[
    {
        "text": "\"Ronaldo n\u00e3o podia jogar 90 minutos\" http://t.co/IyUU9Lw65Q", 
        "created_at": "2014-08-23T00:02:10Z", 
        "id": "502969005532258305"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: \u00abRonaldo n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es para 90 minutos\u00bb  http://t.co/eUaUmTCdb2", 
        "created_at": "2014-08-23T00:03:07Z", 
        "id": "502969246037852161"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Carlo Ancelotti explica porque deixou Ronaldo no banco http://t.co/wnsskRnvRM #desporto", 
        "created_at": "2014-08-23T00:04:12Z", 
        "id": "502969519971659776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T00:09:43Z", 
        "id": "502970906323714048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T00:15:47Z", 
        "id": "502972434623246337"
    }, 
    {
        "text": "Ganharam, portanto e o Ronaldo marcou 2? RT @Paulborgmeister  nada. Mamaram um antes dos dois minutos. Depois a festa do costume.", 
        "created_at": "2014-08-23T00:18:04Z", 
        "id": "502973007091204096"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo Naz\u00e1rio de f\u00e9rias com a noiva http://t.co/LtfDaHEHPJ #desporto", 
        "created_at": "2014-08-23T00:20:42Z", 
        "id": "502973670218661888"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Supercopa #halamadrid #Ronaldo #Cr7 #Realmadrid by sportreales http://t.co/otHsEbXDbK", 
        "created_at": "2014-08-23T00:22:05Z", 
        "id": "502974018442768384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #supercopa #halamadrid #realmadrid #ronaldo #cristiano #cr7 by @mak_madridista. #followback #instagram http://t.co/uslkNqnpvC", 
        "created_at": "2014-08-23T00:26:22Z", 
        "id": "502975096093675520"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: \u00abRonaldo n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es para 90 minutos\u00bb - T\u00e9cnico do Real Madrid disse que n\u00e3o ne... http://t.co/SLhB6lsvke", 
        "created_at": "2014-08-23T00:27:28Z", 
        "id": "502975373630795777"
    }, 
    {
        "text": "@segredoscarina @Patydobrinescu Figo e Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T00:37:25Z", 
        "id": "502977878511091713"
    }, 
    {
        "text": "Do \"Conversa Afiada': \u201cLogo o FHC declara apoio a Marina. Ser\u00e1 o jeito dele ajudar o A\u00e9cio.\u201d por Ronaldo Pacheco.", 
        "created_at": "2014-08-23T00:42:34Z", 
        "id": "502979171933769728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Strips Down For Men's Health Magazine (Photos) http://t.co/FjJB0QTqKR", 
        "created_at": "2014-08-23T00:42:38Z", 
        "id": "502979190564868096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Do \"Conversa Afiada': \u201cLogo o FHC declara apoio a Marina. Ser\u00e1 o jeito dele ajudar o A\u00e9cio.\u201d por Ronaldo Pacheco.", 
        "created_at": "2014-08-23T00:48:24Z", 
        "id": "502980642368684032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano please keep spirit my idol! You are the best ronaldo luvvv", 
        "created_at": "2014-08-23T00:52:15Z", 
        "id": "502981610761752576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you, O pressure on your old friend Ferguson in order to disrupt the deal with the administration of Di Maria Manchester", 
        "created_at": "2014-08-23T00:52:36Z", 
        "id": "502981699714551809"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcia sobre o Turan a falar que nunca ser\u00e1 o Messi ou o Ronaldo, e os come-merda dos coment\u00e1rios de novo a compararem os dois. Enfim.", 
        "created_at": "2014-08-23T00:55:14Z", 
        "id": "502982359814524928"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Ronaldo n\u00e3o podia jogar os 90 minutos\" http://t.co/IXzjgqeZz6 #desporto", 
        "created_at": "2014-08-23T01:05:31Z", 
        "id": "502984949608099842"
    }, 
    {
        "text": "Sem a magia de Ronaldo http://t.co/ke67sGe31S #dnoticias", 
        "created_at": "2014-08-23T01:30:08Z", 
        "id": "502991143756234752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Do \"Conversa Afiada': \u201cLogo o FHC declara apoio a Marina. Ser\u00e1 o jeito dele ajudar o A\u00e9cio.\u201d por Ronaldo Pacheco.", 
        "created_at": "2014-08-23T01:38:02Z", 
        "id": "502993132590747648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #supercopa #halamadrid #realmadrid #ronaldo #cristiano #cr7 by juanchorincon_10 http://t.co/Yt2XBrlFfs", 
        "created_at": "2014-08-23T01:56:01Z", 
        "id": "502997658991345665"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #supercopa #halamadrid #realmadrid #ronaldo #cristiano #cr7 by juanchorincon_10 http://t.co/m7xNHTLYhM", 
        "created_at": "2014-08-23T01:59:26Z", 
        "id": "502998515703095296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T02:02:42Z", 
        "id": "502999339208155136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T02:03:06Z", 
        "id": "502999439661735937"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T02:03:34Z", 
        "id": "502999558641573889"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T02:25:15Z", 
        "id": "503005015523356673"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T02:57:20Z", 
        "id": "503013088933978112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T03:21:54Z", 
        "id": "503019269115109377"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T03:47:56Z", 
        "id": "503025824350871552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T04:28:27Z", 
        "id": "503036017427759104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T04:28:53Z", 
        "id": "503036125837926400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T04:43:40Z", 
        "id": "503039846739636224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Good luck Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T04:51:13Z", 
        "id": "503041749380366336"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Serdar y\u0131lmaz..t\u00fcrkiye Cristiano Ronaldo .. voc\u00ea est\u00e1 bem .. eu estou na boceta. voc\u00ea pode doar n\u00famero tel 05393276498", 
        "created_at": "2014-08-23T04:52:25Z", 
        "id": "503042049000890368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T05:21:21Z", 
        "id": "503049332959240194"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #supercopa #halamadrid #ronaldo #cristiano #cr7 by nicolas.serranocardozo http://t.co/dUT6aLhJAC", 
        "created_at": "2014-08-23T05:37:33Z", 
        "id": "503053407146766336"
    }, 
    {
        "text": "RT @badboypayno: Zayn showing Niall and Louis a mask of Cristiano Ronaldo at the concert in Portugal a month ago \ud83d\ude2d\ud83d\udc95 http://t.co/lmW0oPIVIr", 
        "created_at": "2014-08-23T05:40:37Z", 
        "id": "503054177984319488"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #supercopa #halamadrid #realmadrid #ronaldo #cristiano #cr7 by cg_2003 http://t.co/8QDutl2SaB", 
        "created_at": "2014-08-23T06:09:33Z", 
        "id": "503061463402299393"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #supercopa #halamadrid #realmadrid #ronaldo #cristiano #cr7 by fb_hakann http://t.co/dLWWJseR3F", 
        "created_at": "2014-08-23T07:13:58Z", 
        "id": "503077672361402368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 'll Always be my idol being Ronaldo \ud83d\ude0e http://t.co/3pfhhFUy8S", 
        "created_at": "2014-08-23T07:21:45Z", 
        "id": "503079630442475520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T07:43:22Z", 
        "id": "503085072174432257"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #halamadrid #realmadrid #supercopa #cr7 #cristiano #ronaldo by r_alketbi640 http://t.co/iLya0ZvAQB", 
        "created_at": "2014-08-23T07:44:33Z", 
        "id": "503085368821170177"
    }, 
    {
        "text": "Carlo Ancelotti explica porque deixou Ronaldo no banco http://t.co/k0VqI4bBRh", 
        "created_at": "2014-08-23T07:46:41Z", 
        "id": "503085907340460032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo I'm your fans and You The Best ...!!!  #HalaMadrid #HalaMadrid #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-08-23T07:58:11Z", 
        "id": "503088800466083841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo your the best skiller,runner,lots of strengh hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T08:00:53Z", 
        "id": "503089478916141056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo last night .... no ronaldo . No game .. i hate this this .. u should have played last night ... \u26bd\u26bd\u26bd", 
        "created_at": "2014-08-23T08:07:38Z", 
        "id": "503091178451906560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano a vraiment beaucoup d'humour ;-) https://t.co/Qa9A9lWehM #Ronaldo #IceBucketChallenge", 
        "created_at": "2014-08-23T08:27:48Z", 
        "id": "503096251194540032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Atletico Madrid (A) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/0naLY45rKn http://t.co/HG8rTR6lBT", 
        "created_at": "2014-08-23T08:28:39Z", 
        "id": "503096465703862272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #Icebucketchallenge http://t.co/kBJTYjiGwX\u2026 lewat @youtube", 
        "created_at": "2014-08-23T08:40:45Z", 
        "id": "503099510956904448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano punches Godin in the face. No action will be taken against him unlike Suarez, Pepe or Alex Song. WHY? Because he is Ronaldo! \ud83d\ude12_|_", 
        "created_at": "2014-08-23T09:06:29Z", 
        "id": "503105988061188096"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Ancelotti: \u00abRonaldo n\u00e3o podia jogar 90 minutos\u00bb http://t.co/5IPBhcksyn", 
        "created_at": "2014-08-23T09:09:03Z", 
        "id": "503106634265423872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abRonaldo n\u00e3o podia jogar 90 minutos\u00bb http://t.co/5IPBhcksyn", 
        "created_at": "2014-08-23T09:11:59Z", 
        "id": "503107372219637762"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abRonaldo n\u00e3o podia jogar 90 minutos\u00bb http://t.co/5IPBhcksyn", 
        "created_at": "2014-08-23T09:13:14Z", 
        "id": "503107685332844544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T09:45:34Z", 
        "id": "503115825134305280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abRonaldo n\u00e3o podia jogar 90 minutos\u00bb http://t.co/5IPBhcksyn", 
        "created_at": "2014-08-23T11:07:44Z", 
        "id": "503136501677703170"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  HEY Ronaldo im a great fan of yours from INDIA and keep working hard and be the best and greetings from india", 
        "created_at": "2014-08-23T11:13:11Z", 
        "id": "503137872145170432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T11:14:35Z", 
        "id": "503138227281494016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abRonaldo n\u00e3o podia jogar 90 minutos\u00bb http://t.co/5IPBhcksyn", 
        "created_at": "2014-08-23T11:42:50Z", 
        "id": "503145336748404736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ola come stas", 
        "created_at": "2014-08-23T11:45:50Z", 
        "id": "503146088405401600"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO TEM 178 GOLOS EM 165 JOGOS O futebolista portugu\u00eas Cristiano Ronaldo tem o impressionante registo... http://t.co/9BbZCk938V", 
        "created_at": "2014-08-23T12:00:03Z", 
        "id": "503149667614326787"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T12:11:28Z", 
        "id": "503152542592024577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano segue-me por favor, ronaldo pela alma da tua avo, segue-me , por favor , por favor.", 
        "created_at": "2014-08-23T12:15:55Z", 
        "id": "503153658901856256"
    }, 
    {
        "text": "@zerohora pergunta para o Ronaldo fen\u00f4meno....", 
        "created_at": "2014-08-23T12:22:55Z", 
        "id": "503155423420354562"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you shitest player i have ever seen you are evan shitter than messi", 
        "created_at": "2014-08-23T12:34:41Z", 
        "id": "503158384229908480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-23T12:47:05Z", 
        "id": "503161502497378304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo my fans you and like you", 
        "created_at": "2014-08-23T12:57:18Z", 
        "id": "503164073731952640"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo da cozinha abstrata...mas falta alguma coisa???*  *este texto foi escrito ao abrigo do novo acordo... http://t.co/cC7UwyMuay", 
        "created_at": "2014-08-23T13:02:52Z", 
        "id": "503165474775891970"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00bfEres ronaldo musulm\u00e1n", 
        "created_at": "2014-08-23T13:09:29Z", 
        "id": "503167141047447552"
    }, 
    {
        "text": "l\u00e1 voltam as televis\u00f5es a dizerem que o Ronaldo foi a primeira figura p\u00fablica a fazer o ice bucket challenge.", 
        "created_at": "2014-08-23T13:11:55Z", 
        "id": "503167751784255488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T13:13:16Z", 
        "id": "503168093216980993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipaMoedas: #youknowyoureportuguesewhen Ronaldo Mourinho Ronaldo Sara Sampaio Ronaldo Ronaldo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T13:14:55Z", 
        "id": "503168509569159168"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportsTumblr: #VIDEO Los 3 pu\u00f1etazos de Cristiano Ronaldo a God\u00edn en la cara que no sale en ninguna TV http://t.co/LnKDpnmpU4", 
        "created_at": "2014-08-23T13:42:16Z", 
        "id": "503175389817364481"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: This is disgraceful. Cristiano Ronaldo punches Godin in the face https://t.co/FCJqgMzei2", 
        "created_at": "2014-08-23T13:45:00Z", 
        "id": "503176077528039425"
    }, 
    {
        "text": "O novo grande sucesso musical da irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo http://t.co/oiaiSgsADz", 
        "created_at": "2014-08-23T13:48:02Z", 
        "id": "503176842652954624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T14:00:36Z", 
        "id": "503180005531471874"
    }, 
    {
        "text": "RT @sport: Vea la doble agresi\u00f3n de Cristiano Ronaldo a God\u00edn http://t.co/HBJFZtt66a", 
        "created_at": "2014-08-23T14:07:24Z", 
        "id": "503181716958511104"
    }, 
    {
        "text": "RT @CorBlaugrana_: Cristiano Ronaldo le dio 4 pu\u00f1etazos a Godin, esto por desgracia no tendr\u00e1 ning\u00fan tipo de sanci\u00f3n... https://t.co/tgg2dF\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T14:09:17Z", 
        "id": "503182189874659328"
    }, 
    {
        "text": "A mordidela do Suarez foi uma festinha comparada aos socos do Ronaldo ao Godin. A camisola pesa. E muito.", 
        "created_at": "2014-08-23T14:11:31Z", 
        "id": "503182751248699394"
    }, 
    {
        "text": "Oh wow. This needs punishement\"@FootballVines: This is disgraceful. Cristiano Ronaldo punches Godin in the face https://t.co/s7t9OeZ1HI\"", 
        "created_at": "2014-08-23T14:12:04Z", 
        "id": "503182888779915265"
    }, 
    {
        "text": "RT @BobiBelgrade: !!!!!!!\"@prinzgbemi: If Ronaldo is CLASS, then Messi is the whole school Building - @kingdahyor(2014)\"", 
        "created_at": "2014-08-23T14:15:48Z", 
        "id": "503183828639551490"
    }, 
    {
        "text": "RT @ejeh_bethel: Haha \"@prinzgbemi: If Ronaldo is CLASS, then Messi is the whole school Building - @kingdahyor(2014)", 
        "created_at": "2014-08-23T14:15:51Z", 
        "id": "503183842786951168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hollyfield tyson maguila rocky street fighter mortal kombat minotauro ronaldo... http://t.co/QcDuSkleC6", 
        "created_at": "2014-08-23T14:15:55Z", 
        "id": "503183859794853888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shezocas: Oh wow. This needs punishement\"@FootballVines: This is disgraceful. Cristiano Ronaldo punches Godin in the face https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T14:17:20Z", 
        "id": "503184215450869760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T14:17:44Z", 
        "id": "503184315338219520"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano yeah ronaldo this is the #cr7 we wanted , thank you so much.", 
        "created_at": "2014-08-23T14:24:48Z", 
        "id": "503186094926487554"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T14:28:40Z", 
        "id": "503187069384941568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't be sad my friend ronaldo next time we will win good luck", 
        "created_at": "2014-08-23T14:30:48Z", 
        "id": "503187603349594114"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Punches vs Diego Godin | Atletico Madrid vs @RealMadrid 2014   http://t.co/yyNlx5lL4u http://t.co/VpSonr133Y", 
        "created_at": "2014-08-23T14:35:12Z", 
        "id": "503188710406774784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y la agresi\u00f3n invisible - Nadie habla de los pu\u00f1etazos del portugu\u00e9s a God\u00edn. Por @depenalty. http://t.co/IedLCRUpRb\"", 
        "created_at": "2014-08-23T14:35:40Z", 
        "id": "503188828891648000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello I'm your old Ronaldo fan. Please answer me, I really want what would you said to me)))", 
        "created_at": "2014-08-23T14:37:37Z", 
        "id": "503189320950636544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ilove you c' ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T14:45:40Z", 
        "id": "503191346522648576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano q hay ronaldo esperamos tus goles en la liga a desparramar a mes si a dejarlo sin brillo hala Madrid", 
        "created_at": "2014-08-23T15:03:01Z", 
        "id": "503195711362854913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo galatasaray", 
        "created_at": "2014-08-23T15:04:34Z", 
        "id": "503196104348164096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo,, i realy want to see you,...", 
        "created_at": "2014-08-23T15:18:26Z", 
        "id": "503199591295361024"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus e os murros que o Ronaldo deu no Godin, ningu\u00e9m viu?https://t.co/PNdN9hynFQ", 
        "created_at": "2014-08-23T15:20:37Z", 
        "id": "503200142741491713"
    }, 
    {
        "text": "O SU\u00e1rez n\u00e3o pode dar uma dentadinha, mas o Ronaldo pode andar ao murro!???", 
        "created_at": "2014-08-23T15:21:36Z", 
        "id": "503200390486429696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: This is disgraceful. Cristiano Ronaldo punches Godin in the face https://t.co/FCJqgMzei2", 
        "created_at": "2014-08-23T15:23:23Z", 
        "id": "503200840086466560"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - #Ronaldo mandou um beijo aos adeptos do #Atl\u00e9tico Madrid http://t.co/BhH0Thrr1v", 
        "created_at": "2014-08-23T15:25:03Z", 
        "id": "503201257897857025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You're a sun of bitch: https://t.co/ODAqHfkOjy #Cristiano #Ronaldo #Punches #Godin", 
        "created_at": "2014-08-23T15:25:07Z", 
        "id": "503201274175950848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #halamadrid #realmadrid #training #entrenamiento #valdebebas #cristiano #ronaldo #cr7 realmadrid #Hala... http://t.co/cLqYSGNytV", 
        "created_at": "2014-08-23T15:25:48Z", 
        "id": "503201445819473920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T15:27:37Z", 
        "id": "503201904835698689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo respond\u00ea-lo da equipe ezginho yu ya doin '", 
        "created_at": "2014-08-23T15:28:49Z", 
        "id": "503202204493545472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, please follow my twitter account and I am your fan success Retweet thank you :)", 
        "created_at": "2014-08-23T15:34:39Z", 
        "id": "503203675243036672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, please follow my twitter account and I am your fan success Retweet thank you :):)", 
        "created_at": "2014-08-23T15:34:51Z", 
        "id": "503203725801160705"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #halamadrid #realmadrid #training #entrenamiento #valdebebas #cristiano #ronaldo #cr7 http://t.co/Aq7Mi5SHUm", 
        "created_at": "2014-08-23T15:37:45Z", 
        "id": "503204455106768898"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #halamadrid #realmadrid #training #entrenamiento #valdebebas #cristiano #ronaldo #cr7 by realmadrid.arab http://t.co/j2lQSaBOu9", 
        "created_at": "2014-08-23T15:39:44Z", 
        "id": "503204952551206913"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #halamadrid #realmadrid #training #entrenamiento #valdebebas #cristiano #ronaldo #cr7 by realmadrid.arab http://t.co/mvCYHt3OZi", 
        "created_at": "2014-08-23T15:43:36Z", 
        "id": "503205925763952640"
    }, 
    {
        "text": "@inesturika o ronaldo andou ao murro?", 
        "created_at": "2014-08-23T15:50:15Z", 
        "id": "503207601417777152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Cristiano Ronaldo\u00a0hard luck loss   Our love you", 
        "created_at": "2014-08-23T16:15:49Z", 
        "id": "503214032409460736"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - O lance de #Ronaldo \u00e0 margem das lei http://t.co/7Ne6h1VncG", 
        "created_at": "2014-08-23T16:17:04Z", 
        "id": "503214346978471936"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o mas o Ronaldo ontem andou ao soco?!", 
        "created_at": "2014-08-23T16:17:12Z", 
        "id": "503214381900255232"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, o que \u00e9 que \u00e9 isso? Mais uns jogos na bancada, n\u00e3o?   Atitude nada digna para o melhor do Mundo! http://t.co/CdZjWYpcHk", 
        "created_at": "2014-08-23T16:19:02Z", 
        "id": "503214842036359168"
    }, 
    {
        "text": "Ainda em rela\u00e7\u00e3o ao lance do Ronaldo/Godin ontem. Vermelho para os dois. Um agride, o outro estava a fazer uma gravata...", 
        "created_at": "2014-08-23T16:21:16Z", 
        "id": "503215404115066880"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo, o que \u00e9 que \u00e9 isso? Mais uns jogos na bancada, n\u00e3o?   Atitude nada digna para o melhor do Mundo! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T16:25:03Z", 
        "id": "503216358927392769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T16:29:24Z", 
        "id": "503217450272702464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T16:29:47Z", 
        "id": "503217547991597056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T16:29:55Z", 
        "id": "503217580816216065"
    }, 
    {
        "text": "O video que est\u00e1 a ser noticia!  Cristiano Ronaldo agrediu jogador a soco? :O http://t.co/qsA4r3V0jl", 
        "created_at": "2014-08-23T16:33:27Z", 
        "id": "503218471912865792"
    }, 
    {
        "text": "@ojogo ainda tem duvidas se o ronaldo agrediu o godin ou nao.LOL", 
        "created_at": "2014-08-23T16:35:03Z", 
        "id": "503218871999168513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You have a very good foundation to you and you are very skillful. Ronaldo you are just the best!", 
        "created_at": "2014-08-23T16:35:28Z", 
        "id": "503218977447747585"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o vi comentarem nem preocuparem-se com os dois socos que o Ronaldo deu ao Godin ontem.", 
        "created_at": "2014-08-23T16:53:03Z", 
        "id": "503223402598256640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T16:59:52Z", 
        "id": "503225117980524546"
    }, 
    {
        "text": "T\u00eam medo de dizer \"dupla agress\u00e3o\"? @BMRibeiro  RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - O lance de #Ronaldo \u00e0 margem das lei http://t.co/PIytm6BGo5", 
        "created_at": "2014-08-23T17:00:46Z", 
        "id": "503225346674933760"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiaguinho80: T\u00eam medo de dizer \"dupla agress\u00e3o\"? @BMRibeiro  RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - O lance de #Ronaldo \u00e0 margem das lei http://\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T17:00:59Z", 
        "id": "503225398155812864"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T17:10:20Z", 
        "id": "503227751244267520"
    }, 
    {
        "text": "Atl. Madrid-Real Madrid: Cristiano Ronaldo agrediu God\u00edn - Internacional portugu\u00eas deu um murro ao uruguaio http://t.co/cocdQ1LMsG", 
        "created_at": "2014-08-23T17:11:17Z", 
        "id": "503227990843469824"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T17:13:30Z", 
        "id": "503228548501766145"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #halamadrid #realmadrid #training #entrenamiento #valdebebas #cristiano #ronaldo #cr7 by realmadrid__rmd http://t.co/Q8SKsd5PFa", 
        "created_at": "2014-08-23T17:14:49Z", 
        "id": "503228879688179715"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nice criiistiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T17:20:34Z", 
        "id": "503230326962159616"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/qxl9G8llcS", 
        "created_at": "2014-08-23T17:20:44Z", 
        "id": "503230371975397376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo va a ser sancionado de oficio por la FIFA por la pi\u00f1a a...ta, par\u00e1, ta no mal yo, tengo que decir eso el 28 de diciembre.", 
        "created_at": "2014-08-23T17:23:08Z", 
        "id": "503230974470402048"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaVanguardia: Cristiano Ronaldo golpe\u00f3 a God\u00edn. Mira el v\u00eddeo http://t.co/D1i5YQFvLI", 
        "created_at": "2014-08-23T17:23:26Z", 
        "id": "503231048357269504"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9s grande Ronaldo. Grande bosta!!  Agress\u00e3o do #CR7 a God\u00edn ::: http://t.co/n9qy7HLVap", 
        "created_at": "2014-08-23T17:26:19Z", 
        "id": "503231773304569857"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T17:26:23Z", 
        "id": "503231791386607616"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T17:27:10Z", 
        "id": "503231987784880128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo te amo tanto y quiero ser tu mejor amigo, por favor, responda a este peque\u00f1o turco-friendly", 
        "created_at": "2014-08-23T17:28:50Z", 
        "id": "503232408226103296"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T17:28:52Z", 
        "id": "503232417654898688"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T17:30:45Z", 
        "id": "503232891686756352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo soy un gran fa ns tuyo es mas para mi es un gran orgullo hablar con usted usted para mi es una gran motivaci\u00f3n", 
        "created_at": "2014-08-23T17:36:17Z", 
        "id": "503234284342480897"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaVanguardia: Cristiano Ronaldo golpe\u00f3 a God\u00edn. Mira el v\u00eddeo http://t.co/D1i5YQFvLI", 
        "created_at": "2014-08-23T17:38:18Z", 
        "id": "503234790083284992"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T17:38:58Z", 
        "id": "503234958832721922"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T17:42:54Z", 
        "id": "503235947786665986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano PLEASE RONALDO FOLLOW ME IF U SEE THIS TWEET", 
        "created_at": "2014-08-23T17:46:24Z", 
        "id": "503236828796051457"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rmcf #halamadrid by fans_realmadrid http://t.co/GDY8PNvGco", 
        "created_at": "2014-08-23T17:48:51Z", 
        "id": "503237448101797888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cris ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T18:03:07Z", 
        "id": "503241035540340736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano\u2764 RT @DeadlineDayLive: Cristiano Ronaldo told \u00c1ngel Di Mar\u00eda that Manchester United is the club for him. (Source: @GuillemBalague)", 
        "created_at": "2014-08-23T18:07:10Z", 
        "id": "503242056865947648"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeadlineDayLive: Cristiano Ronaldo told \u00c1ngel Di Mar\u00eda that Manchester United is the club for him. (Source: @GuillemBalague)", 
        "created_at": "2014-08-23T18:07:11Z", 
        "id": "503242059386748929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo The Best Player You Well World Greetings From Acapulco Guerrero Mexico", 
        "created_at": "2014-08-23T18:07:38Z", 
        "id": "503242172532277249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks Ronaldo \ud83d\ude01", 
        "created_at": "2014-08-23T18:09:37Z", 
        "id": "503242671708983296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Futball_Market: Cristiano Ronaldo told \u00c1ngel Di Mar\u00eda that Manchester United is the club for him.", 
        "created_at": "2014-08-23T18:09:41Z", 
        "id": "503242687353749504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva RONALDO Viva RONALDO...", 
        "created_at": "2014-08-23T18:10:38Z", 
        "id": "503242927146274817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo told \u00c1ngel Di Mar\u00eda that Manchester United is the club for him. (Source: @GuillemBalague)", 
        "created_at": "2014-08-23T18:10:55Z", 
        "id": "503243000328511488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO!", 
        "created_at": "2014-08-23T18:13:41Z", 
        "id": "503243697656307713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T18:14:50Z", 
        "id": "503243984656158720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fercastromora96: Madre mia, increible lo de @tve_tve prohibiendo las imagenes de la agresion de Ronaldo a Godin, sois unos mafiosos @re\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T18:15:23Z", 
        "id": "503244121411428352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo man I love you so much \u2764\ufe0f #DiMaria", 
        "created_at": "2014-08-23T18:16:41Z", 
        "id": "503244449443749888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano told @DiMariaAngelF so let's wait for the Ronaldo is next rumours.#MUFCstillneedmore", 
        "created_at": "2014-08-23T18:18:31Z", 
        "id": "503244912494927872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey\u270c\ufe0fRonaldo you are the best player \ud83d\ude03 better then Messi", 
        "created_at": "2014-08-23T18:18:52Z", 
        "id": "503244998574628864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thank you for talking to Di Maria, we love you Ronaldo, get yourself back down to manchester with him", 
        "created_at": "2014-08-23T18:19:26Z", 
        "id": "503245143487832064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thnx boss 4 convincing Dimaria 2 home of thiatre we still love U Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T18:21:06Z", 
        "id": "503245561244680192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is Like a sprained ankle boy he ain't nothing to play with #realmadrid #godin #ronaldo #cr7 #supercopa #soccer #football #drake", 
        "created_at": "2014-08-23T18:22:24Z", 
        "id": "503245888278368256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has convinced Di Maria to join #mufc", 
        "created_at": "2014-08-23T18:23:30Z", 
        "id": "503246167992729601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO VIVA RONALDO RUNNING DOWN THE WING HERE UNITED SING VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-23T18:32:00Z", 
        "id": "503248306730844160"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T18:32:03Z", 
        "id": "503248315840864256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has also convinced #DiMaria to join #MUFC, according to @GuillemBalague of Sky Sport", 
        "created_at": "2014-08-23T18:40:00Z", 
        "id": "503250320160329728"
    }, 
    {
        "text": "RT @United__Updates: Skills from Di Maria then sets up Ronaldo #Mufc   https://t.co/U4fgYMXX9S", 
        "created_at": "2014-08-23T18:40:51Z", 
        "id": "503250530249228289"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T18:41:06Z", 
        "id": "503250595969769473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano When you find out ronaldo convinced di maria to join http://t.co/GNNmZlrhS6", 
        "created_at": "2014-08-23T18:41:24Z", 
        "id": "503250668992610304"
    }, 
    {
        "text": "RT @thxErroneous: Fergie told Ronaldo to tell Di Maria to sign for United who told Ronaldo he wants the no.7 shirt who told Fergie who told\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T18:46:09Z", 
        "id": "503251866017603585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ni sabe ganar (como en la final de Champions) ni sabe perder: https://t.co/uP4Zh1Wu2y", 
        "created_at": "2014-08-23T19:03:12Z", 
        "id": "503256158455758849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T19:14:46Z", 
        "id": "503259067889246208"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid's Cristiano Ronaldo punching #AtleticoMadrid's Diego Godin in the face (No sound) https://t.co/n6s1UpusJS via @vineapp", 
        "created_at": "2014-08-23T19:15:04Z", 
        "id": "503259144645013506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo the telephone number Can you give", 
        "created_at": "2014-08-23T19:16:23Z", 
        "id": "503259473449086976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \u2013 World at His Feet Cristiano Ronaldo hayat\u0131 i\u00e7in yap\u0131lm\u0131\u015f \u00f6zel 57 Dakial\u0131k belgeseldir. http://t.co/vGifbLIVOT", 
        "created_at": "2014-08-23T19:19:27Z", 
        "id": "503260246660247552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \u2013 World at His Feet Ronaldo'nun hayat\u0131 i\u00e7in yap\u0131lm\u0131\u015f \u00f6zel 57 Dakikal\u0131k belgeseldir. http://t.co/F6A3pVr0hB", 
        "created_at": "2014-08-23T19:20:57Z", 
        "id": "503260621857497088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thank You For Convincing Di Maria To Join United.. Viva Ronaldo!! #MUFC", 
        "created_at": "2014-08-23T19:24:57Z", 
        "id": "503261632223793153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks for everything. Viva ronaldo I love you xoxoxo", 
        "created_at": "2014-08-23T19:27:46Z", 
        "id": "503262338284539905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Punches Diego Godin in the Face http://t.co/u2dxjN6EW8  El Classico is gonna be mental. Punching and biting and diving..", 
        "created_at": "2014-08-23T19:42:07Z", 
        "id": "503265948875653121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is sexy as fuck.. \ud83d\ude0d (drools)", 
        "created_at": "2014-08-23T19:44:32Z", 
        "id": "503266558794158080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo \u0645\u0631\u062d\u0628\u0627 \u0628\u0643 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648", 
        "created_at": "2014-08-23T19:55:04Z", 
        "id": "503269210206642176"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrPaulFerrer: Bale 100 millones Ronaldo 90 millones James 80 millones La cara de florentino al perder la supercopa NO TIENE PRECIO http\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T19:55:31Z", 
        "id": "503269324040470528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T20:00:45Z", 
        "id": "503270638770208769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T20:01:02Z", 
        "id": "503270710962552832"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: \u00c1ngel Di Mar\u00eda has gone from Ronaldo, Bale and the Champions League to Cleverley, Fellaini and the Capital One Cup... http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T20:05:06Z", 
        "id": "503271733089296385"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: Queria ser um Ronaldo nem chega a ser um Sim\u00e3o", 
        "created_at": "2014-08-23T20:08:36Z", 
        "id": "503272614354485248"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: Queria ser um Ronaldo nem chega a ser um Sim\u00e3o", 
        "created_at": "2014-08-23T20:08:53Z", 
        "id": "503272686320357376"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubenloureiro3: Ao olhos do Sporting o Nani \u00e9 tipo o Cristiano Ronaldo ahahahahahaha #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-08-23T20:14:08Z", 
        "id": "503274005793488897"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubenloureiro3: Ao olhos do Sporting o Nani \u00e9 tipo o Cristiano Ronaldo ahahahahahaha #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-08-23T20:14:34Z", 
        "id": "503274117735653377"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubenloureiro3: Ao olhos do Sporting o Nani \u00e9 tipo o Cristiano Ronaldo ahahahahahaha #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-08-23T20:15:26Z", 
        "id": "503274335520706560"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubenloureiro3: Ao olhos do Sporting o Nani \u00e9 tipo o Cristiano Ronaldo ahahahahahaha #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-08-23T20:17:03Z", 
        "id": "503274741663539201"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubenloureiro3: Ao olhos do Sporting o Nani \u00e9 tipo o Cristiano Ronaldo ahahahahahaha #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-08-23T20:22:40Z", 
        "id": "503276155756380160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-23T20:22:42Z", 
        "id": "503276164392427520"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo vs #atleticomadrid #supercopa #halamadrid    #\u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648 #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648\u2026 http://t.co/SxhaHCiq25", 
        "created_at": "2014-08-23T20:29:36Z", 
        "id": "503277900104478722"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo i hope you are having a great time i am on of your fans thank u for being glamorous and shining u are always the best", 
        "created_at": "2014-08-23T20:30:09Z", 
        "id": "503278037920522240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Atletico Madrid (Away) 14-15 1080i by CriRo7i [SdE]   http://t.co/4RmptztB2h http://t.co/IimuseQwXR", 
        "created_at": "2014-08-23T20:38:04Z", 
        "id": "503280030588628992"
    }, 
    {
        "text": "\"livre contra a barreira\" .... o Nani marca mesmo os livres como o Ronaldo, \u00e9 impressionante.", 
        "created_at": "2014-08-23T20:40:16Z", 
        "id": "503280585855754240"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: \"livre contra a barreira\" .... o Nani marca mesmo os livres como o Ronaldo, \u00e9 impressionante.", 
        "created_at": "2014-08-23T20:40:26Z", 
        "id": "503280624627900416"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcamilgrau: \u00c9 mais f\u00e1cil o Reus aceitar uma proposta do Barcelona do que Cristiano Ronaldo ser punido.", 
        "created_at": "2014-08-23T20:40:46Z", 
        "id": "503280712204963840"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo agrediu God\u00edn http://t.co/0TUM1xU6ju", 
        "created_at": "2014-08-23T20:41:28Z", 
        "id": "503280888344367104"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: \"livre contra a barreira\" .... o Nani marca mesmo os livres como o Ronaldo, \u00e9 impressionante.", 
        "created_at": "2014-08-23T20:41:52Z", 
        "id": "503280985891696640"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo agrediu God\u00edn http://t.co/0TUM1xU6ju", 
        "created_at": "2014-08-23T20:48:16Z", 
        "id": "503282596496015360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi Ronaldo i wich  for you the best tomorrow", 
        "created_at": "2014-08-23T20:52:34Z", 
        "id": "503283678500651008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-23T20:53:02Z", 
        "id": "503283797400780800"
    }, 
    {
        "text": "Pensavam os sportinguistas q o Nani era uma \"reencarna\u00e7\u00e3o\" do Ronaldo!?", 
        "created_at": "2014-08-23T20:56:29Z", 
        "id": "503284663633604608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo #Manchester #United #Ronaldo #CR7 #HalaMadrid #Soccer #Nike by ronaldoafera http://t.co/hmMNRr5a4L", 
        "created_at": "2014-08-23T20:56:40Z", 
        "id": "503284711817740288"
    }, 
    {
        "text": "parecia o \"hercules\" :)))) RT @GeniusFootball: VIDEO: Cristiano Ronaldo punches Diego Godin in the face in last night http://t.co/CkBM2TOnJL", 
        "created_at": "2014-08-23T21:05:18Z", 
        "id": "503286882294595585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Is King? we call him Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T21:07:01Z", 
        "id": "503287316195340288"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o o Ronaldo falhou um penalti contra o Arouca?", 
        "created_at": "2014-08-23T21:09:45Z", 
        "id": "503288003901792256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T21:10:08Z", 
        "id": "503288100974383104"
    }, 
    {
        "text": "RT @angelofm: Ent\u00e3o o Ronaldo falhou um penalti contra o Arouca?", 
        "created_at": "2014-08-23T21:10:19Z", 
        "id": "503288144943669248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T21:10:31Z", 
        "id": "503288196529025024"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-08-23T21:16:56Z", 
        "id": "503289809956126721"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrofmarkx: Lembrem-se que o Nani j\u00e1 tinha estragado o melhor golo de sempre do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-23T21:22:48Z", 
        "id": "503291287165218818"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #real_madrid #instagoo #instmood #portugal #selfie #follows#fol... http://t.co/zjkayItqkK", 
        "created_at": "2014-08-23T21:28:13Z", 
        "id": "503292650653757441"
    }, 
    {
        "text": "RT @bafodi: nani vive da ilus\u00e3o que \u00e9 o futuro ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T21:33:41Z", 
        "id": "503294027345960960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T21:45:09Z", 
        "id": "503296912012099584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T22:08:31Z", 
        "id": "503302794649280513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO!!! VIVA CRIS RON RONNIE!!! VIVA ROCKET RONALDO!!! VIVA MADRID!!!", 
        "created_at": "2014-08-23T22:14:03Z", 
        "id": "503304184067022849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T22:18:53Z", 
        "id": "503305404122931200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T22:21:26Z", 
        "id": "503306043003514880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-23T22:42:16Z", 
        "id": "503311287351119872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-23T22:46:42Z", 
        "id": "503312402570440704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-23T23:00:24Z", 
        "id": "503315848589631488"
    }, 
    {
        "text": "RT @ConversaAfiada: \u201cLogo o FHC declara apoio a Marina. Ser\u00e1 o jeito dele ajudar o A\u00e9cio.\u201d \u2014 Ronaldo Pacheco", 
        "created_at": "2014-08-23T23:06:48Z", 
        "id": "503317461585104897"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T23:12:29Z", 
        "id": "503318889884053504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-23T23:27:31Z", 
        "id": "503322673439842304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Real Hala Madrid And Cristiano Excellent Ronaldo Dos Santos AVE\u0130RO , New Season Super King , Achievements #T\u00fcrk\u0131sh", 
        "created_at": "2014-08-23T23:35:56Z", 
        "id": "503324794108903425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo memberi \u201cciuman\u201d untuk fans Atletico yang memanggilnya \u201cHijo de Puta\u201d http://t.co/RTxAwWvyab #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-08-23T23:38:48Z", 
        "id": "503325513847283712"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #realmadrid#madrid#madridista#halamadrid#cr7#ronaldo#cristiano#bale#garethbale#casillas#ramos#dimaria#... http://t.co/vqtq4LkT9i", 
        "created_at": "2014-08-23T23:41:07Z", 
        "id": "503326097510256640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano welcome ronaldo \u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-08-23T23:52:44Z", 
        "id": "503329021607018496"
    }
]