[
    {
        "text": "N\u00e3o basta ter o Ronaldo que tamb\u00e9m pousa com o McDreamy", 
        "created_at": "2014-04-07T00:03:46Z", 
        "id": "452959881730199552"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano || @realmadrid || #CristianoRonaldo #Ronaldo #Cristiano #CR7 #RealMadrid by cg_2003 http://t.co/xVRdmVEGrt", 
        "created_at": "2014-04-07T00:16:11Z", 
        "id": "452963007015157760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Urbanhit: @Cristiano Ronaldo dans le coma apr\u00e8s un accident de Ferrari ? : http://t.co/xLEoBmceT6 http://t.co/W0nBzxBzkg", 
        "created_at": "2014-04-07T00:25:53Z", 
        "id": "452965450117558272"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Paulo Bento assume que est\u00e1 a trabalhar para evitar \"Ronaldo-depend\u00eancia\" http://t.co/t6Al6J15ML", 
        "created_at": "2014-04-07T00:35:05Z", 
        "id": "452967765922422784"
    }, 
    {
        "text": "#Insalubre  A pedidos de Ronaldo  #LS http://t.co/HHiLIkqiiU", 
        "created_at": "2014-04-07T00:38:49Z", 
        "id": "452968703169003520"
    }, 
    {
        "text": "RT @MetalUniao: #Insalubre  A pedidos de Ronaldo  #LS http://t.co/HHiLIkqiiU", 
        "created_at": "2014-04-07T00:39:20Z", 
        "id": "452968832995704834"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good evening Ronaldo .... I love you very much an example of determination and resolve sporting career is full of achievements", 
        "created_at": "2014-04-07T00:44:55Z", 
        "id": "452970239073202177"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano || @realmadrid || @leomessi || @fcbarcelona || #Cristiano #CristianoRonaldo #Ronaldo #CR7 #LeoMessi #L... http://t.co/JPk1ZoYUSw", 
        "created_at": "2014-04-07T00:47:57Z", 
        "id": "452971004697251840"
    }, 
    {
        "text": "RT @officialMZ7: @cristiano Ronaldo is the 4th most extravagant athlete in the world #fact", 
        "created_at": "2014-04-07T00:50:59Z", 
        "id": "452971765019320320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutebolTerra: C. Ronaldo vende mais camisas que todo elenco do Bayern http://t.co/XlrVags8HG #TerraFutebolInternacional", 
        "created_at": "2014-04-07T00:51:36Z", 
        "id": "452971922230620160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano es lo m\u00e1ximo!!!!\"@TipsFutbol: Incre\u00edble historia de un ni\u00f1o polaco con Cristiano Ronaldo. #RESPECT http://t.co/gW2AajPxOm\"", 
        "created_at": "2014-04-07T00:53:48Z", 
        "id": "452972476549828608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano || @realmadrid || @leomessi || @fcbarcelona || #Cristiano #CristianoRonaldo #Ronaldo #CR7 #LeoMess... http://t.co/sLWQyCY9Vo", 
        "created_at": "2014-04-07T01:04:44Z", 
        "id": "452975227132452864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Atletico Madrid Away HD 720p (20/01/2011) - Copa de...: http://t.co/rC6j05FXEc via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-07T01:19:13Z", 
        "id": "452978872707862528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo are play in fifa world cup in brazil", 
        "created_at": "2014-04-07T01:25:10Z", 
        "id": "452980368199536640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @AFCBournemouth Away HD 720p (21/07/2013) (+playlist): http://t.co/wCXcxBmS3F via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-07T01:50:53Z", 
        "id": "452986840132231168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano via @Bolanet http://t.co/07uft8Q6Dd  - Ronaldo Undang Bocah Yang Sempat Koma http://t.co/7zB0C6Q7za", 
        "created_at": "2014-04-07T01:52:04Z", 
        "id": "452987137269305344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-07T02:04:53Z", 
        "id": "452990362051551233"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T02:13:20Z", 
        "id": "452992491428773889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano truly is hands down the best! \"Ronaldo treats fan who woke from coma listening to his games - http://t.co/lk0Bv3SHBX\"", 
        "created_at": "2014-04-07T02:17:00Z", 
        "id": "452993411797118976"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlesioKanani: @Cristiano truly is hands down the best! \"Ronaldo treats fan who woke from coma listening to his games - http://t.co/lk0B\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T02:18:49Z", 
        "id": "452993869295394816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vendi\u00f3 m\u00e1s camisas (1.000.000) que todo el Bayern M\u00fanich (800.000) junto este a\u00f1o http://t.co/DhK5RiArE6", 
        "created_at": "2014-04-07T02:25:23Z", 
        "id": "452995522132213760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo... http://t.co/RxCn8zaTBg", 
        "created_at": "2014-04-07T02:34:49Z", 
        "id": "452997898016276480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano with #PortugalSquad || #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Portugal #Camerun by cg_2003 http://t.co/W6JdHFlVpA", 
        "created_at": "2014-04-07T02:47:50Z", 
        "id": "453001170966298624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go go go ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T02:55:37Z", 
        "id": "453003131576532992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661 RT @elclarin_aragua: #Noticias Ni\u00f1o despert\u00f3 de un coma con un gol de Cristiano Ronaldo http://t.co/w7XdotR7fR\"", 
        "created_at": "2014-04-07T02:59:02Z", 
        "id": "453003989647626240"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-07T03:08:41Z", 
        "id": "453006419474653184"
    }, 
    {
        "text": "RT @TizianoSozzi: @Cristiano Ronaldo... http://t.co/RxCn8zaTBg", 
        "created_at": "2014-04-07T03:08:42Z", 
        "id": "453006423786790913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - #RMCF http://t.co/FazW0K4AIA", 
        "created_at": "2014-04-07T03:19:33Z", 
        "id": "453009152369889280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Siap Tempur Kontra Borussia Dortmund? | http://t.co/UcWXJlNu5t", 
        "created_at": "2014-04-07T03:46:46Z", 
        "id": "453016002540761088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo Hi, how are you sir cristiano Ronaldo me your biggest fans I have always supported my Real Madrid", 
        "created_at": "2014-04-07T04:09:19Z", 
        "id": "453021678461661184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo !! :D http://t.co/9Z2yB1lIYJ", 
        "created_at": "2014-04-07T04:35:14Z", 
        "id": "453028199631294464"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo vende mas camisetas que el Barca, Chelsea, Man. United, Liverpool, Roma, Juventus, Inter y Bayern http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T04:51:03Z", 
        "id": "453032179321171968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo (y)\"@FaktaSepakBolla: Pele atau Maradona?\"", 
        "created_at": "2014-04-07T04:51:20Z", 
        "id": "453032250032914432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo el unico jugador en la historia capaz de devolver a una persona de la muerte con un gol. #D7OS  buenas noches haters.", 
        "created_at": "2014-04-07T05:00:59Z", 
        "id": "453034681077080064"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano goal vs Porto with Manchester \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 #soccer #ronaldo #cristiano #vine #footy__vine #football http://t.co/Hlpc6NQaMS", 
        "created_at": "2014-04-07T05:02:23Z", 
        "id": "453035033700614144"
    }, 
    {
        "text": "RT @randol06: @cristiano Ronaldo el unico jugador en la historia capaz de devolver a una persona de la muerte con un gol. #D7OS  buenas noc\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T05:04:31Z", 
        "id": "453035570927656960"
    }, 
    {
        "text": "RT @randol06: @cristiano Ronaldo el unico jugador en la historia capaz de devolver a una persona de la muerte con un gol. #D7OS  buenas noc\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T05:05:30Z", 
        "id": "453035818383192064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dear Ronaldo! You should make new record in @ChampionsLeague scored against @BVB", 
        "created_at": "2014-04-07T05:12:29Z", 
        "id": "453037574609584128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vende m\u00e1s camisetas que todo el Bayern [1.000.000 vs 880.000]", 
        "created_at": "2014-04-07T05:19:32Z", 
        "id": "453039349307691008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/qchKS6cBuv", 
        "created_at": "2014-04-07T05:35:03Z", 
        "id": "453043253231636480"
    }, 
    {
        "text": "RT @randol06: @cristiano Ronaldo el unico jugador en la historia capaz de devolver a una persona de la muerte con un gol. #D7OS  buenas noc\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T05:49:32Z", 
        "id": "453046898551947264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/asgOac8Ozb", 
        "created_at": "2014-04-07T06:24:05Z", 
        "id": "453055594107121664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@FaktaSepakBolla: Siapa pesepakbola terbaik menurut versimu?\"", 
        "created_at": "2014-04-07T06:38:33Z", 
        "id": "453059235891273728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ur the best Ronaldo !!!!", 
        "created_at": "2014-04-07T06:59:01Z", 
        "id": "453064386425266176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T06:59:19Z", 
        "id": "453064458407915520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-07T07:18:35Z", 
        "id": "453069310702137344"
    }, 
    {
        "text": "\u2018Ronaldo of knees\u2019: Portuguese surgeon saves football careers, by @levifernandes #AFP http://t.co/PSvGmC6PDs", 
        "created_at": "2014-04-07T07:26:36Z", 
        "id": "453071324525506560"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSFRadio: #Desporto Ronaldo vendeu mais camisolas do que todo o plantel do Bayern http://t.co/Kvg2sNoabw Em http://t.co/MDmhqgLx6x", 
        "created_at": "2014-04-07T07:40:27Z", 
        "id": "453074813259898881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I want you back to Manchester United, please", 
        "created_at": "2014-04-07T07:42:32Z", 
        "id": "453075336008175616"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http://t.co/PsoAMfIMCb", 
        "created_at": "2014-04-07T07:46:27Z", 
        "id": "453076320826568704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Urbanhit: @Cristiano Ronaldo dans le coma apr\u00e8s un accident de Ferrari ? : http://t.co/xLEoBmceT6 http://t.co/W0nBzxBzkg", 
        "created_at": "2014-04-07T07:46:44Z", 
        "id": "453076391337410561"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T07:47:18Z", 
        "id": "453076534644191232"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T07:48:13Z", 
        "id": "453076764777283584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vuelve al Entrenamiento / @Cristiano Ronaldo is back to Training #RMTraining #CristianoRonaldo... http://t.co/N48lIUNEEA", 
        "created_at": "2014-04-07T07:49:45Z", 
        "id": "453077151634690048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wazup ronaldo?", 
        "created_at": "2014-04-07T08:02:32Z", 
        "id": "453080370800766976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best!", 
        "created_at": "2014-04-07T08:08:04Z", 
        "id": "453081762898673664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vuelve al Entrenamiento / @Cristiano Ronaldo is back to Training #RMTraining #CristianoRonaldo... http://t.co/fQkVP3cEDF", 
        "created_at": "2014-04-07T08:08:10Z", 
        "id": "453081786848120832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the favorite female singer @rihanna . http://t.co/MIxYpUyEsk", 
        "created_at": "2014-04-07T08:22:05Z", 
        "id": "453085287711657985"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http://t.co/ENBmG4HGWo", 
        "created_at": "2014-04-07T08:25:31Z", 
        "id": "453086154087084033"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T08:26:19Z", 
        "id": "453086353350475776"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T08:27:40Z", 
        "id": "453086692162166784"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T08:28:17Z", 
        "id": "453086848668418048"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T08:30:34Z", 
        "id": "453087423426465792"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T08:31:40Z", 
        "id": "453087702557401088"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T08:32:42Z", 
        "id": "453087962390347776"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T08:33:07Z", 
        "id": "453088065075290112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Urbanhit: @Cristiano Ronaldo dans le coma apr\u00e8s un accident de Ferrari ? : http://t.co/xLEoBmceT6 http://t.co/W0nBzxBzkg", 
        "created_at": "2014-04-07T08:33:16Z", 
        "id": "453088104740835328"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Paulo Bento recusa depend\u00eancia de Cristiano Ronaldo http://t.co/9gXGNODJtv #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T08:41:51Z", 
        "id": "453090263087341568"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T08:43:38Z", 
        "id": "453090711538515968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo fuck your irina !!", 
        "created_at": "2014-04-07T08:47:45Z", 
        "id": "453091746524987392"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo na convocat\u00f3ria para Dortmund http://t.co/0dKTitjvmi #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T09:07:42Z", 
        "id": "453096769698529280"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo convocado para jogo com o B. Dortmund http://t.co/rvMCW2sndx #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T09:13:54Z", 
        "id": "453098327723081728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - who missed the 4-0 win against @RealSociedad - is on board @realmadrid's flight to Germany for #UCL game against @BVB.", 
        "created_at": "2014-04-07T09:26:51Z", 
        "id": "453101587268132864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T09:36:53Z", 
        "id": "453104113736105984"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jmiguelsiero @irinashayk #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #realmadrid #cr7 #7 #halam... http://t.co/sCyLqN3UKA", 
        "created_at": "2014-04-07T09:37:33Z", 
        "id": "453104279969357824"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-07T09:47:12Z", 
        "id": "453106710324858880"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo volta em Dortmund http://t.co/qlSqwBYlGo #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T09:47:40Z", 
        "id": "453106827983466496"
    }, 
    {
        "text": "RT @emirates: Watch the moment Cristiano Ronaldo bumps into Pel\u00e9 in the @Emirates A380 onboard lounge #AllTimeGreats http://t.co/jI1qMPi3qK", 
        "created_at": "2014-04-07T10:02:30Z", 
        "id": "453110558611746816"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T10:08:46Z", 
        "id": "453112135560622080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano .... #Ali_cr7 #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #... http://t.co/bGnaEbeu6C", 
        "created_at": "2014-04-07T10:09:53Z", 
        "id": "453112418387116032"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo volta aos convocados do Real Madrid http://t.co/oYVhSAs8Ci", 
        "created_at": "2014-04-07T10:10:01Z", 
        "id": "453112450598969344"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo nos convocados do Real Madrid na visita a Dortmund http://t.co/puWfqNUsnR", 
        "created_at": "2014-04-07T10:11:44Z", 
        "id": "453112883895746560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tuga_News: [Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo volta aos convocados do Real Madrid http://t.co/oYVhSAs8Ci", 
        "created_at": "2014-04-07T10:12:13Z", 
        "id": "453113005023432704"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo nos convocados do Real Madrid na visita a Dortmund http://t.co/ZlwBxzV44H", 
        "created_at": "2014-04-07T10:13:39Z", 
        "id": "453113367360987136"
    }, 
    {
        "text": "RT @forevruntd: Since 2006-07, only Ronaldo (258), Messi (240), Zlatan (170), Di Natale (154) &amp; G\u00f3mez (135) have scored more League goals t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T10:15:50Z", 
        "id": "453113915858509824"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo equals European Cup goal record - UEFA Champions League - News - http://t.co/q9Zw45Yhag http://t.co/A52mCumUGj via @UEFAcom", 
        "created_at": "2014-04-07T10:19:52Z", 
        "id": "453114932116983808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hammad_AlHabib: @Cristiano Ronaldo...Respect!!   http://t.co/EsCpSwCM7M", 
        "created_at": "2014-04-07T10:32:01Z", 
        "id": "453117986438905856"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Cristiano Ronaldo chamado para Dortmund http://t.co/2ZpVG4wGrR #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T10:34:18Z", 
        "id": "453118560600997888"
    }, 
    {
        "text": "@___Jota___ leading everyone in the rankings #ronaldo: http://t.co/mYMHE2DVBF We shoutout top Tweets/Tweeters every day.", 
        "created_at": "2014-04-07T10:40:49Z", 
        "id": "453120203698618368"
    }, 
    {
        "text": "RT @abc_deportes: Un ni\u00f1o polaco en coma despierta al escuchar un gol de Cristiano Ronaldo http://t.co/LvgBnRAqRo #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-04-07T10:47:57Z", 
        "id": "453121995535024128"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo nos convocados do Real Madrid na visita a Dortmund http://t.co/8gCHezVdYH Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-04-07T10:48:36Z", 
        "id": "453122160328839168"
    }, 
    {
        "text": "Liga dos Campe\u00f5es: Cristiano Ronaldo viaja para Dortmund http://t.co/7D6ICE34CY", 
        "created_at": "2014-04-07T10:48:59Z", 
        "id": "453122257091821568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah cetak 92% dari penalty yang ia dapat selama karirnya di La Liga - terbaik ke5 disejarah Liga http://t.co/d9lYUtGQdQ", 
        "created_at": "2014-04-07T10:50:13Z", 
        "id": "453122567230865408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  when we have to write an essay in class I always write about you so please follow me #RONALDO", 
        "created_at": "2014-04-07T10:57:08Z", 
        "id": "453124306814631937"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo - who missed the 4-0 win against @RealSociedad - is on board @realmadrid's flight to Germany for #UCL \u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T11:03:56Z", 
        "id": "453126021777063936"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Real Madrid: Cristiano Ronaldo convocado http://t.co/iGTljXATDN #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T11:08:21Z", 
        "id": "453127133003411456"
    }, 
    {
        "text": "#Games: Jovem sueco vende canal de #YouTube para a #Disney - Ronaldo Lemos (Folha de S. Paulo) http://t.co/9RnsYtdrXM", 
        "created_at": "2014-04-07T11:14:18Z", 
        "id": "453128629757566977"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00ab\u00c9 fant\u00e1stico jogar com Ronaldo\u00bb - Bale http://t.co/dnnEdSjSql #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T11:15:04Z", 
        "id": "453128821437259777"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Cristiano Ronaldo convocado http://t.co/9gNKh0vamN", 
        "created_at": "2014-04-07T11:21:38Z", 
        "id": "453130472466305025"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] \"Jogar com Ronaldo \u00e9 fant\u00e1stico\" http://t.co/igobWIpAS0", 
        "created_at": "2014-04-07T11:31:36Z", 
        "id": "453132982270705664"
    }, 
    {
        "text": "O jogador de futebol madeirense, Cristiano Ronaldo, comprou um hotel em Madrid, na Gran Via. Trata-se do Senator... http://t.co/A3nLwOYMp9", 
        "created_at": "2014-04-07T11:38:26Z", 
        "id": "453134700920328192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MLStadium  Ronaldo 'Eu te amo, baby, eu sou 16, eu admiro voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-04-07T11:44:21Z", 
        "id": "453136190560927745"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Gareth Bale extasiado: \u00ab\u00c9 fant\u00e1stico jogar com Cristiano Ronaldo\u00bb http://t.co/XcJ9edORb6 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T11:48:08Z", 
        "id": "453137141430628353"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Cristiano Ronaldo convocado http://t.co/zr8t74bA61", 
        "created_at": "2014-04-07T11:52:37Z", 
        "id": "453138271279661056"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vendeu um milh\u00e3o de camisolas! Em 2013 o Real Madrid vendeu um milh\u00e3o de camisolas com o n\u00famero sete nas... http://t.co/lvWDvt6ShC", 
        "created_at": "2014-04-07T11:58:50Z", 
        "id": "453139834337763328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vuelve a la lista de convocados http://t.co/tgZgXFWMcU #Deportes #Futbol #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-04-07T12:00:50Z", 
        "id": "453140340757630976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-04-07T12:06:38Z", 
        "id": "453141800539025409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661 #Ali_cr7 #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/glALbVGm3h", 
        "created_at": "2014-04-07T12:25:12Z", 
        "id": "453146469391151104"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoTime: @Cristiano Dont worry Ronaldo you're the best!!! You'll score in Monday!!!! Love u Hala Madrid!", 
        "created_at": "2014-04-07T12:38:34Z", 
        "id": "453149836758360064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo. My friend jamilzazali admire you so much. He love you.", 
        "created_at": "2014-04-07T12:40:42Z", 
        "id": "453150371980906496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo how are you ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T12:54:30Z", 
        "id": "453153843539623937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo, how are you?", 
        "created_at": "2014-04-07T13:21:45Z", 
        "id": "453160703957155840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  that moment when you get ronaldo in  a pack https://t.co/0z7fPQXtWG", 
        "created_at": "2014-04-07T13:22:25Z", 
        "id": "453160868843651072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo joins the training session on the pitch http://t.co/0vgGLfyojL #halamadrid http://t.co/X8gczJPC3y", 
        "created_at": "2014-04-07T13:25:16Z", 
        "id": "453161588627755008"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @Nexofin: Un Ni\u00f1o despierta de un estado de coma tras escuchar un gol de Cristiano Ronaldo http://t.co/8OmOxrQplt", 
        "created_at": "2014-04-07T13:31:47Z", 
        "id": "453163228001218560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: watzup Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T13:33:16Z", 
        "id": "453163602657419264"
    }, 
    {
        "text": "RT @GuyFranco: Povo indignado porque uma das estampas diz: \"Cristiano Ronaldo is gay\". Waal, que homof\u00f3bico!", 
        "created_at": "2014-04-07T13:37:55Z", 
        "id": "453164769902870528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you simply SPACE! ! http://t.co/0MhezkRWMi", 
        "created_at": "2014-04-07T13:40:39Z", 
        "id": "453165456963018752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo acabou de me seguir no aqui no Twitter!!! A cada dia que passa voc\u00ea \u00e9 mais \u00eddolo CR7, conte com meu apoio sempre...", 
        "created_at": "2014-04-07T13:42:11Z", 
        "id": "453165843493711872"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-07T13:46:00Z", 
        "id": "453166806380072960"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo acabou de me seguir no aqui no Twitter!!! A cada dia que passa voc\u00ea \u00e9 mais \u00eddolo CR7, conte com meu\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T13:55:45Z", 
        "id": "453169259083202560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @69WithJustinLol hi Ronaldo I am your biggest fan I will be on the football pitch with you, I am 10 years old!", 
        "created_at": "2014-04-07T13:55:50Z", 
        "id": "453169280327368704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-07T14:02:36Z", 
        "id": "453170983809978368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-07T14:03:06Z", 
        "id": "453171107743686656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano was the top jersey seller in 2013, with over 1 million sold. More than the entire teams of Chelsea &amp; Bayern Munich #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T14:03:58Z", 
        "id": "453171326589476864"
    }, 
    {
        "text": "Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:07:11Z", 
        "id": "453172137617276928"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:07:23Z", 
        "id": "453172187428839424"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:07:27Z", 
        "id": "453172201643323393"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:07:28Z", 
        "id": "453172207947358209"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:07:46Z", 
        "id": "453172282480160768"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:07:54Z", 
        "id": "453172317070569472"
    }, 
    {
        "text": "Depois de Cristiano Ronaldo RT @rtpinformacao: Rafael Nadal \u00e9 o desportista espanhol mais conhecido do Mundo http://t.co/3nRDnQ8Sk3\"", 
        "created_at": "2014-04-07T14:08:00Z", 
        "id": "453172343335309312"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:08:02Z", 
        "id": "453172349844848640"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:08:05Z", 
        "id": "453172363375673344"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:08:15Z", 
        "id": "453172406547668992"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:08:29Z", 
        "id": "453172464030580736"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:08:47Z", 
        "id": "453172540568260608"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:09:08Z", 
        "id": "453172625817468928"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:09:10Z", 
        "id": "453172633987989504"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:10:38Z", 
        "id": "453173006517673984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Dortmund.... #HalaMadrid http://t.co/VdMHbYzbJK", 
        "created_at": "2014-04-07T14:12:09Z", 
        "id": "453173385024270336"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:13:13Z", 
        "id": "453173656450269184"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:13:48Z", 
        "id": "453173801246027776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T14:13:53Z", 
        "id": "453173823404535808"
    }, 
    {
        "text": "Estava h\u00e1 3 meses em coma, quando no momento em que os locutores gritavam os golos de Cristiano Ronaldo, marcados... http://t.co/dPkmqmvd3y", 
        "created_at": "2014-04-07T14:15:36Z", 
        "id": "453174255870431232"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: Estava h\u00e1 3 meses em coma, quando no momento em que os locutores gritavam os golos de Cristiano Ronaldo, marcados... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T14:15:55Z", 
        "id": "453174334732120064"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: Estava h\u00e1 3 meses em coma, quando no momento em que os locutores gritavam os golos de Cristiano Ronaldo, marcados... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T14:16:50Z", 
        "id": "453174566828130304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vende mais de um milh\u00e3o de camisas e supera Bayern e Chelsea: http://t.co/jN4xJ19rSd", 
        "created_at": "2014-04-07T14:17:15Z", 
        "id": "453174668460318720"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: Estava h\u00e1 3 meses em coma, quando no momento em que os locutores gritavam os golos de Cristiano Ronaldo, marcados... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T14:19:38Z", 
        "id": "453175270372286464"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:21:04Z", 
        "id": "453175629643804672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-07T14:21:44Z", 
        "id": "453175798120611840"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:25:23Z", 
        "id": "453176715385507840"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo acabou de me seguir no aqui no Twitter!!! A cada dia que passa voc\u00ea \u00e9 mais \u00eddolo CR7, conte com meu\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T14:26:48Z", 
        "id": "453177072664727552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are friends with Messi?", 
        "created_at": "2014-04-07T14:27:31Z", 
        "id": "453177254991122432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo na lista de convocados para o jogo com o Dortmund. http://t.co/NwKllwIre9", 
        "created_at": "2014-04-07T14:28:59Z", 
        "id": "453177623040888832"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:30:29Z", 
        "id": "453178000633520128"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:32:34Z", 
        "id": "453178522870505472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Um Jogador e um Ser Humano que deve ser respeitado dentro e fora de campo por coisas que fez CRISTIANO RONALDO O LEND\u00c1RIO !!!", 
        "created_at": "2014-04-07T14:35:33Z", 
        "id": "453179276104589312"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:38:15Z", 
        "id": "453179952742273024"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-07T14:38:59Z", 
        "id": "453180140260831232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo! how are you? Will you visit Bangladesh if you have an opportunity to? People here in Bangladesh are absolutely crazy", 
        "created_at": "2014-04-07T14:43:37Z", 
        "id": "453181305832734720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-07T14:49:34Z", 
        "id": "453182801966538752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-07T14:51:09Z", 
        "id": "453183200446001152"
    }, 
    {
        "text": "@LiquidSn4ke After TOTS will the prices of TOTY's rise or drop? Like TOTY Ibra and Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T14:51:32Z", 
        "id": "453183296294641664"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:55:09Z", 
        "id": "453184209243635712"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T14:58:21Z", 
        "id": "453185014747123712"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-07T14:58:40Z", 
        "id": "453185094371794944"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T15:08:18Z", 
        "id": "453187518838882304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ooooh viva ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-04-07T15:11:49Z", 
        "id": "453188400330571776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo chegando a Dortmund. http://t.co/zjkepGsLSS\"", 
        "created_at": "2014-04-07T15:13:09Z", 
        "id": "453188737082859520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano_ass: @Cristiano Ronaldo chegando a Dortmund. http://t.co/zjkepGsLSS\"", 
        "created_at": "2014-04-07T15:15:54Z", 
        "id": "453189429654745088"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T15:19:58Z", 
        "id": "453190451169099777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano_ass: @Cristiano Ronaldo chegando a Dortmund. http://t.co/zjkepGsLSS\"", 
        "created_at": "2014-04-07T15:20:02Z", 
        "id": "453190468470583296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo nadamas quiero saber si ablas espa\u00f1ol", 
        "created_at": "2014-04-07T15:20:31Z", 
        "id": "453190589425524736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo sou brasileiro. mais na copa sou portugal por sua causa  #cr7 #idolo", 
        "created_at": "2014-04-07T15:22:31Z", 
        "id": "453191094789222400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d How are U?", 
        "created_at": "2014-04-07T15:23:23Z", 
        "id": "453191310711615489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I became addicted to Cristiano Ronaldo and I love it so much My dream you say me Hello mansy  please tell me", 
        "created_at": "2014-04-07T15:23:39Z", 
        "id": "453191380643614720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HEEEEEEEEEEEEEY, I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2014-04-07T15:24:39Z", 
        "id": "453191630603186176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u015fu k\u0131z kadar olamad\u0131k m\u0131 sevgili ronaldo HE", 
        "created_at": "2014-04-07T15:24:52Z", 
        "id": "453191684776812544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano_ass: @Cristiano Ronaldo chegando a Dortmund. http://t.co/zjkepGsLSS\"", 
        "created_at": "2014-04-07T15:25:10Z", 
        "id": "453191762832797696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo siempre a sido el mejor y lo ser\u00e1s Ronaldo CR7 a muerte Hala Madrid odio a muerte al Barcelona anticules hastalamuerte", 
        "created_at": "2014-04-07T15:26:24Z", 
        "id": "453192073030930432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pick me Ronaldo, I'm so exited :/", 
        "created_at": "2014-04-07T15:26:46Z", 
        "id": "453192162671611904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ cristiano ronaldo..:)", 
        "created_at": "2014-04-07T15:27:45Z", 
        "id": "453192412618170368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Can you tell me hello Ronaldo please.", 
        "created_at": "2014-04-07T15:28:13Z", 
        "id": "453192530549829632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T15:28:31Z", 
        "id": "453192603865870336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-07T15:29:45Z", 
        "id": "453192913229328384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai ronaldo how are U? When U come to Indonesia? I want to take a ficture with you. I\u2665U muachhh...", 
        "created_at": "2014-04-07T15:31:24Z", 
        "id": "453193328092139520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T15:31:33Z", 
        "id": "453193366160015360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo vende m\u00e1s playeras que el Bayern http://t.co/gzIFJNDNsZ http://t.co/h2c0pyq3fC", 
        "created_at": "2014-04-07T15:32:17Z", 
        "id": "453193551858241536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-07T15:33:28Z", 
        "id": "453193851956891648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T15:35:40Z", 
        "id": "453194404908789760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I knw my luck bbe! No matter what I do it wnt happen, at least not now!! ^~^ VIVA RONALDO \u2665", 
        "created_at": "2014-04-07T15:35:44Z", 
        "id": "453194420943605760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano R\u00f8n\u00e0l\u00f0o", 
        "created_at": "2014-04-07T15:41:37Z", 
        "id": "453195900240687104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @Coul_Djibril, @serginhovandijk     \"@TanyaSimi: #SimiOnlyOne ngefans Sama pemain bola?siapa?\"", 
        "created_at": "2014-04-07T15:44:07Z", 
        "id": "453196530678108160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arriving in Dortmund! #HalaMadrid http://t.co/AezffANUeS\u201d", 
        "created_at": "2014-04-07T15:44:15Z", 
        "id": "453196564744265728"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo acabou de me seguir no aqui no Twitter!!! A cada dia que passa voc\u00ea \u00e9 mais \u00eddolo CR7, conte com meu\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T15:48:02Z", 
        "id": "453197513982353408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cr7 you my idol when I could meet with you I'm here always supporting my idol cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T15:50:11Z", 
        "id": "453198055932579842"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi crstianoo ronaldo :)  0787879986", 
        "created_at": "2014-04-07T15:50:28Z", 
        "id": "453198127278096384"
    }, 
    {
        "text": "Prefeito de Feira autoriza pavimenta\u00e7\u00e3o da avenida Ayrton Senna: O prefeito de Feira, Jos\u00e9 Ronaldo de Carvalho d... http://t.co/F3opFCr7PX", 
        "created_at": "2014-04-07T15:53:27Z", 
        "id": "453198877173092352"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo acabou de me seguir no aqui no Twitter!!! A cada dia que passa voc\u00ea \u00e9 mais \u00eddolo CR7, conte com meu\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T15:55:16Z", 
        "id": "453199336760147968"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo acabou de me seguir no aqui no Twitter!!! A cada dia que passa voc\u00ea \u00e9 mais \u00eddolo CR7, conte com meu\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T15:55:21Z", 
        "id": "453199358776078336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo.                 CRISTIANO.  RONALDO", 
        "created_at": "2014-04-07T16:06:46Z", 
        "id": "453202231303884800"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo tio eres un crak \u00bf pregunta a los seguidores de ronaldo ? q nota le dais del 1-10 responder please", 
        "created_at": "2014-04-07T16:11:33Z", 
        "id": "453203433747931136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T16:12:54Z", 
        "id": "453203774425690112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-07T16:13:20Z", 
        "id": "453203883028799489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  selam ronaldo nasilsin", 
        "created_at": "2014-04-07T16:13:30Z", 
        "id": "453203923416137729"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano_ass: @Cristiano Ronaldo chegando a Dortmund. http://t.co/zjkepGsLSS\"", 
        "created_at": "2014-04-07T16:14:26Z", 
        "id": "453204159974891521"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutboIPhotos: @Cristiano Ronaldo - #RMCF http://t.co/FazW0K4AIA", 
        "created_at": "2014-04-07T16:16:01Z", 
        "id": "453204559872417792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-07T16:22:02Z", 
        "id": "453206070782337025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  CRISTINO. RONAlDO.         me.   Has.  e. cno.  dano.  Pero.  a un.     a.  si.   Te.    amo.  saluditos", 
        "created_at": "2014-04-07T16:23:07Z", 
        "id": "453206346905968641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T16:23:54Z", 
        "id": "453206541370265600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Viva Ronaldo is preparing new &amp; exciting features for the new season. Follow @VivaSuperstars for support &amp; news on #VivaRona\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T16:26:09Z", 
        "id": "453207108859609089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano voc\u00ea \u00e9 um cara que conquistou tudo na vida , \u00e9 um cara guerreiro , batalhador , parabens ronaldo , que Deus aben\u00e7oe voc\u00ea me siga", 
        "created_at": "2014-04-07T16:26:36Z", 
        "id": "453207219790962688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: So, you think you know me? Prove it on the Viva Ronaldo iOS app. Download it at http://t.co/rxBw6wGDdl #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T16:28:28Z", 
        "id": "453207690596995072"
    }, 
    {
        "text": "Don't let them win!!! :)  @realmadrid @modric19 @officialpepe @Cristiano Ronaldo @Casemiro_92 @isco_alarcon... http://t.co/HrKZ7xresq", 
        "created_at": "2014-04-07T16:28:46Z", 
        "id": "453207765255614464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thank you all for the support you gave me yesterday. Cheers to the Viva Ronaldo winners! http://t.co/GWxiDwVO06 http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T16:28:54Z", 
        "id": "453207799808262144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Viva Ronaldo is live! Play at http://t.co/GWxiDwVO06 or get the FREE iOS app at http://t.co/rxBw6wGDdl #VivaRonaldo http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T16:29:03Z", 
        "id": "453207838404255744"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T16:29:07Z", 
        "id": "453207854884073472"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T16:34:33Z", 
        "id": "453209221996478464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thanks ronaldo @SuperrFaiz  for replying my tweet. You always be idol :)", 
        "created_at": "2014-04-07T16:39:55Z", 
        "id": "453210573983862785"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano &lt;3 #halamadrid #ronaldo #realmadrid #cristiano #cr7 #cr9 #madridista #blancos #garethbale #bale #mess... http://t.co/bxEvUIEVPl", 
        "created_at": "2014-04-07T16:40:03Z", 
        "id": "453210607811297280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutboIPhotos: @Cristiano Ronaldo - #RMCF http://t.co/FazW0K4AIA", 
        "created_at": "2014-04-07T16:42:00Z", 
        "id": "453211099081740288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo o jogador de futebol incr\u00edvel, em toda a hist\u00f3ria do futebol", 
        "created_at": "2014-04-07T16:42:13Z", 
        "id": "453211150964912128"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Futbolero_: Y el Bayern ha ganado m\u00e1s t\u00edtulos en 1 a\u00f1o que Cristiano Ronaldo en 5 con el Real Madrid. @As_TomasRoncero", 
        "created_at": "2014-04-07T16:43:27Z", 
        "id": "453211463608713216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutboIPhotos: @Cristiano Ronaldo - #RMCF http://t.co/FazW0K4AIA", 
        "created_at": "2014-04-07T16:47:42Z", 
        "id": "453212530216038400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, please block this person ---&gt; @SuperrFaiz . Dia kutuk kau doh CR. Tolong la block. Hahaha.", 
        "created_at": "2014-04-07T16:52:44Z", 
        "id": "453213796652167168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ....missss u Ronaldo :( football is worth nothing without u...get well soon..:)", 
        "created_at": "2014-04-07T16:53:08Z", 
        "id": "453213900461178881"
    }, 
    {
        "text": "Scolari fala de Fernando, Luis\u00e3o e Cristiano Ronaldo. E da sua final de sonho no Mundial2014 http://t.co/dPiS4k40dK", 
        "created_at": "2014-04-07T16:54:50Z", 
        "id": "453214328146370560"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-07T16:55:42Z", 
        "id": "453214544093933568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutboIPhotos: @Cristiano Ronaldo - #RMCF http://t.co/FazW0K4AIA", 
        "created_at": "2014-04-07T17:01:04Z", 
        "id": "453215896577003521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, you are my idol since 2007, every day I support you! My dream is to meet you &amp; get a FOLLOW from you! PLEASE!", 
        "created_at": "2014-04-07T17:05:01Z", 
        "id": "453216891012935680"
    }, 
    {
        "text": "El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partidos #MeridianoPy", 
        "created_at": "2014-04-07T17:08:43Z", 
        "id": "453217821774729216"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento sobre Ronaldo \u2013 \u201cNingu\u00e9m pode esperar que fa\u00e7a as coisas sozinho\u201d http://t.co/NA1TMAuz1J", 
        "created_at": "2014-04-07T17:09:45Z", 
        "id": "453218079212707840"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:10:11Z", 
        "id": "453218191024873472"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:11:37Z", 
        "id": "453218550745145345"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:11:59Z", 
        "id": "453218641421795328"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:12:02Z", 
        "id": "453218653501419521"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:12:39Z", 
        "id": "453218812033503232"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:13:24Z", 
        "id": "453218997363032064"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:13:43Z", 
        "id": "453219078249787392"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo acabou de me seguir no aqui no Twitter!!! A cada dia que passa voc\u00ea \u00e9 mais \u00eddolo CR7, conte com meu\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:14:07Z", 
        "id": "453219177864921088"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:16:25Z", 
        "id": "453219758302040064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @cubasteve57 http://t.co/DDYSGdDxbf", 
        "created_at": "2014-04-07T17:17:20Z", 
        "id": "453219989261012992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hello I am a big fan of your pictures I am determined and you've got pictures of my determination Do you want to see love", 
        "created_at": "2014-04-07T17:23:05Z", 
        "id": "453221434966687745"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:23:29Z", 
        "id": "453221537089220608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bricht Abschlusstraining ab. #Ronaldo #BVB #Dortmund #bvbrma http://t.co/WxeJg4eGhN", 
        "created_at": "2014-04-07T17:24:13Z", 
        "id": "453221721529942016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-07T17:24:22Z", 
        "id": "453221757391220736"
    }, 
    {
        "text": "RT @MaKeMedien: @Cristiano bricht Abschlusstraining ab. #Ronaldo #BVB #Dortmund #bvbrma http://t.co/WxeJg4eGhN", 
        "created_at": "2014-04-07T17:25:07Z", 
        "id": "453221946378158080"
    }, 
    {
        "text": "RT @MaKeMedien: @Cristiano bricht Abschlusstraining ab. #Ronaldo #BVB #Dortmund #bvbrma http://t.co/WxeJg4eGhN", 
        "created_at": "2014-04-07T17:27:19Z", 
        "id": "453222499619454976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T17:30:06Z", 
        "id": "453223202781937664"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo vendeu mais camisolas do que todo o plantel do Bayern http://t.co/mrQ2CyygeP", 
        "created_at": "2014-04-07T17:34:47Z", 
        "id": "453224381905240064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/vqz8IeOqHa", 
        "created_at": "2014-04-07T17:39:30Z", 
        "id": "453225568155496448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo acaba de Retirarse del Entrenamiento en Dortmund. #\u00c1nimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-07T17:40:29Z", 
        "id": "453225815673962496"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoSiempre: @Cristiano Ronaldo acaba de Retirarse del Entrenamiento en Dortmund. #\u00c1nimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-07T17:41:04Z", 
        "id": "453225960112783360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 #Madridista - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/9VBvOM9cSi", 
        "created_at": "2014-04-07T17:41:28Z", 
        "id": "453226062961737728"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoSiempre: @Cristiano Ronaldo acaba de Retirarse del Entrenamiento en Dortmund. #\u00c1nimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-07T17:41:29Z", 
        "id": "453226066341924864"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoSiempre: @Cristiano Ronaldo acaba de Retirarse del Entrenamiento en Dortmund. #\u00c1nimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-07T17:42:00Z", 
        "id": "453226198681026560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 &amp; @GarethBale11 #GB11 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/bwbC4yzAEC", 
        "created_at": "2014-04-07T17:46:15Z", 
        "id": "453227266424975361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hayat\u0131m boyunca seni g\u00f6rmek ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T17:49:29Z", 
        "id": "453228080384188416"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoSiempre: @Cristiano Ronaldo acaba de Retirarse del Entrenamiento en Dortmund. #\u00c1nimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-07T17:50:38Z", 
        "id": "453228370973970432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo abandona el entrenamiento en los primeros minutos del mismo http://t.co/Rj6Ghs2o0i http://t.co/CBbuIgDzaZ\u201d", 
        "created_at": "2014-04-07T17:53:30Z", 
        "id": "453229089541726209"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T17:53:32Z", 
        "id": "453229098551480320"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: Cristiano Ronaldo abandona el entrenamiento en los primeros minutos del mismo http://t.co/8Lhl8XpeAV http://t.co/TOV44NQs6H", 
        "created_at": "2014-04-07T17:55:23Z", 
        "id": "453229565553700864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano helo ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T17:58:29Z", 
        "id": "453230345169936384"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo acabou de me seguir no aqui no Twitter!!! A cada dia que passa voc\u00ea \u00e9 mais \u00eddolo CR7, conte com meu\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T18:01:34Z", 
        "id": "453231122676465664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, (Funchal, Madeira, Portugal, 5 Februari 1985) http://t.co/SEFmC8WY8c", 
        "created_at": "2014-04-07T18:01:41Z", 
        "id": "453231151218307072"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoSiempre: @Cristiano Ronaldo acaba de Retirarse del Entrenamiento en Dortmund. #\u00c1nimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-07T18:02:17Z", 
        "id": "453231302180102144"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vende mais camisolas do que o plantel do Bayern:  http://t.co/YJzzAehWAS", 
        "created_at": "2014-04-07T18:03:27Z", 
        "id": "453231594015174656"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArySlasherry: @Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, (Funchal, Madeira, Portugal, 5 Februari 1985) http://t.co/SEFmC8WY8c", 
        "created_at": "2014-04-07T18:06:47Z", 
        "id": "453232433115062272"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo vende mais camisolas do que todo o Bayern Munique http://t.co/fSdiPOcEw3 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T18:09:42Z", 
        "id": "453233168280076289"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo tem de jogar sempre\u00bb - Ancelotti http://t.co/FYH0HTdfmt #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T18:10:01Z", 
        "id": "453233245367177216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje. http://t.co/oX4eNnqQw2", 
        "created_at": "2014-04-07T18:12:26Z", 
        "id": "453233856544796672"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T18:15:48Z", 
        "id": "453234701600563200"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ronaldo abandona o treino http://t.co/oOQRCEZsn9  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-07T18:18:35Z", 
        "id": "453235404586504192"
    }, 
    {
        "text": "\"@Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo abandona o treino com queixas f\u00edsicas\" RT", 
        "created_at": "2014-04-07T18:20:24Z", 
        "id": "453235858582159360"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ronaldo abandona o treino http://t.co/oOQRCEZsn9  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-07T18:21:04Z", 
        "id": "453236026769965056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo abandona o treino com queixas f\u00edsicas\" RT", 
        "created_at": "2014-04-07T18:21:33Z", 
        "id": "453236147880488961"
    }, 
    {
        "text": "RT @HashOffRonaldo: @___Jota___ leading everyone in the rankings #ronaldo: http://t.co/mYMHE2DVBF We shoutout top Tweets/Tweeters every day.", 
        "created_at": "2014-04-07T18:26:43Z", 
        "id": "453237449645654016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i have question for you Ronaldo. What is your favourite PS game ? Fifa 14 or PES 14 ? Make your choice \ud83d\ude03", 
        "created_at": "2014-04-07T18:28:47Z", 
        "id": "453237968593907712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9 um amigo crist\u00e3o de crack ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T18:28:47Z", 
        "id": "453237970460766208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola cristiano te mando saludos desde peru te amamos ronaldo y siempre demuestra tu humildad mi mama te am http://t.co/ZMMsKt3E8Q", 
        "created_at": "2014-04-07T18:32:11Z", 
        "id": "453238827386413057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristaino ronaldo sos un crack", 
        "created_at": "2014-04-07T18:35:16Z", 
        "id": "453239601529114624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pulled out of @realmadrid's training session at the @BVB Stadion after just 20 minutes with a knee problem. #UCL", 
        "created_at": "2014-04-07T18:35:49Z", 
        "id": "453239739844685825"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo pulled out of @realmadrid's training session at the @BVB Stadion after just 20 minutes with a knee pro\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T18:36:53Z", 
        "id": "453240009374834688"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo vende mas camisetas que el Barca, Chelsea, Man. United, Liverpool, Roma, Juventus, Inter y Bayern http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T18:37:19Z", 
        "id": "453240119441784832"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo abandona o treino http://t.co/3JIEz13hAD #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T18:38:57Z", 
        "id": "453240526855106560"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo pulled out of @realmadrid's training session at the @BVB Stadion after just 20 minutes with a knee pro\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T18:39:28Z", 
        "id": "453240656656224256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo highly unlikely to feature against @BVB tomorrow. @MrAncelotti: \"If he's not 100% fit, he won't play.\"", 
        "created_at": "2014-04-07T18:39:45Z", 
        "id": "453240729272586240"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-07T18:39:49Z", 
        "id": "453240748104638464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Emmy7_CR7: @Cristiano Ronaldo  + @KarimBenzema \u2665 \u2665 \u263a \u263a #BC http://t.co/iFVGV14BdW", 
        "created_at": "2014-04-07T18:40:30Z", 
        "id": "453240918737690624"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo highly unlikely to feature against @BVB tomorrow. @MrAncelotti: \"If he's not 100% fit, he won't play.\"", 
        "created_at": "2014-04-07T18:41:33Z", 
        "id": "453241182730981376"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo pulled out of @realmadrid's training session at the @BVB Stadion after just 20 minutes with a knee pro\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T18:42:06Z", 
        "id": "453241321512136704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-07T18:46:37Z", 
        "id": "453242459632316416"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vende mais camisolas do que o plantel do Bayern:                                   Jogador portugu\u00eas b... http://t.co/Xko7qYFKHy", 
        "created_at": "2014-04-07T18:47:51Z", 
        "id": "453242769083871232"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ronaldo vende mais camisolas do que o plantel do Bayern http://t.co/skqF1W4DhX", 
        "created_at": "2014-04-07T18:48:02Z", 
        "id": "453242815783256065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se retira de los entrenamientos hace unos minutos parese que ha sentido molestias.", 
        "created_at": "2014-04-07T18:50:12Z", 
        "id": "453243359948451840"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vendeu mais camisolas do que todo o plantel do Bayern http://t.co/tWd8KjU5TO", 
        "created_at": "2014-04-07T18:51:00Z", 
        "id": "453243563082792960"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T18:53:38Z", 
        "id": "453244224688119808"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T18:54:37Z", 
        "id": "453244472953143296"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2665 #ronaldo #realmadrid #HalaMadrid #Madridista #Cristiano_Ronaldo #cr7 #Cristiano_Ronaldo #CristianoR... http://t.co/gnUxTMl0ad", 
        "created_at": "2014-04-07T18:57:31Z", 
        "id": "453245200933330944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bricht Training nach 20min ab! Einsatz vs @BVB? Unwahrscheinlich! MEHR: http://t.co/CQxV49GAlV #ronaldo #bvbrma #ChampionsLeague", 
        "created_at": "2014-04-07T19:01:49Z", 
        "id": "453246281407008768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipKnopp: @Cristiano bricht Training nach 20min ab! Einsatz vs @BVB? Unwahrscheinlich! MEHR: http://t.co/CQxV49GAlV #ronaldo #bvbrma \u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T19:02:19Z", 
        "id": "453246408167272449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo musste das Training abbrechen: Knieprobleme! Neue Hoffnung f\u00fcr den @BVB am Di. gegen @realmadrid? http://t.co/l6Cee6dJkh", 
        "created_at": "2014-04-07T19:03:37Z", 
        "id": "453246736782213120"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo pulled out of @realmadrid's training session at the @BVB Stadion after just 20 minutes with a knee pro\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T19:04:45Z", 
        "id": "453247020090662912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and Januzaj..the new Ronaldo is here.. #MUFC http://t.co/WV6fNT5MTT", 
        "created_at": "2014-04-07T19:05:11Z", 
        "id": "453247130594181120"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo termina treino mais cedo com dores no joelho http://t.co/zi8uK93a9z #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T19:05:16Z", 
        "id": "453247151896678400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipKnopp: @Cristiano bricht Training nach 20min ab! Einsatz vs @BVB? Unwahrscheinlich! MEHR: http://t.co/CQxV49GAlV #ronaldo #bvbrma \u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T19:05:32Z", 
        "id": "453247219303723008"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T19:05:50Z", 
        "id": "453247293505142784"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZDFsport: @Cristiano Ronaldo musste das Training abbrechen: Knieprobleme! Neue Hoffnung f\u00fcr den @BVB am Di. gegen @realmadrid? http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T19:07:08Z", 
        "id": "453247619637456896"
    }, 
    {
        "text": "RT @HaseebHD_: @Cristiano and Januzaj..the new Ronaldo is here.. #MUFC http://t.co/WV6fNT5MTT", 
        "created_at": "2014-04-07T19:07:31Z", 
        "id": "453247716181942272"
    }, 
    {
        "text": "RT @___Jota___: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os golos de #Ronaldo que fazem acordar doentes em coma. O #Sporting tamb\u00e9m tem esse m\u00e9rito. #CarregaBenfica http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T19:07:43Z", 
        "id": "453247768686231552"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZDFsport: @Cristiano Ronaldo musste das Training abbrechen: Knieprobleme! Neue Hoffnung f\u00fcr den @BVB am Di. gegen @realmadrid? http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T19:08:08Z", 
        "id": "453247871157293056"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZDFsport: @Cristiano Ronaldo musste das Training abbrechen: Knieprobleme! Neue Hoffnung f\u00fcr den @BVB am Di. gegen @realmadrid? http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T19:08:49Z", 
        "id": "453248045858430976"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Carlo Ancelotti: \u00abN\u00e3o vamos arriscar com Ronaldo\u00bb http://t.co/F4WfCfHXBQ #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T19:11:07Z", 
        "id": "453248622251884545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/JhEk7X4rMu", 
        "created_at": "2014-04-07T19:21:23Z", 
        "id": "453251209093066752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Even the worlds best footballer needs to have a rest sometimes!!;)) get better soon!;) Vamos Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-04-07T19:25:37Z", 
        "id": "453252271602958338"
    }, 
    {
        "text": "LC: Ancelotti garante que CR7 \u00abs\u00f3 joga se estiver a 100%\u00bb - Treinador do Real ainda n\u00e3o sabe se Ronaldo at... http://t.co/EwfbZBtkCR", 
        "created_at": "2014-04-07T19:26:38Z", 
        "id": "453252528206282755"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadridsta7: @Cristiano Even the worlds best footballer needs to have a rest sometimes!!;)) get better soon!;) Vamos Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-04-07T19:29:32Z", 
        "id": "453253257297932288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo na 90% w jutrzejszym meczu nie zagra!   Z czego jest bardzo niezadowolony!", 
        "created_at": "2014-04-07T19:30:38Z", 
        "id": "453253535321563136"
    }, 
    {
        "text": "gostava de ver um duelo de impuls\u00e3o entre ronaldo vs bruno alves vs garay... acho que o ezequiel levava a melhor", 
        "created_at": "2014-04-07T19:32:08Z", 
        "id": "453253914557964289"
    }, 
    {
        "text": "RT @pulso_mx: @Cristiano Cristiano Ronaldo vende m\u00e1s playeras que el Bayern http://t.co/gzIFJNDNsZ http://t.co/h2c0pyq3fC", 
        "created_at": "2014-04-07T19:32:09Z", 
        "id": "453253914884706304"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo abandonou mais cedo treino do Real Madrid http://t.co/Y0vgnIjUEK", 
        "created_at": "2014-04-07T19:33:34Z", 
        "id": "453254272885334016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano all the best for tomorrow!! #Vamos Ronaldo #realmadrid", 
        "created_at": "2014-04-07T19:37:38Z", 
        "id": "453255296136519680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ayuda a un ni\u00f1o polaco a salir del coma  http://t.co/4wo5iI7UsF v\u00eda @diarioas", 
        "created_at": "2014-04-07T19:40:20Z", 
        "id": "453255977492434944"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: El futbolista Cristiano Ronaldo fue noticia por ni\u00f1o que despert\u00f3 del coma luego de escuchar las grabaciones de sus partid\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T19:40:38Z", 
        "id": "453256050247204864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo abandona o treino com queixas f\u00edsicas\" RT", 
        "created_at": "2014-04-07T19:45:10Z", 
        "id": "453257191693512705"
    }, 
    {
        "text": "Um puto saiu do coma a ouvir o relato de uma jogada de Ronaldo. Os louros n\u00e3o deveriam ir para o comentador?", 
        "created_at": "2014-04-07T19:45:25Z", 
        "id": "453257257158184960"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_grave: Um puto saiu do coma a ouvir o relato de uma jogada de Ronaldo. Os louros n\u00e3o deveriam ir para o comentador?", 
        "created_at": "2014-04-07T19:47:02Z", 
        "id": "453257661291978752"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo, ser\u00eda duda para el partido de ma\u00f1ana contra el Borussia Dortmund. #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-04-07T19:47:26Z", 
        "id": "453257761405407232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo retir\u00e1ndose del entrenamiento. http://t.co/kEteyDi9Ry", 
        "created_at": "2014-04-07T19:51:46Z", 
        "id": "453258855078985728"
    }, 
    {
        "text": "Recuso-me a acreditar disto do Cristiano Ronaldo ter ajudado a acordar alguem de coma. Achava que a @rtp fazia jornalismo, nao bruxaria!", 
        "created_at": "2014-04-07T19:53:24Z", 
        "id": "453259262924701697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: O Cristiano Ronaldo vende mais camisolas do que a fam\u00edlia toda do quaresma, dados anunciados pela TVI.", 
        "created_at": "2014-04-07T19:53:51Z", 
        "id": "453259377068490752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: O Cristiano Ronaldo vende mais camisolas do que a fam\u00edlia toda do quaresma, dados anunciados pela TVI.", 
        "created_at": "2014-04-07T19:54:57Z", 
        "id": "453259655276683264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: O Cristiano Ronaldo vende mais camisolas do que a fam\u00edlia toda do quaresma, dados anunciados pela TVI.", 
        "created_at": "2014-04-07T19:56:21Z", 
        "id": "453260005836619776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ha retirado en el entrenamiento previo al partido ante el Borussia, y lo m\u00e1s seguro es que no juegue.", 
        "created_at": "2014-04-07T19:57:03Z", 
        "id": "453260181674422272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #HalaMadrid http://t.co/BYQp23d2uV", 
        "created_at": "2014-04-07T19:57:41Z", 
        "id": "453260342684962816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/x9saSqR6QQ", 
        "created_at": "2014-04-07T19:57:44Z", 
        "id": "453260354043117569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #HalaMadrid http://t.co/GAqaIETyYF", 
        "created_at": "2014-04-07T19:57:55Z", 
        "id": "453260399236743168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/XNS0fdufTJ", 
        "created_at": "2014-04-07T19:57:59Z", 
        "id": "453260416269836288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo de Calcuta", 
        "created_at": "2014-04-07T19:58:55Z", 
        "id": "453260653361635328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/UW0aw0Kf5n", 
        "created_at": "2014-04-07T20:01:01Z", 
        "id": "453261181721911296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha vendido un mill\u00f3n de camisas, m\u00e1s qu\u00e9 el Bayern, Chelsea, Liverpool, Arsenal.. http://t.co/9bT5MSGnei", 
        "created_at": "2014-04-07T20:01:04Z", 
        "id": "453261193982267393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/JZTek0PqNG", 
        "created_at": "2014-04-07T20:02:14Z", 
        "id": "453261487461507072"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: RONALDO WINS. http://t.co/mriYR29P20", 
        "created_at": "2014-04-07T20:04:21Z", 
        "id": "453262019496783872"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: RONALDO WINS. http://t.co/mriYR29P20", 
        "created_at": "2014-04-07T20:05:26Z", 
        "id": "453262294022373376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/8oJ9gOPrG0", 
        "created_at": "2014-04-07T20:06:13Z", 
        "id": "453262490147647488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love...cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-07T20:08:55Z", 
        "id": "453263169725927424"
    }, 
    {
        "text": "[i] Menino polaco que acordou do coma com golos de Ronaldo conhece o \u00eddolo http://t.co/IDd4GYii0E", 
        "created_at": "2014-04-07T20:09:30Z", 
        "id": "453263317398597632"
    }, 
    {
        "text": "@PretelStats7 quantas ganhou o ronaldo nas ultimas 5 temporadas ? ahahahah", 
        "created_at": "2014-04-07T20:11:02Z", 
        "id": "453263703451127808"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZDFsport: @Cristiano Ronaldo musste das Training abbrechen: Knieprobleme! Neue Hoffnung f\u00fcr den @BVB am Di. gegen @realmadrid? http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T20:12:09Z", 
        "id": "453263984498839552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se retir\u00f3 del entrenamiento del Real Madrid en el Signal Iduna Park.  Ancelotti\u2026 http://t.co/j1KJoN18Ir", 
        "created_at": "2014-04-07T20:17:03Z", 
        "id": "453265214981799936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tuvo que abandonar el entrenamiento del @realmadrid en el Signal Iduna Park http://t.co/8SkxpNm3Sj http://t.co/6uj7lipWQb", 
        "created_at": "2014-04-07T20:24:30Z", 
        "id": "453267090435092480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo tuvo que abandonar el entrenamiento del @realmadrid en el Signal Iduna Park http://t.co/8SkxpNm3Sj h\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T20:25:39Z", 
        "id": "453267379158396928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo tuvo que abandonar el entrenamiento del @realmadrid en el Signal Iduna Park http://t.co/8SkxpNm3Sj h\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T20:26:52Z", 
        "id": "453267687482089472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo tuvo que abandonar el entrenamiento del @realmadrid en el Signal Iduna Park http://t.co/8SkxpNm3Sj h\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T20:26:55Z", 
        "id": "453267697623900160"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo pode ter ajudado jovem a despertar do coma http://t.co/qwYcI0QVhD", 
        "created_at": "2014-04-07T20:30:33Z", 
        "id": "453268614846488576"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadridsta7: @Cristiano all the best for tomorrow!! #Vamos Ronaldo #realmadrid", 
        "created_at": "2014-04-07T20:30:40Z", 
        "id": "453268644923863040"
    }, 
    {
        "text": "Diz que o Cristiano Ronaldo vende mais camisolas sozinho que a fam\u00edlia inteira do Quaresma. Eu acho q \u00e9 gozar com quem trabalha...", 
        "created_at": "2014-04-07T20:33:54Z", 
        "id": "453269458115907584"
    }, 
    {
        "text": "@rdgrenal \u00e9 bom o Felipao avisar depois do caso Ronaldo Fenomeno e os 2 travestis nunca se sabe :P kkkk", 
        "created_at": "2014-04-07T20:39:34Z", 
        "id": "453270882669305856"
    }, 
    {
        "text": "temos o miudo doente \"Cristiano Ronaldo se retira del entrenamiento y es duda ante el Borussia\"", 
        "created_at": "2014-04-07T20:40:01Z", 
        "id": "453270995701616640"
    }, 
    {
        "text": "RT @barreleiro: Diz que o Cristiano Ronaldo vende mais camisolas sozinho que a fam\u00edlia inteira do Quaresma. Eu acho q \u00e9 gozar com quem trab\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T20:47:21Z", 
        "id": "453272840796917760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el que ha marcado en m\u00e1s partidos de la Champions http://t.co/dvJZeHEZbn  #halamadrid http://t.co/BGigA1fw4l", 
        "created_at": "2014-04-07T20:53:48Z", 
        "id": "453274465183756288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo tuvo que abandonar el entrenamiento del @realmadrid en el Signal Iduna Park http://t.co/8SkxpNm3Sj h\u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T20:54:28Z", 
        "id": "453274634188640256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tuvo que abandonar el entrenamiento del #RealMadrid. Enterate de los detalles http://t.co/T7dwDZGBsm", 
        "created_at": "2014-04-07T21:10:08Z", 
        "id": "453278576495046657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yao ronaldo o king haw are you lssn to me please we have importint math tmr you kanow we with you be ok i kanow you are best \ud83d\ude1c\ud83d\ude0d\ud83d\ude04\u270b", 
        "created_at": "2014-04-07T21:10:16Z", 
        "id": "453278607432249345"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadridBRA: Cristiano Ronaldo est\u00e1 90% descartado para o jogo de amanh\u00e3. A comiss\u00e3o t\u00e9cnica quer preserv\u00e1-lo. CR7 est\u00e1 contrariado. \u2026", 
        "created_at": "2014-04-07T21:20:51Z", 
        "id": "453281270114816000"
    }, 
    {
        "text": "RT @HashOffRonaldo: @___Jota___ leading everyone in the rankings #ronaldo: http://t.co/mYMHE2DVBF We shoutout top Tweets/Tweeters every day.", 
        "created_at": "2014-04-07T21:23:28Z", 
        "id": "453281929492987904"
    }, 
    {
        "text": "Que n\u00edvel fant\u00e1stico! Ronaldo no Sporting e a prima do Rui Gomes da Silva como Madre Teresa de Calcut\u00e1!!! T\u00e3o bom...", 
        "created_at": "2014-04-07T21:28:08Z", 
        "id": "453283105114439680"
    }, 
    {
        "text": "C. Ronaldo vende mais camisas que todo elenco do Bayern - Terra Brasil http://t.co/5AyxgjlxiA", 
        "created_at": "2014-04-07T21:30:52Z", 
        "id": "453283793529364480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo guud", 
        "created_at": "2014-04-07T21:35:12Z", 
        "id": "453284884321415168"
    }, 
    {
        "text": "RT @HashOffRonaldo: @___Jota___ leading everyone in the rankings #ronaldo: http://t.co/mYMHE2DVBF We shoutout top Tweets/Tweeters every day.", 
        "created_at": "2014-04-07T21:35:19Z", 
        "id": "453284910871355393"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2665  #ronaldo #realmadrid #HalaMadrid #Madridista #Cristiano_Ronaldo #cr7 #Ucl #losblancos\u2026 http://t.co/sr8TF9Q3Fe", 
        "created_at": "2014-04-07T21:39:12Z", 
        "id": "453285892153942016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se retir\u00f3 a los 20 minutos del entrenamiento que el Real Madrid estaba realizando en el Signal Iduna Park.", 
        "created_at": "2014-04-07T21:40:40Z", 
        "id": "453286258576740352"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2665 #ronaldo #realmadrid #HalaMadrid #Madridista #Cristiano_Ronaldo #cr7 #Ucl #losblancos #rma #Rmcf #P... http://t.co/eiv7ukqzjo", 
        "created_at": "2014-04-07T21:42:53Z", 
        "id": "453286816586952704"
    }, 
    {
        "text": "Menino polaco que acordou do coma com golos de Ronaldo conhece o \u00eddolo http://t.co/X6TzLIvqRv", 
        "created_at": "2014-04-07T21:42:56Z", 
        "id": "453286830012919808"
    }, 
    {
        "text": "ser\u00e1 que ancelotti vai pensar primeiro do poss\u00edvel recorde do ronaldo e s\u00f3 depois na condi\u00e7\u00e3o do jogador!?", 
        "created_at": "2014-04-07T21:43:00Z", 
        "id": "453286844948832256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I DREW you RONALDO! #cr7 #Ronaldo #ballondor #CristianoRonaldo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f http://t.co/Rhe5C1nxjq", 
        "created_at": "2014-04-07T21:47:09Z", 
        "id": "453287890366529537"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Menino polaco que acordou do coma com golos de Ronaldo conhece o \u00eddolo http://t.co/X6TzLIvqRv", 
        "created_at": "2014-04-07T21:47:39Z", 
        "id": "453288015742664704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-07T21:47:44Z", 
        "id": "453288037125218304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo indiscutible Rey de los cielos http://t.co/eWgLaKPunN", 
        "created_at": "2014-04-07T21:52:15Z", 
        "id": "453289174435520512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vende m\u00e1s camisetas que todo el equipo del Bayern Munich.", 
        "created_at": "2014-04-07T21:57:30Z", 
        "id": "453290494228197376"
    }, 
    {
        "text": "RT @JulianAveiro_: @Cristiano Ronaldo indiscutible Rey de los cielos http://t.co/eWgLaKPunN", 
        "created_at": "2014-04-07T21:57:37Z", 
        "id": "453290523173081088"
    }, 
    {
        "text": "RT @JulianAveiro_: @Cristiano Ronaldo indiscutible Rey de los cielos http://t.co/eWgLaKPunN", 
        "created_at": "2014-04-07T21:59:16Z", 
        "id": "453290940359507970"
    }, 
    {
        "text": "RT @JulianAveiro_: @Cristiano Ronaldo indiscutible Rey de los cielos http://t.co/eWgLaKPunN", 
        "created_at": "2014-04-07T22:00:48Z", 
        "id": "453291325753159681"
    }, 
    {
        "text": "Encontra-se uma utilidade da bola RT @itwitting Menino polaco que acordou do coma com golos de Ronaldo conhece \u00eddolo http://t.co/Z8gICWOV1P", 
        "created_at": "2014-04-07T22:06:03Z", 
        "id": "453292647571283968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Los_Simpson: @Cristiano Ronaldo en #LosSimpson http://t.co/AHknAWUG", 
        "created_at": "2014-04-07T22:08:46Z", 
        "id": "453293330361626625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo cuando tu hermana llege a espa\u00f1a dale clases de espa\u00f1ol porfavor", 
        "created_at": "2014-04-07T22:14:17Z", 
        "id": "453294718328532992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will not play tomorrow due to knee discomfort.", 
        "created_at": "2014-04-07T22:31:54Z", 
        "id": "453299153355821056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will NOT play against Dortmund. (@tikitakatv)\"", 
        "created_at": "2014-04-07T22:31:55Z", 
        "id": "453299158225805312"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T22:41:36Z", 
        "id": "453301592205565952"
    }, 
    {
        "text": "Somos mesmo amadores. O que estao a fazer ao C Ronaldo, e para beneficiar o Burkina Fasso ?", 
        "created_at": "2014-04-07T22:43:55Z", 
        "id": "453302175914283008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vende m\u00e1s camisetas que el Bayern M\u00fanich http://t.co/YGzFKyJANw http://t.co/bV13cL2Dzo", 
        "created_at": "2014-04-07T22:47:47Z", 
        "id": "453303147575148544"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo \u00e9 o nosso Ronaldo\u00bb - Pel\u00e9 http://t.co/r9aiyUCM1u #desporto", 
        "created_at": "2014-04-07T22:49:14Z", 
        "id": "453303516237283328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano beat players ever. #cr7 #ronaldo #7 \u2764\u2764\u2764\u26bd by raheem_3 http://t.co/0qj326tmJp", 
        "created_at": "2014-04-07T22:49:51Z", 
        "id": "453303670701326336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por favor, Ronaldo n\u00e3o joga hoje n\u00e3o quero ver voc\u00ea sair e voc\u00ea est\u00e1 infectado com ele Christznna mais", 
        "created_at": "2014-04-07T22:53:03Z", 
        "id": "453304476070592513"
    }, 
    {
        "text": "Fly Emirates.....RONALDO...PELE", 
        "created_at": "2014-04-07T22:57:32Z", 
        "id": "453305602052481024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE  YOU RONALDO YOU LEO.", 
        "created_at": "2014-04-07T22:59:04Z", 
        "id": "453305989081870336"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T23:11:03Z", 
        "id": "453309005365252097"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodlouro: #NomesQueNuncaDariaAUmFilho Cristiano. S\u00f3 para o poupar das \"\"\"\"\"piadas\"\"\"\"\" de perguntar se \u00e9 o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-07T23:14:29Z", 
        "id": "453309870545338368"
    }, 
    {
        "text": "Amanha futebol :) Real Madrid, s\u00f3 espero que o Cristiano Ronaldo jogue, ele hoje s\u00f3 levou 20 mnts no treino :( espero q jogue", 
        "created_at": "2014-04-07T23:16:05Z", 
        "id": "453310269662691329"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-07T23:17:41Z", 
        "id": "453310675222540288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-07T23:18:34Z", 
        "id": "453310897759731712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo el merjo del mundo te quisiera conocer en persona dame la oportunidad por fabor", 
        "created_at": "2014-04-07T23:19:31Z", 
        "id": "453311133907435520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-07T23:23:29Z", 
        "id": "453312134211194880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano Ronaldo chilean me", 
        "created_at": "2014-04-07T23:57:59Z", 
        "id": "453320814373634048"
    }
]