[
    {
        "text": "[A Bola] Figo coloca tr\u00eas jogadores ao n\u00edvel de Ronaldo http://t.co/05yI1MHNYD #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T00:06:44Z", 
        "id": "454410182722740224"
    }, 
    {
        "text": "Outro invejoso a tenta esvaziar a import\u00e2ncia do CR7 RT @abolapt: Figo coloca tr\u00eas jogadores ao n\u00edvel de Ronaldo http://t.co/x1Vq0gIq96", 
        "created_at": "2014-04-11T00:13:03Z", 
        "id": "454411772012011520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/WhGDHuTa5D", 
        "created_at": "2014-04-11T00:41:51Z", 
        "id": "454419020822093824"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano || @realmadrid || #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #RealMadrid by cg_2003 http://t.co/Sda2SPp7C1", 
        "created_at": "2014-04-11T01:38:20Z", 
        "id": "454433234877972480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7  Ronaldo u have to get better never stop", 
        "created_at": "2014-04-11T01:38:43Z", 
        "id": "454433328720920576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano will be out for 2 weeks which means no Ronaldo in the Cope Del Rey final and the first leg of UCL Semi Final. #GetWellSoonRonaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T01:44:07Z", 
        "id": "454434690162630656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-04-11T01:49:11Z", 
        "id": "454435962387693568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T02:24:43Z", 
        "id": "454444907617583104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The news that we got so far indicate that Cristiano Ronaldo will miss the next 2 matches including the Copa del Rey final. Let's", 
        "created_at": "2014-04-11T02:27:47Z", 
        "id": "454445676349640704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano animo #ronaldo  quicken up your injury can't wait to c u in d CDR final. #HALLAMADRID", 
        "created_at": "2014-04-11T02:44:31Z", 
        "id": "454449890001563648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/pJymUfb8eP\" oh nooooo", 
        "created_at": "2014-04-11T02:48:24Z", 
        "id": "454450865622220801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-11T03:13:05Z", 
        "id": "454457078057160705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, plz come back before Copa Del Rey final bro, plz u gotta play bro &lt;3", 
        "created_at": "2014-04-11T03:16:01Z", 
        "id": "454457815394811904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo the best player ever i have seen", 
        "created_at": "2014-04-11T03:22:07Z", 
        "id": "454459351864860672"
    }, 
    {
        "text": "RT @ENLACEPUEBLA: @Cristiano Ronaldo se resiente y est\u00e1 en duda para pr\u00f3ximos encuentros cruciales del @realmadrid", 
        "created_at": "2014-04-11T03:45:20Z", 
        "id": "454465196191260674"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a true fighter and the great thing about him is that he will never quit #getwellsooncristiano", 
        "created_at": "2014-04-11T03:53:22Z", 
        "id": "454467216881102848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mr ronaldo i need your help please i know you can help me pleaseeeee", 
        "created_at": "2014-04-11T04:01:14Z", 
        "id": "454469193896046592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with a hamstring injury, could miss Copa del Rey final against Barcelona next week\ud83d\ude23 es hora decirle adi\u00f3s a mi pelo!\ud83d\ude12\ud83d\ude14", 
        "created_at": "2014-04-11T04:11:13Z", 
        "id": "454471708897193985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9s o melhor! exemplo de pessoa e de jogador, incr\u00edvel! te espero no Brasil Ronaldo'", 
        "created_at": "2014-04-11T04:16:36Z", 
        "id": "454473062319394816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T04:32:09Z", 
        "id": "454476974073733120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo will miss Real Madrid's Copa Del Rey final and the first leg of his sides uefa champions league semis.", 
        "created_at": "2014-04-11T04:55:20Z", 
        "id": "454482809290117121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo make Joseph Kony Famous", 
        "created_at": "2014-04-11T05:05:44Z", 
        "id": "454485429257900032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu gosto de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T05:10:48Z", 
        "id": "454486700601790464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T05:16:17Z", 
        "id": "454488081467711488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-11T05:16:48Z", 
        "id": "454488211637547008"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Get well soon Ronaldo http://t.co/8yYkraLNlT", 
        "created_at": "2014-04-11T05:32:08Z", 
        "id": "454492069357432832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T05:44:54Z", 
        "id": "454495282156146688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 #Madridista - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/v2NZlFbOoW", 
        "created_at": "2014-04-11T05:56:16Z", 
        "id": "454498142848036864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 You Don't Stop - #RealMadrid #HalaMadrid  #AnimoCristiano . http://t.co/ULT75ploOP", 
        "created_at": "2014-04-11T06:24:00Z", 
        "id": "454505125768609792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ! ! \"@8FactFootball: Cristiano Ronaldo mengagumi sosok nabi Muhammad S.A.W #RESPECT !\"", 
        "created_at": "2014-04-11T06:25:40Z", 
        "id": "454505543579611137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/xxxFkivjex", 
        "created_at": "2014-04-11T06:59:57Z", 
        "id": "454514172559392768"
    }, 
    {
        "text": "RT @l_CrisHi: @Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/xxxFkivjex", 
        "created_at": "2014-04-11T07:01:32Z", 
        "id": "454514570745618432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo_Daily: Ronaldo a doubt for Champions League semis - http://t.co/lYUdpPAWN9 http://t.co/NorWiN9RSB", 
        "created_at": "2014-04-11T07:17:21Z", 
        "id": "454518550070587392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @cristianodane ronaldo you are the best  :O  ;)", 
        "created_at": "2014-04-11T07:23:59Z", 
        "id": "454520217180585985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo you visting tuscany, but in Pomarance province of Pisa", 
        "created_at": "2014-04-11T07:27:47Z", 
        "id": "454521175641976832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you meritatate ballon d'or", 
        "created_at": "2014-04-11T07:29:10Z", 
        "id": "454521522095681536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo ronaldo ronaldo ale ale madriiidddd", 
        "created_at": "2014-04-11T07:30:33Z", 
        "id": "454521870231289857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  yes I love you ronaldo I from indonesia", 
        "created_at": "2014-04-11T07:52:43Z", 
        "id": "454527448411934720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo can you say hi rashed", 
        "created_at": "2014-04-11T07:56:27Z", 
        "id": "454528388708200448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-11T08:17:09Z", 
        "id": "454533600424124418"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal what ronaldo news", 
        "created_at": "2014-04-11T08:27:52Z", 
        "id": "454536295188934656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid", 
        "created_at": "2014-04-11T08:50:31Z", 
        "id": "454541996116705280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is not playing the #copadelrey finals ... How can anything get even worse !! Hope @realmadrid still get the trophy", 
        "created_at": "2014-04-11T08:54:56Z", 
        "id": "454543106625785856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Real Madrid have a 30% chance of winning the Champions League http://t.co/l9mGintr8L http://t.co/5DwFYHgFDW", 
        "created_at": "2014-04-11T08:59:23Z", 
        "id": "454544229264396288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #realmadrid #hcr7 #halamadrid by hala_cr7 http://t.co/5OnImSoRGo", 
        "created_at": "2014-04-11T09:00:32Z", 
        "id": "454544514867531776"
    }, 
    {
        "text": "RT @dubasfisher: @Cristiano Ronaldo and Real Madrid have a 30% chance of winning the Champions League http://t.co/l9mGintr8L http://t.co/5D\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T09:01:16Z", 
        "id": "454544699786010624"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi observado no Porto :: zerozero.pt http://t.co/jnIsI2q3d2", 
        "created_at": "2014-04-11T09:06:36Z", 
        "id": "454546045137993728"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo foi observado no Porto http://t.co/xAWynxiMk7 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T09:24:18Z", 
        "id": "454550496733167617"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T09:31:13Z", 
        "id": "454552238711902208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the best quote i've seen that Ronaldo http://t.co/Lw15qgrSwK", 
        "created_at": "2014-04-11T09:32:17Z", 
        "id": "454552507931324417"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo s\u00f3 falhou 18 jogos por les\u00e3o em quase cinco \u00e9pocas http://t.co/5lFGz8TBNc #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T09:33:50Z", 
        "id": "454552898874007552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid #Heartattack \u2639", 
        "created_at": "2014-04-11T09:34:35Z", 
        "id": "454553086204575744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T09:35:26Z", 
        "id": "454553299178754048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T09:36:34Z", 
        "id": "454553583829393409"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: N\u00e3o sei quem s\u00e3o esses tais de capit\u00e3es de abril, mas o \u00fanico capit\u00e3o que quero ouvir falar \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-11T09:43:57Z", 
        "id": "454555444477186049"
    }, 
    {
        "text": "Para manter coer\u00eancia, espero que os tugas que preferem o Messi ao Ronaldo, durante Mundial de 2014, tamb\u00e9m apoiem a Argentina!", 
        "created_at": "2014-04-11T09:51:21Z", 
        "id": "454557304034455552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T09:51:43Z", 
        "id": "454557398737649664"
    }, 
    {
        "text": "@BuzzLighter e o Messiano e o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-11T09:53:53Z", 
        "id": "454557942789201920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #realmadrid #hcr7 #halamadrid by hala_cr7 http://t.co/hHdRK64laY", 
        "created_at": "2014-04-11T10:35:23Z", 
        "id": "454568388619411456"
    }, 
    {
        "text": "Ainda \u00e9 poss\u00edvel Mourinho vs Ronaldo na final da Luz. Mas \u00e9 pouco prov\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-04-11T10:35:59Z", 
        "id": "454568536070180864"
    }, 
    {
        "text": "@hpalves la vai o Mourinho de vela.. e o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-11T10:36:27Z", 
        "id": "454568656052424704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please recover!", 
        "created_at": "2014-04-11T10:36:53Z", 
        "id": "454568764147646464"
    }, 
    {
        "text": "@jgoliveira o Ronaldo recupera para resolver na Alemanha \\m/", 
        "created_at": "2014-04-11T10:38:24Z", 
        "id": "454569146903437312"
    }, 
    {
        "text": "@pedrojmendes pois n\u00e3o, vai perder na final. N\u00e3o vejo Real ganhar ao Bayern em 2 jogos. Muito menos sem Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-11T10:38:42Z", 
        "id": "454569220123406336"
    }, 
    {
        "text": "@pedrojmendes Gosto. Dispenso receber Mourinho e Ronaldo na Luz. Embora essa hip\u00f3tese possa ainda ser real, espero uma vit\u00f3ria do Bayern", 
        "created_at": "2014-04-11T10:38:56Z", 
        "id": "454569278478761984"
    }, 
    {
        "text": "@josemorgado sem Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-04-11T10:41:31Z", 
        "id": "454569929883537408"
    }, 
    {
        "text": "Jos\u00e9 Mourinho e Cristiano Ronaldo poder\u00e3o medir for\u00e7as em Lisboa caso ultrapassem as meias-finais da prova... http://t.co/WivWBtQsXm", 
        "created_at": "2014-04-11T10:42:02Z", 
        "id": "454570060007235584"
    }, 
    {
        "text": "@pedrojmendes sim. O Ronaldo tem uma rotura na coxa. Vejo que andas a ler not\u00edcias. 1.\u00aa m\u00e3o est\u00e1 fora de quest\u00e3o. Pelo menos em condi\u00e7\u00f5es", 
        "created_at": "2014-04-11T10:42:25Z", 
        "id": "454570156900220928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hey Ronaldo .. Prepare Yourself For The Rape .. R.I.P Real Madrid .. @FCBayern", 
        "created_at": "2014-04-11T10:43:08Z", 
        "id": "454570337163034624"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 20 dias RT @AFN1982: n\u00e3o precisas,indiquei logo quem passa.vai ser real-bayern e chelsea-atl\u00e9tico. a final \u00e9 real-chelsea.ganha o ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T10:44:20Z", 
        "id": "454570639031275520"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, v\u00ea se te recuperas r\u00e1pido", 
        "created_at": "2014-04-11T10:44:33Z", 
        "id": "454570692554788864"
    }, 
    {
        "text": "Haver\u00e1 um Ronaldo vs. Mourinho na final do Est\u00e1dio da Luz? http://t.co/WLXpqSSnu5", 
        "created_at": "2014-04-11T10:46:23Z", 
        "id": "454571156604219392"
    }, 
    {
        "text": "@Lioness_2002 Acabava o jogo a expulsar o Mourinho e o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-11T10:46:32Z", 
        "id": "454571192750718976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs vs Muenchen !!!!", 
        "created_at": "2014-04-11T10:49:27Z", 
        "id": "454571928137654272"
    }, 
    {
        "text": "@hventura eu quero que o puto Ronaldo ganhe! Se n\u00e3o der que seja o Atl\u00e9tico", 
        "created_at": "2014-04-11T10:56:16Z", 
        "id": "454573640722702336"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Sai o Atl\u00e9tico a Mourinho. Ronaldo reencontra Guardiola http://t.co/GzDCH8DSzX #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T11:02:02Z", 
        "id": "454575092513525760"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Ronaldo no Porto para avaliar les\u00e3o no joelho:   Cristiano Ronaldo esteve ontem no Porto. Foi uma viag... http://t.co/8d6TRPqZF6", 
        "created_at": "2014-04-11T11:03:00Z", 
        "id": "454575335678296065"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (V\u00eddeo) Ronaldo no Porto para avaliar les\u00e3o no joelho:   Cristiano Ronaldo esteve ontem no Porto. Foi uma viag... http://t.co/8d\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T11:03:08Z", 
        "id": "454575368599769088"
    }, 
    {
        "text": "@Lion_O_SCP Sim, eventualmente o Ronaldo a ganhar a Champions, mas s\u00f3 se for ele a decidir a coisa! :)", 
        "created_at": "2014-04-11T11:03:16Z", 
        "id": "454575404263931905"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (V\u00eddeo) Ronaldo no Porto para avaliar les\u00e3o no joelho:   Cristiano Ronaldo esteve ontem no Porto. Foi uma viag... http://t.co/8d\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T11:04:28Z", 
        "id": "454575704207007744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ketemu lagi kita Bayern tunggu pembalasan Real Madrid Semi Final UCL #halamadrid", 
        "created_at": "2014-04-11T11:06:20Z", 
        "id": "454576175541538816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal get well soon Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T11:10:13Z", 
        "id": "454577153200250880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano against @FCBayern - that will be nice. @David_Alaba will mute Ronaldo - muhhhhaaaaaa! http://t.co/Riml5kjNgJ", 
        "created_at": "2014-04-11T11:11:50Z", 
        "id": "454577558550372352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dear Cristiano Ronaldo Is the news is true whether your injury will be involved against Barcelona and Bayern Munich,", 
        "created_at": "2014-04-11T11:15:52Z", 
        "id": "454578574666633216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, I hope to achieve my dream and says Long live Egypt", 
        "created_at": "2014-04-11T11:20:02Z", 
        "id": "454579623612121088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO Me love", 
        "created_at": "2014-04-11T11:24:59Z", 
        "id": "454580869538533377"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo  hello brother ......... How are you today? I have a dream", 
        "created_at": "2014-04-11T11:29:01Z", 
        "id": "454581882588381184"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 fundamental nestes jogos http://t.co/OelZMPXchk", 
        "created_at": "2014-04-11T11:34:45Z", 
        "id": "454583325483495424"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo \u00e9 fundamental e ainda mais nestes jogos\u00bb \u2013 Butrague\u00f1o http://t.co/SyvrfMgdXw #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T11:35:32Z", 
        "id": "454583523228127232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T11:35:43Z", 
        "id": "454583569893974017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo is you will be coming to Bayern Munich the vases? Like Messi last season", 
        "created_at": "2014-04-11T11:41:53Z", 
        "id": "454585121862344704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo adam\u0131n dibi", 
        "created_at": "2014-04-11T11:54:17Z", 
        "id": "454588240780361728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, how are you're going to a tough match with Bayern Munich and this requires your presence Every fan wants you .", 
        "created_at": "2014-04-11T11:55:14Z", 
        "id": "454588479410667520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Marah Dengan Gareth Bale ! http://t.co/fH6TKaLRyw @realmadrid @GarethBale11", 
        "created_at": "2014-04-11T11:55:58Z", 
        "id": "454588667420344320"
    }, 
    {
        "text": "RT @mediakitaonline: @Cristiano Cristiano Ronaldo Marah Dengan Gareth Bale ! http://t.co/fH6TKaLRyw @realmadrid @GarethBale11", 
        "created_at": "2014-04-11T11:56:40Z", 
        "id": "454588841039392768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vine_Football: Ronaldo is all about the nutmegs. http://t.co/jUxqlaOkvN", 
        "created_at": "2014-04-11T11:57:44Z", 
        "id": "454589111211687936"
    }, 
    {
        "text": "RT @mediakitaonline: @Cristiano Cristiano Ronaldo Marah Dengan Gareth Bale ! http://t.co/fH6TKaLRyw @realmadrid @GarethBale11", 
        "created_at": "2014-04-11T11:57:59Z", 
        "id": "454589172452306944"
    }, 
    {
        "text": "RT @mediakitaonline: @Cristiano Cristiano Ronaldo Marah Dengan Gareth Bale ! http://t.co/fH6TKaLRyw @realmadrid @GarethBale11", 
        "created_at": "2014-04-11T11:58:18Z", 
        "id": "454589251762413568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Animo Ronaldo . We're always support you.", 
        "created_at": "2014-04-11T11:59:42Z", 
        "id": "454589605002477569"
    }, 
    {
        "text": "RT @mediakitaonline: @Cristiano Cristiano Ronaldo Marah Dengan Gareth Bale ! http://t.co/fH6TKaLRyw @realmadrid @GarethBale11", 
        "created_at": "2014-04-11T11:59:52Z", 
        "id": "454589646865838081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  iwant to play with Ronaldo http://t.co/IMSeuz6T88", 
        "created_at": "2014-04-11T12:13:14Z", 
        "id": "454593011998277632"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo \u00e9 fundamental para n\u00f3s\" http://t.co/zD1B5Aeg7w  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-11T12:13:34Z", 
        "id": "454593096404045824"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Sorteio mant\u00e9m em aberto reencontro de Mourinho e Ronaldo na final da Luz http://t.co/y9iUWIuqY9", 
        "created_at": "2014-04-11T12:13:46Z", 
        "id": "454593143598362624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 Me Ronaldo fans de indonesia puedo hacerte una sli foto, pero eso no es indicio de su escalera que", 
        "created_at": "2014-04-11T12:18:08Z", 
        "id": "454594244364083200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball @Cristiano Ronaldo &lt;3 How are you ?", 
        "created_at": "2014-04-11T12:19:25Z", 
        "id": "454594569162989568"
    }, 
    {
        "text": "RT @nakenaked: Ronaldo assinou? :: Jovens emigrantes portugueses lan\u00e7am manifesto para que se fale da sua realidade | P3 http://t.co/f0MZ5b\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T12:25:56Z", 
        "id": "454596206971584512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande eres ronaldo recuperate para la copa del rey te necesita el equipo eres el mejor revancha contra bayer saludosdesde mexico", 
        "created_at": "2014-04-11T12:28:06Z", 
        "id": "454596754113982465"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abN\u00e3o sei se Ronaldo pode jogar a final da Ta\u00e7a de Rei\u00bb \u2013 Ancelotti http://t.co/YnqAjQSM8V #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T12:35:53Z", 
        "id": "454598712832974848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/insv7JWSJ4", 
        "created_at": "2014-04-11T12:39:07Z", 
        "id": "454599524821262336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me because I am your fans and I love number 7", 
        "created_at": "2014-04-11T12:39:56Z", 
        "id": "454599731168030720"
    }, 
    {
        "text": "RT @l_CrisHi: @Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/insv7JWSJ4", 
        "created_at": "2014-04-11T12:40:21Z", 
        "id": "454599836911022080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano want you in the final of the cup We would like to recover before the match Bayern Munich Ronaldo You are the great hope", 
        "created_at": "2014-04-11T12:42:15Z", 
        "id": "454600312146649089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo must win #ChampionsLeague at his Home town #Lisbon,  And I can see him lifting Trophy...! #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-11T12:42:26Z", 
        "id": "454600359944544256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love you ronaldo . i live in Egypt", 
        "created_at": "2014-04-11T12:48:39Z", 
        "id": "454601924806205440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tampoco jugar\u00e1 contra la UD Almer\u00eda http://t.co/xnKHieZaCf", 
        "created_at": "2014-04-11T12:50:07Z", 
        "id": "454602293799682049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, baja para la final de Copa por una rotura fibrilar http://t.co/O8sbG7CmJ5", 
        "created_at": "2014-04-11T12:51:48Z", 
        "id": "454602716321296384"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (V\u00eddeo) Ronaldo no Porto para avaliar les\u00e3o no joelho:   Cristiano Ronaldo esteve ontem no Porto. Foi uma viag... http://t.co/8d\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T12:51:49Z", 
        "id": "454602720465678336"
    }, 
    {
        "text": "RT @JulianAveiro_: @Cristiano Ronaldo, baja para la final de Copa por una rotura fibrilar http://t.co/O8sbG7CmJ5", 
        "created_at": "2014-04-11T12:55:18Z", 
        "id": "454603599163973632"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo made a quick trip to Porto yesterday to visit renowned knee doctor Jos\u00e9 Carlos Noronha, who also did Falc\u00e3o's surgery.", 
        "created_at": "2014-04-11T12:59:46Z", 
        "id": "454604719965495296"
    }, 
    {
        "text": "Dr. Noronha preformed an MRI on Ronaldo, who has been hampered by an injury for several weeks now. Hopefully nothing is to serious...", 
        "created_at": "2014-04-11T13:01:48Z", 
        "id": "454605232199442432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano animo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T13:03:19Z", 
        "id": "454605613293903872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo made a quick trip to Porto yesterday to visit renowned knee doctor Jos\u00e9 Carlos Noronha, who also did Fa\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T13:04:29Z", 
        "id": "454605910451957760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Dr. Noronha preformed an MRI on Ronaldo, who has been hampered by an injury for several weeks now. Hopefully nothing is t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T13:05:41Z", 
        "id": "454606209321275392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo made a quick trip to Porto yesterday to visit renowned knee doctor Jos\u00e9 Carlos Noronha, who also did Fa\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T13:05:41Z", 
        "id": "454606211888201728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo made a quick trip to Porto yesterday to visit renowned knee doctor Jos\u00e9 Carlos Noronha, who also did Fa\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T13:06:22Z", 
        "id": "454606384122712064"
    }, 
    {
        "text": "O Real que jogue bem porque sem Ronaldo eles v\u00e3o-se ver fodidos.", 
        "created_at": "2014-04-11T13:09:20Z", 
        "id": "454607131464183808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T13:09:53Z", 
        "id": "454607268789911552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo made a quick trip to Porto yesterday to visit renowned knee doctor Jos\u00e9 Carlos Noronha, who also did Fa\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T13:10:28Z", 
        "id": "454607412671291392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Dr. Noronha preformed an MRI on Ronaldo, who has been hampered by an injury for several weeks now. Hopefully nothing is t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T13:10:47Z", 
        "id": "454607495185838080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T13:10:56Z", 
        "id": "454607532255096832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T13:11:00Z", 
        "id": "454607550194135040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T13:13:01Z", 
        "id": "454608054617931776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo im youre biggest fan", 
        "created_at": "2014-04-11T13:15:06Z", 
        "id": "454608581070180352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo m\u00e1ximo anotador del torneo de Champions y LIGA no podr\u00e1 jugar la final de la copa del Rey.", 
        "created_at": "2014-04-11T13:27:09Z", 
        "id": "454611612776005632"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti confirma aus\u00eancia de Ronaldo na Liga http://t.co/E3t5z9wy08 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-04-11T13:30:35Z", 
        "id": "454612476491862018"
    }, 
    {
        "text": "Emilio Butrague\u00f1o, diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Real Madrid, espera que Cristiano Ronaldo recupere a... http://t.co/uy5BCiLEso", 
        "created_at": "2014-04-11T13:31:56Z", 
        "id": "454612814943232000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo made a quick trip to Porto yesterday to visit renowned knee doctor Jos\u00e9 Carlos Noronha, who also did Fa\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T13:42:35Z", 
        "id": "454615498672852992"
    }, 
    {
        "text": "RT @blancosdcorazon: @Cristiano Ronaldo m\u00e1ximo anotador del torneo de Champions y LIGA no podr\u00e1 jugar la final de la copa del Rey.", 
        "created_at": "2014-04-11T13:42:53Z", 
        "id": "454615572593250305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball  I LIKE RONALDO.", 
        "created_at": "2014-04-11T13:45:58Z", 
        "id": "454616348123869186"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo \"Ronaldo sem alarmismos\" http://t.co/PgrywvD7Oa  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-11T13:47:07Z", 
        "id": "454616637711204352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo this is kabir from india", 
        "created_at": "2014-04-11T13:51:17Z", 
        "id": "454617687763603456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te esperamos en Mestalla,yo s\u00e9 que te vas ha recuperar pronto \u00eddolo\u00a1VIVA RONALDO!", 
        "created_at": "2014-04-11T13:52:09Z", 
        "id": "454617904827617280"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Final Liga dos Campe\u00f5es: Sorteio mant\u00e9m em aberto reencontro de Mourinho e Ronaldo http://t.co/h3ZKRO6VM4 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T13:54:15Z", 
        "id": "454618433699598336"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid: Ancelotti confirma aus\u00eancia de Ronaldo no pr\u00f3ximo jogo http://t.co/KQI1Vifi38 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T13:54:16Z", 
        "id": "454618435364716544"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo \"Ronaldo sem alarmismos\" http://t.co/PgrywvD7Oa  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-11T13:55:58Z", 
        "id": "454618864417251328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We need you in the King's Cup and I need you more in the rest of the season to injury God Ikomk safety legend Ronaldo Love u", 
        "created_at": "2014-04-11T13:58:35Z", 
        "id": "454619525531832321"
    }, 
    {
        "text": "@FlavioFonseca5 depois falamos, real sem ronaldo nem mexe", 
        "created_at": "2014-04-11T14:04:23Z", 
        "id": "454620985174798336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get well soon cristiano ronaldo i hope you still can play againts Barca in CDR and Munich in UCL , and win all the match", 
        "created_at": "2014-04-11T14:08:11Z", 
        "id": "454621940418768897"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T14:08:36Z", 
        "id": "454622043271467009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates RONALDO KING", 
        "created_at": "2014-04-11T14:09:18Z", 
        "id": "454622220263124992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T14:09:59Z", 
        "id": "454622390795137024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Class video Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-04-11T14:10:33Z", 
        "id": "454622535666393089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Ronaldo please play the classico please  we can't win without you", 
        "created_at": "2014-04-11T14:11:36Z", 
        "id": "454622799093846016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates  VIVA RONALDO \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-04-11T14:13:37Z", 
        "id": "454623308458524672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo  Get well soon\ud83d\ude25", 
        "created_at": "2014-04-11T14:14:49Z", 
        "id": "454623607352999936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo made a quick trip to Porto yesterday to visit renowned knee doctor Jos\u00e9 Carlos Noronha, who also did Fa\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T14:15:21Z", 
        "id": "454623744506740736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates yeah, Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T14:15:56Z", 
        "id": "454623889033674753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano indian fan... Kids in India dont follow leagues and table . They just follow Ronaldo  Retweet or a reply please", 
        "created_at": "2014-04-11T14:21:05Z", 
        "id": "454625186629685248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Can I ask Cristiano Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-04-11T14:23:54Z", 
        "id": "454625893533880320"
    }, 
    {
        "text": "RT @nikpostinger: Pirlo has now scored 6 goals this season from his 16 free-kick attempts. That's more than Messi and Ronaldo combined. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T14:27:34Z", 
        "id": "454626816859594752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Ronaldo a x el bayer Hala Madrid .Te necesitamos", 
        "created_at": "2014-04-11T14:28:28Z", 
        "id": "454627042240499712"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-11T14:29:08Z", 
        "id": "454627211291934720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano,,,, vamos Cristano Ronaldo,,,", 
        "created_at": "2014-04-11T14:30:34Z", 
        "id": "454627571452608512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Visaganakil: @Cristiano indian fan... Kids in India dont follow leagues and table . They just follow Ronaldo  Retweet or a reply please", 
        "created_at": "2014-04-11T14:33:24Z", 
        "id": "454628286828535808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ser\u00e0 que vec\u00ea me siga Ronaldo UE ir\u00e1 definir uma menina obter sua Hovmor est\u00e3o contados.", 
        "created_at": "2014-04-11T14:35:15Z", 
        "id": "454628752715431936"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Ronaldo vai recuperar para a Ta\u00e7a do Rei, mas n\u00e3o vou correr riscos\" http://t.co/qddeUzFq9p #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T14:45:47Z", 
        "id": "454631403007664128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T14:53:26Z", 
        "id": "454633327287611392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Real Betis Away HD 720p (10/03/2012) http://t.co/cWt1CjbXf4", 
        "created_at": "2014-04-11T14:59:26Z", 
        "id": "454634837953900544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Rayo Vallecano Away HD 720p (26/02/2012) http://t.co/XZOMtHdIKo", 
        "created_at": "2014-04-11T14:59:39Z", 
        "id": "454634893096394752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Athletic Bilbao Home HD 720p (22/01/2012) http://t.co/E8qA8KGPTc", 
        "created_at": "2014-04-11T15:00:34Z", 
        "id": "454635120809758721"
    }, 
    {
        "text": "Dr. Noronha antecipa um Ronaldo \u00abperfeitamente apto\u00bb para as decis\u00f5es :: zerozero.pt http://t.co/gijZ3Fnqbc", 
        "created_at": "2014-04-11T15:01:43Z", 
        "id": "454635413366263808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Amazing but expensive dear ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T15:05:33Z", 
        "id": "454636376747937792"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abPrecisamos que Ronaldo regresse o quanto antes\u00bb \u2013 Ronaldo http://t.co/uwFxDFs9ZF #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T15:05:36Z", 
        "id": "454636388164435969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Get well soon Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T15:08:39Z", 
        "id": "454637155420491776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Will you be my follower ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T15:13:28Z", 
        "id": "454638370027601920"
    }, 
    {
        "text": "@NiallHarbison or Tiago(Atletico Madrid) vs Ronaldo can't go wrong", 
        "created_at": "2014-04-11T15:16:08Z", 
        "id": "454639039204040704"
    }, 
    {
        "text": "RT @_sandrascp_: J.C. Noronha: \"Encontrei ocasionalmente Cristiano Ronaldo ontem e, pelo que li do relat\u00f3rio cl\u00ednico do Real Madrid, a les\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T15:17:57Z", 
        "id": "454639498228682752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you super star ronaldo . I`m live indonesia you know?", 
        "created_at": "2014-04-11T15:18:59Z", 
        "id": "454639758166093824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a 1cm tear in his left hamstring, if this is declared as a small tear then he will play vs Barcelona wearing bandages", 
        "created_at": "2014-04-11T15:24:21Z", 
        "id": "454641106941014017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bit more on the number of olmuyo dione oyuncusuyum.b the best in the world even when I'm number one.", 
        "created_at": "2014-04-11T15:26:59Z", 
        "id": "454641769796632577"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Dr. Noronha antecipa um Ronaldo \u00abperfeitamente apto\u00bb para as decis\u00f5es http://t.co/bRGQsCHWXZ #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T15:27:14Z", 
        "id": "454641832903720961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo, i love you , i am want that chat you", 
        "created_at": "2014-04-11T15:30:45Z", 
        "id": "454642719454150656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I want to achieve my dream and says I love Al Hilal", 
        "created_at": "2014-04-11T15:36:49Z", 
        "id": "454644243530002432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can I swap this photo of u and ur dad 4 a signed shirt, come back to Manchester! .viva Ronaldo!!! Inbox me http://t.co/mcapx3b4qq", 
        "created_at": "2014-04-11T15:37:29Z", 
        "id": "454644410731728896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo make sure you beat bayern and win the champions leauge", 
        "created_at": "2014-04-11T15:40:49Z", 
        "id": "454645250217484288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wish u good luck ronaldo against bayern", 
        "created_at": "2014-04-11T15:42:07Z", 
        "id": "454645579478736898"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano makes it look effortless #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T15:43:01Z", 
        "id": "454645803068313600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Focused, wannabe Cristiano Ronaldo. He lives up his dream. Want to be  like Ronaldo:) http://t.co/z2UGfI6FfZ", 
        "created_at": "2014-04-11T15:44:51Z", 
        "id": "454646265603969024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo looking forward to your arrival to Belgrade to see", 
        "created_at": "2014-04-11T15:51:06Z", 
        "id": "454647837645897728"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ancelotti confirma aus\u00eancia de Ronaldo na Liga e Ta\u00e7a ainda \u00e9 inc\u00f3gnita http://t.co/Zux3GExSmC #desporto", 
        "created_at": "2014-04-11T15:56:58Z", 
        "id": "454649314044690432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @Coul_Djibril  \"@TanyaSimi: #SimiAlwaysOn NgeFans Banget sama ?\"", 
        "created_at": "2014-04-11T15:59:11Z", 
        "id": "454649872667246592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo Do you do Signed Posters with Personal Message? Because I'am A hugh fan of yours please send me one if you do :D", 
        "created_at": "2014-04-11T16:12:09Z", 
        "id": "454653138596016129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates  Hi #Ronaldo  say Hi to me your fan from Egypt   :P", 
        "created_at": "2014-04-11T16:12:11Z", 
        "id": "454653145218818048"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti confirma aus\u00eancia de Ronaldo na Liga e Ta\u00e7a ainda \u00e9 inc\u00f3gnita:... http://t.co/hBQhIF9CNV", 
        "created_at": "2014-04-11T16:26:54Z", 
        "id": "454656847257944064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Venha dizer oi ronaldo se pleste\u0131 3 podem jogar juntos", 
        "created_at": "2014-04-11T16:30:01Z", 
        "id": "454657634898280448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T16:50:03Z", 
        "id": "454662675897651201"
    }, 
    {
        "text": "Casillas lamenta les\u00e3o de Ronaldo: \u00abEsperamos que recupere\u00bb - Capit\u00e3o do Real Madrid considera que se trat... http://t.co/ZC3io1Gn9k", 
        "created_at": "2014-04-11T16:53:43Z", 
        "id": "454663598389088256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-11T16:54:32Z", 
        "id": "454663801921495040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-11T16:58:39Z", 
        "id": "454664838141460481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano profesional footballer its my drem's Your the beast footballer Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T17:01:34Z", 
        "id": "454665571565453312"
    }, 
    {
        "text": "Os Cromos do Mundial - Cristiano Ronaldo | Mundial 2014 http://t.co/L62OSInP3h", 
        "created_at": "2014-04-11T17:27:32Z", 
        "id": "454672108975452160"
    }, 
    {
        "text": "Rel\u00f3gio Pulso Time Force Cristiano Ronaldo http://t.co/dlL7nBRAwV", 
        "created_at": "2014-04-11T17:35:57Z", 
        "id": "454674226834714624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Pasarse todo el dia mirando el  libro de Cristiano Ronaldo \"sue\u00f1os cumplidos\",... Me recuerda a B...  @reealmadrid7", 
        "created_at": "2014-04-11T17:42:11Z", 
        "id": "454675795915857920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Emirates Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T17:54:56Z", 
        "id": "454679000976457728"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo lesionado - Desporto - UALMedia http://t.co/uiqvrNU3Lv #Ualmedia", 
        "created_at": "2014-04-11T18:00:12Z", 
        "id": "454680329152770048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hhhhhhhhh hhhhhhhhh ... you are the best CR7  we need in the semifinals champion legs ..... Hala Madrid ...... Hala Ronaldo ^_^", 
        "created_at": "2014-04-11T18:09:14Z", 
        "id": "454682601971011585"
    }, 
    {
        "text": "RT @DoctorArtisto: @Cristiano Hi Ronaldo  this is my drawing for you :) hope u like it :) http://t.co/BzhuAy75ne", 
        "created_at": "2014-04-11T18:09:17Z", 
        "id": "454682615589908480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Real Zaragoza Away HD 720p (28/08/2011): http://t.co/CA9HkwLPPa via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-11T18:09:44Z", 
        "id": "454682729137721346"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hhhhhhhhh hhhhhhhhh ..you are the best CR7 we need you in the semifinals champion legs . Hala Madrid. ..Hala Ronaldo. .^_^", 
        "created_at": "2014-04-11T18:11:47Z", 
        "id": "454683243191627776"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano || @realmadrid || #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #RealMadrid #Legend by cg_2003 http://t.co/awXZ1IyoO5", 
        "created_at": "2014-04-11T18:12:25Z", 
        "id": "454683404253265920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo absent pour le match aller sa zehef", 
        "created_at": "2014-04-11T18:17:50Z", 
        "id": "454684767557267456"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo nunca ter\u00e1 a magia de Ronaldinho.", 
        "created_at": "2014-04-11T18:32:24Z", 
        "id": "454688431462174720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo could be back for Copa Del Rey final with @FCBarcelona next week says Ancelotti: http://t.co/zQmg20K2zc #RealMadrid #CR7", 
        "created_at": "2014-04-11T18:48:28Z", 
        "id": "454692475970785280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano do you will play the final of copa del rey ?? ronaldo please respond :)", 
        "created_at": "2014-04-11T18:52:01Z", 
        "id": "454693366471856128"
    }, 
    {
        "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/d2XJiY9gK7 All-Time Greats | Cristiano Ronaldo and Pel\u00e9 | Emirates Football", 
        "created_at": "2014-04-11T19:15:41Z", 
        "id": "454699324174512128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-11T19:17:53Z", 
        "id": "454699878476550144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i like u ronaldo u taem..real madrid champions UEFA...\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6..2014..ronaldo,u promeis shot tow gols bayern ok...\u270c\u270c...madrid3x...", 
        "created_at": "2014-04-11T19:19:28Z", 
        "id": "454700278344724480"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \"apto\" para recta final da \u00e9poca e Mundial http://t.co/Q5lq7wN3Ar", 
        "created_at": "2014-04-11T19:27:29Z", 
        "id": "454702294962294784"
    }, 
    {
        "text": "RT @LovelyLollipop5: @Cristiano  Pasarse todo el dia mirando el  libro de Cristiano Ronaldo \"sue\u00f1os cumplidos\",... Me recuerda a B...  @ree\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T19:29:03Z", 
        "id": "454702687498809344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RECUPERATE PRONTO TE NECESITAMOS CRIS NECESITAMOS AL BALON DE ORO AL MEJOR DEL MUNDO CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-04-11T19:33:35Z", 
        "id": "454703828215279616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-11T19:33:56Z", 
        "id": "454703915217719296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T19:34:18Z", 
        "id": "454704009283383296"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo esteve no Porto e eu nem se quer sabia, podiam ter dito.", 
        "created_at": "2014-04-11T19:37:13Z", 
        "id": "454704743383056384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Ronaldo Times", 
        "created_at": "2014-04-11T19:38:11Z", 
        "id": "454704986661093376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; his Lamborghini Aventador For Cris Ronaldo http://t.co/NKD0kBmYqc", 
        "created_at": "2014-04-11T19:38:37Z", 
        "id": "454705096828661760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, I'm from Kuwait, and I am going to attend the match that you will play against Barcelona, specially to see you..\u00a0", 
        "created_at": "2014-04-11T19:48:57Z", 
        "id": "454707698215682048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo lesionado n\u00e3o joga amanh\u00e3:   S\u00e3o poucos os detalhes sobre a gravidade da les\u00e3o de Cristiano Ronaldo. O... http://t.co/0xJ9nrFlXy", 
        "created_at": "2014-04-11T20:03:26Z", 
        "id": "454711342134353920"
    }, 
    {
        "text": "RT @antena1rtp: Ronaldo lesionado n\u00e3o joga amanh\u00e3:   S\u00e3o poucos os detalhes sobre a gravidade da les\u00e3o de Cristiano Ronaldo. O... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T20:10:18Z", 
        "id": "454713067730112513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yo Te Adoro Cristiano Ronaldo! Lo Maximo You Are My Idol!\u2665", 
        "created_at": "2014-04-11T20:12:58Z", 
        "id": "454713742002233344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo &amp; @JeseRodriguez10 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/0r1JrjKxp4", 
        "created_at": "2014-04-11T20:12:59Z", 
        "id": "454713743508000768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano recuperate pronto ronaldo grande !!!!", 
        "created_at": "2014-04-11T20:22:25Z", 
        "id": "454716116603252736"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Vou descansar uns dias para voltar a 1000%, Real Madrid e a minha p\u00e1tria precisa de mim!\"", 
        "created_at": "2014-04-11T20:24:51Z", 
        "id": "454716731991547905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano recuperarte pronto te necesitamos fuerte para ganarle barca, Viva Ronaldo http://t.co/vJKR5Cnwbl", 
        "created_at": "2014-04-11T20:25:54Z", 
        "id": "454716992981725184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano classic ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T20:29:28Z", 
        "id": "454717893364973568"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo lesionado n\u00e3o joga amanh\u00e3 http://t.co/HvtLlksCQ9", 
        "created_at": "2014-04-11T20:32:01Z", 
        "id": "454718534799466496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/SwLCXGdji9", 
        "created_at": "2014-04-11T20:32:21Z", 
        "id": "454718616475566082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/5QrSBcrUBk", 
        "created_at": "2014-04-11T20:35:31Z", 
        "id": "454719413447852032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Stay strong ronaldo you have our support &lt;3", 
        "created_at": "2014-04-11T20:42:22Z", 
        "id": "454721140888727552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get well soon Ronaldo without you football is bored #SpanishKingsCupfinal #El_classico", 
        "created_at": "2014-04-11T20:52:38Z", 
        "id": "454723722415710208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano recuperate ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T20:58:12Z", 
        "id": "454725122608615425"
    }, 
    {
        "text": "RT @EternoBenfica: Se uma crian\u00e7a de 14 anos saiu do estado de coma ap\u00f3s ouvir um golo de Ronaldo, ser\u00e1 que Schumacher est\u00e1 \u00e0 espera que Mo\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T21:01:08Z", 
        "id": "454725863222022144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  t\u00fcrk\u00e7e biliyormusun ronaldo :))", 
        "created_at": "2014-04-11T21:13:20Z", 
        "id": "454728930831126528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, eu te amo muito e espero cumprimentar .. Eu Ghaith do Iraque .. Espere resposta Iaastorh\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-04-11T21:16:57Z", 
        "id": "454729841099964418"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Venha Ronaldo, que se recuperar logo para que voc\u00ea possa jogar. sorte", 
        "created_at": "2014-04-11T21:26:38Z", 
        "id": "454732279374688256"
    }, 
    {
        "text": "\" where do you come from? \" \" Portugal \" \" ah, Cristiano Ronaldo \" Abril 2014", 
        "created_at": "2014-04-11T21:31:56Z", 
        "id": "454733613268234241"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamhereforhim: \" where do you come from? \" \" Portugal \" \" ah, Cristiano Ronaldo \" Abril 2014", 
        "created_at": "2014-04-11T21:32:25Z", 
        "id": "454733732659089408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano what sup criastano Ronaldo I have your shoes", 
        "created_at": "2014-04-11T21:47:54Z", 
        "id": "454737629628465152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T22:02:05Z", 
        "id": "454741198784438272"
    }, 
    {
        "text": "O RONALDO EM BARCELOS ? AH ? WUT ?", 
        "created_at": "2014-04-11T22:03:23Z", 
        "id": "454741526980349952"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagoamribeiro: SIM, O RONALDO VAI ESTAR EM BARCELOS CARALHO", 
        "created_at": "2014-04-11T22:04:33Z", 
        "id": "454741821135261696"
    }, 
    {
        "text": "OMG O RONALDO VEM A BCL N\u00c3O ACREDITO NASNDJAKDNS", 
        "created_at": "2014-04-11T22:04:58Z", 
        "id": "454741927741886464"
    }, 
    {
        "text": "imaginem amanh\u00e3 eu tirar uma foto com o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T22:07:56Z", 
        "id": "454742674466439168"
    }, 
    {
        "text": "As popular as a sport can get in Portugal when it is not FOOTBALL THE KING OF SPORTS, PLEASE LET ME SUCK YOUR DICK RONALDO", 
        "created_at": "2014-04-11T22:08:31Z", 
        "id": "454742818318471168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ilove you Ilove don cristiano Ronaldo tornado", 
        "created_at": "2014-04-11T22:08:36Z", 
        "id": "454742840350748672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you so match cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T22:09:08Z", 
        "id": "454742976041074689"
    }, 
    {
        "text": "OMG O RONALDO VEM MESMO A BCL BARCELOS FOREVER", 
        "created_at": "2014-04-11T22:10:49Z", 
        "id": "454743397589602304"
    }, 
    {
        "text": "RT @bruunacmartins: imaginem amanh\u00e3 eu tirar uma foto com o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T22:11:13Z", 
        "id": "454743499523760128"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuckyRui: tudo de pito aos saltos por o Ronaldo vir a barcelos.. ria-me se n\u00e3o viesse ahah", 
        "created_at": "2014-04-11T22:12:06Z", 
        "id": "454743720244826112"
    }, 
    {
        "text": "Voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o a perceber, imaginem eu tirar mil fotos com o Ronaldo tipo amigos 4ever", 
        "created_at": "2014-04-11T22:12:41Z", 
        "id": "454743866651201536"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em Barcelos vai para os trends", 
        "created_at": "2014-04-11T22:13:38Z", 
        "id": "454744108570263553"
    }, 
    {
        "text": "sou a \u00fanica que n\u00e3o quer saber se o ronaldo vem c\u00e1 ou n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-04-11T22:13:53Z", 
        "id": "454744168804655104"
    }, 
    {
        "text": "RT @bruunacmartins: Ronaldo em Barcelos vai para os trends", 
        "created_at": "2014-04-11T22:14:27Z", 
        "id": "454744311994015744"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmicaelafc: sou a \u00fanica que n\u00e3o quer saber se o ronaldo vem c\u00e1 ou n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-04-11T22:14:55Z", 
        "id": "454744428423696384"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmicaelafc: sou a \u00fanica que n\u00e3o quer saber se o ronaldo vem c\u00e1 ou n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-04-11T22:15:54Z", 
        "id": "454744676873293824"
    }, 
    {
        "text": "pelos vistos o Cristiano Ronaldo vem a Barcelos amanh\u00e3 e eu s\u00f3 soube agora", 
        "created_at": "2014-04-11T22:16:46Z", 
        "id": "454744895040012288"
    }, 
    {
        "text": "RT @bruunacmartins: imaginem amanh\u00e3 eu tirar uma foto com o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T22:17:15Z", 
        "id": "454745017643724800"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo realmente vier aqui curtia ir at\u00e9 l\u00e1", 
        "created_at": "2014-04-11T22:18:55Z", 
        "id": "454745435912298496"
    }, 
    {
        "text": "Queria conhecer o Ronaldo, n\u00e3o quer dizer que sou f\u00e3 dele", 
        "created_at": "2014-04-11T22:20:41Z", 
        "id": "454745881804570624"
    }, 
    {
        "text": "RT @bruunacmartins: Queria conhecer o Ronaldo, n\u00e3o quer dizer que sou f\u00e3 dele", 
        "created_at": "2014-04-11T22:20:58Z", 
        "id": "454745951543250944"
    }, 
    {
        "text": "RT @jaybieberPT: De repente metade dos adolescentes de Barcelos viram f\u00e3s do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T22:21:04Z", 
        "id": "454745978621669376"
    }, 
    {
        "text": "RT @bruunacmartins: imaginem amanh\u00e3 eu tirar uma foto com o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T22:22:03Z", 
        "id": "454746223170551809"
    }, 
    {
        "text": "RT @bruunacmartins: Ronaldo em Barcelos vai para os trends", 
        "created_at": "2014-04-11T22:24:17Z", 
        "id": "454746788151693312"
    }, 
    {
        "text": "RT @bruunacmartins: Queria conhecer o Ronaldo, n\u00e3o quer dizer que sou f\u00e3 dele", 
        "created_at": "2014-04-11T22:24:38Z", 
        "id": "454746874239807488"
    }, 
    {
        "text": "RT @bruunacmartins: Ronaldo em Barcelos vai para os trends", 
        "created_at": "2014-04-11T22:25:23Z", 
        "id": "454747065881755648"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo meets Polish boy he roused from three-month coma - http://t.co/qGBdXCLRS5", 
        "created_at": "2014-04-11T22:27:20Z", 
        "id": "454747554291257344"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #cr7 #ronaldo #realmadrid #halamadrid #hcr7 by hala_cr7 http://t.co/kEV1CkuaRe", 
        "created_at": "2014-04-11T22:31:17Z", 
        "id": "454748547389616128"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #realmadrid #hcr7 #halamadrid by hala_cr7 http://t.co/5VnDv28JjB", 
        "created_at": "2014-04-11T22:31:18Z", 
        "id": "454748551827193856"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagoamribeiro: mas porque \u00e9 que Ronaldo ou Barcelos n\u00e3o chegou aos trends?", 
        "created_at": "2014-04-11T22:32:58Z", 
        "id": "454748971886706689"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Cristiano Ronaldo no Porto para avaliar les\u00e3o no joelho:   Tratou-se de uma viagem rel\u00e2mpago por causa... http://t.co/hZQEQF3Jxd", 
        "created_at": "2014-04-11T22:34:03Z", 
        "id": "454749245845680128"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (V\u00eddeo) Cristiano Ronaldo no Porto para avaliar les\u00e3o no joelho:   Tratou-se de uma viagem rel\u00e2mpago por causa... http://t.co/hZ\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T22:35:26Z", 
        "id": "454749592081678336"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (V\u00eddeo) Cristiano Ronaldo no Porto para avaliar les\u00e3o no joelho:   Tratou-se de uma viagem rel\u00e2mpago por causa... http://t.co/hZ\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T22:36:37Z", 
        "id": "454749891986989056"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmicaelafc: sou a \u00fanica que n\u00e3o quer saber se o ronaldo vem c\u00e1 ou n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-04-11T22:38:50Z", 
        "id": "454750447132475392"
    }, 
    {
        "text": "O futuro do Real Madrid na Champions depende de Ronaldo. O resto, como diria o Jorge Jesus, s\u00e3o \"peaners\". #mftvi24", 
        "created_at": "2014-04-11T22:40:28Z", 
        "id": "454750860804108289"
    }, 
    {
        "text": "@claudia_lopes o Barbosa pode ir no lugar do Ronaldo ao Mundial. F\u00e1cil! :) #mftvi24 #ReiBarbosa", 
        "created_at": "2014-04-11T22:44:06Z", 
        "id": "454751772725510145"
    }, 
    {
        "text": "\"@emirates: Watch the moment Cristiano Ronaldo bumps into Pel\u00e9 in the @Emirates A380 onboard lounge #AllTimeGreats http://t.co/Su4rTvHCSy\"", 
        "created_at": "2014-04-11T22:46:07Z", 
        "id": "454752282832551938"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo :-)", 
        "created_at": "2014-04-11T22:50:24Z", 
        "id": "454753360747692033"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (V\u00eddeo) Cristiano Ronaldo no Porto para avaliar les\u00e3o no joelho:   Tratou-se de uma viagem rel\u00e2mpago por causa... http://t.co/hZ\u2026", 
        "created_at": "2014-04-11T23:10:12Z", 
        "id": "454758340451926016"
    }, 
    {
        "text": "s\u00f3 para dizer que a minha prima \u00e9 ama do filho do ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-11T23:22:54Z", 
        "id": "454761538822606848"
    }, 
    {
        "text": "Just been comparing the stats of Messi v Ronaldo v Luis Suarez over on @Squawka. http://t.co/EHHu19YYJu", 
        "created_at": "2014-04-11T23:25:39Z", 
        "id": "454762232530755584"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fez exame m\u00e9dico no Porto foi visto pelo m\u00e9dico que operou Falcao http://t.co/F7ISGubmX1 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-04-11T23:30:07Z", 
        "id": "454763353928257536"
    }, 
    {
        "text": "Tiago bandeiras tambem ta tipo cristiano ronaldo do tt kkkk", 
        "created_at": "2014-04-11T23:31:07Z", 
        "id": "454763607474323457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the most swagger white boy celebrity of all time !\ud83d\udcaf\ud83d\ude4c\ud83d\udcaf\ud83d\ude4c .\" http://t.co/cf2piydIU0\u201d", 
        "created_at": "2014-04-11T23:38:12Z", 
        "id": "454765388749086721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I've told my daughter to look out for you she's cabin crew for emirates from a united Ronaldo fan", 
        "created_at": "2014-04-11T23:43:05Z", 
        "id": "454766616207958016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forget Ronaldo will soon be the most powerful and well", 
        "created_at": "2014-04-11T23:44:57Z", 
        "id": "454767085554782209"
    }
]