[
    {
        "text": "Foto de footballcr07: I will try to become as good as him! #cr7 #cristiano #ronaldo #real madrid #follow @hurls54 http://t.co/fS3kaFEG9h", 
        "created_at": "2014-06-06T00:22:27Z", 
        "id": "474707855275487232"
    }, 
    {
        "text": "Foto de youseffa19: #CR7 #Ronaldo #CristianoRonaldo #RMA #RealMadrid #7 #get #well #soon #getwellsoon #worldcup... http://t.co/4TlpnsdZNy", 
        "created_at": "2014-06-06T00:22:53Z", 
        "id": "474707968441982977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo . forca Portugal", 
        "created_at": "2014-06-06T00:46:33Z", 
        "id": "474713920918126592"
    }, 
    {
        "text": "Entrevista a Paolo Rossi: \u00abMessi ou Ronaldo? Neymar\u00bb - O her\u00f3i da sele\u00e7\u00e3o de It\u00e1lia no Mundial de 1982... http://t.co/xK13EEubit", 
        "created_at": "2014-06-06T00:48:08Z", 
        "id": "474714321340346369"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Ronaldo, Pepe &amp; Meireles did not travel with the team to Boston - they'll continue rehab work in New Jersey. #Port\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T00:59:19Z", 
        "id": "474717135202025472"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Espero el partido con ansias, dale Ronaldo, dale M\u00e9xico&lt;3\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-06T01:01:57Z", 
        "id": "474717799579787265"
    }, 
    {
        "text": "\u201cPortugal \u00e9 forte mesmo sem Ronaldo ePepe\u201d http://t.co/Nb657ZU2Da #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-06T01:06:38Z", 
        "id": "474718976245637120"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cjthepianoguy: He's a cunt. But he's a awfully beautiful cunt. #ronaldo #worldcup http://t.co/6sCRyMVdxJ", 
        "created_at": "2014-06-06T01:07:23Z", 
        "id": "474719163123249152"
    }, 
    {
        "text": "Foto de garcia_boii13: Let's go! #worldcup #brazil #rio #worldcup2014 #mexico #ronaldo #copamudal #lacopa #cr7... http://t.co/Oy4z6hTeFF", 
        "created_at": "2014-06-06T01:08:28Z", 
        "id": "474719436621230080"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de cjthepianoguy: He's a cunt. But he's a awfully beautiful cunt. #ronaldo #worldcup http://t.co/6sCRyMVdxJ", 
        "created_at": "2014-06-06T01:12:00Z", 
        "id": "474720327931801601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 en duda para el Mundial por lesiones  http://t.co/ho1jvCovrx (AFP) http://t.co/dgOhMnWUGU v\u00ees @marcadorec", 
        "created_at": "2014-06-06T01:18:04Z", 
        "id": "474721855421808640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo descartado en #Potugal para el partido contra #M\u00e9xico.", 
        "created_at": "2014-06-06T01:23:55Z", 
        "id": "474723326955626496"
    }, 
    {
        "text": "Foto de firstclass_graffix: \udbb9\udff9Cristiano Ronaldo Edit\udbb9\udff9 Will Injuries Hold Him And Portugal Back In The Brazil WC?... http://t.co/oyGa1HmpeV", 
        "created_at": "2014-06-06T01:29:14Z", 
        "id": "474724665181483009"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fheckeriii: He is Definitely gonna kill when the World Cup starts next week. #WorldCup #Ronaldo http://t.co/q553Q5Q4cZ", 
        "created_at": "2014-06-06T01:29:19Z", 
        "id": "474724686354341888"
    }, 
    {
        "text": "Foto de alejandro_granillo7: #SuperFly #CristianoRonaldo #CR7 #Ronaldo #RealMadridFan #RealMadrid #Futbol #Soccer... http://t.co/D2qircZ6Wz", 
        "created_at": "2014-06-06T01:29:25Z", 
        "id": "474724709762748416"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr_pics: #cr7 #Madrid #realmadrid #HalaMadrid #cristiano #Ronaldo#followmeback #Neymar #champions #Cup... http://t.co/Qh2lCstWbL", 
        "created_at": "2014-06-06T01:29:28Z", 
        "id": "474724721561305089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano crisiano s\u00edgueme porfavor adem\u00e1s yo voy a un entrenamiento del colo y hay me dicen cristiano Ronaldo e ise un gol de tiro libre", 
        "created_at": "2014-06-06T01:46:55Z", 
        "id": "474729113786544128"
    }, 
    {
        "text": "Portugal's Ronaldo unfit for friendly vs. Mexico http://t.co/IqYbzk0XlP", 
        "created_at": "2014-06-06T02:20:23Z", 
        "id": "474737537198473216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo remains strong, you can overcome this injury we support you!", 
        "created_at": "2014-06-06T02:27:15Z", 
        "id": "474739264740020226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God luck.....hai ronaldo I hope your good for play speed goal", 
        "created_at": "2014-06-06T02:44:23Z", 
        "id": "474743575092023298"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, @officialpepe y @raulmeireles96 no jugaran contra la selecci\u00f3n mexicana en partido amistoso", 
        "created_at": "2014-06-06T02:55:51Z", 
        "id": "474746463386234880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CristianoRonaldo #CR7 #cristiano #cristiano7 #Cr7underwear #ronaldo #nike http://t.co/74h5snaJvy", 
        "created_at": "2014-06-06T02:58:03Z", 
        "id": "474747016086847488"
    }, 
    {
        "text": "@onlyeolchan ai eu percebo isso, o mundo inteiro s\u00f3 conhece portugal por causa do cristiano ronaldo \u00e7kdlfjgh", 
        "created_at": "2014-06-06T03:01:59Z", 
        "id": "474748003426009089"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CristianoRonaldo #CR7 #cristiano #cristiano7 #Cr7underwear #ronaldo #nike by danielcristiano7 http://t.co/nNoW5bwtF8", 
        "created_at": "2014-06-06T03:04:17Z", 
        "id": "474748582558699520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@mufc_champ20ns Legenda MU Ingin Cristiano Ronaldo Kembali ke Old Trafford http://t.co/oMzFmv438z", 
        "created_at": "2014-06-06T03:11:38Z", 
        "id": "474750432061841408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks ... I just say, go a head ronaldo. The gossip of ronaldo got magic is nothing, don't worry....", 
        "created_at": "2014-06-06T03:12:59Z", 
        "id": "474750773310410752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T03:13:11Z", 
        "id": "474750821792350208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on Tuesday can u plz play this would mean a lot to me I just broke my ankle and had surgery, if not plz sign my shirt", 
        "created_at": "2014-06-06T03:13:26Z", 
        "id": "474750888012427264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T03:15:17Z", 
        "id": "474751350689914880"
    }, 
    {
        "text": "V Mais Informa\u00e7\u00e3o | 5 de Junho - Economia portuguesa dependente de um joelho - Se o joelho de Cristiano Ronaldo... http://t.co/690B71ksJm", 
        "created_at": "2014-06-06T03:19:49Z", 
        "id": "474752491549384704"
    }, 
    {
        "text": "Selec\u00e7\u00e3o sem o Ronaldo, Heat sem o Lebron.... N\u00e3o \u00e9 justo", 
        "created_at": "2014-06-06T03:31:48Z", 
        "id": "474755510139629569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Welcome to Rhode Island Ronaldo! We have Portuguese Pride! Good luck versus Mexico! #PortuguesePride", 
        "created_at": "2014-06-06T03:34:43Z", 
        "id": "474756244595826688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SuCes ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T03:38:34Z", 
        "id": "474757209776078848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo please fallow back/hola cristiano Ronaldo porfavor sigue me en twitter", 
        "created_at": "2014-06-06T03:41:35Z", 
        "id": "474757970505392128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Will Play Tomorrow VS Mexico", 
        "created_at": "2014-06-06T03:47:31Z", 
        "id": "474759465309184000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T04:02:13Z", 
        "id": "474763162399432704"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dtexans21_officialpage: Ronaldo and messi http://t.co/NHET1ys1GV", 
        "created_at": "2014-06-06T04:06:16Z", 
        "id": "474764184434274304"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _sh_cr7: @cristiano #cristiano #ronaldo #real_madrid #champions_lige #la_liga #Golden_boy... http://t.co/2MdEFZcDSd", 
        "created_at": "2014-06-06T04:06:42Z", 
        "id": "474764290868920320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Ronaldo, Pepe &amp; Meireles did not travel with the team to Boston - they'll continue rehab work in New Jersey. #Port\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T04:14:11Z", 
        "id": "474766174387834880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-06T04:16:34Z", 
        "id": "474766775536467969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.... It's official....  Welcome to Liberty Miami FC. #striker #TheFamily #3+1 #finale.    See you soon buddy...", 
        "created_at": "2014-06-06T04:22:20Z", 
        "id": "474768227700985856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Heiiii Mr.Cristiano Ronaldo I Like You. ....", 
        "created_at": "2014-06-06T04:25:05Z", 
        "id": "474768917278101504"
    }, 
    {
        "text": "Foto de moneytalks1812: 7 days till #WorldCup #ForcaPortugal #CR7 #Ronaldo #CristianoRonaldo http://t.co/KZbxmlrZNi", 
        "created_at": "2014-06-06T04:28:02Z", 
        "id": "474769659762208768"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dtexans21_officialpage: Ronaldo http://t.co/SQ57MlB64z", 
        "created_at": "2014-06-06T04:28:13Z", 
        "id": "474769706985848832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @ennoe02: puk puk  (,--)/| ronaldo| RT @asatunewscom Masih Cedera, Ronaldo Absen Bela Portugal http://t.co/zFrdfiiagF", 
        "created_at": "2014-06-06T04:31:25Z", 
        "id": "474770511935700992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love u Ronaldo u are the best!!!!!! U are my kryptonite\u2665", 
        "created_at": "2014-06-06T04:33:28Z", 
        "id": "474771029600911360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  World best. Only 7no. jursi of ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T04:40:57Z", 
        "id": "474772912570789888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  hey wie gehts mann bin ein riesen  fan von dir", 
        "created_at": "2014-06-06T04:42:37Z", 
        "id": "474773330390962176"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sayhalamadrid: #Ronaldo #cr7 #realmadrid Admin~&gt;@helia__kangari http://t.co/RYB2lYYfTu", 
        "created_at": "2014-06-06T04:57:48Z", 
        "id": "474777149531242496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T05:19:54Z", 
        "id": "474782713702920193"
    }, 
    {
        "text": "Foto de majedbesiso: Zlatan#ibrahimovic#peace#shaking#hands#with#cristiano#ronaldo#swedencaptain# http://t.co/osI4Ma9N0W", 
        "created_at": "2014-06-06T05:20:03Z", 
        "id": "474782750537682945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I can save Ronaldo #CR7", 
        "created_at": "2014-06-06T05:20:07Z", 
        "id": "474782768799309825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo still struggling with injuries. Get well soon my man, I want to see you light up the world stage! #CR7", 
        "created_at": "2014-06-06T05:33:51Z", 
        "id": "474786224389898241"
    }, 
    {
        "text": "Foto de brasilwk: ~Ronaldo~Portugal~7 #ronaldo #7 #pro #player http://t.co/ay23sR4rUz", 
        "created_at": "2014-06-06T05:41:05Z", 
        "id": "474788045871673344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HY RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-06T05:42:07Z", 
        "id": "474788303850323969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Brazil 2014 http://t.co/g9mE3HckVM", 
        "created_at": "2014-06-06T05:52:47Z", 
        "id": "474790990361149440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"I don't know when Ronaldo can play. We'll continue to monitor him. Me, the medics &amp; Ronaldo will decide when is b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T06:02:13Z", 
        "id": "474793362004799488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Pepe? He had a tremendous season - has great quality - but the same applies to him as Ronaldo, he'll return to tr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T06:02:37Z", 
        "id": "474793461862768643"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"The fact that I've been working with Ronaldo for 12 years is an advantage, I know his profile very well. http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T06:02:55Z", 
        "id": "474793537738137600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo controlling the ball in training. http://t.co/i6rjTCz9RA", 
        "created_at": "2014-06-06T06:03:25Z", 
        "id": "474793662250233856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Meireles http://t.co/axDNs2ffSf", 
        "created_at": "2014-06-06T06:03:38Z", 
        "id": "474793718210658304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Get well soon Ronaldo. I don't believe in this witch doctor story.", 
        "created_at": "2014-06-06T06:22:56Z", 
        "id": "474798575528837120"
    }, 
    {
        "text": "Foto de isabellalemon: \udbb8\udf58\u2714\ufe0f\udbba\udf7b #ronaldo #irinashayk #vogue http://t.co/wvIaWnO6Ab", 
        "created_at": "2014-06-06T06:25:25Z", 
        "id": "474799201252290560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christiano Ronaldo you a great player of Real Madrid. you admired by millions. you are the idol of millions", 
        "created_at": "2014-06-06T06:37:33Z", 
        "id": "474802255586025472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano . Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T06:40:02Z", 
        "id": "474802881082572801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is Portugal's all-time leading goalscorer with 49 goals. #for\u00e7aportugal http://t.co/9HAZqR7zKr", 
        "created_at": "2014-06-06T06:40:58Z", 
        "id": "474803115829391360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Meireles are all ruled out for Portugal's friendly with Mexico tonight. Nothing serious just precaution measures", 
        "created_at": "2014-06-06T06:53:06Z", 
        "id": "474806166930067456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo. I am your big fan. i am from pakistan. i want to contact with you. Please....... i am waiting for your reply.", 
        "created_at": "2014-06-06T06:58:08Z", 
        "id": "474807433861541888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I beg Mr. Ronaldo achieved my dream, I ask you this in front of all the world", 
        "created_at": "2014-06-06T07:07:00Z", 
        "id": "474809664635281408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T07:10:02Z", 
        "id": "474810429353754624"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fredronaaaldo_cr7: @cristiano #ronaldo #4ever http://t.co/FUBZuLbUAf", 
        "created_at": "2014-06-06T07:13:45Z", 
        "id": "474811364666789888"
    }, 
    {
        "text": "Foto de conelaranja: #ronaldo #cr7 #fifaworldcup14 #fifaworldcup #worldcup2014 #worldcupbrazil http://t.co/zTf3QxypLh", 
        "created_at": "2014-06-06T07:13:49Z", 
        "id": "474811381880213504"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Paulo Bento quer conten\u00e7\u00e3o no \"dossier Ronaldo\" http://t.co/uOlVp7HsK9", 
        "created_at": "2014-06-06T07:17:58Z", 
        "id": "474812425900797952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T07:20:13Z", 
        "id": "474812990819401728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: We have Ronaldo news! CR7 finally took the pitch for training, but was limited in drills &amp; worked individually away from \u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T07:20:13Z", 
        "id": "474812990819414017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The world's best player is cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T07:25:09Z", 
        "id": "474814235147374592"
    }, 
    {
        "text": "@Portugal's WC fears grow over Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-06T07:27:19Z", 
        "id": "474814780406919168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go #cristiano ronaldo  go !!!!", 
        "created_at": "2014-06-06T07:27:51Z", 
        "id": "474814911873548288"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Mundial201: Portugal defronta M\u00e9xico ainda sem Cristiano Ronaldo http://t.co/jqNxGZIERj #desporto", 
        "created_at": "2014-06-06T07:33:44Z", 
        "id": "474816392231788544"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-06T07:47:03Z", 
        "id": "474819745556856832"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo e Pepe no onze ideal da Europa http://t.co/igpUb3hQe4 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-06T07:56:54Z", 
        "id": "474822223773962240"
    }, 
    {
        "text": "ABOLA.PT - Ronaldo e Pepe no onze ideal da Europa http://t.co/uBPW6Jm1k2", 
        "created_at": "2014-06-06T07:57:12Z", 
        "id": "474822298344910848"
    }, 
    {
        "text": "Foto de langy1862: #cr7 #Cristiano #ronaldo #waaaaa #football #Nike #mercurial #boots #wc http://t.co/9vnEZ97HAl", 
        "created_at": "2014-06-06T07:58:05Z", 
        "id": "474822521154314240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo be happy becus Atanfo y3 Nyame #WC", 
        "created_at": "2014-06-06T08:02:37Z", 
        "id": "474823661354881024"
    }, 
    {
        "text": "Toda est\u00e1 hist\u00f3ria do Ronaldo est\u00e1-me a cheirar muito a mundial da Coreia.", 
        "created_at": "2014-06-06T08:16:25Z", 
        "id": "474827133270114304"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Toda est\u00e1 hist\u00f3ria do Ronaldo est\u00e1-me a cheirar muito a mundial da Coreia.", 
        "created_at": "2014-06-06T08:16:33Z", 
        "id": "474827166711291905"
    }, 
    {
        "text": "@ianprior nice but where's Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-06T08:27:19Z", 
        "id": "474829876789538816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I fenns same time ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T08:27:43Z", 
        "id": "474829979738329090"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal has this (http://t.co/yZblgNDEua) to say about Ronaldo + his possible absence. I weigh on another outlet. http://t.co/cTPhIugi4r", 
        "created_at": "2014-06-06T08:34:27Z", 
        "id": "474831674430464000"
    }, 
    {
        "text": "Qual o melhor golo que Ronaldo marcou por Portugal? http://t.co/447J7YAdRN", 
        "created_at": "2014-06-06T08:46:59Z", 
        "id": "474834829197189120"
    }, 
    {
        "text": "RT @CombinationPlay: @Portu_Goal has this (http://t.co/yZblgNDEua) to say about Ronaldo + his possible absence. I weigh on another outlet. \u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T08:49:16Z", 
        "id": "474835402801811456"
    }, 
    {
        "text": "@Mbento00 o gan\u00eas que lesionou o Cristiano Ronaldo manda cumprimentos.", 
        "created_at": "2014-06-06T09:00:48Z", 
        "id": "474838303272083456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you very Ronaldo from your failure cared little Pei https://t.co/qDDUB6syrO", 
        "created_at": "2014-06-06T09:01:13Z", 
        "id": "474838408276488192"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mehdinouali7: #Cristiano #Ronaldo #Nike #Mercurial #Stars #Space #Blue #White #Nike #Football #Boots... http://t.co/Kljb9GItR8", 
        "created_at": "2014-06-06T09:03:05Z", 
        "id": "474838877685829632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #HeightOfShowOff", 
        "created_at": "2014-06-06T09:05:02Z", 
        "id": "474839368339689472"
    }, 
    {
        "text": "RT @CombinationPlay: @Portu_Goal has this (http://t.co/yZblgNDEua) to say about Ronaldo + his possible absence. I weigh on another outlet. \u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T09:06:13Z", 
        "id": "474839665888215041"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Mundial2014: Portugal defronta M\u00e9xico ainda sem Cristiano Ronaldo (v\u00eddeo) http://t.co/XqdDZLcF2u", 
        "created_at": "2014-06-06T09:11:43Z", 
        "id": "474841053271298048"
    }, 
    {
        "text": "Costa e Seguro v\u00e3o a banhos de prim\u00e1rias, depois de tudo se esclarecer sobre a r\u00f3tula de Ronaldo e a elei\u00e7\u00e3o de... http://t.co/ICKTlc2fY4", 
        "created_at": "2014-06-06T09:13:54Z", 
        "id": "474841601215586304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T09:16:14Z", 
        "id": "474842189638668288"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Pepe na equipa ideal europeia  #cr7 #pepe #ibrahimovic http://t.co/O2KBXGCDbd", 
        "created_at": "2014-06-06T09:17:57Z", 
        "id": "474842618896343040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Viva Ronaldo is life Follow me please Follow me please Follow me please Cristiano @Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-06T09:23:36Z", 
        "id": "474844043655278592"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo e Pepe na equipa ideal europeia http://t.co/waKOmPxlTT #desporto", 
        "created_at": "2014-06-06T09:34:35Z", 
        "id": "474846805662789632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sin\u00f3nimo de perfecci\u00f3n=)&lt;3 http://t.co/QfZpCJyQmR", 
        "created_at": "2014-06-06T09:38:00Z", 
        "id": "474847667189997568"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o destaque do Cartoon do dia do SAPO Desporto  http://t.co/03ZKTlFFlJ", 
        "created_at": "2014-06-06T09:38:31Z", 
        "id": "474847796080955392"
    }, 
    {
        "text": "Mundial2014: Portugal defronta M\u00e9xico ainda sem Cristiano Ronaldo       A sele\u00e7\u00e3o portuguesa defronta hoje o... http://t.co/BaZhVQIoiY", 
        "created_at": "2014-06-06T09:39:21Z", 
        "id": "474848005578051584"
    }, 
    {
        "text": "@Sous4 Sorry, thought you meant the dream team game. Not aware of any rules that Ronaldo must be on the cover of everything", 
        "created_at": "2014-06-06T09:40:46Z", 
        "id": "474848361699622912"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo em vers\u00e3o animada em novo an\u00fancio da Nike http://t.co/yakRC371a3", 
        "created_at": "2014-06-06T09:49:30Z", 
        "id": "474850560521142272"
    }, 
    {
        "text": "#meiosepublicidade Cristiano Ronaldo em vers\u00e3o animada em novo an\u00fancio da Nike http://t.co/pH7torYVTf", 
        "created_at": "2014-06-06T09:49:31Z", 
        "id": "474850562303746049"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Ronaldo, Pepe e Meireles estar\u00e3o de fora frente ao M\u00e9xico. Paulo Bento tem que encontrar alternativas http://t.co/FpwVFYX\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T09:59:08Z", 
        "id": "474852986280509440"
    }, 
    {
        "text": "@AFN1982 e tu a mandares-lhe secas do mundial em que o Ronaldo jogou lesionado e levou a equipa \u00e0 final sozinho", 
        "created_at": "2014-06-06T10:00:39Z", 
        "id": "474853367597244416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-06T10:03:59Z", 
        "id": "474854206609059840"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia http://t.co/2ZRA8yeOeZ", 
        "created_at": "2014-06-06T10:04:23Z", 
        "id": "474854307465281536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@KepoBALL: #KepoBolaAjaDeh 1 Pemain bola yang paling lo kagumi?\"", 
        "created_at": "2014-06-06T10:04:24Z", 
        "id": "474854309432004608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T10:04:47Z", 
        "id": "474854408136966145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T10:06:01Z", 
        "id": "474854714996445185"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Saiba porque tem ele uma les\u00e3o! (Com V\u00eddeo!) http://t.co/ZWHqMmYVRO", 
        "created_at": "2014-06-06T10:08:30Z", 
        "id": "474855343709622273"
    }, 
    {
        "text": "@SG_Cruise @AFN1982 Eheh; seremos os velhos do Restelo a defender que o melhor de sempre foi o Ronaldo, n\u00e3o esse tal de \"Mariano Barraco\"", 
        "created_at": "2014-06-06T10:08:34Z", 
        "id": "474855357689647105"
    }, 
    {
        "text": "RT @adrianabessa24: Ela diz que ama o Benfica e a Sele\u00e7\u00e3o mas s\u00f3 conhece o Luis\u00e3o e o Ronaldo, ta certo", 
        "created_at": "2014-06-06T10:08:47Z", 
        "id": "474855412471447552"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] Cristiano Ronaldo em vers\u00e3o animada em novo an\u00fancio da Nike http://t.co/w5RpHNK3KS", 
        "created_at": "2014-06-06T10:22:45Z", 
        "id": "474858928564490241"
    }, 
    {
        "text": "@LilianaValente eheheheheh... e eu n\u00e3o entro nessa aposta! Mas, talvez saques declara\u00e7\u00e3o sobre les\u00e3o do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-06T10:29:14Z", 
        "id": "474860560761495552"
    }, 
    {
        "text": "\"Isto da les\u00e3o do Ronaldo ainda vai fazer com que a Troika volte.\" http://t.co/Qbp3OLDFlA", 
        "created_at": "2014-06-06T10:31:32Z", 
        "id": "474861136387776512"
    }, 
    {
        "text": "No Portugal XI for now, but Pepe, Ronaldo and Meireles won't play.", 
        "created_at": "2014-06-06T10:42:19Z", 
        "id": "474863852598075392"
    }, 
    {
        "text": "@Sous4 yep, there's definitely a Ronaldo shortage in the world's football media", 
        "created_at": "2014-06-06T10:44:14Z", 
        "id": "474864334431326208"
    }, 
    {
        "text": "@sharkinho S\u00f3 por causa disso amanh\u00e3 o Ronaldo j\u00e1 vai treinar integrado.", 
        "created_at": "2014-06-06T10:44:35Z", 
        "id": "474864423606431745"
    }, 
    {
        "text": "\u00daLTIMA HORA: Boas not\u00edcias para Ronaldo e Pepe... http://t.co/mqJWM8r9iT", 
        "created_at": "2014-06-06T10:49:59Z", 
        "id": "474865779700412417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Cristiano ronaldo. I am one of thousands of your fans. I want to tell you something serious and would like to talk prive.", 
        "created_at": "2014-06-06T10:56:38Z", 
        "id": "474867456771899392"
    }, 
    {
        "text": "@Sous4 I'm sure Ronaldo will recover from this dreadful slur in the fullness of time", 
        "created_at": "2014-06-06T11:00:28Z", 
        "id": "474868421436661760"
    }, 
    {
        "text": "Sim, mas mesmo sem Pepe e Ronaldo vamos ter de ganhar o jogo....@JNegocios: Constru\u00e7\u00e3o: Ant\u00f3nio Mota: \"N\u00f3s j\u00e1 somos mexicanos\"", 
        "created_at": "2014-06-06T11:03:03Z", 
        "id": "474869067996995584"
    }, 
    {
        "text": "Fdx \u201c@luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse q as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/hhaoUnqeJk\u201d", 
        "created_at": "2014-06-06T11:08:51Z", 
        "id": "474870530852786176"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/5ddmmal4FB", 
        "created_at": "2014-06-06T11:09:49Z", 
        "id": "474870771635216384"
    }, 
    {
        "text": "@ianprior it's your editorial choice that should recover towards an impartial point of view. Or is it normal to put Messi &amp; leave Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-06T11:09:50Z", 
        "id": "474870775510753280"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:11:21Z", 
        "id": "474871159226650625"
    }, 
    {
        "text": "@tugatipster think he will test Andre Almeida on the right, and try to have a model for \"no Ronaldo\".", 
        "created_at": "2014-06-06T11:11:31Z", 
        "id": "474871201853345792"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:12:15Z", 
        "id": "474871385299222528"
    }, 
    {
        "text": "As announced yesterday - Ronaldo, Pepe &amp; Meireles stayed back in New Jersey to continue rehabbing on injuries. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-06T11:12:41Z", 
        "id": "474871491948183552"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:12:41Z", 
        "id": "474871492615106560"
    }, 
    {
        "text": "@ianprior Make no mistake, I would say the same if your cover had Ronaldo and ignored Messi. I'm sure you get the point here.", 
        "created_at": "2014-06-06T11:13:44Z", 
        "id": "474871757711880192"
    }, 
    {
        "text": "ICYMI;   Bento: \"I don't know when Ronaldo will be okay to return.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-06T11:14:02Z", 
        "id": "474871833788186625"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld World Cup 2014 Expert Interview: Portugal, Ronaldo and the back-up cast http://t.co/CXZxal70RI", 
        "created_at": "2014-06-06T11:14:26Z", 
        "id": "474871934350393344"
    }, 
    {
        "text": "Caso o Ronaldo n\u00e3o possa jogar espero que o Paulo Bento tenha convocado o Man\u00e9l. #MundialBrasil2014 #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-06T11:14:49Z", 
        "id": "474872030828187648"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:14:56Z", 
        "id": "474872058233765888"
    }, 
    {
        "text": "\"@luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/IgU5kYYqlJ\" :(", 
        "created_at": "2014-06-06T11:15:52Z", 
        "id": "474872296935788544"
    }, 
    {
        "text": "What a tease. Not the news I was hoping. RT. \"@sapodesporto: \u00daLTIMA HORA: Boas not\u00edcias para Ronaldo e Pepe... http://t.co/Ky8ocyDjht\"", 
        "created_at": "2014-06-06T11:16:57Z", 
        "id": "474872568475033600"
    }, 
    {
        "text": "@ianprior So you think it's normal to put Messi on a guide cover and ignore Ronaldo (or the opposite)?", 
        "created_at": "2014-06-06T11:17:29Z", 
        "id": "474872703829426177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : Portugal bukan favorit juara Piala Dunia http://t.co/NqeGX2KM8E http://t.co/gYzRpspWt7", 
        "created_at": "2014-06-06T11:20:00Z", 
        "id": "474873334841102337"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:21:55Z", 
        "id": "474873817874329600"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/SeVQTD7J7L", 
        "created_at": "2014-06-06T11:22:06Z", 
        "id": "474873865668423680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fr Ronaldo Fr life", 
        "created_at": "2014-06-06T11:22:41Z", 
        "id": "474874009356877824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T11:29:59Z", 
        "id": "474875845950337024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T11:30:08Z", 
        "id": "474875886953828352"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:36:15Z", 
        "id": "474877423650373632"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:43:36Z", 
        "id": "474879276026986496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano best of luck ronaldo sir", 
        "created_at": "2014-06-06T11:45:45Z", 
        "id": "474879817502826496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano of course we will come ;) :*  of Algeria to see ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:50:00Z", 
        "id": "474880884123115520"
    }, 
    {
        "text": "Foto de joeybrags: Football Jesus has arrived in New England.... #Ronaldo #Gillette #WorldCup14 #GOAT http://t.co/rjf0XzPrLF", 
        "created_at": "2014-06-06T11:50:20Z", 
        "id": "474880970525802497"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo torna-se desenho animado: A marca desportiva Nike lan\u00e7ou o filme animado em que Ronaldo, Neymar e Ibra... http://t.co/7uXbw5fl7C", 
        "created_at": "2014-06-06T11:52:17Z", 
        "id": "474881458587201536"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:53:20Z", 
        "id": "474881725647302656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As announced yesterday - Ronaldo, Pepe &amp; Meireles stayed back in New Jersey to continue rehabbing on injuries. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-06T11:56:18Z", 
        "id": "474882471750672384"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T11:58:20Z", 
        "id": "474882981119930368"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T12:04:19Z", 
        "id": "474884488254984192"
    }, 
    {
        "text": "Quanto mais se sabe da les\u00e3o do ronaldo mas estupida se torna a decis\u00e3o do paulo bento de excluir o quaresma", 
        "created_at": "2014-06-06T12:05:36Z", 
        "id": "474884811514195968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a tease. Not the news I was hoping. RT. \"@sapodesporto: \u00daLTIMA HORA: Boas not\u00edcias para Ronaldo e Pepe... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T12:05:52Z", 
        "id": "474884879222460416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T12:07:41Z", 
        "id": "474885334707085313"
    }, 
    {
        "text": "if ronaldo doesn't play in the world cup I'm gonna kill someone. and by someone I mean Real Madrid.", 
        "created_at": "2014-06-06T12:14:59Z", 
        "id": "474887174165655553"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: if ronaldo doesn't play in the world cup I'm gonna kill someone. and by someone I mean Real Madrid.", 
        "created_at": "2014-06-06T12:16:41Z", 
        "id": "474887601376460800"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #cristiano #ronaldo #CriRo by ajr10football http://t.co/7FV33Os67N", 
        "created_at": "2014-06-06T12:19:32Z", 
        "id": "474888316916346880"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abAinda fico arrepiado quando ou\u00e7o o hino\u00bb http://t.co/vQzxMrlICv", 
        "created_at": "2014-06-06T12:20:13Z", 
        "id": "474888488081715200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSaya selalu bermimpi memenangkan Champions bersama dengan Real Madrid\u201d http://t.co/Lww6DDLsmL", 
        "created_at": "2014-06-06T12:20:36Z", 
        "id": "474888585674371072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy Cristiano Ronaldo. I just want to sayy. .u are the best of the best player in fifa online3. .hoho ;_;", 
        "created_at": "2014-06-06T12:23:41Z", 
        "id": "474889363155738625"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 motivado pela perfei\u00e7\u00e3o. E no seu caso? O que o motiva a dar o seu melhor a cada dia? Crie e... http://t.co/lGvnsCe1SV", 
        "created_at": "2014-06-06T12:29:27Z", 
        "id": "474890813512499200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano, \u00bfPel\u00e9 o Maradona? \u00bfZidane o Ronaldo? Elige tu selecci\u00f3n ideal de los Mundiales y comp\u00e1rtelo  http://t.co/r0LXdHZ5nB", 
        "created_at": "2014-06-06T12:30:24Z", 
        "id": "474891052055535617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mengakhiri Liga sebagai Pichichi dan dengan Sepatu Emas     http://t.co/wuWFNJwP5i \u2026 http://t.co/jMswbehqHp", 
        "created_at": "2014-06-06T12:39:17Z", 
        "id": "474893288445444096"
    }, 
    {
        "text": "RT @OQEVDbyPlaka: RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T12:42:07Z", 
        "id": "474893999204212736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mengakhiri Liga sebagai Pichichi dan dengan Sepatu Emas http://t.co/wuWFNJwP5i \u2026 \u2026 http://t.co/jMswbehqHp", 
        "created_at": "2014-06-06T12:44:17Z", 
        "id": "474894546061385728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mengakhiri Liga sebagai Pichichi dan dengan Sepatu Emas http://t.co/wuWFNJwP5i \u2026 http://t.co/R4xc4Zo1UK", 
        "created_at": "2014-06-06T12:46:34Z", 
        "id": "474895120504872961"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal @FCPortoWorld any chance Ronaldo plays against Ireland?", 
        "created_at": "2014-06-06T12:49:21Z", 
        "id": "474895819297267712"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: N\u00e3o temos Cristiano Ronaldo mas temos \"isto\". Quem disse que as coisas n\u00e3o podem sempre piorar? http://t.co/6xensnEAuo", 
        "created_at": "2014-06-06T12:54:55Z", 
        "id": "474897220731674624"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO suatu saat akan legenda PORTUGAL.", 
        "created_at": "2014-06-06T12:59:36Z", 
        "id": "474898400349933569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Saya akan berada dalam kondisi fit 100% di final\u201d http://t.co/SFt3okWck3", 
        "created_at": "2014-06-06T12:59:44Z", 
        "id": "474898435892465664"
    }, 
    {
        "text": "RT @OOTB_football: @FCPortoWorld World Cup 2014 Expert Interview: Portugal, Ronaldo and the back-up cast http://t.co/CXZxal70RI", 
        "created_at": "2014-06-06T13:07:22Z", 
        "id": "474900352849170432"
    }, 
    {
        "text": "Estou fart\u00edssimo de ouvir falar do Ronaldo. Pode ser que n\u00e3o jogue o mundial e Portugal seja campe\u00e3o por causa disso.", 
        "created_at": "2014-06-06T13:10:39Z", 
        "id": "474901180867706880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I drew the best soccer player in the world I idol my role model CRISTIANO RONALDO http://t.co/Le1rikkZ17", 
        "created_at": "2014-06-06T13:17:36Z", 
        "id": "474902930899083264"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlosgpinto: Ao contr\u00e1rio do ego\u00edsta do Cristiano Ronaldo, o Nani andou-se a resguardar durante 2 anos para este Mundial", 
        "created_at": "2014-06-06T13:29:16Z", 
        "id": "474905866853163008"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlosgpinto: Ao contr\u00e1rio do ego\u00edsta do Cristiano Ronaldo, o Nani andou-se a resguardar durante 2 anos para este Mundial", 
        "created_at": "2014-06-06T13:30:23Z", 
        "id": "474906147510820864"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlosgpinto: Ao contr\u00e1rio do ego\u00edsta do Cristiano Ronaldo, o Nani andou-se a resguardar durante 2 anos para este Mundial", 
        "created_at": "2014-06-06T13:36:33Z", 
        "id": "474907700787437568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo tu es un de mes plus grand fan et je t aime trop", 
        "created_at": "2014-06-06T13:37:04Z", 
        "id": "474907829321863169"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo foi atacado em #M\u00e1laga http://t.co/HggmbEziAM", 
        "created_at": "2014-06-06T13:39:58Z", 
        "id": "474908558018887680"
    }, 
    {
        "text": "Portugal-M\u00e9xico.Duelo em Boston sem Ronaldo, Meireles e Pepe http://t.co/HZd9IZJnP9", 
        "created_at": "2014-06-06T13:47:57Z", 
        "id": "474910566776320001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo,I'm your fans in China,I hope play football as you,,can you tell me the way to improve my football skill,very thanks  !!", 
        "created_at": "2014-06-06T14:00:35Z", 
        "id": "474913748285550592"
    }, 
    {
        "text": "@sfoliveira Falcao e Ronaldo j\u00e1 est\u00e3o...", 
        "created_at": "2014-06-06T14:09:51Z", 
        "id": "474916077508780032"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Portugal-M\u00e9xico.Duelo em Boston sem Ronaldo, Meireles e Pepe http://t.co/HZd9IZJnP9", 
        "created_at": "2014-06-06T14:10:08Z", 
        "id": "474916150036688897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! #CR7 // @realmadrid by fndesignz http://t.co/LKXaHIBW9B", 
        "created_at": "2014-06-06T14:10:24Z", 
        "id": "474916219813122048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love u so much", 
        "created_at": "2014-06-06T14:15:54Z", 
        "id": "474917602108522497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball please ronaldo say hii alia", 
        "created_at": "2014-06-06T14:17:00Z", 
        "id": "474917879356608512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball WE LOVE YOU RONALDO!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-06T14:18:04Z", 
        "id": "474918148656095232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Te recuperar\u00e1s Cristiano Ronaldo ya ver\u00e1s \u00a1\u00a1Suerte!!", 
        "created_at": "2014-06-06T14:18:28Z", 
        "id": "474918245972312064"
    }, 
    {
        "text": "Forgot to mention - Sele\u00e7\u00e3o trainer Ant\u00f3nio Gaspar stayed back in New Jersey to work with Ronaldo, Pepe &amp;  Meireles. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-06T14:19:43Z", 
        "id": "474918560566083584"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (Carta de Cristiano Ronaldo aos f\u00e3s) foi publicado no Xi\u00e7a Penico. Carta de Cristiano Ronaldo aos... http://t.co/LmVymPh5Dv", 
        "created_at": "2014-06-06T14:23:56Z", 
        "id": "474919624882921473"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @nikefootball god bless you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T14:23:57Z", 
        "id": "474919626443616256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball RONALDO ARE YOU WILL PLAY MATCH GERMANY ?", 
        "created_at": "2014-06-06T14:24:33Z", 
        "id": "474919780789796864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T14:25:01Z", 
        "id": "474919896925888512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forca Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T14:25:10Z", 
        "id": "474919932690325505"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr_pics: #cr7 #Madrid #realmadrid #HalaMadrid #cristiano #Ronaldo#followmeback #Neymar #champions #Cup... http://t.co/Hi1zcBuJJg", 
        "created_at": "2014-06-06T14:26:16Z", 
        "id": "474920211045711872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Message For Messi (Must Watch) - https://t.co/hUaKDj9kYS http://t.co/hf7tLRyyTR", 
        "created_at": "2014-06-06T14:26:38Z", 
        "id": "474920303378718720"
    }, 
    {
        "text": "Foto de id0n7: #cr7 #cristiano #ronaldo #rma #real #madrid #realmadrid #football #followforfollow #likeforlike... http://t.co/ytcK56zkU7", 
        "created_at": "2014-06-06T14:27:01Z", 
        "id": "474920400628228096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano(Cr7)Welcome Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T14:30:52Z", 
        "id": "474921367557533696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please recover fast ! We need you for the world cup brother", 
        "created_at": "2014-06-06T14:37:26Z", 
        "id": "474923022839980032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Message For Messi (Must Watch) - https://t.co/hUaKDj9kYS http://t.co/EmP1xMn12j", 
        "created_at": "2014-06-06T14:43:18Z", 
        "id": "474924498576097280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo......I strongly believe u are d man", 
        "created_at": "2014-06-06T14:44:31Z", 
        "id": "474924802676109314"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 partilhou um teaser...  #cristianoronaldo http://t.co/QX4AbDnKri", 
        "created_at": "2014-06-06T14:48:08Z", 
        "id": "474925713779593216"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sultanled: #CristianoRonaldo #Cr7 #Cristianoaronaldo #Ronaldo #Portugalnt #Portugal_nt #WorldCup... http://t.co/Klm8KDOXsk", 
        "created_at": "2014-06-06T14:49:11Z", 
        "id": "474925977186091008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thanks for the support on Cheer Ronaldo on the past days. Congratulations to the winner @emiliegranb http://t.co/85bMFycBqm", 
        "created_at": "2014-06-06T14:53:17Z", 
        "id": "474927008518897664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Juventus vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-06-06T14:56:13Z", 
        "id": "474927745818820608"
    }, 
    {
        "text": "C\u00e2mara de Feira: \u2018acord\u00e3o\u2019 para a Presid\u00eancia une PT e Ronaldo http://t.co/wnHwv1gWGo http://t.co/kgpeyE68co", 
        "created_at": "2014-06-06T14:56:33Z", 
        "id": "474927830535401472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball /I love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T14:56:39Z", 
        "id": "474927857828110336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Barcelona vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-06-06T14:59:15Z", 
        "id": "474928513103822849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano animo cristiano ronaldo 7", 
        "created_at": "2014-06-06T15:00:08Z", 
        "id": "474928735116730368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Levante vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-06-06T15:02:30Z", 
        "id": "474929327734132736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T15:03:34Z", 
        "id": "474929597385953280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se pone como primer objetivo avanzar a la segunda fase con #Portugal http://t.co/ssZiQO9wyQ 2", 
        "created_at": "2014-06-06T15:04:35Z", 
        "id": "474929851904708608"
    }, 
    {
        "text": "quando \u00e9 que as pessoas v\u00e3o perceber que a selec\u00e7\u00e3o nacional n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-06T15:04:49Z", 
        "id": "474929912584093696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball #CR7 I LOVE YOU RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-06T15:06:38Z", 
        "id": "474930369893236736"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO INIMIGO DO COMPUTADOR   Os cibercriminosos utilizam com frequ\u00eancia o nome de Cristiano Ronaldo... http://t.co/LrQCQoA2SN", 
        "created_at": "2014-06-06T15:10:01Z", 
        "id": "474931222226157568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oops ronaldo injured ho gye ap tho", 
        "created_at": "2014-06-06T15:10:25Z", 
        "id": "474931322209574912"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarbaraSilvaJM: Percebo o facto de haver portugueses q acham o Messi melhor q o Ronaldo, agora ver gente a apoiar outras Sele\u00e7\u00f5es \u00e9 q n\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T15:10:54Z", 
        "id": "474931442380984320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo me please answer one question, you have to play at the World Cup? Say yes yes please!", 
        "created_at": "2014-06-06T15:15:46Z", 
        "id": "474932669176745984"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexandralfacin: quando \u00e9 que as pessoas v\u00e3o perceber que a selec\u00e7\u00e3o nacional n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-06T15:15:53Z", 
        "id": "474932695135707136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo me please answer one question, you have to play at the World Cup? Say yes yes please!@nikefootball", 
        "created_at": "2014-06-06T15:22:03Z", 
        "id": "474934249494028288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball love u Ronaldo!!! I'm a big fan from Guyana that's in South America.. plz follow me.. u r an inspiration to me &lt;3&lt;3", 
        "created_at": "2014-06-06T15:22:28Z", 
        "id": "474934354163298304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball YOU are the best ronaldo ,, i wish tat you are ready for the first match on braziil love youuu for ever", 
        "created_at": "2014-06-06T15:38:32Z", 
        "id": "474938397988233216"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexandralfacin: quando \u00e9 que as pessoas v\u00e3o perceber que a selec\u00e7\u00e3o nacional n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-06T15:40:37Z", 
        "id": "474938921705811968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the world cup will lose too much without ronaldo ...the best player in the best world cup", 
        "created_at": "2014-06-06T15:48:32Z", 
        "id": "474940914792546304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO!!!! http://t.co/JcV544ia8D", 
        "created_at": "2014-06-06T15:55:35Z", 
        "id": "474942687574233089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo my son loves u very much He wears same wth u on pre-school graduation He follows you all the time http://t.co/jY84AWrFJt", 
        "created_at": "2014-06-06T15:57:23Z", 
        "id": "474943139078479872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@SirAlexStand: The moment Ronaldo began his glittering career. http://t.co/oW3Bkc0Z4s\"", 
        "created_at": "2014-06-06T15:58:49Z", 
        "id": "474943501713817602"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T16:02:08Z", 
        "id": "474944338003521537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hastay\u0131m sana . Be ronaldo .. http://t.co/kpgyukATBn", 
        "created_at": "2014-06-06T16:02:39Z", 
        "id": "474944465254494208"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoTime: Cristiano Ronaldo: \"Nuestro grupo es el m\u00e1s fuerte del Mundial\"  #ForcaPortugal http://t.co/4IeQdJKT7j", 
        "created_at": "2014-06-06T16:09:40Z", 
        "id": "474946231706591232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball  BEN T\u00dcRK\u00dcM EN \u0130Y\u0130S\u0130 RONALDO D\u0130YERLER\u0130  EZ\u0130K  RONALDONUN EN \u0130Y\u0130 HAYRANI  BEN\u0130M", 
        "created_at": "2014-06-06T16:16:34Z", 
        "id": "474947970384035840"
    }, 
    {
        "text": "@bateson87 What they need to do is ban everyone tyat buys/sells coins. On FIFA 12, without coin sellers, Ronaldo was 300k", 
        "created_at": "2014-06-06T16:16:36Z", 
        "id": "474947975991808000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball I love you cr7 ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-06T16:28:37Z", 
        "id": "474950999816552448"
    }, 
    {
        "text": "Foto de luisguilherme07: #halamadrid #cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #realmadrid #real #manchester... http://t.co/FgrBIOKgQ6", 
        "created_at": "2014-06-06T16:29:05Z", 
        "id": "474951118074949632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo you remember you play vs israel?  And this is existing to play in LIGA BBVA?", 
        "created_at": "2014-06-06T16:32:41Z", 
        "id": "474952026355290113"
    }, 
    {
        "text": "RT @GuNzTaa: @bateson87 What they need to do is ban everyone tyat buys/sells coins. On FIFA 12, without coin sellers, Ronaldo was 300k", 
        "created_at": "2014-06-06T16:33:49Z", 
        "id": "474952308506103808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Nuestro grupo es el m\u00e1s fuerte del Mundial\" #ForcaPortugal http://t.co/OmZPcrhr97", 
        "created_at": "2014-06-06T16:35:03Z", 
        "id": "474952619060768768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo i your big fan", 
        "created_at": "2014-06-06T16:35:40Z", 
        "id": "474952777094148096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ghanian Witch Doctor Caused His Injury... Nah Man Not At Toll. God Bless Cristiano Ronaldo! Danny", 
        "created_at": "2014-06-06T16:38:40Z", 
        "id": "474953528461778944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball U re da best Ronaldo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-06T16:39:07Z", 
        "id": "474953644387749888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-06T16:39:21Z", 
        "id": "474953701522546690"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T16:40:18Z", 
        "id": "474953940274921474"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T16:40:45Z", 
        "id": "474954055106580481"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Escreve carta aos f\u00e3s portugueses http://t.co/mbcfwwe7nC", 
        "created_at": "2014-06-06T16:46:34Z", 
        "id": "474955517647802369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/jT4xejNHOM", 
        "created_at": "2014-06-06T16:49:33Z", 
        "id": "474956268226895872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball kick their asses Ronaldo! Good luck and i hope portugal will win!", 
        "created_at": "2014-06-06T16:51:48Z", 
        "id": "474956835699826688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano por favor C Ronaldo publique em portugues tbm.", 
        "created_at": "2014-06-06T16:53:38Z", 
        "id": "474957295210991616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano extremely disappointed in  you Ronaldo.  Didn't even travel to Boston. The least you could have done was show up for your fans.", 
        "created_at": "2014-06-06T17:11:12Z", 
        "id": "474961718724943873"
    }, 
    {
        "text": "RT @fcardoso04: Na vida n\u00e3o obtemos o que merecemos, obtemos aquilo porque lutamos! Nada vem sem trabalho e humildade, enorme Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-06T17:18:34Z", 
        "id": "474963570783174657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 7 dias pro mundial for\u00e7a ronaldo for\u00e7a hoje contra o mexico  bora l\u00e1                                  Follow me Segue-me cr777777", 
        "created_at": "2014-06-06T17:22:14Z", 
        "id": "474964495341981696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball cristiano ronaldo good-luck &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-06T17:29:02Z", 
        "id": "474966203853967360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for\u00e7a para o mundial, \u00e9s o meu idolo Ronaldo, Portugal esta contigo  Idolo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-06T17:33:42Z", 
        "id": "474967381929115649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,simplemente el mejor jugador del mjndo\u2665.", 
        "created_at": "2014-06-06T17:34:50Z", 
        "id": "474967665984143360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,simplemente el mejor jugador del mundo\u2665.", 
        "created_at": "2014-06-06T17:35:48Z", 
        "id": "474967907546705920"
    }, 
    {
        "text": "Cintra Torres critica Cristiano Ronaldo por ter usado filho em campanha publicit\u00e1ria http://t.co/qCmtXR6zSr", 
        "created_at": "2014-06-06T17:45:05Z", 
        "id": "474970243379380224"
    }, 
    {
        "text": "Qual a semelhan\u00e7a entre os joelhos do Ronaldo e da M\u00f4nica Lewinsky?!  Nenhuma....!!!! LOL", 
        "created_at": "2014-06-06T17:48:15Z", 
        "id": "474971041606164480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .... http://t.co/b3c7jlnIxi\"", 
        "created_at": "2014-06-06T17:52:58Z", 
        "id": "474972229584039936"
    }, 
    {
        "text": "O sol est\u00e1 em d\u00favida para o Ver\u00e3o, assim como o joelho do Ronaldo est\u00e1 para o Mundial..", 
        "created_at": "2014-06-06T17:53:21Z", 
        "id": "474972326535389186"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yeaaaaas we with u o king you are the best i billive you you are the best be ok we with you ronaldo \ud83d\ude1c\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2014-06-06T17:53:29Z", 
        "id": "474972356461350912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano be happy ronaldo ok don't woory you are  the best and we with you forever \ud83d\ude1c\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-06T17:56:40Z", 
        "id": "474973159972552704"
    }, 
    {
        "text": "@Dores aqui s\u00f3 d\u00e1 joelho do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-06T17:58:42Z", 
        "id": "474973673221529600"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Portugal's star goal scorer @Cristiano Ronaldo is doing anything it takes to stay healthy http://t.co/ospiDaZ3RY http://t.co/sk1X\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T18:05:56Z", 
        "id": "474975491334877184"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Portugal's star goal scorer @Cristiano Ronaldo is doing anything it takes to stay healthy http://t.co/ospiDaZ3RY http://t.co/sk1X\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T18:10:41Z", 
        "id": "474976687969804288"
    }, 
    {
        "text": "Foto de judeypie89: K sonrisa! K hombre! #guapo #ronaldo #lindo #siete #sonrisa #f\u00fatbol #deporte #suit #football... http://t.co/HSwd3CNAmX", 
        "created_at": "2014-06-06T18:12:00Z", 
        "id": "474977017616949248"
    }, 
    {
        "text": "Foto de forzafutbol: Two #Beasts !! #FcBarcelona #RealMadrid #Pique #Ronaldo #CristianoRonaldo #Cristiano... http://t.co/rMjv2Icy0U", 
        "created_at": "2014-06-06T18:13:00Z", 
        "id": "474977268826394624"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Portugal's star goal scorer @Cristiano Ronaldo is doing anything it takes to stay healthy http://t.co/ospiDaZ3RY http://t.co/sk1X\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T18:16:42Z", 
        "id": "474978200922390529"
    }, 
    {
        "text": "o restaurante ' eleven ' devia mudar de nome para ' ronaldo plus ten ' .", 
        "created_at": "2014-06-06T18:22:22Z", 
        "id": "474979625836494848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball RONALDo", 
        "created_at": "2014-06-06T18:26:03Z", 
        "id": "474980553947484160"
    }, 
    {
        "text": "@ParkUpdates Ronaldo and Su\u00e1rez are injured as well. sob", 
        "created_at": "2014-06-06T18:35:05Z", 
        "id": "474982825771663360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is very best footballplater ever I love Cristano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T18:37:17Z", 
        "id": "474983379252035585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo I am so sorry man but I got your lady:D", 
        "created_at": "2014-06-06T18:43:25Z", 
        "id": "474984926077788161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bienvenido Cristiano Ronaldo, soy un gran fan de su  Soy de Argelia  Y este honor hablar con usted", 
        "created_at": "2014-06-06T18:45:17Z", 
        "id": "474985392752451584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You Are My Idol Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T18:49:37Z", 
        "id": "474986485704589312"
    }, 
    {
        "text": "Anselmo e Ronaldo no mesmo an\u00fancio. \ud83c\udd92", 
        "created_at": "2014-06-06T18:53:41Z", 
        "id": "474987509978779648"
    }, 
    {
        "text": "L\u00f6w: \u00abPortugal vive naturalmente da for\u00e7a de Ronaldo\u00bb #WC2014 http://t.co/U7Sfi8DihQ", 
        "created_at": "2014-06-06T18:53:44Z", 
        "id": "474987521697673218"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #cr7 #cr7fan #captain #cr7world #cr7iloveyou #real #respect #ronaldo #realmadrid #best #the... http://t.co/tgCp3PRy6L", 
        "created_at": "2014-06-06T18:58:10Z", 
        "id": "474988637810331648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,el mejor jugador del mundo #CR7SiVaAlMundial", 
        "created_at": "2014-06-06T19:08:13Z", 
        "id": "474991167654752256"
    }, 
    {
        "text": "RT @diImabr: Nada pode ser t\u00e3o ruim que n\u00e3o pode ficar pior: antes t\u00ednhamos s\u00f3 o Galv\u00e3o. Agora temos a dulpa Galv\u00e3o e Ronaldo! #BrasilxServ\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T19:09:09Z", 
        "id": "474991401642774528"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Vasco da Gama quer dar camisola especial a Ronaldo http://t.co/V55WX9R5Vz #desporto", 
        "created_at": "2014-06-06T19:09:55Z", 
        "id": "474991592978120705"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Portugal's star goal scorer @Cristiano Ronaldo is doing anything it takes to stay healthy http://t.co/ospiDaZ3RY http://t.co/sk1X\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T19:13:16Z", 
        "id": "474992437115760641"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que o Cristiano Ronaldo \u00e9 dos mais ricos do mundo?  - Porque tem 2 bolas de ouro.", 
        "created_at": "2014-06-06T19:16:11Z", 
        "id": "474993170703740929"
    }, 
    {
        "text": "C\u00e2mara de Feira: 'acord\u00e3o' para a Presid\u00eancia une PT e Ronaldo http://t.co/xPewYKg5US", 
        "created_at": "2014-06-06T19:26:21Z", 
        "id": "474995728319004672"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Paulo Bento n\u00e3o quer falar sobre a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/jtwaDnzsja", 
        "created_at": "2014-06-06T19:32:18Z", 
        "id": "474997226217820160"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] L\u00f6w: \u00abPortugal vive naturalmente da for\u00e7a de Ronaldo\u00bb http://t.co/NZf00NymS8 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-06T19:32:49Z", 
        "id": "474997354622226432"
    }, 
    {
        "text": "@tiaguinho80 @pmrgouveia @dudek91 mas ja foi campe\u00e3o de Portugal, j\u00e1 o Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-06T19:33:18Z", 
        "id": "474997477335379969"
    }, 
    {
        "text": "Foto de edlo1684: Mexico vs Portugal tonight! Without Cristiano ronaldo. #mexicovsportugal #mexico... http://t.co/0uVrsXTeYk", 
        "created_at": "2014-06-06T19:34:05Z", 
        "id": "474997677298843648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano est\u00e1 con \"nanas\", con vistas a la @fifaworldcup_es . Enterate http://t.co/ZwVlF9iKYa #CR7 #Portugal #Ronaldo #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-06-06T19:39:09Z", 
        "id": "474998952258187264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you ronaldo....get well soon", 
        "created_at": "2014-06-06T19:44:00Z", 
        "id": "475000169155411968"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-06T19:46:53Z", 
        "id": "475000897915740160"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Portugal's star goal scorer @Cristiano Ronaldo is doing anything it takes to stay healthy http://t.co/ospiDaZ3RY http://t.co/sk1X\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T19:47:04Z", 
        "id": "475000941754986496"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Al\u00e9m de Cristiano Ronaldo, Pepe e Raul Meireles (que ficaram em New Jersey), tamb\u00e9m o guarda-redes Beto falha o jogo c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T19:59:17Z", 
        "id": "475004018088214528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the goal machine the best player of the world .#CristianoRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T20:00:06Z", 
        "id": "475004221717106688"
    }, 
    {
        "text": "Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:01:06Z", 
        "id": "475004474205827072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:01:34Z", 
        "id": "475004593705717761"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:01:49Z", 
        "id": "475004656033497089"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:02:02Z", 
        "id": "475004710219288576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:02:06Z", 
        "id": "475004724643905536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:02:14Z", 
        "id": "475004757976039424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:02:14Z", 
        "id": "475004761289527296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:02:37Z", 
        "id": "475004854033997824"
    }, 
    {
        "text": "Casagrande e Ronaldo - pior dupla de comentaristas de todas as eras?", 
        "created_at": "2014-06-06T20:02:56Z", 
        "id": "475004935361536000"
    }, 
    {
        "text": "@marcioguilherme O Casagrande ainda d\u00e1 pra levar, mas o Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-06T20:04:26Z", 
        "id": "475005313251549185"
    }, 
    {
        "text": "@marcioguilherme cas\u00e3o \u00e9 tranquilo, a pior dupla seria ronaldo e edinho do sportv", 
        "created_at": "2014-06-06T20:04:52Z", 
        "id": "475005422248927232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:04:52Z", 
        "id": "475005422899068928"
    }, 
    {
        "text": "@_MaryM_ @CuinElisa she is Cristiano Ronaldo sis right? xD", 
        "created_at": "2014-06-06T20:05:06Z", 
        "id": "475005482273603584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:06:50Z", 
        "id": "475005917201973248"
    }, 
    {
        "text": "Foi massa pra caralho o Casagrande falando na frente do Ronaldo que o van Basten foi melhor que o Ronaldo. Imagina o clima hahahaaha", 
        "created_at": "2014-06-06T20:08:16Z", 
        "id": "475006276695781376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:08:22Z", 
        "id": "475006301639286784"
    }, 
    {
        "text": "Mundial sem Ronaldo, Falcao, Bale, Ibra, Ronaldinho e Maradona n\u00e3o \u00e9 Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-06T20:09:35Z", 
        "id": "475006609115348992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:15:15Z", 
        "id": "475008033706496000"
    }, 
    {
        "text": "RT @daniel_bonn: Trema Ronaldo, trema RT @trivela Klose! Olha ele vindo afiado para a Copa: de cabe\u00e7a, como ele gosta, anota 4 a 1 sobre a \u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T20:19:05Z", 
        "id": "475008998966837248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:19:13Z", 
        "id": "475009034048008192"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Portugal's star goal scorer @Cristiano Ronaldo is doing anything it takes to stay healthy http://t.co/ospiDaZ3RY http://t.co/sk1X\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T20:25:27Z", 
        "id": "475010602143072256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo, eu sou da Ar\u00e1bia Saudita e do p\u00fablico que voc\u00ea \u00e9 o meu jogador favorito sauditas e sonho que voc\u00ea responder \u00e0", 
        "created_at": "2014-06-06T20:31:27Z", 
        "id": "475012111341326336"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Al\u00e9m de Cristiano Ronaldo, Pepe e Raul Meireles (que ficaram em New Jersey), tamb\u00e9m o guarda-redes Beto falha o jogo c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T20:31:43Z", 
        "id": "475012178219917312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:33:45Z", 
        "id": "475012688087494656"
    }, 
    {
        "text": "@MPSF n\u00e3o foi pelo tamanho, \u00e9 porque tens uma mochila igual \u00e0 do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-06T20:34:28Z", 
        "id": "475012871479652352"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreF7: Ronaldo diz que continua a emocionar-se quando ouve \"A Portuguesa\". O que pensar\u00e1 A Russa disto?", 
        "created_at": "2014-06-06T20:36:11Z", 
        "id": "475013303526502400"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_ram: #ronaldo #cristiano #cr7 #realmadrid http://t.co/cHhsGk7BpX", 
        "created_at": "2014-06-06T20:37:09Z", 
        "id": "475013545445556224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ronaldo follow meee plz!!!!", 
        "created_at": "2014-06-06T20:37:30Z", 
        "id": "475013633815359488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:38:16Z", 
        "id": "475013828103901185"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T20:39:15Z", 
        "id": "475014074397630465"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T20:40:07Z", 
        "id": "475014293503881217"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T20:43:04Z", 
        "id": "475015034486403072"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T20:43:20Z", 
        "id": "475015104661319681"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T20:43:22Z", 
        "id": "475015109845467136"
    }, 
    {
        "text": "Epah ya \u00e9 o Real que paga o ordenado ao Ronaldo mas \u00e9 \u00e0 pala deles q ele est\u00e1 como est\u00e1 porque cagaram na Sele\u00e7\u00e3o, nem quiseram saber!", 
        "created_at": "2014-06-06T20:55:39Z", 
        "id": "475018200569372672"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo,que tenga suerte para el mundial.", 
        "created_at": "2014-06-06T20:56:26Z", 
        "id": "475018397961695233"
    }, 
    {
        "text": "Uruguai: Su\u00e1rez como Ronaldo, \u00absem prazo para voltar\u00bb - Comitiva celeste continua otimista quanto \u00e0 rec... http://t.co/yiOTgCr5Vl", 
        "created_at": "2014-06-06T20:58:13Z", 
        "id": "475018847154876416"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @nikefootball        hello ronaldo i mass u", 
        "created_at": "2014-06-06T20:59:03Z", 
        "id": "475019056479993857"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T20:59:54Z", 
        "id": "475019271769042944"
    }, 
    {
        "text": "Ribery fora do mundial. Ronaldo vai ser o pr\u00f3ximo.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:04:58Z", 
        "id": "475020545722171392"
    }, 
    {
        "text": "Portugal depende de Ronaldo? Sim, \u00e9 verdade. Mas a Argentina depende mais de Messi. E a Fran\u00e7a de Ribery... que... http://t.co/RONj45JrqD", 
        "created_at": "2014-06-06T21:06:34Z", 
        "id": "475020951181340672"
    }, 
    {
        "text": "RT @tpodeacontecer: O Joelho de Ronaldo (epis\u00f3dio 20). http://t.co/RgGkGsPfCl (Epis\u00f3dio onde at\u00e9 de Saltillo falamos. Ui\u2026)", 
        "created_at": "2014-06-06T21:07:17Z", 
        "id": "475021128105492480"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @tpodeacontecer: O Joelho de Ronaldo (epis\u00f3dio 20). http://t.co/RgGkGsPfCl (Epis\u00f3dio onde at\u00e9 de Saltillo falamos. Ui\u2026)", 
        "created_at": "2014-06-06T21:07:37Z", 
        "id": "475021212234838017"
    }, 
    {
        "text": "RT @atadeia: Portugal depende de Ronaldo? Sim, \u00e9 verdade. Mas a Argentina depende mais de Messi. E a Fran\u00e7a de Ribery... que... http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T21:07:37Z", 
        "id": "475021213371478016"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @tpodeacontecer: O Joelho de Ronaldo (epis\u00f3dio 20). http://t.co/RgGkGsPfCl (Epis\u00f3dio onde at\u00e9 de Saltillo falamos. Ui\u2026)", 
        "created_at": "2014-06-06T21:07:56Z", 
        "id": "475021292866134016"
    }, 
    {
        "text": "RT @atadeia: Portugal depende de Ronaldo? Sim, \u00e9 verdade. Mas a Argentina depende mais de Messi. E a Fran\u00e7a de Ribery... que... http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T21:08:20Z", 
        "id": "475021395563667457"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportOnFire: Cristiano Ronaldo es duda para el mundial #BrasilOnFire http://t.co/yCU3BEEnLS http://t.co/DECvXInlq7", 
        "created_at": "2014-06-06T21:10:42Z", 
        "id": "475021989703614464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Suarez jg msh pemulihan.. naha teu Messi+Neymar wae sakalian,, :/", 
        "created_at": "2014-06-06T21:11:20Z", 
        "id": "475022150403780608"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:12:08Z", 
        "id": "475022349386133504"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:12:29Z", 
        "id": "475022437999185920"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:14:32Z", 
        "id": "475022953739190272"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:15:51Z", 
        "id": "475023283822559232"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:16:04Z", 
        "id": "475023339933941760"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:16:49Z", 
        "id": "475023530695065600"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:17:23Z", 
        "id": "475023672978472960"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:17:31Z", 
        "id": "475023705593348096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres el amo del futbol", 
        "created_at": "2014-06-06T21:18:17Z", 
        "id": "475023898892066818"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:19:27Z", 
        "id": "475024190392008704"
    }, 
    {
        "text": "Coisas a retirar da presta\u00e7\u00e3o do Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o at\u00e9 ao momento: O Quaresma n\u00e3o faria pior.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:20:08Z", 
        "id": "475024362975010816"
    }, 
    {
        "text": "RT @jatedisseonome: Coisas a retirar da presta\u00e7\u00e3o do Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o at\u00e9 ao momento: O Quaresma n\u00e3o faria pior.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:20:46Z", 
        "id": "475024523574931456"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:21:57Z", 
        "id": "475024821072703488"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:23:05Z", 
        "id": "475025107535278080"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:23:31Z", 
        "id": "475025213403701248"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:28:15Z", 
        "id": "475026406125371393"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:28:41Z", 
        "id": "475026513717633024"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:28:43Z", 
        "id": "475026525520420864"
    }, 
    {
        "text": "RT @SkyFootballI: BREAKING: QPR enquire about Cristiano Ronaldo. #SSN", 
        "created_at": "2014-06-06T21:31:59Z", 
        "id": "475027346412408832"
    }, 
    {
        "text": "RT @bigmoNaija: Ghana juju man wey talk say naim get hand for Cristiano Ronaldo injury... http://t.co/K0tny0aKlI http://t.co/GMsRlprQCk", 
        "created_at": "2014-06-06T21:33:53Z", 
        "id": "475027824235933697"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:34:59Z", 
        "id": "475028099802091520"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Messi and Ronaldo and their sons http://t.co/yqXShgAsad", 
        "created_at": "2014-06-06T21:36:27Z", 
        "id": "475028470784086016"
    }, 
    {
        "text": "#mf24 Por favor n\u00e3o passem o programa inteiro a falar do Ronaldo... Falem dos que v\u00e3o jogar. J\u00e1 cansa ouvir falar apenas nele.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:38:01Z", 
        "id": "475028865543585792"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Messi and Ronaldo and their sons http://t.co/yqXShgAsad", 
        "created_at": "2014-06-06T21:38:38Z", 
        "id": "475029021206790144"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:38:46Z", 
        "id": "475029053607780352"
    }, 
    {
        "text": "#mf14 Por favor n\u00e3o passem o programa inteiro a falar do Ronaldo. J\u00e1 cansa... E os outros, que s\u00e3o quem vai correr?", 
        "created_at": "2014-06-06T21:39:41Z", 
        "id": "475029285473103872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e a les\u00e3o de todos n\u00f3s! http://t.co/BbhVuxNvSn", 
        "created_at": "2014-06-06T21:45:03Z", 
        "id": "475030632775839744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unfit for friendly vs. Mexico.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:50:04Z", 
        "id": "475031897295179777"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T21:50:46Z", 
        "id": "475032071426306048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .CRISTIANO RONALDO | Portugal | Road to World Cup 2014 Brazil - Ep. 5 (HD): http://t.co/lldLiT9SOe via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-06T21:59:34Z", 
        "id": "475034285955489792"
    }, 
    {
        "text": "#MF14 \u00c9 ingrato para os outros jogadores que v\u00e3o \u00e0s confer\u00eancias, que tenham de falar mais de Ronaldo do que deles mesmos...", 
        "created_at": "2014-06-06T22:07:42Z", 
        "id": "475036335464779776"
    }, 
    {
        "text": "@MrssDebora Compreendo isso tudo, o que me irrita \u00e9 que toda a gente fala na sele\u00e7\u00e3o como se ela fosse apenas o Ronaldo, e n\u00e3o \u00e9", 
        "created_at": "2014-06-06T22:10:07Z", 
        "id": "475036942464479232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo. #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #rm #rma #real #madrid #realmadrid #soccer #footb... http://t.co/367f1tERLS", 
        "created_at": "2014-06-06T22:12:31Z", 
        "id": "475037547366981633"
    }, 
    {
        "text": "P: Em que a posi\u00e7\u00e3o filos\u00f3fica de Plat\u00e3o e a de Arist\u00f3teles se diferenciam? R: Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-06T22:16:08Z", 
        "id": "475038455177940992"
    }, 
    {
        "text": "Passos quer que Paulo Bento aclare les\u00e3o de Ronaldo, sen\u00e3o vai ser preciso escolher melhores treinadores para a... http://t.co/bNXHMJLgdD", 
        "created_at": "2014-06-06T22:18:25Z", 
        "id": "475039032041562112"
    }, 
    {
        "text": "RT @afonsobarata: Passos quer q Paulo Bento aclare les\u00e3o de Ronaldo, sen\u00e3o vai ser preciso escolher melhores treinadores......", 
        "created_at": "2014-06-06T22:21:25Z", 
        "id": "475039786412302336"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u201cNunca rechazare un aut\u00f3grafo, foto o abrazo, yo tambi\u00e9n fui fan del f\u00fatbol\". -Cristiano Ronaldo http://t.co/OGKrLpjvKE", 
        "created_at": "2014-06-06T22:21:28Z", 
        "id": "475039797786853378"
    }, 
    {
        "text": "Passos quer que Bento aclare les\u00e3o de Ronaldo sen\u00e3o vai ser preciso escolher melhores (...) | http://t.co/QPCYwEY2v1 http://t.co/hRdkKkbEsM", 
        "created_at": "2014-06-06T22:22:49Z", 
        "id": "475040139065171968"
    }, 
    {
        "text": "RT @fcardoso04: Na vida n\u00e3o obtemos o que merecemos, obtemos aquilo porque lutamos! Nada vem sem trabalho e humildade, enorme Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-06T22:25:03Z", 
        "id": "475040701601021952"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 espero que mais logo n\u00e3o se lesione nenhum portugu\u00eas. J\u00e1 basta o Ronaldo estar em d\u00favida.", 
        "created_at": "2014-06-06T22:26:44Z", 
        "id": "475041122788864000"
    }, 
    {
        "text": "E como Portugal tem condi\u00e7\u00f5es suficientes para passar o grupo sem o Ronaldo, ele que se deixe estar a recuperar.", 
        "created_at": "2014-06-06T22:27:48Z", 
        "id": "475041393719910400"
    }, 
    {
        "text": "@peroeminal eu acho que mesmo com Ronaldo vai se ver \u00e0 rasca", 
        "created_at": "2014-06-06T22:28:42Z", 
        "id": "475041618954051584"
    }, 
    {
        "text": "Mundial sem Reus e Ribery. Esperemos que n\u00e3o se junte o 3\u00ba R, Ronaldo. #mf14", 
        "created_at": "2014-06-06T22:29:04Z", 
        "id": "475041710083678208"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T22:29:34Z", 
        "id": "475041837405995009"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T22:39:57Z", 
        "id": "475044449605910528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-06T22:40:05Z", 
        "id": "475044482409586688"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T22:41:15Z", 
        "id": "475044779039154176"
    }, 
    {
        "text": "Foto de soccer4life2014: #cr7 #cristiano #ronaldo #realmadrid #worldcup #brazil #brazilworldcup #fifa #futbol... http://t.co/B0Ty8JUQaN", 
        "created_at": "2014-06-06T22:43:59Z", 
        "id": "475045466959134720"
    }, 
    {
        "text": "ABOLA.PT - \u00abRonaldo? Uma equipa n\u00e3o \u00e9 um jogador\u00bb - Preud\u00b4homme http://t.co/kuiEDjwRLU", 
        "created_at": "2014-06-06T23:05:48Z", 
        "id": "475050956066140160"
    }, 
    {
        "text": "@DiogoFGF claro! vai tudo dormir porque n\u00e3o joga o Ronaldo, falsos", 
        "created_at": "2014-06-06T23:06:33Z", 
        "id": "475051143845126145"
    }, 
    {
        "text": "Playing Fifa14 \ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83c\udfae\ud83c\udfae\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f #ps3 #fifa14 #messi #ronaldo #cr7 #neymar #lampard #legends #soccer\u2026 http://t.co/ueKM5KsqS5", 
        "created_at": "2014-06-06T23:09:15Z", 
        "id": "475051822885769217"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T23:19:59Z", 
        "id": "475054526547132416"
    }, 
    {
        "text": "e no ronaldo \"@tiagm: a rtp est\u00e1 viciada no mundial. j\u00e1 mete d\u00f3.\"", 
        "created_at": "2014-06-06T23:21:32Z", 
        "id": "475054915094859776"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o s\u00f3 a rtp, a SIC e a TVI tamb\u00e9m s\u00f3 falam do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-06T23:22:14Z", 
        "id": "475055089506611200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Lo mejor que hice en mi vida fue fichar por el Real Madrid\" http://t.co/q9VS4hv8JN", 
        "created_at": "2014-06-06T23:23:23Z", 
        "id": "475055382008971264"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Se o Ronaldo n\u00e3o jogar o Bento mete a In\u00e9rcia, rendem o mesmo afinal de contas.", 
        "created_at": "2014-06-06T23:23:26Z", 
        "id": "475055391555211264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Current injured list for #Portugal:  Ronaldo Pepe Meireles  Beto", 
        "created_at": "2014-06-06T23:29:48Z", 
        "id": "475056997080244224"
    }, 
    {
        "text": "Ui. Ronaldo + Anselmo. N\u00e3o sei que diga.", 
        "created_at": "2014-06-06T23:30:11Z", 
        "id": "475057089820516352"
    }, 
    {
        "text": "@filicaetano Tirando Vieirinha por Ronaldo, n\u00e3o temos melhor, acho eu", 
        "created_at": "2014-06-06T23:34:09Z", 
        "id": "475058088660451328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #crseven #ronaldo #TomaL\u00e1 #TomaLaClothing #customclothing #Portugal #ForcaPortugal #VivaPortugal ... http://t.co/1o1ZINC7C7", 
        "created_at": "2014-06-06T23:35:33Z", 
        "id": "475058440889729024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo :D IM FROOM SAUDI ARABIA AND ILOVE YOU ILIKED YOU", 
        "created_at": "2014-06-06T23:36:51Z", 
        "id": "475058769932464128"
    }, 
    {
        "text": "@teresamsm @AnaNiRibeiro o Ronaldo tamb\u00e9m sofre muito :)", 
        "created_at": "2014-06-06T23:41:26Z", 
        "id": "475059922041044992"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fitbadwi: #cristiano #ronaldo #world #cup http://t.co/t4Sthtaglv", 
        "created_at": "2014-06-06T23:49:44Z", 
        "id": "475062013220368384"
    }, 
    {
        "text": "Joelho de Ronaldo \u00e9 o assunto mais medi\u00e1tico do Mundial:                                   A irrita\u00e7\u00e3o de Paul... http://t.co/oVCoLoagGK", 
        "created_at": "2014-06-06T23:50:18Z", 
        "id": "475062153586561024"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Joelho de Ronaldo \u00e9 o assunto mais medi\u00e1tico do Mundial http://t.co/NEZuCr2XNh", 
        "created_at": "2014-06-06T23:50:32Z", 
        "id": "475062212189372418"
    }, 
    {
        "text": "@TheDailyShow Any bet against \"my\" Portugal? Say hello to CR7!! Cristiano Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-06-06T23:54:12Z", 
        "id": "475063137792983041"
    }, 
    {
        "text": "Amanh\u00e3 voltam a falar os jogadores da sele\u00e7\u00e3o e l\u00e1 voltam as perguntas pat\u00e9ticas sobre Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-06T23:57:06Z", 
        "id": "475063866301624320"
    }
]