[
    {
        "text": "@cristiano comes home on Nov 18! Ronaldo v Messi at the Theatre of Dreams! #OldTrafford", 
        "created_at": "2014-10-31T00:00:02Z", 
        "id": "527973233698828290"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Irina Shayk. #HalaMadrid #followback #RealMadrid #CR7underwear http://t.co/I5Z9jRexYs", 
        "created_at": "2014-10-31T00:32:35Z", 
        "id": "527981423350018049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, James and Marcelo. #HalaMadrid #followback #RealMadrid #CR7underwear http://t.co/zC3R8Y1PSn", 
        "created_at": "2014-10-31T00:33:51Z", 
        "id": "527981741374717952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Oh, this guy won a few more awards tonight too. Melhor do Mundo, Cristiano Ronaldo! http://t.co/RiQLPDwGbd", 
        "created_at": "2014-10-31T00:44:16Z", 
        "id": "527984361829068800"
    }, 
    {
        "text": "Ei tenho 15 gostos num coment\u00e1rio que fiz ao Correio da Manh\u00e3.  Eu nasci para ser famoso, mais que o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-31T00:56:27Z", 
        "id": "527987428712538113"
    }, 
    {
        "text": "Messi vs Ronaldo vs Di Maria all great gols !: http://t.co/ldUNHhUOdp via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-31T00:58:11Z", 
        "id": "527987867331485696"
    }, 
    {
        "text": "RT @JustFutball: Future Ballon d'Or winners!  A list of players who can de-throne Messi and Ronaldo.  List - http://t.co/mPbc1wRA4m http://\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T02:01:59Z", 
        "id": "528003920367730690"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T02:09:38Z", 
        "id": "528005846060367872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Training Today #HalaMadrid \ud83d\ude18\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc23\ud83d\udc23\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83 by cristiano_fx http://t.co/CZOwZKrKd6", 
        "created_at": "2014-10-31T02:33:35Z", 
        "id": "528011873065918464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Cristiano #Ronaldo. http://t.co/LkV9yi9PEx\"", 
        "created_at": "2014-10-31T03:00:05Z", 
        "id": "528018542864498689"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T03:08:57Z", 
        "id": "528020775966871553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrats Ronaldo Allah bless you always you will win Fifa ballon dor your best player in the world http://t.co/KuDRe67wJE", 
        "created_at": "2014-10-31T03:09:13Z", 
        "id": "528020841506697219"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo maksud lo? belum tuh. \"@TimelineJujur: #RemajaJUJUR kakak kamu udh menikah ?\"", 
        "created_at": "2014-10-31T03:25:40Z", 
        "id": "528024982455328769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo how are you", 
        "created_at": "2014-10-31T04:37:32Z", 
        "id": "528043066376994816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo is the best player in the world", 
        "created_at": "2014-10-31T05:05:01Z", 
        "id": "528049984093290497"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-31T05:17:10Z", 
        "id": "528053042399035392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Hatrick 3 LFP Awards BEST: Forward, Player, Scorer http://t.co/ISLR2nqlju", 
        "created_at": "2014-10-31T05:45:35Z", 
        "id": "528060190952673280"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cr7 #Ronaldo \u2022 Tha real #Portuguese #LEGEND with no doubt \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c \u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022 Road to 6k \ud83d\ude03 \u2022\u2022\u2022... http://t.co/GHN1k7YcE6", 
        "created_at": "2014-10-31T06:09:16Z", 
        "id": "528066153151995904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cr7 #Ronaldo \u2022 Tha real #Portuguese #LEGEND with no doubt \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c \u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022 Road to 6k \ud83d\ude03 \u2022\u2022\u2022... http://t.co/mPqrVk62pd", 
        "created_at": "2014-10-31T06:09:22Z", 
        "id": "528066176665255936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and Brazil, Ronaldo? We love you", 
        "created_at": "2014-10-31T06:36:40Z", 
        "id": "528073050307428352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Cristiano ronaldo . I am madridista from indonesian ....", 
        "created_at": "2014-10-31T06:41:45Z", 
        "id": "528074329326501889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-31T06:46:41Z", 
        "id": "528075569372479489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sere el posesor 11 copas de la liga de los compeones UEFA pir el mejor bombardiro habra Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T07:08:31Z", 
        "id": "528081065702080512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is not a human being. CR7 is a machine.", 
        "created_at": "2014-10-31T07:54:31Z", 
        "id": "528092638076235776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Betfair: Messi or Ronaldo? The debate will continue for years to come. http://t.co/EOTAFqWzHC", 
        "created_at": "2014-10-31T08:02:52Z", 
        "id": "528094740408180736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the best", 
        "created_at": "2014-10-31T08:10:17Z", 
        "id": "528096608505044993"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo vai ter est\u00e1tua na Pra\u00e7a do Mar: O capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, o madeirense\u2026 http://t.co/KC8qfHWIAy #dnoticias", 
        "created_at": "2014-10-31T08:28:41Z", 
        "id": "528101237565054976"
    }, 
    {
        "text": "Capello: \"Ronaldo n\u00e3o tem a t\u00e9cnica de Messi\" http://t.co/kOrCxnsWBi", 
        "created_at": "2014-10-31T08:28:54Z", 
        "id": "528101294381092864"
    }, 
    {
        "text": "e um jeito ao cabelo \"@SICNoticias: Cristiano Ronaldo regressa \u00e0 Madeira em dezembro para homenagem e condecora\u00e7\u00e3o http://t.co/pmBGApN06O\"", 
        "created_at": "2014-10-31T08:41:08Z", 
        "id": "528104370366595073"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo regressa a casa: O capit\u00e3o da selec\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, o madeirense Cristiano Ronaldo... http://t.co/EeKVluYwuD", 
        "created_at": "2014-10-31T08:43:18Z", 
        "id": "528104916149997570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Ferguson. #HalaMadrid #followback #RealMadrid #CR7underwear #FF http://t.co/4MdPOJOzy2", 
        "created_at": "2014-10-31T08:46:09Z", 
        "id": "528105635565801472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Messi, in the worst equivalent cases figures   Ronaldo at its best", 
        "created_at": "2014-10-31T09:00:46Z", 
        "id": "528109314070700033"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo sonha acabar a sua carreira no seu clube do cora\u00e7\u00e3o - o CS Maritimo http://t.co/ukwmxqlk6e", 
        "created_at": "2014-10-31T09:04:33Z", 
        "id": "528110264164425728"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Carlos Queiroz : \"N\u00e3o vejo raz\u00f5es para que Ronaldo n\u00e3o possa vencer outra vez\" http://t.co/TYEahx3YTO #desporto", 
        "created_at": "2014-10-31T09:08:10Z", 
        "id": "528111173053341696"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol : Cristiano Ronaldo regressa \u00e0 Madeira em dezembro para ser condecorado http://t.co/9o3uVH8cIS #desporto", 
        "created_at": "2014-10-31T09:08:10Z", 
        "id": "528111173883805697"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo vai ter est\u00e1tua na Pra\u00e7a do Mar http://t.co/3jcfsNOdF4", 
        "created_at": "2014-10-31T09:10:52Z", 
        "id": "528111854816468992"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Cristiano Ronaldo regressa \u00e0 Madeira em dezembro para homenagem e condecora\u00e7\u00e3o http://t.co/0uusqBLdrL", 
        "created_at": "2014-10-31T09:14:28Z", 
        "id": "528112759188115456"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo na Madeira em dezembro para condecora\u00e7\u00e3o http://t.co/iMY7v7CE4M #desporto", 
        "created_at": "2014-10-31T09:26:12Z", 
        "id": "528115714721214464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo in #WPAP #WPAP_Bogor #Art #PopArt #Potrait #IndonesiaStyle #Vector http://t.co/3JtU4YKEuz", 
        "created_at": "2014-10-31T09:27:23Z", 
        "id": "528116012051206145"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo n\u00e3o possui t\u00e9cnica de Messi\" - Renascen\u00e7a http://t.co/95sokBwpFR", 
        "created_at": "2014-10-31T09:38:54Z", 
        "id": "528118910189457411"
    }, 
    {
        "text": "Talves o melhor texto que li sobre o #CR7: Cristiano Ronaldo - Underrated Genius http://t.co/hGhJH4luxf", 
        "created_at": "2014-10-31T09:39:00Z", 
        "id": "528118934818406401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid #followback #RealMadrid #CR7underwear #Egypt #Twitter http://t.co/7JdfLLQnBm   http://t.co/s8x59Dh5Y5", 
        "created_at": "2014-10-31T09:42:30Z", 
        "id": "528119813843845120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Espero que os guste el pa\u00eds, incluyendo a Corea del Sur y el f\u00fatbol. Vamonos. Ronaldo !!", 
        "created_at": "2014-10-31T09:44:21Z", 
        "id": "528120282007867393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo Follow Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T10:05:34Z", 
        "id": "528125619364585473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo , follow me back !", 
        "created_at": "2014-10-31T10:07:05Z", 
        "id": "528126002996576258"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo @Globe_Soccer You are my life, and others are settled Ronaldo love of my life", 
        "created_at": "2014-10-31T10:10:11Z", 
        "id": "528126783464304640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo @Globe_Soccer wooow in dubai I'm extited ronaldo \ud83d\ude0d!!!", 
        "created_at": "2014-10-31T10:10:17Z", 
        "id": "528126807136931840"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo regressa \u00e0 Madeira pelo JM http://t.co/cG9LJZ1u6k", 
        "created_at": "2014-10-31T10:10:33Z", 
        "id": "528126872387731456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo @Globe_Soccer you are the best player of world Ronaldo ! #HalaMadrid \u2665 @realmadrid", 
        "created_at": "2014-10-31T10:12:25Z", 
        "id": "528127343378698240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Steven Gerrard: \u201cIt is incredible. He should be fighting Cristiano Ronaldo for the Ballon d\u2019Or. That\u2019s a fact.\u201d http://t.co/fl\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T10:12:33Z", 
        "id": "528127377139044352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Steven Gerrard: \u201cIt is incredible. He should be fighting Cristiano Ronaldo for the Ballon d\u2019Or. That\u2019s a fact.\u201d http://t.co/fl\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T10:13:46Z", 
        "id": "528127682056187905"
    }, 
    {
        "text": "[i] Cristiano Ronaldo regressa \u00e0 Madeira para ser homenageado e condecorado http://t.co/lNg6sWtxia", 
        "created_at": "2014-10-31T10:18:03Z", 
        "id": "528128762974466048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo te deseo un poco de atenci\u00f3n a tus fans de en el Medio Oriente", 
        "created_at": "2014-10-31T10:26:27Z", 
        "id": "528130874923941888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Espero encontrarme en Corea. Venga. Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-10-31T10:30:51Z", 
        "id": "528131983348486144"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai em Dezembro \u00e0 Madeira http://t.co/Xh1JWRhsDg", 
        "created_at": "2014-10-31T10:32:23Z", 
        "id": "528132367110524928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo @Globe_Soccer I like you ronaldo, you my fans fanatic", 
        "created_at": "2014-10-31T10:55:14Z", 
        "id": "528138119451664386"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Irina Shayk. #HalaMadrid #followback #RealMadrid #CR7Underwear http://t.co/O3RcaXOmc5", 
        "created_at": "2014-10-31T10:56:36Z", 
        "id": "528138462801563649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo  \u2661\u2665 RONALDO\u2661\u2665", 
        "created_at": "2014-10-31T10:58:10Z", 
        "id": "528138855300333568"
    }, 
    {
        "text": "Pra\u00e7a do Mar ter\u00e1 est\u00e1tua com mais de tr\u00eas metros de Cristiano Ronaldo http://t.co/zE5d0DqrIz", 
        "created_at": "2014-10-31T11:06:23Z", 
        "id": "528140926510571520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo I love u ronaldo man my role moddel", 
        "created_at": "2014-10-31T11:07:27Z", 
        "id": "528141194933440512"
    }, 
    {
        "text": "Eles querem todos aprender a l\u00edngua do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T11:11:49Z", 
        "id": "528142292545064961"
    }, 
    {
        "text": "Pra\u00e7a do Mar ter\u00e1 est\u00e1tua com mais de tr\u00eas metros de Ronaldo numa iniciativa promovida pelo JM http://t.co/MZZZkjOuxD", 
        "created_at": "2014-10-31T11:12:33Z", 
        "id": "528142478222692353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo  ronaldo is the best footballer in the world", 
        "created_at": "2014-10-31T11:13:28Z", 
        "id": "528142708003438593"
    }, 
    {
        "text": "@JonnyThatJonny ontem apanhei pela primeira vez um Ronaldo e era logo da TOTW. Que bicharoco, fui destruido completamente!", 
        "created_at": "2014-10-31T11:13:37Z", 
        "id": "528142745823494145"
    }, 
    {
        "text": "CR7 VAI TER EST\u00c1TUA NO FUNCHAL  Cristiano Ronaldo vem \u00e0 Madeira no dia 21 de dezembro para ser homenageado na... http://t.co/DVuKjCHbLj", 
        "created_at": "2014-10-31T11:18:01Z", 
        "id": "528143851194556416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano j'aime ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T11:18:43Z", 
        "id": "528144026478710785"
    }, 
    {
        "text": "Qualquer altura \u00e9 boa para recordar os melhores!  Cristiano Ronaldo a dar show! http://t.co/DoPjDBu1h8", 
        "created_at": "2014-10-31T11:25:08Z", 
        "id": "528145641851977728"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo na Madeira em dezembro para condecora\u00e7\u00e3o. http://t.co/my8nY4ZcFJ", 
        "created_at": "2014-10-31T11:30:00Z", 
        "id": "528146868513959936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T11:48:31Z", 
        "id": "528151527530045443"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arriving to training today in his white Ferrari WOOWW!!! http://t.co/TOpRBXexFL", 
        "created_at": "2014-10-31T11:49:20Z", 
        "id": "528151731570356224"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o tem a t\u00e9cnica de Messi.... http://t.co/hAtQx1VKs5", 
        "created_at": "2014-10-31T11:54:12Z", 
        "id": "528152958190366720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo i wanna be there with my mentor, cristiano ronaldo...", 
        "created_at": "2014-10-31T11:54:41Z", 
        "id": "528153079351226370"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T12:04:34Z", 
        "id": "528155566397341697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Juma blessing and a good heart Ronaldo I love http://t.co/3rWe6tJW3V", 
        "created_at": "2014-10-31T12:05:19Z", 
        "id": "528155755040346112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored 19 goals since Aston Villa last found the net - Daily Mail http://t.co/EkrhXlNPbf", 
        "created_at": "2014-10-31T12:14:39Z", 
        "id": "528158102646820864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T12:20:18Z", 
        "id": "528159527368024065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is now proving that he is better than messi", 
        "created_at": "2014-10-31T12:26:35Z", 
        "id": "528161106548649985"
    }, 
    {
        "text": "Yepes junta James a Ronaldo e Messi na corrida \u00e0 Bola de Ouro  #JamesRodriguez #BallondOr #FIFAawards #FIFA http://t.co/bmFh8wFlPC", 
        "created_at": "2014-10-31T12:28:35Z", 
        "id": "528161609831550977"
    }, 
    {
        "text": "Record equivocou-se na Medalha de Lata a Javier Tebas. N\u00e3o percebeu que a declara\u00e7\u00e3o sobre Ronaldo era uma cr\u00edtica ao nacionalismo espanhol", 
        "created_at": "2014-10-31T12:34:16Z", 
        "id": "528163041657892864"
    }, 
    {
        "text": "RT @valvarenga: Record equivocou-se na Medalha de Lata a Javier Tebas. N\u00e3o percebeu que a declara\u00e7\u00e3o sobre Ronaldo era uma cr\u00edtica ao nacio\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T12:37:04Z", 
        "id": "528163743843115008"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Yepes junta James a Ronaldo e Messi na corrida \u00e0 Bola de Ouro http://t.co/xQ2qWAeBee #desporto", 
        "created_at": "2014-10-31T12:37:24Z", 
        "id": "528163830438715392"
    }, 
    {
        "text": "RT @valvarenga: Record equivocou-se na Medalha de Lata a Javier Tebas. N\u00e3o percebeu que a declara\u00e7\u00e3o sobre Ronaldo era uma cr\u00edtica ao nacio\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T12:38:50Z", 
        "id": "528164189248835584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Mr. Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T12:41:29Z", 
        "id": "528164855237201920"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo will have a statue in the same city he already has a museum. He's like Madeira's Barry Allen.", 
        "created_at": "2014-10-31T12:43:30Z", 
        "id": "528165364677361665"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #halamadrid #7 #realmadrid #halacristiano #halaronaldo #nikecr7 #cr7fans #instagood #picofthe... http://t.co/31x02oInGX", 
        "created_at": "2014-10-31T12:48:43Z", 
        "id": "528166676647264257"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Steven Gerrard: \u00abRonaldo \u00e9 agora um futebolista objetivo e letal\u00bb http://t.co/1hqX1p8jxg #desporto", 
        "created_at": "2014-10-31T12:49:21Z", 
        "id": "528166837221998594"
    }, 
    {
        "text": "RT @MKTzoom: Cristiano Ronaldo, el hombre anuncio (v\u00eda @twitter) http://t.co/rdM6vZEend", 
        "created_at": "2014-10-31T12:51:58Z", 
        "id": "528167493949353986"
    }, 
    {
        "text": "RT @MKTzoom: Cristiano Ronaldo, el hombre anuncio (v\u00eda @twitter) http://t.co/rdM6vZEend", 
        "created_at": "2014-10-31T12:53:56Z", 
        "id": "528167989032402944"
    }, 
    {
        "text": "RT @MKTzoom: Cristiano Ronaldo, el hombre anuncio (v\u00eda @twitter) http://t.co/rdM6vZEend", 
        "created_at": "2014-10-31T12:55:55Z", 
        "id": "528168489425457155"
    }, 
    {
        "text": "RT @MKTzoom: Cristiano Ronaldo, el hombre anuncio (v\u00eda @twitter) http://t.co/rdM6vZEend", 
        "created_at": "2014-10-31T12:57:52Z", 
        "id": "528168981161467904"
    }, 
    {
        "text": "RT @MKTzoom: Cristiano Ronaldo, el hombre anuncio (v\u00eda @twitter) http://t.co/rdM6vZEend", 
        "created_at": "2014-10-31T12:57:53Z", 
        "id": "528168983321526274"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo Welcome Ronaldo (the best in the world)", 
        "created_at": "2014-10-31T12:58:01Z", 
        "id": "528169016766910464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @gamebyronaldo @globe_soccer ronaldo strike superb goal against fc barcelona", 
        "created_at": "2014-10-31T13:03:12Z", 
        "id": "528170322466332673"
    }, 
    {
        "text": "RT @valvarenga: Record equivocou-se na Medalha de Lata a Javier Tebas. N\u00e3o percebeu que a declara\u00e7\u00e3o sobre Ronaldo era uma cr\u00edtica ao nacio\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T13:04:40Z", 
        "id": "528170690739204097"
    }, 
    {
        "text": "RT @MKTzoom: Cristiano Ronaldo, el hombre anuncio (v\u00eda @twitter) http://t.co/rdM6vZEend", 
        "created_at": "2014-10-31T13:04:46Z", 
        "id": "528170718513463298"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElUniversal: Madeira levantar\u00e1 un monumento en homenaje a Cristiano Ronaldo http://t.co/fk4HNrnusv http://t.co/iAQnSaFFR6", 
        "created_at": "2014-10-31T13:06:25Z", 
        "id": "528171130809761792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Eu te amo e espero que Ronaldo brilha muito Pe\u00e7o uma resposta o mais rapidamente", 
        "created_at": "2014-10-31T13:08:31Z", 
        "id": "528171660621271040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ,What A GOAL From Cristiano Ronaldo,Espanish Commentary is Hilarious #HapinessisSRK", 
        "created_at": "2014-10-31T13:10:11Z", 
        "id": "528172080333070336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Eu te amo e espero que Ronaldo brilha muito Pe\u00e7o  uma resposta o mais breve poss\u00edvel eu estou lendo do Egito", 
        "created_at": "2014-10-31T13:10:20Z", 
        "id": "528172119637508096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo Hola Ronaldo Soy Richard de Costa Rica!!!", 
        "created_at": "2014-10-31T13:14:26Z", 
        "id": "528173150786580480"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO! #HalaMadrid #followback #RealMadrid      http://t.co/DtmpGvJRf6", 
        "created_at": "2014-10-31T13:21:53Z", 
        "id": "528175025070043136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo love you Ronaldo ronaldo is my dream your best in the world Allah bless you always", 
        "created_at": "2014-10-31T13:27:12Z", 
        "id": "528176360594759680"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  \ud83d\udcf1 Qu\u00e9 grande eres Ronaldo, tambi\u00e9n en los videojuegos te sales de tanta calidad y buen hacer. \ud83d\udc40\ud83d\udc53 HALAMADRID", 
        "created_at": "2014-10-31T13:28:55Z", 
        "id": "528176794537832448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo ya tiene en sus manos el CD 'Sin Censura' de @grupokvrass http://t.co/ezhQqvPl2C", 
        "created_at": "2014-10-31T13:52:21Z", 
        "id": "528182693222428672"
    }, 
    {
        "text": "Player Power Rankings - October: Cristiano Ronaldo on top of the mountain http://t.co/9YquyGE3Qk via @theScore https://t.co/l8zPv2Qr6h", 
        "created_at": "2014-10-31T13:57:45Z", 
        "id": "528184051002142720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo o melhor el mundo", 
        "created_at": "2014-10-31T14:06:19Z", 
        "id": "528186208527351808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo hy c ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T14:12:55Z", 
        "id": "528187867911028736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo,i have a dream that u replied my tweet ,and u said hi mjeed", 
        "created_at": "2014-10-31T14:15:30Z", 
        "id": "528188516815994880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Welcome Tanzania Mr.Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T14:37:25Z", 
        "id": "528194031550222336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-31T14:46:40Z", 
        "id": "528196361934499841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Genioo Cristiano Ronaldo arrasa hacia el Bal\u00f3n de Oro http://t.co/fXPdrLetmQ v\u00eda @marca", 
        "created_at": "2014-10-31T14:51:05Z", 
        "id": "528197474390134784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-10-31T14:52:57Z", 
        "id": "528197943548215296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid #followback #RealMadrid #CR7underwear #FF #siguemeytesigo http://t.co/U49yXfRbUV", 
        "created_at": "2014-10-31T14:54:23Z", 
        "id": "528198300764504064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T15:00:56Z", 
        "id": "528199950459756544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congrats Ronaldo!!feeling great for you.I'm Your big big fan from #India!!!!!", 
        "created_at": "2014-10-31T15:08:08Z", 
        "id": "528201761115213825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Happy for you Ronaldo!! A fan from #India!!!", 
        "created_at": "2014-10-31T15:09:36Z", 
        "id": "528202132285976577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo the best football", 
        "created_at": "2014-10-31T15:12:14Z", 
        "id": "528202796516929536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo stud masga hi hassen i.m adrem laknt happy http://t.co/OCrf7ACwRS", 
        "created_at": "2014-10-31T15:12:38Z", 
        "id": "528202896404262912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo... Zenobia+Ronaldo=Zenaldo  yeah I know It's Original", 
        "created_at": "2014-10-31T15:22:54Z", 
        "id": "528205480712486912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo. How are you?", 
        "created_at": "2014-10-31T15:35:00Z", 
        "id": "528208522274951168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo @Globe_Soccer Hola Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T15:40:04Z", 
        "id": "528209800442961920"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticias24: Madeira levantar\u00e1 un monumento en homenaje a Cristiano Ronaldo.- http://t.co/VN97jqTOJO", 
        "created_at": "2014-10-31T16:22:22Z", 
        "id": "528220445620056064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T16:33:01Z", 
        "id": "528223123435683840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T16:33:44Z", 
        "id": "528223305548201985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T16:34:42Z", 
        "id": "528223546401890305"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-10-31T16:43:58Z", 
        "id": "528225878149701632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @fifa @young_reechy Ronaldo was the highest goalscorer in La Liga,broke the UCL goal/season record &amp; WON not 1 but TWO trophies", 
        "created_at": "2014-10-31T16:52:20Z", 
        "id": "528227984839168000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo melhor do mundo e n\u00e3o tem messi http://t.co/m21ouJ7ZHh", 
        "created_at": "2014-10-31T17:22:06Z", 
        "id": "528235474926993409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo Ronaldo you are the best player i the World and messi is a idiot", 
        "created_at": "2014-10-31T17:22:12Z", 
        "id": "528235502210936833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo siempre quiere batir r\u00e9cords http://t.co/rvwfmHAd2k", 
        "created_at": "2014-10-31T17:39:07Z", 
        "id": "528239759554932738"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Hii ronaldo I'm jafar uzbekistan", 
        "created_at": "2014-10-31T17:41:43Z", 
        "id": "528240415254646784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo recibir\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles la Bota de Oro http://t.co/Qv43wYPflZ", 
        "created_at": "2014-10-31T17:47:19Z", 
        "id": "528241824947634176"
    }, 
    {
        "text": "O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T17:49:33Z", 
        "id": "528242383604174848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T17:50:16Z", 
        "id": "528242564500307970"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T17:50:16Z", 
        "id": "528242565792153601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T17:50:29Z", 
        "id": "528242618233528320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene cuentas pendientes en Granada http://t.co/TxnzCnerrg", 
        "created_at": "2014-10-31T17:50:47Z", 
        "id": "528242693424435201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T17:51:12Z", 
        "id": "528242801302319104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T17:52:57Z", 
        "id": "528243238856306688"
    }, 
    {
        "text": "@KalinAndMyles shoutout to yung rae she lives in ronaldo and shes lil hyphy today", 
        "created_at": "2014-10-31T17:55:26Z", 
        "id": "528243864004734976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y la Liga \u201cest\u00e1n rompiendo Football Manager http://t.co/ZSLNaShnh3", 
        "created_at": "2014-10-31T17:55:57Z", 
        "id": "528243997190283264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T17:56:53Z", 
        "id": "528244229081165825"
    }, 
    {
        "text": "RT @jpflomar: #PiadaSecas  jornalista: Cristiano Ronaldo est\u00e1 nervoso para o jogo com a su\u00e9cia??? Cristiano Ronaldo: N\u00e3o, estocolmo", 
        "created_at": "2014-10-31T17:58:14Z", 
        "id": "528244570975666176"
    }, 
    {
        "text": "RT @jpflomar: #PiadaSecas  jornalista: Cristiano Ronaldo est\u00e1 nervoso para o jogo com a su\u00e9cia??? Cristiano Ronaldo: N\u00e3o, estocolmo", 
        "created_at": "2014-10-31T17:58:38Z", 
        "id": "528244670170943488"
    }, 
    {
        "text": "RT @jpflomar: #PiadaSecas  jornalista: Cristiano Ronaldo est\u00e1 nervoso para o jogo com a su\u00e9cia??? Cristiano Ronaldo: N\u00e3o, estocolmo", 
        "created_at": "2014-10-31T17:59:44Z", 
        "id": "528244948211367937"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T18:01:20Z", 
        "id": "528245349539123201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiii..Ronaldo boleh saya minta beasiswa buat anak saya? From Indonesia", 
        "created_at": "2014-10-31T18:01:46Z", 
        "id": "528245460113178624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano foodbal ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T18:04:46Z", 
        "id": "528246215939731457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo im new in twitter follow me and thank you\u2665", 
        "created_at": "2014-10-31T18:08:50Z", 
        "id": "528247237302706177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Irlande du Nord (Away) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/LtatzBd4qX http://t.co/wYPfZPVb4H", 
        "created_at": "2014-10-31T18:11:59Z", 
        "id": "528248030580199425"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T18:14:38Z", 
        "id": "528248699366154240"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 perguntaram ao Cristiano Ronaldo o que os russos fazem por c\u00e1?  Ele \u00e9 o \u00fanico Tuga que eu conhe\u00e7o que tem um avi\u00e3o Russo em casa...", 
        "created_at": "2014-10-31T18:17:35Z", 
        "id": "528249437844697088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo bang ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T18:17:57Z", 
        "id": "528249532904009728"
    }, 
    {
        "text": "RT @netmane: J\u00e1 perguntaram ao Cristiano Ronaldo o que os russos fazem por c\u00e1?  Ele \u00e9 o \u00fanico Tuga que eu conhe\u00e7o que tem um avi\u00e3o Russo em\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T18:22:07Z", 
        "id": "528250581501370369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo what you make", 
        "created_at": "2014-10-31T18:29:46Z", 
        "id": "528252505642504192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 \u00e2\u0096\u00ba Am I Wrong | Best buts, Skills et Dribbling |   http://t.co/ZHSjQwyVDh http://t.co/pLMAnMo7Iv", 
        "created_at": "2014-10-31T18:33:24Z", 
        "id": "528253418285318144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Irlande du Nord (Away) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/BAyQVtIuOg http://t.co/eIAeTGB6Kx", 
        "created_at": "2014-10-31T18:33:25Z", 
        "id": "528253425931522050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 \u00e2\u0096\u00ba Am I Wrong | Best buts, Skills et Dribbling |   http://t.co/8UMYkVTV6c http://t.co/yxwmDroycQ", 
        "created_at": "2014-10-31T18:34:26Z", 
        "id": "528253679544311808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Irlande du Nord (Away) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/K8ecLEAVBX http://t.co/BLxCB3nM9o", 
        "created_at": "2014-10-31T18:34:27Z", 
        "id": "528253685290528768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 \u00e2\u0096\u00ba Am I Wrong | Best buts, Skills et Dribbling |   http://t.co/2aB7SEIU4U http://t.co/tr0qoj22LY", 
        "created_at": "2014-10-31T18:35:07Z", 
        "id": "528253851796004865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Irlande du Nord (Away) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/XwzvjB1SMM http://t.co/RQ5GfdbtNa", 
        "created_at": "2014-10-31T18:35:08Z", 
        "id": "528253858414620672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T18:35:14Z", 
        "id": "528253881529430016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 \u00e2\u0096\u00ba Am I Wrong | Best buts, Skills et Dribbling |   http://t.co/zUBZHLN5wk http://t.co/JJB3c3Jnrj", 
        "created_at": "2014-10-31T18:37:18Z", 
        "id": "528254401933508608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 \u00e2\u0096\u00ba Am I Wrong | Best buts, Skills et Dribbling |   http://t.co/1DN2OaFFeu http://t.co/Ujr272lvcq", 
        "created_at": "2014-10-31T18:48:04Z", 
        "id": "528257112577957890"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 \u00e2\u0096\u00ba Am I Wrong | Best buts, Skills et Dribbling |   http://t.co/0JDnaA7fXt http://t.co/lMsd2Ave8f", 
        "created_at": "2014-10-31T18:49:06Z", 
        "id": "528257372205379584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Irlande du Nord (Away) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/atfTu99qtw http://t.co/QQ9IY1RWT2", 
        "created_at": "2014-10-31T18:49:08Z", 
        "id": "528257377557303296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 \u00e2\u0096\u00ba Am I Wrong | Best buts, Skills et Dribbling |   http://t.co/PXJN7gm2Vd http://t.co/CsMGZKuWOe", 
        "created_at": "2014-10-31T18:49:42Z", 
        "id": "528257521103175681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Irlande du Nord (Away) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/fFDJVZZVNJ http://t.co/eL1hV16Uu1", 
        "created_at": "2014-10-31T18:49:43Z", 
        "id": "528257525985312768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i like you ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T18:50:16Z", 
        "id": "528257663017451520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 \u00e2\u0096\u00ba Am I Wrong | Best buts, Skills et Dribbling |   http://t.co/XAHf965KjR http://t.co/uyG4Lwh4Qm", 
        "created_at": "2014-10-31T18:52:23Z", 
        "id": "528258198617460737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Irlande du Nord (Away) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/jrv6iUbOPq http://t.co/OVmDsDklcl", 
        "created_at": "2014-10-31T18:52:25Z", 
        "id": "528258207211601920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lhe o seu n\u00edvel discreto poss\u00edvel e ganhar bola de ouro doce, mas eu amo Messi, Messi n\u00edvel monstro Htkhaddha", 
        "created_at": "2014-10-31T19:04:38Z", 
        "id": "528261279618977792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-31T19:16:36Z", 
        "id": "528264293704163328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014-2015 \u00e2\u0096\u00ba Adrenaline | PROMO \u00a9R7SportVideo (new channel)   http://t.co/rgVj80IN5u http://t.co/en2FP4I81I", 
        "created_at": "2014-10-31T19:28:09Z", 
        "id": "528267199304450048"
    }, 
    {
        "text": "Videojogos - Criador do FM diz que #Ronaldo est\u00e1 a \"partir o motor de jogo\" http://t.co/iYBpa7oXVc", 
        "created_at": "2014-10-31T19:43:03Z", 
        "id": "528270948584390657"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T19:48:46Z", 
        "id": "528272386135957504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Videojogos - Criador do FM diz que #Ronaldo est\u00e1 a \"partir o motor de jogo\" http://t.co/iYBpa7oXVc", 
        "created_at": "2014-10-31T19:58:07Z", 
        "id": "528274737542479873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014-2015 \u00e2\u0096\u00ba Adrenaline | PROMO \u00a9R7SportVideo (new channel)   http://t.co/OYiu3LF5IG http://t.co/81OH83XeCk", 
        "created_at": "2014-10-31T19:59:42Z", 
        "id": "528275136437551104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo hola soy su fan preferida Tengo 13 a\u00f1os de edad j de Costa de Marfi", 
        "created_at": "2014-10-31T19:59:43Z", 
        "id": "528275141705601024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Videojogos - Criador do FM diz que #Ronaldo est\u00e1 a \"partir o motor de jogo\" http://t.co/iYBpa7oXVc", 
        "created_at": "2014-10-31T20:01:29Z", 
        "id": "528275586297659393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014-2015 \u00e2\u0096\u00ba Adrenaline | PROMO \u00a9R7SportVideo (new channel)   http://t.co/tywpOxL00F http://t.co/JfGpFZKTDi", 
        "created_at": "2014-10-31T20:04:03Z", 
        "id": "528276234418278400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T20:11:37Z", 
        "id": "528278135335579648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo HI RONALDO", 
        "created_at": "2014-10-31T20:12:08Z", 
        "id": "528278266155503618"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @LuisSuarez9 recibir\u00e1n la #BotadeOro  la pr\u00f3xima semana ---&gt; http://t.co/tuoERAdYZG", 
        "created_at": "2014-10-31T20:40:18Z", 
        "id": "528285355313987584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo I love Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-31T20:42:38Z", 
        "id": "528285944647258112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo has scored 19 goals since Aston Villa last found the net. http://t.co/4cDICP91vY", 
        "created_at": "2014-10-31T20:42:46Z", 
        "id": "528285976792399872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo you are the best football player", 
        "created_at": "2014-10-31T20:52:12Z", 
        "id": "528288349719900162"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus quem n\u00e3o \u00e9 intermitente no ofensivo? Ronaldo? Messi? Defensivo estou de acordo, tem de ganhar m\u00fasculo", 
        "created_at": "2014-10-31T21:08:19Z", 
        "id": "528292407717408770"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Ronaldo suportada por privados....Jornal da Madeira!!!?  Lolol #areianosolhosdapopulacao", 
        "created_at": "2014-10-31T21:09:10Z", 
        "id": "528292618841911297"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Niall vestia-se era de Ronaldo e dava uso \u00e0 camisola Portuguesa que tem em casa.", 
        "created_at": "2014-10-31T21:19:19Z", 
        "id": "528295175907737600"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Ep\u00e1, fico piurso quando vejo pessoas a falar mal do Cristiano Ronaldo. \u00c9 que me irrita mesmo.", 
        "created_at": "2014-10-31T21:25:56Z", 
        "id": "528296837925830656"
    }, 
    {
        "text": "Criador do FM diz que Ronaldo est\u00e1 a \"partir o motor de jogo\" - Jornal Record :.: http://t.co/dpDuGMzt6Y", 
        "created_at": "2014-10-31T21:26:36Z", 
        "id": "528297007325380608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo says hello to me and Viva Madrid only !", 
        "created_at": "2014-10-31T21:34:43Z", 
        "id": "528299048457883648"
    }, 
    {
        "text": "RT @petrhos: Criador do FM diz que Ronaldo est\u00e1 a \"partir o motor de jogo\" - Jornal Record :.: http://t.co/dpDuGMzt6Y", 
        "created_at": "2014-10-31T21:35:29Z", 
        "id": "528299244898504705"
    }, 
    {
        "text": "Amo o Ronaldo fds", 
        "created_at": "2014-10-31T21:35:43Z", 
        "id": "528299301622276099"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rodrigoust: Amo o Ronaldo fds", 
        "created_at": "2014-10-31T21:36:02Z", 
        "id": "528299379736969216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Videojogos - Criador do FM diz que #Ronaldo est\u00e1 a \"partir o motor de jogo\" http://t.co/iYBpa7oXVc", 
        "created_at": "2014-10-31T21:50:49Z", 
        "id": "528303102492147712"
    }, 
    {
        "text": "Criador do FM diz que Ronaldo est\u00e1 a \"partir o motor de jogo\" http://t.co/8ATr435sb2 ... palavras para qu\u00ea, sr #Platini?!? #balondeoro", 
        "created_at": "2014-10-31T21:51:10Z", 
        "id": "528303190241202177"
    }, 
    {
        "text": "Reacci\u00f3n de Irina Shayk cuando Eva Hache Coquetea a Cristiano Ronaldo: http://t.co/q0s5xZw4jt via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-31T22:00:37Z", 
        "id": "528305569019351040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano would you mind to be in my team ronaldo?? because you are undefeatable..", 
        "created_at": "2014-10-31T22:11:44Z", 
        "id": "528308364384563200"
    }, 
    {
        "text": "RT @josealegre: Reacci\u00f3n de Irina Shayk cuando Eva Hache Coquetea a Cristiano Ronaldo: http://t.co/q0s5xZw4jt via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-31T22:12:56Z", 
        "id": "528308666395820032"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Estat\u00edsticas de Ronaldo 'arrasam' jogo de computador http://t.co/hnETc7qW2v", 
        "created_at": "2014-10-31T22:22:08Z", 
        "id": "528310983337328640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #JamesRodr\u00edguez: \u00ab#Ronaldo \u00e9 uma grande pessoa\u00bb http://t.co/1sLVh2NANz", 
        "created_at": "2014-10-31T22:24:16Z", 
        "id": "528311517692051457"
    }, 
    {
        "text": "Criador do FM diz que Ronaldo est\u00e1 a \"partir o motor de jogo\" -  http://t.co/TIEUjDP6V9", 
        "created_at": "2014-10-31T22:27:32Z", 
        "id": "528312339943018497"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Tom, do you think Portugal should move to a 4-4-2 considering our overload on midfielders to come? Ronaldo &amp; Danny up front?", 
        "created_at": "2014-10-31T22:36:52Z", 
        "id": "528314689629868033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My dream is to be of the same as CRISTIANO Ronaldo when I grow up", 
        "created_at": "2014-10-31T23:01:13Z", 
        "id": "528320819018350592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Globe_Soccer @GAMEbyRonaldo Cristiano Ronaldo I 'm your fan.I'm brazilian.You are the best footbal Player in the world .", 
        "created_at": "2014-10-31T23:01:52Z", 
        "id": "528320981509894145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love youuuu amis et ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-10-31T23:02:46Z", 
        "id": "528321209927479297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arriving Grnada.      #HalaMadrid #followback #RealMadrid #CR7underwear #FF #CR7TheBest http://t.co/NqIngidtcQ", 
        "created_at": "2014-10-31T23:05:53Z", 
        "id": "528321992169365504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arriving Granada.      #HalaMadrid #followback #RealMadrid #CR7underwear #FF #CR7TheBest http://t.co/NqIngidtcQ", 
        "created_at": "2014-10-31T23:06:46Z", 
        "id": "528322214421331968"
    }, 
    {
        "text": "Saha compara Nani a Cristiano Ronaldo - http://t.co/0UMwXpkvBJ http://t.co/34iYDtKSf9", 
        "created_at": "2014-10-31T23:10:11Z", 
        "id": "528323075474202625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the best and more better than MESSI you are a CHAMPION", 
        "created_at": "2014-10-31T23:10:48Z", 
        "id": "528323229698756609"
    }, 
    {
        "text": "Estat\u00edsticas de Ronaldo 'arrasam' jogo de computador: http://t.co/CSwWKagq6P via @noticiaaominuto", 
        "created_at": "2014-10-31T23:11:17Z", 
        "id": "528323353363234817"
    }, 
    {
        "text": "RT @futnews5: \"Finalmente me decidi. Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor jogador do mundo. \u00c9 um fen\u00f4meno por natureza\" - Michael Owen http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-31T23:15:26Z", 
        "id": "528324396583485440"
    }, 
    {
        "text": "Criador do FM diz que Ronaldo est\u00e1 a \"partir o motor de jogo\" http://t.co/AqyUJIQcYh", 
        "created_at": "2014-10-31T23:22:08Z", 
        "id": "528326081053753344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Goodnight Ronaldo love of my life and my heart http://t.co/5vfDMVCc8i", 
        "created_at": "2014-10-31T23:29:03Z", 
        "id": "528327823853768706"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Querido Ronaldo: felicitaciones por tus premios! Muy merecidos. Te escribo tambi\u00e9n para contarte que decid\u00ed venderme como Hetaira", 
        "created_at": "2014-10-31T23:43:30Z", 
        "id": "528331459451699200"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroPintoVR: Saha compara Nani a Cristiano Ronaldo - http://t.co/0UMwXpkvBJ http://t.co/34iYDtKSf9", 
        "created_at": "2014-10-31T23:46:33Z", 
        "id": "528332227399397376"
    }, 
    {
        "text": "Estat\u00edsticas de Ronaldo 'arrasam' jogo de computador Football Manager http://t.co/REzzz1Wuwt", 
        "created_at": "2014-10-31T23:58:48Z", 
        "id": "528335309927247872"
    }
]