[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Y Wayne Rooney. http://t.co/9qpGKVSWDy", 
        "created_at": "2014-08-03T00:03:27Z", 
        "id": "495721573027176448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Wayne Rooney Y Darren Fletcher. http://t.co/kYx8pAVo9i", 
        "created_at": "2014-08-03T00:04:27Z", 
        "id": "495721824173694977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Cristiano Ronaldo me gusta a ti", 
        "created_at": "2014-08-03T00:06:19Z", 
        "id": "495722292958466048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Mi deseo es que el Real Madrid levante todos los t\u00edtulos posibles\". http://t.co/RnyLm5w80G", 
        "created_at": "2014-08-03T00:10:41Z", 
        "id": "495723393271234561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-08-03T00:11:53Z", 
        "id": "495723692681605120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-08-03T00:12:16Z", 
        "id": "495723789779734528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Y Wayne Rooney. http://t.co/nBriza2sMT", 
        "created_at": "2014-08-03T00:14:58Z", 
        "id": "495724468455870464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disse que h\u00e1 possibilidades dele voltar para o United . :/", 
        "created_at": "2014-08-03T00:20:04Z", 
        "id": "495725751854182400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo debuta en el \u00faltimo partido de la gira americana http://t.co/iLrVjgXIys #RMTour2014 http://t.co/LMOY3kECnI\"", 
        "created_at": "2014-08-03T00:28:23Z", 
        "id": "495727846929620992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we miss RONALDO @WayneRooney #RedDevils #MUFCvsRMFC http://t.co/ZJ5DXBWsK0", 
        "created_at": "2014-08-03T00:34:20Z", 
        "id": "495729342518132737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/kyYQuAIBjn", 
        "created_at": "2014-08-03T00:37:03Z", 
        "id": "495730029280505856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/xx3KZhlXAq", 
        "created_at": "2014-08-03T00:37:18Z", 
        "id": "495730091570106368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/8xlU5KO1l6", 
        "created_at": "2014-08-03T00:37:34Z", 
        "id": "495730158972592128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/oVFNqOZcy9", 
        "created_at": "2014-08-03T00:37:52Z", 
        "id": "495730231601152000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/7aQG0GNZmY", 
        "created_at": "2014-08-03T00:38:01Z", 
        "id": "495730273036681217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/m1FCaOZm2r", 
        "created_at": "2014-08-03T00:38:13Z", 
        "id": "495730322823081986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/2Ufz4E6tqZ", 
        "created_at": "2014-08-03T00:38:28Z", 
        "id": "495730385892814848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : ronaldo thank you for the donation for Gaza, I'm from Indonesia also pray for the children gaza", 
        "created_at": "2014-08-03T00:42:29Z", 
        "id": "495731394031534082"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Real perde mas j\u00e1 tem Ronaldo http://t.co/RpsI8r2p17  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-03T00:42:34Z", 
        "id": "495731413980041216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good to see ronaldo fit great player hero wish you were back at united", 
        "created_at": "2014-08-03T00:47:29Z", 
        "id": "495732653291999232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo debuta en el \u00faltimo partido de la gira americana http://t.co/aFqt6xgIzF  http://t.co/VKoyXVVmwt", 
        "created_at": "2014-08-03T00:52:41Z", 
        "id": "495733960744660992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo plays his first match on the US tour http://t.co/0Gay5Wfn8G #RMTour2014 #halamadrid http://t.co/YWCLTsyTTt\"", 
        "created_at": "2014-08-03T01:00:01Z", 
        "id": "495735809610629120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo :)  how are yuu :*", 
        "created_at": "2014-08-03T01:20:00Z", 
        "id": "495740836051959809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/ReTLzD1L4P", 
        "created_at": "2014-08-03T01:44:43Z", 
        "id": "495747055072329730"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \"@CRonaldo_indo: Please welcome.. Cristiano Ronaldo. http://t.co/QoiAoT1M1G", 
        "created_at": "2014-08-03T01:45:17Z", 
        "id": "495747198148431873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/94FHeAgR1o", 
        "created_at": "2014-08-03T01:45:28Z", 
        "id": "495747247460872192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-03T01:47:00Z", 
        "id": "495747631612575744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Foi Ronaldo Boa transmiss\u00e3o da manh\u00e3 divertida de \"t\u00faneis\"! ! !", 
        "created_at": "2014-08-03T01:59:48Z", 
        "id": "495750854343790592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T02:01:05Z", 
        "id": "495751177196163074"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eita Ronaldo sorriso lindoo", 
        "created_at": "2014-08-03T02:11:05Z", 
        "id": "495753692537421824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  imitates Michael Jackson. #cristiano #ronaldo #japan #michaeljacksom https://t.co/y0KXOX5l3E", 
        "created_at": "2014-08-03T02:16:55Z", 
        "id": "495755161873432576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T02:27:27Z", 
        "id": "495757809691004929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and @WayneRooney http://t.co/CSYGFnKTdh", 
        "created_at": "2014-08-03T02:32:10Z", 
        "id": "495758999477047296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano your overrated and you suck Ronaldo the real best player in the world is Sergio aguero", 
        "created_at": "2014-08-03T02:44:36Z", 
        "id": "495762128469753856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi Cristiano Ronaldo, tudo bem? Quando voc\u00ea vai vir para o Brasil de novo?", 
        "created_at": "2014-08-03T02:58:25Z", 
        "id": "495765605119959042"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano anh ronaldo \u01a1i. anh c\u00f3 bi\u1ebft l\u00e0 em r\u1ea5t h\u00e2m m\u1ed9 anh kh\u00f4ng :'(", 
        "created_at": "2014-08-03T02:59:22Z", 
        "id": "495765842848514048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HAE RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-03T03:11:01Z", 
        "id": "495768774939648000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ingin punya ini satu dari ronaldo + tanda tangan... hihihi #justdaydreams.", 
        "created_at": "2014-08-03T03:21:22Z", 
        "id": "495771378537099264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you forever real madrid very good football", 
        "created_at": "2014-08-03T03:42:22Z", 
        "id": "495776664446832640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T03:48:25Z", 
        "id": "495778185611837440"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #fav#soccer#soccerplayer#player#best#cr7#ronaldo#futbol#cristiano#thegame#riskeverything#nike#nikesocc... http://t.co/GvC5sC1V9T", 
        "created_at": "2014-08-03T04:06:19Z", 
        "id": "495782689405169664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano''@RMadridHome: Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/zCQcJqqFtK''", 
        "created_at": "2014-08-03T04:10:50Z", 
        "id": "495783829710594048"
    }, 
    {
        "text": "Hey @Louis_Tomlinson I know you love Cristiano Ronaldo but do you know Madeira Island? It's where he and I live! RT http://t.co/HpTix4HM3s", 
        "created_at": "2014-08-03T04:37:39Z", 
        "id": "495790578307985408"
    }, 
    {
        "text": "\"neuer,dani alves, jordi alba,thiago silva, sergio ramos, bastian schweinsteiger,iniesta,bale,messi,ronaldo,falc\u00e3o\" 11 do gajo, meh", 
        "created_at": "2014-08-03T05:01:17Z", 
        "id": "495796522970517504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo signing a jersey for @WayneRooney &amp; Darren Fletcher http://t.co/BckWjKfMSd", 
        "created_at": "2014-08-03T05:17:01Z", 
        "id": "495800483697946624"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @waynerooney And #Fletcher #realmadrid #halamadrid #cristiano #cristianoronaldo #cr7 #ronaldo by xcris... http://t.co/3EU5kQYkqO", 
        "created_at": "2014-08-03T05:25:58Z", 
        "id": "495802737175838722"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-03T06:12:46Z", 
        "id": "495814513636040707"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Eres el mejor del mundo Churu&lt;3", 
        "created_at": "2014-08-03T06:16:21Z", 
        "id": "495815417001418752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is 2nd most popular person on @facebook with nearly 94 million fans behind shakira 102 milion fans http://t.co/4YqyZd4czi", 
        "created_at": "2014-08-03T06:20:34Z", 
        "id": "495816477547954177"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-03T06:47:13Z", 
        "id": "495823182356439044"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano with his old teammate @waynerooney after yesterday's game. Real Madrid Lost 3-1. Ronaldo was being res... http://t.co/8gjbr7EfHI", 
        "created_at": "2014-08-03T07:08:32Z", 
        "id": "495828546615795712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-03T07:21:10Z", 
        "id": "495831725449433088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano and #tylerblackett  #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #michigan #michiganstadium #annarbour #... http://t.co/9S7pA4lUMC", 
        "created_at": "2014-08-03T07:27:30Z", 
        "id": "495833321134632960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo i love you crezy", 
        "created_at": "2014-08-03T07:27:46Z", 
        "id": "495833389732495360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how do you do ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T07:34:27Z", 
        "id": "495835068426772480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo suggests he is open to Manchester United return in future as he still retains 'love' for the club", 
        "created_at": "2014-08-03T07:38:23Z", 
        "id": "495836057707900928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &amp; @GarethBale11 \"@OhTanyaKamu: 1.Messi 2.Ronaldo 3.Bale 4.Neymar?\"", 
        "created_at": "2014-08-03T08:01:35Z", 
        "id": "495841899412856832"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #ronaldo #realmadrid #rmtour2014 #halamadrid #preseason #pretemporada #annarbor #easte... http://t.co/A2mWIkg6Ir", 
        "created_at": "2014-08-03T08:06:49Z", 
        "id": "495843216567316481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on the day he signed for Real Madrid http://t.co/bXLUcTjuQm", 
        "created_at": "2014-08-03T08:22:39Z", 
        "id": "495847198559842304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo http://t.co/rNjUeAyMnv", 
        "created_at": "2014-08-03T08:23:27Z", 
        "id": "495847399982522369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is it true that u want to leave real madrid", 
        "created_at": "2014-08-03T08:26:10Z", 
        "id": "495848084606562304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with @WayneRooney Last Night @realmadriden @ManUtd #RealMadrid #ManchesterUnited http://t.co/wBzYXER9j7", 
        "created_at": "2014-08-03T08:39:52Z", 
        "id": "495851531225165824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano beibs kita didoain langgeng aammiiinnn. Mksih eak;*;*\"@VirachelAV_: Iya amin, gua doain semoga lu langgeng sama ronaldo nya ya;)\"", 
        "created_at": "2014-08-03T08:55:51Z", 
        "id": "495855555483672577"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano &amp; @waynerooney  Two best in one pict  #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #7 #waynerooney #roon... http://t.co/teqX4x1rRz", 
        "created_at": "2014-08-03T09:06:11Z", 
        "id": "495858157391187968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-03T09:25:49Z", 
        "id": "495863097824124929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo played his first match on the US tour http://t.co/CBr62Opn0J  #RMTour2014 #halamadrid http://t.co/kmXveSTKar", 
        "created_at": "2014-08-03T09:29:08Z", 
        "id": "495863929130594304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-08-03T09:30:14Z", 
        "id": "495864207020404736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please Ronaldo at Real Madrid remains, go to Manchester United.", 
        "created_at": "2014-08-03T09:30:42Z", 
        "id": "495864324775497728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2014-08-03T09:44:13Z", 
        "id": "495867724682498048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo doesn't rule out return to Man United @cr7 http://t.co/RUQvOX3FEY", 
        "created_at": "2014-08-03T09:49:32Z", 
        "id": "495869066284761088"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Futebol365] Real Madrid derrotado pelo Man Utd no regresso de Ronaldo aos relvados http://t.co/CuUES5nlbx #desporto", 
        "created_at": "2014-08-03T09:59:45Z", 
        "id": "495871637179617282"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [zerozero] Cristiano Ronaldo regressa na derrota do Real Madrid contra o Manchester United (1x3) http://t.co/n3w50YeUpz #des\u2026", 
        "created_at": "2014-08-03T10:02:28Z", 
        "id": "495872319773220865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" VIVA RONALDO VIVA RINALDO FLYING DOWN THE WINGS HEARD UNITED SINGS VIVA RONALDO !!!!!\"", 
        "created_at": "2014-08-03T10:05:30Z", 
        "id": "495873081190404096"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti conta com Ronaldo e James para a Superta\u00e7a  http://t.co/lgIWd1QM6v", 
        "created_at": "2014-08-03T10:10:17Z", 
        "id": "495874288302706688"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo e James prontos para o Sevilha\" http://t.co/hY1QTBFCxJ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-03T10:13:04Z", 
        "id": "495874989015326720"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ancelotti conta com Ronaldo e James para a Superta\u00e7a  http://t.co/lgIWd1QM6v", 
        "created_at": "2014-08-03T10:13:19Z", 
        "id": "495875049711468545"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo e James prontos para o Sevilha\" http://t.co/hY1QTBFCxJ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-03T10:14:17Z", 
        "id": "495875293304061953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #FF_spaciaaaalllll to one and only champppp you are the BEST !!! Hala Madrid !! Viva Ronaldo !!!!", 
        "created_at": "2014-08-03T10:16:54Z", 
        "id": "495875953470369792"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ancelotti: \u00abJames e Ronaldo devem estar prontos para a Superta\u00e7a\u00bb http://t.co/nI5TXWbovM #desporto", 
        "created_at": "2014-08-03T10:17:17Z", 
        "id": "495876047955451904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - #MUFC http://t.co/VMxNUXBLvB", 
        "created_at": "2014-08-03T10:18:52Z", 
        "id": "495876447710769152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LilTunechi Honestly? True? Huh? Lil Wayne Signs Cristiano Ronaldo - The Breakfast\u2026: http://t.co/Jzd5L1Bt6H ???", 
        "created_at": "2014-08-03T10:19:49Z", 
        "id": "495876684072386560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Really? @LilTunechi 4real? Honestly? Lil Wayne Signs Cristiano Ronaldo - The Breakfast\u2026: http://t.co/Jzd5L1Bt6H ???", 
        "created_at": "2014-08-03T10:23:00Z", 
        "id": "495877486312697856"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti conta com Ronaldo e James para a Superta\u00e7a - Fala-se das sa\u00eddas de Di Mar\u00eda e Khedira, no entan... http://t.co/BZz2JYwF5g", 
        "created_at": "2014-08-03T10:31:25Z", 
        "id": "495879604780167168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano this is for u ronaldo http://t.co/zLhr1ASc27", 
        "created_at": "2014-08-03T10:31:43Z", 
        "id": "495879679878758401"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo e James prontos para o Sevilha\" http://t.co/Ye9FShdwon #desporto", 
        "created_at": "2014-08-03T10:32:45Z", 
        "id": "495879939862700032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano how are you?answer me ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T10:33:25Z", 
        "id": "495880106808987648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano please say how are you helen?if you answer me so happy.please ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T10:40:19Z", 
        "id": "495881843334721536"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo e James prontos para o Sevilha\" http://t.co/hY1QTBFCxJ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-03T10:49:34Z", 
        "id": "495884174562062336"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo y #Rooney #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #Cristiano7 #Ronaldo7 #CristianoRonaldo7 #7 #R... http://t.co/4xJ8fl97zz", 
        "created_at": "2014-08-03T10:55:13Z", 
        "id": "495885594418249729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T11:10:28Z", 
        "id": "495889430516092928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, hola Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T11:25:38Z", 
        "id": "495893250428112896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano say hallo for us ronaldo @Auliailmyalbhry @aulrahmh &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-03T11:50:38Z", 
        "id": "495899539157434368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-03T12:01:07Z", 
        "id": "495902178004172800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello how are you .i love you ronaldo you are my best player", 
        "created_at": "2014-08-03T12:04:47Z", 
        "id": "495903102089060353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/hGQq6maX7p", 
        "created_at": "2014-08-03T12:20:12Z", 
        "id": "495906981203292160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/HYIv523yxM", 
        "created_at": "2014-08-03T12:44:47Z", 
        "id": "495913168682496000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres el mejor del mundo saludes de honduras aqui se te quiere mucho.", 
        "created_at": "2014-08-03T12:53:21Z", 
        "id": "495915324454473728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo debuta en el \u00faltimo partido de la gira americana  #RMTour2014 http://t.co/7C9kmR1fxR", 
        "created_at": "2014-08-03T12:55:19Z", 
        "id": "495915818765803520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo so elegant http://t.co/qEmJqBRe1K", 
        "created_at": "2014-08-03T12:56:06Z", 
        "id": "495916017038544896"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@DiariodeCaracas: Men\u2019s Health: Cristiano Ronaldo es el 'Hombre vivo en mejor forma' | \u00bfAcaso alg\u00fan  muerto puede estar mejor que un vivo?", 
        "created_at": "2014-08-03T12:57:19Z", 
        "id": "495916320261951488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Buka Peluang Balik Ke Manchester United http://t.co/IbbmTSZ1cR", 
        "created_at": "2014-08-03T13:09:07Z", 
        "id": "495919291229679616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Buka Peluang Balik Ke Manchester United http://t.co/TbUdbmRKeX", 
        "created_at": "2014-08-03T13:09:52Z", 
        "id": "495919481567211520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Ol\u00e1 eu sou o seu maior f\u00e3. Voc\u00ea \u00e9 minha vida, minha espoire, meu mundo e meu estilo LOL http://t.co/uczF10Ds14", 
        "created_at": "2014-08-03T13:12:35Z", 
        "id": "495920165805359104"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo e James prontos para o Sevilha\" http://t.co/hY1QTBFCxJ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-03T13:27:51Z", 
        "id": "495924006805979137"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Real perde mas j\u00e1 tem Ronaldo http://t.co/RpsI8r2p17  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-03T13:30:42Z", 
        "id": "495924721729683456"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: Ronaldo met an old friend. http://t.co/YZ3SIN7f4j", 
        "created_at": "2014-08-03T13:35:31Z", 
        "id": "495925934256848897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo +357 :D ya,,", 
        "created_at": "2014-08-03T13:45:08Z", 
        "id": "495928354244005889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! http://t.co/LPChKhaj5f", 
        "created_at": "2014-08-03T13:58:25Z", 
        "id": "495931698061008896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661 #XCristianoo  #Cristiano #Ronaldo #7 #CR7 #CRonaldo #RealMadrid #RMA #RealMadridCF #RMCF #Madridista... http://t.co/jnHR3oKixB", 
        "created_at": "2014-08-03T14:08:05Z", 
        "id": "495934130669232128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo...", 
        "created_at": "2014-08-03T14:24:03Z", 
        "id": "495938151224205312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo i would love if u reply to my tweet", 
        "created_at": "2014-08-03T14:41:51Z", 
        "id": "495942627821633536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ciao ronaldo mi puoi rispondere!!", 
        "created_at": "2014-08-03T14:46:32Z", 
        "id": "495943806592638976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-03T15:01:09Z", 
        "id": "495947487082192897"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-03T15:18:29Z", 
        "id": "495951845886418944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  welcome back to Madrid Ronaldo! Greetings from Palestine", 
        "created_at": "2014-08-03T15:35:56Z", 
        "id": "495956238107426816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hello how are you and we are waiting to Sevilla in the Super Cup", 
        "created_at": "2014-08-03T15:44:23Z", 
        "id": "495958366699921408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney A little Ronaldo/Rooney throwback - http://t.co/3OujixQGzm\"", 
        "created_at": "2014-08-03T15:58:49Z", 
        "id": "495961997939179520"
    }, 
    {
        "text": "@mario_teixeira_ odeiam S\u00f3crates pela mesma raz\u00e3o que amam Cristiano Ronaldo e Salazar. \u00c9 sociol\u00f3gico, \u00e9 profundo.", 
        "created_at": "2014-08-03T16:08:17Z", 
        "id": "495964382132985856"
    }, 
    {
        "text": "@rubendobosque apenas tem que combinar bem com o bale e ficar pq o ataque \u00e9 s\u00f3 na esquerda p ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T16:12:18Z", 
        "id": "495965390116491265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a legend. #Ronaldo http://t.co/c5pZ8Csvto", 
        "created_at": "2014-08-03T16:25:52Z", 
        "id": "495968806733631488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! Happy Eid!!", 
        "created_at": "2014-08-03T16:26:05Z", 
        "id": "495968857945694209"
    }, 
    {
        "text": "#Portugueses no #Mundo: Melhor Jogador de Futebol: #Ronaldo, Melhor Treinador #Mourinho, Melhor Agente #JorgeMendes http://t.co/2UtM9iaree", 
        "created_at": "2014-08-03T16:48:40Z", 
        "id": "495974543320969216"
    }, 
    {
        "text": "@bifeahcasa Se calhar v\u00e3o anunciar q venderam o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T16:48:50Z", 
        "id": "495974586077691904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #hot #soccer #portugal #spain #cr7 #cristianoronaldo #ronaldo #cristiano #love #bestever #soccerplayer... http://t.co/QL1IrD1Fpk", 
        "created_at": "2014-08-03T17:52:47Z", 
        "id": "495990680020602880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #hot #soccer #portugal #spain #cr7 #cristianoronaldo #ronaldo #cristiano #love #bestever #soccerplayer... http://t.co/FKr1AyXh7k", 
        "created_at": "2014-08-03T17:53:41Z", 
        "id": "495990906487861249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-03T18:00:51Z", 
        "id": "495992709912727552"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-03T18:16:34Z", 
        "id": "495996665132630016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @LilTunechi @euro hi cristiano ronaldo you are the best player on the world", 
        "created_at": "2014-08-03T18:18:29Z", 
        "id": "495997147511529473"
    }, 
    {
        "text": "RT @VinesFCB: El gol de Messi que puso a Cristiano Ronaldo de rodillas ante el argentino. http://t.co/OdVoIVSiro", 
        "created_at": "2014-08-03T18:21:14Z", 
        "id": "495997836929298433"
    }, 
    {
        "text": "RT @ppgoulao: O Ronaldo fica no BES bom, e a D.In\u00e9rcia no mau, ou vice-versa?", 
        "created_at": "2014-08-03T18:37:05Z", 
        "id": "496001828635414528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-03T18:44:16Z", 
        "id": "496003633947750400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T18:44:41Z", 
        "id": "496003740059840512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ESPYS  Cristiano ronaldo\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-08-03T18:45:10Z", 
        "id": "496003859391594497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T18:54:09Z", 
        "id": "496006121908621313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you Ronaldo I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T18:56:43Z", 
        "id": "496006765969145856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  mrb ronaldo aylavyu ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-03T19:06:30Z", 
        "id": "496009229463867392"
    }, 
    {
        "text": "Vidal a caminho do Manchester United a troco de 60 milh\u00f5es de euros. Van Gaal reserva-lhe a camisola 7, que j\u00e1 foi de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-03T19:08:13Z", 
        "id": "496009662261895168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fan and Proud \u2665 http://t.co/YdxlYh4tHF", 
        "created_at": "2014-08-03T19:08:34Z", 
        "id": "496009749423742976"
    }, 
    {
        "text": "A verdadeira trag\u00e9dia no meio disto tudo \u00e9 que o Cristiano Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia perdem o \"bico\" que faziam no #BES!", 
        "created_at": "2014-08-03T19:12:05Z", 
        "id": "496010633729822726"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you for your act on Palestine issue #FreePalestine #FreeGaza thank Ronaldo god plus you", 
        "created_at": "2014-08-03T19:19:03Z", 
        "id": "496012386894356480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-03T19:20:56Z", 
        "id": "496012863933526016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i really need your help please contact me ronaldo it is important", 
        "created_at": "2014-08-03T19:30:36Z", 
        "id": "496015293526081536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dreams Can Become Reality!!!", 
        "created_at": "2014-08-03T19:33:19Z", 
        "id": "496015978543579136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano i want i want i want answer ronaldo:/", 
        "created_at": "2014-08-03T19:52:43Z", 
        "id": "496020860575444992"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pode ter cuecas CR7 nos EUA?: \u00c9 uma hist\u00f3ria de cuecas mas \u00e9 interessante, em termos de prop... http://t.co/Z9p9ANSoXe", 
        "created_at": "2014-08-03T19:54:10Z", 
        "id": "496021226272219136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo http://t.co/Nrx4VRkCRG", 
        "created_at": "2014-08-03T20:20:27Z", 
        "id": "496027838550908928"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: Figo &gt; BPN &gt; Ronaldo &gt; BES", 
        "created_at": "2014-08-03T20:22:03Z", 
        "id": "496028242051350528"
    }, 
    {
        "text": "Melhor n\u00e3o confiar em jogadores da bola \"@pedroboucherie: Figo &gt; BPN &gt; Ronaldo &gt; BES\"", 
        "created_at": "2014-08-03T20:23:42Z", 
        "id": "496028658759639040"
    }, 
    {
        "text": "Just saying... RT @pedroboucherie: Figo &gt; BPN &gt; Ronaldo &gt; BES", 
        "created_at": "2014-08-03T20:24:43Z", 
        "id": "496028915736268801"
    }, 
    {
        "text": "O BES vai continuar com o Ronaldo. O Banco Mau vai ter o Cadete", 
        "created_at": "2014-08-03T20:25:35Z", 
        "id": "496029133382893570"
    }, 
    {
        "text": "Cara do BES: Ronaldo      Cara do novo Banco Bom: Futre Cara do novo Banco Mau: Cadete", 
        "created_at": "2014-08-03T20:27:45Z", 
        "id": "496029678319452160"
    }, 
    {
        "text": "@joaomiranda Figo e Scolari no BPN, Jos\u00e9 Mourinho no BCP, Ronaldo no BES. Dar\u00e1 para fazer correla\u00e7\u00f5es?", 
        "created_at": "2014-08-03T20:35:18Z", 
        "id": "496031577521291265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Is Very Sexy My Love Ronaldo :3 &lt;3 In AGUASCALIENTES, MEXICO I love You &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-03T20:55:01Z", 
        "id": "496036539336757248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I love you you perfect football you handsome you adams\u0131n :D :D :D I love you", 
        "created_at": "2014-08-03T21:06:35Z", 
        "id": "496039448036278272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes yes yes my  ronaldo@my bestdream@myfirstplayer@mylastplayer@teqiero@viva donato ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T21:19:07Z", 
        "id": "496042603557965824"
    }, 
    {
        "text": "Deta na casa nha tia ta trazem tont recorda\u00e7\u00e3o de temp k era puto, unico preocupa\u00e7\u00e3o era korda ced pa jga N64 ma Ronaldo e Heider", 
        "created_at": "2014-08-03T21:21:47Z", 
        "id": "496043273879048192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano COME BACK PLEEEASE!! :'( Video: Exclusive Cristiano Ronaldo interview - Official Manchester United Website http://t.co/fyAHIPMhFH", 
        "created_at": "2014-08-03T21:32:18Z", 
        "id": "496045922808102912"
    }, 
    {
        "text": "@DiogoGuerreiro3 Sim, prefiro. Como preferia o Dier ao Maur\u00edcio. S\u00e3o opini\u00f5es. Se meteres um Djal\u00f3 no lugar do Ronaldo, + @bancadadeleao", 
        "created_at": "2014-08-03T21:43:03Z", 
        "id": "496048625743822848"
    }, 
    {
        "text": "@Nelson_Andradee buuhauhahha l Ronaldo faz o mesmo, n\u00e3o sabias????", 
        "created_at": "2014-08-03T21:44:50Z", 
        "id": "496049074563743744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Dona In\u00e9rcia ficam no banco mau, Messi ser\u00e1 a cara do novo banco", 
        "created_at": "2014-08-03T21:49:57Z", 
        "id": "496050364475797504"
    }, 
    {
        "text": "lol houve azeiteiros a criticar a selfie do ronaldo com o bieber", 
        "created_at": "2014-08-03T21:54:44Z", 
        "id": "496051568584974336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @LilTunechi @euro @AbdielTheKidd Ronaldo is like wtf am I doing here haha", 
        "created_at": "2014-08-03T21:55:08Z", 
        "id": "496051669260836864"
    }, 
    {
        "text": "Dona In\u00e9rcia e Cristiano Ronaldo... qual deles vai para o Banco mau e qual vai para o Novo Banco?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:02:19Z", 
        "id": "496053477316247552"
    }, 
    {
        "text": "@djamilacardona Agora ser\u00e1 mesmo o Ronaldo de Chelas :)", 
        "created_at": "2014-08-03T22:02:44Z", 
        "id": "496053582576513024"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo do Real Madrid vai fazer publicidade ao BES Bom e o Ronaldo da selec\u00e7\u00e3o vai fazer publicidade ao BES Mau.", 
        "created_at": "2014-08-03T22:04:12Z", 
        "id": "496053950681186304"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai ser imagem de marca do Novo Banco", 
        "created_at": "2014-08-03T22:04:58Z", 
        "id": "496054141379428352"
    }, 
    {
        "text": "costa ainda n\u00e3o disse o mais importante: vai ou n\u00e3o renovar com o ronaldo e a dona in\u00e9rcia?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:05:34Z", 
        "id": "496054292781211648"
    }, 
    {
        "text": "\"Nestes 10 anos o Cristiano Ronaldo...\" passou uma ter uma nova conta num novo banco de nome #NovoBanco. Nova vida. https://t.co/Pcyu8ZIKuM", 
        "created_at": "2014-08-03T22:05:37Z", 
        "id": "496054306450468864"
    }, 
    {
        "text": "@RitaMarrafadeC eu acho que o BES est\u00e1 com problemas dados os gastos com a publicidade do Ronaldo e da Dona In\u00e9rcia.", 
        "created_at": "2014-08-03T22:09:15Z", 
        "id": "496055222603878400"
    }, 
    {
        "text": "Qual o quinh\u00e3o do Ronaldo no resgate do BES?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:10:14Z", 
        "id": "496055466817228801"
    }, 
    {
        "text": "RT @VascoMBarreto: Carlos Costa est\u00e1 a falar h\u00e1 dez minutos e ainda n\u00e3o disse se o Novo Banco vai renovar o contrato de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-03T22:11:40Z", 
        "id": "496055827447701505"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo suponho que passe para o BES bom?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:12:01Z", 
        "id": "496055914873769984"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo vai gostar de ficar no novo banco? O rapaz odeia ser suplente.", 
        "created_at": "2014-08-03T22:12:07Z", 
        "id": "496055940576452608"
    }, 
    {
        "text": "Se nesta confer\u00eancia de imprensa n\u00e3o se ouvir falar de Cristiano Ronaldo e Dona In\u00e9rcia \u00e9 porque n\u00e3o \u00e9 s\u00e9ria.", 
        "created_at": "2014-08-03T22:13:06Z", 
        "id": "496056187960692736"
    }, 
    {
        "text": "#fb RT@VascoMBarreto: Carlos Costa est\u00e1 a falar h\u00e1 dez minutos e ainda n\u00e3o disse se o Novo Banco vai renovar o contrato de Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-03T22:14:09Z", 
        "id": "496056452810043392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-03T22:18:53Z", 
        "id": "496057643631665152"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo fica no Banco Bom ou no Banco Mau? Ou \u00e9 titular?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:18:56Z", 
        "id": "496057657896476672"
    }, 
    {
        "text": "Vamos ter um novo Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:20:55Z", 
        "id": "496058156196585473"
    }, 
    {
        "text": "titular:  Casillas Carvajal Ramos Hummels Marcelo Khedira Kroos Bale James Ronaldo  Benzema", 
        "created_at": "2014-08-03T22:25:24Z", 
        "id": "496059282941812736"
    }, 
    {
        "text": "As verdadeiras quest\u00f5es: Para onde vai a Dona In\u00e9rcia e o Cristiano Ronaldo? #BES", 
        "created_at": "2014-08-03T22:31:13Z", 
        "id": "496060749631209473"
    }, 
    {
        "text": "Ningu\u00e9m me tira da cabe\u00e7a que isto do BES come\u00e7ou com a les\u00e3o do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-03T22:35:28Z", 
        "id": "496061819686252544"
    }, 
    {
        "text": "Hmm.. Ser\u00e1 que o Cristiano Ronaldo est\u00e1 disposto a ir para o #novobanco ?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:35:39Z", 
        "id": "496061866394013696"
    }, 
    {
        "text": "A D. In\u00e9rcia e o Ronaldo fazem parte do banco bom ou do banco mau?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:45:33Z", 
        "id": "496064356938186752"
    }, 
    {
        "text": "Um grande problema nacional com isto do BES vai ser: e a D. In\u00e9rcia e o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:47:06Z", 
        "id": "496064746538692608"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 na altura de fazer novo promo com a D. In\u00e9rcia e o Ronaldo confiando no \"Novo Banco\"", 
        "created_at": "2014-08-03T22:53:10Z", 
        "id": "496066273386971136"
    }, 
    {
        "text": "RT @cabralteles: Qual o quinh\u00e3o do Ronaldo no resgate do BES?", 
        "created_at": "2014-08-03T22:59:15Z", 
        "id": "496067804064669698"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - @alcomnder - #cristiano_ronaldo - #RM4Cristiano - #CR7 - #ronaldo - #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648_7 - #\u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648 .. http://t.co/ENRlJAGhLy\"", 
        "created_at": "2014-08-03T23:09:13Z", 
        "id": "496070310047666177"
    }, 
    {
        "text": "@Pereira10Miguel @TiagoAzevedo11 Supertaca europeia que o meu Ronaldo vai ganhar o primeiro trof\u00e9u e no primeiro cl\u00e1ssico tamb\u00e9m!!!", 
        "created_at": "2014-08-03T23:12:53Z", 
        "id": "496071233130475520"
    }, 
    {
        "text": "1\u00ba jogo  Real 7 - 0 Betis xDDD  sem Bale e James por les\u00e3o  poker Ronaldo, assim vai ser engra\u00e7ado", 
        "created_at": "2014-08-03T23:15:14Z", 
        "id": "496071825068396545"
    }, 
    {
        "text": "E as poupan\u00e7as do Ronaldo no BES? E as publicidades? Agora no novo banco vai ficar tudo entregue \u00e0 Dona In\u00e9rcia?", 
        "created_at": "2014-08-03T23:17:34Z", 
        "id": "496072415072763905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you 4 standing up for the oppressed Palestinian people, not only a legend on the field but off it too #Ronaldo #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-08-03T23:19:53Z", 
        "id": "496072994004148224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @LilTunechi @euro My cousin and ronaldo..what a combination", 
        "created_at": "2014-08-03T23:22:00Z", 
        "id": "496073527842594816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano followback me please, we fanbase Cristiano Ronaldo from Indonesia &amp; fans Real Madrid. #halamadrid #VamosCR7", 
        "created_at": "2014-08-03T23:24:28Z", 
        "id": "496074148959895552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano followback me please, we fanbase Cristiano Ronaldo from Indonesia &amp; fans Real Madrid. #halamadrid #VamosCR7 #2", 
        "created_at": "2014-08-03T23:24:41Z", 
        "id": "496074203766853632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano followback me please, we fanbase Cristiano Ronaldo from Indonesia &amp; fans Real Madrid. #halamadrid #VamosCR7 #3", 
        "created_at": "2014-08-03T23:24:57Z", 
        "id": "496074271978827777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano followback me please, we fanbase Cristiano Ronaldo from Indonesia &amp; fans Real Madrid. #halamadrid #VamosCR7 #4", 
        "created_at": "2014-08-03T23:25:09Z", 
        "id": "496074320808931328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano followback me please, we fanbase Cristiano Ronaldo from Indonesia &amp; fans Real Madrid. #halamadrid #VamosCR7 #5", 
        "created_at": "2014-08-03T23:25:23Z", 
        "id": "496074382142234624"
    }, 
    {
        "text": "RT @MatildeWtv: Mas o Ronaldo fala com a Irina em que l\u00edngua?", 
        "created_at": "2014-08-03T23:30:22Z", 
        "id": "496075631550287872"
    }, 
    {
        "text": "Como o Cristiano Ronaldo \u00e9 a cara do BES,  esta \u00e9 a sua ora\u00e7\u00e3o : \"em nome do pai,  do filho e do novo banco.  Am\u00e9n\" xD", 
        "created_at": "2014-08-03T23:38:00Z", 
        "id": "496077554411790336"
    }
]