[
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T00:08:01Z", 
        "id": "502608088982376448"
    }, 
    {
        "text": "'Pacote de obras' de Ronaldo em Feira vai recuperar a pra\u00e7a J. Pedreira http://t.co/kQCICUQF0M", 
        "created_at": "2014-08-22T00:09:00Z", 
        "id": "502608337046085633"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jaaaaaaayson: @MrDuckstep @Peter1678 @jackdoyle2014 @rsantos50 @BBCSport always get bale Ronaldo and Arbeloa mixed up", 
        "created_at": "2014-08-22T00:10:37Z", 
        "id": "502608743230881794"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!! Tomorrow is a big day we are going to win i know it! Lets Go For The CUP! #HalaMadrid Please RT and Follow me", 
        "created_at": "2014-08-22T00:27:56Z", 
        "id": "502613103016939520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pls ronaldo help man united talk 2 de maria so dat he could agree our deal", 
        "created_at": "2014-08-22T00:40:09Z", 
        "id": "502616178704257024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-22T00:56:25Z", 
        "id": "502620269442531328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano    Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-22T01:01:14Z", 
        "id": "502621481910956032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T01:07:59Z", 
        "id": "502623183607177216"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #real_madrid #instagoo #instmood #portugal #selfie #follows#fol... http://t.co/KbWuptBfGh", 
        "created_at": "2014-08-22T01:14:01Z", 
        "id": "502624699692875776"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/vsQhD949c2", 
        "created_at": "2014-08-22T01:36:58Z", 
        "id": "502630474855243777"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7#cristiano#ronaldo#cris#cristianoronaldo#halamadrid by realmadridcr7fan___ http://t.co/qRB4LjgTSJ", 
        "created_at": "2014-08-22T01:37:01Z", 
        "id": "502630489094914051"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T01:45:01Z", 
        "id": "502632502293692417"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T01:45:25Z", 
        "id": "502632602353016832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go ronaldo let's doit", 
        "created_at": "2014-08-22T02:01:50Z", 
        "id": "502636733721497601"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/eqWUpWUxhA #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-08-22T02:18:25Z", 
        "id": "502640905862807552"
    }, 
    {
        "text": "O Dean Winchester \u00e9 tipo o Cristiano Ronaldo, certo?", 
        "created_at": "2014-08-22T02:35:36Z", 
        "id": "502645232312516608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/ahp7lhF25E", 
        "created_at": "2014-08-22T02:58:23Z", 
        "id": "502650966064504832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best of all the football players on the planet", 
        "created_at": "2014-08-22T03:35:59Z", 
        "id": "502660428745687041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo runs roughly 6 miles a game. @FloydMayweather runs 7 miles after a 3 hour workout. #APerspectiveOnWork", 
        "created_at": "2014-08-22T03:46:49Z", 
        "id": "502663154892300288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Best Ronaldo You're a crack", 
        "created_at": "2014-08-22T03:49:26Z", 
        "id": "502663810852081664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/E4rzndbak8", 
        "created_at": "2014-08-22T03:59:26Z", 
        "id": "502666328529207296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano,do you speak English?If you speak English,answer my question please.Do you real Cristiano Ronaldo or no?", 
        "created_at": "2014-08-22T04:00:57Z", 
        "id": "502666711972474880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #real_madrid #instagoo #instmood #portugal #selfie #follows#fol... http://t.co/yQxDm4OBVB", 
        "created_at": "2014-08-22T04:11:20Z", 
        "id": "502669321588719616"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #real_madrid #instagoo #instmood #portugal #selfie #follows#fol... http://t.co/ZiwDzl28KB", 
        "created_at": "2014-08-22T04:11:25Z", 
        "id": "502669342522499072"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #ronaldo #team #pancha #pug by jonhnny1602 http://t.co/ZNO3a8RKr1", 
        "created_at": "2014-08-22T04:11:29Z", 
        "id": "502669360042094592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T04:22:32Z", 
        "id": "502672141410910209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Senhor Ronaldo  Minha cunhada t\u00e1 muito doente.  Pode mandar camisa com sua signature.  \u00daltimo tratamento no estados unidos.", 
        "created_at": "2014-08-22T04:27:48Z", 
        "id": "502673467473686528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Te Quiero", 
        "created_at": "2014-08-22T04:28:13Z", 
        "id": "502673573006557185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T04:42:32Z", 
        "id": "502677172968910849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  come back to man Utd we absolutely love u, we still to this day sing viva ronaldo Spanish league is easy prem is best place 2 b", 
        "created_at": "2014-08-22T04:50:02Z", 
        "id": "502679060968112129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fit for Super Cup decider : http://t.co/Sk6towi5B3", 
        "created_at": "2014-08-22T05:39:16Z", 
        "id": "502691452389167104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T06:10:06Z", 
        "id": "502699211855773696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T06:10:24Z", 
        "id": "502699289194541056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God willing, Real Madrid win the Spanish Super Cup today I love chairs player Ronaldo friend Turki bin admire Sharif of Mecca.", 
        "created_at": "2014-08-22T06:14:18Z", 
        "id": "502700266974482432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God willing, Real Madrid win the Spanish Super Cup today I love chairs player Ronaldo friend Turki bin admire Sharif of Mecca.2", 
        "created_at": "2014-08-22T06:15:14Z", 
        "id": "502700502836985856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Ronaldo . nos te amamos . voce sera bem sucedido este ano", 
        "created_at": "2014-08-22T06:49:19Z", 
        "id": "502709081455751168"
    }, 
    {
        "text": "Uma unha do Ronaldo, vale mais que metade do BES", 
        "created_at": "2014-08-22T07:05:13Z", 
        "id": "502713082251325440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T07:23:58Z", 
        "id": "502717800516177920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T07:34:56Z", 
        "id": "502720559718100992"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Ronaldo dependente de teste para saber se vai a jogo http://t.co/Wu8Iae85Gg", 
        "created_at": "2014-08-22T07:51:03Z", 
        "id": "502724617438781440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo dependente de teste para saber se vai a jogo http://t.co/Wu8Iae85Gg", 
        "created_at": "2014-08-22T08:01:27Z", 
        "id": "502727232826404864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo ilove hala madrid", 
        "created_at": "2014-08-22T08:29:40Z", 
        "id": "502734333963436032"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo dependente de teste para saber se vai a jogo http://t.co/wmQKGezi6D #desporto", 
        "created_at": "2014-08-22T08:32:19Z", 
        "id": "502735001503297537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Is The Best \ud83d\udc96 . http://t.co/bQWkzVtf6m", 
        "created_at": "2014-08-22T08:41:10Z", 
        "id": "502737229186211841"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #CR7 #halamadrid by realmadrid.cristiano http://t.co/U1mHn2PEFi", 
        "created_at": "2014-08-22T08:56:38Z", 
        "id": "502741122280849408"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Gif: Messi against Ronaldo http://t.co/FzkhZxO6P7 [via @messileftfoot]", 
        "created_at": "2014-08-22T09:03:19Z", 
        "id": "502742802707791872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo dependente de teste para saber se vai a jogo http://t.co/Wu8Iae85Gg", 
        "created_at": "2014-08-22T09:17:35Z", 
        "id": "502746392453214208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God willing, Real Madrid win the Spanish Super Cup today I love chairs player Ronaldo friend Turki bin admire Sharif of Mecca.3", 
        "created_at": "2014-08-22T09:31:14Z", 
        "id": "502749829512966146"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo sumthng fr yuh.. Edited by meh .. I want yu to upload this pic .... http://t.co/8aFS7TVVcV", 
        "created_at": "2014-08-22T09:33:36Z", 
        "id": "502750422449524736"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-22T09:47:01Z", 
        "id": "502753802907160576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please follow me ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T09:54:36Z", 
        "id": "502755708388245505"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Gif: Messi against Ronaldo http://t.co/FzkhZxO6P7 [via @messileftfoot]", 
        "created_at": "2014-08-22T09:55:03Z", 
        "id": "502755822112604160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T10:05:10Z", 
        "id": "502758367060701184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #HalaMadrid #halaronaldo kill him Ronaldo http://t.co/2JRI5mVjlR", 
        "created_at": "2014-08-22T10:11:26Z", 
        "id": "502759945591214083"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Se voc\u00ea gosta de jogar Besiktas veio ronaldo, por favor, entrar e jogar http://t.co/iCCT1jOs81", 
        "created_at": "2014-08-22T10:12:42Z", 
        "id": "502760263079452672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo family will love you very much, please follow me to get in the air, our dear :))", 
        "created_at": "2014-08-22T10:16:38Z", 
        "id": "502761255124598784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T10:25:20Z", 
        "id": "502763443628544000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T10:35:32Z", 
        "id": "502766009863127044"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T10:36:39Z", 
        "id": "502766291925876736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love you so much cristiano ronaldo i want to talk with you you are realy cr7  I dreamed of you last night that's for you &lt;3 :*", 
        "created_at": "2014-08-22T10:38:00Z", 
        "id": "502766631941332992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T10:52:05Z", 
        "id": "502770177323192320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootbaIlCentre: Messi and Ronaldo togheter in the past 7 years.. Dominance http://t.co/I5guNWp1qJ", 
        "created_at": "2014-08-22T10:52:15Z", 
        "id": "502770218947866624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T11:08:08Z", 
        "id": "502774214618009600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T11:17:46Z", 
        "id": "502776637206048768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo I had a chance to get an autograph from you ?", 
        "created_at": "2014-08-22T11:38:09Z", 
        "id": "502781769410969600"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Di Maria \u00e9 melhor que Cristiano Ronaldo e Messi\" http://t.co/oqYJlFSOwW #desporto", 
        "created_at": "2014-08-22T11:44:34Z", 
        "id": "502783381617123328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo dependente de teste para saber se vai a jogo http://t.co/Wu8Iae85Gg", 
        "created_at": "2014-08-22T11:58:17Z", 
        "id": "502786833475194880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #halamadrid #realmadrid #realmadridcf #CR7 by realmadrid.cristiano http://t.co/0N4vKGhP1Z", 
        "created_at": "2014-08-22T12:06:38Z", 
        "id": "502788937946259456"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #CR7 #halamadrid by realmadrid.cristiano http://t.co/5GzOzVF3zO", 
        "created_at": "2014-08-22T12:06:39Z", 
        "id": "502788942253793280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo football player I be a sequence that is very weak and my height is short.Right-winger, I want to be.Please help me.Turkey", 
        "created_at": "2014-08-22T12:07:24Z", 
        "id": "502789129340743681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-08-22T12:24:30Z", 
        "id": "502793432717623296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T12:26:39Z", 
        "id": "502793972390297600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you RONALDO &lt;3 http://t.co/jqkG4flu0H", 
        "created_at": "2014-08-22T12:36:22Z", 
        "id": "502796417166213120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo  I would be happy if you follow.", 
        "created_at": "2014-08-22T12:37:23Z", 
        "id": "502796675585675264"
    }, 
    {
        "text": "RT @LMiguelBasanta7: Si Ronaldo Nazario es el mejor 9 de la historia, se dice y a otra cosa.", 
        "created_at": "2014-08-22T12:53:50Z", 
        "id": "502800816177442816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi, how are you? I am a fan of you who live in Korea. Always game and watching him. Ronaldo, fighting", 
        "created_at": "2014-08-22T13:13:42Z", 
        "id": "502805815669972993"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T13:31:13Z", 
        "id": "502810222117679105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Best footballer ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T13:33:32Z", 
        "id": "502810804983717889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-22T13:42:05Z", 
        "id": "502812958108303360"
    }, 
    {
        "text": "\"Di Maria \u00e9 melhor que Cristiano Ronaldo e Messi\" http://t.co/3wxPqcI445 via @sapodesporto", 
        "created_at": "2014-08-22T13:48:23Z", 
        "id": "502814543244820480"
    }, 
    {
        "text": "RT @trainmaniac: \"Di Maria \u00e9 melhor que Cristiano Ronaldo e Messi\" http://t.co/3wxPqcI445 via @sapodesporto", 
        "created_at": "2014-08-22T13:49:49Z", 
        "id": "502814904928460800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cmon Ronaldo show athletico whos d best here!!", 
        "created_at": "2014-08-22T13:53:49Z", 
        "id": "502815908083933184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ice Bucket Challenge - Nominates @Beyonce, @JLo and Lil Wayne http://t.co/8a6hK0YHUI", 
        "created_at": "2014-08-22T13:57:42Z", 
        "id": "502816888431210496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-22T14:16:37Z", 
        "id": "502821646420279296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo complet\u00f3 la sesi\u00f3n de entrenamiento y podr\u00eda estar disponible para el once titular esta tarde. http://t.co/ZAXWhuPNw3", 
        "created_at": "2014-08-22T14:21:08Z", 
        "id": "502822784163414016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo dependente de teste para saber se vai a jogo http://t.co/Wu8Iae85Gg", 
        "created_at": "2014-08-22T14:26:45Z", 
        "id": "502824196536553472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo dependente de teste para saber se vai a jogo http://t.co/Wu8Iae85Gg", 
        "created_at": "2014-08-22T14:27:42Z", 
        "id": "502824435687391232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 2014/2015 ballon d'or will be cristiano ronaldo dos santos Aveiro #please follow me", 
        "created_at": "2014-08-22T14:40:25Z", 
        "id": "502827635307995136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamo Ronaldo te deseo lo mejor en la final de hoy suerte besos", 
        "created_at": "2014-08-22T14:42:43Z", 
        "id": "502828216717803520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #B\u00f6rek\u00e7i  Ronaldo' yu kessss \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/9bUaYhUkEA", 
        "created_at": "2014-08-22T14:45:47Z", 
        "id": "502828986050052097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo im paul i love you and i love real madrid", 
        "created_at": "2014-08-22T15:13:44Z", 
        "id": "502836020727910400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ciao ronaldo come stai io sono nicolas io vorrei che tu venissi a giocare nel'Inter", 
        "created_at": "2014-08-22T15:39:16Z", 
        "id": "502842445571584000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I would be happy if you follow Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-22T15:47:08Z", 
        "id": "502844428424609793"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #realmadridcf #realmadrid #halamadrid #CR7 by realmadrid.cristiano http://t.co/jIXai89x2a", 
        "created_at": "2014-08-22T15:49:08Z", 
        "id": "502844929618759680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-22T15:52:16Z", 
        "id": "502845718730924032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T15:55:32Z", 
        "id": "502846541938184192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T16:12:10Z", 
        "id": "502850728533442560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOOD LUCK RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-22T16:24:07Z", 
        "id": "502853732762411009"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T16:26:25Z", 
        "id": "502854314935582720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo esta al \ud83d\udcaf\ud83d\udd1d   Vamos \u00eddolo mucha suerte", 
        "created_at": "2014-08-22T17:07:03Z", 
        "id": "502864539051102210"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/oGIJq61wL5", 
        "created_at": "2014-08-22T17:14:35Z", 
        "id": "502866435631095808"
    }, 
    {
        "text": "Ruben Neves, el adolescente que le rob\u00f3 un r\u00e9cord a Cristiano Ronaldo http://t.co/8siuLG9Q4J via @ELTIEMPO #FCPorto", 
        "created_at": "2014-08-22T17:24:34Z", 
        "id": "502868949030019073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden Cristiano Ronaldo http://t.co/Zv6PBHEs75", 
        "created_at": "2014-08-22T17:34:03Z", 
        "id": "502871333634854913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo The bEst in ThE World (y) &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-22T17:40:46Z", 
        "id": "502873023418863618"
    }, 
    {
        "text": "O novo grande sucesso musical da irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo http://t.co/ute5IwegP0", 
        "created_at": "2014-08-22T17:40:56Z", 
        "id": "502873065169375233"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T17:57:57Z", 
        "id": "502877348442959873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo: Real Madrid star fit to face Atletico in Super Cup\" #halamadrid", 
        "created_at": "2014-08-22T18:13:05Z", 
        "id": "502881157009379328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Real Madrid star fit to face Atletico in Super Cup\" #halamadrid", 
        "created_at": "2014-08-22T18:23:41Z", 
        "id": "502883826046365696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo suma 3 goles en 4 partidos de la Supercopa de Espa\u00f1a", 
        "created_at": "2014-08-22T19:04:56Z", 
        "id": "502894204872192000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi Cristiano Ronaldo I like you so much", 
        "created_at": "2014-08-22T19:13:50Z", 
        "id": "502896444169125889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo suma 3 goles en 4 partidos de la Supercopa de Espa\u00f1a.", 
        "created_at": "2014-08-22T19:19:44Z", 
        "id": "502897928642387968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no va de titular :(", 
        "created_at": "2014-08-22T19:37:50Z", 
        "id": "502902484960956417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ada di Bench :(", 
        "created_at": "2014-08-22T19:42:08Z", 
        "id": "502903566198386688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo,Im A big Portuguese Fan of your's, and my friend made this video for you hope you like! https://t.co/X1zy7nwb9M", 
        "created_at": "2014-08-22T19:43:57Z", 
        "id": "502904022370897920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/AuWR38QsGv", 
        "created_at": "2014-08-22T19:44:19Z", 
        "id": "502904117740584960"
    }, 
    {
        "text": "@yoitsdeuce cos of ronaldo right?", 
        "created_at": "2014-08-22T19:49:21Z", 
        "id": "502905382222979072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, bildi\u011fim kadar\u0131yla sakat de\u011fil, cezal\u0131 de\u011fil. Neden ilk 11'de yok anlam veremedim. Yanl\u0131\u015f bir karar.", 
        "created_at": "2014-08-22T19:52:43Z", 
        "id": "502906231837966336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr Ronaldo??", 
        "created_at": "2014-08-22T19:54:06Z", 
        "id": "502906579495034880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T19:57:04Z", 
        "id": "502907324579983360"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo fora do onze da Superta\u00e7a http://t.co/V0BXnPilds #desporto", 
        "created_at": "2014-08-22T20:04:33Z", 
        "id": "502909209655009281"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 t\u00e3o bem fisicamente que hoje come\u00e7a no banco #Ancelotti", 
        "created_at": "2014-08-22T20:13:02Z", 
        "id": "502911343671148544"
    }, 
    {
        "text": "Atl. Madrid-Real Madrid (equipas): Ronaldo no banco - Tiago e F\u00e1bio Coentr\u00e3o jogam de in\u00edcio http://t.co/QTbtYiV6v1", 
        "created_at": "2014-08-22T20:13:42Z", 
        "id": "502911512558960641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T20:14:56Z", 
        "id": "502911823004569600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T20:15:29Z", 
        "id": "502911957109051392"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Superta\u00e7a Espanhola: James Rodr\u00edguez no lugar de Ronaldo http://t.co/Hvp6XZ4XJU #desporto", 
        "created_at": "2014-08-22T20:29:50Z", 
        "id": "502915571466244096"
    }, 
    {
        "text": "Superta\u00e7a Espanhola: James Rodr\u00edguez no lugar de Ronaldo http://t.co/VEHsLWX9lf http://t.co/g02NifDPzv", 
        "created_at": "2014-08-22T20:29:57Z", 
        "id": "502915601812426752"
    }, 
    {
        "text": "Mas no Mau, no bonzinho ou no NOVO? RT @Renascenca: Ronaldo come\u00e7a no banco http://t.co/xivnC9lAyf", 
        "created_at": "2014-08-22T20:30:00Z", 
        "id": "502915610972786689"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Superta\u00e7a Espanhola: James Rodr\u00edguez no lugar de Ronaldo http://t.co/VEHsLWX9lf http://t.co/g02NifDPzv", 
        "created_at": "2014-08-22T20:31:01Z", 
        "id": "502915869056708609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo love you Ronaldo! You are my biggest idol! I drawn This, and hope you are going to see it!! http://t.co/6CX0CXMLAe", 
        "created_at": "2014-08-22T20:32:27Z", 
        "id": "502916228483399680"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:34:12Z", 
        "id": "502916669858381824"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:34:19Z", 
        "id": "502916697951830016"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:34:39Z", 
        "id": "502916781192003585"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:34:52Z", 
        "id": "502916837794123778"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:35:23Z", 
        "id": "502916968576733185"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:35:52Z", 
        "id": "502917088823230465"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:35:54Z", 
        "id": "502917097081409540"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:36:13Z", 
        "id": "502917179030110208"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:36:46Z", 
        "id": "502917317194698752"
    }, 
    {
        "text": "O Real Madrid que acorde. Aus\u00eancia de Ronaldo n\u00e3o pode ser (a) desculpa", 
        "created_at": "2014-08-22T20:44:35Z", 
        "id": "502919284209639424"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito @maisfutebol_iol O Ronaldo se calhar tamb\u00e9m quer ir se do Real...", 
        "created_at": "2014-08-22T20:47:57Z", 
        "id": "502920128800235520"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mais uma vez a n\u00e3o entrar de in\u00edcio... Quer regressar est\u00e1 mesmo visto", 
        "created_at": "2014-08-22T20:48:09Z", 
        "id": "502920182340521984"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fora do onze da Superta\u00e7a http://t.co/Yo66P5XReu", 
        "created_at": "2014-08-22T20:48:16Z", 
        "id": "502920211700277248"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: Ronaldo mais uma vez a n\u00e3o entrar de in\u00edcio... Quer regressar est\u00e1 mesmo visto", 
        "created_at": "2014-08-22T20:49:05Z", 
        "id": "502920415732592641"
    }, 
    {
        "text": "Depois do Nani, Quaresma e Cristiano Ronaldo parece que tamb\u00e9m v\u00e3o voltar ao clube de forma\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-08-22T20:49:52Z", 
        "id": "502920611136811008"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o h\u00e1 Ronaldo nem Mourinho que superem este video - Wisdom Teeth Ice Bucket Challenge: http://t.co/37JIWdZ1wH via @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-22T20:52:28Z", 
        "id": "502921267880546306"
    }, 
    {
        "text": "RT @fatfpinto: n\u00e3o h\u00e1 Ronaldo nem Mourinho que superem este video - Wisdom Teeth Ice Bucket Challenge: http://t.co/37JIWdZ1wH via @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-22T20:54:51Z", 
        "id": "502921868396224514"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: Ronaldo mais uma vez a n\u00e3o entrar de in\u00edcio... Quer regressar est\u00e1 mesmo visto", 
        "created_at": "2014-08-22T20:56:10Z", 
        "id": "502922199062564864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hiii Ronaldo :*", 
        "created_at": "2014-08-22T20:58:16Z", 
        "id": "502922725552553984"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: Ronaldo mais uma vez a n\u00e3o entrar de in\u00edcio... Quer regressar est\u00e1 mesmo visto", 
        "created_at": "2014-08-22T20:59:58Z", 
        "id": "502923155133186049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T21:02:01Z", 
        "id": "502923672148262912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T21:03:13Z", 
        "id": "502923971105677312"
    }, 
    {
        "text": "O real sem Ronaldo vale muito, mas muito menos", 
        "created_at": "2014-08-22T21:03:36Z", 
        "id": "502924068942000128"
    }, 
    {
        "text": "@miudaaa Resumidamente? Falta Ronaldo, kroos n\u00e3o \u00e9 khedira e james n\u00e3o \u00e9 Di maria. Na baliza est\u00e1 \"el topo\"", 
        "created_at": "2014-08-22T21:04:25Z", 
        "id": "502924272298627072"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 com ar mais preocupado que Carlo Ancelotti", 
        "created_at": "2014-08-22T21:11:18Z", 
        "id": "502926005137596416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I know you read this and ignore it but PEASE consider me please all I want is to be in a Spain camp I know I can make it", 
        "created_at": "2014-08-22T21:15:43Z", 
        "id": "502927118574288896"
    }, 
    {
        "text": "O Real Madrid foi s\u00f3 James. Isso diz muito. Se Ronaldo pode jogar.. que comece a aquecer", 
        "created_at": "2014-08-22T21:16:47Z", 
        "id": "502927385084579841"
    }, 
    {
        "text": "RT @nicholasrigg: Madrid subs came on pitch to warm-up and Ronaldo and Marcelo straight back to the dressing room\u2026 #realmadrid #atleti", 
        "created_at": "2014-08-22T21:19:31Z", 
        "id": "502928072899715073"
    }, 
    {
        "text": "RT @nicholasrigg: Madrid subs came on pitch to warm-up and Ronaldo and Marcelo straight back to the dressing room\u2026 #realmadrid #atleti", 
        "created_at": "2014-08-22T21:19:42Z", 
        "id": "502928118319812608"
    }, 
    {
        "text": "RT @nicholasrigg: Madrid subs came on pitch to warm-up and Ronaldo and Marcelo straight back to the dressing room\u2026 #realmadrid #atleti", 
        "created_at": "2014-08-22T21:20:37Z", 
        "id": "502928351942545408"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-22T21:29:23Z", 
        "id": "502930557484154880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo masuk lapangan jugaaa :D #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-08-22T21:29:24Z", 
        "id": "502930561162162176"
    }, 
    {
        "text": "E pronto, teve que entrar o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T21:29:30Z", 
        "id": "502930588274536448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T21:29:50Z", 
        "id": "502930670621306884"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is going to win the game", 
        "created_at": "2014-08-22T21:29:58Z", 
        "id": "502930706063192067"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  yes  finally ronaldo gets to come on", 
        "created_at": "2014-08-22T21:30:03Z", 
        "id": "502930725554094081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vem a\u00ed", 
        "created_at": "2014-08-22T21:30:29Z", 
        "id": "502930832236220422"
    }, 
    {
        "text": "vem a\u00ed o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T21:30:29Z", 
        "id": "502930835990126596"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442. \u0423\u0446\u0438 \u0437\u0430\u0431\u0438\u0432\u0430\u0439. \u0412\u0435\u0440\u044e \u0432 \u0442\u0435\u0431\u044f\ud83d\udc2f\ud83d\ude0a\ud83d\ude4c #halamadrid #cr7 #cr #ronaldo #\u0440\u043e\u043d\u0430\u043b\u0434\u0443 #\u043d\u0443\u0436\u0435\u043d\u0433\u043e\u043b http://t.co/rXUm01DkeO", 
        "created_at": "2014-08-22T21:31:16Z", 
        "id": "502931030139887616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo !!", 
        "created_at": "2014-08-22T21:31:23Z", 
        "id": "502931062054715392"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo vem para a segunda parte. Substitui Kroos", 
        "created_at": "2014-08-22T21:31:25Z", 
        "id": "502931066983034881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo time, in for Toni Kroos", 
        "created_at": "2014-08-22T21:31:26Z", 
        "id": "502931071315746818"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mesquita96: RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-22T21:31:26Z", 
        "id": "502931074310496256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\udc4f\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-08-22T21:31:56Z", 
        "id": "502931200055705601"
    }, 
    {
        "text": "Vamos ver em que condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas est\u00e1 Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T21:32:31Z", 
        "id": "502931345937801216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo al momento de entrar al campo! #HalaMadrid #CR7 [@RMadridNation] http://t.co/9ZOTgF8Fge", 
        "created_at": "2014-08-22T21:33:36Z", 
        "id": "502931617283723264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!  #HalaMadrid! @RealMadrid!", 
        "created_at": "2014-08-22T21:33:37Z", 
        "id": "502931622489235456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T21:37:27Z", 
        "id": "502932586046709761"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T21:38:35Z", 
        "id": "502932870663782400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, bebe te miro a ti #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-08-22T21:40:44Z", 
        "id": "502933411972284416"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: EN DIRECTO | Arranca la segunda parte. Entra Cristiano Ronaldo por Kroos  http://t.co/E3ABOtbpX7 http://t.co/4j4utY7m4C", 
        "created_at": "2014-08-22T21:43:50Z", 
        "id": "502934193358524417"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/55UU7f92dY", 
        "created_at": "2014-08-22T21:46:15Z", 
        "id": "502934803298402306"
    }, 
    {
        "text": "Ao lan\u00e7ar Ronaldo por Kroos, Ancelotti ganhou imprevisibilidade mas perdeu o meio-campo. N\u00e3o podia ser o alem\u00e3o a sair.", 
        "created_at": "2014-08-22T21:47:46Z", 
        "id": "502935181742071808"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMRibeiro: Ao lan\u00e7ar Ronaldo por Kroos, Ancelotti ganhou imprevisibilidade mas perdeu o meio-campo. N\u00e3o podia ser o alem\u00e3o a sair.", 
        "created_at": "2014-08-22T21:48:44Z", 
        "id": "502935424814559233"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T21:52:01Z", 
        "id": "502936253151842306"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T21:52:53Z", 
        "id": "502936473042452484"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T21:55:13Z", 
        "id": "502937057472561152"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: R\u00faben Neves levanta o bra\u00e7o antes de marcar os cantos, Ronaldo f\u00e1-lo cada vez mais ap\u00f3s bater os livres", 
        "created_at": "2014-08-22T21:57:00Z", 
        "id": "502937506510561280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hiiii  Ronaldo :*:* :*0", 
        "created_at": "2014-08-22T21:58:49Z", 
        "id": "502937964717293573"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: R\u00faben Neves levanta o bra\u00e7o antes de marcar os cantos, Ronaldo f\u00e1-lo cada vez mais ap\u00f3s bater os livres", 
        "created_at": "2014-08-22T22:00:16Z", 
        "id": "502938328829018112"
    }, 
    {
        "text": "Um dia hei-de perceber pq o RM est\u00e1 desesperado para despachar o Di Maria... A seguir a Ronaldo, \u00e9 o melhor joker que t\u00eam, o abre-latas", 
        "created_at": "2014-08-22T22:04:09Z", 
        "id": "502939306185736192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T22:04:23Z", 
        "id": "502939363307945984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T22:05:47Z", 
        "id": "502939717995094016"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o se queixem da qualidade da imagem dos videos que os one d fizeram para o ice bucket challenge. J\u00e1 viram o do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-08-22T22:06:26Z", 
        "id": "502939882260803584"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo na linha \u00e9 um desperd\u00edcio", 
        "created_at": "2014-08-22T22:07:45Z", 
        "id": "502940213052993536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T22:13:21Z", 
        "id": "502941622263631872"
    }, 
    {
        "text": "Que agress\u00e3o do Ronaldo ao Godin. Pqp", 
        "created_at": "2014-08-22T22:21:28Z", 
        "id": "502943665409753088"
    }, 
    {
        "text": "Na minha rua grita-se: chupa Ronaldo. Devem ser uns novos chupas", 
        "created_at": "2014-08-22T22:22:54Z", 
        "id": "502944023913705475"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: Todo o Real \u00e9 um equ\u00edvoco mascarado 90% das vezes por Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T22:24:50Z", 
        "id": "502944512101326848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T22:26:06Z", 
        "id": "502944832076398592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T22:26:28Z", 
        "id": "502944923390582784"
    }, 
    {
        "text": "nem que o Messi ou o Ronaldo estejam a jogar contra o Ferrovi\u00e1rios, as bocas sobre o \"melhor do mundo\" v\u00eam sempre ao de cima", 
        "created_at": "2014-08-22T22:26:49Z", 
        "id": "502945010246230016"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo rima com mel\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-08-22T22:29:31Z", 
        "id": "502945689757032448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano awesome Ronaldo you were fabulous today", 
        "created_at": "2014-08-22T22:31:54Z", 
        "id": "502946290070593536"
    }, 
    {
        "text": "RT @dudek91: Tomem l\u00e1 o s\u00edmbolo de check dos 6 t\u00edtulos: .!. Ronaldo a agredir brutalmente Godin. Fosse o Suarez eram 4 meses.", 
        "created_at": "2014-08-22T22:32:59Z", 
        "id": "502946560976908291"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano am one of your very best fan in Nigeria.. hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-22T22:33:34Z", 
        "id": "502946707596775424"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Atl\u00e9tico Madrid - Atl. Madrid-Real Madrid (equipas): Ronaldo no banco |... http://t.co/kIzNomEcRN", 
        "created_at": "2014-08-22T22:34:32Z", 
        "id": "502946951101681664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mi coraz\u00f3n est\u00e1 con usted, incluso si usted perdi\u00f3 la Supercopa Ronaldo. Para m\u00ed, usted es el \u00fanico campe\u00f3n", 
        "created_at": "2014-08-22T22:38:18Z", 
        "id": "502947902659239937"
    }, 
    {
        "text": "RT @EternoBenfica: Desde que Cristiano Ronaldo chegou ao Real Madrid, o Atl\u00e9tico ganhou mais trof\u00e9us que os \"blancos\". 7 a 6.", 
        "created_at": "2014-08-22T22:42:48Z", 
        "id": "502949034806767616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T22:43:19Z", 
        "id": "502949163177615361"
    }, 
    {
        "text": "@Ana_Stinson quero ver quantos meses vai levar o ronaldo depois daquela agressao ao godin", 
        "created_at": "2014-08-22T22:44:07Z", 
        "id": "502949365410201600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T22:45:31Z", 
        "id": "502949716364369920"
    }, 
    {
        "text": "RT @SBNation: So, uh, did Cristiano Ronaldo just punch a dude in the face? http://t.co/SsioD22u5f https://t.co/SzQIDpGzbp via @FanSidedGIF", 
        "created_at": "2014-08-22T22:46:58Z", 
        "id": "502950079549177858"
    }, 
    {
        "text": "RT @SBNation: So, uh, did Cristiano Ronaldo just punch a dude in the face? http://t.co/SsioD22u5f https://t.co/SzQIDpGzbp via @FanSidedGIF", 
        "created_at": "2014-08-22T22:48:24Z", 
        "id": "502950441911857152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T22:49:12Z", 
        "id": "502950642584137728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T22:59:16Z", 
        "id": "502953176145088514"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best player in the world l wish l could play with you oneday l am from egypt", 
        "created_at": "2014-08-22T23:03:28Z", 
        "id": "502954233315217409"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Futbolero_: La LAMENTABLE agresi\u00f3n de Cristiano Ronaldo a God\u00edn. http://t.co/jfkuhcoNjs", 
        "created_at": "2014-08-22T23:12:30Z", 
        "id": "502956505990447104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Shows Off His Body As he strips for Men\u2019s Health\u00a0Magazine http://t.co/oQMvWJoERG\"", 
        "created_at": "2014-08-22T23:13:27Z", 
        "id": "502956744356945920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T23:14:25Z", 
        "id": "502956991606951937"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #supercopa #halamadrid #realmadrid #ronaldo #cristiano #cr7 http://t.co/5BIQnH0CmA", 
        "created_at": "2014-08-22T23:14:40Z", 
        "id": "502957052650876928"
    }, 
    {
        "text": "RT @DavidCaule: Nao entendo a vossa obsessao pelo ronaldo... Quase que metem o facto de ser portugues a frente da qualidade", 
        "created_at": "2014-08-22T23:14:45Z", 
        "id": "502957074893254656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-22T23:16:25Z", 
        "id": "502957490989182976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Rare Moments* 2002/2003: http://t.co/CrB7jc3vaU via @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-22T23:18:06Z", 
        "id": "502957915750559744"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #supercopa #halamadrid #realmadrid #ronaldo #cristiano #cr7 realmadrid #HalaMadrid http://t.co/x57GEzqWIc", 
        "created_at": "2014-08-22T23:20:02Z", 
        "id": "502958404177256449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no passa nada ronaldo , you are always the best and the king of soccer , you can revange for me in the league,  take care", 
        "created_at": "2014-08-22T23:30:03Z", 
        "id": "502960925310476288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Atletico Madrid Away  (22/08/2014)   http://t.co/9ZaPx0CreY http://t.co/2LNkdrJ66x", 
        "created_at": "2014-08-22T23:30:21Z", 
        "id": "502960997448310784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dont Worry Ronaldo :) Better Luck Next Time :* We Still Love yOu Well Played Man :))))))))))", 
        "created_at": "2014-08-22T23:30:57Z", 
        "id": "502961150913298432"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - Ronaldo Naz\u00e1rio de f\u00e9rias com a noiva http://t.co/mdMwRspECm", 
        "created_at": "2014-08-22T23:31:03Z", 
        "id": "502961177472028672"
    }, 
    {
        "text": "RT @DinisGomez: Um jogador que a par de Ronaldo foi dos melhores do Real Madrid..  #VoltaDiMaria #CarregaBenfica http://t.co/PtojhfBJCM", 
        "created_at": "2014-08-22T23:34:11Z", 
        "id": "502961962431438848"
    }, 
    {
        "text": "RT @DinisGomez: Um jogador que a par de Ronaldo foi dos melhores do Real Madrid..  #VoltaDiMaria #CarregaBenfica http://t.co/PtojhfBJCM", 
        "created_at": "2014-08-22T23:34:25Z", 
        "id": "502962022838198272"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo est\u00e1 no banco. Para a semana n\u00e3o \u00e9 convocado e ainda acaba emprestado ao Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-22T23:37:22Z", 
        "id": "502962764298850304"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-22T23:46:59Z", 
        "id": "502965185582096384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo before match: I have trained hard and now 100% ready for match. @Cristiano Ronaldo after match: I am injured..we lost...", 
        "created_at": "2014-08-22T23:51:37Z", 
        "id": "502966353234374656"
    }
]