[
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T00:00:18Z", 
        "id": "479050936963579904"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-18T00:05:55Z", 
        "id": "479052351882674176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristian Ronaldo wave", 
        "created_at": "2014-06-18T00:06:53Z", 
        "id": "479052592396251136"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"N\u00e3o sei como joga Cristiano Ronaldo quando est\u00e1 zangado\" http://t.co/l6kpPPnOqm #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T00:08:25Z", 
        "id": "479052981183062016"
    }, 
    {
        "text": "Al\u00f4, Brasil, mais um absurdo: F\u00e3s de Cristiano Ronaldo xingam, intimidam e amea\u00e7am jornalista @mariomagalhaes_ :  http://t.co/Ynhrxo6FNH", 
        "created_at": "2014-06-18T00:13:38Z", 
        "id": "479054294113873920"
    }, 
    {
        "text": "RT @moliviasoares: Al\u00f4, Brasil, mais um absurdo: F\u00e3s de Cristiano Ronaldo xingam, intimidam e amea\u00e7am jornalista @mariomagalhaes_ :  http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T00:15:00Z", 
        "id": "479054635873751040"
    }, 
    {
        "text": "@sweetlocket but ronaldo is indeed the best player in the world im not getting it x)", 
        "created_at": "2014-06-18T00:15:00Z", 
        "id": "479054637216309249"
    }, 
    {
        "text": "Mensagem de Cristiano Ronaldo ap\u00f3s o jogo da Alemanha! http://t.co/LTMJZOra42", 
        "created_at": "2014-06-18T00:15:57Z", 
        "id": "479054876475797504"
    }, 
    {
        "text": "@btrinthefridge i don't want to be a princess (ft. Cristiano Ronaldo)", 
        "created_at": "2014-06-18T00:16:33Z", 
        "id": "479055028112859136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Belki bi gun ronaldo sen gibi olmak var :)", 
        "created_at": "2014-06-18T00:19:47Z", 
        "id": "479055842357301248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sr.cristiano ronaldo,o meu irm\u00e3o \u00e9 fan\u00e1tico d+ pelo senhor,como aquele garoto que o senhor seguiu ele aki no twitter", 
        "created_at": "2014-06-18T00:21:47Z", 
        "id": "479056345564737536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano When life gives you a hundred reasons to cry, show life that you have a Cristiano Ronaldo to smile &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-18T00:24:45Z", 
        "id": "479057092083732480"
    }, 
    {
        "text": "@sweetlocket t\u00e1s a comparar coisas que n\u00e3o d\u00e3o pa comparar por amor de deus x) o ronaldo num dia bom matava os coreanos todos x) (exagero", 
        "created_at": "2014-06-18T00:25:41Z", 
        "id": "479057326050381825"
    }, 
    {
        "text": "@sweetlocket besides, o ronaldo n\u00e3o faz a equipa portuguesa, infelizmente, podiamos ter mais 10 jogadores como o ronaldo, mas n\u00e3o \u00e9 assim", 
        "created_at": "2014-06-18T00:27:08Z", 
        "id": "479057689314873344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Alem\u00e3es a gozarem usando fotos do Ronaldo a chorar. Olhem para o talento e conta banc\u00e1ria dele que logo vemos quem chor\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T00:37:44Z", 
        "id": "479060358754480128"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T00:39:16Z", 
        "id": "479060743871287296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo sabes que &lt;3 siempre estoy con vos churu beio", 
        "created_at": "2014-06-18T00:39:53Z", 
        "id": "479060897349259264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-06-18T00:46:49Z", 
        "id": "479062643429232640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo sou seu f\u00e3", 
        "created_at": "2014-06-18T00:49:43Z", 
        "id": "479063373427245056"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo d\u00e1 uma camisa pra Tia J\u00fa @JRGrioles http://t.co/TfACU1cwwC", 
        "created_at": "2014-06-18T01:09:04Z", 
        "id": "479068242141790208"
    }, 
    {
        "text": "Coluna Ronaldo \\ D. In\u00e9rcia http://t.co/HSR1iQvQPb #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-18T01:11:14Z", 
        "id": "479068786994053120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey seguime!! A noo como el es Cristiano Ronaldo y juega en el RM no sigue a nadie verdad? Crack", 
        "created_at": "2014-06-18T01:28:43Z", 
        "id": "479073186622242817"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: === RONALDO DEIXA MENSAGEM AOS ADEPTOS ==== Ap\u00f3s a derrota de ontem de Portugal frente \u00e0 Alemanha por 4 - 0, o... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T01:31:54Z", 
        "id": "479073989927895040"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-18T01:33:10Z", 
        "id": "479074306367184896"
    }, 
    {
        "text": "Melhor que o Ronaldo a dominar bolas s\u00f3 mesmo a Sasha Grey.", 
        "created_at": "2014-06-18T01:42:47Z", 
        "id": "479076727906648065"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Melhor que o Ronaldo a dominar bolas s\u00f3 mesmo a Sasha Grey.", 
        "created_at": "2014-06-18T01:43:15Z", 
        "id": "479076844449595392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mudou de opini\u00e3o sobre a Copa: Ap\u00f3s criticar organiza\u00e7\u00e3o da Copa, Ronaldo v\u00ea mais alegria que reclama\u00e7\u00f5es http://t.co/rCvGHQpJxy", 
        "created_at": "2014-06-18T01:44:21Z", 
        "id": "479077122443444224"
    }, 
    {
        "text": "RT @BigDuncMUFC: @Portu_Goal poor performance. Why didnt Bento start with William Carvalho and Eder in the first place. And Ronaldo needs t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T01:46:37Z", 
        "id": "479077693493764096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo mudou de opini\u00e3o sobre a Copa: Ap\u00f3s criticar organiza\u00e7\u00e3o da Copa, Ronaldo v\u00ea mais alegria que reclama\u00e7\u00f5es http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T01:49:54Z", 
        "id": "479078520128552961"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-06-18T01:59:28Z", 
        "id": "479080928027742209"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-06-18T01:59:45Z", 
        "id": "479080997946793985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T01:59:56Z", 
        "id": "479081042486116352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-06-18T02:00:55Z", 
        "id": "479081292550512640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T02:02:31Z", 
        "id": "479081694314520577"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T02:03:04Z", 
        "id": "479081831174647808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-18T02:03:21Z", 
        "id": "479081903484452864"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T02:05:41Z", 
        "id": "479082490770894849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-18T02:12:34Z", 
        "id": "479084225518252032"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T02:14:02Z", 
        "id": "479084591714553856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo mudou de opini\u00e3o sobre a Copa: Ap\u00f3s criticar organiza\u00e7\u00e3o da Copa, Ronaldo v\u00ea mais alegria que reclama\u00e7\u00f5es http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T02:19:01Z", 
        "id": "479085844851347456"
    }, 
    {
        "text": "@Marcos_2014 Ronaldo criticou pq \u00e9 cabo eleitoral de A\u00e9cio. Agora que viram os tiros nos p\u00e9s est\u00e3o com novo discurso", 
        "created_at": "2014-06-18T02:20:25Z", 
        "id": "479086198385029120"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamabat: @Marcos_2014 Ronaldo criticou pq \u00e9 cabo eleitoral de A\u00e9cio. Agora que viram os tiros nos p\u00e9s est\u00e3o com novo discurso", 
        "created_at": "2014-06-18T02:23:56Z", 
        "id": "479087085404835840"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo. Cr7 , my #painting #art http://t.co/X4z5MmIJaw", 
        "created_at": "2014-06-18T02:25:23Z", 
        "id": "479087449667141632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pixel desintegration design #riskeverything #for\u00e7aportugal #CR7 #cristianoronaldo #worldcup http://t.co/u3Ssrec3UP", 
        "created_at": "2014-06-18T02:28:18Z", 
        "id": "479088183439659008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo mudou de opini\u00e3o sobre a Copa: Ap\u00f3s criticar organiza\u00e7\u00e3o da Copa, Ronaldo v\u00ea mais alegria que reclama\u00e7\u00f5es http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T02:29:52Z", 
        "id": "479088576215277568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo mudou de opini\u00e3o sobre a Copa: Ap\u00f3s criticar organiza\u00e7\u00e3o da Copa, Ronaldo v\u00ea mais alegria que reclama\u00e7\u00f5es http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T02:31:56Z", 
        "id": "479089098012262400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T02:44:43Z", 
        "id": "479092314112278528"
    }, 
    {
        "text": "@RobbieKay_ what you think of Cristiano Ronaldo? #Portugal #worldcup", 
        "created_at": "2014-06-18T02:47:41Z", 
        "id": "479093061482717185"
    }, 
    {
        "text": "Foto de beaut1full1: #cr7 #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #body #pretty #beautiful #good #cool #RealMadrid... http://t.co/3IE9jzPqpE", 
        "created_at": "2014-06-18T02:58:40Z", 
        "id": "479095823419330560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mitando novamente.", 
        "created_at": "2014-06-18T03:07:49Z", 
        "id": "479098126058651649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Maloafonso: Oleosidade ou \"olezdade\" ronaldo? Sempre com sentido de humor este malandro..", 
        "created_at": "2014-06-18T03:11:49Z", 
        "id": "479099135057219587"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-18T03:12:15Z", 
        "id": "479099244859904000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come on Ronaldo, Portugal needs two wins come on #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-18T03:15:05Z", 
        "id": "479099954246320128"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-18T03:17:22Z", 
        "id": "479100530451427329"
    }, 
    {
        "text": "Foto de soccercitysa: #ronaldo #crisitano #cr7 #superfly #warmup #nationalteam #fifaworldcup #fwc #futbol #forca... http://t.co/NsLHz5Gqht", 
        "created_at": "2014-06-18T03:40:53Z", 
        "id": "479106450430906368"
    }, 
    {
        "text": "Foto de madrid_hm: You are still the best #cr7 #cristiano #ronaldo #alemania #thebest #beast #animal #madrid... http://t.co/0wDuGkyccw", 
        "created_at": "2014-06-18T03:41:19Z", 
        "id": "479106558358732800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-18T03:46:47Z", 
        "id": "479107935809712131"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea sabe o que o amor mais perfeito ele \u00e9 (Cristiano Ronaldo) Eu amo Aaronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T03:46:48Z", 
        "id": "479107940188962816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Forbes: The highest-paid #WorldCup players:  1. Cristiano Ronaldo 2. Lionel Messi 3. Neymar  More: http://t.co/XSTuJYkyPV", 
        "created_at": "2014-06-18T03:59:19Z", 
        "id": "479111086583857152"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo treinando para o jogo contra a Alemanha. N\u00e3o podia dar certo, mesmo... #CopadasCopas http://t.co/b1SSSoaz5Q", 
        "created_at": "2014-06-18T04:34:32Z", 
        "id": "479119949160804352"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo treinando para o jogo contra a Alemanha. N\u00e3o podia dar certo, mesmo... #CopadasCopas", 
        "created_at": "2014-06-18T04:35:13Z", 
        "id": "479120121899008000"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo treinando para o jogo contra a Alemanha. N\u00e3o podia dar certo, mesmo... #CopadasCopas http://t.co/NqoBHB9bZN", 
        "created_at": "2014-06-18T04:35:36Z", 
        "id": "479120217931796480"
    }, 
    {
        "text": "Foto de thatsmebryci: #worldcup #football #brazil #beaten #disappointed #loyal #supporter #positive #ronaldo #forca http://t.co/B3Bx2FG9zo", 
        "created_at": "2014-06-18T04:42:25Z", 
        "id": "479121934727516160"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fiq_err: Gud luck bro..... #ronaldo #worldcup http://t.co/mR5Tch7Swz", 
        "created_at": "2014-06-18T04:43:04Z", 
        "id": "479122096795049984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Germany designs #cr7 #por #for\u00e7aportugal #VivaRonaldo #cristianoronaldo #WorldCup #WorldCup2014 http://t.co/M8h9OYulYa", 
        "created_at": "2014-06-18T04:52:42Z", 
        "id": "479124521778040833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo no fue tu mejor partido pero sabemos de tu calidad como jugador eres y seras el mejor del mundo cr7 el mejor =)", 
        "created_at": "2014-06-18T05:04:48Z", 
        "id": "479127565823516672"
    }, 
    {
        "text": "Foto de crz_adit: CRISTIANO RONALDO DOS SANTOS AVEIRO #RONALDO #RealMadrid #HalaMadrid #For\u00e7aPORTUGAL #7 #VivaRonaldo http://t.co/tVpiiD3MMB", 
        "created_at": "2014-06-18T05:05:19Z", 
        "id": "479127698619789313"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dopestcuhh: Cristiano Ronaldo \udbb8\udf27\u2764 the best of the best \udbba\udf9e\udbba\udf5e\u270b\udbb8\udf58 #Cr7 #RealMadrid http://t.co/QXxhKapmpL", 
        "created_at": "2014-06-18T05:26:59Z", 
        "id": "479133150971699200"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewxshelley: if you say cristiano ronaldo is the hottest player in the portuguese team then i present you miguel veloso \ud83d\ude0d http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T06:37:46Z", 
        "id": "479150964767612929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T06:43:50Z", 
        "id": "479152490047225856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #SiMeDasBolaYo haria cualquier cosa *-* bue. Te amo churu DAME BOLA", 
        "created_at": "2014-06-18T06:44:09Z", 
        "id": "479152568355266560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo...best of luck buddy for next match.. champ will be back #beleve &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-18T06:50:20Z", 
        "id": "479154123774767104"
    }, 
    {
        "text": "Foto de b8aash: #CR7 #Cristiano #Ronaldo #Cristiano_Ronaldo #GB11 #Gareth #Bale #Gareth_Bale #Bale_11 #Bale11... http://t.co/jLF1HmW9H5", 
        "created_at": "2014-06-18T06:50:30Z", 
        "id": "479154167563288576"
    }, 
    {
        "text": "Foto de antonmagnusson7: \u2728Ronaldo\u2728 @cristiano #Ronaldo #7 #kung \udbba\udf5f http://t.co/QOnWsJfzY7", 
        "created_at": "2014-06-18T06:50:35Z", 
        "id": "479154188040306688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo muito :) cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T06:52:48Z", 
        "id": "479154748503764992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo me invito a ver un partido de Portugal #ElSue\u00f1oDeLaPiba", 
        "created_at": "2014-06-18T06:53:33Z", 
        "id": "479154934450257920"
    }, 
    {
        "text": "\u201cSe o Cristiano Ronaldo do Brasil for o mesmo da \u00c1frica do Sul a selec\u00e7\u00e3o ter\u00e1 menos chances\u201d http://t.co/0fR5395t2k", 
        "created_at": "2014-06-18T07:05:50Z", 
        "id": "479158025086070784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T07:06:33Z", 
        "id": "479158204711317504"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footballdesignz7: Ronaldo\udbba\udf9f #ronaldo #real #madrid #realmadrid #football #worldcup @footballplayers89 http://t.co/ozjT7oKLvS", 
        "created_at": "2014-06-18T07:12:55Z", 
        "id": "479159811003908096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo and Portugal humbled by Germany http://t.co/FAIOdEJahs #euronews #news", 
        "created_at": "2014-06-18T07:38:20Z", 
        "id": "479166206646444032"
    }, 
    {
        "text": "Foto de danieldamos: For you Ronaldo!! #FIFA #WorldCup #Brasil #2014 #Ronaldo #Indonesia http://t.co/77WvGoiUXk", 
        "created_at": "2014-06-18T07:55:18Z", 
        "id": "479170473532874752"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de danieldamos: For you Ronaldo!! #FIFA #WorldCup #Brasil #2014 #Ronaldo #Indonesia http://t.co/77WvGoiUXk", 
        "created_at": "2014-06-18T07:56:24Z", 
        "id": "479170753552994305"
    }, 
    {
        "text": "brazil making fun of ronaldo because portugal lost against germany hahaha hahaha ha aha aha aha ahhhhh idiots", 
        "created_at": "2014-06-18T07:59:28Z", 
        "id": "479171522272432128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-18T08:04:32Z", 
        "id": "479172797680214016"
    }, 
    {
        "text": "\"If Cristiano Ronaldo plays like he did against Spain in 2010 (0-1), it'll be complicated.\" Former Portugal  coach Carlos Queiroz", 
        "created_at": "2014-06-18T08:07:46Z", 
        "id": "479173611614646272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo I Indonesians I was fan ye http://t.co/E9HMlXtpx0", 
        "created_at": "2014-06-18T08:09:28Z", 
        "id": "479174041211637760"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoronaldo_thereal: Signing my fans :) // #CristianoRonaldo #Ronaldo #cristiano #CR7 #WorldCup... http://t.co/0KwPgEmRLI", 
        "created_at": "2014-06-18T08:18:20Z", 
        "id": "479176272560410624"
    }, 
    {
        "text": "Foto de simplyfutball: #football #footballmeme #sports #ronaldo #brazil #worldcup #2014 #russia #spain #usa... http://t.co/caMSjJGVKb", 
        "created_at": "2014-06-18T08:18:35Z", 
        "id": "479176335139409920"
    }, 
    {
        "text": "@starlording I can't with the ronaldo one x'''D", 
        "created_at": "2014-06-18T08:31:19Z", 
        "id": "479179540468858881"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChiquaDiva: @Cristiano Because the word SOCCER won't be complete without C and R(Cristiano ,Ronaldo).C,R....Heart and Soul of Football!\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T08:36:20Z", 
        "id": "479180799468523520"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #cr7 #cr7fan #captain #cr7world #cr7iloveyou #real #respect #ronaldo #realmadrid #best #the... http://t.co/Y1GAPbAnnX", 
        "created_at": "2014-06-18T08:45:33Z", 
        "id": "479183119216836608"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoMyLife: @Cristiano Because it would mean the world to me I could die a happy person if my only idol Cristiano Ronaldo followed\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T08:45:39Z", 
        "id": "479183144512258049"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrsMRonaldo7: @cristiano 's Father, the late Dinnis Aveiro. chose the name Ronaldo for his son as his favourite actor was Ronald Reagan\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T08:48:17Z", 
        "id": "479183807644319744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo  like fotball types  you cam turkey  like ronaldo like Portugal    World Cup Champions Portugal", 
        "created_at": "2014-06-18T08:51:58Z", 
        "id": "479184734678171648"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T08:57:33Z", 
        "id": "479186141925502976"
    }, 
    {
        "text": "Foto de aqeel_jaafari: #Cristiano #Ronaldo http://t.co/5vvOAgFFlh", 
        "created_at": "2014-06-18T08:59:03Z", 
        "id": "479186519576817665"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_real_ronaldo: #cristiano #ronaldo #cristianorealronaldo #cr7 #thebest #footballer #fifa #world... http://t.co/v8w6FsHLYq", 
        "created_at": "2014-06-18T08:59:12Z", 
        "id": "479186556390211584"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna est\u00e1 muito atenta ao #Mundial2014 e ao seu baby Ronaldo! Achas que podemos contar com ela para torcer por... http://t.co/gxqDYN1Ev1", 
        "created_at": "2014-06-18T09:01:31Z", 
        "id": "479187139989897217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T09:05:51Z", 
        "id": "479188230495948800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T09:06:03Z", 
        "id": "479188281460928512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo u r the best. you will take portugal to the final world cup and u will win it inshallah because u r the best player", 
        "created_at": "2014-06-18T09:27:39Z", 
        "id": "479193714842411008"
    }, 
    {
        "text": "@wired that's Cristiano Ronaldo on the stock photo, though.", 
        "created_at": "2014-06-18T09:31:15Z", 
        "id": "479194623588712448"
    }, 
    {
        "text": "RT @celso: @wired that's Cristiano Ronaldo on the stock photo, though.", 
        "created_at": "2014-06-18T09:33:50Z", 
        "id": "479195271600295936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Messi NO saludo al nino porque era del #RealMadrid :-) asi dice papa del nino http://t.co/xrsrYzILL6 vamos #ronaldo invitalo tu", 
        "created_at": "2014-06-18T09:41:44Z", 
        "id": "479197258513408000"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T09:48:12Z", 
        "id": "479198885735571456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo remains THE BEST IN THE WORLD :-)", 
        "created_at": "2014-06-18T09:49:12Z", 
        "id": "479199139805536257"
    }, 
    {
        "text": "Andam a ligar a dizer que \u00e9 o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T10:03:44Z", 
        "id": "479202794466189312"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T10:09:00Z", 
        "id": "479204120902270977"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo mudou de opini\u00e3o sobre a Copa: Ap\u00f3s criticar organiza\u00e7\u00e3o da Copa, Ronaldo v\u00ea mais alegria que reclama\u00e7\u00f5es http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T10:10:52Z", 
        "id": "479204593071833088"
    }, 
    {
        "text": "mau...  RT @MicaSimao Ruiz joga muito, mas na Costa Rica n\u00e3o da para fazer nada, \u00e9 como o Ronaldo jogar no Olhanense cc @asulado @manduru", 
        "created_at": "2014-06-18T10:17:02Z", 
        "id": "479206145052377089"
    }, 
    {
        "text": "sonhei que tinha ido ao aquashow com o ronaldo, t\u00e1 bom c\u00e9rebro", 
        "created_at": "2014-06-18T10:18:00Z", 
        "id": "479206386468126721"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T10:19:25Z", 
        "id": "479206741897650176"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-18T10:20:41Z", 
        "id": "479207064104087552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo http://t.co/cOLaleLOdM", 
        "created_at": "2014-06-18T10:21:58Z", 
        "id": "479207385186439168"
    }, 
    {
        "text": "Sem questionar a grande qualidade de Ronaldo ''Fen\u00f3meno'' Andr\u00e9 Akkari arranjou pol\u00e9mica ao escrever depois do... http://t.co/kg2JkvOiyq", 
        "created_at": "2014-06-18T10:27:47Z", 
        "id": "479208847102738432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How are you Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-18T10:33:00Z", 
        "id": "479210162486775808"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-18T10:35:31Z", 
        "id": "479210793251385344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO DOS SANTO AVEIRO.", 
        "created_at": "2014-06-18T10:47:08Z", 
        "id": "479213717134266368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO DOS SANTOS AVEIRO.", 
        "created_at": "2014-06-18T10:47:20Z", 
        "id": "479213768552235009"
    }, 
    {
        "text": "V\u00e1 Ronaldo, n\u00e3o chores.. Perdes contra a Alemanha, mas ganhas contra a caspa", 
        "created_at": "2014-06-18T10:49:10Z", 
        "id": "479214229434945536"
    }, 
    {
        "text": "Na composi\u00e7\u00e3o falei do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T10:52:45Z", 
        "id": "479215133726896128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Strawapplez: V\u00e1 Ronaldo, n\u00e3o chores.. Perdes contra a Alemanha, mas ganhas contra a caspa", 
        "created_at": "2014-06-18T10:54:32Z", 
        "id": "479215579442974720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  FAZEM DE TI O QUE N\u00c3O \u00c9S VERDADEIRAMENTE, NAO PASSAS DE UM MAM\u00c3O QUE ESTA SEMPRE A MAMA, Y NOS JOGOS DECISIVOS BYE BYE RONALDO..", 
        "created_at": "2014-06-18T10:55:14Z", 
        "id": "479215755163369472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc4c\ud83d\udc93 #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/m6VsxmDApj", 
        "created_at": "2014-06-18T10:58:27Z", 
        "id": "479216564731146241"
    }, 
    {
        "text": "Di\u00e1rio espanhol diz que #CR7 arrisca carreira ao jogar no Mundial: \u00a0O futuro de Cristiano Ronaldo est\u00e1... http://t.co/Fua48ifLTU #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-18T10:58:41Z", 
        "id": "479216623992066048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T10:59:28Z", 
        "id": "479216823083495424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T11:00:00Z", 
        "id": "479216958177837056"
    }, 
    {
        "text": "[News] A carreira de Cristiano Ronaldo est\u00e1 em alto risco http://t.co/fiA3RdVgKF", 
        "created_at": "2014-06-18T11:00:54Z", 
        "id": "479217180861825024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo could end his career early, says doctor http://t.co/T8LuqQx2ea", 
        "created_at": "2014-06-18T11:03:32Z", 
        "id": "479217845113729024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hallo Ronaldo http://t.co/XXXB1aEqHY", 
        "created_at": "2014-06-18T11:06:42Z", 
        "id": "479218642857766913"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito eh eh eh, mete o William! e o Beto! e o Ronaldo a ponta de lan\u00e7a  @RebeloNuno", 
        "created_at": "2014-06-18T11:09:41Z", 
        "id": "479219394246344704"
    }, 
    {
        "text": "[CR7] 1\u00c2\u00ba Mandamento de Cristiano Ronaldo para o Sucesso http://t.co/BTPyguUtiX", 
        "created_at": "2014-06-18T11:15:02Z", 
        "id": "479220740982448128"
    }, 
    {
        "text": "[CR7] 1\u00ba Mandamento de Cristiano Ronaldo para o Sucesso http://t.co/nOpIumf8lD", 
        "created_at": "2014-06-18T11:15:07Z", 
        "id": "479220760041381888"
    }, 
    {
        "text": "Carreira de Cristiano Ronaldo em perigo: O futuro de Cristiano Ronaldo est\u00e1 em risco. Quem o diz \u00e9 o di\u00e1rio es... http://t.co/jGVccfSoyj", 
        "created_at": "2014-06-18T11:18:02Z", 
        "id": "479221495218966528"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Carreira de Cristiano Ronaldo em perigo: O futuro de Cristiano Ronaldo est\u00e1 em risco. Quem o diz \u00e9 o di\u00e1rio es... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T11:18:41Z", 
        "id": "479221656435843072"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Carreira de Cristiano Ronaldo em perigo: O futuro de Cristiano Ronaldo est\u00e1 em risco. Quem o diz \u00e9 o di\u00e1rio es... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T11:20:26Z", 
        "id": "479222099538894848"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamorezi: RT arrrrrgh *pissed .. Wen I dey here lol @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T11:24:17Z", 
        "id": "479223066506321920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo turkey is waiting for you", 
        "created_at": "2014-06-18T11:26:12Z", 
        "id": "479223548150833153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes superman ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T11:30:57Z", 
        "id": "479224746408554496"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T11:34:05Z", 
        "id": "479225532710928384"
    }, 
    {
        "text": "Queiroz arrasa atitude de Cristiano Ronaldo no Mundial 2010 http://t.co/diybNnXxg6", 
        "created_at": "2014-06-18T11:36:43Z", 
        "id": "479226195402178560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos l\u00e1 Ronaldo, Portugal TODOS est\u00e1 contigo e com os restantes voces sao capazes. Ganhem as EUA e ao GANA At\u00e9 os comemos &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-18T11:37:50Z", 
        "id": "479226479013036032"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T11:38:38Z", 
        "id": "479226679983108096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano such a wicked footballer come play for newcastle united in the premier league make my dreams come true thanks  ronaldo for nufc", 
        "created_at": "2014-06-18T11:39:45Z", 
        "id": "479226961139867648"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e o ressentimento burro http://t.co/G0isbfWVzk via @VEJA", 
        "created_at": "2014-06-18T11:40:35Z", 
        "id": "479227170015817729"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T11:42:54Z", 
        "id": "479227753297113088"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Queiroz arrasa atitude de Cristiano Ronaldo no Mundial 2010 http://t.co/d67mkNEjvC #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T11:42:58Z", 
        "id": "479227769625145344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T11:45:19Z", 
        "id": "479228361685082112"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira \u2018paga o pato\u2019 de R$11 milh\u00f5es http://t.co/QQOOKLb4KS http://t.co/wDgL09sSMN", 
        "created_at": "2014-06-18T11:48:25Z", 
        "id": "479229141225865216"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T11:50:27Z", 
        "id": "479229654587691008"
    }, 
    {
        "text": "@imago_route @alexandrecalado Mais casos semelhantes: Rui Santos e Paulo Bento; Queiroz e Ronaldo;...", 
        "created_at": "2014-06-18T11:51:06Z", 
        "id": "479229816991133696"
    }, 
    {
        "text": "[Blitz] Buraka Som Sistema juntam-se a Cristiano Ronaldo em v\u00eddeo [veja aqui] http://t.co/hK7NPA3Ov7 #m\u00fasica", 
        "created_at": "2014-06-18T11:55:05Z", 
        "id": "479230818682806273"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Imprensa espanhola alerta que Ronaldo tem carreira em perigo se n\u00e3o parar http://t.co/R2aY7MS6w3 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T11:55:43Z", 
        "id": "479230979572121600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/8sqY4BfTZ4", 
        "created_at": "2014-06-18T11:56:31Z", 
        "id": "479231177640140800"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira \u2018paga o pato\u2019 de R$11 milh\u00f5es http://t.co/QQOOKLb4KS http://t.co/wDgL09sSMN", 
        "created_at": "2014-06-18T11:58:57Z", 
        "id": "479231793426874368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God bless Ronaldo http://t.co/KxIHD5l2v3", 
        "created_at": "2014-06-18T11:59:51Z", 
        "id": "479232017666953217"
    }, 
    {
        "text": "ainda n\u00e3o vi o v\u00eddeo do ronaldo a falar sobre o jogo", 
        "created_at": "2014-06-18T12:05:17Z", 
        "id": "479233385962147840"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo n\u00e3o joga, acabou o mundial para n\u00f3s.", 
        "created_at": "2014-06-18T12:08:33Z", 
        "id": "479234207143956480"
    }, 
    {
        "text": "o cristiano ronaldo continua lesionado e tem a carreira em risco se continuar a jogar", 
        "created_at": "2014-06-18T12:09:09Z", 
        "id": "479234357576884224"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/BM8kU5vV0W", 
        "created_at": "2014-06-18T12:09:20Z", 
        "id": "479234403202519040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOR\u00c7A RONALDO E PARA TODA A EQUIPA ! VO\u00c7ES SAO CAPAZES!!!!!!!!!!!!!!!!!!      ORGULHO EM SER PORTUGUES!", 
        "created_at": "2014-06-18T12:12:25Z", 
        "id": "479235181543698433"
    }, 
    {
        "text": "game against the usa without ronaldo, coentr\u00e3o, hugo almeida and patr\u00edcia. we're screwed", 
        "created_at": "2014-06-18T12:12:42Z", 
        "id": "479235251160748032"
    }, 
    {
        "text": "Foto de alexgaineev: #Ronaldo #great http://t.co/0CiKxyMlpo", 
        "created_at": "2014-06-18T12:13:16Z", 
        "id": "479235394299383808"
    }, 
    {
        "text": "game against the usa without ronaldo, coentr\u00e3o, hugo almeida and patr\u00edcio. we're screwed", 
        "created_at": "2014-06-18T12:13:43Z", 
        "id": "479235508355477504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano luv u ronaldo so much and i am one of your biggest fans in egypt", 
        "created_at": "2014-06-18T12:21:51Z", 
        "id": "479237554869649408"
    }, 
    {
        "text": "Eu nem falei do Ronaldo, nem do Hitler no grupo 3. Sou diferente.", 
        "created_at": "2014-06-18T12:34:14Z", 
        "id": "479240672911048704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/U1FzePnuiY\"", 
        "created_at": "2014-06-18T12:34:57Z", 
        "id": "479240850124197888"
    }, 
    {
        "text": "RT @duartempires: adivinhem quem falou de Cristiano Ronaldo na composi\u00e7\u00e3o do exame de portugu\u00eas", 
        "created_at": "2014-06-18T12:35:05Z", 
        "id": "479240885771964416"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaaBarbosa: Eu nem falei do Ronaldo, nem do Hitler no grupo 3. Sou diferente.", 
        "created_at": "2014-06-18T12:36:28Z", 
        "id": "479241231059668992"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaaBarbosa: Eu nem falei do Ronaldo, nem do Hitler no grupo 3. Sou diferente.", 
        "created_at": "2014-06-18T12:37:45Z", 
        "id": "479241557514919936"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: Rihanna est\u00e1 muito atenta ao #Mundial2014 e ao seu baby Ronaldo! Achas que podemos contar com ela para torcer por... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T12:39:32Z", 
        "id": "479242005126451200"
    }, 
    {
        "text": "Observador: \"Carreira de Ronaldo em risco, diz jornal espanhol\" ---- A press\u00e3o para n\u00e3o utilizar o Mo\u00e7o...", 
        "created_at": "2014-06-18T12:39:46Z", 
        "id": "479242063238930432"
    }, 
    {
        "text": "RT @garotasunshine: aquele momento que vc acha que s\u00f3 tem cristiano ronaldo de deus grego no time de portugal, apresento miguel veloso http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T12:40:32Z", 
        "id": "479242257129037824"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Jornal espanhol diz que a carreira de Ronaldo est\u00e1 em risco http://t.co/BwbfJCZwAW", 
        "created_at": "2014-06-18T12:41:16Z", 
        "id": "479242442550439938"
    }, 
    {
        "text": "RT @garotasunshine: aquele momento que vc acha que s\u00f3 tem cristiano ronaldo de deus grego no time de portugal, apresento miguel veloso http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T12:42:22Z", 
        "id": "479242717378387968"
    }, 
    {
        "text": "The doctors have been advising Ronaldo not to play because his knee is really bad but he wants to play for Portugal...", 
        "created_at": "2014-06-18T12:48:13Z", 
        "id": "479244188194967552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com carreira em risco, diz o \"El Confidencial\" http://t.co/yxGD3Gx7vR", 
        "created_at": "2014-06-18T12:49:13Z", 
        "id": "479244439878004736"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Hey ronaldo pls dont risk ur career if the reports in media are true.. I beg u.. V can't loose a player like u this early !", 
        "created_at": "2014-06-18T12:50:51Z", 
        "id": "479244850794352641"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-18T12:53:12Z", 
        "id": "479245442031833088"
    }, 
    {
        "text": "Especialista diz que Ronaldo est\u00e1 a p\u00f4r a carreira em risco http://t.co/zDtrMF4wxW", 
        "created_at": "2014-06-18T12:53:13Z", 
        "id": "479245448729739264"
    }, 
    {
        "text": "Mensagem de Cristiano Ronaldo para todos os PORTUGUESES!!! Partilha esta mensagem!  \"Vamos continuar a sonhar com... http://t.co/qXLoSg6phT", 
        "created_at": "2014-06-18T12:54:52Z", 
        "id": "479245861562892289"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"From clinical information I have right now, Ronaldo is fine.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T12:56:42Z", 
        "id": "479246323338985473"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Not sure how Bento and Ronaldo will lift the spirits but they better dig deep.", 
        "created_at": "2014-06-18T12:56:56Z", 
        "id": "479246384185745408"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol diz que a carreira de Ronaldo est\u00e1 em risco http://t.co/Qi3Td3OQ0K via @feedly", 
        "created_at": "2014-06-18T12:57:54Z", 
        "id": "479246625877929985"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol diz que Cristiano Ronaldo pode ter a carreira em risco http://t.co/Qkrjc5MUCO Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-18T12:58:16Z", 
        "id": "479246720656617473"
    }, 
    {
        "text": "RT @garotasunshine: aquele momento que vc acha que s\u00f3 tem cristiano ronaldo de deus grego no time de portugal, apresento miguel veloso http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T13:12:03Z", 
        "id": "479250188759220225"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Cristiano Ronaldo \"tem carreira em risco se n\u00e3o parar\u201d e tratar do joelho http://t.co/qvRNe7GyQR", 
        "created_at": "2014-06-18T13:16:35Z", 
        "id": "479251326799314945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Are you okay Ronaldo?  I love you so much Justin! &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-18T13:21:20Z", 
        "id": "479252526186135552"
    }, 
    {
        "text": "Um amigo meu, de um profissional claro, falou do Ronaldo na disserta\u00e7\u00e3o. Mal sabe ele q se o corretor n curte do gajo, t\u00e1 fodido", 
        "created_at": "2014-06-18T13:22:02Z", 
        "id": "479252701239590912"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Jornal espanhol diz que Cristiano Ronaldo pode ter a carreira em risco http://t.co/Qkrjc5MUCO Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-18T13:22:04Z", 
        "id": "479252708499918849"
    }, 
    {
        "text": "RT @RelatableQuote: The scoreboard may say Germany is winning but Portugal has Ronaldo so who is the real winner here http://t.co/Eyu9W9Jh66", 
        "created_at": "2014-06-18T13:27:46Z", 
        "id": "479254144323436545"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e9dico desmente que carreira de Ronaldo est\u00e1 em risco http://t.co/MHmnOVSqCE", 
        "created_at": "2014-06-18T13:30:07Z", 
        "id": "479254734746828800"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Carreira de Cristiano Ronaldo em perigo: O futuro de Cristiano Ronaldo est\u00e1 em risco. Quem o diz \u00e9 o di\u00e1rio es... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T13:30:15Z", 
        "id": "479254768570097664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my baby :) ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T13:30:50Z", 
        "id": "479254914154373120"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com carreira em risco, diz o \"El Confidencial\" http://t.co/rbUzbGM7rh", 
        "created_at": "2014-06-18T13:34:21Z", 
        "id": "479255798506610688"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna trying her chances with Ronaldo ;)  B careful, Irina  xD http://t.co/ETI4iyiJuI", 
        "created_at": "2014-06-18T13:34:44Z", 
        "id": "479255896019587072"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Ronaldo com carreira em risco, diz o \"El Confidencial\" http://t.co/rbUzbGM7rh", 
        "created_at": "2014-06-18T13:35:00Z", 
        "id": "479255962868797440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/3OFLd8NVTc", 
        "created_at": "2014-06-18T13:35:05Z", 
        "id": "479255984121327616"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \"N\u00e3o me Toca\"- Anselmo Ralph e Ronaldo: http://t.co/Wlw5KrKinL", 
        "created_at": "2014-06-18T13:35:07Z", 
        "id": "479255992358563840"
    }, 
    {
        "text": "Uma sorte! / Ronaldo com carreira em risco, diz o \"El Confidencial\" | iOnline http://t.co/tIBKOvvr8f", 
        "created_at": "2014-06-18T13:37:25Z", 
        "id": "479256573378711552"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e o ressentimento burro http://t.co/YCTQUymQFZ via @VEJA", 
        "created_at": "2014-06-18T13:39:08Z", 
        "id": "479257002481184771"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/5k6Fs42zPx", 
        "created_at": "2014-06-18T13:40:55Z", 
        "id": "479257450810728449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano y Cristiano Ronaldo JR.\u2764\ufe0f http://t.co/GQYrcYfAx2", 
        "created_at": "2014-06-18T13:41:29Z", 
        "id": "479257596785086464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo sigueme", 
        "created_at": "2014-06-18T13:42:13Z", 
        "id": "479257778641715200"
    }, 
    {
        "text": "@porfs ... retirada do treino de Ronaldo. Tas a falhar.", 
        "created_at": "2014-06-18T13:42:57Z", 
        "id": "479257964667469824"
    }, 
    {
        "text": "Foto de tegarjuel: Gpp kalah, tp jng 4-0 juga kali... #Ronaldo #WorldCup #2014 #Brazil #GERvsPOR #CopadoMundo http://t.co/uASYBdVH2e", 
        "created_at": "2014-06-18T13:43:50Z", 
        "id": "479258184578641920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Fuerza Ronaldo, eres el mejor", 
        "created_at": "2014-06-18T13:46:30Z", 
        "id": "479258855642525696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-18T13:46:45Z", 
        "id": "479258918497955840"
    }, 
    {
        "text": "'Mago dos joelhos' diz que a carreira de Cristiano Ronaldo est\u00e1 em perigo http://t.co/GPwxqHqMZr", 
        "created_at": "2014-06-18T13:54:49Z", 
        "id": "479260948847271936"
    }, 
    {
        "text": "@marcelloamorim foram perguntar-lhe o que se passava e ela disse que foi o Ronaldo que pediu pq se sentia incomodado com a presen\u00e7a dela...", 
        "created_at": "2014-06-18T13:56:21Z", 
        "id": "479261337676443648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano No matter wat happens a true Ronaldo fan  does not easily get disappointed. Ronaldo always reserves surprises for his fans", 
        "created_at": "2014-06-18T13:58:32Z", 
        "id": "479261887469981697"
    }, 
    {
        "text": "Eu gosto de @Cristiano Ronaldo, bastante... mas calma meninas! O.o", 
        "created_at": "2014-06-18T13:59:49Z", 
        "id": "479262209416368128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the third player predicted to be the player of the World Cup 2014, after Messi &amp; Neymar. http://t.co/McpDnzukAx", 
        "created_at": "2014-06-18T14:00:14Z", 
        "id": "479262315422822401"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Especialista diz que Ronaldo est\u00e1 a p\u00f4r a carreira em risco http://t.co/vSERl7HcO0 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T14:00:43Z", 
        "id": "479262434973081601"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] M\u00e9dico desmente que carreira de Ronaldo est\u00e1 em risco http://t.co/YsfY1MUiRW #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T14:00:43Z", 
        "id": "479262436202004480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T14:00:52Z", 
        "id": "479262474492190720"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna conforta Ronaldo!!!.... http://t.co/ScLep6pFnq", 
        "created_at": "2014-06-18T14:01:41Z", 
        "id": "479262677878181889"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T14:02:16Z", 
        "id": "479262826377535488"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo com carreira em risco, diz o \"El Confidencial\" http://t.co/Ngq5M4xwdk", 
        "created_at": "2014-06-18T14:05:19Z", 
        "id": "479263593020411904"
    }, 
    {
        "text": "Reparem como a manita do Ronaldo, a Katia, diz 4 vezes boom na m\u00fasica dela :-))))", 
        "created_at": "2014-06-18T14:05:46Z", 
        "id": "479263704610275328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Let's get married noowwww bcs I want to be mrs ronaldo someday hehehehehehehehehehehehehehe I love u \u2665", 
        "created_at": "2014-06-18T14:06:02Z", 
        "id": "479263774306615296"
    }, 
    {
        "text": "Tmb quero ser mana do Ronaldo e gravar m\u00fasicas com o Red One", 
        "created_at": "2014-06-18T14:07:41Z", 
        "id": "479264188767170561"
    }, 
    {
        "text": "RT @ajoelhaserezas: \u00c9 futebol sim mas temos de dizer, o Miguel Veloso \u00e9 muito mais bonito do que o Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/ZuimMSPr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T14:16:47Z", 
        "id": "479266479511441409"
    }, 
    {
        "text": "eu n\u00e3o acho o ronaldo bonito, sorry not sorry.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:17:02Z", 
        "id": "479266541624913921"
    }, 
    {
        "text": "RT @ajoelhaserezas: \u00c9 futebol sim mas temos de dizer, o Miguel Veloso \u00e9 muito mais bonito do que o Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/ZuimMSPr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T14:17:57Z", 
        "id": "479266773435699201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/lPKyjJAPiO", 
        "created_at": "2014-06-18T14:18:55Z", 
        "id": "479267016696954880"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraRaquelCF: #Portugu\u00easQue\u00c9Portugu\u00eas prefere o Cristiano Ronaldo do que o Messi.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:20:07Z", 
        "id": "479267318896553984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuerzas ronaldo yo se q tu puedes x eso eres el mejor del mundo y lo vas a desmostrar a todo el mundo desde brasil", 
        "created_at": "2014-06-18T14:20:22Z", 
        "id": "479267381651730432"
    }, 
    {
        "text": "RT @APokiita: #Portugu\u00easQue\u00c9Portugu\u00eas tem orgulho no Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:20:51Z", 
        "id": "479267502426714112"
    }, 
    {
        "text": "RT @ItsFabioOk: #Portugu\u00easQue\u00c9Portugu\u00eas O Ronaldo \u00e9 o melhor CARALHO", 
        "created_at": "2014-06-18T14:21:08Z", 
        "id": "479267575214637056"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal \"Pelos vistos incomodo Cristiano Ronaldo\" http://t.co/zgoHFOlbNF  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-18T14:21:29Z", 
        "id": "479267661830815744"
    }, 
    {
        "text": "RT @APokiita: #Portugu\u00easQue\u00c9Portugu\u00eas tem orgulho no Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:22:00Z", 
        "id": "479267792253095938"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal \"Pelos vistos incomodo Cristiano Ronaldo\" http://t.co/zgoHFOlbNF  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-18T14:22:23Z", 
        "id": "479267888335835136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/Um3xCBEAxo", 
        "created_at": "2014-06-18T14:30:11Z", 
        "id": "479269850255474688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dear Cristiano Ronaldo, I'm a Turkish boy from Germany. I know you're team lost vs. Germany but you're always the best.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:30:43Z", 
        "id": "479269985748254723"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T14:31:31Z", 
        "id": "479270186634477568"
    }, 
    {
        "text": "A culpa \u00e9 do bruxo! RT @JornalNoticias: Jornal espanhol diz que Cristiano Ronaldo pode ter a carreira em risco http://t.co/n7KodFzN0X", 
        "created_at": "2014-06-18T14:34:18Z", 
        "id": "479270887288733696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo afectado por el mal de Rafa Nadal -&gt;http://t.co/OHMjVa6RS8", 
        "created_at": "2014-06-18T14:37:45Z", 
        "id": "479271753160851456"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol diz que a carreira de Ronaldo est\u00e1 em risco!!! http://t.co/tTZICKYg4B", 
        "created_at": "2014-06-18T14:40:13Z", 
        "id": "479272377323225088"
    }, 
    {
        "text": "A l\u00f3gica de gozar com Ronaldo adoptada por todo o mundo ((com algumas excep\u00e7\u00f5es) \u00e9 uma demonstra\u00e7\u00e3o clara da... http://t.co/aTOgm10HE7", 
        "created_at": "2014-06-18T14:40:26Z", 
        "id": "479272429080961024"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 o F\u00e1bio Coentr\u00e3o, \u00e9 o Pepe, \u00e9 o Hugo Almeida, \u00e9 o Rui Patr\u00edcio... Agora \u00e9 o Cristiano Ronaldo, que pode acabar... http://t.co/YxlGJOGGtK", 
        "created_at": "2014-06-18T14:41:16Z", 
        "id": "479272641036308480"
    }, 
    {
        "text": "RT @garotasunshine: aquele momento que vc acha que s\u00f3 tem cristiano ronaldo de deus grego no time de portugal, apresento miguel veloso http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T14:42:00Z", 
        "id": "479272824063148032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Mundial'2014\u00a0-\u00a0Portugal - Ronaldo abandona treino com gelo no joelho http://t.co/XXxb2umQS0", 
        "created_at": "2014-06-18T14:42:22Z", 
        "id": "479272914857263104"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Tigr\u00e3o entregou recorda\u00e7\u00e3o a Cristiano Ronaldo http://t.co/CTI4aeq2IS  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-18T14:43:19Z", 
        "id": "479273157782564865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Mundial'2014\u00a0-\u00a0Portugal - Ronaldo abandona treino com gelo no joelho http://t.co/XXxb2umQS0", 
        "created_at": "2014-06-18T14:43:29Z", 
        "id": "479273196605411328"
    }, 
    {
        "text": "@DiogoBeja @monstrobolero @Mountainking @lfrancobastos o que fez L\u00f6w antes de cumprimentar Ronaldo https://t.co/MmnpwWySQo", 
        "created_at": "2014-06-18T14:43:52Z", 
        "id": "479273292319449088"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Tigr\u00e3o entregou recorda\u00e7\u00e3o a Cristiano Ronaldo http://t.co/CTI4aeq2IS  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-18T14:44:30Z", 
        "id": "479273453103874048"
    }, 
    {
        "text": "RT @hpalves: @DiogoBeja @monstrobolero @Mountainking @lfrancobastos o que fez L\u00f6w antes de cumprimentar Ronaldo https://t.co/MmnpwWySQo", 
        "created_at": "2014-06-18T14:44:53Z", 
        "id": "479273552156573696"
    }, 
    {
        "text": "not\u00edcias  Jornal espanhol diz que a carreira de Ronaldo est\u00e1 em risco!!! http://t.co/CcXTCxcqhy #ristianoronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T14:45:42Z", 
        "id": "479273755252772864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:46:40Z", 
        "id": "479273997872291841"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-18T14:46:49Z", 
        "id": "479274034556076032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:46:53Z", 
        "id": "479274053224890368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:48:02Z", 
        "id": "479274342425976832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:48:14Z", 
        "id": "479274393932410880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:48:38Z", 
        "id": "479274492552695808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:48:48Z", 
        "id": "479274534885806080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:48:53Z", 
        "id": "479274557472129025"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:48:54Z", 
        "id": "479274562530861056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:49:06Z", 
        "id": "479274611922583552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:49:24Z", 
        "id": "479274684916461568"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridUnido: Algunos se r\u00eden de Cristiano Ronaldo entiendo.. http://t.co/bJQKIlXlVn / bj @ponchohd", 
        "created_at": "2014-06-18T14:49:48Z", 
        "id": "479274787681091584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:50:10Z", 
        "id": "479274878315798528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:50:17Z", 
        "id": "479274908770250752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:50:20Z", 
        "id": "479274920812511232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:50:21Z", 
        "id": "479274926554116096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to leave training early.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:50:41Z", 
        "id": "479275010754764800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:51:32Z", 
        "id": "479275223330852864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T14:51:42Z", 
        "id": "479275266028867584"
    }, 
    {
        "text": "RT @sophiaqualquer: E \u00e9 assim q o treinador alemao cumprimentou ronaldo http://t.co/9kyiOe3UMn", 
        "created_at": "2014-06-18T14:52:21Z", 
        "id": "479275428574937089"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:52:47Z", 
        "id": "479275537706545152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:53:10Z", 
        "id": "479275634334892032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T14:53:46Z", 
        "id": "479275784763633664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T14:55:53Z", 
        "id": "479276317566074880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:55:58Z", 
        "id": "479276340857036800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T14:56:04Z", 
        "id": "479276364869406720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:56:34Z", 
        "id": "479276492342693888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:56:46Z", 
        "id": "479276541873242112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:57:06Z", 
        "id": "479276624039272448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:57:19Z", 
        "id": "479276680117497856"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deixa treino com gelo no joelho esquerdo  #fpf #fifawc2014 #brasil2014 #portugal #cr7 http://t.co/Dx4PRaG40v", 
        "created_at": "2014-06-18T14:57:38Z", 
        "id": "479276758198669313"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:57:53Z", 
        "id": "479276821356478465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:57:57Z", 
        "id": "479276837810339840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T14:59:05Z", 
        "id": "479277123518365696"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo deixa treino com gelo no joelho esquerdo  #fpf #fifawc2014 #brasil2014 #portugal #cr7 http://t.co/Dx4PRaG40v", 
        "created_at": "2014-06-18T15:00:02Z", 
        "id": "479277362308476929"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T15:00:27Z", 
        "id": "479277466390126593"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo deixa treino com gelo no joelho esquerdo  #fpf #fifawc2014 #brasil2014 #portugal #cr7 http://t.co/Dx4PRaG40v", 
        "created_at": "2014-06-18T15:01:31Z", 
        "id": "479277736050327552"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo deixa treino com gelo no joelho esquerdo http://t.co/XkSI70RbXO #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T15:01:32Z", 
        "id": "479277742114881540"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:01:47Z", 
        "id": "479277801313300481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go Ronaldo and show the world who is the best player of the World Cup!!! http://t.co/SAIo8Z4xOF", 
        "created_at": "2014-06-18T15:01:48Z", 
        "id": "479277806673600512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:02:44Z", 
        "id": "479278044163899393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo rischia la Carriera #Por #Brasile2014 http://t.co/2O7BOthaJB", 
        "created_at": "2014-06-18T15:02:51Z", 
        "id": "479278073108389888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T15:04:02Z", 
        "id": "479278367926018048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T15:05:53Z", 
        "id": "479278833879633923"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T15:07:41Z", 
        "id": "479279289540833280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:08:31Z", 
        "id": "479279496051580928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo ask you to Islam", 
        "created_at": "2014-06-18T15:09:12Z", 
        "id": "479279668848128000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T15:11:28Z", 
        "id": "479280238548246529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Respect for Ronaldo #bestfootballplayer \u2764\ufe0f http://t.co/6VPYxUyoDH", 
        "created_at": "2014-06-18T15:11:44Z", 
        "id": "479280305367707648"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld will we here an update on Ronaldo during the press conference with Beto?", 
        "created_at": "2014-06-18T15:11:46Z", 
        "id": "479280316410888193"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol diz q Ronaldo pode ter a carreira em risco http://t.co/hzMjbqWpsu - Uns t\u00eam estas not\u00edcias, o Ronaldo tem a Bola de Ouro ;)", 
        "created_at": "2014-06-18T15:13:14Z", 
        "id": "479280684163670016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T15:13:29Z", 
        "id": "479280746952024064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T15:13:35Z", 
        "id": "479280771614531586"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo deixa o treino com gelo http://t.co/ch5ED0pjhe #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T15:13:36Z", 
        "id": "479280775943032832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:13:39Z", 
        "id": "479280787334770689"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T15:14:35Z", 
        "id": "479281025710051329"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:14:59Z", 
        "id": "479281126792781824"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewxshelley: if you say cristiano ronaldo is the hottest player in the portuguese team then i present you miguel veloso \ud83d\ude0d http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:15:29Z", 
        "id": "479281250071740417"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ksh_addict: #worldcup2014 #ronaldo #CR7 #realmadrid #Nani #manUnited #reddevils now watching\uff01The best... http://t.co/AmCSfsECir", 
        "created_at": "2014-06-18T15:16:33Z", 
        "id": "479281518682980353"
    }, 
    {
        "text": "The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) is sickening.", 
        "created_at": "2014-06-18T15:16:38Z", 
        "id": "479281542087204864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:16:58Z", 
        "id": "479281624753123329"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:16:59Z", 
        "id": "479281626770579457"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo is sickening", 
        "created_at": "2014-06-18T15:17:46Z", 
        "id": "479281825152770048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:18:07Z", 
        "id": "479281913585496064"
    }, 
    {
        "text": "@JSnotario @FDesempregado @omalestafeito ainda \u00f1 vi ningu\u00e9m avan\u00e7ar com outra possibilidade q me agradava, Ronaldo, Nani e Varela na frente.", 
        "created_at": "2014-06-18T15:18:08Z", 
        "id": "479281919012904960"
    }, 
    {
        "text": "Oh pra n\u00f3s a ficar sem o Ronaldo a qualquer momento...", 
        "created_at": "2014-06-18T15:18:18Z", 
        "id": "479281960419098624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:18:26Z", 
        "id": "479281991809261568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:18:58Z", 
        "id": "479282128123723776"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol diz que a carreira de Ronaldo est\u00e1 em risco, http://t.co/lACks5chq7 via @observadorpt", 
        "created_at": "2014-06-18T15:19:54Z", 
        "id": "479282360882454531"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:20:05Z", 
        "id": "479282408756236290"
    }, 
    {
        "text": "@Ijtuga @FDesempregado @omalestafeito beb\u00e9,ronaldo e quaresma moutinho, tiago, william, antunes,bruno alves, carvalho , pereira, beto :)", 
        "created_at": "2014-06-18T15:20:24Z", 
        "id": "479282488406458368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:20:28Z", 
        "id": "479282503350755328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #ronaldo #cristiano #potugese \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 by rae_tamao7 http://t.co/ibVrhmkjp5", 
        "created_at": "2014-06-18T15:23:31Z", 
        "id": "479283273214869507"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: A carreira dele pode acabar http://t.co/pKvwoVbghK", 
        "created_at": "2014-06-18T15:24:09Z", 
        "id": "479283430132183040"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo abandonou treino mais cedo http://t.co/XxgohMwopV #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T15:24:14Z", 
        "id": "479283453087592449"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o conhecia este sensacionalismo do jornal i ... Ronaldo com carreira em risco, diz o \"El Confidencial\" | iOnline http://t.co/ul1kq9fss8", 
        "created_at": "2014-06-18T15:24:50Z", 
        "id": "479283604556492801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:26:30Z", 
        "id": "479284024746446848"
    }, 
    {
        "text": "cristiano ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-06-18T15:26:55Z", 
        "id": "479284128106684416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:27:51Z", 
        "id": "479284362769215490"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:29:32Z", 
        "id": "479284784447750144"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo treinou com gelo no joelho?", 
        "created_at": "2014-06-18T15:30:11Z", 
        "id": "479284951482114048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deixa o relvado com gelo no joelho esquerdo http://t.co/OQLTFuOdjp Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-18T15:30:11Z", 
        "id": "479284949862739970"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo http://t.co/LQGXnjQfQx", 
        "created_at": "2014-06-18T15:31:54Z", 
        "id": "479285381397901312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:32:34Z", 
        "id": "479285551904731136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:32:52Z", 
        "id": "479285623803490306"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano helo ronaldo i from indonesia i hope portugal winner world cup go..go.. cristiano", 
        "created_at": "2014-06-18T15:34:30Z", 
        "id": "479286036787253248"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] A les\u00e3o de Ronaldo e o perigo de fim de carreira: \u201c\u00c9 pura mentira\u201d, diz m\u00e9dico http://t.co/kxnN2CEmoX", 
        "created_at": "2014-06-18T15:34:45Z", 
        "id": "479286100716818432"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito @FDesempregado @Ijtuga @JSnotario E o Ronaldo l\u00e1 metia o lugar do amigo Veloso em risco com o Tiago l\u00e1? Ver nani x quaresma", 
        "created_at": "2014-06-18T15:36:10Z", 
        "id": "479286456230625281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo for\u00e7a que voce vai se crasificar", 
        "created_at": "2014-06-18T15:37:52Z", 
        "id": "479286884280315904"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito @FDesempregado @Ijtuga @JSnotario Paulo Bento \u00e9 um homem s\u00e9rio e competente? \u00c1men! Mendes e Ronaldo Tamb\u00e9m...", 
        "created_at": "2014-06-18T15:39:14Z", 
        "id": "479287226590056448"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo abandona treino http://t.co/g1AYOAelhX", 
        "created_at": "2014-06-18T15:41:21Z", 
        "id": "479287761870934016"
    }, 
    {
        "text": "@ambrosiotauan @patycastelan culpem Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-18T15:41:34Z", 
        "id": "479287814623088640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:43:00Z", 
        "id": "479288176029478913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:44:12Z", 
        "id": "479288475741454336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:45:57Z", 
        "id": "479288919414960130"
    }, 
    {
        "text": "Na altura do Madail o gelo servia prop\u00f3sitos mais nobres RT@JornalNoticias: Ronaldo deixa o relvado com gelo no joelho esquerdo", 
        "created_at": "2014-06-18T15:47:30Z", 
        "id": "479289306830606337"
    }, 
    {
        "text": "Pkek na hash #POR est\u00e3o a dizer que o Ronaldo saiu do treino com gelo no joelho???? Fodam-se", 
        "created_at": "2014-06-18T15:49:49Z", 
        "id": "479289891738501120"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo saiu mais cedo do treino http://t.co/M1Co0UzuDs #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T15:51:58Z", 
        "id": "479290430182268928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/Io3DmZadGV", 
        "created_at": "2014-06-18T15:53:34Z", 
        "id": "479290834354180097"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/Io3DmZadGV", 
        "created_at": "2014-06-18T15:54:13Z", 
        "id": "479290996371750912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T15:57:57Z", 
        "id": "479291938211127296"
    }, 
    {
        "text": "Podes Sempre Melhorar (O Terceiro Mandamento de Cristiano Ronaldo CR7 Para o Sucesso) - L\u00ea tudo aqui: http://t.co/kx8dVZagVv", 
        "created_at": "2014-06-18T16:01:38Z", 
        "id": "479292863671726080"
    }, 
    {
        "text": "Podes Sempre Melhorar (O Terceiro Mandamento de Cristiano Ronaldo CR7 Para o Sucesso) - L\u00ea tudo aqui:... http://t.co/Qsdx385FOB", 
        "created_at": "2014-06-18T16:01:53Z", 
        "id": "479292927349649408"
    }, 
    {
        "text": "Podes Sempre Melhorar (O Terceiro Mandamento de Cristiano Ronaldo CR7 Para o Sucesso) - L\u00ea tudo aqui:... http://t.co/mPEeZ7iTdf", 
        "created_at": "2014-06-18T16:02:22Z", 
        "id": "479293048032333825"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo deixou o treino mais cedo http://t.co/hJnDm3toRR", 
        "created_at": "2014-06-18T16:06:12Z", 
        "id": "479294014475083776"
    }, 
    {
        "text": "@RogerioCasanova n\u00e3o temos Figo, nem Rui Costa, nem Deco mas temos Cristiano Ronaldo, \u00e9 dif\u00edcil optar @omalestafeito @almaradona", 
        "created_at": "2014-06-18T16:06:26Z", 
        "id": "479294074680516608"
    }, 
    {
        "text": "RT @MirrorFootball: FACT RT @MirrorRowZed: Tim Cahill. More World Cup goals than Cristiano Ronaldo and Wayne Rooney combined http://t.co/Jj\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T16:06:37Z", 
        "id": "479294118175453184"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Ronaldo deixa o relvado com gelo no joelho esquerdo http://t.co/XvhpJ9zJIY http://t.co/dKc8LKsrN9", 
        "created_at": "2014-06-18T16:09:02Z", 
        "id": "479294725556809729"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO sai a meio do treino com GELO! http://t.co/qzhou7o0TZ", 
        "created_at": "2014-06-18T16:13:50Z", 
        "id": "479295934078386177"
    }, 
    {
        "text": "Regresso aos treinos com Ronaldo a abandonar mais cedo a sess\u00e3o http://t.co/HTZAxPID6z", 
        "created_at": "2014-06-18T16:15:27Z", 
        "id": "479296341643112448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo just isn't fit. Monster ice pack on his left knee as he trudged out of today's #POR training early http://t.co/13HZfFrwLL", 
        "created_at": "2014-06-18T16:18:24Z", 
        "id": "479297083736723456"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/wKfoHXVv5U", 
        "created_at": "2014-06-18T16:21:09Z", 
        "id": "479297774802837504"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/zwryuFnIo7 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T16:21:09Z", 
        "id": "479297776509931520"
    }, 
    {
        "text": "Quando se esperava que este fosse o Mundial de Messi ou Ronaldo, come\u00e7a a parecer o Mundial de Robben!!  #FifaWorldCup", 
        "created_at": "2014-06-18T16:21:10Z", 
        "id": "479297778833977344"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo deixou o treino mais cedo http://t.co/f8UZSR5FMh #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T16:21:16Z", 
        "id": "479297804121042944"
    }, 
    {
        "text": "[CR7] Ronaldo: O Segundo Mandamento Para o Sucesso http://t.co/OUbRcIQTEB", 
        "created_at": "2014-06-18T16:22:11Z", 
        "id": "479298036401586176"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/wKfoHXVv5U", 
        "created_at": "2014-06-18T16:22:44Z", 
        "id": "479298173450858496"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/wKfoHXVv5U", 
        "created_at": "2014-06-18T16:23:35Z", 
        "id": "479298386722422784"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Futebol Portugal] Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/zwryuFnIo7 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T16:24:21Z", 
        "id": "479298580189282304"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/wKfoHXVv5U", 
        "created_at": "2014-06-18T16:24:30Z", 
        "id": "479298618139348992"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/wKfoHXVv5U", 
        "created_at": "2014-06-18T16:25:18Z", 
        "id": "479298820699062273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Sou Seu F\u00e3,Fui Nos Dois Treinos Que Teve Aqui Em Campinas.Queria Um Autografo Junto Com Uma Camisa no The Royal", 
        "created_at": "2014-06-18T16:26:36Z", 
        "id": "479299146328080386"
    }, 
    {
        "text": "Like a boss http://t.co/a5ydsa5FqF via @9GAG #worldcup #fifa #ronaldo #cr7 http://t.co/X8hOnmk2d0", 
        "created_at": "2014-06-18T16:26:46Z", 
        "id": "479299191303589888"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/wKfoHXVv5U", 
        "created_at": "2014-06-18T16:27:15Z", 
        "id": "479299312900272129"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Golos em Mundiais: 4 - Cahill 4 - Cristiano Ronaldo (2) mais Lionel Messi (2)  Esta \u00e9 a terceira fase final dos tr\u00eas", 
        "created_at": "2014-06-18T16:27:27Z", 
        "id": "479299362938699776"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Pereira | Costa #POR http://t.co/SPkr1Qn0e4", 
        "created_at": "2014-06-18T16:28:33Z", 
        "id": "479299640076926976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Pereira | Costa #POR http://t.co/SPkr1Qn0e4", 
        "created_at": "2014-06-18T16:29:04Z", 
        "id": "479299767567392768"
    }, 
    {
        "text": "#Mundial2014 Gerd Muller diz que Thomas Muller bater\u00e1 recorde de Ronaldo http://t.co/4Mt5U06K9j  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-18T16:30:10Z", 
        "id": "479300044151984128"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T16:31:11Z", 
        "id": "479300303292866560"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo looks fine, why are people starting rumors saying he's officially out of the World Cup?", 
        "created_at": "2014-06-18T16:31:15Z", 
        "id": "479300317410906112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T16:32:34Z", 
        "id": "479300651357593601"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T16:32:43Z", 
        "id": "479300689102123008"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo OUT", 
        "created_at": "2014-06-18T16:32:44Z", 
        "id": "479300691857788928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Pereira | Costa #POR http://t.co/SPkr1Qn0e4", 
        "created_at": "2014-06-18T16:32:55Z", 
        "id": "479300736732237824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T16:33:05Z", 
        "id": "479300778595606528"
    }, 
    {
        "text": "ta tudo a pensar que aquele v\u00eddeo do Ronaldo \u00e9 deste ano omg", 
        "created_at": "2014-06-18T16:33:50Z", 
        "id": "479300967998169088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T16:34:16Z", 
        "id": "479301078987460608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2661 no treino de hoje #POR @VivaRonaldo http://t.co/JMsGR2LsgW", 
        "created_at": "2014-06-18T16:35:11Z", 
        "id": "479301308290437120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T16:35:11Z", 
        "id": "479301309460660224"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Gerd Muller diz que Thomas Muller bater\u00e1 recorde de Ronaldo http://t.co/Jl8HL2nI8U #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T16:35:25Z", 
        "id": "479301365986897920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T16:35:50Z", 
        "id": "479301472891727872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Pereira | Costa #POR http://t.co/SPkr1Qn0e4", 
        "created_at": "2014-06-18T16:37:08Z", 
        "id": "479301800823373824"
    }, 
    {
        "text": "@the_tpro @ryangcamp the portuguese team doctor already denied as he said no such thing about Ronaldo Injury.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:37:38Z", 
        "id": "479301925780082689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #POR . http://t.co/hx3svEtY6f", 
        "created_at": "2014-06-18T16:37:40Z", 
        "id": "479301931009986562"
    }, 
    {
        "text": "@kwekumasimol @FrankLampardUK the portuguese team doctor already denied as he said no such thing about Ronaldo Injury.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:37:47Z", 
        "id": "479301963574968320"
    }, 
    {
        "text": "@ArnaldoMarrero the portuguese team doctor already denied as he said no such thing about Ronaldo Injury.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:38:01Z", 
        "id": "479302019866705920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Ronaldo estas sano tu lo decides.. tu fe curara tu rodilla... cuidate y imaginate sano.. existen los milagros.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:38:28Z", 
        "id": "479302135377440769"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Pereira | Costa #POR http://t.co/SPkr1Qn0e4", 
        "created_at": "2014-06-18T16:38:40Z", 
        "id": "479302185168031745"
    }, 
    {
        "text": "RT @mauzao9: @kwekumasimol @FrankLampardUK the portuguese team doctor already denied as he said no such thing about Ronaldo Injury.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:38:55Z", 
        "id": "479302248799825920"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootFact: Tim Cahill has now scored more World Cup goals (5) than Wayne Rooney, Cristiano Ronaldo and Lionel Messi combined (4).", 
        "created_at": "2014-06-18T16:39:15Z", 
        "id": "479302331021148161"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootFact: Tim Cahill has now scored more World Cup goals (5) than Wayne Rooney, Cristiano Ronaldo and Lionel Messi combined (4).", 
        "created_at": "2014-06-18T16:40:23Z", 
        "id": "479302618112860160"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootFact: Tim Cahill has now scored more World Cup goals (5) than Wayne Rooney, Cristiano Ronaldo and Lionel Messi combined (4).", 
        "created_at": "2014-06-18T16:41:18Z", 
        "id": "479302845468909569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0dno treino de hoje com Portugal\u2661 @VivaRonaldo http://t.co/i3qtxVkvbN", 
        "created_at": "2014-06-18T16:41:46Z", 
        "id": "479302963211800576"
    }, 
    {
        "text": "\"N\u00e3o estou a 120% estou a 100%...\", mas est\u00e1 calor aqui em Campinas e pedi para fazer gelo! Cristiano Ronaldo sa... http://t.co/xgE7Mox0dm", 
        "created_at": "2014-06-18T16:42:39Z", 
        "id": "479303188395601921"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T16:45:37Z", 
        "id": "479303934201184256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T16:46:09Z", 
        "id": "479304068922241024"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Katia Aveiro est\u00e1 novamente apaixonada: A irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo namora com Abraham Garc\u00eda, ... http://t.co/8gNoWlrGSI", 
        "created_at": "2014-06-18T16:46:21Z", 
        "id": "479304119757193216"
    }, 
    {
        "text": "Awwwww injured ego \"@FrankLampardUK: Unconfirmed rumours that Cristiano Ronaldo might be out of the World Cup with an injury.\"\"", 
        "created_at": "2014-06-18T16:46:27Z", 
        "id": "479304143283421185"
    }, 
    {
        "text": "Waaaaaat!? O Pe\u00e7os disse-me que ouviu dizer que a m\u00e3e do Ronaldo (que era da nossa turma) se matou n\u00e3o pode :(", 
        "created_at": "2014-06-18T16:46:50Z", 
        "id": "479304240519991296"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T16:47:23Z", 
        "id": "479304376167989248"
    }, 
    {
        "text": "RT @102greatgoals: MASSIVE RUMOUR: Cristiano Ronaldo is OUT of the World Cup (via @EwanMacKenna)", 
        "created_at": "2014-06-18T16:47:45Z", 
        "id": "479304468841103360"
    }, 
    {
        "text": "@NoitesBoss :O quem \u00e9 o ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-18T16:47:50Z", 
        "id": "479304491008004097"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-06-18T16:48:02Z", 
        "id": "479304540328853504"
    }, 
    {
        "text": "RT @102greatgoals: MASSIVE RUMOUR: Cristiano Ronaldo is OUT of the World Cup (via @EwanMacKenna)", 
        "created_at": "2014-06-18T16:48:16Z", 
        "id": "479304599778918400"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Reports say Cristiano Ronaldo is out of World Cup with injury.   Hope its not True. Get well soon Cris.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:48:18Z", 
        "id": "479304609543254017"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pode estar fora do Mundial. Aquece Quaresma.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:48:23Z", 
        "id": "479304630003060736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano animo captino :((( #Ronaldo http://t.co/0M4Cl917VM", 
        "created_at": "2014-06-18T16:49:16Z", 
        "id": "479304854284668928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T16:49:26Z", 
        "id": "479304892977123328"
    }, 
    {
        "text": "@scottdkessler Coentr\u00e3o is already off since yesterday due to injury, Pepe is punished obviously and the Ronaldo stories are bs.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:49:28Z", 
        "id": "479304902683136000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-06-18T16:49:35Z", 
        "id": "479304931292508160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Pereira | Costa #POR http://t.co/SPkr1Qn0e4", 
        "created_at": "2014-06-18T16:49:39Z", 
        "id": "479304949533507584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:49:43Z", 
        "id": "479304965450526720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football_SL: Rumours coming out of the FIFA media centre that Cristiano Ronaldo could be out of the World Cup.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:49:48Z", 
        "id": "479304986464378881"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-06-18T16:49:52Z", 
        "id": "479305004776300545"
    }, 
    {
        "text": "@julia_mar Where there's smoke there's hopefully no Ronaldo vs the USMNT.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:50:12Z", 
        "id": "479305087907823616"
    }, 
    {
        "text": "Legend...\u201c@FutbolBible: Tim Cahill has now scored more World Cup goals (5) than Cristiano Ronaldo, Lionel Messi and Wayne Rooney combined\u201d", 
        "created_at": "2014-06-18T16:50:53Z", 
        "id": "479305259295469568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T16:51:41Z", 
        "id": "479305459543732224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ------&gt; \"@GeniusFootball: Reports say Cristiano Ronaldo is out of World Cup with injury.  Hope its not True. Get well soon Cris.\"", 
        "created_at": "2014-06-18T16:51:42Z", 
        "id": "479305464660762624"
    }, 
    {
        "text": "RT @EwanMacKenna: Rumours - unconfirmed may I add - here in press centres in Brazil that Cristiano Ronaldo is out of the World Cup.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:51:47Z", 
        "id": "479305483669749760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Lionel Messi combined (4) #ausned #AUSvsNED  (2/2)", 
        "created_at": "2014-06-18T16:51:58Z", 
        "id": "479305529982849024"
    }, 
    {
        "text": "RT @EwanMacKenna: Rumours - unconfirmed may I add - here in press centres in Brazil that Cristiano Ronaldo is out of the World Cup.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:52:35Z", 
        "id": "479305688322437121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Como s\u00e3o derrotados ou ronaldo alemanha", 
        "created_at": "2014-06-18T16:52:43Z", 
        "id": "479305722489212928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolBible: Tim Cahill has now scored more World Cup goals (5) than Cristiano Ronaldo, Lionel Messi and Wayne Rooney combined (4).", 
        "created_at": "2014-06-18T16:52:50Z", 
        "id": "479305750381330432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo out of the #WorldCup2014 apparently.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:53:34Z", 
        "id": "479305934523469824"
    }, 
    {
        "text": "RT @EwanMacKenna: Rumours - unconfirmed may I add - here in press centres in Brazil that Cristiano Ronaldo is out of the World Cup.", 
        "created_at": "2014-06-18T16:53:36Z", 
        "id": "479305944824680448"
    }, 
    {
        "text": "Como se a gente precisasse do Ronaldo para alguma coisa!!", 
        "created_at": "2014-06-18T16:53:46Z", 
        "id": "479305984331223040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo vuelve a retirarse del entrenamiento con hielo en su rodilla, indican que fue por \"precauci\u00f3n\" http://t.co/bG9MYFHoVU", 
        "created_at": "2014-06-18T16:54:57Z", 
        "id": "479306281719963648"
    }, 
    {
        "text": "Foto de hermanto_sitepu: #TetapSemangat #Ronaldo . http://t.co/fCj95yCR8F", 
        "created_at": "2014-06-18T16:55:49Z", 
        "id": "479306500805251072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo out of the #WorldCup?!", 
        "created_at": "2014-06-18T16:57:35Z", 
        "id": "479306944420012033"
    }, 
    {
        "text": "RT @9trollfootball: Tim Cahill has now scored more World Cup goals (5) than Ronaldo,Messi and Rooney combined (4). http://t.co/ZiVTCPIFDe", 
        "created_at": "2014-06-18T16:58:03Z", 
        "id": "479307062254788608"
    }, 
    {
        "text": "Ui\u2026ent\u00e3o parece que o Ronaldo n\u00e3o joga mais neste Mundial? Qu\u00e9 isto? #WorldCup2014 #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T16:58:11Z", 
        "id": "479307094706126848"
    }, 
    {
        "text": "RT @102greatgoals: MASSIVE RUMOUR: Cristiano Ronaldo is OUT of the World Cup (via @EwanMacKenna)", 
        "created_at": "2014-06-18T16:58:35Z", 
        "id": "479307197583998976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo dos santo aviero injured. Tak dapat main worldcup. #BadluckPortugal", 
        "created_at": "2014-06-18T16:59:21Z", 
        "id": "479307388202123264"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WC_Brazil: BREAKING: Portugal's doctor - \"If Cristiano Ronaldo plays in this World Cup, the injury could end his career.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T16:59:38Z", 
        "id": "479307461347008512"
    }, 
    {
        "text": "RT @AllFootballLive: Portugal's doctor - \"If Cristiano Ronaldo plays in this World Cup, the injury could end his career.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T16:59:59Z", 
        "id": "479307550207520769"
    }, 
    {
        "text": "pois...RT @Troll__Football Cristiano Ronaldo fans after hearing that he might be out of the World Cup with a injury. http://t.co/QbJh5tgXae", 
        "created_at": "2014-06-18T17:00:04Z", 
        "id": "479307569513897984"
    }, 
    {
        "text": "Estou a ficar preocupada com os rumores sobre a les\u00e3o do Ronaldo... \u00c9 prefer\u00edvel que ele n\u00e3o jogue.", 
        "created_at": "2014-06-18T17:01:57Z", 
        "id": "479308042321014784"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChurchOfFutbol: Portugal doctor Henrique Jones:  Nothing is wrong with Ronaldo.  Don't believe these bullshit rumors.", 
        "created_at": "2014-06-18T17:03:01Z", 
        "id": "479308312211898368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mengalami cidera kemungkinan akan kembali ke Real Madrid http://t.co/dzbRU6CkQj", 
        "created_at": "2014-06-18T17:03:31Z", 
        "id": "479308436346109952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano anh kho\u1ebb kh\u00f4ng Ronaldo? (How are you?)", 
        "created_at": "2014-06-18T17:05:03Z", 
        "id": "479308823283249153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Paulo Bento. #POR http://t.co/oZMuJ2ElxS", 
        "created_at": "2014-06-18T17:05:48Z", 
        "id": "479309014678138881"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito est\u00e1 a correr o rumor que o Ronaldo n\u00e3o pode jogar mais nesta Copa. Viste?", 
        "created_at": "2014-06-18T17:06:08Z", 
        "id": "479309094894202881"
    }, 
    {
        "text": "Suspeito q a noticia do ronaldo seja tanga pq o @nluz ainda n\u00e3o confirmou.", 
        "created_at": "2014-06-18T17:06:31Z", 
        "id": "479309193611313153"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T17:07:08Z", 
        "id": "479309347520909312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo out of the world cup ? Please Don't be true", 
        "created_at": "2014-06-18T17:07:33Z", 
        "id": "479309454371213313"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld ronaldo out of the wc?", 
        "created_at": "2014-06-18T17:09:04Z", 
        "id": "479309833855057920"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WC_Brazil: BREAKING: Portugal's doctor - \"If Cristiano Ronaldo plays in this World Cup, the injury could end his career.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T17:09:31Z", 
        "id": "479309949148082176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u25ba Amazing Free Kick by Ronaldo \u25ba From Outside the Stadium (Refree In Shock ) \u25ba Watch &amp; Tweet (CR7 Fans) \u25ba https://t.co/iknw9Jt5ty", 
        "created_at": "2014-06-18T17:10:42Z", 
        "id": "479310247345942528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   HAVE U GUYS SEE THE ADVERTISEMENT OF SAMSUNG GALAXY S5  OF RONALDO MESSI N OTHERS...ITS SUPER HOT... http://t.co/ygzXvELC44", 
        "created_at": "2014-06-18T17:11:29Z", 
        "id": "479310442557218816"
    }, 
    {
        "text": "@WhatAVivster Huh? Ronaldo is out?! What are you saying?", 
        "created_at": "2014-06-18T17:12:02Z", 
        "id": "479310582336978944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo had one of the worst matches in WC against Germany and now he's injured and unable to play. Life is unfair even for him.", 
        "created_at": "2014-06-18T17:13:28Z", 
        "id": "479310940920246272"
    }, 
    {
        "text": "Momento rid\u00edculo de arbitragem @Luis_Sobral. J\u00e1 agora, q rumores sao estes sobre o Ronaldo ter acabado o Mundial?", 
        "created_at": "2014-06-18T17:15:05Z", 
        "id": "479311348158193665"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Any truth to the rumours making the rounds that Ronaldo done for WC?", 
        "created_at": "2014-06-18T17:15:21Z", 
        "id": "479311415778758657"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld One thing is true... Cristiano has the same injury Ronaldo Fenomeno had and we all know how that turned out...", 
        "created_at": "2014-06-18T17:16:29Z", 
        "id": "479311703520604161"
    }, 
    {
        "text": "mas o ronaldo tamb\u00e9m est\u00e1 lesionado?", 
        "created_at": "2014-06-18T17:16:32Z", 
        "id": "479311713654030337"
    }, 
    {
        "text": "what the fuck o ronaldo what", 
        "created_at": "2014-06-18T17:18:35Z", 
        "id": "479312230354538497"
    }, 
    {
        "text": "Ando a ouvir que o Cristiano Ronaldo se lesionou. \u00c9 verdade? Se assim for... podemos arrumar as malas e ir embora j\u00e1! #POR.", 
        "created_at": "2014-06-18T17:18:47Z", 
        "id": "479312278559674368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T17:19:20Z", 
        "id": "479312419529834496"
    }, 
    {
        "text": "RT @iLGDaily: If Ronaldo is out of the World Cup, he's still winning http://t.co/xYNYSKKTUr", 
        "created_at": "2014-06-18T17:19:43Z", 
        "id": "479312513927237632"
    }, 
    {
        "text": "Foto de top1_sports: #messi #ronaldo #neymar #brazil #spain #german #italy #argentina #netherlands #england... http://t.co/yDMUlJhHxr", 
        "created_at": "2014-06-18T17:20:57Z", 
        "id": "479312824070848513"
    }, 
    {
        "text": "@rafaeldontcry @oiclaudete e o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T17:22:51Z", 
        "id": "479313305916674048"
    }, 
    {
        "text": "Reports on several media that Ronaldo is risking his career by continuing playing in the #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-18T17:22:58Z", 
        "id": "479313333854928897"
    }, 
    {
        "text": "@b2pacheco @oiclaudete lica &gt; ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T17:23:12Z", 
        "id": "479313392457777153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo had a quite word on how I need to chill out a bit so I ended his world cup with a knee cruncher #pussy #NoPepeNoParty", 
        "created_at": "2014-06-18T17:23:28Z", 
        "id": "479313460795572224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Are you okay? I view your photos on Twitter I'm worried, please tell me you're okay Ronaldo!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-18T17:23:37Z", 
        "id": "479313498694885376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Pereira | Costa #POR http://t.co/SPkr1Qn0e4", 
        "created_at": "2014-06-18T17:23:55Z", 
        "id": "479313573408018432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T17:24:07Z", 
        "id": "479313621252464640"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohanaAzceneth: Ronaldo out of the world cup? When was he even in it", 
        "created_at": "2014-06-18T17:24:25Z", 
        "id": "479313697572007936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is out of the World Cup with a knee injury... #AnimoCristiano", 
        "created_at": "2014-06-18T17:25:02Z", 
        "id": "479313854627717120"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld have you seen these Ronaldo rumours surface? Out for the WC. True?", 
        "created_at": "2014-06-18T17:27:40Z", 
        "id": "479314516665061376"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootFact: Tim Cahill has now scored more World Cup goals (5) than Wayne Rooney, Cristiano Ronaldo and Lionel Messi combined (4).", 
        "created_at": "2014-06-18T17:29:32Z", 
        "id": "479314985324412929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo out jusqu'\u00e0 la fin du Mondial selon @piersmorgan Morgan (CNN). En attente de confirmation officielle. #Portugal #CDM2014", 
        "created_at": "2014-06-18T17:30:33Z", 
        "id": "479315241701244928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Beto, Veloso, Alves, Neto, Pereira, William, Amorim, Moutinho, Nani, Ronaldo e Eder - a minha equipa para os EUA", 
        "created_at": "2014-06-18T17:31:41Z", 
        "id": "479315527027142656"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruimtovar: Por falar em idade, quem \u00e9 o portugu\u00eas mais novo a marcar em Mundiais? Ronaldo, 21 anos (vs. Ir\u00e3o em 2006)", 
        "created_at": "2014-06-18T17:34:51Z", 
        "id": "479316325001867264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FlFAWorIdCup14_: Cristiano Ronaldo fans after hearing that he might be out of the World Cup with a injury. http://t.co/BDefFcNZom", 
        "created_at": "2014-06-18T17:34:52Z", 
        "id": "479316327761711104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo out jusqu'\u00e0 la fin du Mondial selon @piersmorgan Morgan (CNN) En attente de confirmation officielle. #Portugal #CDM2014", 
        "created_at": "2014-06-18T17:35:22Z", 
        "id": "479316453574053888"
    }, 
    {
        "text": "MISS BUMBUM QUER FALAR COM CRISTIANO RONALDO E \u00c9 EXPULSA DO TREINO DE PORTUGAL  A famosa Miss Bumbum brasileira,... http://t.co/58sJz55RYa", 
        "created_at": "2014-06-18T17:35:32Z", 
        "id": "479316495265447936"
    }, 
    {
        "text": "RT @jsantanalopes: RT @FlFAWorIdCup14_: Cristiano Ronaldo fans after hearing that he might be out of the World Cup with a injury. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T17:35:44Z", 
        "id": "479316544280084480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.... OMG that on hurts!! #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T17:37:03Z", 
        "id": "479316879425933313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo deixa o treino e preocupa Portugal http://t.co/Ho5N8iR7DZ Ser\u00e1 que CR7 n joga + na #Copa2014? http://t.co/2EaSsET7jf", 
        "created_at": "2014-06-18T17:37:57Z", 
        "id": "479317103024300033"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo n\u00e3o joga mais neste Mundial, o Nuno Luz atira-se do Cristo de Redentor?", 
        "created_at": "2014-06-18T17:38:11Z", 
        "id": "479317163602616321"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo se abandonar o mundial pra nao comprometer a carreira \u00e9 um bocado ridiculo...", 
        "created_at": "2014-06-18T17:38:47Z", 
        "id": "479317311858688000"
    }, 
    {
        "text": "Foto de aamorim07: #treino #da #sele\u00e7\u00e3o #de #Cristiano #Ronaldo #joga #muito! @cristiano http://t.co/wEPJRGghl1", 
        "created_at": "2014-06-18T17:43:06Z", 
        "id": "479318398409928704"
    }, 
    {
        "text": "@AFN1982 o ronaldo est\u00e1 todo roto...", 
        "created_at": "2014-06-18T17:43:25Z", 
        "id": "479318478613385217"
    }, 
    {
        "text": "selfieiconz: ### medium, and the occasional small, HQ/LOW gifs of CRISTIANO RONALDO. can be found under the... http://t.co/IDmInO5GIL", 
        "created_at": "2014-06-18T17:43:32Z", 
        "id": "479318510888169472"
    }, 
    {
        "text": "@miudaaa @Nokas__ @sapo_cardiaco uma peladinha manhosa em meio campo. o ronaldo nem participou - depois v\u00eas )", 
        "created_at": "2014-06-18T17:44:56Z", 
        "id": "479318862132162560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my adanal\u0131 ronaldo:((", 
        "created_at": "2014-06-18T17:50:48Z", 
        "id": "479320336987856897"
    }, 
    {
        "text": "RT @jxtinsft5sos: im hope Portugal wins without Ronaldo, so we can show the world that he isnt the only good player we have", 
        "created_at": "2014-06-18T17:51:23Z", 
        "id": "479320482454700032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ge\u00e7mi\u015f olsun ronaldo futbol hayat\u0131n bitebilirmi\u015f. \u00c7ay demliyorm hemen bize gel", 
        "created_at": "2014-06-18T17:51:50Z", 
        "id": "479320596200038400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow back Ronaldo? Please", 
        "created_at": "2014-06-18T17:52:35Z", 
        "id": "479320784406462465"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] O regresso ap\u00f3s humilha\u00e7\u00e3o: Ronaldo a fazer gelo e metade do p\u00fablico http://t.co/lqtT3VUZHR", 
        "created_at": "2014-06-18T17:52:47Z", 
        "id": "479320836038356993"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol diz que a carreira de Ronaldo est\u00e1 em risco http://t.co/peBKppOkRK", 
        "created_at": "2014-06-18T17:53:42Z", 
        "id": "479321069510475776"
    }, 
    {
        "text": "RT @CommonWhiteGrls: The scoreboard may say Germany is winning but Portugal has Ronaldo so who is the real winner here http://t.co/go9DDvyx\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T17:57:57Z", 
        "id": "479322136201662464"
    }, 
    {
        "text": "@SumolOriginal n\u00e3o seria. tal como ningu\u00e9m pensa em Portugal sem o Ronaldo, jamais algu\u00e9m pensaria no ver\u00e3o sem o Sumol. #RetweetaEsseVer\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-18T17:58:03Z", 
        "id": "479322164014104576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:01:24Z", 
        "id": "479323005425029121"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/wKfoHXVv5U", 
        "created_at": "2014-06-18T18:01:31Z", 
        "id": "479323035871494145"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo p\u00f5e carreira em risco http://t.co/wKfoHXVv5U", 
        "created_at": "2014-06-18T18:05:03Z", 
        "id": "479323921859477505"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tentou seduzir uma mi\u00fada? Cristiano Ronaldo estava a promover uma marca de autom\u00f3veis com os... http://t.co/d58tzITlSv", 
        "created_at": "2014-06-18T18:07:40Z", 
        "id": "479324581518663680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr. Ronaldo I think you should sit the next game out, specifically sunday vs. USA http://t.co/MkGvjPED3N", 
        "created_at": "2014-06-18T18:08:14Z", 
        "id": "479324724741545984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo T.T http://t.co/iVuwEJbI3F", 
        "created_at": "2014-06-18T18:13:07Z", 
        "id": "479325955610005504"
    }, 
    {
        "text": "pepe isn't going to play coentr\u00e3o is t going to play patricio isn't going to play ronaldo probably isn't going to play  fuck.", 
        "created_at": "2014-06-18T18:14:27Z", 
        "id": "479326289464406016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @2014WC_Brazil Portugal's doctor - \"If Cristiano Ronaldo plays in this World Cup, the injury could end his career ? Rumor/truth ?", 
        "created_at": "2014-06-18T18:15:07Z", 
        "id": "479326455684280321"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-18T18:16:45Z", 
        "id": "479326867762073600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Gomina Ronaldo encha\u00eene les bobos", 
        "created_at": "2014-06-18T18:17:00Z", 
        "id": "479326932845469696"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld people are quoting the team doctor saying 'if Ronaldo continues playing, it could exacerbate it into ending his career' true??", 
        "created_at": "2014-06-18T18:17:49Z", 
        "id": "479327136135012352"
    }, 
    {
        "text": "Beto desmente as not\u00edcias sobre o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-18T18:18:47Z", 
        "id": "479327380746829824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:18:51Z", 
        "id": "479327396798427136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-18T18:19:26Z", 
        "id": "479327544718921728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is helemaal gek aan het worden dokters zeggen je geblesseerd raken voor het leven en hij zegt gewoon ik bepaal of ikspeel", 
        "created_at": "2014-06-18T18:21:03Z", 
        "id": "479327950865977345"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoFNunes: \"N\u00e3o sentem que envergonharam o t\u00edtulo de melhor jogador do mundo de Cristiano Ronaldo?\" - entrada a p\u00e9s juntos.", 
        "created_at": "2014-06-18T18:23:00Z", 
        "id": "479328441654071297"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:23:16Z", 
        "id": "479328505134866432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T18:23:18Z", 
        "id": "479328516505206785"
    }, 
    {
        "text": "....e a p\u00e1gina oficial do Cristiano Ronaldo no facebook continua sem um \u00fanico coment\u00e1rio, depois da derrota frente \u00e0 Alemanha.", 
        "created_at": "2014-06-18T18:23:20Z", 
        "id": "479328523082272769"
    }, 
    {
        "text": "@lovatowars WHAT? RONALDO?! I didn't heart anything about it.. \ud83d\ude40", 
        "created_at": "2014-06-18T18:24:31Z", 
        "id": "479328822681423872"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld @Portu_Goal Ronaldo might leave the World Cup ?? Might they bring in quaresma and antunes ?", 
        "created_at": "2014-06-18T18:25:00Z", 
        "id": "479328943321796609"
    }, 
    {
        "text": "RT @capitaomauzao: OHHHHHHH it all makes sense now! The rumors about Ronaldo missing the World Cup were started by the Spanish press. So li\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:25:03Z", 
        "id": "479328955460489216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:25:52Z", 
        "id": "479329161606352896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; other starters vs Ger were doing just recovery training today, not a full session. Ronaldo likely planned to le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:26:28Z", 
        "id": "479329312148299776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo has left #POR training with ice on his knee.", 
        "created_at": "2014-06-18T18:26:33Z", 
        "id": "479329333971283969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SWAG! #BOSS Nike Football: Cristiano Ronaldo Free Kick: http://t.co/SC51t37h1h", 
        "created_at": "2014-06-18T18:27:28Z", 
        "id": "479329565522022400"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito @Publico a Fifa tamb\u00e9m perde umas boas coroas se o Ronaldo vem j\u00e1 para casa", 
        "created_at": "2014-06-18T18:27:59Z", 
        "id": "479329695167959041"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mattykeenan__nufc: Hahah\udbb8\udf34\udbb8\udf34 #ronaldo #muller #germany #worldcup http://t.co/O3bKGRkgVG", 
        "created_at": "2014-06-18T18:31:02Z", 
        "id": "479330462843015168"
    }, 
    {
        "text": "@drid_825 @Lady_Mitsuki Hello meninas! :) dscome eu ontem fui jantar ao japones xD eheh ja viram que andam a dizer que ronaldo ta pior?", 
        "created_at": "2014-06-18T18:31:08Z", 
        "id": "479330487136432129"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:32:17Z", 
        "id": "479330778178793472"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Golos em Mundiais: 4 - Cahill 4 - Cristiano Ronaldo (2) mais Lionel Messi (2)  Esta \u00e9 a terceira fase final dos tr\u00eas", 
        "created_at": "2014-06-18T18:32:35Z", 
        "id": "479330854708449280"
    }, 
    {
        "text": "\"O Ronaldo e o Moutinho a arfar e os Alem\u00e3es fresquinhos \".", 
        "created_at": "2014-06-18T18:34:27Z", 
        "id": "479331324566970369"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo terminou o treino de hoje com gelo no joelho http://t.co/DGF0W0yUQM", 
        "created_at": "2014-06-18T18:34:41Z", 
        "id": "479331381693018112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:36:49Z", 
        "id": "479331918790787072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo... Like a man hear you does under perform. http://t.co/ech3uqX4a7", 
        "created_at": "2014-06-18T18:36:59Z", 
        "id": "479331958900551682"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Here's his quote on Ronaldo  \"O Cristiano est\u00e1 em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas.\"", 
        "created_at": "2014-06-18T18:37:02Z", 
        "id": "479331973970685952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T18:37:04Z", 
        "id": "479331979234902016"
    }, 
    {
        "text": "RT @PurelyFootball: VIDEO: Nike release a brand new Cristiano Ronaldo cartoon! ' The free-kick '  Watch here: http://t.co/UEB2nPBeeB  . htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:38:38Z", 
        "id": "479332375898624000"
    }, 
    {
        "text": "O jogador que est\u00e1 lesionado n\u00e3o pode jogar, diz o Florentino Perez, mas o Real p\u00f4s o Ronaldo a jogar quando ele n\u00e3o estava bem.", 
        "created_at": "2014-06-18T18:39:56Z", 
        "id": "479332701800259584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/mnQWXx9Rrf", 
        "created_at": "2014-06-18T18:41:28Z", 
        "id": "479333088359501825"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 espero que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa n\u00e3o envergonhe o Cristiano Ronaldo no domingo :(", 
        "created_at": "2014-06-18T18:41:39Z", 
        "id": "479333133868081152"
    }, 
    {
        "text": "@filicaetano houve indica\u00e7\u00e3o do assessor (\u00abfala em portugu\u00eas\u00bb). Aconteceu o mesmo na conf do Ronaldo. Ambos jogadores de clubes espanhois", 
        "created_at": "2014-06-18T18:44:40Z", 
        "id": "479333893947289600"
    }, 
    {
        "text": "@filicaetano houve indica\u00e7\u00e3o do assessor (\u00abfala em portugu\u00eas\u00bb). Aconteceu o mesmo na conf do Ronaldo. Ambos jogadores de clubes espanhois", 
        "created_at": "2014-06-18T18:45:07Z", 
        "id": "479334005268303872"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral quais questoes? j\u00e1 vi que o patricio t\u00e1 lesionado e o ronaldo tamb\u00e9m? lol", 
        "created_at": "2014-06-18T18:45:07Z", 
        "id": "479334006027481089"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Jos\u00e9 Noronha has denied the quotes from him in El Confidental saying \"Ronaldo will risk his career playing in the World Cup.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:50:30Z", 
        "id": "479335359948390400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @selecaoportugal e por favor, pare, pare para descansar cristiano ronaldo, eles est\u00e3o jogando sua carreira deix\u00e1-lo descansar", 
        "created_at": "2014-06-18T18:50:53Z", 
        "id": "479335459147898882"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Jos\u00e9 Noronha has denied the quotes from him in El Confidental saying \"Ronaldo will risk his career playing in the World Cup.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:50:56Z", 
        "id": "479335469277143040"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Jos\u00e9 Noronha has denied the quotes from him in El Confidental saying \"Ronaldo will risk his career playing in the World Cup.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:51:16Z", 
        "id": "479335555654619137"
    }, 
    {
        "text": "@filicaetano ...o Ronaldo no domingo n\u00e3o p\u00f4de responder em ingl\u00eas! #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T18:51:31Z", 
        "id": "479335616782807040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lest go ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T18:53:02Z", 
        "id": "479335998527393792"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Jos\u00e9 Noronha has denied the quotes from him in El Confidental saying \"Ronaldo will risk his career playing in the World Cup.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T18:53:07Z", 
        "id": "479336019326533633"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlosgpinto: Cristiano Ronaldo 'ruled out of World Cup' http://t.co/QQfQaCBydE via @MetroUK", 
        "created_at": "2014-06-18T18:53:54Z", 
        "id": "479336216396300290"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano salut ronaldo coment sa va", 
        "created_at": "2014-06-18T18:53:59Z", 
        "id": "479336239720828928"
    }, 
    {
        "text": "Foto de real_cronaldo7: @Cristiano. #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #hero #myhero #soccer #football... http://t.co/PMJ3QUuFcA", 
        "created_at": "2014-06-18T18:54:06Z", 
        "id": "479336266207854592"
    }, 
    {
        "text": "@porfss vamos ver. Mas basta um empate vs os USA e o Ronaldo j\u00e1 nem joga vs o Gana. @N3l1nh0", 
        "created_at": "2014-06-18T18:54:06Z", 
        "id": "479336269567496192"
    }, 
    {
        "text": "Sem Pepe, Coentr\u00e3o, Hugo Almeida e Ronaldo.. Adeus Mundial", 
        "created_at": "2014-06-18T18:59:40Z", 
        "id": "479337666820190208"
    }, 
    {
        "text": "cristiano ronaldo lesionado , optimo.. era s\u00f3 o q faltava", 
        "created_at": "2014-06-18T18:59:49Z", 
        "id": "479337707509125120"
    }, 
    {
        "text": "@rpOliveira o Ronaldo , em jogos particulares , tb chegou lesionado \u00e0 selec\u00e7\u00e3o e depois jogou pelo Real", 
        "created_at": "2014-06-18T19:00:38Z", 
        "id": "479337909884289025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ruled out of the World Cup. Following a serious knee injury. You'll be missed Hero  World Cup... http://t.co/FxTKmD9Ec4", 
        "created_at": "2014-06-18T19:02:01Z", 
        "id": "479338260196761600"
    }, 
    {
        "text": "@Joana__Matos o ronaldo joga", 
        "created_at": "2014-06-18T19:02:46Z", 
        "id": "479338447841533952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Ronaldo skillllls show", 
        "created_at": "2014-06-18T19:03:25Z", 
        "id": "479338613646581760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come on cris, let's show, that youre team and you can play football. For\u00e7a Portugal. Viva Ronaldo! #riskeverything", 
        "created_at": "2014-06-18T19:03:59Z", 
        "id": "479338756609425408"
    }, 
    {
        "text": "@bifeahcasa o Ronaldo \u00e9 o Ronaldo. Os do grupo do Paulo Bento t\u00eam outro tratamento.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:08:03Z", 
        "id": "479339776693526529"
    }, 
    {
        "text": "Melhor Do Que Falecer \"No dia em que se soube que o joelho do Cristiano Ronaldo esta melhor, para descanso do povo..\" http://t.co/fLVA27z35r", 
        "created_at": "2014-06-18T19:09:16Z", 
        "id": "479340084580204544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldi is tis true.....??? if so #getwellSOON RONALDO      #WIL BE PRAYING 4 U TO RECOVER FAST.....:D :) http://t.co/Wv8exfHeo6", 
        "created_at": "2014-06-18T19:11:04Z", 
        "id": "479340537095266304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo How are you going to play the next game for Portugal yes or no", 
        "created_at": "2014-06-18T19:12:38Z", 
        "id": "479340930026053633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, tu precisas de descan\u00e7ar o pessoal, com tantas les\u00f5es, ja estamos com o cora\u00e7ao nas maos: vais continuar a jogar, certo?", 
        "created_at": "2014-06-18T19:14:20Z", 
        "id": "479341361121230848"
    }, 
    {
        "text": "Equipa para domingo a noite: Ronaldo, Modric, Di Maria, Benzema, S\u00e9rgio Ramos....... oohhhh wait !! #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-18T19:17:24Z", 
        "id": "479342132868956160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  good morning. pleas", 
        "created_at": "2014-06-18T19:19:57Z", 
        "id": "479342773922185216"
    }, 
    {
        "text": "Estas corridas do Casillas atr\u00e1s da bola est\u00e3o a ficar t\u00e3o giras como os protestos do Ronaldo de bra\u00e7os abertos\u2026 Gif please!", 
        "created_at": "2014-06-18T19:21:50Z", 
        "id": "479343245827530752"
    }, 
    {
        "text": "Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who started v #GER.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:23:46Z", 
        "id": "479343732769038337"
    }, 
    {
        "text": "Casillas, Pepe, Ramos, Ronaldo ... Peseteros", 
        "created_at": "2014-06-18T19:23:46Z", 
        "id": "479343735139233793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:00Z", 
        "id": "479343792131035136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:05Z", 
        "id": "479343811911364609"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:07Z", 
        "id": "479343820069683200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:07Z", 
        "id": "479343822418505728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:10Z", 
        "id": "479343833897910272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:10Z", 
        "id": "479343834812256256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:11Z", 
        "id": "479343839212482560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:12Z", 
        "id": "479343841497972737"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:18Z", 
        "id": "479343868727808001"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:22Z", 
        "id": "479343884175024128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:27Z", 
        "id": "479343905234620416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:30Z", 
        "id": "479343916853235712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:32Z", 
        "id": "479343928207220736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:33Z", 
        "id": "479343932573511680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:38Z", 
        "id": "479343951745675265"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:39Z", 
        "id": "479343956392542209"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:43Z", 
        "id": "479343971500851201"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:46Z", 
        "id": "479343985886892032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:24:52Z", 
        "id": "479344008540323840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:25:04Z", 
        "id": "479344058901745664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:25:05Z", 
        "id": "479344065230561280"
    }, 
    {
        "text": "Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:25:15Z", 
        "id": "479344108100530177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:25:18Z", 
        "id": "479344118519169024"
    }, 
    {
        "text": "lol Casillas shouldn't have gone to Brazil this year. The man is more finished than Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T19:25:28Z", 
        "id": "479344159741198336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:25:35Z", 
        "id": "479344191714390017"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:25:37Z", 
        "id": "479344199959990272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:25:58Z", 
        "id": "479344286602125312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:26:05Z", 
        "id": "479344317194985472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:26:09Z", 
        "id": "479344332127092736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:26:21Z", 
        "id": "479344383167184896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:26:24Z", 
        "id": "479344394244730880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:26:24Z", 
        "id": "479344397386260480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:26:25Z", 
        "id": "479344399596679168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:26:50Z", 
        "id": "479344503183384578"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:00Z", 
        "id": "479344547445866496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:02Z", 
        "id": "479344555641548800"
    }, 
    {
        "text": "I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. What a joke.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:06Z", 
        "id": "479344571608862720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:08Z", 
        "id": "479344580975136768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:10Z", 
        "id": "479344588012806144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:10Z", 
        "id": "479344589376344064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:14Z", 
        "id": "479344606065082368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:14Z", 
        "id": "479344607126638593"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:15Z", 
        "id": "479344608829526017"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:20Z", 
        "id": "479344630094262273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:21Z", 
        "id": "479344634817024000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:21Z", 
        "id": "479344635064881152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:26Z", 
        "id": "479344655264653313"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:26Z", 
        "id": "479344658221629440"
    }, 
    {
        "text": "@Gouveia se ronaldo sair por lesao ja \u00e9 meia revolu\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:27Z", 
        "id": "479344661979336705"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:37Z", 
        "id": "479344701737144321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:39Z", 
        "id": "479344709492408320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:41Z", 
        "id": "479344717717848067"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:47Z", 
        "id": "479344743315685376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:48Z", 
        "id": "479344748344270849"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:27:59Z", 
        "id": "479344796243603457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:28:01Z", 
        "id": "479344803352969218"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:28:18Z", 
        "id": "479344872395407361"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:28:18Z", 
        "id": "479344874689671168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:28:28Z", 
        "id": "479344916842029058"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:28:38Z", 
        "id": "479344958940250112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:28:40Z", 
        "id": "479344967869939713"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:28:42Z", 
        "id": "479344976758050816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:28:45Z", 
        "id": "479344988770545665"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:28:52Z", 
        "id": "479345016607748097"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:29:00Z", 
        "id": "479345050342928385"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:29:05Z", 
        "id": "479345071251128320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:29:12Z", 
        "id": "479345099785003008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:29:30Z", 
        "id": "479345174951518208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:29:33Z", 
        "id": "479345188348121089"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:29:38Z", 
        "id": "479345210263343105"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:29:42Z", 
        "id": "479345224670797824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo abandona otra vez la pr\u00e1ctica de Portugal con hielo en la rodilla http://t.co/YSxvO49rWc http://t.co/rdirhnSbxF", 
        "created_at": "2014-06-18T19:30:13Z", 
        "id": "479345358393597952"
    }, 
    {
        "text": "O Football Genius est\u00e1 a dizer que o m\u00e9dico da sele\u00e7\u00e3o disse que se o Ronaldo continuar a jogar, a les\u00e3o pode acabar com a carreira dele.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:30:27Z", 
        "id": "479345417281630208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:30:35Z", 
        "id": "479345449883947011"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:30:58Z", 
        "id": "479345545505701888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:31:03Z", 
        "id": "479345567034650624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:31:06Z", 
        "id": "479345577600503808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:31:07Z", 
        "id": "479345581278916608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:31:11Z", 
        "id": "479345598299000832"
    }, 
    {
        "text": "Estamos em Portugal. Tudo o que tem a ver com o Ronaldo \u00e9 abertura de telejornal.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:31:33Z", 
        "id": "479345691039649792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:31:46Z", 
        "id": "479345745053507584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:32:04Z", 
        "id": "479345822539079680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:32:43Z", 
        "id": "479345985554882560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:32:58Z", 
        "id": "479346047001452545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:33:18Z", 
        "id": "479346133643190273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:33:21Z", 
        "id": "479346146741993472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:33:58Z", 
        "id": "479346298714218496"
    }, 
    {
        "text": "RT @GuilhermeHAV: Estamos em Portugal. Tudo o que tem a ver com o Ronaldo \u00e9 abertura de telejornal.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:34:14Z", 
        "id": "479346367434080258"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:34:48Z", 
        "id": "479346508303568896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:35:10Z", 
        "id": "479346603950481408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lariygomes: Cristiano Ronaldo \u00e9 o crlh isso sim \u00e9 beleza \ud83d\ude31\ud83d\ude0d http://t.co/EwTwGW7gQL", 
        "created_at": "2014-06-18T19:35:15Z", 
        "id": "479346622254841857"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:36:07Z", 
        "id": "479346839980748800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:36:18Z", 
        "id": "479346887754280960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:36:47Z", 
        "id": "479347008348487681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:37:49Z", 
        "id": "479347267325792258"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:37:56Z", 
        "id": "479347298934071296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:38:01Z", 
        "id": "479347317519040512"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/roaX8o7IY0", 
        "created_at": "2014-06-18T19:39:01Z", 
        "id": "479347571631329280"
    }, 
    {
        "text": "Foto de joeyshields1: The man himself #cr7 #ronaldo #best #player #in #the #world #worldcup \udbba\udf9f http://t.co/Z99tD5OsLi", 
        "created_at": "2014-06-18T19:39:10Z", 
        "id": "479347607664599041"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lariygomes: Cristiano Ronaldo \u00e9 o crlh isso sim \u00e9 beleza \ud83d\ude31\ud83d\ude0d http://t.co/EwTwGW7gQL", 
        "created_at": "2014-06-18T19:39:23Z", 
        "id": "479347664602267649"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld @TSN_Sports wow, I thought there was something to it when Ronaldo supposedly said he was gonna decide for himself.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:40:05Z", 
        "id": "479347841509240832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lariygomes: Cristiano Ronaldo \u00e9 o crlh isso sim \u00e9 beleza \ud83d\ude31\ud83d\ude0d http://t.co/EwTwGW7gQL", 
        "created_at": "2014-06-18T19:40:17Z", 
        "id": "479347892025851904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:40:40Z", 
        "id": "479347988402536448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:41:14Z", 
        "id": "479348130840711168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:41:15Z", 
        "id": "479348133055320064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:41:19Z", 
        "id": "479348148230303744"
    }, 
    {
        "text": "Falta um Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o da Espanha", 
        "created_at": "2014-06-18T19:41:55Z", 
        "id": "479348300689469440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:41:55Z", 
        "id": "479348300768747520"
    }, 
    {
        "text": "RT @__miguelandrade: Falta um Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o da Espanha", 
        "created_at": "2014-06-18T19:42:38Z", 
        "id": "479348481459769344"
    }, 
    {
        "text": "@nunotravassos ninguem perguntou na conferencia de imprensa sobre o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-18T19:42:46Z", 
        "id": "479348515521712128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:43:00Z", 
        "id": "479348575126552576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:43:08Z", 
        "id": "479348608966225920"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Pol\u00e9mica sobre joelho de Cristiano Ronaldo reacende-se http://t.co/te06JTBeIz", 
        "created_at": "2014-06-18T19:43:51Z", 
        "id": "479348787282857984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lariygomes: Cristiano Ronaldo \u00e9 o crlh isso sim \u00e9 beleza \ud83d\ude31\ud83d\ude0d http://t.co/EwTwGW7gQL", 
        "created_at": "2014-06-18T19:44:59Z", 
        "id": "479349071321505792"
    }, 
    {
        "text": "RT @potatonator_: O Ronaldo meteu praticamente sozinho Portugal no Mundial e ainda t\u00eam a lata de o criticar?", 
        "created_at": "2014-06-18T19:45:25Z", 
        "id": "479349182218903553"
    }, 
    {
        "text": "RT @potatonator_: O Ronaldo meteu praticamente sozinho Portugal no Mundial e ainda t\u00eam a lata de o criticar?", 
        "created_at": "2014-06-18T19:45:38Z", 
        "id": "479349236790984704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:46:00Z", 
        "id": "479349326771011584"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o vai jogar no Domingo? J\u00e1 vamos embora, sem Pepe, Fabio Coentr\u00e3o e Hugo Almeida e Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:47:39Z", 
        "id": "479349744104669184"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o vai jogar no Domingo? J\u00e1 vamos embora, sem Pepe, Fabio Coentr\u00e3o, Hugo Almeida e Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:48:08Z", 
        "id": "479349865001287682"
    }, 
    {
        "text": "@dianasfsilva Quem disse que o Ronaldo n\u00e3o ia jogar no domingo?", 
        "created_at": "2014-06-18T19:48:37Z", 
        "id": "479349986040496129"
    }, 
    {
        "text": "RT @dianasfsilva: O Ronaldo n\u00e3o vai jogar no Domingo? J\u00e1 vamos embora, sem Pepe, Fabio Coentr\u00e3o, Hugo Almeida e Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:48:49Z", 
        "id": "479350036363350016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:48:53Z", 
        "id": "479350053727784960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:49:56Z", 
        "id": "479350317192998912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:50:04Z", 
        "id": "479350350508326914"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo in the World Cup how much I trust, so I do not trust Portugal.. &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-18T19:50:35Z", 
        "id": "479350482323128320"
    }, 
    {
        "text": "RT @archetypeme: What do Ronaldo and Messi have in common? They're the world's dirtiest football players! http://t.co/KjrYzgI4Lv http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:50:52Z", 
        "id": "479350552888115200"
    }, 
    {
        "text": "@DuarteMendonca qual confer\u00eancia? o qu\u00ea sobre o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-18T19:50:53Z", 
        "id": "479350559640932352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:51:28Z", 
        "id": "479350704356986880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:51:31Z", 
        "id": "479350717031796736"
    }, 
    {
        "text": "Seriously Ronaldo. If you were that hurt to the point of not playing anymore why playing over Germany? At least u couldve stopped on the mid", 
        "created_at": "2014-06-18T19:51:56Z", 
        "id": "479350820606316544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:52:18Z", 
        "id": "479350915833401344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:54:42Z", 
        "id": "479351519356416000"
    }, 
    {
        "text": "I mean, now for Portugal, Ronaldo and Coentr\u00e3o can't play due to injuries and Pepe is out so fuck", 
        "created_at": "2014-06-18T19:54:59Z", 
        "id": "479351587459313664"
    }, 
    {
        "text": "Pitas brasileiras hist\u00e9ricas com Ronaldo mesmo com gelo no joelho", 
        "created_at": "2014-06-18T19:55:56Z", 
        "id": "479351828854099969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dale neles Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T19:56:22Z", 
        "id": "479351939239800833"
    }, 
    {
        "text": "@levifig we have one, it's named ronaldo, at 50% he's better than Almeida/Postiga/eder combined. Nani + other winger and CR7 as striker.", 
        "created_at": "2014-06-18T19:56:44Z", 
        "id": "479352028163239936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Gets the Ice Treatment With Portugal - http://t.co/xplHtNeldQ #FIFA2014 #Rio2 http://t.co/sXdOfqD4Xm", 
        "created_at": "2014-06-18T19:56:49Z", 
        "id": "479352051692863489"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo e Anselmo Ralph fazem nova m\u00fasica\" http://t.co/syWXnnrTj5", 
        "created_at": "2014-06-18T19:57:31Z", 
        "id": "479352226373443584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Zeh_Gato: Bem..  O Ronaldo, o Pepe e o Coentr\u00e3o \u00e9 que devem estar contentes. Pelo menos assim n\u00e3o v\u00e3o ser gozados quando chegarem a Mad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T19:59:17Z", 
        "id": "479352669694607361"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T19:59:38Z", 
        "id": "479352761243295744"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo est\u00e1 a cem por cento\u00bb - Beto http://t.co/mCgV3cMDmk #desporto", 
        "created_at": "2014-06-18T19:59:57Z", 
        "id": "479352840373035008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ciddi sakatlanm\u0131\u015f diye, '' Futbol Kariyeri Bitebilir '' haberleri yapm\u0131\u015flar yine. Yine Abartmakta tavan yapm\u0131\u015flar..", 
        "created_at": "2014-06-18T20:00:01Z", 
        "id": "479352855435182082"
    }, 
    {
        "text": "Foto de crisdossantosaveiro: #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #thebest #great #golden #boy #perfect #body... http://t.co/SILx4lIGEf", 
        "created_at": "2014-06-18T20:00:09Z", 
        "id": "479352889018957825"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:00:09Z", 
        "id": "479352888880156672"
    }, 
    {
        "text": "ABOLA.PT - \u00abRonaldo est\u00e1 a cem por cento\u00bb - Beto http://t.co/cfQsCLISRb", 
        "created_at": "2014-06-18T20:00:17Z", 
        "id": "479352925068996608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:01:33Z", 
        "id": "479353243987087360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:02:10Z", 
        "id": "479353396462637056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:02:44Z", 
        "id": "479353539592867840"
    }, 
    {
        "text": "'Dutch star can be Man United's new Ronaldo' http://t.co/zfyFoGF5jA #Football", 
        "created_at": "2014-06-18T20:04:12Z", 
        "id": "479353910323195904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo is my life . I love you CR7", 
        "created_at": "2014-06-18T20:06:48Z", 
        "id": "479354564421124096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-18T20:07:12Z", 
        "id": "479354663276666880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:08:25Z", 
        "id": "479354970404577280"
    }, 
    {
        "text": "@TiagoSantosPT o @toughjuice \u00e9 que disse bem. \u00e9 o Ronaldo desta equipa loool.", 
        "created_at": "2014-06-18T20:08:42Z", 
        "id": "479355042852777984"
    }, 
    {
        "text": "RT @lovatowars: pepe isn't going to play coentr\u00e3o is t going to play patricio isn't going to play ronaldo probably isn't going to play  fuc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:09:51Z", 
        "id": "479355331152453632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joana__Matos: Sem Pepe, Coentr\u00e3o, Hugo Almeida e Ronaldo.. Adeus Mundial", 
        "created_at": "2014-06-18T20:10:32Z", 
        "id": "479355501168566272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T20:18:49Z", 
        "id": "479357585360175104"
    }, 
    {
        "text": "RT @gisela819: @JoshUJWorld Ronaldo or messi? Please follow me   #HearUnionJNewSingleTomorrow", 
        "created_at": "2014-06-18T20:18:49Z", 
        "id": "479357587713163264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:18:54Z", 
        "id": "479357606147153920"
    }, 
    {
        "text": "RT @gisela819: @JoshUJWorld Ronaldo or messi? Please follow me #HearUnionJNewSingleTomorrow", 
        "created_at": "2014-06-18T20:18:54Z", 
        "id": "479357609741656064"
    }, 
    {
        "text": "esqueci-me que a Rihanna e o Ronaldo s\u00e3o amigos, aquelas fotos depois do concerto em Lisboa s\u00e3o claras", 
        "created_at": "2014-06-18T20:18:59Z", 
        "id": "479357629501046784"
    }, 
    {
        "text": "Este Real Madrid sem Cristiano Ronaldo \u00e9 quase t\u00e3o deprimente como aquele Cristiano Ronaldo sem Real Madrid.", 
        "created_at": "2014-06-18T20:20:27Z", 
        "id": "479357998079672321"
    }, 
    {
        "text": "RT @GDGomes: Este Real Madrid sem Cristiano Ronaldo \u00e9 quase t\u00e3o deprimente como aquele Cristiano Ronaldo sem Real Madrid.", 
        "created_at": "2014-06-18T20:20:42Z", 
        "id": "479358061145260032"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal #Copa2014 #WorldCup2014 #ESP #CHI Diego Costa n\u00e3o parece fisicamente bem. Tal como Ronaldo. Ao menos Rib\u00e9ry avisou que n\u00e3o ia", 
        "created_at": "2014-06-18T20:21:03Z", 
        "id": "479358151310200835"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:21:12Z", 
        "id": "479358189045968896"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: #maisportugal #Copa2014 #WorldCup2014 #ESP #CHI Diego Costa n\u00e3o parece fisicamente bem. Tal como Ronaldo. Ao menos Rib\u00e9ry a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:21:24Z", 
        "id": "479358239373795328"
    }, 
    {
        "text": "Foto de kurby._: Ronaldo http://t.co/k1wwbOQC1Z", 
        "created_at": "2014-06-18T20:23:28Z", 
        "id": "479358759169720320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:24:03Z", 
        "id": "479358903499509760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Zeh_Gato: Bem..  O Ronaldo, o Pepe e o Coentr\u00e3o \u00e9 que devem estar contentes. Pelo menos assim n\u00e3o v\u00e3o ser gozados quando chegarem a Mad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:24:06Z", 
        "id": "479358915654987777"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: #maisportugal #Copa2014 #WorldCup2014 #ESP #CHI Diego Costa n\u00e3o parece fisicamente bem. Tal como Ronaldo. Ao menos Rib\u00e9ry a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:24:35Z", 
        "id": "479359038832906240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T20:25:02Z", 
        "id": "479359153752641536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:25:40Z", 
        "id": "479359309189771265"
    }, 
    {
        "text": "\u00f3 amigo Cristiano Ronaldo b\u00ea essa treta... se n\u00e1 t\u00e1s baum... n\u00e1 te quero no campo a fazer cosa nenhuma e ainda... http://t.co/gu6W5OlqT9", 
        "created_at": "2014-06-18T20:27:29Z", 
        "id": "479359766334955520"
    }, 
    {
        "text": "@cmpmendes Ent\u00e3o foi isso. Vai-te foder. Quantos dias esteve o Ronaldo parado por les\u00e3o perto do final da \u00e9poca?", 
        "created_at": "2014-06-18T20:31:33Z", 
        "id": "479360792475992064"
    }, 
    {
        "text": "@CarlosCoolS mas o ronaldo n\u00e3o curou a les\u00e3o! Andou a pensos para n\u00e3o rebentar antes da final da champs! 2 casos bem diferentes!", 
        "created_at": "2014-06-18T20:33:29Z", 
        "id": "479361278499389440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:34:36Z", 
        "id": "479361557793882113"
    }, 
    {
        "text": "@NoitesBoss o funeral da m\u00e3e do Ronaldo \u00e9 amanh\u00e3", 
        "created_at": "2014-06-18T20:35:29Z", 
        "id": "479361783376121858"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00a9\u00ae7", 
        "created_at": "2014-06-18T20:39:31Z", 
        "id": "479362797437214721"
    }, 
    {
        "text": "@milenegloria fartei-me de ver jornais espanh\u00f3is a criticar e a martirizar o Ronaldo... Sinceramente, eles que se lixem", 
        "created_at": "2014-06-18T20:41:23Z", 
        "id": "479363267232804865"
    }, 
    {
        "text": "@Fmadera08 @lizzye82 muy dura la novia de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T20:41:37Z", 
        "id": "479363323105144832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:41:48Z", 
        "id": "479363371855122432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-18T20:42:44Z", 
        "id": "479363606903914496"
    }, 
    {
        "text": "RT @saracrs: @milenegloria fartei-me de ver jornais espanh\u00f3is a criticar e a martirizar o Ronaldo... Sinceramente, eles que se lixem", 
        "created_at": "2014-06-18T20:42:58Z", 
        "id": "479363666199212032"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: #maisportugal #Copa2014 #WorldCup2014 #ESP #CHI Diego Costa n\u00e3o parece fisicamente bem. Tal como Ronaldo. Ao menos Rib\u00e9ry a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:45:25Z", 
        "id": "479364282594131968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo implorar voc\u00ea quer segurar a les\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-18T20:45:39Z", 
        "id": "479364341934731264"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: #maisportugal #Copa2014 #WorldCup2014 #ESP #CHI Diego Costa n\u00e3o parece fisicamente bem. Tal como Ronaldo. Ao menos Rib\u00e9ry a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:48:02Z", 
        "id": "479364938360963072"
    }, 
    {
        "text": "@dioogo91 o dinheiro estraga tudo. H\u00e1 uns assim . Robinho, por exemplo. Perdem motiva\u00e7\u00e3o.por isso Ronaldo tem ainda mais valor", 
        "created_at": "2014-06-18T20:49:38Z", 
        "id": "479365341928493058"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo a cem por cento\u00bb, garante Beto (uma, duas, tr\u00eas vezes) http://t.co/CZk1aZ9oyw", 
        "created_at": "2014-06-18T20:52:29Z", 
        "id": "479366061700444160"
    }, 
    {
        "text": "@zezito_pires o coentrao foi o melhor jogador em campo. o ronaldo esta lesionado. o pepe nao tem sido titular no real.", 
        "created_at": "2014-06-18T20:53:10Z", 
        "id": "479366233390067714"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-18T20:53:32Z", 
        "id": "479366324863651840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T20:56:23Z", 
        "id": "479367040809984000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu n\u00e3o quero que voc\u00ea v\u00e1 junto com Ramosl resistiu resistiu ronaldo Portugal !!! &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-18T20:56:54Z", 
        "id": "479367172876406785"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo envia SMS aos colegas do Real: \"Grac\u00edas, muchachos. Ter\u00e7a, churrasco em minha casa. Tamb\u00e9m devo estar despachado por essa altura\"", 
        "created_at": "2014-06-18T21:01:52Z", 
        "id": "479368421352943616"
    }, 
    {
        "text": "if u think just because ronaldo is hurt that hes not going to play sunday you're so fucking wrong just wait till he shows you who's the boss", 
        "created_at": "2014-06-18T21:02:28Z", 
        "id": "479368572402434048"
    }, 
    {
        "text": "O gajo exagerou quando disse que o Ronaldo \u00e9 o \"O jogador mais nojento\",dizia s\u00f3 que era o \"O mais nojentinho\" e n\u00e3o causava tanta celeuma.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:06:00Z", 
        "id": "479369459996823552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO TE ADMIRO ERES EL MEJOR BENDICIONES", 
        "created_at": "2014-06-18T21:06:15Z", 
        "id": "479369526065496064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ya ronaldo bajale de huevos te puedes lesionar cabron para toda tu vida", 
        "created_at": "2014-06-18T21:06:38Z", 
        "id": "479369621766565888"
    }, 
    {
        "text": "As pessoas v\u00e3o para os treinos da selec\u00e7\u00e3o gritar s\u00f3 pelo Ronaldo, bem", 
        "created_at": "2014-06-18T21:08:16Z", 
        "id": "479370030443167744"
    }, 
    {
        "text": "For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:14:14Z", 
        "id": "479371532842860545"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 o S\u00f3crates o m\u00e9dico do Ronaldo? S\u00f3 estou a ouvir som na tvi24!", 
        "created_at": "2014-06-18T21:14:25Z", 
        "id": "479371578053255169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:14:27Z", 
        "id": "479371585951129600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:14:29Z", 
        "id": "479371596537135104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:14:29Z", 
        "id": "479371598168719361"
    }, 
    {
        "text": "CR7 = Cristiano Ronaldo, vai aos Hospitais apoiar crian\u00e7as com cancro e outras doen\u00e7as, paga opera\u00e7\u00f5es das mesma,... http://t.co/neYxDUe8SS", 
        "created_at": "2014-06-18T21:14:36Z", 
        "id": "479371626153115650"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:14:47Z", 
        "id": "479371673406570496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:14:53Z", 
        "id": "479371697439924226"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:14:54Z", 
        "id": "479371701009260544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:15:00Z", 
        "id": "479371726204051457"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:15:03Z", 
        "id": "479371740259168256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:15:05Z", 
        "id": "479371747754799104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:15:16Z", 
        "id": "479371791979126784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:15:20Z", 
        "id": "479371808291176449"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:15:21Z", 
        "id": "479371814095704065"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:15:24Z", 
        "id": "479371827119415296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:15:58Z", 
        "id": "479371968203223041"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:16:03Z", 
        "id": "479371990101262336"
    }, 
    {
        "text": "RT @kresati: cristiano ronaldo RT @daewhyun: define portugal", 
        "created_at": "2014-06-18T21:16:06Z", 
        "id": "479372003414392832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:16:25Z", 
        "id": "479372082099527680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: The amount of Americans on my time-line celebrating the small fact Ronaldo had ice on his knee (which most athletes use) \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:16:34Z", 
        "id": "479372120892665856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:16:41Z", 
        "id": "479372151150362624"
    }, 
    {
        "text": "E conv\u00e9m referir que n\u00f3s tb s\u00f3 nos qualific\u00e1mos pq o Ronaldo sacou da cartola contra a Su\u00e9cia pq o resto da qualifica\u00e7\u00e3o foi penosa.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:16:42Z", 
        "id": "479372155113598976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:16:48Z", 
        "id": "479372177482199040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:17:10Z", 
        "id": "479372271522308098"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:17:43Z", 
        "id": "479372408009146368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:17:47Z", 
        "id": "479372424900005888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:18:03Z", 
        "id": "479372493619085312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:18:06Z", 
        "id": "479372505850052610"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:18:10Z", 
        "id": "479372523629711360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:19:33Z", 
        "id": "479372869407756288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:19:48Z", 
        "id": "479372935228977152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:20:20Z", 
        "id": "479373066531651585"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mete gelo.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:20:22Z", 
        "id": "479373076568997888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:20:23Z", 
        "id": "479373081325350912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:20:35Z", 
        "id": "479373132503867393"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:20:51Z", 
        "id": "479373197847326720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:20:51Z", 
        "id": "479373200153780225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:22:26Z", 
        "id": "479373596809105408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:24:14Z", 
        "id": "479374050838724609"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:25:51Z", 
        "id": "479374455567704064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:25:53Z", 
        "id": "479374464396689408"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sharpeditz: \udbb9\udcf6Christianio Ronaldo Edit\udbb9\udcf6 \udbba\udf9aLeave requests below, and I'll make it for you \udbba\udf9a #Ronaldo #Real... http://t.co/ugT5R2EX4W", 
        "created_at": "2014-06-18T21:26:13Z", 
        "id": "479374549994459136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:28:11Z", 
        "id": "479375043172896768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:31:06Z", 
        "id": "479375776211402752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:31:09Z", 
        "id": "479375790791213056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:31:55Z", 
        "id": "479375984060534785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:33:34Z", 
        "id": "479376398537076736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:34:09Z", 
        "id": "479376544461496320"
    }, 
    {
        "text": "Acabei de ver o Ronaldo em cuecas abra\u00e7ado ao presidente da FPF. Est\u00e1 tudo visto...", 
        "created_at": "2014-06-18T21:34:10Z", 
        "id": "479376548676767745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Ronaldo, o Brasil e todos os portugueses est\u00e3o torcendo por voc\u00ea!!! Avante Portugal o/", 
        "created_at": "2014-06-18T21:34:17Z", 
        "id": "479376577701351425"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:34:23Z", 
        "id": "479376604431650816"
    }, 
    {
        "text": "RT @MicaSimao: Fico completamente arrepiado quando vejo os 3 golos do Ronaldo \u00e0 Su\u00e9cia", 
        "created_at": "2014-06-18T21:34:43Z", 
        "id": "479376688514859008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:35:01Z", 
        "id": "479376764553408512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T21:36:23Z", 
        "id": "479377105445085185"
    }, 
    {
        "text": "Gozem l\u00e1 o Ronaldo outra vez p ver se ele fica picado e marca mts golos no domingo", 
        "created_at": "2014-06-18T21:36:23Z", 
        "id": "479377107660066816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo swaps shirts with Ponte Preta keeper Roberto Tigr\u00e3o. #POR http://t.co/wk3Bduy0pb", 
        "created_at": "2014-06-18T21:37:05Z", 
        "id": "479377282415341568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Pereira | Costa #POR http://t.co/SPkr1Qn0e4", 
        "created_at": "2014-06-18T21:37:19Z", 
        "id": "479377341940908033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo. Im a big fan of you. Ronaldo I don't know if you will gonna read this but please don't risck.God bless u", 
        "created_at": "2014-06-18T21:37:20Z", 
        "id": "479377347011809281"
    }, 
    {
        "text": "Gozem l\u00e1 c o Ronaldo outra vez p ver se ele fica picado e marca mts golos no domingo", 
        "created_at": "2014-06-18T21:38:32Z", 
        "id": "479377646640713728"
    }, 
    {
        "text": "RT @HugoM_14: O Ronaldo \u00e9 o ideal de capit\u00e3o de equipa. Se ganha, felicita a equipa, mesmo que ganhe sozinho. Se perde d\u00e1 o corpo \u00e0s balas \u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:39:36Z", 
        "id": "479377918263820288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:40:07Z", 
        "id": "479378047028559873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:40:33Z", 
        "id": "479378157687287809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo agradece p\u00fablico campineiro no \u00faltimo treino aberto no Mois\u00e9s Lucarelli. Veja o que ele fez: https://t.co/vSq8pt5Z9E", 
        "created_at": "2014-06-18T21:43:21Z", 
        "id": "479378859578888193"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:43:25Z", 
        "id": "479378876775559168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:44:05Z", 
        "id": "479379043104481280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:44:39Z", 
        "id": "479379187543703552"
    }, 
    {
        "text": "RT @LineupsApp: BREAKING: Portuguese doctor tells Cristiano Ronaldo that playing with his knee injury could be career-threatening. http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:46:15Z", 
        "id": "479379590495105026"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:46:31Z", 
        "id": "479379657452965890"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T21:46:35Z", 
        "id": "479379675991797760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: When you see that Cristiano Ronaldo could miss the rest of the World Cup https://t.co/NUxceUUk3e", 
        "created_at": "2014-06-18T21:48:48Z", 
        "id": "479380231795781632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: When you see that Cristiano Ronaldo could miss the rest of the World Cup https://t.co/NUxceUUk3e", 
        "created_at": "2014-06-18T21:49:30Z", 
        "id": "479380409382633472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:49:54Z", 
        "id": "479380507428651009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo has my full support! i hope you get better so u can play!!! :D", 
        "created_at": "2014-06-18T21:50:39Z", 
        "id": "479380697900384257"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T21:52:36Z", 
        "id": "479381189925421056"
    }, 
    {
        "text": "O meu telem\u00f3vel reconhece Cristiano Ronaldo como um nome pessoal e nem se quer conhece a palavra cona", 
        "created_at": "2014-06-18T21:55:42Z", 
        "id": "479381968116015104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-18T21:56:05Z", 
        "id": "479382063796461569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T21:59:09Z", 
        "id": "479382836731203584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:00:10Z", 
        "id": "479383092420153344"
    }, 
    {
        "text": "RT @HuffPostUKPics: Bad news for #POR as Cristiano Ronaldo limps out of training #WorldCup2014  http://t.co/1wte9n1eyO", 
        "created_at": "2014-06-18T22:03:27Z", 
        "id": "479383920702939136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:03:34Z", 
        "id": "479383948712480769"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ou para 2 meses ou fode o joelho e nunca mais joga futebol...", 
        "created_at": "2014-06-18T22:03:42Z", 
        "id": "479383983932047360"
    }, 
    {
        "text": "@_NekoTenshi_ um colega da minha prima falou do Cristiano Ronaldo lol N\u00e3o descemos assim t\u00e3o baixo", 
        "created_at": "2014-06-18T22:04:22Z", 
        "id": "479384148768198656"
    }, 
    {
        "text": "RT @HuffPostUKPics: Bad news for #POR as Cristiano Ronaldo limps out of training #WorldCup2014  http://t.co/1wte9n1eyO", 
        "created_at": "2014-06-18T22:04:38Z", 
        "id": "479384217248616449"
    }, 
    {
        "text": "@_NekoTenshi_ Os descobrimentos s\u00f3 n\u00e3o foi 100% das pessoas porque h\u00e1 cromos que v\u00e3o e falam antes do ronaldo &gt;_&lt;", 
        "created_at": "2014-06-18T22:05:12Z", 
        "id": "479384360567996416"
    }, 
    {
        "text": "@BloodbathFever lololol sim ui o Ronaldo com aquela ambi\u00e7\u00e3o chegou longe olha o contributo que ele nos deu, um her\u00f3i! kkkkkkkkkk", 
        "created_at": "2014-06-18T22:07:13Z", 
        "id": "479384867575455744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo FC omfg bahahaha Ronaldo is a player of portugal national team. he is a player of the team. that's it.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:08:17Z", 
        "id": "479385133813071873"
    }, 
    {
        "text": "A les\u00e3o do Ronaldo necessita ser aclarada.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:08:44Z", 
        "id": "479385249538125824"
    }, 
    {
        "text": "people are way too obsessed over Ronaldo. YEs he is the best in the world. but he doesn't  make a team. for gods sake.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:08:47Z", 
        "id": "479385262628564993"
    }, 
    {
        "text": "RT @lydiasmrtin: people are way too obsessed over Ronaldo. YEs he is the best in the world. but he doesn't  make a team. for gods sake.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:09:03Z", 
        "id": "479385327334096897"
    }, 
    {
        "text": "Q: How did you make Ronaldo smile? Schweiny: I told him 'Let's play you again in the final, we all know you can'", 
        "created_at": "2014-06-18T22:12:43Z", 
        "id": "479386252740141056"
    }, 
    {
        "text": "RT @GDGomes: Ronaldo envia SMS aos colegas do Real: \"Grac\u00edas, muchachos. Ter\u00e7a, churrasco em minha casa. Tamb\u00e9m devo estar despachado por e\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T22:12:47Z", 
        "id": "479386268544274432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:13:23Z", 
        "id": "479386419690233857"
    }, 
    {
        "text": "only one man can....RONALDO!!!! Vamos Portugal! (???) #LT", 
        "created_at": "2014-06-18T22:13:30Z", 
        "id": "479386449922764802"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yooyoo7: #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #cr7 #real #madrid #real_madrid #hala_madrid #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648... http://t.co/LLQKzzbaFg", 
        "created_at": "2014-06-18T22:18:24Z", 
        "id": "479387679822712832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yooyoo7: #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #cr7 #real #madrid #real_madrid #hala_madrid #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648... http://t.co/uYaWonAdWh", 
        "created_at": "2014-06-18T22:18:47Z", 
        "id": "479387779198377984"
    }, 
    {
        "text": "A selec\u00e7\u00e3o nacional tinha muito a ganhar em passar a jogar em 3-5-2. Mais gente atr\u00e1s e liberdade p/ Ronaldo na frente acompanhado por outro", 
        "created_at": "2014-06-18T22:18:58Z", 
        "id": "479387824677224448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  For\u00e7a! Acredito em ti Ronaldo. Beijo enorme, cida bem desse joelho, mantem esse sorriso. Obrigada por tudo Julia @julmmourao", 
        "created_at": "2014-06-18T22:20:02Z", 
        "id": "479388093343342592"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld work nights amd just woke up. Is ronaldo out?", 
        "created_at": "2014-06-18T22:26:30Z", 
        "id": "479389720607064064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  vamois ronaldo lleva tu seleccion a lo alto", 
        "created_at": "2014-06-18T22:26:59Z", 
        "id": "479389842510344192"
    }, 
    {
        "text": "@slbcarlitos Concordo. Principalmente a pensar no Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:27:12Z", 
        "id": "479389897934254080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:31:15Z", 
        "id": "479390915195572225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: When you see that Cristiano Ronaldo could miss the rest of the World Cup https://t.co/NUxceUUk3e", 
        "created_at": "2014-06-18T22:31:59Z", 
        "id": "479391098574749696"
    }, 
    {
        "text": "RT @RelatableQuote: The scoreboard may say Germany is winning but Portugal has Ronaldo so who is the real winner here http://t.co/Eyu9W9Jh66", 
        "created_at": "2014-06-18T22:49:47Z", 
        "id": "479395579836268544"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O maior sprint do Ronaldo no jogo foi para ir atr\u00e1s do \u00e1rbitro pedir penalti.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:49:55Z", 
        "id": "479395613692690432"
    }, 
    {
        "text": "RT @MailSport: Cristiano Ronaldo is all ready to go and we are minutes away from Germany v Portugal http://t.co/YtQRIIZNLz http://t.co/FZvr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T22:52:19Z", 
        "id": "479396214958735360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo aka The Sexiest Man Alive aka The Best Footballer in the World...I'm just sayin'. http://t.co/FmffQ6ojqD", 
        "created_at": "2014-06-18T22:54:53Z", 
        "id": "479396861401653248"
    }, 
    {
        "text": "@kresati and that's how Ronaldo was born", 
        "created_at": "2014-06-18T22:55:05Z", 
        "id": "479396912228208640"
    }, 
    {
        "text": "@Semed0_30 O Pepe n\u00e3o vai jogar, o Coentr\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o e o Ronaldo est\u00e1 em duvida..", 
        "created_at": "2014-06-18T22:56:19Z", 
        "id": "479397223080656897"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T22:57:00Z", 
        "id": "479397394594164737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T22:57:06Z", 
        "id": "479397421186039809"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo used ice, like most players do after training, to refresh his body and bruises.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-18T22:57:11Z", 
        "id": "479397441645449218"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T22:57:15Z", 
        "id": "479397459911659521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T22:59:23Z", 
        "id": "479397995373674497"
    }, 
    {
        "text": "@Ricard0_Vicente Neto/Andr\u00e9 Almeida e dessa do Ronaldo n\u00e3o sabia. Mas at\u00e9 Domingo recupera", 
        "created_at": "2014-06-18T22:59:37Z", 
        "id": "479398053338968064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo baby prefiero que no jugues el mundial ah que nunca mas te vea :( asi que cuidate, si? Te amo", 
        "created_at": "2014-06-18T23:02:41Z", 
        "id": "479398826454048768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forever I christen ronaldo, even career stays for crossing.", 
        "created_at": "2014-06-18T23:03:24Z", 
        "id": "479399007442464768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo we love please don't play the world cup #uae_fans", 
        "created_at": "2014-06-18T23:03:33Z", 
        "id": "479399042640646147"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola como estas ronaldo sos mi idolo por favor contestame me encantan tus amagues eres mi idolo Ronaldo por favor contestame", 
        "created_at": "2014-06-18T23:11:43Z", 
        "id": "479401096893726720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T23:15:19Z", 
        "id": "479402003605766144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo. Era. mi. Jugador. Mas. Profesional http://t.co/PA2oiN5GGc", 
        "created_at": "2014-06-18T23:23:13Z", 
        "id": "479403991671906305"
    }, 
    {
        "text": "RT @bgmalves: Eu gosto do Ronaldo, mas... Vergonha alheia. https://t.co/6jr46COS3Q", 
        "created_at": "2014-06-18T23:23:25Z", 
        "id": "479404044415676416"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lindanytun: #myboys #ronaldo #fotball#vm #nytun http://t.co/zn9OI2Fejq", 
        "created_at": "2014-06-18T23:24:05Z", 
        "id": "479404210359128064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T23:33:28Z", 
        "id": "479406572758507520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: When you see that Cristiano Ronaldo could miss the rest of the World Cup https://t.co/NUxceUUk3e", 
        "created_at": "2014-06-18T23:36:59Z", 
        "id": "479407459166351360"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/gkslm6TMuN", 
        "created_at": "2014-06-18T23:37:37Z", 
        "id": "479407616104624128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-18T23:40:56Z", 
        "id": "479408453048221696"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/gkslm6TMuN", 
        "created_at": "2014-06-18T23:41:08Z", 
        "id": "479408502704967680"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalOGlobo: N\u00e3o fique assim, Cristiano Ronaldo. http://t.co/v6qzEmZ1qd http://t.co/Zhn3XCTiZw", 
        "created_at": "2014-06-18T23:46:01Z", 
        "id": "479409729392099328"
    }, 
    {
        "text": "@vzkatie and the rumors Ronaldo is out of the World Cup due to injury is all around...", 
        "created_at": "2014-06-18T23:53:17Z", 
        "id": "479411557768515584"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcapitao2: lembro-me de no final do jogo contra a su\u00e9cia o comentador ter dito \"obrigado ronaldo, obrigado\"", 
        "created_at": "2014-06-18T23:54:14Z", 
        "id": "479411799646040064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-18T23:56:03Z", 
        "id": "479412256066007042"
    }, 
    {
        "text": "@JoaoGomesDias @sfoliveira anularam o Ronaldo nos bastidores, sen\u00e3o n\u00e3o tenho d\u00favidas que esse tamb\u00e9m era do Brasil", 
        "created_at": "2014-06-18T23:58:15Z", 
        "id": "479412808434864128"
    }
]