[
    {
        "text": "@Cristiano  I LOVE YOU RONALDO SO MUCH", 
        "created_at": "2014-01-20T00:07:48Z", 
        "id": "425057033558056962"
    }, 
    {
        "text": "@georessah @deni_rivera @SamuelLJackson @CRonaldoNews @Cristiano Ronaldo@the best football player in the Galaxy!", 
        "created_at": "2014-01-20T00:16:37Z", 
        "id": "425059252039057409"
    }, 
    {
        "text": "RT @plutocrata: @Cristiano Ronaldo ama a #Palestina y no lo oculta &gt;&gt;&gt; #FreePalestine http://t.co/iiEzkYLiSK", 
        "created_at": "2014-01-20T00:39:18Z", 
        "id": "425064960566104067"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - \u00c9poca e meia para Ronaldo chegar ao trono merengue http://t.co/WEY0wAdoba", 
        "created_at": "2014-01-20T00:41:18Z", 
        "id": "425065461441912832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-01-20T00:46:30Z", 
        "id": "425066771133902848"
    }, 
    {
        "text": "RT @RafaeldoNasc: @Z_zepedro10 @ne_gomes91 @J_caravana @LucaManz http://t.co/LgI1vvoivv Eu tamb\u00e9m estou aqui, Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T00:50:51Z", 
        "id": "425067866770395136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo Ol\u00e1, como voc\u00ea est\u00e1 hoje? Se eu devo pedir-lhe que siga de volta meu twitter? Por favor, sim", 
        "created_at": "2014-01-20T00:56:19Z", 
        "id": "425069241503473664"
    }, 
    {
        "text": "RT @rayi_trisnandi: @Cristiano  ronaldo Ol\u00e1, como voc\u00ea est\u00e1 hoje? Se eu devo pedir-lhe que siga de volta meu twitter? Por favor, sim", 
        "created_at": "2014-01-20T00:57:24Z", 
        "id": "425069514657497088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I want to achieve my dream and says I love Al Hilal", 
        "created_at": "2014-01-20T01:21:05Z", 
        "id": "425075475808268288"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo condecorado hoje com grau de Grande Oficial http://t.co/YvSR8NtCwW", 
        "created_at": "2014-01-20T01:38:13Z", 
        "id": "425079787988594689"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano YEAH RONALDO WON THE BALLON DORE", 
        "created_at": "2014-01-20T02:20:10Z", 
        "id": "425090342757883904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"You inspire me to defy my critics. I have people who think I am very bad. I thank you!\" http://t.co/PaMTgx0T6t", 
        "created_at": "2014-01-20T02:55:09Z", 
        "id": "425099150032896001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Cristiano Ronaldo me contar esse segredo como chutar uma cobran\u00e7a de falta", 
        "created_at": "2014-01-20T03:02:57Z", 
        "id": "425101111586865152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T03:09:29Z", 
        "id": "425102756169662464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo no hablo portugues pero yo soy tu admirador ya me he so\u00f1ado con tigo 49 veses y contandolas", 
        "created_at": "2014-01-20T03:20:34Z", 
        "id": "425105542605201408"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T03:24:19Z", 
        "id": "425106486684299264"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T03:25:03Z", 
        "id": "425106670675849216"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T03:25:17Z", 
        "id": "425106731518423040"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T03:25:34Z", 
        "id": "425106803786264576"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T03:26:35Z", 
        "id": "425107057507721216"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T03:27:34Z", 
        "id": "425107305785733120"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T03:33:08Z", 
        "id": "425108706804502529"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T03:42:19Z", 
        "id": "425111017077882880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo congratulations Golden Ball I wish to respond to me", 
        "created_at": "2014-01-20T03:57:39Z", 
        "id": "425114877557239808"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T04:01:44Z", 
        "id": "425115905194856448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy Ronaldo my dream is you answering me please answer me :(", 
        "created_at": "2014-01-20T04:14:27Z", 
        "id": "425119105138450432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy Ronaldo how are you?", 
        "created_at": "2014-01-20T04:14:38Z", 
        "id": "425119149312835584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy Ronaldo how are youu?", 
        "created_at": "2014-01-20T04:14:47Z", 
        "id": "425119187061596160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy Ronaldo how are youuu?", 
        "created_at": "2014-01-20T04:14:52Z", 
        "id": "425119207978586113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo how are you?", 
        "created_at": "2014-01-20T04:14:57Z", 
        "id": "425119228744564736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyyy Ronaldo how are you?", 
        "created_at": "2014-01-20T04:15:02Z", 
        "id": "425119250718543872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy Ronaldo how area you?", 
        "created_at": "2014-01-20T04:15:07Z", 
        "id": "425119273564913666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy Ronaldo how areee you?", 
        "created_at": "2014-01-20T04:15:12Z", 
        "id": "425119294599344128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu te amo ronaldo&lt;3", 
        "created_at": "2014-01-20T04:15:51Z", 
        "id": "425119455002116097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &lt;3 eu te amo ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-01-20T04:16:05Z", 
        "id": "425119515727249408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano voc\u00ea \u00e9 o melhor jogo de futebol! I love you Ronaldo&lt;3", 
        "created_at": "2014-01-20T04:17:07Z", 
        "id": "425119773857308672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano con todo cristiano ronaldo eres el mejor", 
        "created_at": "2014-01-20T04:21:47Z", 
        "id": "425120948434378752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come on Ronaldo Flashback ke thun 2008 kasian Man.United skarang dia lg terpuruk ;(", 
        "created_at": "2014-01-20T04:31:36Z", 
        "id": "425123421610323968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Pliisss Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-01-20T04:33:56Z", 
        "id": "425124009710465024"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo vc chega quase perto da perfei\u00e7\u00e3o gato", 
        "created_at": "2014-01-20T04:44:58Z", 
        "id": "425126786243256320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-20T04:47:07Z", 
        "id": "425127327048019968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you ronaldo???????", 
        "created_at": "2014-01-20T05:09:14Z", 
        "id": "425132891152994304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your The Best Ronaldo Eres De los Mejores! Keep Score! #CR7", 
        "created_at": "2014-01-20T05:09:38Z", 
        "id": "425132991971459072"
    }, 
    {
        "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: Casamento de Ronaldo volta a ser not\u00edcia http://t.co/M3ABCevre5", 
        "created_at": "2014-01-20T06:28:10Z", 
        "id": "425152757306105856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we are gonna winning trebble this year.hala madrid! Viva ronaldo !", 
        "created_at": "2014-01-20T07:12:44Z", 
        "id": "425163970517794816"
    }, 
    {
        "text": "RT @theillestrator: @Cristiano Ronaldo Artwork..hope you all like. http://t.co/dKo8kg4gWv", 
        "created_at": "2014-01-20T07:13:28Z", 
        "id": "425164155079782400"
    }, 
    {
        "text": "RT @theillestrator: @Cristiano Ronaldo Artwork..hope you all like. http://t.co/dKo8kg4gWv", 
        "created_at": "2014-01-20T07:16:38Z", 
        "id": "425164953788506113"
    }, 
    {
        "text": "RT @theillestrator: @Cristiano Ronaldo Artwork..hope you all like. http://t.co/dKo8kg4gWv", 
        "created_at": "2014-01-20T07:19:12Z", 
        "id": "425165597362499584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grando Ronaldo, \u00eddolooo\u2665", 
        "created_at": "2014-01-20T07:22:21Z", 
        "id": "425166391273328640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo winner the FIFA Ballon D\u2019Or 2013. \u2764 3 #CristianoBal\u00f3nDeOro #CR7. http://t.co/y01bBVLKdQ", 
        "created_at": "2014-01-20T07:46:05Z", 
        "id": "425172363609931777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo winner the FIFA Ballon D\u2019Or 2013. \u2764 4 #CristianoBal\u00f3nDeOro #CR7. http://t.co/3tuqWHRt1Y", 
        "created_at": "2014-01-20T07:46:10Z", 
        "id": "425172386452111360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo &amp; Cristiano Junior. \u2764 6 FIFA Ballon D\u2019Or 2013. #CristianoBal\u00f3nDeOro. http://t.co/pCdX6OjRAU", 
        "created_at": "2014-01-20T07:46:18Z", 
        "id": "425172419486449664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-20T07:46:46Z", 
        "id": "425172534078996481"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/kBYlLRtROK", 
        "created_at": "2014-01-20T08:01:53Z", 
        "id": "425176338354274304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I EGYPTIOAN  I LOVE YOU  ALL EGYPT LOVE YOU I AM HAPPY RONALDO IS BSET PLAYER IN THE WORLED", 
        "created_at": "2014-01-20T08:02:25Z", 
        "id": "425176474518564864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo pindah ke barcelona", 
        "created_at": "2014-01-20T08:24:21Z", 
        "id": "425181993815388160"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo condecorado em Bel\u00e9m: O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, condecora esta tarde o futebo... http://t.co/GQRCEFOg3J", 
        "created_at": "2014-01-20T08:26:44Z", 
        "id": "425182593135280128"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo condecorado em Bel\u00e9m http://t.co/GyejRXqciB", 
        "created_at": "2014-01-20T08:26:47Z", 
        "id": "425182606141841408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i fans fanatik you", 
        "created_at": "2014-01-20T08:48:27Z", 
        "id": "425188057893982208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: When you're facing Ronaldo and Bale http://t.co/4FBA0kEFUD", 
        "created_at": "2014-01-20T08:55:35Z", 
        "id": "425189852788035584"
    }, 
    {
        "text": "[A\u00e7oriano Oriental] Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/tvfmu12TJa", 
        "created_at": "2014-01-20T08:57:45Z", 
        "id": "425190397413822464"
    }, 
    {
        "text": "I think looking at Ronaldo on that poker stars ad is going to be my go to therapy when I feel I look like shit. #cokebloat", 
        "created_at": "2014-01-20T09:04:46Z", 
        "id": "425192165208498176"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/28UZdIjBOU", 
        "created_at": "2014-01-20T09:05:30Z", 
        "id": "425192347824295936"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo \u00e9 hoje condecorado http://t.co/7jrtFa6tyj #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T09:06:03Z", 
        "id": "425192488693817344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristina Ronaldo you pay for the World Cup 2014 but you play for the Portugal and l my hap \ud83d\ude04", 
        "created_at": "2014-01-20T09:09:29Z", 
        "id": "425193351592157184"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecora hoje Cristiano Ronaldo http://t.co/9iKWYoNdik", 
        "created_at": "2014-01-20T09:15:07Z", 
        "id": "425194767916363776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tuga_News: [A\u00e7oriano Oriental] Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/tvfmu12TJa", 
        "created_at": "2014-01-20T09:23:26Z", 
        "id": "425196864594800640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo, you're the best and you get the golden ball award, congratulations", 
        "created_at": "2014-01-20T09:34:11Z", 
        "id": "425199566191734784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tuga_News: [A\u00e7oriano Oriental] Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/tvfmu12TJa", 
        "created_at": "2014-01-20T09:38:55Z", 
        "id": "425200760549556224"
    }, 
    {
        "text": "RT @antena1rtp: Cristiano Ronaldo condecorado em Bel\u00e9m: O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, condecora esta tarde o futebo... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T09:45:57Z", 
        "id": "425202529820213248"
    }, 
    {
        "text": "A \"bomba\" de Cristiano Ronaldo na vit\u00f3ria do Real Madrid sobre o B\u00e9tis por 5-0. Um remate a 113 Km/h que ajudou a... http://t.co/3czJNQ0NI9", 
        "created_at": "2014-01-20T09:46:14Z", 
        "id": "425202600124747776"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Cristiano Ronaldo condecorado em Bel\u00e9m http://t.co/wvNyHHH6CE #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T09:54:25Z", 
        "id": "425204661180567552"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoAlexM: @Cristiano Ronaldo being Michael Jackson! http://t.co/DZlv3xMZvu", 
        "created_at": "2014-01-20T09:57:40Z", 
        "id": "425205476221919232"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/4CMKsv8IVm", 
        "created_at": "2014-01-20T10:09:51Z", 
        "id": "425208545840078848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come to Malaysia Ronaldo!!! Meet me!! Hehehee", 
        "created_at": "2014-01-20T10:15:41Z", 
        "id": "425210010788831233"
    }, 
    {
        "text": "RT @dntwit: #Portugal Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/L2DyCvSR4U Ler http://t.co/MElaZFAN53", 
        "created_at": "2014-01-20T10:15:52Z", 
        "id": "425210056683298816"
    }, 
    {
        "text": "CAVACO DISTINGUE RONALDO   O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, condecora esta tarde o futebolista... http://t.co/snqVlKtWLU", 
        "created_at": "2014-01-20T10:16:29Z", 
        "id": "425210214477213696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano respect for you Ronaldo!! No tattoos, No Cigar, High Confident to achieve ur ambition!!!", 
        "created_at": "2014-01-20T10:17:53Z", 
        "id": "425210565686861826"
    }, 
    {
        "text": "A semana de conquistas de Ronaldo. http://t.co/cY1utllDWL", 
        "created_at": "2014-01-20T10:21:07Z", 
        "id": "425211378115170304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm not a good football player but I think you should move more on field to help your teammates!! Just opinion Ronaldo!!! :)", 
        "created_at": "2014-01-20T10:21:08Z", 
        "id": "425211381319626752"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai ser, a partir de hoje, Comendador Cristiano Ronaldo.... http://t.co/r0EnZdFsdv", 
        "created_at": "2014-01-20T10:22:04Z", 
        "id": "425211617379237888"
    }, 
    {
        "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/PNqtqpKDli", 
        "created_at": "2014-01-20T10:24:38Z", 
        "id": "425212265726357504"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo: O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, vai condecorar hoje o futeb... http://t.co/BgBpvPoYGD", 
        "created_at": "2014-01-20T10:34:20Z", 
        "id": "425214705305538560"
    }, 
    {
        "text": "E bem. RT @jbizarro: Espero que hoje o R\u00f3naldo n\u00e3o se esque\u00e7a de agradecer ao Inz\u00e9bio e ao Mandiba", 
        "created_at": "2014-01-20T10:36:04Z", 
        "id": "425215139462533120"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: CAVACO DISTINGUE RONALDO   O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, condecora esta tarde o futebolista... http://t.co/snqVl\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T10:36:42Z", 
        "id": "425215299399712768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @GeniusFootball: Ronaldo!! http://t.co/cYf6HjRSjA", 
        "created_at": "2014-01-20T10:40:22Z", 
        "id": "425216224553758720"
    }, 
    {
        "text": "RT @jbizarro: Espero que hoje o R\u00f3naldo n\u00e3o se esque\u00e7a de agradecer ao Inz\u00e9bio e ao Mandiba", 
        "created_at": "2014-01-20T10:46:45Z", 
        "id": "425217830934413313"
    }, 
    {
        "text": "O Elo Mais Fraco, o Ronaldo, o CRUP, e 25 Euros por m\u00eas http://t.co/5U3ysnyMMj", 
        "created_at": "2014-01-20T10:47:12Z", 
        "id": "425217941903507456"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO ser\u00e1 hoje (20.01) agraciado pelo Presidente da Rep\u00fablica, CAVACO SILVA. - Mais em: http://t.co/sSNT6hRdZa", 
        "created_at": "2014-01-20T10:47:48Z", 
        "id": "425218096228356096"
    }, 
    {
        "text": "Nem foi caro, o Ronaldo \u00e9 que foi barato. RT @bancadadeleao: O Barcelona pagou 95 milh\u00f5es pelo Neymar?", 
        "created_at": "2014-01-20T10:53:51Z", 
        "id": "425219618144526336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo theb besst of the word 2014", 
        "created_at": "2014-01-20T10:56:14Z", 
        "id": "425220218059624448"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo condecorado pela presid\u00eancia da Rep\u00fablica. http://t.co/OKFKj27DGY", 
        "created_at": "2014-01-20T11:00:22Z", 
        "id": "425221257651437569"
    }, 
    {
        "text": "No dia em que Ronaldo \u00e9 condecorado e o Benedito \u00e9 nomeado para melhor jogador a minha sugest\u00e3o \u00e9 Barroso!! http://t.co/G036A0soHz", 
        "created_at": "2014-01-20T11:03:41Z", 
        "id": "425222092934893568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 meu nome \u00e9 RONALDO'' Ensar'' Eu sou um grande f\u00e3 da Turquia, mas eu'''' m do Galatasaray twit para mim eu estou segurando", 
        "created_at": "2014-01-20T11:11:45Z", 
        "id": "425224120003858432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pode receber hoje de Cavaco a prestigiada Bola de Trapos, feita pela Maria http://t.co/chmX4Dxo6H", 
        "created_at": "2014-01-20T11:17:25Z", 
        "id": "425225547753332737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid @Real_MadridINFO @Realmadrid_no Ronaldo!  http://t.co/C9JXTszX58 #HalaMadrid #CR7", 
        "created_at": "2014-01-20T11:17:30Z", 
        "id": "425225567986647041"
    }, 
    {
        "text": "O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, condecora hoje Cristiano Ronaldo com o grau de Grande-Oficial da Ordem... http://t.co/CagIYDZNOk", 
        "created_at": "2014-01-20T11:17:46Z", 
        "id": "425225636685549568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My dream is answer me Cristiano ronaldo ~!'", 
        "created_at": "2014-01-20T11:20:27Z", 
        "id": "425226311419060224"
    }, 
    {
        "text": "RT @AldoConte4: @Cristiano Ciao Cristiano Ronaldo ti presento mio cugino che si chiama Salvatore Bellopede io e mio cugino siamo pazzi di t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T11:22:18Z", 
        "id": "425226777477513216"
    }, 
    {
        "text": "RT @RSIETE7: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 nombrado este lunes 'Gran Oficial de la Orden del Infante Henrique\u2019 por el presidente de la Rep\u00fablica d\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T11:25:47Z", 
        "id": "425227651964755968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  congratiulations ronaldo and you should be take two more ballon D,or (golden ball)", 
        "created_at": "2014-01-20T11:28:17Z", 
        "id": "425228283978866689"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Ronaldo treinou-se \u00e0 parte antes de viajar para Portugal http://t.co/ZxMo2MOoBj", 
        "created_at": "2014-01-20T11:29:03Z", 
        "id": "425228475562459136"
    }, 
    {
        "text": "230 shares e 1036 Likes no #facebook... sinto-me o Cristiano Ronaldo, t\u00e1!? #socialmedia https://t.co/dSjwbPNx9U", 
        "created_at": "2014-01-20T11:29:52Z", 
        "id": "425228679740796928"
    }, 
    {
        "text": "O Presidente da Rep\u00fablica, An\u00edbal Cavaco Silva, vai condecorar hoje Cristiano Ronaldo, jogador de futebol e... http://t.co/YuteSdfyn1", 
        "created_at": "2014-01-20T11:33:51Z", 
        "id": "425229684759347200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano;mas ronaldo minta uangnya boleh tidak..?", 
        "created_at": "2014-01-20T11:34:41Z", 
        "id": "425229893698215936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo treinou-se \u00e0 parte antes de viajar para Portugal http://t.co/ZxMo2MOoBj", 
        "created_at": "2014-01-20T11:38:20Z", 
        "id": "425230811231969280"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo ganhou por decis\u00e3o pol\u00edtica\" http://t.co/8ynwk5LEav  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-01-20T11:42:34Z", 
        "id": "425231875972407296"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo ganhou por decis\u00e3o pol\u00edtica\" http://t.co/2fMNCaPMv6 #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T11:42:52Z", 
        "id": "425231952686247936"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo ganhou por decis\u00e3o pol\u00edtica\" http://t.co/8ynwk5LEav  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-01-20T11:44:02Z", 
        "id": "425232246552154112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo soy de venezuela y muchos saludos sigue ganando premios y un saludo a el gales gracias", 
        "created_at": "2014-01-20T11:47:28Z", 
        "id": "425233109324292096"
    }, 
    {
        "text": "RT @101greatgoals: Franck Ribery bitches about not winning the Ballon d\u2019Or: \u201cI won everything, Ronaldo won nothing\u201d http://t.co/bIRxWFYkq6", 
        "created_at": "2014-01-20T11:47:46Z", 
        "id": "425233187334541312"
    }, 
    {
        "text": "@Arsenal @mertesacker #AskPer what you think about Ronaldo and Portugal?", 
        "created_at": "2014-01-20T11:48:04Z", 
        "id": "425233259329363968"
    }, 
    {
        "text": "temos o ronaldo comendador o camilo comentador e o governo comedor.  ;_;", 
        "created_at": "2014-01-20T11:48:13Z", 
        "id": "425233297220718592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo  \ub808\uc54c \ub9c8\ub4dc\ub9ac\ub4dc! FIFA ONLINE 3 Cristiano Ronaldo~~~!^.^", 
        "created_at": "2014-01-20T11:52:22Z", 
        "id": "425234343489843200"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Rib\u00e9ry inconformado com atribui\u00e7\u00e3o da Bola de Ouro a Ronaldo http://t.co/Jq6xOMKIgT #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T12:01:16Z", 
        "id": "425236581327187968"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo \u00e9 fant\u00e1stico e n\u00e3o \u00e9 ego\u00edsta\u00bb - Ancelotti http://t.co/bm266spvpt #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T12:01:16Z", 
        "id": "425236584200294400"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Ronaldo pode receber hoje de Cavaco a prestigiada Bola de Trapos, feita pela Maria http://t.co/chmX4Dxo6H", 
        "created_at": "2014-01-20T12:02:46Z", 
        "id": "425236959427309568"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai anunciar implanta\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o LED em Feira http://t.co/eYuWgBCOev http://t.co/3Jk0R99jAm", 
        "created_at": "2014-01-20T12:11:11Z", 
        "id": "425239079047794689"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai anunciar implanta\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o LED em Feira: O prefeito de Feira, Jos\u00e9 Ronaldo, vai anunciar nes... http://t.co/eYuWgBCOev", 
        "created_at": "2014-01-20T12:11:13Z", 
        "id": "425239087612571648"
    }, 
    {
        "text": "Que eu saiba os 69 golos s\u00e3o atribuidos ao Ronaldo, j\u00e1 os titulos do Bayern s\u00e3o atribuidos s\u00f3 ao ribery. Qual \u00e9 o problema dele....", 
        "created_at": "2014-01-20T12:12:34Z", 
        "id": "425239424838803457"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo treinou-se \u00e0 parte antes de viajar para Portugal http://t.co/S3D5t8SZzu #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T12:16:14Z", 
        "id": "425240350316191744"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Cristiano Ronaldo distinguido com Ordem do Infante D. Henrique esta segunda-feira http://t.co/xeSiCL1imM", 
        "created_at": "2014-01-20T12:23:18Z", 
        "id": "425242126515830784"
    }, 
    {
        "text": "A s\u00e9rio, directos do Ronaldo a aterrar?", 
        "created_at": "2014-01-20T12:33:05Z", 
        "id": "425244588841119744"
    }, 
    {
        "text": "RT @sfoliveira: A s\u00e9rio, directos do Ronaldo a aterrar?", 
        "created_at": "2014-01-20T12:33:22Z", 
        "id": "425244662350110720"
    }, 
    {
        "text": "eheh god RT @sfoliveira: A s\u00e9rio, directos do Ronaldo a aterrar?", 
        "created_at": "2014-01-20T12:34:20Z", 
        "id": "425244905976242177"
    }, 
    {
        "text": "RT @SidneyCRF: S\u00f3 li verdades, sobre MESSI &amp; CRISTIANO RONALDO http://t.co/d0eKOVdSAy", 
        "created_at": "2014-01-20T12:35:57Z", 
        "id": "425245312601829376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shyznogud: eheh god RT @sfoliveira: A s\u00e9rio, directos do Ronaldo a aterrar?", 
        "created_at": "2014-01-20T12:39:14Z", 
        "id": "425246139114598400"
    }, 
    {
        "text": "Rib\u00e9ry diz que Ronaldo n\u00e3o merecia a Bola de Ouro: \u00abFoi uma decis\u00e3o pol\u00edtica\u00bb http://t.co/g4KiP8i38V", 
        "created_at": "2014-01-20T12:59:49Z", 
        "id": "425251315506495488"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo condecorado em Bel\u00e9m - A cerim\u00f3nia oficial est\u00e1 marcada para as 15 horas, no Pal\u00e1cio de... http://t.co/R8Zd57KSg2", 
        "created_at": "2014-01-20T12:59:49Z", 
        "id": "425251315741392897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  fooor ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T13:01:00Z", 
        "id": "425251613888872448"
    }, 
    {
        "text": "CAVACO SILVA CONDECORA CRISTIANO RONALDO O portugu\u00eas, considerado o melhor do mundo pela FIFA, ser\u00e1 hoje (20.01)... http://t.co/6eE36tnF7X", 
        "created_at": "2014-01-20T13:01:34Z", 
        "id": "425251757342875648"
    }, 
    {
        "text": "@claudia_lopes mui bela hoje :) e por causa do Ronaldo ou do cavaco ?", 
        "created_at": "2014-01-20T13:03:40Z", 
        "id": "425252286055866368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #Crack #Leyenda #HalaMadrid !! http://t.co/Prl4rKaRRV", 
        "created_at": "2014-01-20T13:09:22Z", 
        "id": "425253719614431232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo Congratulations for the prize", 
        "created_at": "2014-01-20T13:12:53Z", 
        "id": "425254605035819008"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo treina \u00e0 margem antes de ser condecorado por Cavaco Silva http://t.co/fN84XLLQfg", 
        "created_at": "2014-01-20T13:15:31Z", 
        "id": "425255267958140928"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/eym0GhLaPH", 
        "created_at": "2014-01-20T13:16:55Z", 
        "id": "425255620179423232"
    }, 
    {
        "text": "Rib\u00e9ry: \"Ronaldo ganhou por decis\u00e3o pol\u00edtica\". http://t.co/SOze6SnNk3", 
        "created_at": "2014-01-20T13:19:43Z", 
        "id": "425256323974828032"
    }, 
    {
        "text": "Especial Informa\u00e7\u00e3o Condecora\u00e7\u00e3o Cristiano Ronaldo Em direto, a partir das 14:00 na SPORT.TV LIVE http://t.co/NxrQMA2ZwF", 
        "created_at": "2014-01-20T13:20:25Z", 
        "id": "425256503067836416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo + Gareth Bale = 41 goals, 15 assists Joga muito Bale cr7 http://t.co/Wco61eCnnk", 
        "created_at": "2014-01-20T13:21:09Z", 
        "id": "425256687436431360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi Ronaldo Can you fulfill my dream my dream is telling me that hi Hussein", 
        "created_at": "2014-01-20T13:21:42Z", 
        "id": "425256823823011840"
    }, 
    {
        "text": "RT @SPORT_TV: Especial Informa\u00e7\u00e3o Condecora\u00e7\u00e3o Cristiano Ronaldo Em direto, a partir das 14:00 na SPORT.TV LIVE http://t.co/NxrQMA2ZwF", 
        "created_at": "2014-01-20T13:23:20Z", 
        "id": "425257234994823168"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo hai ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T13:25:42Z", 
        "id": "425257830803709952"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti n\u00e3o poupa Ronaldo na Ta\u00e7a do Rei: \u00abN\u00e3o o vejo cansado\u00bb http://t.co/t9Or3vc24H", 
        "created_at": "2014-01-20T13:27:53Z", 
        "id": "425258380836741120"
    }, 
    {
        "text": "O madeirense Cristiano Ronaldo recebe, na tarde de hoje, uma das maiores honras atribu\u00eddas pelo Estado portugu\u00eas:... http://t.co/gdD3csOBL6", 
        "created_at": "2014-01-20T13:32:44Z", 
        "id": "425259600540348416"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo treina \u00e0 margem antes de ser condecorado por Cavaco http://t.co/747fiNPbr6", 
        "created_at": "2014-01-20T13:32:54Z", 
        "id": "425259641493131265"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo condecorado hoje, assim como S\u00f3crates ...https://t.co/TXN1POSMY7", 
        "created_at": "2014-01-20T13:33:08Z", 
        "id": "425259702659072000"
    }, 
    {
        "text": "E se o Cristiano Ronaldo lhe der um selo?  Isso \u00e9 \"impulse\" para revolu\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-01-20T13:38:12Z", 
        "id": "425260977794207744"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/eym0GhLaPH", 
        "created_at": "2014-01-20T13:39:35Z", 
        "id": "425261326815232000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 nombrado hoy 'Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique\u2019....!!!!!!", 
        "created_at": "2014-01-20T13:47:21Z", 
        "id": "425263277493350400"
    }, 
    {
        "text": "RT @PachoRM79: @Cristiano Ronaldo ser\u00e1 nombrado hoy 'Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique\u2019....!!!!!!", 
        "created_at": "2014-01-20T13:47:54Z", 
        "id": "425263419525042177"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo treina \u00e0 margem antes de ser condecorado por Cavaco Silva http://t.co/dl483a6BUs Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-01-20T13:50:22Z", 
        "id": "425264040139427840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The fact that you ... Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T13:54:56Z", 
        "id": "425265186455302145"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem mais de 71 milh\u00f5es de amigos no Facebook:   Cristiano Ronaldo \u00e9 uma marca reconhecida em... http://t.co/qmjav3mrge", 
        "created_at": "2014-01-20T13:59:19Z", 
        "id": "425266292560760832"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo tem mais de 71 milh\u00f5es de amigos no Facebook http://t.co/hpCBFiTuzu", 
        "created_at": "2014-01-20T13:59:22Z", 
        "id": "425266304174399488"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 preciso tanto espect\u00e1culo medi\u00e1tico por causa de uma homenagem a Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T14:02:10Z", 
        "id": "425267008897572864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please accept my request on viva ronaldo :(:)", 
        "created_at": "2014-01-20T14:09:01Z", 
        "id": "425268732890345473"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Cristiano Ronaldo tem mais de 71 milh\u00f5es de amigos no Facebook:   Cristiano Ronaldo \u00e9 uma marca reconh... http://t.co/OigE2cIQbk", 
        "created_at": "2014-01-20T14:10:23Z", 
        "id": "425269075766288384"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 em Lisboa.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:10:38Z", 
        "id": "425269138445983744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deu um passo, agora deu outro passo, agora deu... outro passo...", 
        "created_at": "2014-01-20T14:11:07Z", 
        "id": "425269261880147968"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo dei um pum. Silencioso, mas potente. Um tomahawk intestinal! #chupaBlatter", 
        "created_at": "2014-01-20T14:11:56Z", 
        "id": "425269464523743232"
    }, 
    {
        "text": "Mais uma tarde de infind\u00e1veis diretos sobre Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:12:30Z", 
        "id": "425269607658967040"
    }, 
    {
        "text": "Hoje, outra vez atum.. \u00c9 uma barrigada de Ronaldo que j\u00e1 n\u00e3o se pode", 
        "created_at": "2014-01-20T14:13:50Z", 
        "id": "425269946155663360"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo quase a chegar a Bel\u00e9m, p\u00e1ra para comprar um pastel ao filho. #emcimadoacontecimento", 
        "created_at": "2014-01-20T14:14:40Z", 
        "id": "425270153194926080"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-20T14:17:24Z", 
        "id": "425270841702486017"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #7 #halamadrid #realmadrid #real #madridista #Madrid #Spain... http://t.co/At03zP5NSf", 
        "created_at": "2014-01-20T14:17:56Z", 
        "id": "425270974096093184"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o h\u00e1 paci\u00eancia para o Ronaldo e esta futebolite ac\u00e9fala.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:18:06Z", 
        "id": "425271017087307776"
    }, 
    {
        "text": "Foram precisos 6 jornalistas (mais os senhores das c\u00e2maras) para resumir no Telejornal da RTP a cerim\u00f3nia para o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:18:45Z", 
        "id": "425271179486978048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_MadridGT: @Cristiano Ronaldo #Crack #Leyenda #HalaMadrid !! http://t.co/Prl4rKaRRV", 
        "created_at": "2014-01-20T14:19:17Z", 
        "id": "425271316988833792"
    }, 
    {
        "text": "Discurso de Ronaldo? Oh boy. Algu\u00e9m lhe tire a pastilha da boca, s.f.f.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:20:06Z", 
        "id": "425271522224504832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.        ronaldo you are the best in the history i love you . hala madrid\"", 
        "created_at": "2014-01-20T14:20:06Z", 
        "id": "425271522249691136"
    }, 
    {
        "text": "Emiss\u00e3o especial em directo por causa do Ronaldo?! Livrem-se depressa da #RTP, estamos a pagar este desvario bem caro!", 
        "created_at": "2014-01-20T14:20:55Z", 
        "id": "425271728441679872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo have a question for you: Is it true that you have spent in the Muslim religion and will leave Real Madrid :)", 
        "created_at": "2014-01-20T14:22:09Z", 
        "id": "425272037267877889"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo acaba de dar um pum. Silencioso, mas poderoso. Um tomahawk intestinal! Fonte: Nuno Luz #chupaPlatini", 
        "created_at": "2014-01-20T14:22:44Z", 
        "id": "425272182235623424"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 vi a rampa do pal\u00e1cio de Bel\u00e9m 27 vezes neste directo \u00e0 espera do Ronaldo. Consegui contar as pedras da cal\u00e7ada. S\u00e3o 2371.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:22:44Z", 
        "id": "425272184525688832"
    }, 
    {
        "text": "O C. Ronaldo enche mais a barriga aos portugueses do que \u00e0 namorada! #elespapamtudo", 
        "created_at": "2014-01-20T14:23:00Z", 
        "id": "425272251299401728"
    }, 
    {
        "text": "A chegada do avi\u00e3o do Cristiano Ronaldo na SIC foi patrocinada pelo meu prof. das te\u00f3ricas de ISC.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:24:25Z", 
        "id": "425272605810388993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T14:25:02Z", 
        "id": "425272763029680129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:26:29Z", 
        "id": "425273127958884352"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:26:49Z", 
        "id": "425273212138557440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congrate Cristiano Ronaldo! You are the best in the world! Good luck for new season! Hope you success in your career!", 
        "created_at": "2014-01-20T14:26:57Z", 
        "id": "425273245961449472"
    }, 
    {
        "text": "O mimo de 75 mil euros de Ronaldo para Irina   Cristiano Ronaldo ofereceu a Irina Shayk um rel\u00f3gio de ouro com... http://t.co/mMwNmOLOHF", 
        "created_at": "2014-01-20T14:27:01Z", 
        "id": "425273262780989440"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:27:15Z", 
        "id": "425273321752518656"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:27:27Z", 
        "id": "425273369571758081"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:27:33Z", 
        "id": "425273397786857473"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #like4like #new #browneyes #ronaldo #ronaldo7 by 1cristianoronaldofans1 http://t.co/BAGMyNPtab", 
        "created_at": "2014-01-20T14:27:34Z", 
        "id": "425273399334952960"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:27:55Z", 
        "id": "425273488086024192"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:02Z", 
        "id": "425273517202878464"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:09Z", 
        "id": "425273545292144640"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:10Z", 
        "id": "425273549817794560"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (V\u00eddeo) Cristiano Ronaldo tem mais de 71 milh\u00f5es de amigos no Facebook:   Cristiano Ronaldo \u00e9 uma marca reconh... http://t.co/Oi\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:12Z", 
        "id": "425273558601048064"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:17Z", 
        "id": "425273579815436289"
    }, 
    {
        "text": "bola de ouro RT @realmadrid: .@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/iFuKod7719", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:22Z", 
        "id": "425273601747877888"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:31Z", 
        "id": "425273637986238464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon http://t.co/ssJNM30DSA  #halamadrid http://t.co/DwdmPVY6Qo", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:42Z", 
        "id": "425273686833123328"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:50Z", 
        "id": "425273717581545472"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:28:54Z", 
        "id": "425273734639796226"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:29:50Z", 
        "id": "425273971529891840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon http://t.co/PTXHFLJgvD #halamadrid http://t.co/FuXODMz6nh", 
        "created_at": "2014-01-20T14:30:01Z", 
        "id": "425274016010883072"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:30:03Z", 
        "id": "425274023770329088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo para Irina:\"Hoje vou ser condecorado por Cavaco Silva\"Quem?\" diz ela. O que faz de Putin l\u00e1 da minha terra...", 
        "created_at": "2014-01-20T14:30:40Z", 
        "id": "425274178888298496"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:30:55Z", 
        "id": "425274244558098432"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:31:53Z", 
        "id": "425274487206969344"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:32:06Z", 
        "id": "425274539178618880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano felicidades Ronaldo! \ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-01-20T14:32:50Z", 
        "id": "425274723699015680"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:33:31Z", 
        "id": "425274899372851200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon http://t.co/IYpD15WrMC #halamadrid http://t.co/in7epYnwu8\"", 
        "created_at": "2014-01-20T14:33:48Z", 
        "id": "425274968012619777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/9fmvJZnQTM #halamadrid http://t.co/C7WAv7jezB", 
        "created_at": "2014-01-20T14:34:22Z", 
        "id": "425275110048542720"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai receber o Grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:35:33Z", 
        "id": "425275408708145152"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:35:34Z", 
        "id": "425275413506437120"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Cristiano Ronaldo vai receber o Grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:35:55Z", 
        "id": "425275499850792960"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo ronaldo  spaicel game added download naw http://t.co/qttwym2wsM", 
        "created_at": "2014-01-20T14:35:55Z", 
        "id": "425275500660281344"
    }, 
    {
        "text": "# \"O que Ronaldo faz pelo pa\u00eds \u00e9 merecedor da condecora\u00e7\u00e3o\" http://t.co/hg6Jh8a53g  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-01-20T14:36:30Z", 
        "id": "425275650052595712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo conquistador", 
        "created_at": "2014-01-20T14:36:37Z", 
        "id": "425275677429215232"
    }, 
    {
        "text": "RT @SPORT_TV: Especial Informa\u00e7\u00e3o Condecora\u00e7\u00e3o Cristiano Ronaldo Em direto, a partir das 14:00 na SPORT.TV LIVE http://t.co/NxrQMA2ZwF", 
        "created_at": "2014-01-20T14:36:45Z", 
        "id": "425275712330006528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/wDc1oLKpgV #halamadrid http://t.co/pzSRzlZxgZ\"", 
        "created_at": "2014-01-20T14:36:46Z", 
        "id": "425275714754314240"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/eym0GhLaPH", 
        "created_at": "2014-01-20T14:36:50Z", 
        "id": "425275734022971392"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:37:21Z", 
        "id": "425275861986574337"
    }, 
    {
        "text": "a minha m\u00e3e gosta tanto do Ronaldo como eu do Justin Bieber.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:37:44Z", 
        "id": "425275958107443201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/eHeG16J7Zu #halamadrid http://t.co/NvmoBnsHKP", 
        "created_at": "2014-01-20T14:38:13Z", 
        "id": "425276081281961984"
    }, 
    {
        "text": "Ainda vamos ter de desalojar alguns moradores do pante\u00e3o para colocar l\u00e1 o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:39:34Z", 
        "id": "425276420336914432"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 hoje que o Bruno de Carvalho convence o Ronaldo a acabar no Sporting.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:39:44Z", 
        "id": "425276460589273088"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:40:03Z", 
        "id": "425276543061872640"
    }, 
    {
        "text": "para a semana, Capel, Montero e Ronaldo contra a Acad\u00e9mica.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:40:13Z", 
        "id": "425276582039547904"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:40:42Z", 
        "id": "425276703716290560"
    }, 
    {
        "text": "E vamos l\u00e1 ver o nosso Ronaldo a ser condecorado.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:40:51Z", 
        "id": "425276744514297856"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:40:59Z", 
        "id": "425276777401810944"
    }, 
    {
        "text": "A vida sexual de cada um \u00e9 com cada um ! RT @realmadrid: .@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa", 
        "created_at": "2014-01-20T14:41:13Z", 
        "id": "425276837481414656"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:41:33Z", 
        "id": "425276918657593344"
    }, 
    {
        "text": "@ChipsEater Capel e Montero, sem d\u00favida. Mas entre Ronaldo e Man\u00e9... n\u00e3o sei...", 
        "created_at": "2014-01-20T14:41:34Z", 
        "id": "425276925448163328"
    }, 
    {
        "text": "porque o Cristiano apenas sou eu. RT @Mbento00: porque \u00e9 que ele \u00e9 Ronaldo e n\u00e3o Cristiano apenas?", 
        "created_at": "2014-01-20T14:41:41Z", 
        "id": "425276954921553920"
    }, 
    {
        "text": "RT @JPPir: A vida sexual de cada um \u00e9 com cada um ! RT @realmadrid: .@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa", 
        "created_at": "2014-01-20T14:42:11Z", 
        "id": "425277080612646912"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo trouxe o filho e um amigo de inf\u00e2ncia para condecora\u00e7\u00e3o em Bel\u00e9m http://t.co/o1g5n8vXS8 Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-01-20T14:42:21Z", 
        "id": "425277122697912321"
    }, 
    {
        "text": "...s\u00f3 por curiosidade...o Cavaco hoje vai desmaiar hoje? porque isto do Ronaldo ter mais protagonismo que ele \u00e9 chato...", 
        "created_at": "2014-01-20T14:42:57Z", 
        "id": "425277272308727810"
    }, 
    {
        "text": "RT @salembin4: @Cristiano Ronaldo http://t.co/NdivfZS2q2", 
        "created_at": "2014-01-20T14:43:34Z", 
        "id": "425277428014280704"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:44:11Z", 
        "id": "425277583698042881"
    }, 
    {
        "text": "Super Athletes \u2013 Cristiano Ronaldo: 403 Goals (Official Matches) - 233 Goals in 225 Games for Real Madrid!: http://t.co/UW8d9dMYGK", 
        "created_at": "2014-01-20T14:44:41Z", 
        "id": "425277709267116032"
    }, 
    {
        "text": "A condecora\u00e7\u00e3o que Ronaldo vai receber tem menos riscos do que a cara do Ribery.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:44:42Z", 
        "id": "425277711053910017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo   el megor de mudo i queganes mucho como yo wilfran ganale a espayol", 
        "created_at": "2014-01-20T14:45:11Z", 
        "id": "425277833724694528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon http://t.co/r3CoaSWopw #halamadrid http://t.co/tDh0TqFbf5", 
        "created_at": "2014-01-20T14:45:29Z", 
        "id": "425277909428080640"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m sabe se a irm\u00e3 do Ronaldo vai fazer a cena musical do evento? \u00e9 que isto sem m\u00fasica n\u00e3o tem gra\u00e7a nenhuma...", 
        "created_at": "2014-01-20T14:46:04Z", 
        "id": "425278056882638852"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_F_C: @Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon http://t.co/r3CoaSWopw #halamadrid http://t.co/tDh0Tq\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T14:46:45Z", 
        "id": "425278227553476608"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - A condecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/uMEjJHEKTn", 
        "created_at": "2014-01-20T14:47:03Z", 
        "id": "425278303889813504"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlos_andre12: Sou da opini\u00e3o que o Cristiano Ronaldo devia ter sido condecorado com a Ordem do Infante mal sacou a Irina", 
        "created_at": "2014-01-20T14:47:12Z", 
        "id": "425278341076094976"
    }, 
    {
        "text": "quem \u00e9 a mae do filho do ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T14:47:53Z", 
        "id": "425278511780073472"
    }, 
    {
        "text": "@Mariana11Cruz , n\u00e3o vais ver o teu Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T14:48:37Z", 
        "id": "425278699101900800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hoy ser\u00e1 nombrado 'Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique'.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:49:01Z", 
        "id": "425278799467778048"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:49:11Z", 
        "id": "425278839925653504"
    }, 
    {
        "text": "\u00daLTIMA HORA: Florentino P\u00e9rez visto, em Bel\u00e9m, com Bruno de Carvalho. Regresso de Cristiano Ronaldo est\u00e1 a ser negociado.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:49:18Z", 
        "id": "425278870489554944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/YnwbW2bFAU #halamadrid http://t.co/7kOItETTat\"", 
        "created_at": "2014-01-20T14:49:45Z", 
        "id": "425278981751832576"
    }, 
    {
        "text": "Grande comitiva do Sporting presente na condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Bruno de Carvalho, In\u00e1cio, Aur\u00e9lio Pereira e Leonardo Jardim, entre outros.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:50:20Z", 
        "id": "425279129056186369"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Grande comitiva do Sporting presente na condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Bruno de Carvalho, In\u00e1cio, Aur\u00e9lio Pereira e Leonardo Jar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T14:50:30Z", 
        "id": "425279172291100673"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:50:56Z", 
        "id": "425279281153843200"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Paulo Bento: \u00abDevemos ter orgulho de Ronaldo\u00bb http://t.co/21q9aHFgtg", 
        "created_at": "2014-01-20T14:51:03Z", 
        "id": "425279310430498817"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Grande comitiva do Sporting presente na condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Bruno de Carvalho, In\u00e1cio, Aur\u00e9lio Pereira e Leonardo Jar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T14:51:22Z", 
        "id": "425279390461988864"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo poder\u00e1 ser exposta no museu dedicado \u00e0 carreira do jogador:   Cristi... http://t.co/5HhGv8MG9x", 
        "created_at": "2014-01-20T14:51:39Z", 
        "id": "425279459122368513"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_F_C: @Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon http://t.co/r3CoaSWopw #halamadrid http://t.co/tDh0Tq\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T14:51:54Z", 
        "id": "425279522486124544"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo traz o filho e um amigo de inf\u00e2ncia para condecora\u00e7\u00e3o em Bel\u00e9m: #CristianoRonaldo trouxe o filho e veio... http://t.co/SrtAvUyq75", 
        "created_at": "2014-01-20T14:52:08Z", 
        "id": "425279584179724288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Paulo Bento: \u00abDevemos ter orgulho de Ronaldo\u00bb http://t.co/21q9aHFgtg", 
        "created_at": "2014-01-20T14:52:10Z", 
        "id": "425279591088148480"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Grande comitiva do Sporting presente na condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Bruno de Carvalho, In\u00e1cio, Aur\u00e9lio Pereira e Leonardo Jar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T14:52:19Z", 
        "id": "425279628903985152"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Grande comitiva do Sporting presente na condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Bruno de Carvalho, In\u00e1cio, Aur\u00e9lio Pereira e Leonardo Jar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T14:53:22Z", 
        "id": "425279891031199744"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:53:22Z", 
        "id": "425279894830870528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/QjqV2fmFUn #halamadrid http://t.co/ULQBgyp75F\"", 
        "created_at": "2014-01-20T14:53:30Z", 
        "id": "425279926850179072"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Grande comitiva do Sporting presente na condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Bruno de Carvalho, In\u00e1cio, Aur\u00e9lio Pereira e Leonardo Jar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T14:53:58Z", 
        "id": "425280043892617217"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Rib\u00e9ry: \"Bola de Ouro para Cristiano Ronaldo foi uma decis\u00e3o pol\u00edtica\" http://t.co/r5NTnoHbvh", 
        "created_at": "2014-01-20T14:56:29Z", 
        "id": "425280679132147712"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T14:56:41Z", 
        "id": "425280727983214592"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo nao tem iphone", 
        "created_at": "2014-01-20T14:56:59Z", 
        "id": "425280804475113472"
    }, 
    {
        "text": "@henriquefig7 @Zeh_Gato @vicente79 Mas isso \"da praxe\" n\u00e3o existe. \u00c9 como comparar Lic\u00e1 e Ronaldo dizer \"\u00e9 tudo jogadores da bola.\"", 
        "created_at": "2014-01-20T14:57:10Z", 
        "id": "425280848716247040"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2014-01-20T14:57:21Z", 
        "id": "425280896393306112"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 chegou a  Bel\u00e9m! http://t.co/lDvxK4S649", 
        "created_at": "2014-01-20T14:57:54Z", 
        "id": "425281034242904066"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tuga_News: [PT Jornal] Rib\u00e9ry: \"Bola de Ouro para Cristiano Ronaldo foi uma decis\u00e3o pol\u00edtica\" http://t.co/r5NTnoHbvh", 
        "created_at": "2014-01-20T14:58:17Z", 
        "id": "425281128376045568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parab\u00e9ns infante Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T14:58:17Z", 
        "id": "425281128699002880"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Grande comitiva do Sporting presente na condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Bruno de Carvalho, In\u00e1cio, Aur\u00e9lio Pereira e Leonardo Jar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T14:58:32Z", 
        "id": "425281193895280640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Paulo Bento: \u00abDevemos ter orgulho de Ronaldo\u00bb http://t.co/21q9aHFgtg", 
        "created_at": "2014-01-20T14:58:48Z", 
        "id": "425281261830418433"
    }, 
    {
        "text": "@fguarin13 Sappi che comunque vada resterai nella lista dei miei giocatori preferiti accanto a nomi come : Sneijder,Maicon e Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T14:58:58Z", 
        "id": "425281303164878850"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei porque raz\u00e3o vem #Cristiano #Ronaldo a Portugal condecorar o velhote.   #funny", 
        "created_at": "2014-01-20T15:00:04Z", 
        "id": "425281579426926592"
    }, 
    {
        "text": "Ahah RT @c_a_tita: Esperem: tenho que tirar a foto do Ronaldo com o morto.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:00:29Z", 
        "id": "425281682069929985"
    }, 
    {
        "text": "O Grande Cristiano Ronaldo vai ser condecorado com Grau de Grande Oficial da Ordem Infante D. Henriques pelo Presidente d Portugal Cavaco S,", 
        "created_at": "2014-01-20T15:01:13Z", 
        "id": "425281870146715648"
    }, 
    {
        "text": "Condecora\u00e7\u00e3o do menino #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T15:01:23Z", 
        "id": "425281910181748736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo gostei da tua for\u00e7a na sele\u00e7ao", 
        "created_at": "2014-01-20T15:01:42Z", 
        "id": "425281991827652608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Mother #Memories  #CR7 #VivaRonaldo   http://t.co/qOXFBYLYkz", 
        "created_at": "2014-01-20T15:02:39Z", 
        "id": "425282229896368128"
    }, 
    {
        "text": "CAVACO DISTINGUE RONALDO   O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, condecora o futebolista Cristiano Ronaldo com... http://t.co/wpCFprWChb", 
        "created_at": "2014-01-20T15:03:49Z", 
        "id": "425282521077907456"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaSofia_25: O Grande Cristiano Ronaldo vai ser condecorado com Grau de Grande Oficial da Ordem Infante D. Henriques pelo Presidente d \u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:04:23Z", 
        "id": "425282664569262080"
    }, 
    {
        "text": "O Cavaco \u00e9 demasiado diva para ter que esperar pelo Ronaldo. O Ronaldo \u00e9 que tem de esperar por ele.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:04:27Z", 
        "id": "425282683833700352"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u00abReconhecimento a Ronaldo \u00e9 da mais elementar justi\u00e7a\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/euDtktZ0br", 
        "created_at": "2014-01-20T15:04:55Z", 
        "id": "425282798136881152"
    }, 
    {
        "text": "Muitas personalidades presentes na condecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/5BdoLNdHTg", 
        "created_at": "2014-01-20T15:05:01Z", 
        "id": "425282826096099328"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Paulo Bento: \u00abReconhecimento a Ronaldo \u00e9 da mais elementar justi\u00e7a\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/Ymak8B6EC9", 
        "created_at": "2014-01-20T15:05:16Z", 
        "id": "425282887080898561"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Paulo Bento: \u00abReconhecimento a Ronaldo \u00e9 da mais elementar justi\u00e7a\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/euDtktZ0br", 
        "created_at": "2014-01-20T15:05:33Z", 
        "id": "425282960414093313"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:05:50Z", 
        "id": "425283031126265856"
    }, 
    {
        "text": "Uma senhora veio de longe ver o Ronaldo mas queixa-se que ele entrou por tr\u00e1s.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:05:59Z", 
        "id": "425283068153192448"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:06:00Z", 
        "id": "425283070925611008"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo agora vai ter que usar a insignia de Grande Oficial durante os jogos da sele\u00e7\u00e3o? ou v\u00e3o estampar na t-shirt dele?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:06:16Z", 
        "id": "425283139829641217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Paulo Bento: \u00abDevemos ter orgulho de Ronaldo\u00bb http://t.co/21q9aHFgtg", 
        "created_at": "2014-01-20T15:07:24Z", 
        "id": "425283424040267776"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo conversa j\u00e1 com Cavaco Silva! http://t.co/my05lcQ0xr", 
        "created_at": "2014-01-20T15:07:38Z", 
        "id": "425283483439616000"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:07:48Z", 
        "id": "425283523441082368"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco tem uma tradutora para falar com o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:07:55Z", 
        "id": "425283554835054592"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito muito m\u00e9rito para o dias loureiro que nasceu sem o talento do ronaldo mas juntou uma fortuna similar :)", 
        "created_at": "2014-01-20T15:08:18Z", 
        "id": "425283649248833536"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:08:22Z", 
        "id": "425283667083423745"
    }, 
    {
        "text": "fora aquelas q \u00f1 puderam ir...: \"@itwitting: Muitas personalidades presentes na condecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/Lw6UQubKBE\"", 
        "created_at": "2014-01-20T15:08:31Z", 
        "id": "425283703976513536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A condecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/uMEjJHEKTn", 
        "created_at": "2014-01-20T15:08:36Z", 
        "id": "425283726294417408"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:09:22Z", 
        "id": "425283921182732288"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreMdSantos: Cavaco Silva tocou numa das bolas de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:09:38Z", 
        "id": "425283986097967104"
    }, 
    {
        "text": "A felicidade estampada no rosto de Cristiano Ronaldo! http://t.co/YLyoPYysex", 
        "created_at": "2014-01-20T15:09:57Z", 
        "id": "425284064946290688"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:10:00Z", 
        "id": "425284079789953024"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:10:31Z", 
        "id": "425284208467386369"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreMdSantos: Cavaco Silva tocou numa das bolas de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:10:38Z", 
        "id": "425284239660445696"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: EN DIRECTO | El homenaje de Portugal a Cristiano Ronaldo \u25b6 http://t.co/JUvifc2BNw http://t.co/eSBOZbneHX", 
        "created_at": "2014-01-20T15:12:10Z", 
        "id": "425284623137259520"
    }, 
    {
        "text": "\u00d1 imagino o q \u00e9 q Cavaco e Ronaldo possam confidenciar...", 
        "created_at": "2014-01-20T15:13:43Z", 
        "id": "425285015195615232"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 chegou ao Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m http://t.co/y31EMVCBC7 Ler DN.pt", 
        "created_at": "2014-01-20T15:13:45Z", 
        "id": "425285023344762880"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 chegou ao Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m http://t.co/uAQZpyrvy9 Ler DN.pt", 
        "created_at": "2014-01-20T15:13:45Z", 
        "id": "425285023281848320"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 chegou ao Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m http://t.co/SAlDWiXVJf Ler DN.pt", 
        "created_at": "2014-01-20T15:13:45Z", 
        "id": "425285023273467905"
    }, 
    {
        "text": "Logo hoje que o Cavaco ia condecorar o carro, o Ronaldo perde o Ferrari... http://t.co/0uTernqpC2", 
        "created_at": "2014-01-20T15:14:04Z", 
        "id": "425285101828980736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Paulo Bento: \u00abDevemos ter orgulho de Ronaldo\u00bb http://t.co/21q9aHFgtg", 
        "created_at": "2014-01-20T15:14:12Z", 
        "id": "425285134368382976"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo acompanhado pelas filhas\" diz jornalista da RTP", 
        "created_at": "2014-01-20T15:14:34Z", 
        "id": "425285229272526848"
    }, 
    {
        "text": "\u201cCondecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo \u00e9 importante para todos n\u00f3s\u201d http://t.co/8eczdVeytg", 
        "created_at": "2014-01-20T15:14:53Z", 
        "id": "425285306313875456"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlos_andre12: looooool na RTP est\u00e3o a dizer que o Ronaldo \u00e9 humano, chora e tem sentimentos", 
        "created_at": "2014-01-20T15:15:10Z", 
        "id": "425285380477558784"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai ser Condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica :) :)", 
        "created_at": "2014-01-20T15:17:06Z", 
        "id": "425285867540729856"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo em Bel\u00e9m para receber condecora\u00e7\u00e3o http://t.co/J4090pAOSv", 
        "created_at": "2014-01-20T15:17:10Z", 
        "id": "425285884104409088"
    }, 
    {
        "text": "Qual foi a influ\u00eancia de Leonardo Jardim no sucesso de Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:17:11Z", 
        "id": "425285887451090945"
    }, 
    {
        "text": "Bruno Carvalho est\u00e1 todo doidinho para ver o Ronaldo, mas \u00e9 o que chega mais tarde !!!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:18:24Z", 
        "id": "425286191684919296"
    }, 
    {
        "text": "RT @pauloabreu4: #SportingCP em peso na condecora\u00e7\u00e3o a Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:18:44Z", 
        "id": "425286277718880256"
    }, 
    {
        "text": "quem devia ser condecorada era a m\u00e3e do Ronaldo. Parir o melhor do mundo \u00e9 obra!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:19:00Z", 
        "id": "425286342130413568"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreMdSantos: Se h\u00e1 coisa que me agrada em Cristiano Ronaldo \u00e9 ser a prova viva que o trabalho, seja em que \u00e1rea for, compensa.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:19:02Z", 
        "id": "425286350682996737"
    }, 
    {
        "text": "RT @pauloabreu4: #SportingCP em peso na condecora\u00e7\u00e3o a Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:19:13Z", 
        "id": "425286400112852994"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: quem devia ser condecorada era a m\u00e3e do Ronaldo. Parir o melhor do mundo \u00e9 obra!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:19:18Z", 
        "id": "425286418144174081"
    }, 
    {
        "text": "a fam\u00edlia do ronaldo est\u00e1 toda nos past\u00e9is de bel\u00e9m a encher o bandulho", 
        "created_at": "2014-01-20T15:20:44Z", 
        "id": "425286781177577472"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:21:00Z", 
        "id": "425286845891895296"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is so tall. Omg", 
        "created_at": "2014-01-20T15:21:15Z", 
        "id": "425286908286353408"
    }, 
    {
        "text": "Adoro que maior parte d\u00ea ao Ronaldo pelo ombro.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:21:27Z", 
        "id": "425286960429555712"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_F_C: @Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon http://t.co/r3CoaSWopw #halamadrid http://t.co/tDh0Tq\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:21:27Z", 
        "id": "425286960299520000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Publico: Cristiano Ronaldo em Bel\u00e9m para receber condecora\u00e7\u00e3o http://t.co/CNQpsTJ0qO", 
        "created_at": "2014-01-20T15:21:31Z", 
        "id": "425286976083070976"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo est\u00e1 t\u00e3o nervoso, que fofo! :P", 
        "created_at": "2014-01-20T15:21:42Z", 
        "id": "425287024107479040"
    }, 
    {
        "text": "vai ser na sala das bicas. Podia dar piada para dizer ao Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-01-20T15:22:00Z", 
        "id": "425287097142890497"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreMdSantos: Cavaco Silva tocou numa das bolas de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:23:35Z", 
        "id": "425287498097778688"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Cavaco tem uma tradutora para falar com o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:23:41Z", 
        "id": "425287521753649153"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 mais gente naquela sala para a condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, que em alguns est\u00e1dios da 1\u00aa liga portuguesa !!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:23:51Z", 
        "id": "425287563926990849"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Grande comitiva do Sporting presente na condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Bruno de Carvalho, In\u00e1cio, Aur\u00e9lio Pereira e Leonardo Jar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:23:54Z", 
        "id": "425287578565492736"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:24:00Z", 
        "id": "425287603202850816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Cavaco Silva disse a Ronaldo se lhe orienta uns trocos porque a vida de reformado em Portugal n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:24:04Z", 
        "id": "425287620961521664"
    }, 
    {
        "text": "RT @WeAreMadrid10: LIVE: Cristiano Ronaldo will be honored with this medal from the Portuguese president. http://t.co/rsMojBNcYp", 
        "created_at": "2014-01-20T15:24:08Z", 
        "id": "425287636711133184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon http://t.co/Ysfs7XB2ur #halamadrid http://t.co/0uSEHyo6YT", 
        "created_at": "2014-01-20T15:24:14Z", 
        "id": "425287659943362560"
    }, 
    {
        "text": "\"@omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro\" o vigarista e o artista neste pa\u00eds s\u00e3o tratados mesmas honras", 
        "created_at": "2014-01-20T15:24:22Z", 
        "id": "425287695980826624"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Cavaco e dois microfones. Isto tem tudo para correr bem.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:24:58Z", 
        "id": "425287844375298050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T15:25:19Z", 
        "id": "425287934640533504"
    }, 
    {
        "text": "[Record] A condecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/u6yOlosFsP #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T15:25:43Z", 
        "id": "425288032292319234"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Cavaco Silva disse a Ronaldo se lhe orienta uns trocos porque a vida de reformado em Portugal n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:26:24Z", 
        "id": "425288207836921856"
    }, 
    {
        "text": "Agora a s\u00e9rio, parab\u00e9ns ao Ronaldo e ao Sporting pela sua forma\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:26:41Z", 
        "id": "425288275733905408"
    }, 
    {
        "text": "s\u00f3 mesmo o Ronaldo para me fazer ouvir o PR a falar", 
        "created_at": "2014-01-20T15:26:49Z", 
        "id": "425288312992329728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cata_dpFerreira: CRISTIANO RONALDO !!!!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:26:51Z", 
        "id": "425288321045364736"
    }, 
    {
        "text": "O Cavaco Silva est\u00e1 t\u00e3o feliz pela condecora\u00e7\u00e3o do C. Ronaldo eu tbm estou e Portugal tbm", 
        "created_at": "2014-01-20T15:26:55Z", 
        "id": "425288336140275714"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo devia estar a dar toques enquanto o Cavaco discursa", 
        "created_at": "2014-01-20T15:27:37Z", 
        "id": "425288510631735296"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo devia estar a dar toques enquanto o Cavaco discursa", 
        "created_at": "2014-01-20T15:27:48Z", 
        "id": "425288560380768256"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo devia estar a dar toques enquanto o Cavaco discursa", 
        "created_at": "2014-01-20T15:28:00Z", 
        "id": "425288607222759424"
    }, 
    {
        "text": "Muitas personalidades presentes na condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/iCkh7gm4kV", 
        "created_at": "2014-01-20T15:28:11Z", 
        "id": "425288655045812224"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo devia estar a dar toques enquanto o Cavaco discursa", 
        "created_at": "2014-01-20T15:28:14Z", 
        "id": "425288666592714752"
    }, 
    {
        "text": "Vou chorar com o discurso do Cavaco...oh pah que fofo *.* Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:28:16Z", 
        "id": "425288674364776448"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroAGuerr: A cara do Cristiano Ronaldo alterna entre o ataque de riso \u00e0 preparat\u00f3ria e o \"fdx crl ganda seca chavalo\".", 
        "created_at": "2014-01-20T15:28:29Z", 
        "id": "425288732179050496"
    }, 
    {
        "text": "I am so proud of ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:28:37Z", 
        "id": "425288764920197120"
    }, 
    {
        "text": "cavaco gosta muito de #ronaldo mas gosta ainda mais de oliveira e costa", 
        "created_at": "2014-01-20T15:28:59Z", 
        "id": "425288857681006593"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 por mal, mas na cerim\u00f3nia de homenagem ao Ronaldo, est\u00e1 tudo com uma cara de enterro.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:29:22Z", 
        "id": "425288952585543680"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo deve estar a apanhar uma seca", 
        "created_at": "2014-01-20T15:29:23Z", 
        "id": "425288956893093888"
    }, 
    {
        "text": "RT @CocoCosta: Com o tempo do discurso do Cavaco, j\u00e1 o Ronaldo tinha feito um hat trick", 
        "created_at": "2014-01-20T15:29:36Z", 
        "id": "425289011809484800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Paulo Bento: \u00abDevemos ter orgulho de Ronaldo\u00bb http://t.co/21q9aHFgtg", 
        "created_at": "2014-01-20T15:29:50Z", 
        "id": "425289068893990912"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo t\u00e3o sorridente com o discurso emocionante do Presidente de Portugal  :D", 
        "created_at": "2014-01-20T15:30:09Z", 
        "id": "425289148883156992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Cavaco Silva disse a Ronaldo se lhe orienta uns trocos porque a vida de reformado em Portugal n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:30:10Z", 
        "id": "425289154885611521"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Cavaco Silva disse a Ronaldo se lhe orienta uns trocos porque a vida de reformado em Portugal n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:30:17Z", 
        "id": "425289184270880768"
    }, 
    {
        "text": "Se come\u00e7am a falar do pai, da fam\u00edlia e das ra\u00edzes o Ronaldo chora outra vez.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:30:42Z", 
        "id": "425289287253237760"
    }, 
    {
        "text": "O PR j\u00e1 garantiu a Ronaldo um lugar no pante\u00e3o ou nem por isso? ( \u00f1 estou a ver)", 
        "created_at": "2014-01-20T15:30:46Z", 
        "id": "425289307210145792"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco fala da fam\u00edlia de Ronaldo. Ronaldo olha para Cavaco com cara de \"Chavalo, t\u00e1s-te a esticar...\"", 
        "created_at": "2014-01-20T15:31:06Z", 
        "id": "425289389066158080"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelmartins04: An\u00edbal Cavaco Silva finalmente a dizer algo acertado. Grande Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T15:31:21Z", 
        "id": "425289450542100480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Cavaco Silva disse a Ronaldo se lhe orienta uns trocos porque a vida de reformado em Portugal n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:31:28Z", 
        "id": "425289480820756480"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol: Muitas personalidades presentes na condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/xaxoIhodsO #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T15:31:28Z", 
        "id": "425289483253071872"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo devia estar a dar toques enquanto o Cavaco discursa", 
        "created_at": "2014-01-20T15:31:37Z", 
        "id": "425289519286734849"
    }, 
    {
        "text": "RT @correcto: Cavaco fala da fam\u00edlia de Ronaldo. Ronaldo olha para Cavaco com cara de \"Chavalo, t\u00e1s-te a esticar...\"", 
        "created_at": "2014-01-20T15:31:45Z", 
        "id": "425289552581103616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Cavaco Silva disse a Ronaldo se lhe orienta uns trocos porque a vida de reformado em Portugal n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:31:52Z", 
        "id": "425289582293164032"
    }, 
    {
        "text": "\u00abA vit\u00f3ria da coragem de acreditar\u00bb. Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns, CR7! &lt;3 http://t.co/lrAT7wYMVx", 
        "created_at": "2014-01-20T15:31:54Z", 
        "id": "425289592153972737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Today is my birthday so ronaldo please make me happy and call me at +213553138308", 
        "created_at": "2014-01-20T15:31:58Z", 
        "id": "425289606712422400"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T15:32:02Z", 
        "id": "425289623619657728"
    }, 
    {
        "text": "Quando foram as homenagens ao Eus\u00e9bio, era s\u00f3 gente a dizer \"n\u00e3o chega j\u00e1?\". Gostava de os ver agora dizerem o mm em rela\u00e7\u00e3o ao Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-01-20T15:32:20Z", 
        "id": "425289697901174784"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 a ser como um mi\u00fado que \u00e9 obrigado a estar a mesa a ouvir as hist\u00f3rias do av\u00f4 ch\u00e9-ch\u00e9. Ainda n\u00e3o parou de gozar com ele.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:32:21Z", 
        "id": "425289704385150976"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: \u00abA vit\u00f3ria da coragem de acreditar\u00bb. Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns, CR7! &lt;3 http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:32:24Z", 
        "id": "425289715475300353"
    }, 
    {
        "text": "#Cristiano #Ronaldo Grande Oficial da Ordem do Infante #cr7 #portugal http://t.co/l2IlRlSS4T", 
        "created_at": "2014-01-20T15:32:53Z", 
        "id": "425289838644822016"
    }, 
    {
        "text": "RT @AtlanticLord: Foge Ronaldo ele vai por-te uma anilha das cagarras", 
        "created_at": "2014-01-20T15:33:08Z", 
        "id": "425289901882761216"
    }, 
    {
        "text": "Achei mal o Ronaldo n\u00e3o ter dito que estava tranquilo...", 
        "created_at": "2014-01-20T15:33:54Z", 
        "id": "425290093700476928"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: \u00abA vit\u00f3ria da coragem de acreditar\u00bb. Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns, CR7! &lt;3 http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:33:59Z", 
        "id": "425290113154027520"
    }, 
    {
        "text": "A fam\u00edlia de Ronaldo foi a grande ausente da cerim\u00f3nia. http://t.co/XOBayqHfxV", 
        "created_at": "2014-01-20T15:34:22Z", 
        "id": "425290211304546305"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalDestak: Actualidade: Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo http://t.co/wnkt53kaKT", 
        "created_at": "2014-01-20T15:34:33Z", 
        "id": "425290258306314240"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: \u00abA vit\u00f3ria da coragem de acreditar\u00bb. Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns, CR7! &lt;3 http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:34:34Z", 
        "id": "425290263217831936"
    }, 
    {
        "text": "@JonnyThatJonny tou a ver o ronaldo sentado \u00e0 mesa", 
        "created_at": "2014-01-20T15:34:42Z", 
        "id": "425290295623024641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"I am very happy to be here on behalf of Portugal. This is an honor. Thank you everyone.\"", 
        "created_at": "2014-01-20T15:34:49Z", 
        "id": "425290323460243456"
    }, 
    {
        "text": "e a selfie com a velha pra por no FAce #Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:34:52Z", 
        "id": "425290338337849345"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: \u00abA vit\u00f3ria da coragem de acreditar\u00bb. Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns, CR7! &lt;3 http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:35:03Z", 
        "id": "425290382549979137"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que o Cavaco e o Ronaldo tiraram uma foto com um bibl\u00f4?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:35:11Z", 
        "id": "425290414543761408"
    }, 
    {
        "text": "Depois da troca de cumprimentos, o Ronaldo e o Cavaco v\u00e3o trocar as camisas.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:35:22Z", 
        "id": "425290462086189057"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que o Cavaco e o Ronaldo tiraram uma foto com um bibel\u00f4?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:35:36Z", 
        "id": "425290520135344128"
    }, 
    {
        "text": "Ningu\u00e9m diz ao Ronaldo que ficava bem n\u00e3o usar aqueles brincos numa cerim\u00f3nia destas?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:35:42Z", 
        "id": "425290547381547008"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Ronaldo pode receber hoje de Cavaco a prestigiada Bola de Trapos, feita pela Maria http://t.co/chmX4Dxo6H", 
        "created_at": "2014-01-20T15:35:43Z", 
        "id": "425290550255042560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano seguir\u00e1 siendo y recordado como la sombra in\u00fatil del momo Messi donde estabas cuando jugaba Ronaldo,Ronaldinho,Zidane,Ra\u00fal,etc", 
        "created_at": "2014-01-20T15:35:59Z", 
        "id": "425290617342550016"
    }, 
    {
        "text": "O Presidente da Rep\u00fablica acaba de condecorar o futebolista internacional portugu\u00eas Cristiano Ronaldo com o grau... http://t.co/Os5r95WvlC", 
        "created_at": "2014-01-20T15:36:11Z", 
        "id": "425290666847911937"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo \u00e9 o \u00fanico que tem duas bolas\" comentador da RTP1", 
        "created_at": "2014-01-20T15:36:13Z", 
        "id": "425290678482919424"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo com Aur\u00e9lio Pereira, quero essa foto !", 
        "created_at": "2014-01-20T15:36:30Z", 
        "id": "425290748305477633"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, condecorado como Grau de Oficial da Ordem do Infante D. Henrique http://t.co/1ihQC59YJO Parab\u00e9ns CR7", 
        "created_at": "2014-01-20T15:36:33Z", 
        "id": "425290760640925696"
    }, 
    {
        "text": "A for\u00e7a que o Ronaldo fez para n\u00e3o chorar, compreendo, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil estar ao p\u00e9 do cavaco.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:36:36Z", 
        "id": "425290773819838464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"I hope to bring joys &amp; triumphs until the end of my career.\"", 
        "created_at": "2014-01-20T15:36:37Z", 
        "id": "425290777061621760"
    }, 
    {
        "text": "@PirateLena os meus pais uma vez foram a um gin\u00e1sio num hotel e abre a porta do elevador e sai o deco e o ronaldo, mas ja ha uns anos looo", 
        "created_at": "2014-01-20T15:36:38Z", 
        "id": "425290781805387776"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: \u00abA vit\u00f3ria da coragem de acreditar\u00bb. Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns, CR7! &lt;3 http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:37:15Z", 
        "id": "425290938320420864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo menDapat Gelar 'Grand Officer of the Order of Prince Henry http://t.co/wt7qCKlFom", 
        "created_at": "2014-01-20T15:37:28Z", 
        "id": "425290993240256512"
    }, 
    {
        "text": "uma foto do Ronaldo a morder a cruz \u00e9 que era!!! :D", 
        "created_at": "2014-01-20T15:37:38Z", 
        "id": "425291033874677760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid Cristiano Ronaldo http://t.co/cYdNQkpZFS", 
        "created_at": "2014-01-20T15:37:42Z", 
        "id": "425291049553362944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kmrn2 ngebeliin @theirishayk Irina Shayk cincin mewah + mahal  &amp; kbarny bkal nikah dlm beberapa bln ini ! Pndpatku ? :|", 
        "created_at": "2014-01-20T15:37:45Z", 
        "id": "425291061091508224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: A fam\u00edlia de Ronaldo est\u00e1 a acabar de matar um porco nos jardins.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:37:49Z", 
        "id": "425291080733835266"
    }, 
    {
        "text": "Comitiva do Real Madrid na condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo:                                   Pal\u00e1cio de Bel... http://t.co/9uimxGAxqw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:37:57Z", 
        "id": "425291114938003456"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo chega a Bel\u00e9m:                                   Condecora\u00e7\u00e3o grau de Grande-Oficial da Orde... http://t.co/uDnW2dgogb", 
        "created_at": "2014-01-20T15:37:58Z", 
        "id": "425291115793612800"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva e Cristiano Ronaldo em Bel\u00e9m:                                   Bola de Ouro tamb\u00e9m presente http://t.co/KC6sD1tP7q", 
        "created_at": "2014-01-20T15:37:58Z", 
        "id": "425291117165170688"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Comitiva do Real Madrid na condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/hR1tXIdjTe", 
        "created_at": "2014-01-20T15:38:09Z", 
        "id": "425291163046662144"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Cristiano Ronaldo chega a Bel\u00e9m http://t.co/YKf5o5Dv2A", 
        "created_at": "2014-01-20T15:38:09Z", 
        "id": "425291163851972608"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Cavaco Silva e Cristiano Ronaldo em Bel\u00e9m http://t.co/RbJmNZOIvw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:38:09Z", 
        "id": "425291165244465154"
    }, 
    {
        "text": "RT @allanation428: @Cristiano A very Happy Birthday to your son, Cristiano Ronaldo Jr. http://t.co/kzsnfsimkl", 
        "created_at": "2014-01-20T15:38:17Z", 
        "id": "425291194919555072"
    }, 
    {
        "text": "quem conseguir falar mais tempo com Ronaldo e parecer mais amigo dele tb leva uma carica daquelas!? #parece", 
        "created_at": "2014-01-20T15:38:55Z", 
        "id": "425291356706447361"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 em Bel\u00e9m para ser condecorado http://t.co/GmjsATlW6l", 
        "created_at": "2014-01-20T15:39:05Z", 
        "id": "425291399626752000"
    }, 
    {
        "text": "Sim, porque com o Ronaldo em Lisboa eu ia procurar por ele.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:39:31Z", 
        "id": "425291506719543296"
    }, 
    {
        "text": "A fam\u00edlia do Ronaldo ainda est\u00e3o \u00e0 procura da porta de entrada.....", 
        "created_at": "2014-01-20T15:39:33Z", 
        "id": "425291515133308929"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 mesmo o Ronaldo para me p\u00f4r a ver um discurso do Cavaco. Fraquinho mas pronto, excepcionalmente at\u00e9 consegui... http://t.co/J3wiBxMot3", 
        "created_at": "2014-01-20T15:40:02Z", 
        "id": "425291637657722880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:40:13Z", 
        "id": "425291682582913024"
    }, 
    {
        "text": "Depois da segunda bola de ouro, o maior feito de Ronaldo \u00e9 demonstrar que afinal existe um Presidente da Rep\u00fablica.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:40:15Z", 
        "id": "425291691495403520"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:40:28Z", 
        "id": "425291745057046528"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica condecorou Cristiano Ronaldo  Acompanhe a emiss\u00e3o aqui: http://t.co/eVYXGNiQPS http://t.co/hXyOgkFyXr", 
        "created_at": "2014-01-20T15:40:45Z", 
        "id": "425291816464691200"
    }, 
    {
        "text": "Aur\u00e9lio Pereira \u00e9 o respons\u00e1vel pela ida de @Cristiano Ronaldo para o @Sporting_CP sen\u00e3o hoje n\u00e3o havia Bolas de Ouro", 
        "created_at": "2014-01-20T15:41:02Z", 
        "id": "425291887008702464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo menDapat Gelar 'Grand Officer of the Order of Prince Henry http://t.co/AmIQitwy1v", 
        "created_at": "2014-01-20T15:41:10Z", 
        "id": "425291920370171906"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:41:16Z", 
        "id": "425291946522066944"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:41:30Z", 
        "id": "425292007695593472"
    }, 
    {
        "text": "@c_a_tita Aceita-me no instagram ou choro como o Ronaldo chorou na Bola de Ouro :(", 
        "created_at": "2014-01-20T15:42:53Z", 
        "id": "425292352979095552"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:43:02Z", 
        "id": "425292392678584320"
    }, 
    {
        "text": "Photoset: Ronaldo merece mas a cerimonia teve aproveitamento politico e referencia desnecessaria a Eusebio\u201d http://t.co/kAoWa8y1JF", 
        "created_at": "2014-01-20T15:43:07Z", 
        "id": "425292412505055232"
    }, 
    {
        "text": ":.: Ronaldo: \u00ab\u00c9 um grande orgulho\u00bb - Real Madrid - Jornal Record :.: http://t.co/gqoYMtKmrG", 
        "created_at": "2014-01-20T15:43:15Z", 
        "id": "425292448365957120"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: \u00abA vit\u00f3ria da coragem de acreditar\u00bb. Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns, CR7! &lt;3 http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:44:01Z", 
        "id": "425292641308528641"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: Presidente da Rep\u00fablica condecorou Cristiano Ronaldo  Acompanhe a emiss\u00e3o aqui: http://t.co/eVYXGNiQPS http://t.co/hXyOgkFyXr", 
        "created_at": "2014-01-20T15:44:06Z", 
        "id": "425292658735845377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ser perfeito, a \u00faltima coisa que Cristina quer \u00e9 Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:44:11Z", 
        "id": "425292680256425985"
    }, 
    {
        "text": "RT @IndoneMadrid: @Cristiano Ronaldo menDapat Gelar 'Grand Officer of the Order of Prince Henry http://t.co/wt7qCKlFom", 
        "created_at": "2014-01-20T15:44:11Z", 
        "id": "425292680931721216"
    }, 
    {
        "text": "@bifeahcasa \"Eu era uma grande f\u00e3 de Cristiano Ronaldo\".. loooooooool", 
        "created_at": "2014-01-20T15:44:13Z", 
        "id": "425292687969759233"
    }, 
    {
        "text": "RT @rm_drid: @Cristiano Ronaldo: \"I hope to bring joys &amp; triumphs until the end of my career.\"", 
        "created_at": "2014-01-20T15:44:22Z", 
        "id": "425292728147406848"
    }, 
    {
        "text": "RT @rm_drid: @Cristiano Ronaldo: \"I am very happy to be here on behalf of Portugal. This is an honor. Thank you everyone.\"", 
        "created_at": "2014-01-20T15:44:26Z", 
        "id": "425292744278675456"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 se viu algum cartaz com \"Ronaldo, d\u00e1-me a tua camisola!\"?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:44:31Z", 
        "id": "425292767498350592"
    }, 
    {
        "text": "Pessoas v\u00e3o \u00e0 procura de um aut\u00f3grafo..... esta gente deve pensar que o Ronaldo n\u00e3o tem mais nada para fazer !!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:45:12Z", 
        "id": "425292938055143424"
    }, 
    {
        "text": "\"Est\u00e3o c\u00e1 fot\u00f3grafos da Reuters e AP por causa de Ronaldo\", ouve-se. Est\u00e3o c\u00e1 sempre, haja Ronaldo ou nao.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:45:12Z", 
        "id": "425292939229937664"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 h\u00e1 a foto do Ronaldo com os polegares para cima? Preciso disso, foi t\u00e3o bonito.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:45:17Z", 
        "id": "425292957244489729"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:45:24Z", 
        "id": "425292987661582337"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 a mim \u00e9 que me escapa? Qual  raz\u00e3o de tanta coisa \u00e0 volta da condecora\u00e7\u00e3o do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:45:33Z", 
        "id": "425293026303307776"
    }, 
    {
        "text": "O cl\u00e1ssico \"Reinaldo\" em vez de Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:46:02Z", 
        "id": "425293146121969664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \"Saya sangat senang berada disini. Ini adalah suatu kemormatan. Terima kasih semuanya!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:46:08Z", 
        "id": "425293171073900545"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva: \u00abRonaldo \u00e9 um cidad\u00e3o portugu\u00eas no mundo como n\u00e3o h\u00e1 outro\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/4zfh7qg6r5", 
        "created_at": "2014-01-20T15:46:37Z", 
        "id": "425293294726553600"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo condecorado por Cavaco Silva:... http://t.co/z4KqiLQS22", 
        "created_at": "2014-01-20T15:46:55Z", 
        "id": "425293368248131584"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:47:23Z", 
        "id": "425293485235646464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo7_Team: @Cristiano Ronaldo menDapat Gelar 'Grand Officer of the Order of Prince Henry http://t.co/AmIQitwy1v", 
        "created_at": "2014-01-20T15:47:34Z", 
        "id": "425293533407244290"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nombrado \u00b4Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique\u2019: http://t.co/tGeZXE4g17", 
        "created_at": "2014-01-20T15:47:38Z", 
        "id": "425293549685309440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo7_Team: @Cristiano Ronaldo menDapat Gelar 'Grand Officer of the Order of Prince Henry http://t.co/AmIQitwy1v", 
        "created_at": "2014-01-20T15:47:41Z", 
        "id": "425293563513942017"
    }, 
    {
        "text": "@prcavacosilva Se eu tiver 1000 RT's neste tweet tamb\u00e9m recebo o colar que o Ronaldo recebeu?", 
        "created_at": "2014-01-20T15:47:44Z", 
        "id": "425293574922465281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \"Aku berharap bisa terus memenangi gelar gelar penting sampai pensiun nanti.\" [Marca] \u2014 http://t.co/s0UDJAJ7pR", 
        "created_at": "2014-01-20T15:48:26Z", 
        "id": "425293751565574144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nombrado \u00b4Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique\u2019 #feliciadescrak telo mereces.NUMERO1", 
        "created_at": "2014-01-20T15:48:37Z", 
        "id": "425293798185267200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo you  you are my dreame", 
        "created_at": "2014-01-20T15:48:39Z", 
        "id": "425293805072310272"
    }, 
    {
        "text": "@Mariana11Cruz Para o ano n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 o Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:48:55Z", 
        "id": "425293874282508288"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoStuffs: @Cristiano Ronaldo : \"Aku berharap bisa terus memenangi gelar gelar penting sampai pensiun nanti.\" [Marca] \u2014 http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T15:48:59Z", 
        "id": "425293891328176128"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: Presidente da Rep\u00fablica condecorou Cristiano Ronaldo  Acompanhe a emiss\u00e3o aqui: http://t.co/eVYXGNiQPS http://t.co/hXyOgkFyXr", 
        "created_at": "2014-01-20T15:49:05Z", 
        "id": "425293914338496512"
    }, 
    {
        "text": "\"Do you know you see Ronaldo inside\" @RTP1", 
        "created_at": "2014-01-20T15:49:20Z", 
        "id": "425293976800088064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nombrado \u00b4Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique\u2019 #felicidadescraktelomereces. eres el numero 1", 
        "created_at": "2014-01-20T15:49:41Z", 
        "id": "425294065664401408"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Paulo Bento: \u00abReconhecimento a Ronaldo \u00e9 da mais elementar justi\u00e7a\u00bb http://t.co/EPHDEU79AT #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T15:50:15Z", 
        "id": "425294207306051584"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cavaco Silva: \u00abRonaldo \u00e9 um cidad\u00e3o portugu\u00eas no mundo como n\u00e3o h\u00e1 outro\u00bb http://t.co/ILG6XxkLet #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T15:50:15Z", 
        "id": "425294209952673792"
    }, 
    {
        "text": "bolas, a condecora\u00e7\u00e3o do Ronaldo n\u00e3o \u00e9 com a mesma Ordem que o Sampaio deu aos U2. Still, Liberdade &gt; Infante D. Henrique.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:50:18Z", 
        "id": "425294219649900544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"For me, it's a pride and an honor to receive this award.\"  -For us  It's a honour to be a fan of someone amazing.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:50:25Z", 
        "id": "425294250645798912"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que o Pinto da Costa est\u00e1 nos Trends e o Ronaldo n\u00e3o? Gozem s\u00f3.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:50:46Z", 
        "id": "425294336985530368"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@paulohenriques: \"Est\u00e3o c\u00e1 fot\u00f3grafos da Reuters e AP por causa de Ronaldo\", ouve-se. Est\u00e3o c\u00e1 sempre, haja Ronaldo ou nao.\u201d :|", 
        "created_at": "2014-01-20T15:50:46Z", 
        "id": "425294339762556928"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridSportsEs: @Cristiano Ronaldo nombrado \u00b4Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique\u2019: http://t.co/tGeZXE4g17", 
        "created_at": "2014-01-20T15:50:53Z", 
        "id": "425294367897968640"
    }, 
    {
        "text": "RT @IndoneMadrid: @Cristiano Ronaldo menDapat Gelar 'Grand Officer of the Order of Prince Henry http://t.co/wt7qCKlFom", 
        "created_at": "2014-01-20T15:51:13Z", 
        "id": "425294451238391809"
    }, 
    {
        "text": "RT @MigasAFC: Cristiano Ronaldo condecorado com todo o m\u00e9rito, sem d\u00favida", 
        "created_at": "2014-01-20T15:51:50Z", 
        "id": "425294605597552640"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi condecorado com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique, por... http://t.co/HOMDElIpZq via @weebly", 
        "created_at": "2014-01-20T15:51:54Z", 
        "id": "425294623607504896"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva \u00e9 menos conhecido que Ronaldo? Obviamente !!", 
        "created_at": "2014-01-20T15:52:10Z", 
        "id": "425294688535330816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parabens! O capitao ronaldo..o melhor do mundo", 
        "created_at": "2014-01-20T15:52:34Z", 
        "id": "425294792109486081"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo orgulhoso pela distin\u00e7\u00e3o.... http://t.co/QiVdpLel9D", 
        "created_at": "2014-01-20T15:52:43Z", 
        "id": "425294827148693504"
    }, 
    {
        "text": "Distin\u00e7\u00f5es a Ronaldo n\u00e3o t\u00eam reflexos no desempenho da selec\u00e7\u00e3o, diz Paulo Bento: O selecionador portugu\u00eas de... http://t.co/dbq3QGLwZF", 
        "created_at": "2014-01-20T15:52:55Z", 
        "id": "425294879296479232"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00ab\u00c9 um momento de grande orgulho\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/GilUGL73Ma", 
        "created_at": "2014-01-20T15:53:04Z", 
        "id": "425294918438105088"
    }, 
    {
        "text": "tudo distra\u00eddo com o Ronaldo e a Carolina Patroc\u00ednio a esbanjar intelig\u00eancia em directo...", 
        "created_at": "2014-01-20T15:53:11Z", 
        "id": "425294945214160896"
    }, 
    {
        "text": "o reporter da RTP : \"do you see cristiano ronaldo... inside?\" a senhora ficou confusa.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:53:20Z", 
        "id": "425294984854900736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T15:53:31Z", 
        "id": "425295032275320832"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva destaca as qualidades de Ronaldo e o que tem feito pelo pa\u00eds.... http://t.co/R8lTW6MoGf", 
        "created_at": "2014-01-20T15:53:49Z", 
        "id": "425295107701477376"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo devia estar a dar toques enquanto o Cavaco discursa", 
        "created_at": "2014-01-20T15:53:56Z", 
        "id": "425295134054694912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"It's a moment of great pride.\" http://t.co/gjpN8MxtHW\"", 
        "created_at": "2014-01-20T15:54:37Z", 
        "id": "425295305375227904"
    }, 
    {
        "text": "\u00daLTIMA HORA...1 SEMANA AP\u00d3S TER GANHO A BOLA DE OURO,CRISTIANO RONALDO \u00c9 CONDECORADO,POR CAVACO SILVA, COMO... http://t.co/u7zDGQiCcE", 
        "created_at": "2014-01-20T15:54:44Z", 
        "id": "425295338447339520"
    }, 
    {
        "text": "O Infante D. Henrique tamb\u00e9m alegou raz\u00f5es profissionais para faltar \u00e0 condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Cavaco n\u00e3o comenta.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:54:52Z", 
        "id": "425295369573253120"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo veio sozinho com 11 anos para o @Sporting_CP vir para o desconhecido e eu treino mi\u00fados dessa idade que nunca fariam isso como ele", 
        "created_at": "2014-01-20T15:54:54Z", 
        "id": "425295377135185920"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:55:21Z", 
        "id": "425295492516704256"
    }, 
    {
        "text": "RT @MigasAFC: Cristiano Ronaldo condecorado com todo o m\u00e9rito, sem d\u00favida", 
        "created_at": "2014-01-20T15:56:07Z", 
        "id": "425295686478082048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 \u00e9 Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. http://t.co/6PyLvh0FBL", 
        "created_at": "2014-01-20T15:56:44Z", 
        "id": "425295841239117824"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u201ctem o cond\u00e3o de unir os portugueses num tempo em que Portugal tanto precisa de unir os portugueses\u201d huummm...", 
        "created_at": "2014-01-20T15:57:31Z", 
        "id": "425296037876486145"
    }, 
    {
        "text": "e j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 paci\u00eancia para o Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-01-20T15:57:36Z", 
        "id": "425296057237372928"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Condecorado #CR7 #Condecorado #Cristiano #Ronaldo #Portugal #RealMadrid #Merecido #RTP by stef... http://t.co/eePSdqZTM3", 
        "created_at": "2014-01-20T15:57:36Z", 
        "id": "425296057799827456"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica condecorou Cristiano Ronaldo #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #portugal http://t.co/WLcEHjju6R", 
        "created_at": "2014-01-20T15:57:38Z", 
        "id": "425296068150964224"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo tem sido um embaixador de Portugal no Mundo\u00bb - Cavaco Silva http://t.co/j6fRGX9sZs #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T15:57:45Z", 
        "id": "425296093862060032"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T15:58:26Z", 
        "id": "425296266419920896"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo quer \u201crepresentar mais alto o nome de Portugal\u201d http://t.co/3q3Tec1lyH", 
        "created_at": "2014-01-20T15:58:28Z", 
        "id": "425296274066505728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo named \u2018Grand Officer of the order of Prince Henry\u2019. We're proud of you Cristiano!! http://t.co/x2BmJlf52v", 
        "created_at": "2014-01-20T15:58:29Z", 
        "id": "425296279447420929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Florentino P\u00e9rez in Lisbon. http://t.co/ik650inrah", 
        "created_at": "2014-01-20T15:58:48Z", 
        "id": "425296358333898752"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo representasse mesmo os portugueses j\u00e1 tinha dado um par de tabefes no Cavaco.", 
        "created_at": "2014-01-20T15:59:30Z", 
        "id": "425296537011253248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/EkX7euJ8Pj #halamadrid http://t.co/pm3YX4mIuk", 
        "created_at": "2014-01-20T16:00:45Z", 
        "id": "425296850699026432"
    }, 
    {
        "text": "RT @TodosConCr7: @Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/EkX7euJ8Pj #halamadrid http://t.co/pm3YX4\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T16:01:10Z", 
        "id": "425296954059669504"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Ronaldo \u00e9 um Embaixador de Portugal em todos os continentes\" http://t.co/GlCAholsUt #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T16:01:16Z", 
        "id": "425296979359313920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Este \u00e9 um momento especial para mim e para todos os portugueses\": Entre os convidados encontravam-se... http://t.co/BiTy697f06", 
        "created_at": "2014-01-20T16:01:18Z", 
        "id": "425296988725202944"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica condecorou Cristiano Ronaldo  Saber mais:... http://t.co/RZNhV2euak", 
        "created_at": "2014-01-20T16:01:27Z", 
        "id": "425297025307922432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique e o Presidente da Rep\u00fablica Portuguesa Cavaco Silva http://t.co/tuHRJ3S81t", 
        "created_at": "2014-01-20T16:02:05Z", 
        "id": "425297184167190529"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 \u00e9 Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique: http://t.co/NzzsM58tvs", 
        "created_at": "2014-01-20T16:02:15Z", 
        "id": "425297227079106560"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo nombrado Gran Oficial http://t.co/9FsHmJltuw", 
        "created_at": "2014-01-20T16:02:35Z", 
        "id": "425297312974655488"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @aa9skillz http://t.co/MQxn0A8noo CRAZY PINK SLIP VS Wroetoshaw - TOTY Cristiano Ronaldo - FIFA 14", 
        "created_at": "2014-01-20T16:02:52Z", 
        "id": "425297384835272704"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco oferece medalha a Ronaldo e CR7 retribui com um frasco de Linic for men.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:02:54Z", 
        "id": "425297392410169344"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Ronaldo homenageado em Bel\u00e9m  http://t.co/TWxHK2MA62", 
        "created_at": "2014-01-20T16:03:03Z", 
        "id": "425297430599704576"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo:  O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, condecorou esta segunda-f... http://t.co/UTfkS6Rq3u", 
        "created_at": "2014-01-20T16:03:57Z", 
        "id": "425297654055063552"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo condecorado em Bel\u00e9m: A cerim\u00f3nia est\u00e1 marcada para as 15h00, no Pal\u00e1cio de B... http://t.co/OhC0umZGzk", 
        "created_at": "2014-01-20T16:04:37Z", 
        "id": "425297824301862912"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Muitas personalidades presentes na condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/iCkh7gm4kV", 
        "created_at": "2014-01-20T16:05:27Z", 
        "id": "425298032737804288"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecora Cristiano Ronaldo (Act.) http://t.co/xZuP3Zfuq6", 
        "created_at": "2014-01-20T16:05:32Z", 
        "id": "425298053114101760"
    }, 
    {
        "text": "Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/DtHwca16TK", 
        "created_at": "2014-01-20T16:05:44Z", 
        "id": "425298103067885569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has just received the title of the \"Grand Officer of the Order of Infante Dom Henrique\". http://t.co/oV6HmyxvsP", 
        "created_at": "2014-01-20T16:05:48Z", 
        "id": "425298120843333632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nombrado \u00b4Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique\u2019: http://t.co/ZxcyMUHuQi", 
        "created_at": "2014-01-20T16:06:43Z", 
        "id": "425298353300439040"
    }, 
    {
        "text": "RT @PokerAlho46: A for\u00e7a que o Ronaldo fez para n\u00e3o chorar, compreendo, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil estar ao p\u00e9 do cavaco.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:06:55Z", 
        "id": "425298403732762624"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridSportsEs: @Cristiano Ronaldo nombrado \u00b4Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique\u2019: http://t.co/tGeZXE4g17", 
        "created_at": "2014-01-20T16:07:01Z", 
        "id": "425298428156186625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, I am your fan", 
        "created_at": "2014-01-20T16:07:17Z", 
        "id": "425298493515636737"
    }, 
    {
        "text": "RT @PokerAlho46: A for\u00e7a que o Ronaldo fez para n\u00e3o chorar, compreendo, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil estar ao p\u00e9 do cavaco.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:08:22Z", 
        "id": "425298768691740672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo para o Jorge Mendes: \"Bora p\u00e1\"", 
        "created_at": "2014-01-20T16:08:44Z", 
        "id": "425298859892277248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah mendapatkan penghargaan dari Presiden Portugal. http://t.co/abvkClSdYM [@tosepower]", 
        "created_at": "2014-01-20T16:09:13Z", 
        "id": "425298983078989824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Ronaldo is an example of courage and hard-work ethics for all the young generations out there.\" http://t.co/ISFWjxRiM5", 
        "created_at": "2014-01-20T16:09:54Z", 
        "id": "425299154600882177"
    }, 
    {
        "text": "A rapariga q est\u00e1 ao lado do Ronaldo tem uma certa pinta", 
        "created_at": "2014-01-20T16:09:58Z", 
        "id": "425299168320446466"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 com pressa para se ir embora porque tem treino \u00e0s 7", 
        "created_at": "2014-01-20T16:10:27Z", 
        "id": "425299292295675904"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo nacionalizado.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:10:59Z", 
        "id": "425299427507834880"
    }, 
    {
        "text": "Depois d Ronaldo dizer q condecora\u00e7\u00e3o lhe d\u00e1 \"motiva\u00e7\u00e3o para trabalhar mais e melhor\", Passos quer agora condecorar todos os desempregados.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:11:21Z", 
        "id": "425299519346327552"
    }, 
    {
        "text": "\"N\u00e3o me deixam falar!\" diz Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:12:06Z", 
        "id": "425299705917349890"
    }, 
    {
        "text": "RT @dalhenamona: Ronaldo nacionalizado.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:12:19Z", 
        "id": "425299760581730304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Ronaldo devia sair a cavalo para refor\u00e7ar o simbolismo.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:12:30Z", 
        "id": "425299805653331971"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Ronaldo devia sair a cavalo para refor\u00e7ar o simbolismo.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:12:52Z", 
        "id": "425299897999708161"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Ronaldo devia sair a cavalo para refor\u00e7ar o simbolismo.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:13:58Z", 
        "id": "425300175989792768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T16:14:26Z", 
        "id": "425300293513781249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good job ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T16:14:32Z", 
        "id": "425300318646054912"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 o disse, \u00e9 um orgulho enorme ver o Cristiano Ronaldo receber o Grau de Grande Oficial da Ordem do Infante D.... http://t.co/bJngbny1Lc", 
        "created_at": "2014-01-20T16:14:35Z", 
        "id": "425300333909139456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Ronaldo devia sair a cavalo para refor\u00e7ar o simbolismo.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:16:18Z", 
        "id": "425300764769406976"
    }, 
    {
        "text": "RT @PokerAlho46: A for\u00e7a que o Ronaldo fez para n\u00e3o chorar, compreendo, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil estar ao p\u00e9 do cavaco.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:16:24Z", 
        "id": "425300789402550272"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento diz que condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo \u00e9 justa http://t.co/IB3D7ldERA", 
        "created_at": "2014-01-20T16:16:30Z", 
        "id": "425300815688241153"
    }, 
    {
        "text": "Homenagem ao Ronaldo e tudo o que se ouve \u00e9 \"o presidente do Sporting continua a prestar declara\u00e7\u00f5es aos jornalistas\". #Emplastro, \u00e9s tu?", 
        "created_at": "2014-01-20T16:17:38Z", 
        "id": "425301099726110720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"orgulloso\" de ser distinguido por el Estado portugu\u00e9s  http://t.co/RzwzaDhIBl http://t.co/xgrFsqInTA", 
        "created_at": "2014-01-20T16:18:34Z", 
        "id": "425301334032543744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"orgulloso\" de ser distinguido por el Estado portugu\u00e9s  http://t.co/x9ysEFcUfy http://t.co/wkOla7Y61e", 
        "created_at": "2014-01-20T16:18:34Z", 
        "id": "425301334653280256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Ronaldo devia sair a cavalo para refor\u00e7ar o simbolismo.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:19:59Z", 
        "id": "425301689730867201"
    }, 
    {
        "text": "RT @BriceAfonso: \"@Footballogue: [#Portugal]: OFFICIEL! Ronaldo vient d'\u00eatre \u00e9lev\u00e9 au rang de \"Grand Officier de l'ordre\" http://t.co/xs56g\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T16:20:13Z", 
        "id": "425301750505938944"
    }, 
    {
        "text": "#CR7 RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo homenageado em Bel\u00e9m  http://t.co/R3MmVcKmnc", 
        "created_at": "2014-01-20T16:20:29Z", 
        "id": "425301818777042944"
    }, 
    {
        "text": "RT @MetroLibrePTY: @Cristiano Ronaldo \"orgulloso\" de ser distinguido por el Estado portugu\u00e9s  http://t.co/x9ysEFcUfy http://t.co/wkOla7Y61e", 
        "created_at": "2014-01-20T16:20:48Z", 
        "id": "425301896643891200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, orgulho de Portugal, embaixador-maior de sua P\u00e1tria, agora \u00e9 um Grande Oficial de D. Henrique http://t.co/u1m4xCJ5Qj", 
        "created_at": "2014-01-20T16:21:09Z", 
        "id": "425301986599137281"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo named Ballon d'Or winner http://t.co/mCjTIGPsUn #euronews #news", 
        "created_at": "2014-01-20T16:21:19Z", 
        "id": "425302026181165057"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo quer \"representar mais alto o nome de Portugal\"... http://t.co/IgHSUy430w", 
        "created_at": "2014-01-20T16:21:33Z", 
        "id": "425302086210056192"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo http://t.co/w1Li1qhouF", 
        "created_at": "2014-01-20T16:22:21Z", 
        "id": "425302286739705856"
    }, 
    {
        "text": "RT @PokerAlho46: A for\u00e7a que o Ronaldo fez para n\u00e3o chorar, compreendo, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil estar ao p\u00e9 do cavaco.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:22:32Z", 
        "id": "425302331924971520"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: \u00abA vit\u00f3ria da coragem de acreditar\u00bb. Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns, CR7! &lt;3 http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T16:22:35Z", 
        "id": "425302347108331520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, O Grande-Oficial!", 
        "created_at": "2014-01-20T16:23:05Z", 
        "id": "425302468998615040"
    }, 
    {
        "text": "Mais um post sobre o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:23:34Z", 
        "id": "425302591543582720"
    }, 
    {
        "text": "acho que nao conseguia namorar com uma miuda que estivesse sempre a dizer mal do ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T16:23:37Z", 
        "id": "425302606144339969"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Cristiano Ronaldo named \u2018Grand Officer of the order of Prince Henry\u2019. We're proud of you Cristiano!! http://t.co/ChreuKR\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T16:23:38Z", 
        "id": "425302608623185920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que condecora\u00e7\u00e3o lhe d\u00e1 \"motiva\u00e7\u00e3o para trabalhar mais e melhor\": O futebolista internacional... http://t.co/15QOeKzwNa", 
        "created_at": "2014-01-20T16:24:30Z", 
        "id": "425302825690615808"
    }, 
    {
        "text": "Os partidos pol\u00edticos j\u00e1 reagiram \u00e0 condecora\u00e7\u00e3o do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T16:24:33Z", 
        "id": "425302840106438656"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi, condecorado com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique pelo Presidente da... http://t.co/D1ejipGlQM", 
        "created_at": "2014-01-20T16:25:07Z", 
        "id": "425302984764178432"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo: O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, condecorou hoje o futeboli... http://t.co/GFx6hiwL3K", 
        "created_at": "2014-01-20T16:25:44Z", 
        "id": "425303136295600128"
    }, 
    {
        "text": "Muitas personalidades na condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo: A condecora\u00e7\u00e3o do futebolista portugu\u00eas Cristiano ... http://t.co/9MDMfOGqdO", 
        "created_at": "2014-01-20T16:25:44Z", 
        "id": "425303137373536256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 \u00e9 grande oficial da Ordem do Infante D. Henrique!   O Melhor Jogador do Mundo convidou a... http://t.co/uKcXlZE8q9", 
        "created_at": "2014-01-20T16:26:09Z", 
        "id": "425303241568829440"
    }, 
    {
        "text": "O Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco Silva, condecorou hoje o futebolista internacional portugu\u00eas Cristiano Ronaldo... http://t.co/4zANYR1CtM", 
        "created_at": "2014-01-20T16:26:18Z", 
        "id": "425303281091739648"
    }, 
    {
        "text": "RT @antena1rtp: Cristiano Ronaldo tem mais de 71 milh\u00f5es de amigos no Facebook:   Cristiano Ronaldo \u00e9 uma marca reconhecida em... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T16:27:05Z", 
        "id": "425303476105920512"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo condecorado com a medalha do Infante D. Henrique, aquele que marcou muitos golos aos mouros.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:27:12Z", 
        "id": "425303508758192128"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingApoio: Cristiano Ronaldo j\u00e1 \u00e9 grande oficial da Ordem do Infante D. Henrique!   O Melhor Jogador do Mundo convidou a... http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T16:27:44Z", 
        "id": "425303640380022784"
    }, 
    {
        "text": "Agora estou a ver fotos da Irina com o Ronaldo, eu juro que esta casal \u00e9 lindo.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:27:55Z", 
        "id": "425303689213927424"
    }, 
    {
        "text": "Ele j\u00e1 est\u00e1 de medalha ao peito :) Orgulhamente portugueses. Parab\u00e9ns Cristiano Ronaldo http://t.co/i7fBVDUARq", 
        "created_at": "2014-01-20T16:28:05Z", 
        "id": "425303729806401536"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElNacionalWeb: Cristiano Ronaldo, \"orgulloso\" de ser distinguido por el Estado portugu\u00e9s http://t.co/tV8LxXc8Xz", 
        "created_at": "2014-01-20T16:28:40Z", 
        "id": "425303874162147328"
    }, 
    {
        "text": "Distin\u00e7\u00f5es a Ronaldo n\u00e3o t\u00eam reflexos no desempenho da sele\u00e7\u00e3o http://t.co/UExqZholR2", 
        "created_at": "2014-01-20T16:28:53Z", 
        "id": "425303930197651457"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo http://t.co/KnsbUNOUHy", 
        "created_at": "2014-01-20T16:28:55Z", 
        "id": "425303940641464320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo homenageado em Bel\u00e9m  http://t.co/TWxHK2MA62", 
        "created_at": "2014-01-20T16:29:36Z", 
        "id": "425304109240307712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU RONALDO YOU ARE KY HERO \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b YOU ARE THE BEST IN THE WORLD\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fU R THE CHAMPION \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-01-20T16:29:52Z", 
        "id": "425304178563772416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  wow love Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T16:30:35Z", 
        "id": "425304360076468224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u look so good hahahahahah ronaldo i hope ur day was great btw could you say hi to holland and turkey it would mean alot", 
        "created_at": "2014-01-20T16:30:35Z", 
        "id": "425304360504283136"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Gomes: \u00abRonaldo \u00e9 um jogador de craveira\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/Vf6IecrF4k", 
        "created_at": "2014-01-20T16:30:50Z", 
        "id": "425304419664953345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulation Ronaldo!!!!!", 
        "created_at": "2014-01-20T16:30:53Z", 
        "id": "425304433640361984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 incr\u00edvel, conseguiu ser her\u00f3i em um pa\u00eds cheio de grandes her\u00f3is", 
        "created_at": "2014-01-20T16:30:59Z", 
        "id": "425304457262284802"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Parab\u00e9ns Ronaldo. Tamos sempre contigo. \u00c9s um orgulho!", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:05Z", 
        "id": "425304483447336960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CONGRATULATIONS!! VIVA RONALDO. You deserve it!!! :D", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:09Z", 
        "id": "425304502707970049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano like you ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:14Z", 
        "id": "425304523851055104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Rondo please follow me Ronaldo Pleaseeee", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:18Z", 
        "id": "425304538535710720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Viva ronaldo Running down the wing Hear united sing Viva ronaldo Congrats cristiano your a champion", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:19Z", 
        "id": "425304542566449152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  you Deserve it .. you are The Best Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:20Z", 
        "id": "425304546600968192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congoo... #Ronaldo U deserve it... #Hala Madrid", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:22Z", 
        "id": "425304555572576256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please Ronaldo Pleaseeeee", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:47Z", 
        "id": "425304660300550144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano So far 2014 is the year of Ronaldo! Next up, winning La Liga, then La Decima!", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:49Z", 
        "id": "425304667329798145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Congratulations you deserve this award!", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:53Z", 
        "id": "425304686975913985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T16:31:54Z", 
        "id": "425304687747682305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please Ronaldo .. Follow me....", 
        "created_at": "2014-01-20T16:32:29Z", 
        "id": "425304836209643520"
    }, 
    {
        "text": "... Cristiano Ronaldo: Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique &lt;3 http://t.co/gsmCcPsHZM", 
        "created_at": "2014-01-20T16:32:53Z", 
        "id": "425304937606549505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations You deserve it Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T16:33:14Z", 
        "id": "425305023883390976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, her\u00f3i em uma p\u00e1tria cheia de her\u00f3is! PARAB\u00c9NS! Voc\u00ea merece! Voc\u00ea \u00e9 um orgulho para Portugal!", 
        "created_at": "2014-01-20T16:33:18Z", 
        "id": "425305041612701696"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: \u00abA vit\u00f3ria da coragem de acreditar\u00bb. Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns, CR7! &lt;3 http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T16:33:23Z", 
        "id": "425305062697873408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hala ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/HhsHvyY15b", 
        "created_at": "2014-01-20T16:33:30Z", 
        "id": "425305092741685248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0131 love you CR\u0130ST\u0130ANO  RONALDO and FC Real Madrid...", 
        "created_at": "2014-01-20T16:33:52Z", 
        "id": "425305185561214976"
    }, 
    {
        "text": "O momento de condecora\u00e7\u00e3o:                                   Cavaco Silva e Cristiano Ronaldo http://t.co/A1xK7m5HoP", 
        "created_at": "2014-01-20T16:33:52Z", 
        "id": "425305183208239104"
    }, 
    {
        "text": "\u00abEspero ter grandes \u00eaxitos em nome de Portugal\u00bb:                                   Cristiano Ronaldo depois da... http://t.co/dKcpMLCKsj", 
        "created_at": "2014-01-20T16:33:52Z", 
        "id": "425305183766077441"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo l\u00e1 condecorou o Presidente da rep\u00fablica #CR7", 
        "created_at": "2014-01-20T16:34:02Z", 
        "id": "425305225239339008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo we want the 10 , Hala Madrid , Morocco", 
        "created_at": "2014-01-20T16:34:02Z", 
        "id": "425305227471114240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  O hero without Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T16:34:20Z", 
        "id": "425305303861567488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano IM SO PROUD OF MY HEART FOR CHOOSING TO LOVE A PERFECTLY REAL CHAMPION AKA CRISTIANO RONALDO. YOU ARE OUR PRIDE AND HONOR", 
        "created_at": "2014-01-20T16:34:23Z", 
        "id": "425305315186597888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres y seras el mejor.buena gente buen futbolista y buen padre. sigue as\u00ed y en el Madrid. viva ronaldo y hala Madrid", 
        "created_at": "2014-01-20T16:34:36Z", 
        "id": "425305370006159361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good job ronaldo your amazing idol keep up the great work", 
        "created_at": "2014-01-20T16:35:11Z", 
        "id": "425305518215684096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo have a question for you: Is it true that you have spent in the Muslim religion and will leave Real Madrid :)", 
        "created_at": "2014-01-20T16:35:44Z", 
        "id": "425305654677340160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Deserve more legend Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T16:35:55Z", 
        "id": "425305699112202241"
    }, 
    {
        "text": "The best and the worst Portugal has to offer.  http://t.co/5Ht2XhhZlH #Ronaldo #Cavaco", 
        "created_at": "2014-01-20T16:36:56Z", 
        "id": "425305955002482688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I need you to follow back your my hero ronaldo\u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-01-20T16:37:01Z", 
        "id": "425305978276675584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo! How are you?", 
        "created_at": "2014-01-20T16:38:36Z", 
        "id": "425306374134722560"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano I love you Ronaldo :D #KINGcr7", 
        "created_at": "2014-01-20T16:38:38Z", 
        "id": "425306385543204864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hey Ronaldo. Does Belize Belize's response I realize our dream to reply us @sl6anh99", 
        "created_at": "2014-01-20T16:38:59Z", 
        "id": "425306473028415489"
    }, 
    {
        "text": "Bruno de Carvalho: \u00abDia especial para Ronaldo e para os sportinguistas\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/6glI5QtSy6", 
        "created_at": "2014-01-20T16:39:02Z", 
        "id": "425306486185930752"
    }, 
    {
        "text": "A Mariana ia s\u00f3 adorar estar comigo agora, estou numa de ver v\u00eddeos do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T16:39:16Z", 
        "id": "425306541927854080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo treinou de manh\u00e3 e depois viajou para Lisboa para a condecora\u00e7\u00e3o. Exemplo de perseveran\u00e7a e \u00e9tica! http://t.co/RNV0C5e5BT", 
        "created_at": "2014-01-20T18:25:41Z", 
        "id": "425333325436157952"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 que Ronaldo vai deixar? http://t.co/ry8MQKc2bN", 
        "created_at": "2014-01-20T18:26:24Z", 
        "id": "425333502775926786"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo won nothing and claimed #BallondOr2013, says @Riberyofficiel http://t.co/xZaBKnV6Sl", 
        "created_at": "2014-01-20T18:26:52Z", 
        "id": "425333620685799425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/F6XFIo1jqS  #halamadrid http://t.co/jZE03d7YHt", 
        "created_at": "2014-01-20T18:29:04Z", 
        "id": "425334174187134976"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarrosoEU: Muitos parab\u00e9ns a @Cristiano Ronaldo pela justa e merecida condecora\u00e7\u00e3o de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique! J\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:29:12Z", 
        "id": "425334211403579393"
    }, 
    {
        "text": "RT @Futbool_Fotos: Cristiano Ronaldo fue condecorado con el grado de ''Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique\" http://t.co/3PCxU7\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:29:44Z", 
        "id": "425334344811806720"
    }, 
    {
        "text": "@RicaPerrone P\u00f4, acabei de ver o novo visual da sua p\u00e1gina. O boneco ficou parecendo o Ronaldo Fen\u00f4meno!!!!", 
        "created_at": "2014-01-20T18:32:07Z", 
        "id": "425334944705949696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo upon recieving Grande-Oficial da Ordem do Infante from Portugal Pres. Cavaco Silva: \"I'm Portuguese with \u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:32:21Z", 
        "id": "425335002503872513"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00edtio PR] Presidente Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo http://t.co/ncOPGavHjQ", 
        "created_at": "2014-01-20T18:34:04Z", 
        "id": "425335434214785024"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk: Longe de Ronaldo apanha sol no M\u00e9xico http://t.co/HzSsv6KgCr", 
        "created_at": "2014-01-20T18:34:11Z", 
        "id": "425335462626996224"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo http://t.co/ncOPGavHjQ", 
        "created_at": "2014-01-20T18:34:26Z", 
        "id": "425335524531134464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e1  cristiano ronaldo espero que voc\u00ca sigas porque eu sou seu  fan n\u00f9mero 1 da mendoza", 
        "created_at": "2014-01-20T18:35:12Z", 
        "id": "425335721302323200"
    }, 
    {
        "text": "Vamos arranjar um M&amp;G ao Niall para ele poder ter a sua foto com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:35:50Z", 
        "id": "425335880253845504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha recibido hoy el grado de Gran Oficial de la Orden del Infante Don Henrique, concebida por el presidente de Portugal.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:35:54Z", 
        "id": "425335896616235008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Vamos arranjar um M&amp;G ao Niall para ele poder ter a sua foto com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:36:31Z", 
        "id": "425336049163046912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Vamos arranjar um M&amp;G ao Niall para ele poder ter a sua foto com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:36:41Z", 
        "id": "425336090992869376"
    }, 
    {
        "text": "RT @cisionportugal: Potencial Medi\u00e1tico de Ronaldo supera Messi e Rib\u00e9ry - Adenda http://t.co/TkKUvUGbAt via @cisionportugal", 
        "created_at": "2014-01-20T18:36:59Z", 
        "id": "425336166121226240"
    }, 
    {
        "text": "RT @cisionportugal: Ronaldo de ouro: estudo da Cision foi not\u00edcia em v\u00e1rios meios - @abola, @diarioeconomico , @SolOnline e @DNpt.  http://\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:37:07Z", 
        "id": "425336200485163009"
    }, 
    {
        "text": "RT @cisionportugal: Os n\u00fameros de Ronaldo apurados pela @cisionportugal na revista @Visao_pt http://t.co/Bkbqflb53W", 
        "created_at": "2014-01-20T18:37:20Z", 
        "id": "425336257892581378"
    }, 
    {
        "text": "RT @cisionportugal: Ronaldo ficou em 5\u00ba. Saiba quem s\u00e3o os mais medi\u00e1ticos da imprensa cor de rosa http://t.co/7vYTA34oCB via @cisionportug\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:37:53Z", 
        "id": "425336392492007424"
    }, 
    {
        "text": "@fguarin13 inter never stood on one player (ibra, ronaldo, recoba, adriano) many more left the club. So go fuck yourself colombian mercenary", 
        "created_at": "2014-01-20T18:38:49Z", 
        "id": "425336628094447616"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo http://t.co/ncOPGavHjQ", 
        "created_at": "2014-01-20T18:38:50Z", 
        "id": "425336633895165952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Do you think ronaldo come be\u015fikta\u015f ? I look forward to turkey day. Please answer my question.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:39:38Z", 
        "id": "425336837087842305"
    }, 
    {
        "text": "RT @ana6g: O Ronaldo diz que se diverte a jogar futebol. Quem me dera fazer o que me diverte e ganhar o que ele ganha,", 
        "created_at": "2014-01-20T18:41:52Z", 
        "id": "425337395861798912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:42:23Z", 
        "id": "425337527319662593"
    }, 
    {
        "text": "wut Ronaldo calls F\u00e1bio Coentr\u00e3o Niall? I didn't know that.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:43:12Z", 
        "id": "425337733096013824"
    }, 
    {
        "text": "Hehehe o Bruno de Carvalho tamb\u00e9m foi, e o presidente do andorinhas fc, tamb\u00e9m se colou ao Ronaldo??", 
        "created_at": "2014-01-20T18:44:18Z", 
        "id": "425338009694003200"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo http://t.co/ncOPGavHjQ", 
        "created_at": "2014-01-20T18:44:18Z", 
        "id": "425338010226667520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:45:17Z", 
        "id": "425338255778004992"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo http://t.co/ncOPGavHjQ", 
        "created_at": "2014-01-20T18:46:17Z", 
        "id": "425338508958384130"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Vamos arranjar um M&amp;G ao Niall para ele poder ter a sua foto com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:47:25Z", 
        "id": "425338795060625408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Vamos arranjar um M&amp;G ao Niall para ele poder ter a sua foto com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:48:37Z", 
        "id": "425339093925773312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:49:00Z", 
        "id": "425339192185729024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:49:20Z", 
        "id": "425339277304930304"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: S\u00f3 para ver o Ronaldo regressar ao Sporting eu at\u00e9 sou capaz de comprar o novo CD da K\u00e1tia Aveiro.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:51:20Z", 
        "id": "425339779891621888"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoBeja: Estive desligado do mundo. O Ronaldo chorou ou qu\u00ea?", 
        "created_at": "2014-01-20T18:51:54Z", 
        "id": "425339921940094978"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations big Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-20T18:52:43Z", 
        "id": "425340126068477952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo upon recieving Grande-Oficial da Ordem do Infante from Portugal Pres. Cavaco Silva: \"I'm Portuguese with \u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:53:29Z", 
        "id": "425340320176279552"
    }, 
    {
        "text": "@tvi24_iol e vai conseguir!! Vamos Portugal #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T18:55:25Z", 
        "id": "425340808087474176"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jmiguelsiero @irinashayk #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #cr7 #7 #realmadrid by cri... http://t.co/s1fgTeIMtc", 
        "created_at": "2014-01-20T18:57:25Z", 
        "id": "425341309411680256"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo ganhou por decis\u00e3o pol\u00edtica\" http://t.co/76TUWUEmay - Menos dor de cotovelo e mais trabalho que assim j\u00e1 ganhas a Bola de Ouro.", 
        "created_at": "2014-01-20T18:59:27Z", 
        "id": "425341821200248832"
    }, 
    {
        "text": "RT @AldoConte4: @Cristiano Ciao Cristiano Ronaldo ti presento mio cugino che si chiama Salvatore Bellopede io e mio cugino siamo pazzi di t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T18:59:37Z", 
        "id": "425341864322297856"
    }, 
    {
        "text": "Longe de Ronaldo, Irina Shayk desfruta do sol do M\u00e9xico:... http://t.co/LdwFjwJrcT", 
        "created_at": "2014-01-20T19:00:03Z", 
        "id": "425341972866281472"
    }, 
    {
        "text": "FALA PORTUGAL (20.01) :: Destaques Noticiosos ::  -&gt; Cristiano Ronaldo recebe grau de Grande-Oficial da Ordem do... http://t.co/4INrPi2fgH", 
        "created_at": "2014-01-20T19:00:05Z", 
        "id": "425341981779574784"
    }, 
    {
        "text": "\"A picture of my and Cristiano Ronaldo\" n\u00e3o querias mais nada", 
        "created_at": "2014-01-20T19:00:23Z", 
        "id": "425342058597855233"
    }, 
    {
        "text": "A picture of me and Cristiano Ronaldo\" n\u00e3o querias mais nada", 
        "created_at": "2014-01-20T19:01:16Z", 
        "id": "425342280837238784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Don Cristiano Ronaldo... CR7 De Oro!!!! http://t.co/Jgqi6XDMzu", 
        "created_at": "2014-01-20T19:02:39Z", 
        "id": "425342626112761857"
    }, 
    {
        "text": "Bruno de Carvalho brinca: \u00abVamos fechar  a compra do Ronaldo em Madrid\u00bb http://t.co/y5H4VG9YA3", 
        "created_at": "2014-01-20T19:02:41Z", 
        "id": "425342636367826944"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Condecorado por Cavaco Silva http://t.co/RsIjP5AmwJ", 
        "created_at": "2014-01-20T19:04:34Z", 
        "id": "425343111020048384"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo a ser homenageado :''''", 
        "created_at": "2014-01-20T19:05:25Z", 
        "id": "425343322471669760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Don Cristiano Ronaldo Hala Madrid... Grande Portugu\u00e9s", 
        "created_at": "2014-01-20T19:05:34Z", 
        "id": "425343359922622464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parabens ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T19:08:52Z", 
        "id": "425344190588137472"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: Cristiano Ronaldo, 'Gran Oficial de la Orden del Infante Don Henrique' http://t.co/kXAyNylDc9 #halamadrid http://t.co/MrCiq\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:09:37Z", 
        "id": "425344381768302592"
    }, 
    {
        "text": "RT @PalpiterosBR: @Cristiano Ronaldo desbancou Messi e foi eleito o melhor jogador do mundo pela segunda vez! http://t.co/kJDLNkIaoj", 
        "created_at": "2014-01-20T19:11:18Z", 
        "id": "425344805133373440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo felicitaciones por ser el mejor del mundo att nestor lorentty de ecuador fanatico", 
        "created_at": "2014-01-20T19:13:42Z", 
        "id": "425345408437850112"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarrosoEU: Muitos parab\u00e9ns a @Cristiano Ronaldo pela justa e merecida condecora\u00e7\u00e3o de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique! J\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:14:01Z", 
        "id": "425345488922361857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey ronaldo, i am a big fan of you and madrid, it would be awesome if you comment ;)", 
        "created_at": "2014-01-20T19:15:17Z", 
        "id": "425345808020815872"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica.... http://t.co/58hEhwNqGd", 
        "created_at": "2014-01-20T19:15:45Z", 
        "id": "425345925998194688"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente Cavaco Silva condecorou Cristiano Ronaldo http://t.co/ncOPGavHjQ", 
        "created_at": "2014-01-20T19:15:49Z", 
        "id": "425345939029917696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres el mejor!!! Soy tu fan!", 
        "created_at": "2014-01-20T19:21:04Z", 
        "id": "425347263292923904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrats Ronaldo. You're the best.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:21:46Z", 
        "id": "425347439407550464"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNagora: 'Embaixador', Cristiano Ronaldo recebe honraria em Portugal http://t.co/PbKdoLmtj8", 
        "created_at": "2014-01-20T19:22:06Z", 
        "id": "425347523910180864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you so much but I'm in turkey ege cristiano ronaldo spain though I wish you'd forms", 
        "created_at": "2014-01-20T19:22:18Z", 
        "id": "425347574191497216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best player ronaldo ,i am kurnia hidayat from INDONESIA", 
        "created_at": "2014-01-20T19:22:35Z", 
        "id": "425347643439468544"
    }, 
    {
        "text": "Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZOq", 
        "created_at": "2014-01-20T19:23:19Z", 
        "id": "425347828463202306"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrates ronaldo (Y)", 
        "created_at": "2014-01-20T19:23:24Z", 
        "id": "425347850063462400"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZ\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:23:44Z", 
        "id": "425347931647266816"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZ\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:02Z", 
        "id": "425348007123771392"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_FR: @Cristiano a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 \"Grand officier de l'Ordre de l'Infant Dom Henrique\" par le pr\u00e9sident portugais. #Ronaldo http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:05Z", 
        "id": "425348019564056576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano      I love you.   Cridtiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:10Z", 
        "id": "425348043983290368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow back Ronaldo \ud83d\udc95", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:11Z", 
        "id": "425348047200342017"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZ\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:18Z", 
        "id": "425348076883431424"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: J\u00e1 foi condecorado http://t.co/dM87ek5nwX", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:18Z", 
        "id": "425348076706881536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/HNTUlDd2hp  #halamadrid http://t.co/SUdQZBW5cA", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:20Z", 
        "id": "425348085972086784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres el mejor!!! Soy tu fan!\"", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:26Z", 
        "id": "425348108865007616"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZ\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:27Z", 
        "id": "425348115290685440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Cristiano Ronaldo!! Eres El Mejor De El Mundo Crack'! Saludos Desde Guatemala!", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:34Z", 
        "id": "425348141655674880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:45Z", 
        "id": "425348189534040064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please follow me Ronaldo please", 
        "created_at": "2014-01-20T19:24:47Z", 
        "id": "425348198736334849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:25:16Z", 
        "id": "425348318064304128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i adore you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T19:25:24Z", 
        "id": "425348352838873088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T19:25:26Z", 
        "id": "425348358866489345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please follow me pleaseeee", 
        "created_at": "2014-01-20T19:25:27Z", 
        "id": "425348364549758976"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZ\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:25:39Z", 
        "id": "425348414650736640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I dream that Ronaldo goal record says you courtesy of my friend Salman", 
        "created_at": "2014-01-20T19:25:46Z", 
        "id": "425348444434087937"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica agradece contributo de Cristiano Ronaldo na proje\u00e7\u00e3o de Portugal http://t.co/8RUM7SSFys", 
        "created_at": "2014-01-20T19:26:17Z", 
        "id": "425348572922400768"
    }, 
    {
        "text": "Aur\u00e9lio Pereira diz que #Ronaldo alcan\u00e7ou a unanimidade entre os portugueses: O respons\u00e1vel pela prospe\u00e7\u00e3o do... http://t.co/kUbbKT9Hv7", 
        "created_at": "2014-01-20T19:26:37Z", 
        "id": "425348657160798208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parabens RONALDO ! um sonho para todos os portugueses !", 
        "created_at": "2014-01-20T19:27:22Z", 
        "id": "425348848899203072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-01-20T19:27:47Z", 
        "id": "425348950905069568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Enhorabuena por el premio de rey de tu pa\u00eds  CristianO ROnaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T19:27:51Z", 
        "id": "425348968181407744"
    }, 
    {
        "text": "A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:28:03Z", 
        "id": "425349019133804545"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:28:20Z", 
        "id": "425349089380028416"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:28:30Z", 
        "id": "425349131339456512"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:28:37Z", 
        "id": "425349161714991104"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:28:40Z", 
        "id": "425349173727076352"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:28:45Z", 
        "id": "425349196192153600"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:28:47Z", 
        "id": "425349203020513280"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:28:51Z", 
        "id": "425349218920706048"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:28:53Z", 
        "id": "425349229448810496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano soy feliz para ti Ronaldo ##", 
        "created_at": "2014-01-20T19:29:08Z", 
        "id": "425349293709754369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa noite Ronaldo Ronaldo .... Eu estou encorajando voc\u00ea a \u00e1rabes .... Posso falar com voc\u00ea e sua pergunta Uma pergunta????", 
        "created_at": "2014-01-20T19:29:18Z", 
        "id": "425349332809052160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Don`t belive !!! I will send a answer to CRISTIANO RONALDO !!!", 
        "created_at": "2014-01-20T19:30:05Z", 
        "id": "425349529777340416"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_FR: @Cristiano a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 \"Grand officier de l'Ordre de l'Infant Dom Henrique\" par le pr\u00e9sident portugais. #Ronaldo http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:30:07Z", 
        "id": "425349538652905472"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:30:08Z", 
        "id": "425349541639245825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo.. i'm your fans from indonesia.. i want to know about your feeling pele mentioned your name for FIFA Ballon d'or 2013?", 
        "created_at": "2014-01-20T19:30:18Z", 
        "id": "425349586816077825"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:30:21Z", 
        "id": "425349596639154176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo, i'm your big fans from indonesia! You're awesome!!", 
        "created_at": "2014-01-20T19:31:16Z", 
        "id": "425349828038512640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo I'm very love you please answer me I'm from Iraq", 
        "created_at": "2014-01-20T19:31:32Z", 
        "id": "425349895546228736"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZ\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:32:25Z", 
        "id": "425350118947442688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i'm your fans from indonesia. i want to know about your feeling when pele mentioned ur name for FIFA Ballon d'or 2013?", 
        "created_at": "2014-01-20T19:32:27Z", 
        "id": "425350126451052545"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZ\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:32:55Z", 
        "id": "425350242708758528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi how r u?  c. Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T19:33:17Z", 
        "id": "425350338225651712"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Depois da Bola de Ouro do Ronaldo, as Bolas de Ferro do V\u00edtor Pereira. #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-01-20T19:33:21Z", 
        "id": "425350351605473280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo I'm very love you", 
        "created_at": "2014-01-20T19:33:22Z", 
        "id": "425350357137772544"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e os 8 an\u00f5es. http://t.co/10drPehU8p", 
        "created_at": "2014-01-20T19:34:01Z", 
        "id": "425350520027348992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Good luck", 
        "created_at": "2014-01-20T19:34:59Z", 
        "id": "425350762257186816"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:35:10Z", 
        "id": "425350811355729920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo I'm very love you  I'm from Iraq", 
        "created_at": "2014-01-20T19:35:34Z", 
        "id": "425350911989669888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I do hope you will never stop helping needed peoples!! May god bless you Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:36:48Z", 
        "id": "425351219427557376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA VIVA VIVA RONALDO!", 
        "created_at": "2014-01-20T19:37:17Z", 
        "id": "425351342367207424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I admire your hard work &amp; passion for football! I know your DAD looks down on you with a BIG smile ons his face! LEGEND!!", 
        "created_at": "2014-01-20T19:37:49Z", 
        "id": "425351476924661760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo u play well for Madrid and I know you've your own styles on playing football but please read my latest tweet for you.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:38:57Z", 
        "id": "425351763571396608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrats Ronaldo, world footballer of the year. Enjoy it because I'm next", 
        "created_at": "2014-01-20T19:40:05Z", 
        "id": "425352047932624897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo, i'm a BIG BIG German fan, maybe the biggest fan that you ever have in Germany, i travel to schalke just for u! HALA!", 
        "created_at": "2014-01-20T19:42:00Z", 
        "id": "425352529963003904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"Pens\u00e9 en volver al Manchester United, ya que todav\u00eda est\u00e1 en mi coraz\u00f3n\"  http://t.co/qm3m6LHIrN", 
        "created_at": "2014-01-20T19:42:44Z", 
        "id": "425352713623195650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Beside Ur Soccer Team Ronaldo What Other Soccer Team Te Gusta?", 
        "created_at": "2014-01-20T19:44:26Z", 
        "id": "425353143791419392"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:44:56Z", 
        "id": "425353266617397248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Gran Oficial de la Orden del Pr\u00edncipe Henrique el Navegante y s\u00edmbolo de Portugal. Felicidades de nuevo, crack.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:46:47Z", 
        "id": "425353734533558272"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T19:48:32Z", 
        "id": "425354173325275136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on the left &amp; @GarethBale11 on the right while taking a free kick, A goalies WORST nightmare. http://t.co/4amPieXrJE", 
        "created_at": "2014-01-20T19:50:34Z", 
        "id": "425354684576980992"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZ\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T19:50:46Z", 
        "id": "425354734359547904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo maybe some day i could play soccer like you today i played soccer with my friends i am a 9 and going to be 10 my name", 
        "created_at": "2014-01-20T19:51:23Z", 
        "id": "425354889372266496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Cristiano Ronaldo , you deserve it. &lt;3", 
        "created_at": "2014-01-20T19:51:48Z", 
        "id": "425354994674446337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Cristiano Ronaldo , you deserve it. &lt;333", 
        "created_at": "2014-01-20T19:52:05Z", 
        "id": "425355067835686912"
    }, 
    {
        "text": "@zerohora Cala boca, Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-20T19:52:20Z", 
        "id": "425355129626173440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gracias for you ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T19:53:34Z", 
        "id": "425355440617033729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano manchester united = cr7 the c in manchester united stands for cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T19:56:02Z", 
        "id": "425356061948645377"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo \"Ronaldo \u00e9 un\u00e2nime entre os portugueses\" http://t.co/ZiAk94roNp  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-01-20T20:00:36Z", 
        "id": "425357211175378944"
    }, 
    {
        "text": "Esta condecora\u00e7\u00e3o do Ronaldo d\u00e1 prioridade na loja do cidad\u00e3o e qualquer outra reparti\u00e7\u00e3o p\u00fablica", 
        "created_at": "2014-01-20T20:01:42Z", 
        "id": "425357486200479744"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: Ronaldo Condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica.... http://t.co/58hEhwNqGd", 
        "created_at": "2014-01-20T20:03:23Z", 
        "id": "425357909275709440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @chelsea_futball I'm sure you'd agree, viewed from the side me and Ronaldo could easily be mistaken for twins. Good luck Chelsea!", 
        "created_at": "2014-01-20T20:03:29Z", 
        "id": "425357935976271873"
    }, 
    {
        "text": "\u201cEle [Ronaldo] tr\u00e1jalegria aos portugueses\"", 
        "created_at": "2014-01-20T20:03:34Z", 
        "id": "425357957799215104"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t.co/T7YHulWS1D", 
        "created_at": "2014-01-20T20:06:02Z", 
        "id": "425358576899477505"
    }, 
    {
        "text": "\u201cCristiano Ronaldo nunca venceu nenhum trof\u00e9u com as cores nacionais\u201d. Boa, a sele\u00e7\u00e3o A de Portugal j\u00e1 ganhou algum trof\u00e9u? Ora pois", 
        "created_at": "2014-01-20T20:06:12Z", 
        "id": "425358619224186880"
    }, 
    {
        "text": "O Cavaco condecorou o Ronaldo porque faz feliz muitos Portugueses, sendo assim a condecora\u00e7\u00e3o da Erica Fontes \u00e9 ainda este m\u00eas?", 
        "created_at": "2014-01-20T20:06:15Z", 
        "id": "425358633115713537"
    }, 
    {
        "text": "Pedir ao Ronaldo para discussar \u00e9 cruel", 
        "created_at": "2014-01-20T20:06:16Z", 
        "id": "425358637700112384"
    }, 
    {
        "text": "O \u00fanico momento em que pode dizer que #cavaco \u00e9 o \"presidente de todos portugueses\" \u00e9 a condecorar e/ou elogiar Ronaldo, Eus\u00e9bio etc", 
        "created_at": "2014-01-20T20:06:19Z", 
        "id": "425358647548735488"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:06:22Z", 
        "id": "425358660144214016"
    }, 
    {
        "text": "i don't like cristiano ronaldo, sorry.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:06:50Z", 
        "id": "425358781615054848"
    }, 
    {
        "text": "Achei bonito o Bruno de Carvalho ter ido \u00e0 condecora\u00e7\u00e3o do Ronaldo. \u00c9 o mais perto que vai conseguir estar de um t\u00edtulo.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:07:56Z", 
        "id": "425359057432883200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Can you tell me hello ?", 
        "created_at": "2014-01-20T20:07:58Z", 
        "id": "425359065879830528"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:08:04Z", 
        "id": "425359089401860096"
    }, 
    {
        "text": "Tive mais vergonha alheia do Cavaco RT @joaomiranda: Pedir ao Ronaldo para discussar \u00e9 cruel", 
        "created_at": "2014-01-20T20:08:10Z", 
        "id": "425359114903236609"
    }, 
    {
        "text": "Ai Ronaldo passa mas \u00e9 money j\u00e1 que n\u00e3o o consegues gastar", 
        "created_at": "2014-01-20T20:08:17Z", 
        "id": "425359144196255744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cada dia nos haces sentir mas orgullosos a todos tus fans \u2665", 
        "created_at": "2014-01-20T20:08:34Z", 
        "id": "425359215578722304"
    }, 
    {
        "text": "Vi agora um Ronaldo futuro PM", 
        "created_at": "2014-01-20T20:08:50Z", 
        "id": "425359282163699712"
    }, 
    {
        "text": "A que horas acaba o Ronaldo no telejornal?", 
        "created_at": "2014-01-20T20:08:57Z", 
        "id": "425359312425607168"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo \"Ronaldo \u00e9 un\u00e2nime entre os portugueses\" http://t.co/ZiAk94roNp  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-01-20T20:09:09Z", 
        "id": "425359362081951744"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:09:30Z", 
        "id": "425359452028809216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo foi condecorado em Portugal. http://t.co/ifRPx8eKbc", 
        "created_at": "2014-01-20T20:10:01Z", 
        "id": "425359582740090880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e o Presidente de Portugal com a Bola de Ouro.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:10:25Z", 
        "id": "425359680945545216"
    }, 
    {
        "text": "ent o cristiano ronaldo marcou 69 golos o:", 
        "created_at": "2014-01-20T20:10:41Z", 
        "id": "425359749404569600"
    }, 
    {
        "text": "Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA535eI", 
        "created_at": "2014-01-20T20:11:14Z", 
        "id": "425359887837577216"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_FR: @Cristiano a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 \"Grand officier de l'Ordre de l'Infant Dom Henrique\" par le pr\u00e9sident portugais. #Ronaldo http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:11:22Z", 
        "id": "425359921136537600"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:11:31Z", 
        "id": "425359958532968448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:11:47Z", 
        "id": "425360025855754240"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t.co/Zx7yTOyyoa", 
        "created_at": "2014-01-20T20:11:53Z", 
        "id": "425360051000602624"
    }, 
    {
        "text": "\"R\u00f3naldo\" \u00e9 o novo \"treuze\" #fb", 
        "created_at": "2014-01-20T20:11:56Z", 
        "id": "425360061335367681"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:11:58Z", 
        "id": "425360070092668928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:11:58Z", 
        "id": "425360070919323648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:12:25Z", 
        "id": "425360183171493888"
    }, 
    {
        "text": "Epah. 20h12 e ainda n\u00e3o sa\u00edram do Ronaldo. N\u00e3o h\u00e1 pachorra. @rtppt", 
        "created_at": "2014-01-20T20:12:31Z", 
        "id": "425360208404041728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo foi condecorado pelo Presidente de Portugal com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:12:39Z", 
        "id": "425360242030149632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:12:53Z", 
        "id": "425360303816470528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo how are you and we want to luck you wish...", 
        "created_at": "2014-01-20T20:13:53Z", 
        "id": "425360555462107136"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelscampos: Achei bonito o Bruno de Carvalho ter ido \u00e0 condecora\u00e7\u00e3o do Ronaldo. \u00c9 o mais perto que vai conseguir estar de um t\u00edtulo.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:14:37Z", 
        "id": "425360737763356672"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo se fosse formado no Benfica ainda estava na equipa B por ser portugu\u00eas", 
        "created_at": "2014-01-20T20:14:51Z", 
        "id": "425360799113043968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:14:57Z", 
        "id": "425360821297086466"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T20:15:30Z", 
        "id": "425360959830765568"
    }, 
    {
        "text": "15 minutos de Ronaldo. J\u00e1 podemos voltar \u00e0s m\u00e1s not\u00edcias? Obrigaaado.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:15:36Z", 
        "id": "425360984354856961"
    }, 
    {
        "text": "RT @stevesemjob: O Ronaldo tem 2 bolas de ouro e 0 caspa", 
        "created_at": "2014-01-20T20:15:53Z", 
        "id": "425361058585657344"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:15:55Z", 
        "id": "425361063480410112"
    }, 
    {
        "text": "RT @stevesemjob: O Ronaldo tem 2 bolas de ouro e 0 caspa", 
        "created_at": "2014-01-20T20:15:59Z", 
        "id": "425361080110837760"
    }, 
    {
        "text": "O Sporting est\u00e1 a colar-se tanto que o Bruno de Carvalho at\u00e9 marca presen\u00e7a um dia que o Ronaldo seja premiado pela Reader's Digest.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:16:01Z", 
        "id": "425361089409187840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:16:02Z", 
        "id": "425361095562244096"
    }, 
    {
        "text": "Diz o meu pai q se lembra de eu ter para a\u00ed 6 anos e ver a sele\u00e7\u00e3o e estar smp a falar do Ronaldo :')", 
        "created_at": "2014-01-20T20:17:24Z", 
        "id": "425361436890918912"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, condecorado como Grande oficial d\u00e1 ordem D. Henrique, Portugal #tagsforlikes\u2026 http://t.co/KgPHJe7T9F", 
        "created_at": "2014-01-20T20:18:46Z", 
        "id": "425361783277506560"
    }, 
    {
        "text": "Percebes que o desemprego \u00e9 um assunto grave quando vez aquelas pessoas todas \u00e0 porta do Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m \u00e0 espera do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:19:10Z", 
        "id": "425361883927810048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey #ronaldo that's an app??", 
        "created_at": "2014-01-20T20:20:29Z", 
        "id": "425362213235609600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you deserve it...congrates!!hala madrid hala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T20:21:28Z", 
        "id": "425362462582800385"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: O Sporting est\u00e1 a colar-se tanto que o Bruno de Carvalho at\u00e9 marca presen\u00e7a um dia que o Ronaldo seja premiado pela Read\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:22:22Z", 
        "id": "425362687061929984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yay thanks Ronaldo I have so much to ask you!!!! You're the best!!!", 
        "created_at": "2014-01-20T20:23:07Z", 
        "id": "425362877923749888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo recibi\u00f3 distinci\u00f3n en Portugal por ser \"un s\u00edmbolo del pa\u00eds\" #CR7 merecido..", 
        "created_at": "2014-01-20T20:24:05Z", 
        "id": "425363120069292032"
    }, 
    {
        "text": "RT @stevesemjob: Se eu fosse o Ronaldo escondia a bola de ouro antes que a Miley Cyrus se lembre de a lamber", 
        "created_at": "2014-01-20T20:24:07Z", 
        "id": "425363129225445377"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva em l\u00e1grimas ao condecorar Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:24:32Z", 
        "id": "425363233709383680"
    }, 
    {
        "text": "Por acaso vi os diretos das televis\u00f5es 14H-15H em Bel\u00e9m sobre a entrega da condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. N\u00e3o vou... http://t.co/3rGU6uM1VH", 
        "created_at": "2014-01-20T20:24:38Z", 
        "id": "425363259680489472"
    }, 
    {
        "text": "Percebes que o desemprego \u00e9 um assunto grave quando v\u00eas aquelas pessoas todas \u00e0 porta do Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m \u00e0 espera do Ronaldo. Agora sim.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:24:47Z", 
        "id": "425363297689272320"
    }, 
    {
        "text": "Intendo que o plantel do Sporting tenha ido a condecora\u00e7\u00e3o do Ronaldo mesmo porque vai ser o mais pr\u00f3ximo que vai estar de uma medalha.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:25:42Z", 
        "id": "425363529206890496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay Ronaldo i'm from #indonesia hehe", 
        "created_at": "2014-01-20T20:26:32Z", 
        "id": "425363736153423872"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco condecora Cristiano Ronaldo:   Cristiano Ronaldo recebeu das m\u00e3os do presidente  a condecora\u00e7\u00e3o de Gran... http://t.co/eruot9YM7O", 
        "created_at": "2014-01-20T20:26:53Z", 
        "id": "425363825718595584"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e o orgulho de ser portugu\u00eas:   Cristiano Ronaldo sonha ser campe\u00e3o do mundo ou da Europa com a sele\u00e7\u00e3... http://t.co/S1ckiLJNEf", 
        "created_at": "2014-01-20T20:26:53Z", 
        "id": "425363827392126976"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Aur\u00e9lio Pereira diz que Ronaldo alcan\u00e7ou a unanimidade entre os portugueses http://t.co/jBkdydcxIY", 
        "created_at": "2014-01-20T20:26:56Z", 
        "id": "425363836216946688"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cavaco condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/b14bM8u0cO", 
        "created_at": "2014-01-20T20:26:56Z", 
        "id": "425363839593349120"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo e o orgulho de ser portugu\u00eas http://t.co/UN0N4Dx3hE", 
        "created_at": "2014-01-20T20:26:57Z", 
        "id": "425363840595808256"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 o velho que condecorou o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T20:30:57Z", 
        "id": "425364850123214849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , you is my favourite player and you is a best player in planet.....i love you so much :D http://t.co/r1MS3VTN81", 
        "created_at": "2014-01-20T20:31:12Z", 
        "id": "425364912639344640"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo agradece condecora\u00e7\u00e3o em cerim\u00f4nia no Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m:http://t.co/dw6CaF45nT", 
        "created_at": "2014-01-20T20:31:58Z", 
        "id": "425365104696127488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Madeira esta contigo #Ronaldo siegue el madeirense: )", 
        "created_at": "2014-01-20T20:32:51Z", 
        "id": "425365326646484992"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreF7: Ronaldo tem mais filas de espera em Bel\u00e9m do que os Past\u00e9is.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:33:43Z", 
        "id": "425365546516107264"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreF7: Muitas esperam em Bel\u00e9m pelos past\u00e9is. Muitas esperam por Ronaldo. O motivo \u00e9 o mesmo: gostavam de lhes dar uma trinca.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:34:33Z", 
        "id": "425365754725548033"
    }, 
    {
        "text": "Hoje foi o Ronaldo, amanh\u00e3 pode ser o Manel, como diria o Jesus", 
        "created_at": "2014-01-20T20:34:40Z", 
        "id": "425365784517693440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http://t.co/1juR3KTv4O", 
        "created_at": "2014-01-20T20:35:08Z", 
        "id": "425365900313640960"
    }, 
    {
        "text": "RT @__miguelandrade: Hoje foi o Ronaldo, amanh\u00e3 pode ser o Manel, como diria o Jesus", 
        "created_at": "2014-01-20T20:35:23Z", 
        "id": "425365966164615168"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:35:29Z", 
        "id": "425365989937934336"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:35:43Z", 
        "id": "425366046879789057"
    }, 
    {
        "text": "\"A irm\u00e3 de Ronaldo conta o que ele sentiu qd recebeu a bota de ouro.\" Estou em pulgas para saber!", 
        "created_at": "2014-01-20T20:35:58Z", 
        "id": "425366112294162432"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:36:27Z", 
        "id": "425366232196730880"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo admite candidatura \u00e0 presid\u00eancia da CBF http://t.co/MWZJLjp4YV #desporto", 
        "created_at": "2014-01-20T20:37:18Z", 
        "id": "425366446009380864"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:37:36Z", 
        "id": "425366520521580545"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:37:50Z", 
        "id": "425366581410287617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-01-20T20:38:14Z", 
        "id": "425366683134345216"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:38:31Z", 
        "id": "425366754400145408"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:38:37Z", 
        "id": "425366779817652224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations ronaldo you are tha best", 
        "created_at": "2014-01-20T20:38:40Z", 
        "id": "425366791242534912"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:38:49Z", 
        "id": "425366828471554049"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:38:57Z", 
        "id": "425366863519158272"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:42:56Z", 
        "id": "425367862937927680"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:43:14Z", 
        "id": "425367940121526272"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:43:42Z", 
        "id": "425368058149240833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutboolAlToque: @Cristiano Ronaldo: La 'Decima' genera alguna presi\u00f3n, pero tambien mucha ilusion. #RealMadrid http://t.co/2ji6SzCwXU", 
        "created_at": "2014-01-20T20:43:53Z", 
        "id": "425368103632265217"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadriden: Cristiano Ronaldo made \u2018Grand Officer of the Order of Prince Henry\u2019 http://t.co/mA2QXf8L4a #halamadrid http://t.co/XSs1hj\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:43:59Z", 
        "id": "425368130685526016"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:44:11Z", 
        "id": "425368177275850752"
    }, 
    {
        "text": "A conversa \u00abprivada\u00bb de Ronaldo e Cavaco:                                   Presidente e melhor do mundo troca... http://t.co/rrQMCXpHhT", 
        "created_at": "2014-01-20T20:46:19Z", 
        "id": "425368717828947968"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] A conversa \u00abprivada\u00bb de Ronaldo e Cavaco http://t.co/hAoosrFmSV", 
        "created_at": "2014-01-20T20:46:32Z", 
        "id": "425368772497522688"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:47:37Z", 
        "id": "425369041885483008"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:47:38Z", 
        "id": "425369047166115840"
    }, 
    {
        "text": "Ao distinguir Cristiano Ronaldo com o grau de Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique, exprimo o... http://t.co/YTts9om6JX", 
        "created_at": "2014-01-20T20:47:59Z", 
        "id": "425369136504397824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo em Bel\u00e9m como o Papa ou Obama - Rece\u00e7\u00e3o ao internacional portugu\u00eas por Cavaco Silva acom... http://t.co/6Wz6G1QJrC", 
        "created_at": "2014-01-20T20:48:30Z", 
        "id": "425369267211866112"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: As gentes dizem Questiano e R\u00f3naldo. E cada vez mais Purtegal", 
        "created_at": "2014-01-20T20:48:49Z", 
        "id": "425369345393704961"
    }, 
    {
        "text": "RT @antena1rtp: Ronaldo e o orgulho de ser portugu\u00eas:   Cristiano Ronaldo sonha ser campe\u00e3o do mundo ou da Europa com a sele\u00e7\u00e3... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:49:12Z", 
        "id": "425369440369508352"
    }, 
    {
        "text": "RT @antena1rtp: Cavaco condecora Cristiano Ronaldo:   Cristiano Ronaldo recebeu das m\u00e3os do presidente  a condecora\u00e7\u00e3o de Gran... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:49:16Z", 
        "id": "425369458216300544"
    }, 
    {
        "text": "R\u00f3naldo, Mar\u00e1dona , h\u00e1 aqui um padr\u00e3o", 
        "created_at": "2014-01-20T20:49:32Z", 
        "id": "425369526142648320"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:49:55Z", 
        "id": "425369621404090368"
    }, 
    {
        "text": "O Jardim da Cascata n\u00e3o recebeu Ronaldo mas olhou para a condecora\u00e7\u00e3o - Desporto - Jornal de Neg\u00f3cios http://t.co/mvbZKtf9W0", 
        "created_at": "2014-01-20T20:50:05Z", 
        "id": "425369662642065408"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:50:17Z", 
        "id": "425369712072335362"
    }, 
    {
        "text": "RT @prcavacosilva: Ao distinguir Cristiano Ronaldo com o grau de Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique, exprimo o... http://t.co/Y\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:50:20Z", 
        "id": "425369725989036032"
    }, 
    {
        "text": "RT @prcavacosilva: Ao distinguir Cristiano Ronaldo com o grau de Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique, exprimo o... http://t.co/Y\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:50:27Z", 
        "id": "425369756460654592"
    }, 
    {
        "text": "RT @prcavacosilva: Ao distinguir Cristiano Ronaldo com o grau de Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique, exprimo o... http://t.co/Y\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:50:29Z", 
        "id": "425369765838716928"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:51:27Z", 
        "id": "425370005815836672"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:51:54Z", 
        "id": "425370121688084480"
    }, 
    {
        "text": "Quero ir ao museu do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T20:52:38Z", 
        "id": "425370307356930048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano well done ronaldo on your ballon D'or win", 
        "created_at": "2014-01-20T20:56:48Z", 
        "id": "425371353647443968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo podes segui-me eu estou t\u00e3o ansiosa pelo teu follow", 
        "created_at": "2014-01-20T20:57:26Z", 
        "id": "425371512921542656"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: O Sporting est\u00e1 a colar-se tanto que o Bruno de Carvalho at\u00e9 marca presen\u00e7a um dia que o Ronaldo seja premiado pela Read\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T20:57:48Z", 
        "id": "425371604039000064"
    }, 
    {
        "text": "Acho bem que o sporting n\u00e3o falhe uma homenagem ou condecora\u00e7\u00e3o do Ronaldo. Bruno Carvalho prometeu andar pr\u00f3ximo das medalhas.", 
        "created_at": "2014-01-20T20:58:38Z", 
        "id": "425371813921566721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hey queremos Real Madrid Cristiano Ronaldo http://t.co/XYe4M8Ewd0", 
        "created_at": "2014-01-20T20:59:30Z", 
        "id": "425372033095307265"
    }, 
    {
        "text": "@oscarlo_ @cj7machado la Gr\u00e3-Cruz lo tienen Rosa Mota, Carlos Lopes y Eus\u00e9bio. pero creo que Ronaldo llegar\u00e1 all\u00e1 un dia :)", 
        "created_at": "2014-01-20T21:00:38Z", 
        "id": "425372319922790400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro!! Por favor ayudame a cumplir uno de mis sue\u00f1os contestame aunque sea este mensaje con hola ya bastaria", 
        "created_at": "2014-01-20T21:01:17Z", 
        "id": "425372482607267840"
    }, 
    {
        "text": "Acho que demonstra um pouco da personalidade do Cristiano Ronaldo... Mostra que vai contra o que muita gente diz http://t.co/qxqQFCrd5j", 
        "created_at": "2014-01-20T21:01:49Z", 
        "id": "425372615444688896"
    }, 
    {
        "text": "e a nereide mais a merche e a barriga de aluguer LOL RT @OCaoDanado Sabem quem Cristiano Ronaldo n\u00e3o convidou? Miss Bumbum.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:04:06Z", 
        "id": "425373189464547328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footballogue: [#Portugal]: OFFICIEL! Ronaldo vient d'\u00eatre \u00e9lev\u00e9 au rang de \"Grand Officier de l'ordre\" http://t.co/ikLwVmpblK", 
        "created_at": "2014-01-20T21:04:51Z", 
        "id": "425373379315896320"
    }, 
    {
        "text": "RT @pauloabreu4: E agora, sr. presidente, sem Eus\u00e9bio e Ronaldo para brilhar?", 
        "created_at": "2014-01-20T21:04:55Z", 
        "id": "425373395392671744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:05:14Z", 
        "id": "425373475097038848"
    }, 
    {
        "text": "Portugal est\u00e1 cada vez mais reduzido ao lema F\u00e1tima - fado - futebol. #circo #cavaco #Ronaldo #terceiro_mundo #sucesso", 
        "created_at": "2014-01-20T21:06:49Z", 
        "id": "425373875506262017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Ronaldo does not know what to say I am tired of the large number of titles to congratulate you on the wonderful", 
        "created_at": "2014-01-20T21:06:50Z", 
        "id": "425373877913403393"
    }, 
    {
        "text": "\"Eu sou adepta do meu Ronaldo\" diz uma senhora. #sic", 
        "created_at": "2014-01-20T21:08:27Z", 
        "id": "425374284563755008"
    }, 
    {
        "text": "Ribery Goes Berserk ! Insults Ronaldo and the Ballon D'or Organizers [FULL GIST] http://t.co/JL27aAeLC5 @infotainment9ja", 
        "created_at": "2014-01-20T21:08:39Z", 
        "id": "425374336698957824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :\"Ganar el mundial, ser\u00eda culminar mi carrera\" #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-01-20T21:08:46Z", 
        "id": "425374366973841408"
    }, 
    {
        "text": "\"Vim aqui ver o MEU Ronaldo\" oh mulher atina-te", 
        "created_at": "2014-01-20T21:08:51Z", 
        "id": "425374387634569216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tank you", 
        "created_at": "2014-01-20T21:08:51Z", 
        "id": "425374388301873152"
    }, 
    {
        "text": "Cortes nos sal\u00e1rios, destrui\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia, roubo aos aposentados, sa\u00fade no colapso. Cavaco condecora jogador de futebol #Ronaldo #circo", 
        "created_at": "2014-01-20T21:09:49Z", 
        "id": "425374629549838336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo may nem HOSSYN", 
        "created_at": "2014-01-20T21:10:01Z", 
        "id": "425374680477077504"
    }, 
    {
        "text": "@VitorBranco foram cobrar as quotas ao Cristiano Ronaldo por ser o s\u00f3cio 100000.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:10:14Z", 
        "id": "425374735896436736"
    }, 
    {
        "text": "A ver a @SIConline  ... e a ouvir \"Oh R\u00f3naldo\" e \"sente-se mais acarinhado\" percebo porque deixei de ver telejornais.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:11:04Z", 
        "id": "425374942431965184"
    }, 
    {
        "text": "Parab\u00e9ns Ronaldo!!! http://t.co/9UMauV342d", 
        "created_at": "2014-01-20T21:11:22Z", 
        "id": "425375019448143873"
    }, 
    {
        "text": "Ah, sendo assim, t\u00e1 bem :) \u201c@rpOliveira: @VitorBranco foram cobrar as quotas ao Cristiano Ronaldo por ser o s\u00f3cio 100000.\u201d", 
        "created_at": "2014-01-20T21:12:13Z", 
        "id": "425375234645323776"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 eu \u00e9 que acho que o Cristiano Ronaldo pinga azeite? Ok...", 
        "created_at": "2014-01-20T21:12:34Z", 
        "id": "425375323585540096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Help get Cristiano Ronaldo to respond to: Who's your fa... http://t.co/0vZosaNcjg via @mobioinsider", 
        "created_at": "2014-01-20T21:12:50Z", 
        "id": "425375387154403328"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:13:02Z", 
        "id": "425375439990046721"
    }, 
    {
        "text": "j\u00e1 deixavam Ronaldo em paz e falavam um bocadinho das a\u00e7\u00f5es de Marrques Mendes, n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-01-20T21:13:34Z", 
        "id": "425375571661443072"
    }, 
    {
        "text": "RT @prcavacosilva: Ao distinguir Cristiano Ronaldo com o grau de Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique, exprimo o... http://t.co/Y\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:13:40Z", 
        "id": "425375598991912960"
    }, 
    {
        "text": "[Jornal de Negocios] O Jardim da Cascata n\u00e3o recebeu Ronaldo mas olhou para a condecora\u00e7\u00e3o http://t.co/np4TrUelNs", 
        "created_at": "2014-01-20T21:13:53Z", 
        "id": "425375652653436928"
    }, 
    {
        "text": "RT @pach211: j\u00e1 deixavam Ronaldo em paz e falavam um bocadinho das a\u00e7\u00f5es de Marrques Mendes, n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-01-20T21:18:20Z", 
        "id": "425376772214251520"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:21:29Z", 
        "id": "425377563763302400"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica: O internacional portugu\u00eas recebeu e... http://t.co/ptdwhmhdnl", 
        "created_at": "2014-01-20T21:22:16Z", 
        "id": "425377763776688128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa. (Foto v\u00eda @realmadrid) http://t.co/Lexymbw7px", 
        "created_at": "2014-01-20T21:22:47Z", 
        "id": "425377892701569024"
    }, 
    {
        "text": "Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. \u00c9 o Ronaldo\u2026 e o Moita Flores.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:24:14Z", 
        "id": "425378258314883073"
    }, 
    {
        "text": "E n\u00e3o \u00e9 que o Cavaco falou mesmo do tempo com o Ronaldo? \"Encomendamos este sol para a cerim\u00f3nia.ontem estava a chover \"", 
        "created_at": "2014-01-20T21:24:20Z", 
        "id": "425378282364997633"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Aur\u00e9lio Pereira diz que Ronaldo alcan\u00e7ou a unanimidade entre os portugueses http://t.co/64yrusnPjq", 
        "created_at": "2014-01-20T21:26:12Z", 
        "id": "425378752948756480"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:27:48Z", 
        "id": "425379154729521152"
    }, 
    {
        "text": "@nufcfans  You posted a photo with Ronaldo - Messi and Obertan . I alreay check all the photos but i can't found it anymore.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:28:50Z", 
        "id": "425379415338405888"
    }, 
    {
        "text": "RT @sfoliveira: 15 minutos de Ronaldo. J\u00e1 podemos voltar \u00e0s m\u00e1s not\u00edcias? Obrigaaado.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:28:56Z", 
        "id": "425379438940139521"
    }, 
    {
        "text": "Devo de ser a \u00fanica pessoa que n\u00e3o meteu uma foto do ronaldo no instagram a dizer que ele \u00e9 um orgulho", 
        "created_at": "2014-01-20T21:29:42Z", 
        "id": "425379635594276866"
    }, 
    {
        "text": "estou a ver agora a rtp1 porque est\u00e1 l\u00e1 o ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T21:30:51Z", 
        "id": "425379921922236416"
    }, 
    {
        "text": "e acabou agora o ronaldo de falar", 
        "created_at": "2014-01-20T21:31:31Z", 
        "id": "425380089182711808"
    }, 
    {
        "text": "AHAHAHAH A MARIA CAVACO SILVA EST\u00c1-SE A ATIRAR AO RONALDO \u00c0 FOR\u00c7A TODA", 
        "created_at": "2014-01-20T21:32:45Z", 
        "id": "425380399385026560"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:32:58Z", 
        "id": "425380453840076800"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:33:24Z", 
        "id": "425380566239035392"
    }, 
    {
        "text": "V Mais Informa\u00e7\u00e3o | 20 de Janeiro - Ronaldo, o Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique - Cristiano Ronaldo... http://t.co/MAOutfvEIK", 
        "created_at": "2014-01-20T21:33:48Z", 
        "id": "425380664322424832"
    }, 
    {
        "text": "boa foto pro @bossito RT @afpfr: Portugal: @Cristiano Ronaldo re\u00e7oit les honneurs http://t.co/qQrDriKzVL #AFP http://t.co/0Z7Y3ODTlp", 
        "created_at": "2014-01-20T21:34:03Z", 
        "id": "425380728478523392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mereceu ser condecorado. Afinal \u00e9 o s\u00edmbolo m\u00e1ximo do patriotismo do povo. 50% da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o vota, mas 100% defende o CR7.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:35:19Z", 
        "id": "425381047585759234"
    }, 
    {
        "text": "RT @davidscris: boa foto pro @bossito RT @afpfr: Portugal: @Cristiano Ronaldo re\u00e7oit les honneurs http://t.co/qQrDriKzVL #AFP http://t.co/0\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:35:31Z", 
        "id": "425381096516485120"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e9pia esse ronaldo \u00e9 mesmo alto", 
        "created_at": "2014-01-20T21:36:32Z", 
        "id": "425381353715023873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo upon recieving Grande-Oficial da Ordem do Infante from Portugal Pres. Cavaco Silva: \"I'm Portuguese with \u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:37:42Z", 
        "id": "425381647622885376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo in which club would you like to finish your career Manchester United or Real Madrid?", 
        "created_at": "2014-01-20T21:37:58Z", 
        "id": "425381714982998016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A few years ago Jos\u00e9 Mourinho was more popular in Portugal than Cristiano Ronaldo. Now the reverse is true.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:39:20Z", 
        "id": "425382057993601024"
    }, 
    {
        "text": "Eu, \u00e9 mais do meu Arnaldo! RT @MissBounty \"Eu sou adepta do meu Ronaldo\" diz uma senhora. #sic", 
        "created_at": "2014-01-20T21:41:15Z", 
        "id": "425382539314749440"
    }, 
    {
        "text": "V\u00e1 l\u00e1 que o xunga-style hoje n\u00e3o disse: \"aproveito para convidar voc\u00ea para o jogo da se\u00e7ec\u00e7\u00e3o\" #Ronaldo #Cavaco", 
        "created_at": "2014-01-20T21:41:46Z", 
        "id": "425382671393361921"
    }, 
    {
        "text": "RT @der_terrorist: V\u00e1 l\u00e1 que o xunga-style hoje n\u00e3o disse: \"aproveito para convidar voc\u00ea para o jogo da se\u00e7ec\u00e7\u00e3o\" #Ronaldo #Cavaco", 
        "created_at": "2014-01-20T21:42:18Z", 
        "id": "425382806219681792"
    }, 
    {
        "text": "O Presidente da Rep\u00fablica de Portugal, Cavaco Silva, \u00e9 um homem alto. Mas Cristiano Ronaldo \u00e9 ainda mais alto. http://t.co/VkztCHACsA", 
        "created_at": "2014-01-20T21:43:38Z", 
        "id": "425383138903089152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow Ronaldo I am from Madeira and I used to life in Funchal I'm Portuguese too you are just outstanding always the best player !", 
        "created_at": "2014-01-20T21:44:51Z", 
        "id": "425383444294950912"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: E n\u00e3o \u00e9 que o Cavaco falou mesmo do tempo com o Ronaldo? \"Encomendamos este sol para a cerim\u00f3nia.ontem estava a chover \"", 
        "created_at": "2014-01-20T21:46:30Z", 
        "id": "425383862437679104"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:49:14Z", 
        "id": "425384549351432192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo . iam zain from iraq iam a big fan of u and real madrid pls follow me or replay pls its my dream .", 
        "created_at": "2014-01-20T21:50:05Z", 
        "id": "425384761830281216"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo: ...e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o... http://t.co/XetrrBcCHC", 
        "created_at": "2014-01-20T21:50:08Z", 
        "id": "425384774585155585"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo: ...e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o... http://t.co/viMqYJycQx", 
        "created_at": "2014-01-20T21:50:22Z", 
        "id": "425384834639216640"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo: ...e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o... http://t.co/V8SLjz0Vc0", 
        "created_at": "2014-01-20T21:50:35Z", 
        "id": "425384891040407552"
    }, 
    {
        "text": "Parab\u00e9ns Ronaldo pela condecora\u00e7\u00e3o! Porque o pa\u00eds valoriza mais quem corre atr\u00e1s de uma bola do que quem salva vidas diariamente.", 
        "created_at": "2014-01-20T21:52:15Z", 
        "id": "425385306561343488"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Ronaldo vai receber a mesma condecora\u00e7\u00e3o que dias loureiro", 
        "created_at": "2014-01-20T21:52:21Z", 
        "id": "425385334382546944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hi it's Callum Martin how many goals have you scored this season", 
        "created_at": "2014-01-20T21:52:52Z", 
        "id": "425385461801299968"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelPSilva: Parab\u00e9ns Ronaldo pela condecora\u00e7\u00e3o! Porque o pa\u00eds valoriza mais quem corre atr\u00e1s de uma bola do que quem salva vidas diar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:53:03Z", 
        "id": "425385510161612800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:55:38Z", 
        "id": "425386157883789312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:55:40Z", 
        "id": "425386168705110016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:56:02Z", 
        "id": "425386259499188224"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo \u00e9, a partir desea segunda-feira, Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Orgulho de.. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:57:32Z", 
        "id": "425386638559440896"
    }, 
    {
        "text": "Sorridente, bem disposto, a \"fintar\" o protocolo com o mesmo sorriso com que marca golos. Parab\u00e9ns Cristiano Ronaldo! http://t.co/E6ZLdcDcQo", 
        "created_at": "2014-01-20T21:58:18Z", 
        "id": "425386830402301952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T21:59:12Z", 
        "id": "425387055548739584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ribery: \"la elecci\u00f3n de Cristiano hubo mucha pol\u00edtica Yo gan\u00e9 todo con el equipo e individualmente, Ronaldo no gan\u00f3 nada en 2013\"", 
        "created_at": "2014-01-20T21:59:36Z", 
        "id": "425387157486706690"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelPSilva: Parab\u00e9ns Ronaldo pela condecora\u00e7\u00e3o! Porque o pa\u00eds valoriza mais quem corre atr\u00e1s de uma bola do que quem salva vidas diar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T22:02:39Z", 
        "id": "425387925338324993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo I Love you soo much bec,you are Goodest Player in the world \u2665\u2665\u2665\u2665 FOR \u00a5OU", 
        "created_at": "2014-01-20T22:04:33Z", 
        "id": "425388404973768704"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A comitiva do Sporting que esteve na condecora\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo esteve l\u00e1 a pedido do pr\u00f3prio jogador.", 
        "created_at": "2014-01-20T22:05:01Z", 
        "id": "425388520812060672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo upon recieving Grande-Oficial da Ordem do Infante from Portugal Pres. Cavaco Silva: \"I'm Portuguese with \u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T22:05:21Z", 
        "id": "425388605696376833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A few years ago Jos\u00e9 Mourinho was more popular in Portugal than Cristiano Ronaldo. Now the reverse is true.", 
        "created_at": "2014-01-20T22:05:26Z", 
        "id": "425388627011465218"
    }, 
    {
        "text": "Proponho que Ronaldo jogue com aquela cruz ao peito no Mundial s\u00f3 para meter mais respeito.", 
        "created_at": "2014-01-20T22:08:06Z", 
        "id": "425389297102229505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, condecorado como 'Gran Oficial de la Orden del Infante Don Henrique' http://t.co/XfM3dYdywE", 
        "created_at": "2014-01-20T22:08:20Z", 
        "id": "425389354736173056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T22:08:44Z", 
        "id": "425389458134159360"
    }, 
    {
        "text": "@zerapaz @pach211 ronaldo \u00e9 maior", 
        "created_at": "2014-01-20T22:09:30Z", 
        "id": "425389648077402112"
    }, 
    {
        "text": "admiro o Infante D.Henrique...o que ele deve estar a sofrer #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T22:09:44Z", 
        "id": "425389707317374976"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Grande comitiva do Sporting presente na condecora\u00e7\u00e3o a Ronaldo. Bruno de Carvalho, In\u00e1cio, Aur\u00e9lio Pereira e Leonardo Jar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T22:13:42Z", 
        "id": "425390705352380416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T22:14:29Z", 
        "id": "425390903935905792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo hijo vas de premio en premio y ma\u00f1ana otravez partido espero que marques algun golito por lo menos dos suerte chao", 
        "created_at": "2014-01-20T22:16:20Z", 
        "id": "425391369252007936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T22:17:29Z", 
        "id": "425391656733769728"
    }, 
    {
        "text": "RT @P238509: O que foi o Leonardo Jardim fazer \u00e0 homenagem ao Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-20T22:18:29Z", 
        "id": "425391911818788864"
    }, 
    {
        "text": "RT @imniallcandy: Devo de ser a \u00fanica pessoa que n\u00e3o meteu uma foto do ronaldo no instagram a dizer que ele \u00e9 um orgulho", 
        "created_at": "2014-01-20T22:20:02Z", 
        "id": "425392301037608960"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva fala do talento indiscut\u00edvel de Cristiano Ronaldo http://t.co/geTo66pQe6", 
        "created_at": "2014-01-20T22:22:26Z", 
        "id": "425392905650335744"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira Atualidade http://t.co/YD0XidVcE9", 
        "created_at": "2014-01-20T22:23:42Z", 
        "id": "425393222198636545"
    }, 
    {
        "text": "RT @YKarl: \u201c@BrunoBGarcia1: Cristiano Ronaldo descrito por Rui Oliveira e Costa \u00e9 um Ruben Micael\u201d Ahahahah", 
        "created_at": "2014-01-20T22:24:52Z", 
        "id": "425393515481149440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vilar_Sergio: O Rui Gomes da Silva n\u00e3o quer, que o Ronaldo tenha rela\u00e7\u00e3o afetiva com o Sporting!...", 
        "created_at": "2014-01-20T22:35:07Z", 
        "id": "425396095750275073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mendapatkan Grand Officer - Order of Prince Portugal :)", 
        "created_at": "2014-01-20T22:37:12Z", 
        "id": "425396621065469952"
    }, 
    {
        "text": "@tiagm N\u00e3o, \u00e9 do Cristiano Ronaldo pintou-o nas f\u00e9rias passadas...", 
        "created_at": "2014-01-20T22:37:30Z", 
        "id": "425396694193545216"
    }, 
    {
        "text": "@tiagm esse foi o Messi, em resposta ao Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-01-20T22:38:47Z", 
        "id": "425397017826050048"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: a colecionar pr\u00e9mios desde 2004 - Grande parte das distin\u00e7\u00f5es est\u00e3o no seu museu, no Fu... http://t.co/ouNKWPnPmy", 
        "created_at": "2014-01-20T22:40:38Z", 
        "id": "425397485851672576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo no centro da m\u00e1quina do tempo. http://t.co/cPXo52Qqpu", 
        "created_at": "2014-01-20T22:40:55Z", 
        "id": "425397555326091265"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreF7: Ronaldo tem mais filas de espera em Bel\u00e9m do que os Past\u00e9is.", 
        "created_at": "2014-01-20T22:42:50Z", 
        "id": "425398037557821441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sos el mejor y lo demuestras d\u00eda tras d\u00eda. Gracias por ser Cristiano Ronaldo \u263a http://t.co/gzLNfH1HYy", 
        "created_at": "2014-01-20T22:46:38Z", 
        "id": "425398993099583488"
    }, 
    {
        "text": "Aquele esfor\u00e7o de conversa entre o Cavaco e o Ronaldo em torno da bola de ouro foi s\u00f3 doloroso. S\u00f3 doloroso.", 
        "created_at": "2014-01-20T22:47:04Z", 
        "id": "425399103963807744"
    }, 
    {
        "text": "Falta pouco para o vencimento de 2014. Novos cortes. Viva o Eus\u00e9bio, o Ronaldo, as l\u00e1grimas, as condecora\u00e7\u00f5es, e o raio que os parta!", 
        "created_at": "2014-01-20T22:53:24Z", 
        "id": "425400697883230209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Well done Cristiano, or should we call you Sir Cristiano Ronaldo..? A January to remember for life !! You deserve it.", 
        "created_at": "2014-01-20T22:56:36Z", 
        "id": "425401503054979072"
    }, 
    {
        "text": "Defini\u00e7\u00e3o de anton\u00edmia: Ronaldo e Cavaco.", 
        "created_at": "2014-01-20T22:57:18Z", 
        "id": "425401676909273089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Neden mi Ronaldo?? http://t.co/z5E7vq8R48", 
        "created_at": "2014-01-20T22:59:39Z", 
        "id": "425402268641267713"
    }, 
    {
        "text": "Futebol - Foto: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/opdQOAmTgs", 
        "created_at": "2014-01-20T23:09:46Z", 
        "id": "425404816014057472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Futebol - Foto: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/opdQOAmTgs", 
        "created_at": "2014-01-20T23:09:55Z", 
        "id": "425404854790782976"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-20T23:10:41Z", 
        "id": "425405047493500928"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T23:11:10Z", 
        "id": "425405167828492288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Futebol - Foto: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/opdQOAmTgs", 
        "created_at": "2014-01-20T23:11:11Z", 
        "id": "425405171276197888"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is the best! (sotaque ingl\u00eas)", 
        "created_at": "2014-01-20T23:12:08Z", 
        "id": "425405412897062912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; (...) &gt;&gt; Messi", 
        "created_at": "2014-01-20T23:12:43Z", 
        "id": "425405560532385792"
    }, 
    {
        "text": "como se chamam os f\u00e3s do Cristiano Ronaldo? Ronalders???", 
        "created_at": "2014-01-20T23:13:11Z", 
        "id": "425405676127408128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FuckinRockingOn: Ronaldo &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T23:13:23Z", 
        "id": "425405727751290880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FuckinRockingOn: Cristiano Ronaldo is the best! (sotaque ingl\u00eas)", 
        "created_at": "2014-01-20T23:13:25Z", 
        "id": "425405736488038400"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: Cristiano Ronaldo, 'Gran Oficial de la Orden del Infante Don Henrique' http://t.co/kXAyNylDc9 #halamadrid http://t.co/MrCiq\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T23:14:10Z", 
        "id": "425405923365244928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Futebol - Foto: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/opdQOAmTgs", 
        "created_at": "2014-01-20T23:14:23Z", 
        "id": "425405976741949440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo gets top Portuguese honor from president - Merced Sun http://t.co/WlTlfHKvAm", 
        "created_at": "2014-01-20T23:15:40Z", 
        "id": "425406301661712384"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Jovens em busca do sonho de Cristiano Ronaldo http://t.co/9tA1bxgGuT", 
        "created_at": "2014-01-20T23:17:31Z", 
        "id": "425406766206038017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo pls say hi to me , from egypt and congratulations about best football player in 2013 and i will happy if you follow me", 
        "created_at": "2014-01-20T23:19:17Z", 
        "id": "425407210764505088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T23:19:34Z", 
        "id": "425407281074028544"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva condecorou Ronaldo, ofereceu-lhe um exemplar do OE2014, para dar uns toques e ver se ele sabe como se finta uma Constitui\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-01-20T23:22:55Z", 
        "id": "425408127669112832"
    }, 
    {
        "text": "@DiogoGuerreiro3 @H__Vasconcelos @ruippmendes @LuisaFaria  ja chega de falar disso!! quase que \u00e9 mais falado que o ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-01-20T23:25:20Z", 
        "id": "425408735687618560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo!!!! please reply..", 
        "created_at": "2014-01-20T23:25:58Z", 
        "id": "425408895146684416"
    }, 
    {
        "text": "Ultimas: Jovens em busca do sonho de Cristiano Ronaldo - Cristiano Ronaldo \u00e9 um exemplo inspirador para mui... http://t.co/tz11pafKdI", 
        "created_at": "2014-01-20T23:26:31Z", 
        "id": "425409032342745089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristianpo ronaldo te admiramos yo y mi primo. ala madrid", 
        "created_at": "2014-01-20T23:27:28Z", 
        "id": "425409271505760256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo Receives the highest portugal honnor !  http://t.co/MN9rygz1LU", 
        "created_at": "2014-01-20T23:27:39Z", 
        "id": "425409315256553472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Futebol - Foto: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/opdQOAmTgs", 
        "created_at": "2014-01-20T23:30:50Z", 
        "id": "425410118147399680"
    }, 
    {
        "text": "RT @imadohussien: @Cristiano ronaldo pls say hi to me , from egypt and congratulations about best football player in 2013 and i will happy \u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T23:31:34Z", 
        "id": "425410301794992128"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T23:31:57Z", 
        "id": "425410398251405312"
    }, 
    {
        "text": "\u201cRonaldo tem levado o nome de Portugal a todo o Mundo\u201d  Duh! Os livros de Geografia tamb\u00e9m..", 
        "created_at": "2014-01-20T23:32:16Z", 
        "id": "425410480518492160"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Fen\u00f4meno no comando? Ronaldo cogita assumir a CBF no futuro e afirma que a Portuguesa foi incompetente.  http://t.co/hsZexQFZ\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T23:38:02Z", 
        "id": "425411930841698304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo dos santos aveiro I'm josh i think your an amazing footballer", 
        "created_at": "2014-01-20T23:42:03Z", 
        "id": "425412940406071296"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco condecora Ronaldo e destaca qualidades do jogador http://t.co/yGvmeW4p43", 
        "created_at": "2014-01-20T23:45:14Z", 
        "id": "425413740352135169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo made \u2018Grand Officer of the Order of Prince Henry\u2019 http://t.co/4eXujbYcfq #halamadrid http://t.co/p1bCPxcREO", 
        "created_at": "2014-01-20T23:48:44Z", 
        "id": "425414623479992320"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Ronaldo ganha a Bola de Ouro. \u00c9 o melhor do mundo e o 2\u00ba melhor da fam\u00edlia porque a K\u00e1tia Aveiro j\u00e1 foi Disco Platina.", 
        "created_at": "2014-01-20T23:50:56Z", 
        "id": "425415176943595521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrats cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-20T23:57:40Z", 
        "id": "425416871211712512"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-20T23:58:10Z", 
        "id": "425416997682552832"
    }
]