[
    {
        "text": "@YoMarques H\u00e1. Do Ronaldo. xD", 
        "created_at": "2014-01-05T00:00:12Z", 
        "id": "419619303596388352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo debes ganar el balon de oro eres mejor que la basura de lionel messi", 
        "created_at": "2014-01-05T00:00:19Z", 
        "id": "419619332558036992"
    }, 
    {
        "text": "@RuiCalafate J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:01:22Z", 
        "id": "419619594576216064"
    }, 
    {
        "text": "@paulojbtavares J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:01:45Z", 
        "id": "419619693175914496"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Castro J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:03:32Z", 
        "id": "419620140045463553"
    }, 
    {
        "text": "@jframos J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:03:40Z", 
        "id": "419620173130108930"
    }, 
    {
        "text": "@danielcatalao J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:03:49Z", 
        "id": "419620212447531009"
    }, 
    {
        "text": "@carlosavargas J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:05:11Z", 
        "id": "419620558033006592"
    }, 
    {
        "text": "@PedroTeich J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:06:17Z", 
        "id": "419620834861252608"
    }, 
    {
        "text": "@ppmascarenhas J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:07:19Z", 
        "id": "419621092802564096"
    }, 
    {
        "text": "@miguelssoares J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:07:34Z", 
        "id": "419621155893305344"
    }, 
    {
        "text": "@rickyrosa J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:07:51Z", 
        "id": "419621228270206976"
    }, 
    {
        "text": "@OESTEVES J\u00e1 viu o nosso movimento de apoio ao Ronaldo nas ruas de Barcelona? D\u00ea uma olhada  http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-05T00:08:08Z", 
        "id": "419621299887931392"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuaWolfs18: #Se\u00c9sDoSporting queres que o Cristiano Ronaldo acabe a carreira em Alvalade.", 
        "created_at": "2014-01-05T00:11:45Z", 
        "id": "419622207531520000"
    }, 
    {
        "text": "RT @TomasWzk: Fiquei feliz ao saber que o Ronaldo quer acabar a carreira no Sporting. N\u00e3o sei \u00e9 se tem lugar no onze...", 
        "created_at": "2014-01-05T00:18:26Z", 
        "id": "419623889615220736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le ha marcado siete goles al Celta en cuatro partidos http://t.co/SYxzRsOutu #halamadrid\"", 
        "created_at": "2014-01-05T00:26:31Z", 
        "id": "419625925924651009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/9m1iNLYTtl", 
        "created_at": "2014-01-05T00:28:31Z", 
        "id": "419626426837368832"
    }, 
    {
        "text": "@SuckItAndSena Cristianismo \u00e9 a religi\u00e3o de todos os que gostam do Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-05T00:31:56Z", 
        "id": "419627287223336960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo: \"Maybe they hate me because i'm too good !\"  #RealMadrid #halamadrid #TeamPortugal #BallondOr", 
        "created_at": "2014-01-05T00:52:32Z", 
        "id": "419632472200986624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T00:54:57Z", 
        "id": "419633078911635456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello DON Ronaldo You are the best player of 2013", 
        "created_at": "2014-01-05T01:00:24Z", 
        "id": "419634452269002752"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/VDllqCR8X7 Eu sou de voc\u00ea- Rene e Ronaldo MP3", 
        "created_at": "2014-01-05T01:09:59Z", 
        "id": "419636864354512896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le ha marcado siete goles al Celta en cuatro partidos http://t.co/dqFhRNY5Tf", 
        "created_at": "2014-01-05T01:11:53Z", 
        "id": "419637341351723008"
    }, 
    {
        "text": "Eu sou de voc\u00ea- Rene e Ronaldo MP3 http://t.co/AoAO1mQUHH", 
        "created_at": "2014-01-05T01:13:01Z", 
        "id": "419637629161062400"
    }, 
    {
        "text": "RT @theillestrator: @Cristiano Ronaldo Artwork..hope you all like. http://t.co/dKo8kg4gWv", 
        "created_at": "2014-01-05T01:13:58Z", 
        "id": "419637866881642496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-05T01:18:08Z", 
        "id": "419638914404466688"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElisioE: Cristiano Ronaldo: o g\u00e9nio, a obsess\u00e3o e a auto-estima http://t.co/ABeTiMyvAZ", 
        "created_at": "2014-01-05T01:24:41Z", 
        "id": "419640564217569280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo follow me", 
        "created_at": "2014-01-05T01:25:59Z", 
        "id": "419640891612360704"
    }, 
    {
        "text": "@joao18carlos o Ribery ganhou mais t\u00edtulos que o Messi e o Ronaldo juntos", 
        "created_at": "2014-01-05T01:37:17Z", 
        "id": "419643732841861120"
    }, 
    {
        "text": "@HeberPrincipe pois, isso pode-lhe dar alguma vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao messi e ao ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T01:37:55Z", 
        "id": "419643895136260098"
    }, 
    {
        "text": "RT @HeberPrincipe: @joao18carlos o Ribery ganhou mais t\u00edtulos que o Messi e o Ronaldo juntos", 
        "created_at": "2014-01-05T01:37:58Z", 
        "id": "419643908189331456"
    }, 
    {
        "text": "@Farinha19 Ent\u00e3o o Messi e o Ronaldo tamb\u00e9m s\u00f3 l\u00e1 est\u00e3o pelos penalties logo s\u00e3o uma merda, certo?", 
        "created_at": "2014-01-05T01:42:18Z", 
        "id": "419644996392726529"
    }, 
    {
        "text": "RT @arya_mawan: @Cristiano cristiano ronaldo and shoes nike http://t.co/mr1VXTotcw", 
        "created_at": "2014-01-05T01:51:06Z", 
        "id": "419647212658782210"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao18carlos: Cortez &gt; Ronaldo + Messi + Ribery + Iniesta + Ozil + Mata + Hazard + Montero + Cardozo + Heskey + Kak\u00e1 + Ronaldinho + Pel\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T01:52:11Z", 
        "id": "419647483023986688"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai ser  condecorado na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira pelo Presidente da Rep\u00fablica, Cavaco\u2026 http://t.co/6hCTVjmqZO", 
        "created_at": "2014-01-05T01:57:46Z", 
        "id": "419648890967973888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano     ronaldo fuck man", 
        "created_at": "2014-01-05T02:30:10Z", 
        "id": "419657041351680000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Bal\u00f3n de Oro 2014: http://t.co/xeJvDxSSyR v\u00eda @youtube", 
        "created_at": "2014-01-05T02:41:35Z", 
        "id": "419659914215038976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  te amo cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T02:44:49Z", 
        "id": "419660728950198272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!\"@MorataTeam: Siapakah menurut Moratics yang paling layak menerima Baloon d'Or?\"", 
        "created_at": "2014-01-05T02:47:47Z", 
        "id": "419661474093494272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!  RT\"@MorataTeam: Siapakah menurut Moratics yang paling layak menerima Baloon d'Or?\"", 
        "created_at": "2014-01-05T02:48:10Z", 
        "id": "419661572881911808"
    }, 
    {
        "text": "RT @MonikaaMorataa: @Cristiano Ronaldo!!  RT\"@MorataTeam: Siapakah menurut Moratics yang paling layak menerima Baloon d'Or?\"", 
        "created_at": "2014-01-05T02:53:51Z", 
        "id": "419663004209135616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo j\u00e1 visitou at\u00e9 o homer simpson http://t.co/dnhsCUSITQ", 
        "created_at": "2014-01-05T03:05:31Z", 
        "id": "419665939572228096"
    }, 
    {
        "text": "RT @narkito696969: @Cristiano Ronaldo j\u00e1 visitou at\u00e9 o homer simpson http://t.co/dnhsCUSITQ", 
        "created_at": "2014-01-05T03:06:30Z", 
        "id": "419666184767025152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u deserve ronaldo for this one!!!!alwayz support u in good or bad time!!!", 
        "created_at": "2014-01-05T03:37:33Z", 
        "id": "419673998591401985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Jese nd ronaldo forever greast players!!", 
        "created_at": "2014-01-05T03:38:05Z", 
        "id": "419674132549099520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm so happy and lucky to see you Ronaldo, but my dream is talking with you and your T-shirt. Please do it http://t.co/gXNWclR1xm", 
        "created_at": "2014-01-05T03:46:22Z", 
        "id": "419676219119255552"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T03:55:40Z", 
        "id": "419678558874001408"
    }, 
    {
        "text": "RT @narkito696969: @Cristiano Ronaldo j\u00e1 visitou at\u00e9 o homer simpson http://t.co/dnhsCUSITQ", 
        "created_at": "2014-01-05T04:03:18Z", 
        "id": "419680478510059520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos cristian ronaldo eu sempre apoio ... :)", 
        "created_at": "2014-01-05T04:05:45Z", 
        "id": "419681099111858176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The Winner is @Cristiano Ronaldo it's an honour....", 
        "created_at": "2014-01-05T04:10:44Z", 
        "id": "419682349610446848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LOVE RONALDO....PLEASE HELPS RONALDO : that money is not important to you please help this story, please : http://t.co/0apwFTgGQ4", 
        "created_at": "2014-01-05T04:17:04Z", 
        "id": "419683945207177216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo 9 #halamadrid http://t.co/O9Hc3jG94r", 
        "created_at": "2014-01-05T04:25:26Z", 
        "id": "419686049053683712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala Madrid, you the best, Ronaldo. Youhave beaten ibra for the second time!", 
        "created_at": "2014-01-05T05:17:22Z", 
        "id": "419699119016665088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano fallback ok i love cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T05:36:13Z", 
        "id": "419703864829706242"
    }, 
    {
        "text": "RT @BernabeuRM: @Cristiano Ronaldo, premio Globe Soccer al Mejor Jugador del A\u00f1o. http://t.co/YnnE9VBydG", 
        "created_at": "2014-01-05T05:51:50Z", 
        "id": "419707795173150720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are a hero. More than hero you are Cristiano Ronaldo. #celebrate24million #RonaldoBallondOr", 
        "created_at": "2014-01-05T06:10:20Z", 
        "id": "419712450318327808"
    }, 
    {
        "text": "RT @arya_mawan: @Cristiano cristiano ronaldo and shoes nike http://t.co/mr1VXTotcw", 
        "created_at": "2014-01-05T06:26:37Z", 
        "id": "419716546651381760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2665\u2661 http://t.co/VmWcybgdLF", 
        "created_at": "2014-01-05T07:07:25Z", 
        "id": "419726812995158016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Masih Impikan Raih Gelar Bersama Sporting http://t.co/oVoom9KiK5", 
        "created_at": "2014-01-05T07:20:11Z", 
        "id": "419730027656134657"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo mengawali karirnya bersama akademi Sporting saat masih berusia 12 tahun.", 
        "created_at": "2014-01-05T07:22:03Z", 
        "id": "419730496969392128"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo berhasil menembus tim utama Sporting pada 2002 sebelum setahun kemudian memutuskan menerima pinangan Manchester United.", 
        "created_at": "2014-01-05T07:22:56Z", 
        "id": "419730721557581824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ballon del oro 2013 : Cristiano Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-01-05T07:23:11Z", 
        "id": "419730780882227200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo :) \u2665", 
        "created_at": "2014-01-05T07:40:36Z", 
        "id": "419735165326196738"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. stp Mr Ronaldo creuse nous l'\u00e9cart des but en championnat car tu es le meilleur et tr\u00e8s fort", 
        "created_at": "2014-01-05T07:49:18Z", 
        "id": "419737356200337408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano goaaaaal ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T08:51:52Z", 
        "id": "419753099260350464"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo foi condecorado?", 
        "created_at": "2014-01-05T08:51:56Z", 
        "id": "419753116452794369"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T09:00:22Z", 
        "id": "419755237679722496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo i like your personnality and want to come on the Umma of our prophet. Come to be a Muslim man !", 
        "created_at": "2014-01-05T09:02:23Z", 
        "id": "419755748705718272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I beg Ronaldo Enter in the religion of Islam is a religion of success", 
        "created_at": "2014-01-05T09:08:18Z", 
        "id": "419757235187630080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-01-05T09:08:53Z", 
        "id": "419757382563282944"
    }, 
    {
        "text": "Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:09:03Z", 
        "id": "419757425580081152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:09:31Z", 
        "id": "419757542987026432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-05T09:09:56Z", 
        "id": "419757647303168001"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Sos grande ronaldo :)) Eres el mejor del mundo&lt;3", 
        "created_at": "2014-01-05T09:10:01Z", 
        "id": "419757666278604800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:10:15Z", 
        "id": "419757725095321600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:10:15Z", 
        "id": "419757728072863745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:10:18Z", 
        "id": "419757738621935616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Comandante cristiano Ronaldo  Heres el mejor :D", 
        "created_at": "2014-01-05T09:10:49Z", 
        "id": "419757869559345152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:10:51Z", 
        "id": "419757875876335616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The King is dead, Long live the King! #Eusebio #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T09:11:24Z", 
        "id": "419758015323971584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:11:29Z", 
        "id": "419758038728605696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:11:38Z", 
        "id": "419758073918816257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:12:23Z", 
        "id": "419758264130494465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ma\u00f1ana vas a marca m\u00e1s de un gol para superar al mierda de Diego Costa Hala Madrid y viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T09:12:38Z", 
        "id": "419758327628062720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO &lt;3333", 
        "created_at": "2014-01-05T09:12:39Z", 
        "id": "419758329192124416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:12:47Z", 
        "id": "419758362411429888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  you are the best player in the world and i will vote u mr ronaldo but i follow u for 3years csn u send a messege to me please", 
        "created_at": "2014-01-05T09:13:12Z", 
        "id": "419758467902353408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey  Cristiano ronaldo you are the best and wonderful player in the world please reply to my tweet and say any thing you are Don", 
        "created_at": "2014-01-05T09:15:16Z", 
        "id": "419758988444848128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HALA RONALDO", 
        "created_at": "2014-01-05T09:15:51Z", 
        "id": "419759137849757696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HALA MADRID HALA RONALDO DONDE TE VALLAS TE SEGUIRE", 
        "created_at": "2014-01-05T09:18:53Z", 
        "id": "419759898918801408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oh am sorry ronaldo u lost sum1#Eusebio rest in peace", 
        "created_at": "2014-01-05T09:20:09Z", 
        "id": "419760219049451520"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: \u00abAlways eternal #Eusebio, rest in peace http://t.co/VrdxUBqowR\u00bb - Cristiano Ronaldo (@Cristiano)", 
        "created_at": "2014-01-05T09:21:24Z", 
        "id": "419760533462855680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T09:21:52Z", 
        "id": "419760650219687936"
    }, 
    {
        "text": "RT @SupermanTweets: Earth has lost one of its soccer legends today.   Before Ronaldo he was the Superman of Portugal.   #RIP Eusebio.. http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T09:25:09Z", 
        "id": "419761477344436225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LA GENTE DICE QUE YO NO SOY DEL REAL LA GENTE DICEE QU SOY DE CRISTIANO RONALDO Y YO LES DIGO QUE SIEMPRE HAY QUE SEGUIR AL MEJOR", 
        "created_at": "2014-01-05T09:25:51Z", 
        "id": "419761652687323137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please can you say hello to me please I'm your fan please it's one day please cristiano ronaldo from canada", 
        "created_at": "2014-01-05T09:27:04Z", 
        "id": "419761959731752960"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo: \u00abSempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\u00bb http://t.co/uoDTSSoQN8 #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T09:32:05Z", 
        "id": "419763220807569409"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\" - Cristiano Ronaldo http://t.co/BBfu2K7vpH", 
        "created_at": "2014-01-05T09:32:20Z", 
        "id": "419763282971340801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Ronaldo is all ways no:1 http://t.co/5T61SpbWTL", 
        "created_at": "2014-01-05T09:32:26Z", 
        "id": "419763308061663232"
    }, 
    {
        "text": "Estragaram a homenagem ao Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T09:37:09Z", 
        "id": "419764495029129216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm 14 years old I'm your fan make friends with me", 
        "created_at": "2014-01-05T09:44:12Z", 
        "id": "419766269345538048"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol: Ronaldo homenageia Eus\u00e9bio no Facebook http://t.co/PVSLHm1MMC #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T09:47:46Z", 
        "id": "419767169979662336"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo: \u00abSempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\u00bb http://t.co/ci9Thfm8dB #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T09:47:47Z", 
        "id": "419767170583650304"
    }, 
    {
        "text": "RIP Eusebio, true legend, 733 goals in 745 games #Portuguese Pele? What a good sporting rivalry! Like the Messi vs Ronaldo of their days!!", 
        "created_at": "2014-01-05T09:49:31Z", 
        "id": "419767608117039104"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/LCD9BwKaer #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T09:56:03Z", 
        "id": "419769254762643458"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\" http://t.co/ZtwCrGGIND", 
        "created_at": "2014-01-05T09:58:32Z", 
        "id": "419769878149861376"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\" - Cristiano Ronaldo http://t.co/K31qyTd6nw", 
        "created_at": "2014-01-05T10:00:51Z", 
        "id": "419770459354169345"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tuga_News: [Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo: \u00abSempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\u00bb http://t.co/ci9Thfm8dB #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T10:01:31Z", 
        "id": "419770630087921664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hep PSG nin oyunlar\u0131 bunlar inanma ronaldo :D :D", 
        "created_at": "2014-01-05T10:02:25Z", 
        "id": "419770853543256064"
    }, 
    {
        "text": "RT @25_DeJesus: @Cristiano The King is dead, Long live the King! #Eusebio #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T10:03:22Z", 
        "id": "419771096083091456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I love you", 
        "created_at": "2014-01-05T10:04:12Z", 
        "id": "419771302598443008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo presta homenagem ao \"sempre eterno\" Eus\u00e9bio http://t.co/JRzOpmxiKD Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-01-05T10:06:04Z", 
        "id": "419771771676422144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo come again to Indonesia and take me to portugal or madrid, thank you", 
        "created_at": "2014-01-05T10:07:55Z", 
        "id": "419772237789413376"
    }, 
    {
        "text": "RT @portugalnews4u: [TSF]: Ronaldo: \u00abSempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\u00bb: O \"capit\u00e3o\" da sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, Cristi... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T10:09:46Z", 
        "id": "419772703374331904"
    }, 
    {
        "text": "Tag errada! \u00c9 #Portugal \u201c@TSFRadio: #Benfica Ronaldo:\u00abSempre eterno Eus\u00e9bio,descansa em paz\u00bb http://t.co/nYApQyqyhd  http://t.co/4vGXMYMXJz\u201d", 
        "created_at": "2014-01-05T10:12:22Z", 
        "id": "419773357492805632"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeLeon2022: RIP Eusebio, true legend, 733 goals in 745 games #Portuguese Pele? What a good sporting rivalry! Like the Messi vs Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T10:20:08Z", 
        "id": "419775311002472448"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Ronaldo. \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\" http://t.co/ZtwCrGGIND", 
        "created_at": "2014-01-05T10:22:10Z", 
        "id": "419775823542255616"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Ronaldo. \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\" http://t.co/ZtwCrGGIND", 
        "created_at": "2014-01-05T10:23:17Z", 
        "id": "419776104929714176"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T10:23:51Z", 
        "id": "419776248597184512"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano, coba cristiano ronaldo kalau habis cetak gol goyang oplosan/ goyang sitik joos, seru kali ya,", 
        "created_at": "2014-01-05T10:25:07Z", 
        "id": "419776567846244352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo j\u00e1 manifestou tristeza pela morte de Eus\u00e9bio: \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descanse em paz\"", 
        "created_at": "2014-01-05T10:26:30Z", 
        "id": "419776916254519296"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRnaticos: @Cristiano Ronaldo j\u00e1 manifestou tristeza pela morte de Eus\u00e9bio: \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descanse em paz\"", 
        "created_at": "2014-01-05T10:30:59Z", 
        "id": "419778044304572416"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRnaticos: @Cristiano Ronaldo j\u00e1 manifestou tristeza pela morte de Eus\u00e9bio: \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descanse em paz\"", 
        "created_at": "2014-01-05T10:31:11Z", 
        "id": "419778096406200320"
    }, 
    {
        "text": "Ultimas: Ronaldo: \u00abSempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\u00bb - O \"capit\u00e3o\" da sele\u00e7\u00e3o portuguesa de fut... http://t.co/jKQBZUbVQO", 
        "created_at": "2014-01-05T10:34:20Z", 
        "id": "419778889251307520"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo sobre Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb - Capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Nacional deixou mensagem nas red... http://t.co/p0LBphYCus", 
        "created_at": "2014-01-05T10:34:36Z", 
        "id": "419778953759703040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hope u follow his footsteps and become a legend..you're a great player ronaldo..amin.", 
        "created_at": "2014-01-05T10:34:54Z", 
        "id": "419779030171136000"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abSempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\u00bb http://t.co/rxZeFvou93", 
        "created_at": "2014-01-05T10:35:47Z", 
        "id": "419779251819511808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luxonline: Cristiano Ronaldo: \u00abSempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\u00bb http://t.co/rxZeFvou93", 
        "created_at": "2014-01-05T10:37:51Z", 
        "id": "419779772097765376"
    }, 
    {
        "text": "Foot - Portugal - C. Ronaldo : \u00abEternel Eusebio\u00bb - France Football http://t.co/FncJgIqRXD via @francefootball", 
        "created_at": "2014-01-05T10:41:38Z", 
        "id": "419780726079225856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo e que voc\u00ea \u00e9 o melhor do mundo Ronaldo livre perfeitamente", 
        "created_at": "2014-01-05T10:43:33Z", 
        "id": "419781206993928193"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo: \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\" http://t.co/h6nKr26PoL #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T10:43:36Z", 
        "id": "419781217836228608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo afectado por la muerte de su compatriota Eusebio. \"Siempre eterno\" http://t.co/WYbb4QaSIG", 
        "created_at": "2014-01-05T10:45:20Z", 
        "id": "419781657185357825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tuga_News: [O Jogo] Ronaldo: \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\" http://t.co/h6nKr26PoL #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T10:47:17Z", 
        "id": "419782144693895168"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo | http://t.co/khJNPHUnZ9 http://t.co/VS2a4e6EhX", 
        "created_at": "2014-01-05T10:49:37Z", 
        "id": "419782731388973056"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, @cristiano \u00e9 tend\u00eancia em #Lisbon http://t.co/w5OQbVMnNC", 
        "created_at": "2014-01-05T10:49:45Z", 
        "id": "419782768470405120"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T10:52:12Z", 
        "id": "419783384752463872"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo CR 7 http://t.co/Z3T1b9wJ1P", 
        "created_at": "2014-01-05T10:53:29Z", 
        "id": "419783705792905216"
    }, 
    {
        "text": "@Viennetta30 Figo, Cristiano Ronaldo, Sporting tamb\u00e9m serve :P", 
        "created_at": "2014-01-05T10:55:21Z", 
        "id": "419784175454285825"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo presta homenagem: O \"capit\u00e3o\" da sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, Cristiano Ronaldo, prestou hoje... http://t.co/xScyCrQA0c", 
        "created_at": "2014-01-05T11:00:05Z", 
        "id": "419785366116114434"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo climbs to #30 (from #35) #Celebrity #Charts http://t.co/PDEINt0GpY", 
        "created_at": "2014-01-05T11:03:10Z", 
        "id": "419786144445104128"
    }, 
    {
        "text": "LOL ---&gt; Bruno de Carvalho quer ser campe\u00e3o com Ronaldo http://t.co/4DEkrgO1na", 
        "created_at": "2014-01-05T11:03:17Z", 
        "id": "419786170994683904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T11:04:26Z", 
        "id": "419786460704038912"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T11:06:12Z", 
        "id": "419786904968921088"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRnaticos: @Cristiano Ronaldo j\u00e1 manifestou tristeza pela morte de Eus\u00e9bio: \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descanse em paz\"", 
        "created_at": "2014-01-05T11:08:45Z", 
        "id": "419787550090616832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bravo ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T11:10:59Z", 
        "id": "419788109161984000"
    }, 
    {
        "text": "\"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\", escreve Cristiano Ronaldo http://t.co/jfMEmnQ7Re", 
        "created_at": "2014-01-05T11:12:09Z", 
        "id": "419788403157110784"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo N1", 
        "created_at": "2014-01-05T11:13:45Z", 
        "id": "419788804938268672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\". http://t.co/6ezdCVWTlk", 
        "created_at": "2014-01-05T11:14:12Z", 
        "id": "419788919379865600"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoTime: @Cristiano Dont worry Ronaldo you're the best!!! You'll score in Monday!!!! Love u Hala Madrid!", 
        "created_at": "2014-01-05T11:16:50Z", 
        "id": "419789582906167299"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-01-05T11:16:56Z", 
        "id": "419789609875152897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Quaresma Besiktas come to you. :) :D", 
        "created_at": "2014-01-05T11:18:51Z", 
        "id": "419790090278166528"
    }, 
    {
        "text": "RT @ines_csilva: 'Que o Ronaldo n\u00e3o acabe a sua carreira sem ser campe\u00e3o pelo Sporting est\u00e1 e a sua casa'", 
        "created_at": "2014-01-05T11:21:03Z", 
        "id": "419790644086063104"
    }, 
    {
        "text": "RT @abolapt: \u00abPara sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/iJXYYLN3U4", 
        "created_at": "2014-01-05T11:24:19Z", 
        "id": "419791466375184384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano POKER RONALDO VIVA RONALDO http://t.co/TN5Og90Ci5", 
        "created_at": "2014-01-05T11:30:47Z", 
        "id": "419793094083506176"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\" http://t.co/7L3kHnAWRi", 
        "created_at": "2014-01-05T11:33:06Z", 
        "id": "419793674982002688"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo |... http://t.co/fHmFitkD9q", 
        "created_at": "2014-01-05T11:35:13Z", 
        "id": "419794210112278529"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo |... http://t.co/9gOW60coOL", 
        "created_at": "2014-01-05T11:35:25Z", 
        "id": "419794258292273152"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo |... http://t.co/Af4PmeynNg", 
        "created_at": "2014-01-05T11:35:27Z", 
        "id": "419794266202718208"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo |... http://t.co/tB18cPkNGn", 
        "created_at": "2014-01-05T11:35:30Z", 
        "id": "419794281864253440"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo |... http://t.co/Ul0xKIEQn1", 
        "created_at": "2014-01-05T11:35:42Z", 
        "id": "419794330509774848"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo |... http://t.co/XEPyVqskL5", 
        "created_at": "2014-01-05T11:35:49Z", 
        "id": "419794360075427840"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo |... http://t.co/oNFo4z4zol", 
        "created_at": "2014-01-05T11:35:52Z", 
        "id": "419794371953704960"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo |... http://t.co/tiNIPVmqwF", 
        "created_at": "2014-01-05T11:35:54Z", 
        "id": "419794378937204736"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio - Cristiano Ronaldo - Morreu Eus\u00e9bio: \u00abSempre eterno\u00bb, diz Cristiano Ronaldo |... http://t.co/CB3vhKF8TD", 
        "created_at": "2014-01-05T11:37:13Z", 
        "id": "419794710668910592"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T11:40:09Z", 
        "id": "419795449709481984"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRnaticos: @Cristiano Ronaldo j\u00e1 manifestou tristeza pela morte de Eus\u00e9bio: \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descanse em paz\"", 
        "created_at": "2014-01-05T11:41:26Z", 
        "id": "419795771727556608"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T11:42:37Z", 
        "id": "419796073033777152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo nu a la plage ! *_* http://t.co/AQ7paR7y1P", 
        "created_at": "2014-01-05T11:43:28Z", 
        "id": "419796287006179328"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T11:43:55Z", 
        "id": "419796398461054976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lion_O_SCP: Durante a semana criticam a condecora\u00e7\u00e3o do Ronaldo porque Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 futebol\u2026 bem, vejam o dia de hoje\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T11:44:24Z", 
        "id": "419796519202881536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tuga_News: [O Jogo] Ronaldo: \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\" http://t.co/h6nKr26PoL #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T11:45:26Z", 
        "id": "419796780554141696"
    }, 
    {
        "text": "Reac\u00e7\u00f5es: \u201cSempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\u201d \u2013  Cristiano Ronaldo http://t.co/4OzWn17TQk", 
        "created_at": "2014-01-05T11:45:38Z", 
        "id": "419796829757128704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love u ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T11:48:12Z", 
        "id": "419797475763834880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T11:52:08Z", 
        "id": "419798464990412800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @BBST15: \"With all my heart, I hope Cristiano Ronaldo wins the Ballon d'Or.\" -Mesut \u00d6zil", 
        "created_at": "2014-01-05T11:52:46Z", 
        "id": "419798625254768640"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T11:52:59Z", 
        "id": "419798681932816384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Working on my score in my iPhone game, @HeadsUp Cristiano Ronaldo. Add \"cristiano\" &amp; see if you can beat my score. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T11:56:34Z", 
        "id": "419799582298894336"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: \u00abAlways eternal #Eusebio, rest in peace http://t.co/VrdxUBqowR\u00bb - Cristiano Ronaldo (@Cristiano)", 
        "created_at": "2014-01-05T11:56:38Z", 
        "id": "419799599180963840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo est le seul joueur a avoir \u00e9t\u00e9 au #RealMadrid avec #Zidane en tant qu\u2019entra\u00eeneur adjoint et avoir jou\u00e9 contre #Zidane !", 
        "created_at": "2014-01-05T11:56:48Z", 
        "id": "419799641094225921"
    }, 
    {
        "text": "RT @Alertefoot: @Cristiano #Ronaldo est le seul joueur a avoir \u00e9t\u00e9 au #RealMadrid avec #Zidane en tant qu\u2019entra\u00eeneur adjoint et avoir jou\u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T12:03:19Z", 
        "id": "419801282418073600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Alertefoot: @Cristiano #Ronaldo est le seul joueur a avoir \u00e9t\u00e9 au #RealMadrid avec #Zidane en tant qu\u2019entra\u00eeneur adjoint et avoir jou\u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T12:06:54Z", 
        "id": "419802181999820800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please back to mu", 
        "created_at": "2014-01-05T12:08:39Z", 
        "id": "419802620916547586"
    }, 
    {
        "text": "Quando morrer o Ronaldo vamos ter quantos dias de luto nacional? Para a\u00ed uma semana?", 
        "created_at": "2014-01-05T12:08:50Z", 
        "id": "419802668005994496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Alertefoot: @Cristiano #Ronaldo est le seul joueur a avoir \u00e9t\u00e9 au #RealMadrid avec #Zidane en tant qu\u2019entra\u00eeneur adjoint et avoir jou\u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T12:13:11Z", 
        "id": "419803763898339328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T12:21:30Z", 
        "id": "419805855156940800"
    }, 
    {
        "text": "\u00d3 Ronaldo, j\u00e1 podes dizer que foste o melhor de todos os tempos. O homem j\u00e1 n\u00e3o te ouve.", 
        "created_at": "2014-01-05T12:23:27Z", 
        "id": "419806347647930368"
    }, 
    {
        "text": "@pedropintotv:Portugal sem d\u00favida, vai lamentar a sa\u00edda de Eus\u00e9bio, mas pode comemorar pr\u00eamio RONALDO `s em espera.", 
        "created_at": "2014-01-05T12:26:12Z", 
        "id": "419807037485506560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo ronaldo... i'm ur big fan. please retweet", 
        "created_at": "2014-01-05T12:27:11Z", 
        "id": "419807286639337472"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco vai condecorar Ronaldo http://t.co/BvNiZQO1wh", 
        "created_at": "2014-01-05T12:28:01Z", 
        "id": "419807495951876097"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Benfica - Ronaldo: \u00abEus\u00e9bio sempre eterno\u00bb http://t.co/HYunQIGdQa", 
        "created_at": "2014-01-05T12:28:25Z", 
        "id": "419807597844504576"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo relembra um abra\u00e7o do \"eterno\" Eus\u00e9bio http://t.co/qzTwNRDLDt", 
        "created_at": "2014-01-05T12:33:05Z", 
        "id": "419808770688962561"
    }, 
    {
        "text": "Vi agora que morreu o Eus\u00e9bio e agora quem vai dizer ao Ronaldo que na altura dele n\u00e3o se jogava com o Liechtenstein?", 
        "created_at": "2014-01-05T12:36:25Z", 
        "id": "419809608883257344"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T12:37:53Z", 
        "id": "419809977650642944"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Figo lamentam morte do King Eus\u00e9bio  \"Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz\", pode ler-se na p\u00e1gina... http://t.co/vNZ1Sn7LWf", 
        "created_at": "2014-01-05T12:38:56Z", 
        "id": "419810245498925057"
    }, 
    {
        "text": "Folha de S.Paulo - Esporte - Mourinho chama Eus\u00e9bio de 'imortal'; Cristiano Ronaldo faz homenagem - ... | @scoopit http://t.co/2cpUwWNXhJ", 
        "created_at": "2014-01-05T12:41:41Z", 
        "id": "419810937580027904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Alertefoot: @Cristiano #Ronaldo est le seul joueur a avoir \u00e9t\u00e9 au #RealMadrid avec #Zidane en tant qu\u2019entra\u00eeneur adjoint et avoir jou\u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T12:42:14Z", 
        "id": "419811073894907904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\"@gilaaabolaaa: malam :3 sebut nama pemain favorit kamu dong #TanyaGibol\"", 
        "created_at": "2014-01-05T12:43:42Z", 
        "id": "419811444704550912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FadilRockers13: @Cristiano Ronaldo\"@gilaaabolaaa: malam :3 sebut nama pemain favorit kamu dong #TanyaGibol\"", 
        "created_at": "2014-01-05T12:44:37Z", 
        "id": "419811672526557185"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T12:44:46Z", 
        "id": "419811710636023808"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T12:46:54Z", 
        "id": "419812250380423168"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T12:52:36Z", 
        "id": "419813681338548224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-01-05T12:54:42Z", 
        "id": "419814212441866240"
    }, 
    {
        "text": "Soube da not\u00edcia porque n\u00e3o sei quantos seguidores tinham rt um tweet do Ronaldo com a foto do Eus\u00e9bio. Quase deixei cair o telem\u00f3vel", 
        "created_at": "2014-01-05T12:55:15Z", 
        "id": "419814348450586625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  how are u so good at soccer hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T12:56:30Z", 
        "id": "419814664491794432"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio n\u00e3o superou a segunda bola de ouro do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-05T12:58:09Z", 
        "id": "419815079279075328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RT @PurelyFootball: Mesut \u00d6zil: \u201cWith all my heart, I hope Cristiano Ronaldo wins the Ballon d\u2019Or.\u201d", 
        "created_at": "2014-01-05T12:58:40Z", 
        "id": "419815208475836416"
    }, 
    {
        "text": "Diz o Eus\u00e9bio...tenta l\u00e1 fazer agora isto Ronaldo...morrer sem ningu\u00e9m estar \u00e0 espera.", 
        "created_at": "2014-01-05T13:00:50Z", 
        "id": "419815755954544640"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T13:15:20Z", 
        "id": "419819402947993600"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T13:17:37Z", 
        "id": "419819978490384384"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNagora: Lenda do futebol, Eus\u00e9bio morre aos 71 anos; #C. Ronaldo, #Mourinho e #Figo lamentam: 'Imortal' #AdeusEusebio http://t.co/Tf\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T13:19:20Z", 
        "id": "419820412617641984"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T13:19:35Z", 
        "id": "419820473548300288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I join Cristiano Ronaldo to commiserate with Portugal and the  entire football family over the demise of Eusebio.", 
        "created_at": "2014-01-05T13:20:23Z", 
        "id": "419820675696971776"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T13:20:25Z", 
        "id": "419820681397026816"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T13:20:48Z", 
        "id": "419820778151219200"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T13:22:15Z", 
        "id": "419821146025259008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i always watching you and when you meet me im very proud to be with a human like this cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T13:25:39Z", 
        "id": "419822000941441024"
    }, 
    {
        "text": "RT @TOP100FUTBOL: @Cristiano Ronaldo afectado por la muerte de su compatriota Eusebio. \"Siempre eterno\" http://t.co/WYbb4QaSIG", 
        "created_at": "2014-01-05T13:26:21Z", 
        "id": "419822178344128512"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: 'Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz': O \"capit\u00e3o\" da selec\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, Cr... http://t.co/C561xrSjZX", 
        "created_at": "2014-01-05T13:28:33Z", 
        "id": "419822729588928512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo about Eusebio.  \"Always eternal Eusebio, rest in peace\" http://t.co/aD8b41uT1T", 
        "created_at": "2014-01-05T13:30:09Z", 
        "id": "419823132888023040"
    }, 
    {
        "text": "RT @SerBenfiquista: Ronaldo relembra um abra\u00e7o do \"eterno\" Eus\u00e9bio http://t.co/qzTwNRDLDt", 
        "created_at": "2014-01-05T13:36:00Z", 
        "id": "419824605210374144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo. My name is Takhir, I live in Kazakhstan, in the city of Alma-Ata. My dream to become the football player...", 
        "created_at": "2014-01-05T13:37:15Z", 
        "id": "419824917496856577"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Cristiano Ronaldo: 'Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz': O \"capit\u00e3o\" da selec\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, Cr... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T13:41:53Z", 
        "id": "419826084671393792"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 cancelaram a cerim\u00f3nia da medalha do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-05T13:45:31Z", 
        "id": "419826998132101120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.. http://t.co/E4UiwvsxpQ", 
        "created_at": "2014-01-05T13:49:13Z", 
        "id": "419827929686622210"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Cristiano Ronaldo: 'Sempre eterno Eus\u00e9bio, descansa em paz': O \"capit\u00e3o\" da selec\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, Cr... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T13:51:51Z", 
        "id": "419828594287083520"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo assinando aut\u00f3grafos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/61kbUTrpBv", 
        "created_at": "2014-01-05T13:54:36Z", 
        "id": "419829287353856000"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo em primeiro plano. #For\u00e7aPortugal http://t.co/XglssXytfI", 
        "created_at": "2014-01-05T13:57:13Z", 
        "id": "419829944819412993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  si coricto ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T13:58:00Z", 
        "id": "419830140374220801"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo recorda Eus\u00e9bio: O futebolista homenageou o 'Pantera Negra', que morreu hoje,... http://t.co/uXdWNIKIqx", 
        "created_at": "2014-01-05T14:01:10Z", 
        "id": "419830939217178624"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T14:03:28Z", 
        "id": "419831515737251840"
    }, 
    {
        "text": "Comparar Eus\u00e9bio com Ronaldo? LOOOL", 
        "created_at": "2014-01-05T14:04:06Z", 
        "id": "419831675401424896"
    }, 
    {
        "text": "RT @TomasWzk: Eus\u00e9bio foi um grande jogador mas compara-lo com Ronaldo \u00e9 absurdo. Ronaldo \u00e9 mais atleta, mais completo...", 
        "created_at": "2014-01-05T14:04:38Z", 
        "id": "419831811901239296"
    }, 
    {
        "text": "Blasterjaxx \u00e9 tipo o Ronaldo do House!", 
        "created_at": "2014-01-05T14:06:14Z", 
        "id": "419832212490825728"
    }, 
    {
        "text": "Pessoal, o Cristiano Ronaldo est\u00e1 vivo e vai dedicar a Bola de Ouro ao Eus\u00e9bio.", 
        "created_at": "2014-01-05T14:06:29Z", 
        "id": "419832275849588737"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T14:11:14Z", 
        "id": "419833470480031744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado 7 goles en 4 partidos ante el Celta #GranCR7", 
        "created_at": "2014-01-05T14:12:47Z", 
        "id": "419833861192024064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo mejor del mundo te amo ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T14:15:33Z", 
        "id": "419834557899497472"
    }, 
    {
        "text": "@RGSilvaPV NAO MORRER\u00c1 \u00c9 ETERNO GANDA RONALDO 3 NA PEIDA DOS SUECOS", 
        "created_at": "2014-01-05T14:19:40Z", 
        "id": "419835592705191936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo Santa may come a little late for you but he will bring the best gift for you on Jan 13th. Ballon d'or is yours.", 
        "created_at": "2014-01-05T14:20:47Z", 
        "id": "419835873908518912"
    }, 
    {
        "text": "@mind_mischief VTF MESSI, VTF BLATTER, RONALDO SEMPRE FASCISMO NUNCA +", 
        "created_at": "2014-01-05T14:21:35Z", 
        "id": "419836074832048129"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Homenageia 'Pantera Negra' http://t.co/zguwFJltNl", 
        "created_at": "2014-01-05T14:24:03Z", 
        "id": "419836696788611072"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheeGilP: \u00abFico triste por me compararem com Ronaldo\u00bb - Eus\u00e9bio", 
        "created_at": "2014-01-05T14:28:52Z", 
        "id": "419837909676859392"
    }, 
    {
        "text": "Mas porque falam tanto do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-05T14:30:02Z", 
        "id": "419838202338238464"
    }, 
    {
        "text": "RT @SupermanTweets: Earth has lost one of its soccer legends today.   Before Ronaldo he was the Superman of Portugal.   #RIP Eusebio.. http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T14:30:27Z", 
        "id": "419838309645684736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo say ilove you meryem ples", 
        "created_at": "2014-01-05T14:35:17Z", 
        "id": "419839523615289344"
    }, 
    {
        "text": "cristiano ronaldo homenageia eus\u00e9bio com recurso a um bonito pleonasmo.", 
        "created_at": "2014-01-05T14:39:36Z", 
        "id": "419840608652374017"
    }, 
    {
        "text": "Se morresse o Ronaldo amanha, eu ficava triste mas n\u00e3o ia chorar nem p\u00f4r flores nem erguer est\u00e1tuas nem nada, poupem-me", 
        "created_at": "2014-01-05T14:43:46Z", 
        "id": "419841658927054848"
    }, 
    {
        "text": "@Lekospt ya, mas o gajo dizer que ningu\u00e9m pode comparar o Ronaldo com ele porque na altura dele era + dificil \u00e9 ser  humilde??", 
        "created_at": "2014-01-05T14:44:10Z", 
        "id": "419841761364557825"
    }, 
    {
        "text": "@TheeGilP N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de humildade, \u00e9 a verdade n\u00e3o se pode comparar o Ronaldo ao Eus\u00e9bio porque eram tempos diferentes.", 
        "created_at": "2014-01-05T14:45:01Z", 
        "id": "419841972057026560"
    }, 
    {
        "text": "RT @IvoLobo7: Quando o Ronaldo morrer, nenhum benfiquista vai ter as atitudes de falta de humildade e de no\u00e7\u00e3o que alguns sportinguistas es\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T14:46:29Z", 
        "id": "419842342800330752"
    }, 
    {
        "text": "A opini\u00e3o de quem tem como maior \u00eddolo o Ronaldo e nem sequer acompanha a carreira dele pra mim vale 0", 
        "created_at": "2014-01-05T14:50:14Z", 
        "id": "419843285596012544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You the best of the best! I love you Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-05T14:51:29Z", 
        "id": "419843600063537153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hellllllllllllllo Ronaldo :) god bless you", 
        "created_at": "2014-01-05T14:51:29Z", 
        "id": "419843602852741120"
    }, 
    {
        "text": "RT @abolapt: \u00abEus\u00e9bio era um extraterrestre, como hoje s\u00e3o Ronaldo ou Messi\u00bb - Jorge Jesus http://t.co/SxQBVILJun", 
        "created_at": "2014-01-05T14:51:43Z", 
        "id": "419843661216894976"
    }, 
    {
        "text": "Jesus diz que Eus\u00e9bio foi jogador \"extra-terrestre\" como hoje s\u00e3o Ronaldo ou Messi http://t.co/5GXXhyYkrh", 
        "created_at": "2014-01-05T14:54:37Z", 
        "id": "419844391646158848"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticiaaominuto: Foi um jogador extra-terrestre como hoje s\u00e3o Ronaldo ou Messi - http://t.co/5n8iDmdCRy #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T14:57:30Z", 
        "id": "419845117156274177"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T14:58:22Z", 
        "id": "419845332487667713"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T14:59:01Z", 
        "id": "419845495717396480"
    }, 
    {
        "text": "@fcancio oh yeah! E o Ronaldo tamb\u00e9m j\u00e1 leva uma dose...", 
        "created_at": "2014-01-05T15:00:39Z", 
        "id": "419845907799363584"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abEus\u00e9bio era um extraterrestre, como hoje s\u00e3o Ronaldo ou Messi\u00bb - Jorge Jesus http://t.co/GOPMSVQspO #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T15:06:00Z", 
        "id": "419847254124417024"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #realmadrid #madrid #spain #halamadrid #cr7 #like #l4l #liking #likes #madridista #cristiano... http://t.co/wDCCHE5HE1", 
        "created_at": "2014-01-05T15:11:38Z", 
        "id": "419848671296237568"
    }, 
    {
        "text": "Tamb\u00e9m n consigo perceber as pessoas que n\u00e3o t\u00eam orgulho no Ronaldo, mas pronto.", 
        "created_at": "2014-01-05T15:11:57Z", 
        "id": "419848753458475008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  happy new year cristian :) i love u ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T15:15:33Z", 
        "id": "419849656898560000"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o percebo a vossa cena de mandar postas de pescada e comparar o Eus\u00e9bio ao Ronaldo. V\u00e3o comparar a Marilyn Monroe \u00e0 Angelina Jolie?", 
        "created_at": "2014-01-05T15:18:26Z", 
        "id": "419850383746682880"
    }, 
    {
        "text": "RT @daniielafrusso: N\u00e3o percebo a vossa cena de mandar postas de pescada e comparar o Eus\u00e9bio ao Ronaldo. V\u00e3o comparar a Marilyn Monroe \u00e0 A\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T15:21:51Z", 
        "id": "419851244338171904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I tip christiano ronaldo for ballon'd or Good luck", 
        "created_at": "2014-01-05T15:22:31Z", 
        "id": "419851412311658496"
    }, 
    {
        "text": "RT @KingMufasah: RIP Eus\u00e9bio da Silva Ferreira. Before Messi &amp; Ronaldo there was Eusebio. One of the greatest to play the game of football \u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T15:23:42Z", 
        "id": "419851709511655424"
    }, 
    {
        "text": "RT @KcKiller4: @Cristiano it would be a dream come true if you could hashtag futbolishayat in your next post on Instagram, please Ronaldo t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T15:30:45Z", 
        "id": "419853484771778560"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo @Cristiano  Always eternal #Eusebio, rest in peace http://t.co/cF6rO6XQCC... http://t.co/EdrhwonkbH", 
        "created_at": "2014-01-05T15:33:11Z", 
        "id": "419854097295364096"
    }, 
    {
        "text": "RT @jafmac: Durante 3 dias n\u00e3o se pode dizer que o Ronaldo \u00e9 melhor que o Eus\u00e9bio", 
        "created_at": "2014-01-05T15:37:02Z", 
        "id": "419855065692639233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \uc804 \ud638\ub0a0\ub450\ud615\uc744 \uc88b\uc544\ud569\ub2c8\ub2e4. I from Korean. I like ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-05T15:38:33Z", 
        "id": "419855444455084032"
    }, 
    {
        "text": "@marianaprista tendo em conta que o PR vai homenagear o Ronaldo, e o Eusebio tem nacionalidade portuguesa \u00e9 provavel que isso aconte\u00e7a", 
        "created_at": "2014-01-05T15:40:33Z", 
        "id": "419855948128473088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T15:42:09Z", 
        "id": "419856352597770240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love So much Ronaldo &lt;3 I wish you Reply me That's My Dream :D", 
        "created_at": "2014-01-05T15:42:24Z", 
        "id": "419856415294234624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo b\u00fcy\u00fck hayran\u0131ms\u0131n", 
        "created_at": "2014-01-05T15:45:03Z", 
        "id": "419857081215102976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo cilik saat masih bermain di akademi Sporting Lisbon. http://t.co/U93bBNvQpz", 
        "created_at": "2014-01-05T15:46:03Z", 
        "id": "419857332231614464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO IM HERE  #CR7  #HalaMadrid  #\u0631\u064a\u0627\u0644_\u0645\u062f\u0631\u064a\u062f  #\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645\u064a  #\u0631\u062a\u0648\u064a\u062a  #\u0641\u0648\u0644\u0648 http://t.co/1zg5IDQKpx", 
        "created_at": "2014-01-05T15:48:58Z", 
        "id": "419858067891568641"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T15:49:27Z", 
        "id": "419858188775616512"
    }, 
    {
        "text": "\"Always eternal #Eusebio, rest in peace\" Cristiano Ronaldo http://t.co/VECVYIcIBw", 
        "created_at": "2014-01-05T15:51:52Z", 
        "id": "419858796006354944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_IndoDPK: @Cristiano  Ronaldo cilik saat masih bermain di akademi Sporting Lisbon. http://t.co/U93bBNvQpz", 
        "created_at": "2014-01-05T15:52:21Z", 
        "id": "419858917552705536"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalahOpaid: @Cristiano RONALDO IM HERE  #CR7  #HalaMadrid  #\u0631\u064a\u0627\u0644_\u0645\u062f\u0631\u064a\u062f  #\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645\u064a  #\u0631\u062a\u0648\u064a\u062a  #\u0641\u0648\u0644\u0648 http://t.co/1zg5IDQKpx", 
        "created_at": "2014-01-05T15:53:56Z", 
        "id": "419859318205607936"
    }, 
    {
        "text": "\"Always eternal #Eusebio, rest in peace\" Cristiano Ronaldo http://t.co/EYp0KMdGKZ", 
        "created_at": "2014-01-05T15:55:04Z", 
        "id": "419859600905863168"
    }, 
    {
        "text": "O Eus\u00e9bio era como o Ronaldo, mas da \u00e9poca dele, tudo \u00e0 merc\u00ea dele, dominava o campo como ningu\u00e9m, dos pouco jogos que vi na net.", 
        "created_at": "2014-01-05T15:55:04Z", 
        "id": "419859602151182336"
    }, 
    {
        "text": "RT @BochaJimenez: Eusebio era para Benf\u00edca lo que es Cristiano Ronaldo para Real Madrid.  Messi para Barcelona.", 
        "created_at": "2014-01-05T15:55:57Z", 
        "id": "419859826030948352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_IndoDPK: @Cristiano  Ronaldo cilik saat masih bermain di akademi Sporting Lisbon. http://t.co/U93bBNvQpz", 
        "created_at": "2014-01-05T15:56:06Z", 
        "id": "419859860633579520"
    }, 
    {
        "text": "@paulopedroso @fcancio @joa15inho fazem o mesmo com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-05T16:01:41Z", 
        "id": "419861265910341632"
    }, 
    {
        "text": "@franciscoamaral A presta\u00e7\u00e3o de Eus\u00e9bio e de Cristiano Ronaldo n\u00e3o s\u00e3o compar\u00e1veis. Ronaldo \u00e9 um zero comparando com Eus\u00e9bio.", 
        "created_at": "2014-01-05T16:02:18Z", 
        "id": "419861421376020480"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalahOpaid: @Cristiano RONALDO IM HERE  #CR7  #HalaMadrid  #\u0631\u064a\u0627\u0644_\u0645\u062f\u0631\u064a\u062f  #\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645\u064a  #\u0631\u062a\u0648\u064a\u062a  #\u0641\u0648\u0644\u0648 http://t.co/1zg5IDQKpx", 
        "created_at": "2014-01-05T16:05:50Z", 
        "id": "419862311080579073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@SoalUNITED: Ruud van Nistelrooy RT @soal_SOCCER: Karna apa sih kalian bisa ngefans banget sama klub favorit kalian____?", 
        "created_at": "2014-01-05T16:08:10Z", 
        "id": "419862899322941440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo -----&gt; Illuminate", 
        "created_at": "2014-01-05T16:08:27Z", 
        "id": "419862968395108352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-01-05T16:11:58Z", 
        "id": "419863855737487360"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio and Cristiano Ronaldo http://t.co/vrz5KZjAlW", 
        "created_at": "2014-01-05T16:25:08Z", 
        "id": "419867167598055424"
    }, 
    {
        "text": "Vou sempre preferir o Eus\u00e9bio ao Ronaldo. Mas agora n\u00e3o \u00e9 tempo para essas discuss\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-01-05T16:26:14Z", 
        "id": "419867446917353472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello, Cristiano Ronaldo ! You are my best football player ! I kiffe you ! Ps: Is that you could subscribe to my channel", 
        "created_at": "2014-01-05T16:26:45Z", 
        "id": "419867573824401408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you for evey thing greatest footballer on earth speed skill power everything a footballer need thank you ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T16:29:17Z", 
        "id": "419868215305437184"
    }, 
    {
        "text": "#Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:40:02Z", 
        "id": "419870919859793921"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:40:19Z", 
        "id": "419870991360475136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:40:32Z", 
        "id": "419871045391495168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:41:54Z", 
        "id": "419871388179369984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:42:18Z", 
        "id": "419871490998546433"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:42:29Z", 
        "id": "419871533595906048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:43:11Z", 
        "id": "419871713225355264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:43:17Z", 
        "id": "419871736557875201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano part1|Cristiano Ronaldo voce e,de longe,o melhor jogador em toda a terra suas tao surpreendentes suas habilidades sao", 
        "created_at": "2014-01-05T16:44:59Z", 
        "id": "419872165526515712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:45:20Z", 
        "id": "419872252038234112"
    }, 
    {
        "text": "@miguel98santos @MILFLOVER10169 @PedrobMineiro uma lenda completa, para que o Ronaldo e o Eus\u00e9bio e todos esses se havia o Peyroteo", 
        "created_at": "2014-01-05T16:47:26Z", 
        "id": "419872780851888128"
    }, 
    {
        "text": "@MiguelASLA @caue_tuga 9? Di Stefano, Puskas, Van Basten, Ronaldo (fenomeno), Cruyff, Beckenbauer, Platini, Socrates, Pele, Garrincha, k m?", 
        "created_at": "2014-01-05T16:47:26Z", 
        "id": "419872781950398464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please comeback to Manchester United. Heeelp them! #vivaronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T16:49:35Z", 
        "id": "419873321757331456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:52:31Z", 
        "id": "419874058751442944"
    }, 
    {
        "text": "@Ralphsoulr Cristiano Ronaldo, Eus\u00e9bio, Garrincha, Van Basten @MiguelASLA", 
        "created_at": "2014-01-05T16:53:14Z", 
        "id": "419874242197344256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:53:19Z", 
        "id": "419874261881208833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T16:53:30Z", 
        "id": "419874308551630848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano like you give a Fuck Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T16:54:56Z", 
        "id": "419874668406140928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano me podrias de hacer un favor de firmar un papel o una hoja diciendo de cristiano ronaldo para angel y tu gran firma", 
        "created_at": "2014-01-05T17:01:22Z", 
        "id": "419876288132702208"
    }, 
    {
        "text": "sempre mal JJ \"@futebol365: Eus\u00e9bio: Foi um jogador como hoje s\u00e3o Ronaldo ou Messi, Jorge Jesus http://t.co/DoVWQSjOU9\"", 
        "created_at": "2014-01-05T17:03:54Z", 
        "id": "419876924882976770"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T17:04:05Z", 
        "id": "419876971326103552"
    }, 
    {
        "text": "#50CoisasSobreMim 3 - amo o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T17:06:05Z", 
        "id": "419877472755519489"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T17:08:02Z", 
        "id": "419877963895947264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano im love you crstiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T17:12:14Z", 
        "id": "419879020927258624"
    }, 
    {
        "text": "#Eusebio , #Figo #Cristiano #Ronaldo . #Portugal and the #world are UNITED . http://t.co/pdeiHnO3KE", 
        "created_at": "2014-01-05T17:13:03Z", 
        "id": "419879227497132032"
    }, 
    {
        "text": "Manuel Fernandes diz que s\u00f3 Ronaldo \"est\u00e1 ao n\u00edvel de Eus\u00e9bio\" http://t.co/V0Ej9TNMcg", 
        "created_at": "2014-01-05T17:21:25Z", 
        "id": "419881332265582593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo the dest\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0641\u0636\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e http://t.co/rSiIuGI2AP", 
        "created_at": "2014-01-05T17:27:07Z", 
        "id": "419882767740977152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yes I am a huge Ronaldo fan and I think that Ronaldo is the greatest player the world has ever seen.", 
        "created_at": "2014-01-05T17:30:06Z", 
        "id": "419883518177861632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T17:30:24Z", 
        "id": "419883595134930944"
    }, 
    {
        "text": "Costumo ficar calada em conversas de fam\u00edlia mas isto de compararem o Eus\u00e9bio ao Ronaldo tirou-me do s\u00e9rio e falei imenso.", 
        "created_at": "2014-01-05T17:32:41Z", 
        "id": "419884168202706944"
    }, 
    {
        "text": "\"S\u00f3 Cristiano Ronaldo est\u00e1 ao n\u00edvel de #Eus\u00e9bio\": O antigo avan\u00e7ado Manuel Fernandes, um dos s\u00edmbolos do... http://t.co/rBp2noBrDG", 
        "created_at": "2014-01-05T17:36:07Z", 
        "id": "419885031914348544"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] \"S\u00f3 Cristiano Ronaldo est\u00e1 ao n\u00edvel de Eus\u00e9bio\" http://t.co/DUnbUbcoQ2", 
        "created_at": "2014-01-05T17:38:44Z", 
        "id": "419885692236226560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T17:43:45Z", 
        "id": "419886954512011264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2665 http://t.co/iJuxdRhRrE", 
        "created_at": "2014-01-05T17:51:33Z", 
        "id": "419888916775591937"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 respeitava o Cristiano Ronaldo se na ter\u00e7a-feira, quando fosse receber o grau de GOIH das m\u00e3os do An\u00edbal, o... http://t.co/dID0TAE7ky", 
        "created_at": "2014-01-05T17:53:11Z", 
        "id": "419889325480763392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano welkom ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T18:03:13Z", 
        "id": "419891852918403072"
    }, 
    {
        "text": "\"Ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\" Cristiano Ronaldo - http://t.co/1bcbyeqisW http://t.co/JlAWvtGG3W", 
        "created_at": "2014-01-05T18:03:45Z", 
        "id": "419891987333275648"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrendaSCorreia7: Neto do Eus\u00e9bio \"V\u00f4, eu tenho melhor finta que a do Ronaldo e Messi. Tu tamb\u00e9m tinhas\"", 
        "created_at": "2014-01-05T18:04:30Z", 
        "id": "419892175078715392"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrendaSCorreia7: Neto do Eus\u00e9bio \"V\u00f4, eu tenho melhor finta que a do Ronaldo e Messi. Tu tamb\u00e9m tinhas\"", 
        "created_at": "2014-01-05T18:06:28Z", 
        "id": "419892671608782848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo iam matoug for saudi Arabia I love you", 
        "created_at": "2014-01-05T18:09:37Z", 
        "id": "419893464281915392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T18:11:57Z", 
        "id": "419894051437940736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T18:12:34Z", 
        "id": "419894206908608512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T18:12:52Z", 
        "id": "419894279054446592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T18:13:41Z", 
        "id": "419894485485510656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T18:13:44Z", 
        "id": "419894499419369472"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheeGilP: O Eus\u00e9bio dizia que era melhor que o Ronaldo, como \u00e9 que dizem que ele \u00e9 \"humilde\"?", 
        "created_at": "2014-01-05T18:16:23Z", 
        "id": "419895165709733888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy new year ronaldo...i wish u to win tomorrow #egyption_and_proud", 
        "created_at": "2014-01-05T18:21:13Z", 
        "id": "419896381046665216"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano nice picture ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-05T18:25:14Z", 
        "id": "419897393975676928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Brave strong ronaldo know", 
        "created_at": "2014-01-05T18:31:27Z", 
        "id": "419898956366094337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy_Jokes: Cristiano Ronaldo. http://t.co/9DXm2ZqMuM", 
        "created_at": "2014-01-05T18:32:49Z", 
        "id": "419899300890828800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm from Morocco Saad love you very much and I want to go to you but I do not appreciate because Aldharov and I hope that", 
        "created_at": "2014-01-05T18:33:42Z", 
        "id": "419899523284996096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano part 1:Ronaldo voce e,de longe,o melhor jogador em toda a terra suas tao surpreendentes suas habilidades sao perfeitos seus sao", 
        "created_at": "2014-01-05T18:35:29Z", 
        "id": "419899971744563200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T18:40:18Z", 
        "id": "419901185538424832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Eus\u00e9bio da Silva. http://t.co/1EfCuZ8ZDb\u201d", 
        "created_at": "2014-01-05T18:44:44Z", 
        "id": "419902299545567233"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T18:47:41Z", 
        "id": "419903044730748928"
    }, 
    {
        "text": "RT @manuelparreira: Se imped\u00edssemos o Cristiano Ronaldo de assinar por clubes estrangeiros, pod\u00edamos chorar a perda de um s\u00edmbolo do pa\u00eds a\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T18:58:29Z", 
        "id": "419905761033326592"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 agora o Sporting pedir para se nacionalizar o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-05T18:58:45Z", 
        "id": "419905827277766657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eusebio grande e especialmente bom como cristiano ronaldo dentro e fora descanse em paz", 
        "created_at": "2014-01-05T18:59:18Z", 
        "id": "419905964582506496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we all miss you Ronaldo. Help!!. Follow back please. Atrevido.", 
        "created_at": "2014-01-05T19:01:40Z", 
        "id": "419906561872781313"
    }, 
    {
        "text": "\"Se o Eus\u00e9bio fosse novo agora, batia o Cristiano Ronaldo aos pontos\" - fuck yea, m\u00e3e", 
        "created_at": "2014-01-05T19:06:39Z", 
        "id": "419907817567309824"
    }, 
    {
        "text": "@fcancio @vascodcm @ped_lr @bytoke @Vega9000 Tem agora o Eus\u00e9bio e logo a seguir a medalha do Ronaldo. S\u00e3o dois momentos decisivos pr\u00f3 pa\u00eds.", 
        "created_at": "2014-01-05T19:08:02Z", 
        "id": "419908162398195713"
    }, 
    {
        "text": "@fcancio calma... Est\u00e1 a tratar do discurso para a medalha do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-01-05T19:11:15Z", 
        "id": "419908974046359552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   \u00c0 espera de Hattrick, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T19:13:53Z", 
        "id": "419909637560090624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO \u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661  I am one of your die hard fan, i saw u at dubai mall. ILove You A Lot. *Hugs* Plz Tweet Me Back And Make My Day.", 
        "created_at": "2014-01-05T19:17:45Z", 
        "id": "419910610965381120"
    }, 
    {
        "text": "Isto de morrer o Nelson Ned no mesmo dia do Eus\u00e9bio faz-me lembrar o duelo Messi vs. Ronaldo por protagonismo. #panteraNegra", 
        "created_at": "2014-01-05T19:18:57Z", 
        "id": "419910913299607552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo eres un crak i este a\u00f1o te llenas el bal\u00f3n de or\u00f3 ala MADRID ala MADRID", 
        "created_at": "2014-01-05T19:22:38Z", 
        "id": "419911837661282304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Y\u0131lba\u015f\u0131nda Filistin ve Filipindeki \u00c7ocuklara G\u00f6ndermek \u00dczere Binlerce Hediye Paketi Haz\u0131rlatt\u0131.", 
        "created_at": "2014-01-05T19:24:28Z", 
        "id": "419912299541827584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1, voc\u00ea Galatasaray Cristiano Ronaldo  Chelsea vai ganhar a Liga dos Campe\u00f5es Resposta ficaria muito feliz se eles te amo tanto", 
        "created_at": "2014-01-05T19:25:20Z", 
        "id": "419912518929108992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 voc\u00ea Galatasaray Cristiano Ronaldo - Chelsea vai ganhar a Liga dos Campe\u00f5es Resposta ficaria muito feliz se eles te amo tanto", 
        "created_at": "2014-01-05T19:26:08Z", 
        "id": "419912718414393344"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: \"S\u00f3 Cristiano Ronaldo est\u00e1 ao n\u00edvel de #Eus\u00e9bio\": O antigo avan\u00e7ado Manuel Fernandes, um dos s\u00edmbolos do... http://t.co/rB\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T19:26:23Z", 
        "id": "419912780263981056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" je n'\u00e9change pas mon maillot avec des assassins\" PETITE PUTE cristiano ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-05T19:41:36Z", 
        "id": "419916609373732864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello when Ronaldo will take the Ballon d'Or", 
        "created_at": "2014-01-05T19:45:57Z", 
        "id": "419917704137809920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo the king", 
        "created_at": "2014-01-05T19:49:12Z", 
        "id": "419918522097991680"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  hi ronaldo follow me plz at alexiops3gamer I think u r the BEST playr in the worldso plz follow me on twitter", 
        "created_at": "2014-01-05T19:53:39Z", 
        "id": "419919644829700096"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 definitivamente o melhor jogador portugu\u00eas de sempre vivo", 
        "created_at": "2014-01-05T20:09:16Z", 
        "id": "419923574989008897"
    }, 
    {
        "text": "se o ronaldo morre \u00e9 o fim do mundo", 
        "created_at": "2014-01-05T20:18:40Z", 
        "id": "419925939145805824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO http://t.co/5HdqLNcRz8", 
        "created_at": "2014-01-05T20:18:42Z", 
        "id": "419925947236642816"
    }, 
    {
        "text": "RT @luiswestt: se o ronaldo morre \u00e9 o fim do mundo", 
        "created_at": "2014-01-05T20:19:50Z", 
        "id": "419926233393410048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pedromvfranco: Define Portugal. Eus\u00e9bio, Am\u00e1lia, Cristiano Ronaldo, Vinho do Porto, Bacalhau e Boas praias.", 
        "created_at": "2014-01-05T20:20:22Z", 
        "id": "419926368017993728"
    }, 
    {
        "text": "Nem quero imaginar as redes sociais e os notici\u00e1rios quando o Ronaldo morrer.", 
        "created_at": "2014-01-05T20:22:11Z", 
        "id": "419926826526736384"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesariam: Nem quero imaginar as redes sociais e os notici\u00e1rios quando o Ronaldo morrer.", 
        "created_at": "2014-01-05T20:22:40Z", 
        "id": "419926945393283072"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesariam: Nem quero imaginar as redes sociais e os notici\u00e1rios quando o Ronaldo morrer.", 
        "created_at": "2014-01-05T20:22:58Z", 
        "id": "419927021444411392"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesariam: Nem quero imaginar as redes sociais e os notici\u00e1rios quando o Ronaldo morrer.", 
        "created_at": "2014-01-05T20:23:35Z", 
        "id": "419927177283764224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T20:23:59Z", 
        "id": "419927276281950209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo! Happy New Year!", 
        "created_at": "2014-01-05T20:24:38Z", 
        "id": "419927441122287617"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pedromvfranco: Define Portugal. Eus\u00e9bio, Am\u00e1lia, Cristiano Ronaldo, Vinho do Porto, Bacalhau e Boas praias.", 
        "created_at": "2014-01-05T20:25:15Z", 
        "id": "419927597095845888"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesariam: Nem quero imaginar as redes sociais e os notici\u00e1rios quando o Ronaldo morrer.", 
        "created_at": "2014-01-05T20:26:23Z", 
        "id": "419927882686029824"
    }, 
    {
        "text": "o vosso grande \u00cddolo Ronaldo \u00e9 t\u00e3o inteligente que formula a seguinte frase \"para sempre eterno, Eus\u00e9bio\"", 
        "created_at": "2014-01-05T20:27:13Z", 
        "id": "419928090869895169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  + WHY do you LOVE RONALDO? _because its a nice car there :) (I laughed a lot)", 
        "created_at": "2014-01-05T20:28:07Z", 
        "id": "419928318268297216"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 QUE NINGU\u00c9M TEM NO\u00c7\u00c3O DO \u00d3DIO QUE TENHO A ESTE RONALDO FDS \u00c9 BURRO E GANHA MAIS DO QUE ALGU\u00c9M QUE SALVE VIDAS", 
        "created_at": "2014-01-05T20:29:28Z", 
        "id": "419928656492769280"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo correu muito, lutou como poucos mas n\u00e3o levantou nenhum trof\u00e9u\", diz Paul Breitner http://t.co/giTd5gyp6u", 
        "created_at": "2014-01-05T20:30:54Z", 
        "id": "419929016276369408"
    }, 
    {
        "text": "E deixo aqui a pergunta:  Ser\u00e1 justo Ronaldo (Bra) ter ganho 2 bolas de ouro, C. Ronaldo s\u00f3 1 assim como Eus\u00e9bio, e Messi 4?", 
        "created_at": "2014-01-05T20:37:42Z", 
        "id": "419930731264368640"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales Agora futebol \u00e9 o Ronaldo, pah. O Eus\u00e9bio \u00e9 salamaleques e conversa de circunst\u00e2ncia.", 
        "created_at": "2014-01-05T20:58:12Z", 
        "id": "419935886927601664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano o cristiano ronaldo meu sonho foi conhecer vc", 
        "created_at": "2014-01-05T20:58:29Z", 
        "id": "419935959895912448"
    }, 
    {
        "text": "O professor Marcelo acaba de anunciar na  TVI que Cristiano Ronaldo ganhou a 'Bola d'Ouro'. Estou impressionado. E Marques Mendes tamb\u00e9m.", 
        "created_at": "2014-01-05T21:01:03Z", 
        "id": "419936603625107456"
    }, 
    {
        "text": "Pensem que para as pessoas mais velhas q n\u00f3s ter morrido o Eus\u00e9bio \u00e9 como se tivesse morrido o Cristiano Ronaldo para n\u00f3s. N\u00e3o sejam assim", 
        "created_at": "2014-01-05T21:04:14Z", 
        "id": "419937405962293248"
    }, 
    {
        "text": "RT @francidsouto: Pensem que para as pessoas mais velhas q n\u00f3s ter morrido o Eus\u00e9bio \u00e9 como se tivesse morrido o Cristiano Ronaldo para n\u00f3s\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T21:05:15Z", 
        "id": "419937664180445184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo please repond me iam mahmoud from egypte", 
        "created_at": "2014-01-05T21:13:21Z", 
        "id": "419939702913773568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm your biggest fan if required by ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-01-05T21:16:43Z", 
        "id": "419940547545935872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm your biggest fan if required by ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-05T21:16:55Z", 
        "id": "419940599165239296"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-05T21:17:04Z", 
        "id": "419940635794104320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eusobio And Ronaldo The  Best !", 
        "created_at": "2014-01-05T21:25:36Z", 
        "id": "419942784695828480"
    }, 
    {
        "text": "RT @BelalElsaka1: @Cristiano Congratulation Super Ronaldo  \u2665 .... Best player in the world. \u2665           \u2665  Hala madrid  \u2665 http://t.co/1Q4oT\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T21:27:53Z", 
        "id": "419943359457673216"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Greg Dyke, @FA chairman on Eusebio: \"He was clearly a world-class player. He was the Ronaldo of his time.\" http://t.co/npfaGH\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T21:34:14Z", 
        "id": "419944957588152320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T21:37:43Z", 
        "id": "419945833216634880"
    }, 
    {
        "text": "@GoncaloGamboa Quero ver quando morrer o Ronaldo o que e que tu vais fazer. Ele era o idolo das gera\u00e7oes anteriores", 
        "created_at": "2014-01-05T21:40:02Z", 
        "id": "419946418162241536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a BIG fan of Cristano Ronaldo  ( el fant\u00e1stico ronaldo ) can you follow me ? please", 
        "created_at": "2014-01-05T22:12:14Z", 
        "id": "419954520328650752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Luck tomorrow, you will do great and score a hat-trick ;) Gooooo Ronaldo &lt;3 &lt;3 Hala Madrid &lt;3 &lt;3 http://t.co/8x2HO8eopz", 
        "created_at": "2014-01-05T22:15:27Z", 
        "id": "419955328458174464"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:15:27Z", 
        "id": "419955329992888320"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:15:49Z", 
        "id": "419955421923643394"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le ha marcado siete goles al Celta en cuatro partidos http://t.co/sDQzJEeVhz #halamadrid", 
        "created_at": "2014-01-05T22:15:58Z", 
        "id": "419955459270115329"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:16:19Z", 
        "id": "419955548663332864"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:16:22Z", 
        "id": "419955557609795584"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:16:46Z", 
        "id": "419955660768677889"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:16:57Z", 
        "id": "419955705639354368"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:17:07Z", 
        "id": "419955746630275072"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/qhMXe1HXOg", 
        "created_at": "2014-01-05T22:17:30Z", 
        "id": "419955846357848064"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:17:39Z", 
        "id": "419955880574988288"
    }, 
    {
        "text": "RT @paulohenriques: RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/qhMXe1HXOg", 
        "created_at": "2014-01-05T22:18:11Z", 
        "id": "419956018257620992"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:18:28Z", 
        "id": "419956089674031104"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:18:49Z", 
        "id": "419956178333208576"
    }, 
    {
        "text": "\"O maior jogador de todos os tempos em Portugal, s\u00f3 um dia o Cristiano Ronaldo certamente lhe ser\u00e1 compar\u00e1vel\" - Pinto da Costa", 
        "created_at": "2014-01-05T22:19:00Z", 
        "id": "419956221299265536"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: \"O maior jogador de todos os tempos em Portugal, s\u00f3 um dia o Cristiano Ronaldo certamente lhe ser\u00e1 compar\u00e1vel\" - Pinto da\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T22:19:32Z", 
        "id": "419956355597107200"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:20:20Z", 
        "id": "419956557271818240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-05T22:22:48Z", 
        "id": "419957180314689536"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:23:26Z", 
        "id": "419957338528051200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7 #HalaMadrid http://t.co/Hs6MNJIsZy", 
        "created_at": "2014-01-05T22:24:55Z", 
        "id": "419957710571184128"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:25:28Z", 
        "id": "419957849523884032"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:27:00Z", 
        "id": "419958237656793088"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 o Duelo 'Ronaldo versus Messi' dos anos 60! :) #Eusebio http://t.co/IOx8P27Zyv", 
        "created_at": "2014-01-05T22:33:16Z", 
        "id": "419959810679767040"
    }, 
    {
        "text": "RT @TudoAoContrario: Aqui est\u00e1 o Duelo 'Ronaldo versus Messi' dos anos 60! :) #Eusebio http://t.co/IOx8P27Zyv", 
        "created_at": "2014-01-05T22:33:40Z", 
        "id": "419959915093184512"
    }, 
    {
        "text": "Odds for Ronaldo to score are shite, but I truly believe he will score at least one goal tomorrow to dedicate to Eus\u00e9bio.", 
        "created_at": "2014-01-05T22:34:02Z", 
        "id": "419960004800557056"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo foi adiada) foi publicado no Xi\u00e7a Penico.  A Presid\u00eancia da... http://t.co/5fv0YgtUXe", 
        "created_at": "2014-01-05T22:34:29Z", 
        "id": "419960117799706624"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/hF1mp7tClH", 
        "created_at": "2014-01-05T22:34:45Z", 
        "id": "419960184069292032"
    }, 
    {
        "text": "RT @TudoAoContrario: Aqui est\u00e1 o Duelo 'Ronaldo versus Messi' dos anos 60! :) #Eusebio http://t.co/IOx8P27Zyv", 
        "created_at": "2014-01-05T22:35:00Z", 
        "id": "419960246975868928"
    }, 
    {
        "text": "RT @TudoAoContrario: Aqui est\u00e1 o Duelo 'Ronaldo versus Messi' dos anos 60! :) #Eusebio http://t.co/2chaSbAoeF", 
        "created_at": "2014-01-05T22:35:29Z", 
        "id": "419960370317361152"
    }, 
    {
        "text": "@Britjinhoo o \u00fanico que \u00e9 capaz de chegar ao n\u00edvel de Eus\u00e9bio \u00e9 o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-05T22:35:46Z", 
        "id": "419960441045925889"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T22:37:05Z", 
        "id": "419960774891929600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T22:37:16Z", 
        "id": "419960819955138561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo how do u keep your composure over a free kick ????", 
        "created_at": "2014-01-05T22:38:16Z", 
        "id": "419961072595251200"
    }, 
    {
        "text": "Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro:   Foi adiada a condecora\u00e7\u00e3o a Cristiano Ronaldo. ... http://t.co/aMNwkvlmqp", 
        "created_at": "2014-01-05T22:38:53Z", 
        "id": "419961226379022336"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro http://t.co/AR5IUmCm0S", 
        "created_at": "2014-01-05T22:38:55Z", 
        "id": "419961235417751552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Eusebio &amp; @Cristiano #Ronaldo http://t.co/jPVVv4I3Rg", 
        "created_at": "2014-01-05T22:39:29Z", 
        "id": "419961378649423872"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@antena1rtp: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada para 20 de janeiro // ainda enterram o CR7 e condecoram Eus\u00e9bio ahahahha! #fb", 
        "created_at": "2014-01-05T22:40:30Z", 
        "id": "419961633163976706"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano sono un gran tifoso del super Cristiano RONALDO il grande, il fenomeno.  Vorrei il Suo aiuto.Vivo in Ital http://t.co/fQzzZjYk7C", 
        "created_at": "2014-01-05T22:40:32Z", 
        "id": "419961639387926528"
    }, 
    {
        "text": "RT @RebbeCR7: @Cristiano Ronaldo #CR7 #HalaMadrid http://t.co/Hs6MNJIsZy", 
        "created_at": "2014-01-05T22:40:32Z", 
        "id": "419961643268075520"
    }, 
    {
        "text": "#Cavaco adia condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano #Ronaldo para dia 20: \u00a0A condecora\u00e7\u00e3o do jogador de futebol Cristiano... http://t.co/6zyzFS0Ohi", 
        "created_at": "2014-01-05T22:41:08Z", 
        "id": "419961793704755200"
    }, 
    {
        "text": "Futebol - Cavaco Silva adia condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/RvOh6AAiHM", 
        "created_at": "2014-01-05T22:41:13Z", 
        "id": "419961813309333504"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o me fa\u00e7as rir, cavaco. RT @Renascenca Adiada condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/DkMlF7rvZ6", 
        "created_at": "2014-01-05T22:43:48Z", 
        "id": "419962462159400960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  enta msh bany2adam!!  Wtf ronaldo ?! http://t.co/iI4X0Qn90n", 
        "created_at": "2014-01-05T22:45:08Z", 
        "id": "419962801184976896"
    }, 
    {
        "text": "RT @zellima_: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo adiada http://t.co/2cgkltJxr5", 
        "created_at": "2014-01-05T22:47:27Z", 
        "id": "419963382159405056"
    }, 
    {
        "text": "\"Precisamos de novos reis e rainhas em Portugal.(...) A Mariza \u00e9 Mo\u00e7ambicana e o Ronaldo \u00e9 Madeirense. Por isso est\u00e3o exclu\u00eddos.\"", 
        "created_at": "2014-01-05T22:56:36Z", 
        "id": "419965685171617792"
    }, 
    {
        "text": "RT @fasf2000: Cavaco decide condecorar Ronaldo e uns dias depois morre o Eus\u00e9bio. Parece-me que est\u00e1 a chegar a hora do Cavaco condecorar o\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T23:04:01Z", 
        "id": "419967550890713088"
    }, 
    {
        "text": "RT @fasf2000: Cavaco decide condecorar Ronaldo e uns dias depois morre o Eus\u00e9bio. Parece-me que est\u00e1 a chegar a hora do Cavaco condecorar o\u2026", 
        "created_at": "2014-01-05T23:10:15Z", 
        "id": "419969119090647040"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei do que est\u00e3o \u00e0 espera os senhores do Ocean\u00e1rio para baptizarem duas lontras de Cristiano Ronaldo e Mariza.", 
        "created_at": "2014-01-05T23:16:34Z", 
        "id": "419970708572090368"
    }, 
    {
        "text": "RT @MissBounty: N\u00e3o sei do que est\u00e3o \u00e0 espera os senhores do Ocean\u00e1rio para baptizarem duas lontras de Cristiano Ronaldo e Mariza.", 
        "created_at": "2014-01-05T23:16:52Z", 
        "id": "419970783822483456"
    }, 
    {
        "text": "RT @MissBounty: N\u00e3o sei do que est\u00e3o \u00e0 espera os senhores do Ocean\u00e1rio para baptizarem duas lontras de Cristiano Ronaldo e Mariza.", 
        "created_at": "2014-01-05T23:17:00Z", 
        "id": "419970820006764544"
    }, 
    {
        "text": "RT @MissBounty: N\u00e3o sei do que est\u00e3o \u00e0 espera os senhores do Ocean\u00e1rio para baptizarem duas lontras de Cristiano Ronaldo e Mariza.", 
        "created_at": "2014-01-05T23:17:47Z", 
        "id": "419971016170143744"
    }, 
    {
        "text": "Presid\u00eancia adia condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo para dia 20 http://t.co/fdZAzLJkYw", 
        "created_at": "2014-01-05T23:24:03Z", 
        "id": "419972594167975936"
    }, 
    {
        "text": "\u00d3bito/Eus\u00e9bio: PR adia condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo para dia 20. http://t.co/lrKk2WzhdN", 
        "created_at": "2014-01-05T23:25:32Z", 
        "id": "419972965393248258"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cavaco adia condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo para dia 20 http://t.co/ChBjmB2Z5R", 
        "created_at": "2014-01-05T23:31:25Z", 
        "id": "419974446082822144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you so much cristiano ronaldo I hope Retweet  I ghadeer", 
        "created_at": "2014-01-05T23:32:59Z", 
        "id": "419974839223349248"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Adiada condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/K6qQAgW0BA #desporto", 
        "created_at": "2014-01-05T23:35:13Z", 
        "id": "419975401662713856"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cavaco adia condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo para dia 20 http://t.co/vNJ0TJ2QiD", 
        "created_at": "2014-01-05T23:46:23Z", 
        "id": "419978211884138496"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva adia condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo para dia 20 http://t.co/aSI7QrTtWx", 
        "created_at": "2014-01-05T23:47:18Z", 
        "id": "419978443632422912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mllk_11: @Cristiano Ronaldo in the wind \ud83d\ude0b\ud83d\udc81 http://t.co/Y546F2SSTr", 
        "created_at": "2014-01-05T23:47:49Z", 
        "id": "419978575178387456"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Cavaco adia condecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo para dia 20 http://t.co/bjATT057PW", 
        "created_at": "2014-01-05T23:51:57Z", 
        "id": "419979613108842496"
    }
]