[
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Portugal! For\u00e7a Cristiano Ronaldo. Vamos come\u00e7ar com o P\u00e9 direito no dia 16 em Salvador!", 
        "created_at": "2014-06-13T00:02:31Z", 
        "id": "477239554295226369"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T00:02:53Z", 
        "id": "477239649338163200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eh um prazer ter vc aqui no brasil pois tenho um filho de 9anos eh. Se chama cristiano ronaldo acho q e o unico amo vc melhor", 
        "created_at": "2014-06-13T00:07:26Z", 
        "id": "477240791371620352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-13T00:11:12Z", 
        "id": "477241741855043586"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hopefully you tweet me back I am you biggest fan I just wanna say have fun in rio and make Portugal win.", 
        "created_at": "2014-06-13T00:14:51Z", 
        "id": "477242659858567168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &lt;3 RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-13T00:17:46Z", 
        "id": "477243392796409856"
    }, 
    {
        "text": "lol Alemanha prepara marca\u00e7\u00e3o cerrada a Ronaldo. Aposto que o v\u00e3o lesionar logo.", 
        "created_at": "2014-06-13T00:21:48Z", 
        "id": "477244409042309120"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T00:22:30Z", 
        "id": "477244584914079745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se resinti\u00f3 de su lesi\u00f3n hoy y s\u00f3lo pudo participar por 15 minutos en el entrenamiento. #Brasil2014 #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T00:23:56Z", 
        "id": "477244944307216384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo RT@SukaTanya: siapa yang lo dukung di world cup? #SukaTanya", 
        "created_at": "2014-06-13T00:33:50Z", 
        "id": "477247436784553985"
    }, 
    {
        "text": "@jaureguiddls and did you see that girl that invaded the field trying to reach Ronaldo today?", 
        "created_at": "2014-06-13T00:34:07Z", 
        "id": "477247508679503872"
    }, 
    {
        "text": "Klose em busca do recorde de Ronaldo: \u00abEle est\u00e1 desconfiado\u00bb http://t.co/L8Tu1BZQnw", 
        "created_at": "2014-06-13T00:44:17Z", 
        "id": "477250067154214912"
    }, 
    {
        "text": "@jaureguiddls it would change things much I couldn't just go into the hotel MR RONALDO WHERE ARE YOU COME HERE PLEASE *knocks in every door*", 
        "created_at": "2014-06-13T00:46:26Z", 
        "id": "477250608408563712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Ireland HD 720p (11/06/2014): http://t.co/U1LPYgT3GQ via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-13T00:51:06Z", 
        "id": "477251783710883840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se retir\u00f3 llorando del entrenamiento con #Portugal y con su rodilla protegida. http://t.co/i9eS7XSa55", 
        "created_at": "2014-06-13T00:57:54Z", 
        "id": "477253493921546240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T00:58:28Z", 
        "id": "477253634154319872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo helps Portugal thrash Ireland in final warm-up game http://t.co/Zhi9rVN7ig via @MailSport", 
        "created_at": "2014-06-13T00:59:52Z", 
        "id": "477253987968618496"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 se fala da \"Ronaldete\". N\u00e3o percebo como h\u00e1 portugueses (aten\u00e7\u00e3o, portugueses) que odeiam o Ronaldo... que \u00e9 s\u00f3 idolatrado no planeta!", 
        "created_at": "2014-06-13T01:01:29Z", 
        "id": "477254395345002496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo espero que esteja gostando do Brasil e de campinas. sou campineira e estou torcendo por voc\u00ea na copa... te amo", 
        "created_at": "2014-06-13T01:10:15Z", 
        "id": "477256602207412224"
    }, 
    {
        "text": "Foto de killerkcordeiro: Ready for worldcup! #redteams #red #jersey #worldcup #ronaldo #nani #quaresma #bestteam... http://t.co/rOD8CZFP8G", 
        "created_at": "2014-06-13T01:12:25Z", 
        "id": "477257148821282816"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T01:14:49Z", 
        "id": "477257752478502912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"\u00d3 Deus, proteja Cristiano Ronaldo de toda a praga e os injustos, e abrir a porta de sua orienta\u00e7\u00e3o a abra\u00e7ar o Isl\u00e3. Aamiinn\".", 
        "created_at": "2014-06-13T01:16:32Z", 
        "id": "477258183094726657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, dia 18 eu vou invadir e te abra\u00e7ar muito,eu te amo tanto, que fa\u00e7o qualquer loucura pra vc ver q eu existo. @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T01:16:33Z", 
        "id": "477258187809497088"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T01:17:03Z", 
        "id": "477258314355851265"
    }, 
    {
        "text": "@zainpadre eu falei em candidatos, tp kak\u00e1 entre outros. n\u00e3o os que d\u00e3o a cara tp Ronaldo e Messi :) \u00e9 diferente", 
        "created_at": "2014-06-13T01:19:13Z", 
        "id": "477258859716038657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :voce e igual ao pele de outro mundp. Seja bem vindo CR 7. O Brasil e nosso e seu tambem", 
        "created_at": "2014-06-13T01:20:42Z", 
        "id": "477259229657837568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, dia 18 eu vou invadir e te abra\u00e7ar muito,eu te amo tanto, que fa\u00e7o qualquer loucura pra vc ver q eu existo! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T01:21:41Z", 
        "id": "477259478652710912"
    }, 
    {
        "text": "RT @ID_WorldCup: @Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-13T01:21:54Z", 
        "id": "477259532515565568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vivendo Um Bom Momento Como Voc\u00ea Vive , Voc\u00ea Pode Ultrapassar Ronaldo e Ser O Maior Artilheiro Em Copas Do Mundo , Nessa Copa .", 
        "created_at": "2014-06-13T01:22:38Z", 
        "id": "477259720127152128"
    }, 
    {
        "text": "@zainpadre mas neymar n\u00e3o ganha em fazer jogo individual, coisa que ronaldo faz :)", 
        "created_at": "2014-06-13T01:25:28Z", 
        "id": "477260432819126272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, sem d\u00favida voc\u00ea \u00e9 o melhor jogador do mundo! Deus te aben\u00e7oe", 
        "created_at": "2014-06-13T01:26:29Z", 
        "id": "477260686037237760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ocultismo.", 
        "created_at": "2014-06-13T01:28:22Z", 
        "id": "477261161910390785"
    }, 
    {
        "text": "@zainpadre o ronaldo chegou e fodeu, tou a amar", 
        "created_at": "2014-06-13T01:36:43Z", 
        "id": "477263263093518337"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tamb\u00e9m j\u00e1 entra na Guerra dos Tronos: \u2026numa vers\u00e3o animada com futebol \u00e0 mistura. Cristiano ... http://t.co/4A5smjq4GC", 
        "created_at": "2014-06-13T01:37:18Z", 
        "id": "477263408652222464"
    }, 
    {
        "text": "@biebzax nossa vc n conhece o romario? tbm n conhece o ronaldo nem o ronaldinho?", 
        "created_at": "2014-06-13T01:42:41Z", 
        "id": "477264761818996736"
    }, 
    {
        "text": "@zainpadre se fossem t\u00e3o verdadeiros marcavam mais, nada como Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T01:49:46Z", 
        "id": "477266546805727232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-13T01:53:37Z", 
        "id": "477267516369010688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-13T01:55:30Z", 
        "id": "477267988135964672"
    }, 
    {
        "text": "@zainpadre por isso que Ronaldo faz sempre aquela marca, e luta para fazer melhor", 
        "created_at": "2014-06-13T01:56:12Z", 
        "id": "477268165005942784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-13T01:56:14Z", 
        "id": "477268173691965441"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oledobrasil: Ronaldo convida Mick Jagger para jantar, mas d\u00e1 endere\u00e7o do hotel do alem\u00e3o Klose", 
        "created_at": "2014-06-13T01:57:34Z", 
        "id": "477268510029381633"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-13T01:58:06Z", 
        "id": "477268641763688448"
    }, 
    {
        "text": "@zainpadre eu n\u00e3o acredito em midia, acredito no que vejo como portugues e sei bem como ronaldo joga e as suas compet\u00eancias fisicas", 
        "created_at": "2014-06-13T02:02:02Z", 
        "id": "477269634778140672"
    }, 
    {
        "text": "@zainpadre n\u00e3o tem nada haver, eu gosto muito do neymar e \u00e9 um previlegio saber que ronaldo e ele s\u00e3o amigos,mas tem que se saber reconhecer", 
        "created_at": "2014-06-13T02:04:31Z", 
        "id": "477270256717955072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo,, the spirit continues in defense of portugal and real madrid. good luck always :)) =))", 
        "created_at": "2014-06-13T02:05:40Z", 
        "id": "477270549778157568"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-13T02:06:17Z", 
        "id": "477270703897870337"
    }, 
    {
        "text": "RT @walksmgz: cristiano ronaldo vulgo minha paix\u00e3o plat\u00f4nica", 
        "created_at": "2014-06-13T02:07:39Z", 
        "id": "477271047189041152"
    }, 
    {
        "text": "RT @walksmgz: cristiano ronaldo \u00e9, foi e sempre ser\u00e1 o melhor do mundo, no futebol, na gostosura e tal", 
        "created_at": "2014-06-13T02:07:44Z", 
        "id": "477271068760354816"
    }, 
    {
        "text": "RT @broklynbabes: se foi dificil jogar contra a croacia imagina quando jogar contra portugal que tem o cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T02:08:22Z", 
        "id": "477271228190048256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-13T02:09:11Z", 
        "id": "477271431093301248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Onwttt Parab\u00e9ns Cristiano Ronaldo! Deus aben\u00e7oe sua estadia no Brasil \u2665\u2665 http://t.co/yrGaahkJ6W", 
        "created_at": "2014-06-13T02:09:28Z", 
        "id": "477271505823621120"
    }, 
    {
        "text": "RT @rollerzinhas: quando e que tem jogo do portugal mal posso espera pra ve o gostoso do cristiano ronaldo correndo suadinho com a roupa gr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T02:09:39Z", 
        "id": "477271548752326656"
    }, 
    {
        "text": "RT @swingofjustin: TORCER PRO BRASIL O CARALHO VOU TORCER PRO CRISTIANO RONALDO OPS PORTUGAL", 
        "created_at": "2014-06-13T02:10:17Z", 
        "id": "477271708018438145"
    }, 
    {
        "text": "RT @shotsbiebr: N\u00e3o sei vcs mas eu estou louca pra ver o cristiano ronaldo na praia todo gostoso", 
        "created_at": "2014-06-13T02:10:28Z", 
        "id": "477271755976093696"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T02:11:06Z", 
        "id": "477271914969583616"
    }, 
    {
        "text": "s\u00f3 vejo brasileiros a falar mal do Cristiano Ronaldo, mas n\u00e3o vejo ningu\u00e9m a ser melhor que ele.", 
        "created_at": "2014-06-13T02:12:46Z", 
        "id": "477272336157388801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esta machucado e ser\u00e1 que ele n\u00e3o joga contra a Alemanha ?? Uma copa sem Cristiano Ronaldo n\u00e3o e uma boa copa !!! :-)", 
        "created_at": "2014-06-13T02:16:32Z", 
        "id": "477273283017310208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi cristiano ronaldo, o esp\u00edrito continua em defesa de Portugal e real madrid. boa sorte sempre :)) =))", 
        "created_at": "2014-06-13T02:17:19Z", 
        "id": "477273481156247552"
    }, 
    {
        "text": "@zainpadre o ronaldo tamb\u00e9m me inspira e n\u00e3o defendo-o s\u00f3 por ser portugues, que pensamento escroto socorro", 
        "created_at": "2014-06-13T02:19:49Z", 
        "id": "477274109404274688"
    }, 
    {
        "text": "RT @ID_WorldCup: @Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-13T02:25:03Z", 
        "id": "477275425459027969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-13T02:27:26Z", 
        "id": "477276023856181248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano el \u00fanico Ronaldo, siempre ser\u00e1 Ronaldo (@ClaroRonaldo) http://t.co/meZCdDq2XS", 
        "created_at": "2014-06-13T02:30:23Z", 
        "id": "477276766176690176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T02:32:53Z", 
        "id": "477277398937780225"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano man! #cristiano #ronaldo #cr7 #soccer #2014 http://t.co/4o66RXn8st", 
        "created_at": "2014-06-13T02:37:00Z", 
        "id": "477278432808550400"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano man! #cristiano #ronaldo #cr7 #soccer #2014 by hazel_waters17 http://t.co/l235KFikgx", 
        "created_at": "2014-06-13T02:39:47Z", 
        "id": "477279134419148802"
    }, 
    {
        "text": "@piperno melhor do mundo \u00e9 o cristiano ronaldo na atualidade!", 
        "created_at": "2014-06-13T02:42:00Z", 
        "id": "477279693314748416"
    }, 
    {
        "text": "RT @khalidxmax: @cristiano man! #cristiano #ronaldo #cr7 #soccer #2014 by hazel_waters17 http://t.co/l235KFikgx", 
        "created_at": "2014-06-13T02:44:10Z", 
        "id": "477280238461022208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T02:45:14Z", 
        "id": "477280504685666304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu Fiz de Voc\u00ea Meu Idolo , e Voc\u00ea Fez de Mim Seu F\u00e3n Eu Te Amo Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro &lt;3 http://t.co/8CWKM5MEoW", 
        "created_at": "2014-06-13T02:49:04Z", 
        "id": "477281471787319296"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jrod4331: Ronaldo#6feet#statuegift#broinlaw#worldcup#footballcrazy#2014#riskeverythng#nike# http://t.co/xFpPZrrWAa", 
        "created_at": "2014-06-13T02:52:27Z", 
        "id": "477282322388373504"
    }, 
    {
        "text": "Foto de david_tripps619: My New Jersey \udbb8\udf43\udbba\udf9f\udbb8\udf27 #ronaldo #7 http://t.co/omUrUPJV45", 
        "created_at": "2014-06-13T02:52:39Z", 
        "id": "477282370412740608"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cleolc1: So glad Cristiano Ronaldo is all good! I'll for sure enjoy watching the soccer World Cup now.... http://t.co/xTi6EF4eQ2", 
        "created_at": "2014-06-13T02:52:46Z", 
        "id": "477282400578600961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Portugal !! Vamos Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T02:53:27Z", 
        "id": "477282571617718274"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forza Portugal ! The best ronaldo :p", 
        "created_at": "2014-06-13T03:14:30Z", 
        "id": "477287868201988096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck in brazil #suport ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T03:21:12Z", 
        "id": "477289556299902976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esa rodilla sanara!!! Tiene que sanar Tu puedes Ronaldo animo!", 
        "created_at": "2014-06-13T03:32:39Z", 
        "id": "477292436339687424"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Best of luck Ronaldo in fifa worldcup..my best wishes only for you.#GoRonaldo#", 
        "created_at": "2014-06-13T03:46:14Z", 
        "id": "477295857973616640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-13T03:50:37Z", 
        "id": "477296958218858496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #portugal2014 #ronaldo #cr7 #dimesonly #goat #fuckmessi Makes me proud to be Portuguese #FIFA #worldcu... http://t.co/Az0HflVW95", 
        "created_at": "2014-06-13T03:59:20Z", 
        "id": "477299154717130753"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo eu realmente gosto de voce, alem de ter seu rosto bonito tambem e muito adepto de jogar a bola :')", 
        "created_at": "2014-06-13T04:02:33Z", 
        "id": "477299961957478401"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T04:11:26Z", 
        "id": "477302198917816322"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _puterinatasha: Cristiano Ronaldo ! \u2665 I love youuuuuuuuu . #CristianoRonaldo #Mine http://t.co/JWLy58zKIo", 
        "created_at": "2014-06-13T04:12:42Z", 
        "id": "477302518129504256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano por favor ronaldo ayudame a pedir por ti para que te alivianes y puedas jugar tu mundial te pido se\u00f1or por ronaldo curalo y ayuda", 
        "created_at": "2014-06-13T04:20:20Z", 
        "id": "477304438466428928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo just arrived in Brazil with a good look - #TeamMCM is ready for the World Cup stage! http://t.co/6SxdxvQutg", 
        "created_at": "2014-06-13T04:26:48Z", 
        "id": "477306063608225792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T04:29:38Z", 
        "id": "477306778171240448"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footiefanatics: Photo of the Day: Cristiano Ronaldo - Real Madrid #CR7 #cristianoronaldo #realmadrid... http://t.co/XFrnrypf6i", 
        "created_at": "2014-06-13T04:32:44Z", 
        "id": "477307556340056064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano chego ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T04:33:24Z", 
        "id": "477307726289440768"
    }, 
    {
        "text": "Foto de shriksr: #fifa #worldcup #Ronaldo http://t.co/LD4nNO719a", 
        "created_at": "2014-06-13T04:34:05Z", 
        "id": "477307898440085505"
    }, 
    {
        "text": "RT @del_shamali: @Cristiano please RT this ronaldo  Be purtogal man and love cristiano ronaldo  #PURTOGAL http://t.co/r1qNHjMgAw", 
        "created_at": "2014-06-13T04:37:47Z", 
        "id": "477308829638471681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I can't stop imagining that you holding the World Cup for your country! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d It will be historic!", 
        "created_at": "2014-06-13T04:38:44Z", 
        "id": "477309069439426560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yo Ronaldo, I pray that when you get older you don't cry because you never won the world cup bc of your excuses about your leg.", 
        "created_at": "2014-06-13T04:41:59Z", 
        "id": "477309887559389184"
    }, 
    {
        "text": "RT @MCMtweets: @Cristiano Ronaldo just arrived in Brazil with a good look - #TeamMCM is ready for the World Cup stage! http://t.co/6SxdxvQu\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T04:49:51Z", 
        "id": "477311866952118273"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-13T04:58:32Z", 
        "id": "477314050465234944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T04:58:54Z", 
        "id": "477314142408568832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T04:59:27Z", 
        "id": "477314281944657920"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sanjotsahni: CRISTIANO RONALDO \udbba\udf9f#ronaldo #epic #like4like #tag4like #awsome #fifa2014 #worldcup http://t.co/f4snZ84C4q", 
        "created_at": "2014-06-13T05:12:06Z", 
        "id": "477317466352123905"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-13T05:17:36Z", 
        "id": "477318850833182720"
    }, 
    {
        "text": "Foto de voetbal_online: Cristiano Ronaldo geblesseerd van de training van Portugal. #voetbal #voetbalonline... http://t.co/ZZWiRdtFU2", 
        "created_at": "2014-06-13T05:32:56Z", 
        "id": "477322707982233601"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-13T05:33:50Z", 
        "id": "477322933258317826"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tho \ud83d\ude0d\u26bd\ufe0f http://t.co/hNshfbgcwS", 
        "created_at": "2014-06-13T05:34:28Z", 
        "id": "477323095556890624"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Quem ja viu sele\u00e7\u00e3o com Rom\u00e1rio e Ronaldo nao pode se contentar com Fred. Podem fazer melhor.", 
        "created_at": "2014-06-13T05:45:51Z", 
        "id": "477325957997801473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo #FIFA2014 http://t.co/hYGClxvfdF", 
        "created_at": "2014-06-13T05:45:54Z", 
        "id": "477325972685860864"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCR7_: @Cristiano Ronaldo deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa amigona, Naiara, no treino. Pensa na felicidade da menina! Boa, Nai! http://t.co/Z9SE\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T06:00:36Z", 
        "id": "477329671731036160"
    }, 
    {
        "text": "Foto de urbanselfie_shop: Life is a joke dupe tshirts Christiano Ronaldo Warna: white/gray &amp; white/deepgray Size:... http://t.co/jYZLHCZ724", 
        "created_at": "2014-06-13T06:33:44Z", 
        "id": "477338007851110401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hanya latihan selama 15 menit dan harus keluar dari sesi latihan dan berharap sembuh saat vs Jerman #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-13T06:39:46Z", 
        "id": "477339529104220161"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-13T06:55:53Z", 
        "id": "477343584140541952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball I like this movie for the past many players ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T06:57:16Z", 
        "id": "477343930548097024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@soal_nesian: #Soal_Nesian messi / ronaldo / neymar ?\"", 
        "created_at": "2014-06-13T07:02:46Z", 
        "id": "477345317256318978"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-13T07:07:39Z", 
        "id": "477346544782303232"
    }, 
    {
        "text": "Foto de realmadridfan111: PORTUGAL NT | Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; coentrao with fans &amp; friends; And signing... http://t.co/cH1eCVaXFq", 
        "created_at": "2014-06-13T07:12:25Z", 
        "id": "477347745104011265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bem vindo Ronaldo e Boa Sorte para a Copa do Mundo. Estamos sempre unidos e tenha um bom jogo na Segunda-feira #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-13T07:39:30Z", 
        "id": "477354558604464128"
    }, 
    {
        "text": "Have they peeled that big Brazilian girl off Cristiano Ronaldo yet? #POR need him for a game of football.", 
        "created_at": "2014-06-13T07:41:22Z", 
        "id": "477355030199410688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal \ud83d\udc8b\ud83d\udc9a #portuguesepride #ronaldo #WorldCup2014 http://t.co/La9YkoDn0W", 
        "created_at": "2014-06-13T07:59:13Z", 
        "id": "477359522856443905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ForcaPortugal #WorldCup2014 #ronaldo #portuguesepride \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u26bd\ufe0f http://t.co/aW98YvINdh", 
        "created_at": "2014-06-13T07:59:45Z", 
        "id": "477359657686548481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @iambarryMD Ronaldo lasts less than 20 minutes in training, says he\u2019s OK #WorldCup  - http://t.co/brtBkakpOl", 
        "created_at": "2014-06-13T08:02:58Z", 
        "id": "477360464419377152"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jane_chalinee: My new crush for FIFA World Cup 2014, Cristiano Ronaldo \udbb8\udf27\udbb8\udf27 || \u0e08\u0e34\u0e23\u0e30\u0e44\u0e1b\u0e40\u0e01\u0e47\u0e1a\u0e15\u0e31\u0e27\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e31\u0e19 70... http://t.co/NIzI4rNd8Q", 
        "created_at": "2014-06-13T08:11:58Z", 
        "id": "477362732035874816"
    }, 
    {
        "text": "Foto de welovecristiano: Hahahaha.. xD #Cristiano #Ronaldo #training #funnyface #Brazil #worldcup #FIFA... http://t.co/IH6icQ2kGF", 
        "created_at": "2014-06-13T08:12:39Z", 
        "id": "477362901544484864"
    }, 
    {
        "text": "Olha o gajo! \ud83d\ude04 #cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #7 #airport #portugal #madeira #ilovemadeira\u2026 http://t.co/KPmnsSnR6f", 
        "created_at": "2014-06-13T08:20:30Z", 
        "id": "477364879385296897"
    }, 
    {
        "text": "@Pamela___ @_kaushik7 u saw Ronaldo yesterday with the ice pack on his knees. Not happy. Specially that am a Madrid fan", 
        "created_at": "2014-06-13T08:22:46Z", 
        "id": "477365448015486976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi MR Ronaldo .", 
        "created_at": "2014-06-13T08:30:31Z", 
        "id": "477367400182988800"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_real_ronaldo: #cristiano #ronaldo #cristianorealronaldo #cr7 #thebest #footballer #training... http://t.co/dHWv3ZiRoL", 
        "created_at": "2014-06-13T08:32:45Z", 
        "id": "477367961150169088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T08:34:44Z", 
        "id": "477368459777806336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo. #POR http://t.co/BTgwIVBZVw\"", 
        "created_at": "2014-06-13T08:52:51Z", 
        "id": "477373019292049408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo all the best for worldcup..dont let the injury sufffer your future play....we alll love u u r the best in the world", 
        "created_at": "2014-06-13T08:52:55Z", 
        "id": "477373035746324480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #nike #realmadrid #madrid #football #halamadrid #real #nikesuper... http://t.co/aKVfTsvlOJ", 
        "created_at": "2014-06-13T08:59:08Z", 
        "id": "477374599085060096"
    }, 
    {
        "text": "A BRASILEIRA QUE INVADIU O CAMPO PARA ABRA\u00c7AR CRISTIANO RONALDO http://t.co/wPVE97zh0u", 
        "created_at": "2014-06-13T08:59:21Z", 
        "id": "477374654252720128"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #nike #realmadrid #madrid #football #halamadrid #real #nikesuper... http://t.co/15unXtB7hN", 
        "created_at": "2014-06-13T09:03:33Z", 
        "id": "477375713171877888"
    }, 
    {
        "text": "BRASILEIRA INVADIU O CAMPO PARA ABRA\u00c7AR CRISTIANO RONALDO http://t.co/10YWuD84Dw", 
        "created_at": "2014-06-13T09:06:04Z", 
        "id": "477376343693201408"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T09:10:36Z", 
        "id": "477377486058430464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo arrives in Brazil http://t.co/HtKUEz8vok", 
        "created_at": "2014-06-13T09:11:44Z", 
        "id": "477377772177092608"
    }, 
    {
        "text": "Foto de abdawwad: #World_cup #Brazil_2014 #Viva ##Legand #Luis_Figo #Ronaldo #CR7 http://t.co/SzsHerFY8j", 
        "created_at": "2014-06-13T09:11:45Z", 
        "id": "477377776711114752"
    }, 
    {
        "text": "Apostas dos grandes e a dimens\u00e3o de Ronaldo http://t.co/P1qMQaEQh8", 
        "created_at": "2014-06-13T09:15:02Z", 
        "id": "477378600962777088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo poses during the official Fifa World Cup 2014 portrait session. http://t.co/h1xAvXwhCP", 
        "created_at": "2014-06-13T09:27:02Z", 
        "id": "477381621075542016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo abi hadi be hediyeyi verdik biz arkada\u015fa hadi yap \u015funu beaaaa", 
        "created_at": "2014-06-13T09:32:39Z", 
        "id": "477383033994358784"
    }, 
    {
        "text": "That pictures rolling around twitter of Ronaldo crying with injury are fake. Everything is fine with him.", 
        "created_at": "2014-06-13T09:35:38Z", 
        "id": "477383786435715072"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Apostas dos grandes e a dimens\u00e3o de Ronaldo http://t.co/QkVDDWZF9h #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T09:37:12Z", 
        "id": "477384180574068736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa sort Ronaldo e a selec\u00e7\u00e3o. For\u00e7a Portugal.  #GoPortugal", 
        "created_at": "2014-06-13T09:37:36Z", 
        "id": "477384280062980096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Maravilhoso acolhimento!!! ...para uma pessoa maravilhosa como tu!!! For\u00e7a!!!Cristiano Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-13T09:42:42Z", 
        "id": "477385562002063360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adul\u00e9, Fred moqu\u00e9, Marcelo insult\u00e9, c'est dans le #BomDiaFran\u00e7a ! #LOL #CDM2014 http://t.co/jG0CYej3nZ via @metronews", 
        "created_at": "2014-06-13T09:57:39Z", 
        "id": "477389327140282368"
    }, 
    {
        "text": "RT @leenos_pt: Follow the roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/Stnjrrxs9P #FF http://t.co/g\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T10:10:12Z", 
        "id": "477392484603949056"
    }, 
    {
        "text": "Foto de angymadridista: Cristiano Ronaldo #cristianoronaldo #ronaldo #cristiano #worldcup2014 #brazil #perfect... http://t.co/H8fAgBCDSc", 
        "created_at": "2014-06-13T10:12:55Z", 
        "id": "477393166887178240"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoronaldo_fan7page: #photo_collages #cr7 #love #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo... http://t.co/Fe2i8SBGkA", 
        "created_at": "2014-06-13T10:13:06Z", 
        "id": "477393213863374849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hay Is Ronaldo will play a match Germany", 
        "created_at": "2014-06-13T10:13:23Z", 
        "id": "477393285934481408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-06-13T10:16:20Z", 
        "id": "477394027776454656"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T10:20:28Z", 
        "id": "477395069385703425"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T10:27:00Z", 
        "id": "477396713955946496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9 realmente cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T10:31:11Z", 
        "id": "477397765115621376"
    }, 
    {
        "text": "RT @tommodirtybeat: YOU NEED TO SEE YOUR BRO RONALDO WITH US @NiallOfficial  #OneDirectionWatchTheWorldCupFinalWithPortugalAfterTheConcert1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T10:41:40Z", 
        "id": "477400405295775744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai ronaldo im a namibien guy i want to cm to u so that u train me soccer", 
        "created_at": "2014-06-13T10:45:45Z", 
        "id": "477401429536415744"
    }, 
    {
        "text": "@AntonioJCCunha essa foto do joelho do ronaldo e gelo quase jurava que j\u00e1 a tinha visto h\u00e1 semanas", 
        "created_at": "2014-06-13T10:50:33Z", 
        "id": "477402639261777920"
    }, 
    {
        "text": "@julia_mar @Maartiinhaa Ainda ontem perguntei \u00e0 minha irm\u00e3 'como \u00e9 q o Ronaldo e a Irina se entendem se o Ingl\u00eas de ambos \u00e9 foleiro?'.", 
        "created_at": "2014-06-13T10:50:45Z", 
        "id": "477402689975119872"
    }, 
    {
        "text": "# \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 com muita vontade\" http://t.co/fx418cEmA9  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-13T10:52:09Z", 
        "id": "477403043135094785"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 com muita vontade\" http://t.co/fx418cEmA9  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-13T10:53:08Z", 
        "id": "477403287063633920"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Wayne Rooney e Ronaldo: \u00abN\u00e3o sou jogador que precise de gl\u00f3ria pessoal\u00bb http://t.co/ohXiA1oX8k #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T10:54:07Z", 
        "id": "477403536729202689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    para a Copa do mundo RONALDO! viva portugal! http://t.co/fs7uUjghc9", 
        "created_at": "2014-06-13T10:58:01Z", 
        "id": "477404518981070848"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 com muita vontade\" http://t.co/fx418cEmA9  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-13T11:00:13Z", 
        "id": "477405071551266816"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 com muita vontade\" http://t.co/OB9k9rpOem #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T11:08:35Z", 
        "id": "477407176902713348"
    }, 
    {
        "text": "Hopefully Coentr\u00e3o can make his way back onto the pitch today. He sat out yesterday was a hip injury. Ronaldo I suspect to train again. #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T11:16:31Z", 
        "id": "477409173794062339"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2665\"@cumannanya: #Cumannanya 1.Neymar. 2.Messi. 3.Ronaldo. 4.Bale. 5.Ozil.?\"", 
        "created_at": "2014-06-13T11:16:32Z", 
        "id": "477409176818180096"
    }, 
    {
        "text": "Mundial de Futebol 2014: F\u00e3 invade campo e consegue beijo de Cristiano Ronaldo http://t.co/kfAY80GMGl", 
        "created_at": "2014-06-13T11:16:45Z", 
        "id": "477409233646804993"
    }, 
    {
        "text": "Hopefully Coentr\u00e3o can make his way back onto the pitch today. He sat out yesterday was a hip injury. Ronaldo I suspect to train again. #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T11:17:25Z", 
        "id": "477409399376322560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Hopefully Coentr\u00e3o can make his way back onto the pitch today. He sat out yesterday was a hip injury. Ronaldo I suspect t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T11:17:35Z", 
        "id": "477409443500404737"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Hopefully Coentr\u00e3o can make his way back onto the pitch today. He sat out yesterday was a hip injury. Ronaldo I suspect t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T11:20:14Z", 
        "id": "477410107228049408"
    }, 
    {
        "text": "A brasileira que conheceu o Ronaldo e pediu-lhe para a seguir no Twitter ahah com\u00e9dia", 
        "created_at": "2014-06-13T11:20:41Z", 
        "id": "477410224325013504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-13T11:21:52Z", 
        "id": "477410520916836352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  good luck ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T11:26:25Z", 
        "id": "477411664346619904"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T11:26:47Z", 
        "id": "477411755740897280"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T11:31:02Z", 
        "id": "477412827398156288"
    }, 
    {
        "text": "Foto de daz_xx: Ronaldo\u2764\ufe0f #tank#realmadrid#worldcup#rio beast#Brazil#lfl#fff tagsforlikes#instaa#love#likethis http://t.co/TLgQaCBWWz", 
        "created_at": "2014-06-13T11:33:12Z", 
        "id": "477413371134763009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/siW2lWKuV4", 
        "created_at": "2014-06-13T11:33:48Z", 
        "id": "477413521383124994"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Cristiano Ronaldo s\u00f3 treinou 20 minutos e saiu com um saco de gelo no joelho esquerdo http://t.co/zaqTiCPSjJ", 
        "created_at": "2014-06-13T11:34:58Z", 
        "id": "477413816259461120"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Conhe\u00e7a o s\u00f3sia de Ronaldo no Brasil http://t.co/QUFaIvenmh #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T11:34:59Z", 
        "id": "477413819115786240"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abPortugal depende muito do Cristiano Ronaldo\u00bb - Lu\u00eds Figo http://t.co/r8L84JHyVv #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T11:35:48Z", 
        "id": "477414025190322178"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo ... http://t.co/Lr3Lw58lgx", 
        "created_at": "2014-06-13T11:39:36Z", 
        "id": "477414984209551361"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T11:40:23Z", 
        "id": "477415181661011968"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e3 brasileira invade o treino e pede a Cristiano Ronaldo que a siga no Twitter. Sinais dos tempos http://t.co/uUnOHQkjfd", 
        "created_at": "2014-06-13T11:41:09Z", 
        "id": "477415371314442240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo i heard u get injured while practise time", 
        "created_at": "2014-06-13T11:42:20Z", 
        "id": "477415670741618688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Followback Ronaldo! And recover from you injury!!", 
        "created_at": "2014-06-13T11:42:23Z", 
        "id": "477415681726509056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck for Monday! FOR\u00c7A PORTUGAL! FOR\u00c7A RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-13T11:42:50Z", 
        "id": "477415795224756224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T11:43:11Z", 
        "id": "477415883875581952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Hopefully Coentr\u00e3o can make his way back onto the pitch today. He sat out yesterday was a hip injury. Ronaldo I suspect t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T11:43:18Z", 
        "id": "477415914867281920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T11:44:04Z", 
        "id": "477416108950302720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Good luck for Portugal against Germany and we are confident in Portugal, led by Don Ronaldo rocket Madeira.", 
        "created_at": "2014-06-13T11:45:41Z", 
        "id": "477416513503117313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa sorte para Portugal contra a Alemanha e estamos confiantes em Portugal, liderada por Don Ronaldo foguete Madeira.", 
        "created_at": "2014-06-13T11:45:53Z", 
        "id": "477416563054637056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Hopefully Coentr\u00e3o can make his way back onto the pitch today. He sat out yesterday was a hip injury. Ronaldo I suspect t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T11:48:45Z", 
        "id": "477417285422825473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love u! U were the first player i found out about as a fan of football", 
        "created_at": "2014-06-13T11:49:29Z", 
        "id": "477417471914147840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo,follback me please!!", 
        "created_at": "2014-06-13T11:49:31Z", 
        "id": "477417479916883968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T11:50:00Z", 
        "id": "477417599987630080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano All the best, Cristiano! FORCA PORTUGAL!! FORCA RONALDO!!", 
        "created_at": "2014-06-13T11:52:20Z", 
        "id": "477418188758462465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Goal Goal Goal .... :D", 
        "created_at": "2014-06-13T11:52:59Z", 
        "id": "477418351405580288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gracias por compartir, for\u00e7a Portugal, viva Ronaldo!\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a", 
        "created_at": "2014-06-13T11:53:00Z", 
        "id": "477418356577153024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, idolo, Craque, MELHOR JOGADOR DE TODOS OS TEMPOS! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T11:53:03Z", 
        "id": "477418366194311169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you cristiano ronaldo !!! Huhu", 
        "created_at": "2014-06-13T11:53:08Z", 
        "id": "477418390328311808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I heart you Ronaldo \ud83d\ude02 Good luck !", 
        "created_at": "2014-06-13T11:53:15Z", 
        "id": "477418418421776384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please make portugues to champions in world cup 2014 . .please ronaldo im support portugues :)", 
        "created_at": "2014-06-13T11:53:25Z", 
        "id": "477418459454640128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo    this is your world cup", 
        "created_at": "2014-06-13T11:55:19Z", 
        "id": "477418938553606145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sukses selalu buat pertandingan nya...SEMANGAT CRISTIANO RONALDO (y)", 
        "created_at": "2014-06-13T11:59:35Z", 
        "id": "477420013108744193"
    }, 
    {
        "text": "portugal sem o ronaldo nao \u00e9 nada, por isso nem da fase de grupos vamos passar", 
        "created_at": "2014-06-13T12:01:14Z", 
        "id": "477420427175026688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Hopefully Coentr\u00e3o can make his way back onto the pitch today. He sat out yesterday was a hip injury. Ronaldo I suspect t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T12:01:23Z", 
        "id": "477420465594445824"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 isso e aquelas pessoas que apoiam a sele\u00e7\u00e3o por causa do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:04:40Z", 
        "id": "477421289725231104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo poses during the official Fifa World Cup 2014 portrait session. #POR #WorldCup http://t.co/GB5jqI9Gpi", 
        "created_at": "2014-06-13T12:05:24Z", 
        "id": "477421476308475904"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u2764\ufe0f\ud83d\ude31 http://t.co/3tSbNKOCqU", 
        "created_at": "2014-06-13T12:05:53Z", 
        "id": "477421597935296512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo say hi m.bakhaider", 
        "created_at": "2014-06-13T12:06:17Z", 
        "id": "477421697339891712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo aku penggemar berat mu", 
        "created_at": "2014-06-13T12:06:28Z", 
        "id": "477421745490501632"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \ud83d\ude31\u2764\ufe0f http://t.co/gcTwNcyKq4", 
        "created_at": "2014-06-13T12:06:45Z", 
        "id": "477421813321199616"
    }, 
    {
        "text": "RT @jessicanmelo: \u00c9 isso e aquelas pessoas que apoiam a sele\u00e7\u00e3o por causa do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:07:06Z", 
        "id": "477421902676656128"
    }, 
    {
        "text": "as brasileiras s\u00e3o todas malucas pelo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:08:36Z", 
        "id": "477422279258034176"
    }, 
    {
        "text": "Conhe\u00e7a o s\u00f3sia de Ronaldo no Brasil.  http://t.co/6cMh1kT2vJ", 
        "created_at": "2014-06-13T12:10:01Z", 
        "id": "477422635517620224"
    }, 
    {
        "text": "RT @h0ranfreehugs: as brasileiras s\u00e3o todas malucas pelo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:10:45Z", 
        "id": "477422820092542977"
    }, 
    {
        "text": "RT @h0ranfreehugs: as brasileiras s\u00e3o todas malucas pelo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:11:23Z", 
        "id": "477422979547430912"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o acho o Cristiano Ronaldo bonito de cara, sry", 
        "created_at": "2014-06-13T12:12:06Z", 
        "id": "477423160422584320"
    }, 
    {
        "text": "Foto de gunnercr7ronaldo: So true. #reus #ibrahimovic #ronaldo#messi #argentina #psg #germany http://t.co/XUPRumWc2R", 
        "created_at": "2014-06-13T12:12:13Z", 
        "id": "477423189984034816"
    }, 
    {
        "text": "Foto de kingspidey36: Who can't wait to see Ronaldo tear it up on the world stage? #cr7 #captain #leader #master... http://t.co/8wndSuudJz", 
        "created_at": "2014-06-13T12:12:16Z", 
        "id": "477423204483358720"
    }, 
    {
        "text": "RT @h0ranfreehugs: as brasileiras s\u00e3o todas malucas pelo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:12:56Z", 
        "id": "477423372759224320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/KhYbiCgrnP", 
        "created_at": "2014-06-13T12:13:58Z", 
        "id": "477423629630963712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo hello, say can not wait to see you play football in the World Cup opening match between Portugal vs Germany", 
        "created_at": "2014-06-13T12:14:49Z", 
        "id": "477423843640741888"
    }, 
    {
        "text": "RT @h0ranfreehugs: as brasileiras s\u00e3o todas malucas pelo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:15:43Z", 
        "id": "477424070741753856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-13T12:16:39Z", 
        "id": "477424306549297152"
    }, 
    {
        "text": "RT @emcontramao: eh pessoas, a selec\u00e7\u00e3o portuguesa tem mais jogadores al\u00e9m do Ronaldo. acalmem l\u00e1 os \u00e2nimos!", 
        "created_at": "2014-06-13T12:18:13Z", 
        "id": "477424699371438080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-13T12:18:56Z", 
        "id": "477424882439835651"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:21:00Z", 
        "id": "477425402768789504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  how is Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:21:48Z", 
        "id": "477425602266693632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy...ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:22:27Z", 
        "id": "477425764770390016"
    }, 
    {
        "text": "O que t\u00eam a ver Ronaldo e o FC Porto com um jovem chamado Leonardo? http://t.co/MVvPSxu8zG", 
        "created_at": "2014-06-13T12:22:59Z", 
        "id": "477425901064302594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ajuda-nos Ronaldo! #OneDirectionWatchTheWorldCupFinalWithPortugalAfterTheConcert13thJuly", 
        "created_at": "2014-06-13T12:24:22Z", 
        "id": "477426249942704128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo last just 20 minutes in Portugal training session today in Brazil, allay injury fear", 
        "created_at": "2014-06-13T12:27:36Z", 
        "id": "477427061892857856"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial You need to calm down baby. Ronaldo is the best!", 
        "created_at": "2014-06-13T12:27:42Z", 
        "id": "477427089529135105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  estou contigo nesse mundial for\u00e7a Portugal", 
        "created_at": "2014-06-13T12:29:18Z", 
        "id": "477427490529751040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T12:44:22Z", 
        "id": "477431281819463681"
    }, 
    {
        "text": "@OhmyJonasWorld niall \u00e9 brasileiro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk pra cima majooooooooooooor , Ronaldo \u00e9 lindo *--*", 
        "created_at": "2014-06-13T12:46:12Z", 
        "id": "477431741213601792"
    }, 
    {
        "text": "RT @emcontramao: eh pessoas, a selec\u00e7\u00e3o portuguesa tem mais jogadores al\u00e9m do Ronaldo. acalmem l\u00e1 os \u00e2nimos!", 
        "created_at": "2014-06-13T12:55:06Z", 
        "id": "477433984058916865"
    }, 
    {
        "text": "MULHER QUE INVADIU CAMPO RECEBE ABRA\u00c7O DE RONALDO   Estiveram ontem em Campinas dez mil pessoas a assistir ao... http://t.co/knhHkXqUaX", 
        "created_at": "2014-06-13T12:55:56Z", 
        "id": "477434191500439552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fuck you chipsy ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T12:58:48Z", 
        "id": "477434913780928512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamossss Ronaldo! !!!!", 
        "created_at": "2014-06-13T12:58:48Z", 
        "id": "477434915739676672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my bro and @afriberg1607 #dauda by sarimpaki http://t.co/Ec9cGHgOlU", 
        "created_at": "2014-06-13T12:59:06Z", 
        "id": "477434989512884225"
    }, 
    {
        "text": "FIFA 14 UT #58 PS4 | CRISTIANO RONALDO E A NOSSA SELE\u00c7\u00c3O: http://t.co/E9ZZgg6QMJ via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-13T12:59:21Z", 
        "id": "477435051500507136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo harus absen membela Portugal saat vs Jerman karena mengalami cidera #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-13T13:00:07Z", 
        "id": "477435245478699008"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: FIFA 14 UT #58 PS4 | CRISTIANO RONALDO E A NOSSA SELE\u00c7\u00c3O: http://t.co/E9ZZgg6QMJ via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-13T13:02:09Z", 
        "id": "477435756647305216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Confianza. Honestidad. Profesionalismo. \u00bfPor qu\u00e9 decidi\u00f3 Ronaldo trabajar con Herbalife? - YouTube http://t.co/U0Rq8U15rG", 
        "created_at": "2014-06-13T13:05:09Z", 
        "id": "477436512661827585"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:06:48Z", 
        "id": "477436927264563200"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : Samba no treino http://t.co/zbm4JKvWKf", 
        "created_at": "2014-06-13T13:07:08Z", 
        "id": "477437013239406592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-13T13:07:24Z", 
        "id": "477437079492636672"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 um dos mandamentos do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T13:07:37Z", 
        "id": "477437131036844033"
    }, 
    {
        "text": "A jornalista a falar em \"Ronaldo\" aos brasileiros... Ainda se confundem.", 
        "created_at": "2014-06-13T13:11:04Z", 
        "id": "477438002378321920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Acr\u00edlico sobre tela 100x120cm!! Acrylic on canvas!! #WorldCup2014 #ronaldo #portugal #artinprogress http://t.co/HYQminuIsG", 
        "created_at": "2014-06-13T13:12:18Z", 
        "id": "477438312740052992"
    }, 
    {
        "text": "Foto de korzhikkatya: \u041a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u0430 \u043a\u0430\u043a \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430)#kfc #cr7 #cristiano #ronaldo #football #soccer #happiness... http://t.co/DsmLfM6Emg", 
        "created_at": "2014-06-13T13:12:40Z", 
        "id": "477438404326473728"
    }, 
    {
        "text": "FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:14:37Z", 
        "id": "477438893990494209"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:15:04Z", 
        "id": "477439009577127936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:15:10Z", 
        "id": "477439032855887872"
    }, 
    {
        "text": "RT @h0ranfreehugs: as brasileiras s\u00e3o todas malucas pelo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T13:17:34Z", 
        "id": "477439637330624512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:18:13Z", 
        "id": "477439801352658945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:18:41Z", 
        "id": "477439917614571520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:19:11Z", 
        "id": "477440045763543040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:19:12Z", 
        "id": "477440045969068033"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano there's a lot to happen i hope you are ready ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T13:21:20Z", 
        "id": "477440583020326912"
    }, 
    {
        "text": "O seleccionador Alem\u00e3o diz que a Alemanha vai fazer marca\u00e7\u00e3o cerrada ao Cristiano Ronaldo, sim faz isso para os outros terem caminho aberto", 
        "created_at": "2014-06-13T13:22:18Z", 
        "id": "477440827426627584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo idolo, #Obrigado ! #Craque @VivaRonaldo #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-13T13:23:15Z", 
        "id": "477441066841280512"
    }, 
    {
        "text": "Acho de louvar at\u00e9 onde o Ronaldo nos consegue levar.", 
        "created_at": "2014-06-13T13:25:09Z", 
        "id": "477441545034293248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:26:50Z", 
        "id": "477441967555870720"
    }, 
    {
        "text": "@Te_Lucky But you have ronaldo \ud83d\ude05 but yeah i cant waait", 
        "created_at": "2014-06-13T13:27:29Z", 
        "id": "477442131922264066"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:27:57Z", 
        "id": "477442249283092480"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Ok, o Cristiano Ronaldo est\u00e1 a estagiar em Campinas. E a Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, est\u00e1 onde? N\u00e3o apanho nada sobre ela na te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:29:01Z", 
        "id": "477442520159617024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Hopefully Coentr\u00e3o can make his way back onto the pitch today. He sat out yesterday was a hip injury. Ronaldo I suspect t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:30:02Z", 
        "id": "477442774011101184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Go!! Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-06-13T13:30:29Z", 
        "id": "477442887534125056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're only 7 games away from being arguably the best player ever kept calm we have faith in you #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T13:30:53Z", 
        "id": "477442988952403971"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:30:57Z", 
        "id": "477443005721227265"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Ok, o Cristiano Ronaldo est\u00e1 a estagiar em Campinas. E a Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, est\u00e1 onde? N\u00e3o apanho nada sobre ela na te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:32:12Z", 
        "id": "477443319388450817"
    }, 
    {
        "text": "RT @aofsousa: Acho de louvar at\u00e9 onde o Ronaldo nos consegue levar.", 
        "created_at": "2014-06-13T13:33:22Z", 
        "id": "477443611983089664"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mohammad_erfan: #zlatan #cristianoronaldo #cristiano #neymar #ribery #ronaldo #rooney #lebron #nba #fifa... http://t.co/doQ3rS2als", 
        "created_at": "2014-06-13T13:33:37Z", 
        "id": "477443675287351296"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Ok, o Cristiano Ronaldo est\u00e1 a estagiar em Campinas. E a Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, est\u00e1 onde? N\u00e3o apanho nada sobre ela na te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:33:57Z", 
        "id": "477443759379337216"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Ok, o Cristiano Ronaldo est\u00e1 a estagiar em Campinas. E a Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, est\u00e1 onde? N\u00e3o apanho nada sobre ela na te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:35:11Z", 
        "id": "477444071540412416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:36:58Z", 
        "id": "477444518543781889"
    }, 
    {
        "text": "Estou-me a babar um bocado pelo Ronaldo, devia parar e dedicar-me a Portugu\u00eas.", 
        "created_at": "2014-06-13T13:37:02Z", 
        "id": "477444535015211009"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Ok, o Cristiano Ronaldo est\u00e1 a estagiar em Campinas. E a Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, est\u00e1 onde? N\u00e3o apanho nada sobre ela na te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:37:08Z", 
        "id": "477444559614795776"
    }, 
    {
        "text": "#thepiauiherald Ronaldo Fen\u00f4meno est\u00e1 a uma frase de igualar marca de Pel\u00e9 http://t.co/OwviuElbwc", 
        "created_at": "2014-06-13T13:40:23Z", 
        "id": "477445378866831361"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:41:01Z", 
        "id": "477445537923223552"
    }, 
    {
        "text": "#RTPWorldCup A prepara\u00e7\u00e3o do jogo com a Alemanha e a brasileira que quer ter Ronaldo a segui-la no Twitter. Tudo em: http://t.co/Vjh1oXoogw", 
        "created_at": "2014-06-13T13:42:42Z", 
        "id": "477445960315174912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo treina de 'sunga' no Est\u00e1dio da @aapp_oficial  Ponte Preta, em Campinas. https://t.co/IEau1HMC4w", 
        "created_at": "2014-06-13T13:43:59Z", 
        "id": "477446286350630912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:44:42Z", 
        "id": "477446464734765056"
    }, 
    {
        "text": "@Marcos_2014 A volta do Ronaldo \u00e0s noites travestidas sendo aguardada com muita \"ansiosidade\"!", 
        "created_at": "2014-06-13T13:45:28Z", 
        "id": "477446658515419136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:49:40Z", 
        "id": "477447714523721728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T13:49:47Z", 
        "id": "477447746589577216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is ready for #WorldCup, says knee is 'fine' http://t.co/BnEvesF7v2 http://t.co/sy912b1Jmj", 
        "created_at": "2014-06-13T13:52:12Z", 
        "id": "477448353337192448"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:52:41Z", 
        "id": "477448472749408256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:56:02Z", 
        "id": "477449317574144000"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:56:42Z", 
        "id": "477449484268732416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T13:57:45Z", 
        "id": "477449748022956033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Catarinasalves: \u00e9 um dos mandamentos do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T13:57:56Z", 
        "id": "477449795796492288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T13:59:20Z", 
        "id": "477450148680048640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:03:42Z", 
        "id": "477451244605157376"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T14:03:58Z", 
        "id": "477451312830115840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T14:06:50Z", 
        "id": "477452035437387776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T14:07:54Z", 
        "id": "477452304724287488"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Ok, o Cristiano Ronaldo est\u00e1 a estagiar em Campinas. E a Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, est\u00e1 onde? N\u00e3o apanho nada sobre ela na te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T14:08:31Z", 
        "id": "477452457707311104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:08:44Z", 
        "id": "477452514733064192"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo is the wealthiest player with $230 m and a massive twitter and facebook followers than any other athlete", 
        "created_at": "2014-06-13T14:09:12Z", 
        "id": "477452630378434561"
    }, 
    {
        "text": "Our ,\"comandante\" Cristiano Ronaldo is already being attacked in Brazil.... problem is, he didnt even start to... http://t.co/H0dTKj7iJw", 
        "created_at": "2014-06-13T14:09:30Z", 
        "id": "477452706752122880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:11:42Z", 
        "id": "477453259041300480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo at #POR training earlier.  Slight strapping under left knee but moved well in the 15mins we saw http://t.co/dop2WekJyC", 
        "created_at": "2014-06-13T14:11:56Z", 
        "id": "477453316801044480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:12:07Z", 
        "id": "477453366445240320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:12:14Z", 
        "id": "477453392143319040"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mrhyperviper: Come on Portugal #worldcup #fifa #2014 #home #kir #7 #ronaldo #100 #years #brazil... http://t.co/9155eqBcPn", 
        "created_at": "2014-06-13T14:12:33Z", 
        "id": "477453472494026752"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _cian_flanagan_17: And I thought Ronaldo couldn't get any cooler #Ronaldo#hurling#Ireland#legend http://t.co/vo902HbmEL", 
        "created_at": "2014-06-13T14:12:59Z", 
        "id": "477453581550104576"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Cristiano Ronaldo  16 gols em Champions 2 vezes melhor do mundo 3 milh\u00f5es de euros por m\u00eas 10 Ferraris na garagem 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-13T14:15:37Z", 
        "id": "477454245873319936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello greeting from venezuela ronaldo I love you follow me  pleace @herliibeth15", 
        "created_at": "2014-06-13T14:15:41Z", 
        "id": "477454262898028544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:18:11Z", 
        "id": "477454889669259266"
    }, 
    {
        "text": "\u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:20:48Z", 
        "id": "477455548829696001"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:21:00Z", 
        "id": "477455600071479296"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:21:15Z", 
        "id": "477455663602626560"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:21:29Z", 
        "id": "477455721823764480"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:21:49Z", 
        "id": "477455805013569536"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:22:48Z", 
        "id": "477456054482386944"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:23:02Z", 
        "id": "477456111390711810"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:23:24Z", 
        "id": "477456203950612481"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:23:38Z", 
        "id": "477456263694286848"
    }, 
    {
        "text": "Craziness in Campinas #POR #Portugal #Ronaldo http://t.co/Slr34RKCxE", 
        "created_at": "2014-06-13T14:23:48Z", 
        "id": "477456304613511169"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:23:56Z", 
        "id": "477456337946025985"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:24:29Z", 
        "id": "477456474948386816"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:24:54Z", 
        "id": "477456583115296769"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:24:56Z", 
        "id": "477456591642320896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Craziness in Campinas #POR #Portugal #Ronaldo http://t.co/Slr34RKCxE", 
        "created_at": "2014-06-13T14:25:04Z", 
        "id": "477456624240447488"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:25:20Z", 
        "id": "477456691982651393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Ronaldo, boa sorte no Mundial. Do Alex (8 anos) de Carlow, Rep da Irlanda.", 
        "created_at": "2014-06-13T14:25:59Z", 
        "id": "477456852574539777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:26:23Z", 
        "id": "477456955292659712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano MENQ  QO  HET  ENQ  RONALDO  (K)", 
        "created_at": "2014-06-13T14:27:54Z", 
        "id": "477457336278085632"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:28:41Z", 
        "id": "477457533158707201"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Craziness in Campinas #POR #Portugal #Ronaldo http://t.co/Slr34RKCxE", 
        "created_at": "2014-06-13T14:28:47Z", 
        "id": "477457560002236418"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:28:48Z", 
        "id": "477457564620558336"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:29:55Z", 
        "id": "477457845936332800"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:30:48Z", 
        "id": "477458068054495232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  love my hero ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T14:31:41Z", 
        "id": "477458289601425409"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:32:09Z", 
        "id": "477458406966829056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is better than him RT @ManCityPhotos: David Silva showing off those thigh muscles. Cristiano Ronaldo who? http://t.co/4qbLyIbR32", 
        "created_at": "2014-06-13T14:32:19Z", 
        "id": "477458449354076160"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:32:29Z", 
        "id": "477458491905683456"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_best_fanpage: Ronaldo is might not going to play in the World Cup #halamadrid http://t.co/RCZjQx8ohn", 
        "created_at": "2014-06-13T14:33:06Z", 
        "id": "477458647472029697"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:34:37Z", 
        "id": "477459028726284288"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:34:45Z", 
        "id": "477459059713376256"
    }, 
    {
        "text": "BREAKING NEWS: Cristiano Ronaldo meets Chuck Norris in Brazil. #CR7 #ChuckNorris #WorldCup2014 http://t.co/ZYYPgliCkv", 
        "created_at": "2014-06-13T14:34:49Z", 
        "id": "477459078009352192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Craziness in Campinas #POR #Portugal #Ronaldo http://t.co/Slr34RKCxE", 
        "created_at": "2014-06-13T14:35:20Z", 
        "id": "477459208149811201"
    }, 
    {
        "text": "Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/9XidZi63OX http://t.co/tW6dY41A8J", 
        "created_at": "2014-06-13T14:36:01Z", 
        "id": "477459380674113536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo Stats with the white shirt for 5 years!  http://t.co/XjalE7XpPx", 
        "created_at": "2014-06-13T14:38:42Z", 
        "id": "477460056242278403"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo training. http://t.co/JW9LnEy1su", 
        "created_at": "2014-06-13T14:38:44Z", 
        "id": "477460063041638400"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:39:28Z", 
        "id": "477460248241143808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo training. http://t.co/8XfS6AiFQR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:40:30Z", 
        "id": "477460505783975936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo training. http://t.co/X6lI4akiFk\"", 
        "created_at": "2014-06-13T14:41:11Z", 
        "id": "477460680585773056"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld thats good, but no way ronaldo is 100% fit imo, Going to be risked isnt he! Could have a performance like cl final then", 
        "created_at": "2014-06-13T14:42:00Z", 
        "id": "477460886266077184"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:44:59Z", 
        "id": "477461637452931075"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:46:04Z", 
        "id": "477461907243151360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Craziness in Campinas #POR #Portugal #Ronaldo http://t.co/Slr34RKCxE", 
        "created_at": "2014-06-13T14:47:20Z", 
        "id": "477462228610711552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:47:24Z", 
        "id": "477462245127897089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo. #POR http://t.co/az5HMheIKc\"", 
        "created_at": "2014-06-13T14:47:26Z", 
        "id": "477462253319356418"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Craziness in Campinas #POR #Portugal #Ronaldo http://t.co/Slr34RKCxE", 
        "created_at": "2014-06-13T14:48:20Z", 
        "id": "477462478792978432"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T14:48:32Z", 
        "id": "477462529397239809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/9XidZi63OX http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T14:49:28Z", 
        "id": "477462765083164672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-13T14:51:07Z", 
        "id": "477463180881309696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@soal_nesian: #Soal_Nesiannn ronaldo / messi ?\"", 
        "created_at": "2014-06-13T14:51:15Z", 
        "id": "477463213798215680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Crislendario Ronaldo , Voc\u00ea Joga Muito !! , Voc\u00ea Sra Melhor do Mundo de 2014 , F\u00e9 Em Deus", 
        "created_at": "2014-06-13T14:52:35Z", 
        "id": "477463548852207616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T14:54:50Z", 
        "id": "477464114977992704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Craziness in Campinas #POR #Portugal #Ronaldo http://t.co/Slr34RKCxE", 
        "created_at": "2014-06-13T14:56:12Z", 
        "id": "477464456989900802"
    }, 
    {
        "text": "RT @cheesecakenham: \"@raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T15:00:02Z", 
        "id": "477465424708513792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  eu te amo Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T15:02:15Z", 
        "id": "477465980780949504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  eu te amo Cristiano Ronaldo de cora\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-13T15:03:06Z", 
        "id": "477466195063746560"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T15:03:18Z", 
        "id": "477466246641098752"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) DAiana, uma adepta com nome:   Suou as estopinhas para tocar no \u00eddolo Cristiano Ronaldo, foi p... http://t.co/hRtB2Hmlqp", 
        "created_at": "2014-06-13T15:03:50Z", 
        "id": "477466381399494658"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) DAiana, uma adepta com nome:   Suou as estopinhas para tocar no \u00eddolo Cristiano Ronaldo, foi p... http://t.co/QLRDlrsYaO", 
        "created_at": "2014-06-13T15:03:51Z", 
        "id": "477466383240798209"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T15:04:16Z", 
        "id": "477466487884877824"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T15:07:25Z", 
        "id": "477467282994921474"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T15:07:29Z", 
        "id": "477467296961921024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Will Ronaldo apareceu no Jap\u00e3o CM. http://t.co/Zbbv1kGrD6", 
        "created_at": "2014-06-13T15:08:47Z", 
        "id": "477467626742902784"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T15:10:00Z", 
        "id": "477467931174240256"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ellegal_: I've loved Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro since i was six years old and i will continue to... http://t.co/5u4EzvOVBd", 
        "created_at": "2014-06-13T15:12:21Z", 
        "id": "477468524063895553"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) DAiana, uma adepta com nome:   Suou as estopinhas para tocar no \u00eddolo Cristiano Ronaldo, foi p... http://t.co/QL\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T15:14:08Z", 
        "id": "477468972053315585"
    }, 
    {
        "text": "Figo: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 com muita vontade\" http://t.co/Q7ArwMiIZu via @MSN_Portugal", 
        "created_at": "2014-06-13T15:20:25Z", 
        "id": "477470555008823296"
    }, 
    {
        "text": "O s\u00f3sia brasileiro do Cristiano Ronaldo http://t.co/zYIBekK5UT Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-13T15:25:36Z", 
        "id": "477471855914123265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano halamadrid! I LOVE REAL MADRID&gt; keep calm and cristiano ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-13T15:26:16Z", 
        "id": "477472024676143104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Mas q bela confer\u00eancia d imprensa! \"voc\u00ea est\u00e1 a trilhar o caminho do Cristiano Ronaldo. Veio d Sporting,\u00e9 jovem\"... s\u00f3 l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T15:27:22Z", 
        "id": "477472301441875968"
    }, 
    {
        "text": "Adoro Cristiano Ronaldo mas n\u00e3o acham um exagero metade das perguntas na confer\u00eancia de imprensa do William Carvalho serem sobre ele?...", 
        "created_at": "2014-06-13T15:27:28Z", 
        "id": "477472327081684992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Mas q bela confer\u00eancia d imprensa! \"voc\u00ea est\u00e1 a trilhar o caminho do Cristiano Ronaldo. Veio d Sporting,\u00e9 jovem\"... s\u00f3 l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T15:28:09Z", 
        "id": "477472498226061312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo sigave", 
        "created_at": "2014-06-13T15:30:14Z", 
        "id": "477473021960417280"
    }, 
    {
        "text": "\"Contamos com Ronaldo\" http://t.co/zuiwZ7Fdbx", 
        "created_at": "2014-06-13T15:37:27Z", 
        "id": "477474840555704321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FORCA PORTUGAL!!! FORCA RONALDO FORCA @Cristiano  #For\u00e7aPortugal @Cristiano \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f \ud83d\udc9a \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-13T15:40:29Z", 
        "id": "477475602073927680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Craziness in Campinas #POR #Portugal #Ronaldo http://t.co/Slr34RKCxE", 
        "created_at": "2014-06-13T15:41:33Z", 
        "id": "477475871197241346"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Luck Captain! Good Luck Best of World ! Good Luck @Cristiano Ronaldo ! #For\u00e7aPortugal #Fifaworldcup http://t.co/VKWwrA1rel", 
        "created_at": "2014-06-13T15:44:41Z", 
        "id": "477476660384890880"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:45:39Z", 
        "id": "477476904111337473"
    }, 
    {
        "text": "\"@JornalNoticias: V\u00cdDEO: Conhe\u00e7a o s\u00f3sia brasileiro de Cristiano Ronaldo http://t.co/y8jYKhiNbQ http://t.co/AB4iWJ9nXy\" LOL .", 
        "created_at": "2014-06-13T15:46:40Z", 
        "id": "477477160132046848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:47:39Z", 
        "id": "477477407008362496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trains ahead of first #WorldCup2014 match http://t.co/istsTjvDYZ", 
        "created_at": "2014-06-13T15:47:40Z", 
        "id": "477477411265605633"
    }, 
    {
        "text": "2 pernas e tudo RT @JornalNoticias: V\u00cdDEO: Conhe\u00e7a o s\u00f3sia brasileiro de Cristiano Ronaldo http://t.co/jjRt8cgXWu http://t.co/9udxbT6P8e", 
        "created_at": "2014-06-13T15:47:57Z", 
        "id": "477477480371355648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:48:17Z", 
        "id": "477477565032976384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:48:22Z", 
        "id": "477477585232744448"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo oficial do Brasil. A s\u00e9rio...", 
        "created_at": "2014-06-13T15:48:25Z", 
        "id": "477477599820922880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @luisnani !! SELE\u00c7\u00c3O PORTUGUESA!! \u2764\ud83d\udc9a http://t.co/z6GHdmM0Mr", 
        "created_at": "2014-06-13T15:50:09Z", 
        "id": "477478034232967169"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:50:32Z", 
        "id": "477478134057426947"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:50:43Z", 
        "id": "477478179850829826"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:51:47Z", 
        "id": "477478446470553600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:51:48Z", 
        "id": "477478448920006656"
    }, 
    {
        "text": "Wow \"@UberFootFact: Cristiano Ronaldo has more hattricks In his career than Chamakh has Premier League shots.\"", 
        "created_at": "2014-06-13T15:53:34Z", 
        "id": "477478895525306369"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:54:38Z", 
        "id": "477479165038706688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get well soon don ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-13T15:58:24Z", 
        "id": "477480113756332032"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T15:58:39Z", 
        "id": "477480174146289664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T15:59:02Z", 
        "id": "477480269859930112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:00:56Z", 
        "id": "477480750942400512"
    }, 
    {
        "text": "\"Contamos com Ronaldo\"  http://t.co/71msrQ8N16", 
        "created_at": "2014-06-13T16:01:06Z", 
        "id": "477480793405550592"
    }, 
    {
        "text": "RT @swingofjustin: to ansiosa pro jogo de portugal, quero ver o cristiano ronaldo logo &lt;3 #SelenaForMMVA", 
        "created_at": "2014-06-13T16:04:31Z", 
        "id": "477481649597612032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo voce joga muinto cara,melhor jogador do planeta,voce mere\u00e7e tudo que tem!!", 
        "created_at": "2014-06-13T16:05:31Z", 
        "id": "477481904342847488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:05:45Z", 
        "id": "477481959669510144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:07:11Z", 
        "id": "477482321604382720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/9XidZi63OX http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T16:11:08Z", 
        "id": "477483318339186688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:13:48Z", 
        "id": "477483988458950656"
    }, 
    {
        "text": "@JoaoPedroL o Gana tem um bruxo que j\u00e1 lixou o joelho ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T16:13:53Z", 
        "id": "477484008566431745"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T16:16:15Z", 
        "id": "477484604757381120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo trained normally today and should be 100% fit for the Germany match.", 
        "created_at": "2014-06-13T16:16:25Z", 
        "id": "477484646721007616"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T16:20:32Z", 
        "id": "477485682211168256"
    }, 
    {
        "text": "Foto de halloagents: OMG! It's Ronaldo!!! #wc2014 #ronaldo #7 #forward #brasil2014 #brasil #wc14 #worldcup2014 http://t.co/zKpBwL2tmF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:23:02Z", 
        "id": "477486312866324481"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abOlhamos para Ronaldo como exemplo\u00bb - William Carvalho http://t.co/kmxvEF2rNF #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T16:24:32Z", 
        "id": "477486687392518144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje #POR http://t.co/Mltm7uAHDL", 
        "created_at": "2014-06-13T16:29:09Z", 
        "id": "477487850615607296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo entrena de manera normal con Portugal http://t.co/l603HE60JD http://t.co/DOBIQGxfZ4", 
        "created_at": "2014-06-13T16:30:12Z", 
        "id": "477488113514602497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Greetings from Venezuela hopefully soon're on top of the conditions I go Ronaldo to win the World Cup", 
        "created_at": "2014-06-13T16:31:28Z", 
        "id": "477488433355845632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yess ronaldo can you follow me please your amazing", 
        "created_at": "2014-06-13T16:31:46Z", 
        "id": "477488508454854656"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:33:12Z", 
        "id": "477488870427095042"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:33:30Z", 
        "id": "477488944573980672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:33:38Z", 
        "id": "477488980103929856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:33:50Z", 
        "id": "477489027147653121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:00Z", 
        "id": "477489068763123712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:00Z", 
        "id": "477489069920772096"
    }, 
    {
        "text": "Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:01Z", 
        "id": "477489075402711040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:02Z", 
        "id": "477489077457924096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:02Z", 
        "id": "477489081153101824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:04Z", 
        "id": "477489089067761664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:18Z", 
        "id": "477489147074969601"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:26Z", 
        "id": "477489178888785920"
    }, 
    {
        "text": "Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:45Z", 
        "id": "477489258421161984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T16:34:52Z", 
        "id": "477489289937162240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T16:35:09Z", 
        "id": "477489359344922624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:35:09Z", 
        "id": "477489361911422976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:35:23Z", 
        "id": "477489417615982592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:35:23Z", 
        "id": "477489418597855232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:35:23Z", 
        "id": "477489419285299200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:35:28Z", 
        "id": "477489441317986305"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:35:49Z", 
        "id": "477489529431941120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:36:08Z", 
        "id": "477489607072681984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:36:29Z", 
        "id": "477489697569406977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:36:30Z", 
        "id": "477489700736081920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:36:39Z", 
        "id": "477489739273363458"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:36:40Z", 
        "id": "477489743400542208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T16:36:42Z", 
        "id": "477489748080996354"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:36:49Z", 
        "id": "477489780687929345"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:36:51Z", 
        "id": "477489788380274688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T16:36:57Z", 
        "id": "477489812488716289"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:37:04Z", 
        "id": "477489842767810561"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:37:15Z", 
        "id": "477489887915302912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:37:27Z", 
        "id": "477489937327996928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:37:44Z", 
        "id": "477490012129206273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:37:59Z", 
        "id": "477490074553434112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-13T16:38:09Z", 
        "id": "477490116865576960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano buenos dias senior ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-13T16:38:20Z", 
        "id": "477490160020750336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:39:21Z", 
        "id": "477490415990751232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:39:26Z", 
        "id": "477490436651876352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:39:42Z", 
        "id": "477490505274884096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:39:44Z", 
        "id": "477490514825342976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:39:53Z", 
        "id": "477490552129474560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:40:14Z", 
        "id": "477490641434574848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:40:19Z", 
        "id": "477490659415572480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:40:38Z", 
        "id": "477490739723919360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:40:53Z", 
        "id": "477490802579738624"
    }, 
    {
        "text": "So, to confirm - Cristiano Ronaldo wore a Patellar Tendon strap today (he didn't have one yesterday). Training was closed, unsure if limited", 
        "created_at": "2014-06-13T16:40:59Z", 
        "id": "477490829448081408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:41:20Z", 
        "id": "477490915494617088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, to confirm - Cristiano Ronaldo wore a Patellar Tendon strap today (he didn't have one yesterday). Training was closed\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T16:41:21Z", 
        "id": "477490919340380160"
    }, 
    {
        "text": "Again, it all seems precautionary - Ronaldo should and likely will be ready to rock on Monday. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T16:41:42Z", 
        "id": "477491009610190849"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:41:53Z", 
        "id": "477491052949938177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Again, it all seems precautionary - Ronaldo should and likely will be ready to rock on Monday. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T16:42:09Z", 
        "id": "477491120281505792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Again, it all seems precautionary - Ronaldo should and likely will be ready to rock on Monday. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T16:42:26Z", 
        "id": "477491191882477568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T16:42:28Z", 
        "id": "477491202510434304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Again, it all seems precautionary - Ronaldo should and likely will be ready to rock on Monday. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T16:42:34Z", 
        "id": "477491228020576256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:42:46Z", 
        "id": "477491278091796480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, to confirm - Cristiano Ronaldo wore a Patellar Tendon strap today (he didn't have one yesterday). Training was closed\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T16:42:59Z", 
        "id": "477491330361221121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, to confirm - Cristiano Ronaldo wore a Patellar Tendon strap today (he didn't have one yesterday). Training was closed\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T16:43:02Z", 
        "id": "477491346304139266"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Again, it all seems precautionary - Ronaldo should and likely will be ready to rock on Monday. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T16:43:08Z", 
        "id": "477491368378793984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:43:17Z", 
        "id": "477491407746519040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:43:18Z", 
        "id": "477491410577653761"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Again, it all seems precautionary - Ronaldo should and likely will be ready to rock on Monday. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T16:43:25Z", 
        "id": "477491441732579329"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Contamos com Ronaldo\" http://t.co/zb0QFL4QWJ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T16:45:59Z", 
        "id": "477492086388711424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:46:33Z", 
        "id": "477492229141831680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:47:38Z", 
        "id": "477492500249055233"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:48:17Z", 
        "id": "477492666473521153"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:48:26Z", 
        "id": "477492704965058560"
    }, 
    {
        "text": "[P3] Quando Cristiano Ronaldo vem a seguir a Karl Marx http://t.co/y1T2ArNPQF", 
        "created_at": "2014-06-13T16:49:08Z", 
        "id": "477492880269787136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:49:48Z", 
        "id": "477493048222306305"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T16:49:55Z", 
        "id": "477493078148669440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T16:50:00Z", 
        "id": "477493095550824448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T16:50:05Z", 
        "id": "477493117566738432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo im your favorite fan", 
        "created_at": "2014-06-13T16:50:42Z", 
        "id": "477493271921295360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-13T16:52:00Z", 
        "id": "477493602697093121"
    }, 
    {
        "text": "\u00abN\u00e3o quero seguir o Ronaldo, quero fazer o meu caminho\u00bb:                                   William Carvalho ap... http://t.co/wG65ZOnVZq", 
        "created_at": "2014-06-13T16:52:46Z", 
        "id": "477493792107286529"
    }, 
    {
        "text": "Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/V2JsH8PDKp", 
        "created_at": "2014-06-13T16:52:51Z", 
        "id": "477493813787648001"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/saMcm4zIgb #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T16:52:51Z", 
        "id": "477493815704432640"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] \u00abN\u00e3o quero seguir o Ronaldo, quero fazer o meu caminho\u00bb http://t.co/AQRRB3ezo2", 
        "created_at": "2014-06-13T16:52:59Z", 
        "id": "477493848696844289"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/V2JsH8PDKp", 
        "created_at": "2014-06-13T16:53:09Z", 
        "id": "477493889302294528"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/V2JsH8PDKp", 
        "created_at": "2014-06-13T16:53:33Z", 
        "id": "477493991177347073"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:53:33Z", 
        "id": "477493992352120833"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/V2JsH8PDKp", 
        "created_at": "2014-06-13T16:53:52Z", 
        "id": "477494069187575809"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/V2JsH8PDKp", 
        "created_at": "2014-06-13T16:54:30Z", 
        "id": "477494228407574528"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/V2JsH8PDKp", 
        "created_at": "2014-06-13T16:54:30Z", 
        "id": "477494231087341568"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo are the best the world is yours", 
        "created_at": "2014-06-13T16:55:47Z", 
        "id": "477494551586693121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T16:55:52Z", 
        "id": "477494574693101568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best player! http://t.co/xP61WdiLRV", 
        "created_at": "2014-06-13T16:56:29Z", 
        "id": "477494729333301248"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T16:58:15Z", 
        "id": "477495172868345856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-13T17:00:02Z", 
        "id": "477495621554028544"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] \"Ronaldo \u00e9 um exemplo, mas tenho o meu caminho\" http://t.co/n6F3ayNlDO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:00:02Z", 
        "id": "477495622937763840"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/V2JsH8PDKp", 
        "created_at": "2014-06-13T17:00:12Z", 
        "id": "477495666164649984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T17:01:48Z", 
        "id": "477496068435742720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:02:04Z", 
        "id": "477496132788961281"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, to confirm - Cristiano Ronaldo wore a Patellar Tendon strap today (he didn't have one yesterday). Training was closed\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T17:02:45Z", 
        "id": "477496306794250240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:02:53Z", 
        "id": "477496340071849984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, to confirm - Cristiano Ronaldo wore a Patellar Tendon strap today (he didn't have one yesterday). Training was closed\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T17:02:54Z", 
        "id": "477496341828890624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Again, it all seems precautionary - Ronaldo should and likely will be ready to rock on Monday. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T17:03:15Z", 
        "id": "477496433164025856"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld he will rock at far less than 100%, but rock on! #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T17:04:09Z", 
        "id": "477496659371245568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:06:08Z", 
        "id": "477497156291399680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:06:29Z", 
        "id": "477497247219732482"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:06:32Z", 
        "id": "477497256589791233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo photo!\ud83d\ude4c http://t.co/OaNvLTzlKm", 
        "created_at": "2014-06-13T17:06:33Z", 
        "id": "477497260499304449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se entren\u00f3 este viernes con normalidad, un d\u00eda despu\u00e9s de encender alarmas al abreviar una... http://t.co/R5J9BAUWns", 
        "created_at": "2014-06-13T17:07:58Z", 
        "id": "477497620953194498"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se entren\u00f3 este viernes con normalidad, un d\u00eda despu\u00e9s de encender alarmas al abreviar una... http://t.co/pgL2Ue4Tg5", 
        "created_at": "2014-06-13T17:07:59Z", 
        "id": "477497622509260800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T17:08:25Z", 
        "id": "477497733167988736"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/V2JsH8PDKp", 
        "created_at": "2014-06-13T17:09:00Z", 
        "id": "477497880530264065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever cristiano ronaldo I really look up to and I love the way you treat your balls on the field", 
        "created_at": "2014-06-13T17:10:29Z", 
        "id": "477498250811817984"
    }, 
    {
        "text": "William Carvalho diz que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa conta com Ronaldo http://t.co/U1LsUF10lW", 
        "created_at": "2014-06-13T17:10:38Z", 
        "id": "477498288317693954"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:11:03Z", 
        "id": "477498394458329089"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:11:13Z", 
        "id": "477498435176644610"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:11:21Z", 
        "id": "477498471272833024"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mundial-2014: William Carvalho diz que sele\u00e7\u00e3o conta com Cristiano Ronaldo http://t.co/23AtrwamLc #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T17:12:06Z", 
        "id": "477498658825322496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:13:15Z", 
        "id": "477498948991471616"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Ronaldo \u00e9 um exemplo\" http://t.co/6q5nyHIyaH #desporto", 
        "created_at": "2014-06-13T17:13:29Z", 
        "id": "477499008848375808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:13:59Z", 
        "id": "477499133557612544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:13:59Z", 
        "id": "477499134711050240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:14:02Z", 
        "id": "477499146266374144"
    }, 
    {
        "text": "RT @everyjoedotcom: See 14 naked Andressa Urach pics with body paint for Cristiano Ronaldo: http://t.co/jzA4WXUKBA #TeamBrazil #WorldCup ht\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T17:14:47Z", 
        "id": "477499334481940480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:15:55Z", 
        "id": "477499618855358464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:16:05Z", 
        "id": "477499662811668480"
    }, 
    {
        "text": "William Carvalho diz que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa conta com Ronaldo: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa conta com... http://t.co/Ma3i5saBxt #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-13T17:16:23Z", 
        "id": "477499739173187584"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-13T17:16:46Z", 
        "id": "477499832999768064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:20:20Z", 
        "id": "477500728970182657"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:20:38Z", 
        "id": "477500807181373440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo&lt;3 #POR http://t.co/xQ7pFvCXxq", 
        "created_at": "2014-06-13T17:20:39Z", 
        "id": "477500808893063168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:21:37Z", 
        "id": "477501053504458752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:21:48Z", 
        "id": "477501100422344704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JoaoMoutinho @fabiocoentrao29 @officialpepe @luisnani @HugoAlmeda  Forca Portugal e Forca Ronaldo pr\u00e9cisamos de ti!! PORTUGAL!!!", 
        "created_at": "2014-06-13T17:21:53Z", 
        "id": "477501119758106624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:22:14Z", 
        "id": "477501210686017538"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:22:15Z", 
        "id": "477501212158201857"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:22:34Z", 
        "id": "477501293272244224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:22:40Z", 
        "id": "477501316948713475"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:22:47Z", 
        "id": "477501346292056064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:22:57Z", 
        "id": "477501388004421633"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:23:16Z", 
        "id": "477501469164187648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:23:55Z", 
        "id": "477501632075165696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:24:12Z", 
        "id": "477501702837260289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:25:12Z", 
        "id": "477501953895718912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:26:34Z", 
        "id": "477502298122240000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:27:05Z", 
        "id": "477502428032401408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:27:15Z", 
        "id": "477502471229538304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:27:22Z", 
        "id": "477502499784368128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hamza_6969: BRUHHH SINCE WHEN RONALDO PLAY FOR SPAIN LOOOOL \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/OdBN2FYH1y", 
        "created_at": "2014-06-13T17:30:23Z", 
        "id": "477503258836369408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T17:30:25Z", 
        "id": "477503269615714304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T17:34:11Z", 
        "id": "477504216215199745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dit worden de kicks van Ronaldo voor het WK 2014! http://t.co/JkdROhlhDK\"", 
        "created_at": "2014-06-13T17:34:14Z", 
        "id": "477504229758599168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T17:37:28Z", 
        "id": "477505041017090048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:37:32Z", 
        "id": "477505060457676800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T17:37:39Z", 
        "id": "477505087968116738"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T17:38:05Z", 
        "id": "477505198504435712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T17:41:39Z", 
        "id": "477506094973988865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Seu tempo \u00e9 agora # apenas faz\u00ea-lo Ir Portugal, vai ronaldo. http://t.co/9Y0Sf3vIaW", 
        "created_at": "2014-06-13T17:42:30Z", 
        "id": "477506311438225408"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoroonaldoo: Jao Moutinho: \" Cristiano Ronaldo Is Fine And he Will Play Against Germany on Monday,... http://t.co/CDRhWR6iJn", 
        "created_at": "2014-06-13T17:42:43Z", 
        "id": "477506364160221186"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:43:24Z", 
        "id": "477506535384293376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:44:21Z", 
        "id": "477506774556487680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T17:46:18Z", 
        "id": "477507264014602240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T17:46:21Z", 
        "id": "477507276685578241"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announce all players training today - nobody on the injury bulletin.  #Coentr\u00e3o #Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T17:47:33Z", 
        "id": "477507578868813824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T17:53:17Z", 
        "id": "477509024007860225"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T17:53:35Z", 
        "id": "477509098594779136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/fjtxplDMQ0", 
        "created_at": "2014-06-13T17:55:54Z", 
        "id": "477509683435933696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T17:57:55Z", 
        "id": "477510191140048896"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] William Carvalho diz que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa conta com Ronaldo http://t.co/wkzCmO3A4W", 
        "created_at": "2014-06-13T17:57:59Z", 
        "id": "477510205706489856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo just arrived in Brazil with a good look - #TeamMCM is ready for the World Cup stage! http://t.co/ggAZZZnvwB", 
        "created_at": "2014-06-13T18:00:31Z", 
        "id": "477510844373155840"
    }, 
    {
        "text": "Foto de howimetvanessa_: Naklar endlich Christiano \u2661 #haha #christiano #ronaldo #endlich #geile #sau #best #boy... http://t.co/DIvl1GixmO", 
        "created_at": "2014-06-13T18:04:32Z", 
        "id": "477511856245194754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se entrena normalmente para debutar con #Portugal en el #MundialBrasil2014  http://t.co/RhPmmvpwTA", 
        "created_at": "2014-06-13T18:06:08Z", 
        "id": "477512255974559745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forever ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T18:11:27Z", 
        "id": "477513593097699328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FORCA PORTUGAL !! HALA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-13T18:11:43Z", 
        "id": "477513660387311616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Esp\u00edrito Ronaldo certamente voc\u00ea pode", 
        "created_at": "2014-06-13T18:11:51Z", 
        "id": "477513694050406400"
    }, 
    {
        "text": "William: \"I don't want to go the path of Ronaldo - I want to go the path of William.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T18:12:27Z", 
        "id": "477513848350457856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"I don't want to go the path of Ronaldo - I want to go the path of William.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T18:13:39Z", 
        "id": "477514150487130113"
    }, 
    {
        "text": "William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T18:13:51Z", 
        "id": "477514197513682948"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:14:15Z", 
        "id": "477514299846320128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:14:59Z", 
        "id": "477514482487279616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you .. Ronaldo responded to Belize \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-13T18:15:06Z", 
        "id": "477514512778526720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"I don't want to go the path of Ronaldo - I want to go the path of William.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T18:15:09Z", 
        "id": "477514526209114112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:16:35Z", 
        "id": "477514884771368960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"I don't want to go the path of Ronaldo - I want to go the path of William.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T18:17:00Z", 
        "id": "477514991156084736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"I don't want to go the path of Ronaldo - I want to go the path of William.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T18:17:03Z", 
        "id": "477515002992402432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:17:12Z", 
        "id": "477515043706511361"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Again, it all seems precautionary - Ronaldo should and likely will be ready to rock on Monday. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T18:17:13Z", 
        "id": "477515044910292993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren Great to players taking their time to do things like this(safechildren).Cristiano Ronaldo great personalty", 
        "created_at": "2014-06-13T18:17:32Z", 
        "id": "477515126086856704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-13T18:19:44Z", 
        "id": "477515677981356032"
    }, 
    {
        "text": "\u00daLTIMA HORA - Cristiano Ronaldo abandona treino com dores http://t.co/weVF7lEdbz", 
        "created_at": "2014-06-13T18:19:54Z", 
        "id": "477515721006907393"
    }, 
    {
        "text": "\u00daLTIMA HORA - Cristiano Ronaldo abandona treino com dores http://t.co/GKQ527KtyN", 
        "created_at": "2014-06-13T18:20:06Z", 
        "id": "477515771179188226"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:21:33Z", 
        "id": "477516136628502530"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren i think that is so very  god ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T18:22:57Z", 
        "id": "477516490393280512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTweet: Cristiano Ronaldo: A world class footballer, and avid dancer.  http://t.co/BsfjyEcGeh", 
        "created_at": "2014-06-13T18:23:32Z", 
        "id": "477516634492772352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:23:33Z", 
        "id": "477516638414462976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T18:23:42Z", 
        "id": "477516676179566592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-13T18:24:51Z", 
        "id": "477516966375485440"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Figo destaca import\u00e2ncia de Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o http://t.co/V2JsH8PDKp", 
        "created_at": "2014-06-13T18:24:53Z", 
        "id": "477516976492146689"
    }, 
    {
        "text": "@nuno__matos Acreditava nesse scenario antes de perceber que a les\u00e3o do Ronaldo era grave. Assim, n\u00e3o acredito minimamente. :/", 
        "created_at": "2014-06-13T18:25:03Z", 
        "id": "477517018800066561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal #Ronaldo Good luck, hope you score many goals in 70 hours goodluck!", 
        "created_at": "2014-06-13T18:25:07Z", 
        "id": "477517033064902656"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:27:36Z", 
        "id": "477517659031236608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"I don't want to go the path of Ronaldo - I want to go the path of William.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T18:29:16Z", 
        "id": "477518078557687810"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @Fabio_Coentrao se entrenan con normalidad", 
        "created_at": "2014-06-13T18:31:04Z", 
        "id": "477518532075585536"
    }, 
    {
        "text": "Foto de furkanaveiro_: #el #mehor #del #mundo #Cristiano #Ronaldo #forza #WM #Brazil #chilling #Aveiro \udbb9\udcd1 http://t.co/kvebYbUPkn", 
        "created_at": "2014-06-13T18:32:45Z", 
        "id": "477518957457711104"
    }, 
    {
        "text": "Foto de allarajali: #risk everything #ronaldo http://t.co/CNv2yk0PiT", 
        "created_at": "2014-06-13T18:33:02Z", 
        "id": "477519026315595776"
    }, 
    {
        "text": "Foto de the_great_alexg: Monday. Portugal vs Germany! #SOCCER #futbol #ronaldo #germany #portuguespride #going... http://t.co/EjanM5y74j", 
        "created_at": "2014-06-13T18:33:13Z", 
        "id": "477519072104820739"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:33:55Z", 
        "id": "477519248244215808"
    }, 
    {
        "text": "@nuno__matos Amanhan ja acordas desse sonho. :) Sem Ronaldo n\u00e3o somos nada.", 
        "created_at": "2014-06-13T18:34:01Z", 
        "id": "477519276136759296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:34:22Z", 
        "id": "477519361431728129"
    }, 
    {
        "text": "aquele v\u00eddeo do 'legends live forever' do ronaldo est\u00e1 bu\u00e9 accurate, super simples mas gostei imenso", 
        "created_at": "2014-06-13T18:35:03Z", 
        "id": "477519534514241536"
    }, 
    {
        "text": "aquela les\u00e3o do ronaldo anda-me a assustar muito...", 
        "created_at": "2014-06-13T18:36:20Z", 
        "id": "477519855613378560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano here's a shot.. Ronaldo kindly follow back\ud83d\ude48\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-06-13T18:37:28Z", 
        "id": "477520142059192320"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-13T18:38:00Z", 
        "id": "477520275626819584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i am Samuele i Am italiano ma tifo Portogallo cr7\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fil mio unico sogno \u00e8 diventare come te da grande \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-13T18:38:01Z", 
        "id": "477520282048274433"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-13T18:38:08Z", 
        "id": "477520308526936064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footballogue: [#CM2014] William Carvalho indique que Cristiano Ronaldo est pr\u00eat \u00e0 100% ! http://t.co/b6QS3IuFHf", 
        "created_at": "2014-06-13T18:38:15Z", 
        "id": "477520340856606721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo can u teach me some moves", 
        "created_at": "2014-06-13T18:39:07Z", 
        "id": "477520558763286528"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-13T18:39:11Z", 
        "id": "477520574072487936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &amp; @luisnani. Ronaldo kejar target sembuh lawan Jerman, nih. :p http://t.co/uYQXa5QJFd", 
        "created_at": "2014-06-13T18:39:42Z", 
        "id": "477520704229765120"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T18:42:49Z", 
        "id": "477521489647120384"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo will always be my favourite player, no matter what.", 
        "created_at": "2014-06-13T18:44:03Z", 
        "id": "477521799182573568"
    }, 
    {
        "text": "Irrita-me ver portugueses a preferirem o Messi ao Ronaldo e sempre que algo na sele\u00e7\u00e3o corre mal, culpam o Ronaldo. Bazem pra Argentina.", 
        "created_at": "2014-06-13T18:45:12Z", 
        "id": "477522088602140672"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-13T18:48:40Z", 
        "id": "477522961478717440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i'm a huge fan of Real Madrid my name is Andrew dk just joined twitter can you follow me at Andrew dk", 
        "created_at": "2014-06-13T18:49:09Z", 
        "id": "477523084174721024"
    }, 
    {
        "text": "Berta: Chegaram at\u00e9 n\u00f3s imagens de plena histeria \u00e0 volta de Cristiano Ronaldo. A f\u00e3 que invadiu o campo, tatuada... http://t.co/6nTO5j5Vmo", 
        "created_at": "2014-06-13T18:49:20Z", 
        "id": "477523129091497984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, you will always be my world BEST day in day out.......", 
        "created_at": "2014-06-13T18:50:16Z", 
        "id": "477523364056420353"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:50:21Z", 
        "id": "477523382435868672"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal does that mean Ronaldo will be a starter come Monday?? #pleasegod", 
        "created_at": "2014-06-13T18:50:58Z", 
        "id": "477523538480726016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T18:51:14Z", 
        "id": "477523607330238464"
    }, 
    {
        "text": "Berta: Seguir Cristiano Ronaldo \u00e9 para muitos quase uma... religi\u00e3o. :-P #cristianoronaldo #brasil2014 #portugal http://t.co/g5iVh970Lg", 
        "created_at": "2014-06-13T18:51:15Z", 
        "id": "477523612782825472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo FIFA World Cup portrait http://t.co/jlL1MrwWCF", 
        "created_at": "2014-06-13T18:52:08Z", 
        "id": "477523832052654080"
    }, 
    {
        "text": "I believe Portugal will be at full strength RT \"@EstrelaR8 does that mean Ronaldo will be a starter come Monday?? #pleasegod\"", 
        "created_at": "2014-06-13T18:53:02Z", 
        "id": "477524059086131200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO  go Ronaldo win the world cup", 
        "created_at": "2014-06-13T18:53:08Z", 
        "id": "477524086881783808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO lets go Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T18:54:14Z", 
        "id": "477524363823316992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren This is Cristiano Ronaldo. #GoldenBoy", 
        "created_at": "2014-06-13T18:57:38Z", 
        "id": "477525217531924481"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"I don't want to go the path of Ronaldo - I want to go the path of William.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-13T18:57:53Z", 
        "id": "477525278273859588"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano He is my idol! I always try to play like him! He is the best footballer ever! I wish i meet him! GO RONALDO PORTUGAL! LEGEND!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-13T19:01:45Z", 
        "id": "477526254745583617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano KING OF FOOTBALL!!!!!! GO RONALDO!!! You are a legend!!!!!! My idol!!! My dream is to meet you, and for you to follow me! RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-13T19:04:06Z", 
        "id": "477526845664276480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo signing autographs #Portugal #POR http://t.co/vRLYEOKFWI", 
        "created_at": "2014-06-13T19:04:34Z", 
        "id": "477526962378788864"
    }, 
    {
        "text": "i'm pretty sure que com o ronaldo a fazer parte da equipa, a sele\u00e7\u00e3o portuguesa jamais vai ganhar um mundial", 
        "created_at": "2014-06-13T19:05:53Z", 
        "id": "477527293389459456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO!!!!! Im getting your new boots!!!!!! They are AMAZING!!!!! PORTUGAL!!!!!!!!!! CR7!!! Greatest footbal l player EVER!!!", 
        "created_at": "2014-06-13T19:07:58Z", 
        "id": "477527816805031936"
    }, 
    {
        "text": "seriously when will people learn that Cristiano Ronaldo is portuguese and not freaking spanish!? are you stupid or..? http://t.co/fQ92b9ww4B", 
        "created_at": "2014-06-13T19:08:02Z", 
        "id": "477527835264163840"
    }, 
    {
        "text": "still the best goal Ronaldo ever scored in my opinion hahaha https://t.co/gYr6Ag3AMU", 
        "created_at": "2014-06-13T19:09:25Z", 
        "id": "477528183085203456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T19:10:53Z", 
        "id": "477528551588380672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-13T19:11:57Z", 
        "id": "477528818974875648"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e3 brasileira invade o treino e pede a Cristiano Ronaldo que a siga no Twitter. Sinais dos tempos http://t.co/e58lbAZlqC", 
        "created_at": "2014-06-13T19:12:21Z", 
        "id": "477528919110066176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/6UrZCsliXm via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-13T19:16:26Z", 
        "id": "477529950502027264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T19:17:00Z", 
        "id": "477530090604363776"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o mas a serio adoro a cumplicidade entre o Ronaldo e o Miguel Veloso. so damn cute", 
        "created_at": "2014-06-13T19:20:34Z", 
        "id": "477530988629983232"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Alem\u00e3es t\u00eam respeito por Cristiano Ronaldo mas n\u00e3o o receiam http://t.co/P7syhhxw6e", 
        "created_at": "2014-06-13T19:20:42Z", 
        "id": "477531021802360833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-13T19:25:03Z", 
        "id": "477532116360499201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Can't wait for the World Cup so we see Ronaldo and F\u00e1bio Coentrao playing for Portugal \ud83d\udc4c http://t.co/Tmfc0K6uH8", 
        "created_at": "2014-06-13T19:26:23Z", 
        "id": "477532453729734656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Can't wait for the World Cup so we see Ronaldo and F\u00e1bio Coentrao playing for Portugal \ud83d\udc4c http://t.co/Tmfc0K6uH8", 
        "created_at": "2014-06-13T19:26:35Z", 
        "id": "477532501028921344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Can't wait for the World Cup so we see Ronaldo and F\u00e1bio Coentrao playing for Portugal \ud83d\udc4c http://t.co/Tmfc0K6uH8", 
        "created_at": "2014-06-13T19:26:56Z", 
        "id": "477532590275330048"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo sa\u00fada sobreviventes do furac\u00e3o Sandy - Great to meet these brave NYC kids after the friendly... http://t.co/7KzIhjPx6g", 
        "created_at": "2014-06-13T19:26:57Z", 
        "id": "477532597141397504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Can't wait for the World Cup so we see Ronaldo and F\u00e1bio Coentrao playing for Portugal \ud83d\udc4c http://t.co/Tmfc0K6uH8", 
        "created_at": "2014-06-13T19:28:04Z", 
        "id": "477532874410061824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo looks 10 times better when playing with the Portuguese outfit. http://t.co/a3we2xbP3e", 
        "created_at": "2014-06-13T19:32:51Z", 
        "id": "477534079492292608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo looks 10 times better when playing with the Portuguese outfit. http://t.co/a3we2xbP3e", 
        "created_at": "2014-06-13T19:33:08Z", 
        "id": "477534150447345664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo looks 10 times better when playing with the Portuguese outfit. http://t.co/a3we2xbP3e", 
        "created_at": "2014-06-13T19:33:47Z", 
        "id": "477534316952825856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo looks 10 times better when playing with the Portuguese outfit. http://t.co/a3we2xbP3e", 
        "created_at": "2014-06-13T19:35:50Z", 
        "id": "477534829073162240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo looks 10 times better when playing with the Portuguese outfit. http://t.co/a3we2xbP3e", 
        "created_at": "2014-06-13T19:39:47Z", 
        "id": "477535822934466561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Like Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T19:40:36Z", 
        "id": "477536030514352129"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-13T19:41:30Z", 
        "id": "477536256713560064"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footiefunny: ronaldo is a one man team #ronaldo #one #man #team #spain #Italy #germany http://t.co/wlGmRA3gW3", 
        "created_at": "2014-06-13T19:43:54Z", 
        "id": "477536859942584322"
    }, 
    {
        "text": "Foto de andrea1010101: #nike #cristiano #ronaldo #just #do #it http://t.co/E0FZLtSx8u", 
        "created_at": "2014-06-13T19:44:03Z", 
        "id": "477536900073676800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T19:45:11Z", 
        "id": "477537183839313920"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-13T19:45:20Z", 
        "id": "477537220690468864"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T19:46:45Z", 
        "id": "477537577579593728"
    }, 
    {
        "text": "@zoemcphail that would be possible if Ronaldo was spanish lol", 
        "created_at": "2014-06-13T19:48:15Z", 
        "id": "477537956757262337"
    }, 
    {
        "text": "RT @CuntsWatching: Always loved that Spanish lad Cristiano Ronaldo! http://t.co/HKXaIn31bW", 
        "created_at": "2014-06-13T19:48:32Z", 
        "id": "477538026277859328"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo, neste mundial, vai marcar um golo do meio-campo", 
        "created_at": "2014-06-13T19:49:18Z", 
        "id": "477538219140325376"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico na selec\u00e7\u00e3o   ok? ok", 
        "created_at": "2014-06-13T19:50:01Z", 
        "id": "477538401957453824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T19:50:50Z", 
        "id": "477538603552079872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T19:51:46Z", 
        "id": "477538840820072449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow my !!! :(   ?     #I Love My Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T19:52:01Z", 
        "id": "477538902501523456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T19:53:30Z", 
        "id": "477539277216051200"
    }, 
    {
        "text": "RT @h0ranfreehugs: o ronaldo n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico na selec\u00e7\u00e3o   ok? ok", 
        "created_at": "2014-06-13T19:53:54Z", 
        "id": "477539379158982656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano que gane espa\u00f1a por favor !! Reza ronaldo , reza !!", 
        "created_at": "2014-06-13T19:54:00Z", 
        "id": "477539401229418496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-13T19:57:48Z", 
        "id": "477540359506235394"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren ronaldo sou seu f\u00e3", 
        "created_at": "2014-06-13T20:00:00Z", 
        "id": "477540911929630720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RISK EVERYTHING!!!!! The legend ronaldo is the best football player ever!!!! Go portugal!! Ronaldo is the best!! And always will!", 
        "created_at": "2014-06-13T20:02:23Z", 
        "id": "477541511215980544"
    }, 
    {
        "text": "Adoro o Ronaldo de Arronches.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:11:44Z", 
        "id": "477543863327158272"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmnribeiro: Adoro o Ronaldo de Arronches.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:13:41Z", 
        "id": "477544354249461761"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmnribeiro: Adoro o Ronaldo de Arronches.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:15:33Z", 
        "id": "477544824220835840"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmnribeiro: Adoro o Ronaldo de Arronches.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:15:56Z", 
        "id": "477544920400404480"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo curte a sua m\u00fasica preferida na Copa. http://t.co/eLvj2VfdaX", 
        "created_at": "2014-06-13T20:19:02Z", 
        "id": "477545704345571328"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo curte a sua m\u00fasica preferida na Copa. http://t.co/eLvj2VfdaX", 
        "created_at": "2014-06-13T20:19:28Z", 
        "id": "477545812915154945"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo curte a sua m\u00fasica preferida na Copa. http://t.co/eLvj2VfdaX", 
        "created_at": "2014-06-13T20:19:33Z", 
        "id": "477545830480900096"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo curte a sua m\u00fasica preferida na Copa. http://t.co/eLvj2VfdaX", 
        "created_at": "2014-06-13T20:19:44Z", 
        "id": "477545879784923136"
    }, 
    {
        "text": "Se o Diego Costa \u00e9 um grande avan\u00e7ado, o Van Persie est\u00e1 ao n\u00edvel do Ronaldo Fen\u00f3meno.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:19:50Z", 
        "id": "477545904912998400"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo curte a sua m\u00fasica preferida na Copa. http://t.co/eLvj2VfdaX", 
        "created_at": "2014-06-13T20:20:12Z", 
        "id": "477545994121670657"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo curte a sua m\u00fasica preferida na Copa. http://t.co/eLvj2VfdaX", 
        "created_at": "2014-06-13T20:21:44Z", 
        "id": "477546379892772865"
    }, 
    {
        "text": "@divastilinski yaay!! I'm totes bringing Ronaldo jerseys with me to Lisbon ;)", 
        "created_at": "2014-06-13T20:33:42Z", 
        "id": "477549393617620992"
    }, 
    {
        "text": "@leetje RONALDO  also please don't support benfica on the portuguese football championship", 
        "created_at": "2014-06-13T20:34:34Z", 
        "id": "477549613063614467"
    }, 
    {
        "text": "e falavam eles em Ramos melhor do mundo, deixem a drogas mo\u00e7os, RONALDO E MAI NAAADA", 
        "created_at": "2014-06-13T20:35:27Z", 
        "id": "477549834720006144"
    }, 
    {
        "text": "Parecia o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T20:37:30Z", 
        "id": "477550349591797761"
    }, 
    {
        "text": "@Luke5SOS a match between your country and my country...we would win SORRY bc Cristiano Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-13T20:37:53Z", 
        "id": "477550446845132801"
    }, 
    {
        "text": "RT @NattyHemmlinson: @Luke5SOS a match between your country and my country...we would win SORRY bc Cristiano Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-13T20:38:58Z", 
        "id": "477550717394513922"
    }, 
    {
        "text": "Ah j\u00e1 percebi, na Espanha para haver equipa falta o Ronaldo e o Messi \u00e9 isso? #MundialBrasil2014 #Mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-13T20:39:44Z", 
        "id": "477550910978408448"
    }, 
    {
        "text": "Pr\u00f3 car@lho voc\u00eas e a merd@ do Messi e do Ronaldo.  ARJEN ROBBEN MELHOR DO MUNDO. (quando quer)  O Pedro Barbosa... http://t.co/UYohy8kiwL", 
        "created_at": "2014-06-13T20:39:51Z", 
        "id": "477550940208111616"
    }, 
    {
        "text": "Esta Espanha sem o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:41:24Z", 
        "id": "477551332036194304"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexmartins: \u00daLTIMA HORA: Cristiano Ronaldo recebe apoio de Chuck Norris http://t.co/GfbCmnAm4A", 
        "created_at": "2014-06-13T20:42:18Z", 
        "id": "477551558574768128"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Esta Espanha sem o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:42:57Z", 
        "id": "477551722853040128"
    }, 
    {
        "text": "#win \u201c@spardal: Esta Espanha sem o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa.\u201d", 
        "created_at": "2014-06-13T20:43:30Z", 
        "id": "477551861428662273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilhoDoOCriador: COLOCA O CRISTIANO RONALDO E O MESSI ESPANHA!!!", 
        "created_at": "2014-06-13T20:44:23Z", 
        "id": "477552079871832066"
    }, 
    {
        "text": "O campeonato espanhol engole jogadores. Os espanh\u00f3is est\u00e3o todos partidos. Temo por Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:44:52Z", 
        "id": "477552205349011456"
    }, 
    {
        "text": "where's Cristiano Ronaldo? oh wait.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:45:38Z", 
        "id": "477552394692493312"
    }, 
    {
        "text": "RT @xiaoines: where's Cristiano Ronaldo? oh wait.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:46:00Z", 
        "id": "477552490519752707"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-06-13T20:47:35Z", 
        "id": "477552885979299841"
    }, 
    {
        "text": "RT @xiaoines: where's Cristiano Ronaldo? oh wait.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:47:38Z", 
        "id": "477552901272141824"
    }, 
    {
        "text": "A jogada do Robben fez me lembrar a transi\u00e7\u00e3o do Ronaldo vs Su\u00e9cia", 
        "created_at": "2014-06-13T20:48:51Z", 
        "id": "477553205971525634"
    }, 
    {
        "text": "RT @xiaoines: where's Cristiano Ronaldo? oh wait.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:48:56Z", 
        "id": "477553225919627265"
    }, 
    {
        "text": "Neymar 2 golos, Persie 2 e Roben 2. s\u00f3 falta Ronaldo fazer 2 com a Alemanha", 
        "created_at": "2014-06-13T20:48:59Z", 
        "id": "477553241161355264"
    }, 
    {
        "text": "RT @omorrerdetedio: Neymar 2 golos, Persie 2 e Roben 2. s\u00f3 falta Ronaldo fazer 2 com a Alemanha", 
        "created_at": "2014-06-13T20:49:14Z", 
        "id": "477553302973190145"
    }, 
    {
        "text": "RT @xiaoines: where's Cristiano Ronaldo? oh wait.", 
        "created_at": "2014-06-13T20:51:03Z", 
        "id": "477553759237976065"
    }, 
    {
        "text": "@John_B_Punter yeah ive got that in an acca FFS. Im sure it wont be the only shocker tho. Thoughts on Portugal? Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-13T20:56:31Z", 
        "id": "477555136848756736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T20:57:12Z", 
        "id": "477555305392660480"
    }, 
    {
        "text": "@notDiogo oooh I'll hold you to that! Holland defended superbly tonight but Ronaldo can probably beat any defence, will be interesting", 
        "created_at": "2014-06-13T21:00:01Z", 
        "id": "477556014217441280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren im love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T21:00:03Z", 
        "id": "477556025231282176"
    }, 
    {
        "text": "@1stclassnoble. Go check.mourinho,Ronaldo and coentraos interviews that back up what I said,", 
        "created_at": "2014-06-13T21:00:34Z", 
        "id": "477556154378518531"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren im live you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-13T21:01:01Z", 
        "id": "477556266235985921"
    }, 
    {
        "text": "@MaxineBSmith If he shows up to play! Sometimes Ronaldo doesn't feel like it, but we're hoping! :)", 
        "created_at": "2014-06-13T21:01:13Z", 
        "id": "477556318484824065"
    }, 
    {
        "text": "Foto de nathan__costa: Sele\u00e7\u00e3o dos quinas #Ronaldo #061614 http://t.co/niTTzUD21Z", 
        "created_at": "2014-06-13T21:04:28Z", 
        "id": "477557134704398336"
    }, 
    {
        "text": "@notDiogo I hope he does too, to be honest I don't like Ronaldo but when he plays well he is just amazing to watch", 
        "created_at": "2014-06-13T21:04:34Z", 
        "id": "477557160768176128"
    }, 
    {
        "text": "No meio de um Planeta do Futebol polite\u00edsta que cr\u00ea em dois Deuses extra-planet\u00e1rios (Messi e Ronaldo) eis que... http://t.co/Wb4InyAyrd", 
        "created_at": "2014-06-13T21:07:46Z", 
        "id": "477557964589375489"
    }, 
    {
        "text": "\"segunda-feira vais ver, vai ser o jogo de portugal e o ronaldo n\u00e3o vai dar uma pr\u00e1 caixa como de costume\" a minha m\u00e3e sabe-a", 
        "created_at": "2014-06-13T21:09:38Z", 
        "id": "477558436545437696"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 verdade tho quando \u00e9 a selec\u00e7\u00e3o portuguesa o ronaldo parece que anda a passear os t\u00e9nis na relva", 
        "created_at": "2014-06-13T21:10:01Z", 
        "id": "477558532150427648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai ronaldo, monday you can ON FIRE ,  !!!!!", 
        "created_at": "2014-06-13T21:10:41Z", 
        "id": "477558699783757824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T21:11:45Z", 
        "id": "477558967812775936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-13T21:14:35Z", 
        "id": "477559682761232384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo #POR http://t.co/Zjp1f6yEVj", 
        "created_at": "2014-06-13T21:14:45Z", 
        "id": "477559723320164353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola  \"@laverdadweb: FOTOS// Cristiano Ronaldo se entren\u00f3 hoy con normalidad http://t.co/UNFqaiWivQ #DeportesLV\"", 
        "created_at": "2014-06-13T21:19:11Z", 
        "id": "477560840292667393"
    }, 
    {
        "text": "Comentaram \"Nao vejo gra\u00e7a nesse metido!\" numa fotografia do Cristiano Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-13T21:19:52Z", 
        "id": "477561010740817920"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-13T21:24:08Z", 
        "id": "477562083647954944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T21:27:57Z", 
        "id": "477563045238304768"
    }, 
    {
        "text": "Jogar sem o Cristiano Ronaldo era \"Pior do que Falecer\". #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-13T21:28:29Z", 
        "id": "477563180684959744"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Jogar sem o Cristiano Ronaldo era \"Pior do que Falecer\". #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-13T21:29:14Z", 
        "id": "477563369936125952"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Jogar sem o Cristiano Ronaldo era \"Pior do que Falecer\". #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-13T21:29:32Z", 
        "id": "477563442363396098"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Jogar sem o Cristiano Ronaldo era \"Pior do que Falecer\". #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-13T21:31:35Z", 
        "id": "477563959223267328"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Jogar sem o Cristiano Ronaldo era \"Pior do que Falecer\". #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-13T21:32:02Z", 
        "id": "477564073069281280"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldofanclub_7: Every goal keepers worst nightmare #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #fifa... http://t.co/8NGmrdrdVl", 
        "created_at": "2014-06-13T21:36:22Z", 
        "id": "477565165995835392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo bem vindo ao BRASIL que vc possa te a melhor copa da sua vida.@forcaportugal", 
        "created_at": "2014-06-13T21:37:41Z", 
        "id": "477565495814934528"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Neymar and Iniesta in (Superslow) Motion http://t.co/gAsSRvt2kD #worldcup2014 #worldcup", 
        "created_at": "2014-06-13T21:39:34Z", 
        "id": "477565969309507584"
    }, 
    {
        "text": "O primeiro golo do Ronaldo vai ser bicicleta com dupla pirueta.", 
        "created_at": "2014-06-13T21:41:03Z", 
        "id": "477566340778442752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-13T21:46:34Z", 
        "id": "477567731420495872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @Fabio_Coentrao | TRAINING http://t.co/xt1ln3T3PO\"", 
        "created_at": "2014-06-13T21:49:15Z", 
        "id": "477568407156834304"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-13T21:50:29Z", 
        "id": "477568715320741888"
    }, 
    {
        "text": "William Carvalho diz que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa conta com Ronaldo http://t.co/tiX06pryIY", 
        "created_at": "2014-06-13T22:00:28Z", 
        "id": "477571231030706177"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: William Carvalho diz que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa conta com Ronaldo http://t.co/tiX06pryIY", 
        "created_at": "2014-06-13T22:05:26Z", 
        "id": "477572477942767616"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T22:08:24Z", 
        "id": "477573226198224896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T22:27:00Z", 
        "id": "477577906697564161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @SocialRMadrid: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/X5aj89K6Me", 
        "created_at": "2014-06-13T22:30:35Z", 
        "id": "477578809794134018"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, olha o que fizeram para ti https://t.co/yTpZ7Vsoe3", 
        "created_at": "2014-06-13T22:30:47Z", 
        "id": "477578857101287425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, olha o que fizeram para ti https://t.co/Qu4niX8utx", 
        "created_at": "2014-06-13T22:30:49Z", 
        "id": "477578865150554113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey boooooooooooooo \u201c@preetkaur98: \"Does Ronaldo have a twitter? Imma tweet him some ghandh\" -@KomalJohl\u201d", 
        "created_at": "2014-06-13T22:37:45Z", 
        "id": "477580609930280961"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelDelaney: Cahill: more World Cup goals than Ronaldo and Messi combined (that's a stat that's definitely not going to get boring be\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T22:38:07Z", 
        "id": "477580702117281792"
    }, 
    {
        "text": "@yoanisanchez Y de Portugal o algo con Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-13T22:38:34Z", 
        "id": "477580815044706304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661\u2661 #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #c... http://t.co/MCd6PiqAcm", 
        "created_at": "2014-06-13T22:43:00Z", 
        "id": "477581933845942272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo sauda\u00e7\u00f5es", 
        "created_at": "2014-06-13T22:45:12Z", 
        "id": "477582487334707200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano with you all the way #Ronaldo \"Vai Portugal!\": http://t.co/Mjn46tE7BO", 
        "created_at": "2014-06-13T22:46:34Z", 
        "id": "477582829778239488"
    }, 
    {
        "text": "Foto de hockeyvisual: In honour of the 2014 FIFA World Cup | Christian Ronaldo | Like the style? | SC:... http://t.co/srnd89efSB", 
        "created_at": "2014-06-13T22:52:28Z", 
        "id": "477584315434291200"
    }, 
    {
        "text": "@TheMika1020 e o ronaldo n\u00e3o est\u00e1 a 100, agora pensa.", 
        "created_at": "2014-06-13T23:01:20Z", 
        "id": "477586548498894848"
    }, 
    {
        "text": "#POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:03:15Z", 
        "id": "477587028343656449"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:03:21Z", 
        "id": "477587053870604290"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:03:40Z", 
        "id": "477587133516247040"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:03:52Z", 
        "id": "477587184501813249"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:04:17Z", 
        "id": "477587287338123264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:04:19Z", 
        "id": "477587296368467970"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:04:58Z", 
        "id": "477587461238169600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:05:30Z", 
        "id": "477587595799842816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:05:40Z", 
        "id": "477587637189222400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:05:42Z", 
        "id": "477587644717998080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:06:44Z", 
        "id": "477587904189841409"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:06:54Z", 
        "id": "477587948838617089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm in love\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc4c\ud83d\ude02 #Ronaldo #goodlord #hesbeautiful #soccer #sofine", 
        "created_at": "2014-06-13T23:07:15Z", 
        "id": "477588033483464705"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:08:03Z", 
        "id": "477588236026777600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:08:12Z", 
        "id": "477588273410609152"
    }, 
    {
        "text": "Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-13T23:08:31Z", 
        "id": "477588354775543808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-13T23:09:21Z", 
        "id": "477588563971026946"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:10:02Z", 
        "id": "477588734855372802"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:11:49Z", 
        "id": "477589186414133248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:12:54Z", 
        "id": "477589456724439041"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-13T23:13:29Z", 
        "id": "477589602937499650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo don't miss game agains Germany I am praying to Jesus for your injury http://t.co/dykgrrf531", 
        "created_at": "2014-06-13T23:14:21Z", 
        "id": "477589821838606336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:15:42Z", 
        "id": "477590162986512384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:16:41Z", 
        "id": "477590407417962496"
    }, 
    {
        "text": "Gramava era que a Holanda desse 8 a 0 a Portugal para acabar com a pros\u00e1pia do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-13T23:21:42Z", 
        "id": "477591673036632064"
    }, 
    {
        "text": "RT @MegaBuenas: Asi recibi\u00f3 Andressa Urach, a Cristiano Ronaldo y a la delegaci\u00f3n d ... - http://t.co/Wk1lXjyxOI http://t.co/dbLYfSmUHD", 
        "created_at": "2014-06-13T23:22:42Z", 
        "id": "477591924808118272"
    }, 
    {
        "text": "@vzkatie oh hahahah I guess it depend who Portugal is playing with. I'm pretty sure he knows Ronaldo lol I guess he could cheer for us", 
        "created_at": "2014-06-13T23:24:24Z", 
        "id": "477592351368818688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:24:52Z", 
        "id": "477592466619916288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-13T23:29:42Z", 
        "id": "477593683622363136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-13T23:37:45Z", 
        "id": "477595713053159424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano It would be the best birthday of Ronaldo told me happy birthday @Cristiano @Cristiano @Cristiano @Cristiano @Cristiano @Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-13T23:42:11Z", 
        "id": "477596827366084609"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-13T23:51:27Z", 
        "id": "477599157470101504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-13T23:51:32Z", 
        "id": "477599178835894272"
    }, 
    {
        "text": "Foto de d_tartabull: CR7 #fifa #worldcup2014 #football #ronaldo #soccer #cristianoronaldo #brasil http://t.co/02a5uPVXz5", 
        "created_at": "2014-06-13T23:55:51Z", 
        "id": "477600267308134400"
    }
]