[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo berkomentar tentang United? Itu tanda cinta ia kepada Manchester United", 
        "created_at": "2014-09-11T00:02:38Z", 
        "id": "509854492951474176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-11T00:15:08Z", 
        "id": "509857640512770048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Bolanet: http://t.co/at0Ba9f9vt - Agen Ronaldo Mulai Rintis Jalan Kembali ke Man United http://t.co/HYOvkIS0yJ\"", 
        "created_at": "2014-09-11T00:22:51Z", 
        "id": "509859580403535872"
    }, 
    {
        "text": "RT @srcarloscardoso: contratei um jogador q se chama Cristiano Ronaldo Paiva, ganda jogador", 
        "created_at": "2014-09-11T00:51:38Z", 
        "id": "509866822821502976"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Mourinho e Ronaldo juntos no Chelsea? http://t.co/GRtElSjO7S #desporto", 
        "created_at": "2014-09-11T01:02:11Z", 
        "id": "509869477958131712"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano e o dia em que a zueira passou dos limites #Ronaldo #Smile #CR7 #HalaMadrid by ronaldoafera http://t.co/hK9s94woPT", 
        "created_at": "2014-09-11T01:09:29Z", 
        "id": "509871315025952768"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #training #entrenamiento #halamadrid #realmadrid #realmadridatleti #liga by m... http://t.co/uGzWRQzZpd", 
        "created_at": "2014-09-11T01:09:40Z", 
        "id": "509871362304131073"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #training #entrenamiento #halamadrid #realmadrid #realmadridatleti #liga by m... http://t.co/J4XmfGBXLo", 
        "created_at": "2014-09-11T01:13:18Z", 
        "id": "509872277585166336"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano#cristiano#ronaldo#real_madrid#cristianoronaldo#cr7#cfc#ramos#madrid#madridista#hala_madrid#football#fo... http://t.co/0SaDkJwbjQ", 
        "created_at": "2014-09-11T01:51:09Z", 
        "id": "509881802002280448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we love you cristiano ronaldo you,r way best than MESSI", 
        "created_at": "2014-09-11T02:20:37Z", 
        "id": "509889218764476417"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T02:50:23Z", 
        "id": "509896707812118528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ola cristiano ronaldo te presumo el regalo que me obsequio mi papa espero que te guste esta tu nombre... https://t.co/3z2b7KhpWc", 
        "created_at": "2014-09-11T03:00:35Z", 
        "id": "509899276701663232"
    }, 
    {
        "text": "RT @soufixebeijo: parab\u00e9ns o ronaldo n\u00e3o tem caspa", 
        "created_at": "2014-09-11T03:00:51Z", 
        "id": "509899340987789313"
    }, 
    {
        "text": "RT @soufixebeijo: parab\u00e9ns o ronaldo n\u00e3o tem caspa", 
        "created_at": "2014-09-11T03:01:12Z", 
        "id": "509899430146088960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kembali berlatih http://t.co/gljNeDH9hR http://t.co/K9Qmgw3CWJ", 
        "created_at": "2014-09-11T03:01:41Z", 
        "id": "509899553990905856"
    }, 
    {
        "text": "RT @okadeus: eu at\u00e9 ia dormir, mas n\u00e3o vou porque o Ronaldo n\u00e3o tem caspa.", 
        "created_at": "2014-09-11T03:08:11Z", 
        "id": "509901188482232320"
    }, 
    {
        "text": "RT @ntecurto: Tenho cara de antip\u00e1tica mas tem tudo a ver com o facto de o ronaldo n\u00e3o tem caspa", 
        "created_at": "2014-09-11T03:13:44Z", 
        "id": "509902584988315648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Sempre juntos porque o ronaldo n\u00e3o tem caspa", 
        "created_at": "2014-09-11T03:20:40Z", 
        "id": "509904331806896128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9 famoso e rico porque o ronaldo n\u00e3o tem caspa", 
        "created_at": "2014-09-11T03:21:07Z", 
        "id": "509904444679802880"
    }, 
    {
        "text": "mas que bosta \u00e9 essa de o ronaldo n\u00e3o ter caspa u", 
        "created_at": "2014-09-11T03:29:55Z", 
        "id": "509906657384878081"
    }, 
    {
        "text": "RT @beatrizsoffia: SOS PAREM COM O RONALDO N\u00c3O TEM CASPA", 
        "created_at": "2014-09-11T03:36:38Z", 
        "id": "509908348456960000"
    }, 
    {
        "text": "RT @soufixebeijo: e o ronaldo n\u00e3o tem caspa", 
        "created_at": "2014-09-11T03:45:46Z", 
        "id": "509910645706612736"
    }, 
    {
        "text": "RT @dannyeslb: a Tatiana Neves \u00e9 porca porque o Ronaldo n\u00e3o tem caspa", 
        "created_at": "2014-09-11T03:50:34Z", 
        "id": "509911854282706944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano in training #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamdrid #training by cristiano7.7 http://t.co/2KiLX4LO0P", 
        "created_at": "2014-09-11T03:51:49Z", 
        "id": "509912170294173696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano in training in his new Nike #mercurial #superflys in the Electric green colourway #cristiano #ronaldo ... http://t.co/t9ujWtVmbo", 
        "created_at": "2014-09-11T03:51:55Z", 
        "id": "509912194168160256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T05:14:53Z", 
        "id": "509933074503983104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T05:15:24Z", 
        "id": "509933204372217856"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/KPcs8pRvos", 
        "created_at": "2014-09-11T05:28:23Z", 
        "id": "509936472955580417"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/RorHJUSBjF", 
        "created_at": "2014-09-11T05:31:49Z", 
        "id": "509937335585501184"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/f2Yrj2HfpT", 
        "created_at": "2014-09-11T05:32:14Z", 
        "id": "509937440682147840"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/PfcYByQI8B", 
        "created_at": "2014-09-11T05:32:16Z", 
        "id": "509937447581777920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/6mhemxfgNv", 
        "created_at": "2014-09-11T05:59:32Z", 
        "id": "509944310272634881"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano wearing Blue a Kit #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #HalaMadrid #Like4Follow\u2026 http://t.co/mXvdfBj2UY", 
        "created_at": "2014-09-11T06:12:52Z", 
        "id": "509947667338649600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Portugal #HalaMadrid #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Like4Follow #L4F\u2026 http://t.co/EJ92tZDS3T", 
        "created_at": "2014-09-11T06:32:23Z", 
        "id": "509952577090629632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come back to MAN U Ronaldo please", 
        "created_at": "2014-09-11T06:47:37Z", 
        "id": "509956409157373952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @SpursOfficial for sale for \u00a31bn - it's the BBC gossip. http://t.co/gjUVZya5Y2 http://t.co/uBhFhPHnFX\"", 
        "created_at": "2014-09-11T06:49:09Z", 
        "id": "509956797394722816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-11T06:57:01Z", 
        "id": "509958774225117184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano o Sadece #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-11T07:02:43Z", 
        "id": "509960208622559232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pengen hijrah lg ke MU? Silahkan. Untung ane Madridista bkn Ronaldodista.", 
        "created_at": "2014-09-11T07:07:41Z", 
        "id": "509961461888589824"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #HalaMadrid #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Like4Follow\u2026 http://t.co/E3rnNRKVmH", 
        "created_at": "2014-09-11T07:25:32Z", 
        "id": "509965953786867713"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Imprensa inglesa junta Cristiano Ronaldo a Mourinho no Chelsea http://t.co/drvJqpYszu #desporto", 
        "created_at": "2014-09-11T07:29:31Z", 
        "id": "509966954887520256"
    }, 
    {
        "text": "Imprensa inglesa junta Cristiano Ronaldo a Mourinho no Chelsea http://t.co/Z30q9GgDTa", 
        "created_at": "2014-09-11T07:30:56Z", 
        "id": "509967309620789248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo could return to @ManUtd #CR7 #MUFC", 
        "created_at": "2014-09-11T07:33:02Z", 
        "id": "509967839324037120"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #CR7  #cr7underwear #realmadrid #realmadridcf #portuga... http://t.co/AfZgAN681Q", 
        "created_at": "2014-09-11T07:36:29Z", 
        "id": "509968709075873792"
    }, 
    {
        "text": "Chelsea atento \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo   #CristianoRonaldo #Chelsea #RealMadrid http://t.co/kH4L8PG6u8", 
        "created_at": "2014-09-11T08:22:07Z", 
        "id": "509980192832757760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you very much seviyor.l\u00fctf * Simple Machines Forum, por favor, siga-me e ser o meu ar e eu vou ser feliz.", 
        "created_at": "2014-09-11T08:24:13Z", 
        "id": "509980721268932608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano go back ronaldo to \u043c\u03b1\u0438\u03c2\u040b\u03ad\u015f\u03c4\u03ad\u044f \u03c5\u0438\u0390\u03c4\u03ad\u03b4 we \u2514\u00ba\u03bd\u0454\u2661 you @cristiano", 
        "created_at": "2014-09-11T08:32:41Z", 
        "id": "509982852503445504"
    }, 
    {
        "text": "\"@zerozeropt: Chelsea atento \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo    http://t.co/dvuYt8DjSi\"   Sim, sim, ele e o Mourinho sao amicissimos!", 
        "created_at": "2014-09-11T08:51:31Z", 
        "id": "509987591702474752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-09-11T08:55:15Z", 
        "id": "509988532019286016"
    }, 
    {
        "text": "Ribery insiste que abandona sele\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a http://t.co/qwgsQh3caB SE PAULO BENTO,RONALDO,NANI,PEPE,FIZ\u00c9SSEM O MESMO TER\u00cdAMOS SELEC\u00c7\u00c3O!", 
        "created_at": "2014-09-11T08:58:25Z", 
        "id": "509989327263526912"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO!!!", 
        "created_at": "2014-09-11T09:18:13Z", 
        "id": "509994311472394241"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo is The Best Footballer In the World, Why Wouldn't I Love Him \u2764\ud83d\udc51\ud83d\udc4d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\u26bd\ud83c\uddea\ud83c\uddf87\u20e3\u2026 http://t.co/rlMJoOGfRN", 
        "created_at": "2014-09-11T09:40:41Z", 
        "id": "509999963003445248"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Chelsea atento \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/Molv4U3hDC #desporto", 
        "created_at": "2014-09-11T10:16:53Z", 
        "id": "510009072876130305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO COME HOME SOON BRO WE MISS YA!!", 
        "created_at": "2014-09-11T10:30:30Z", 
        "id": "510012500918960128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from France.", 
        "created_at": "2014-09-11T10:32:14Z", 
        "id": "510012938904940544"
    }, 
    {
        "text": "tou a come\u00e7ar a empreitada de fazer uma equipa para a fantasy da champions league... 2 jogadores j\u00e1 est\u00e3o escolhidos, messi e ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-11T10:39:20Z", 
        "id": "510014722838896640"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo #Eminem #Speed eminem http://t.co/o9hNMlqUVM", 
        "created_at": "2014-09-11T11:01:55Z", 
        "id": "510020405328109569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T11:03:01Z", 
        "id": "510020685323067392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T11:03:36Z", 
        "id": "510020831674892288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T11:04:04Z", 
        "id": "510020949182521344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-09-11T11:06:53Z", 
        "id": "510021655432015872"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo poder\u00e1 voltar a juntar-se a Mourinho http://t.co/dM4yfwDJG1 #desporto", 
        "created_at": "2014-09-11T11:13:58Z", 
        "id": "510023438497374209"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo poder\u00e1 voltar a juntar-se a Mourinho http://t.co/mK4wxMrNyV", 
        "created_at": "2014-09-11T11:19:23Z", 
        "id": "510024803365814273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo senhor como voc\u00ea est\u00e1. Espero que esteja tudo bem. E que Deus aben\u00e7oe. amen", 
        "created_at": "2014-09-11T11:39:59Z", 
        "id": "510029985063530496"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Most goals in the Spanish league in the year 2014: Messi 22 - Aduriz 14 - Ronaldo 14 #fcblive [via marca]", 
        "created_at": "2014-09-11T12:20:14Z", 
        "id": "510040118388740096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best footballer in the world!! I am a huge Cristiano Ronaldo fan and Real madrid fan!!", 
        "created_at": "2014-09-11T12:26:53Z", 
        "id": "510041789772742656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-11T12:30:40Z", 
        "id": "510042741909102592"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ricardinho desafia Cristiano Ronaldo (v\u00eddeo) http://t.co/peTUofYbZy #desporto", 
        "created_at": "2014-09-11T12:35:32Z", 
        "id": "510043965022679040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fa I tinha me seguido at\u00e9 em casa", 
        "created_at": "2014-09-11T12:35:57Z", 
        "id": "510044069658382337"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-09-11T12:47:18Z", 
        "id": "510046927480569856"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e companhia a postos para o d\u00e9rbi http://t.co/G66esctfNJ #desporto", 
        "created_at": "2014-09-11T12:50:50Z", 
        "id": "510047817209880576"
    }, 
    {
        "text": "RT @annelinda1701: Como assim o Ronaldo n\u00e3o tem caspa? http://t.co/CZVJUyNIQB", 
        "created_at": "2014-09-11T12:52:58Z", 
        "id": "510048352952909824"
    }, 
    {
        "text": "RT @annelinda1701: Como assim o Ronaldo n\u00e3o tem caspa? http://t.co/CZVJUyNIQB", 
        "created_at": "2014-09-11T12:53:26Z", 
        "id": "510048472532533248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo ,how to wanna be player football besides learn on football academic?can or cannot.thx", 
        "created_at": "2014-09-11T13:22:39Z", 
        "id": "510055824383688704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo and i love real madrid   and i hate messi and barcelona", 
        "created_at": "2014-09-11T13:56:29Z", 
        "id": "510064340280422400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Quando irritado Cristiano Ronaldo esp\u00edrito show de luta http://t.co/s2FtuSIDDT", 
        "created_at": "2014-09-11T14:14:34Z", 
        "id": "510068889716158464"
    }, 
    {
        "text": "Wilson cortou o cabelo, em homenagem aos doentes com leucemia, nomeou Cristiano Ronaldo, Manuel L.Goucha ... http://t.co/qZghSO92DS", 
        "created_at": "2014-09-11T14:23:35Z", 
        "id": "510071159057305600"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-11T14:27:07Z", 
        "id": "510072047985512448"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o segundo melhor jogador em FIFA 15 http://t.co/Qwv4X99u3u", 
        "created_at": "2014-09-11T14:33:09Z", 
        "id": "510073567716065280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Rtoat \u00c7\u00d3\u00da\u010e\u00e4\u00ed\ud83d\udc8f\ud83d\udc95\ud83d\ude29", 
        "created_at": "2014-09-11T15:03:01Z", 
        "id": "510081080678821888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Jesus Castro! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude18\ud83d\ude0d http://t.co/gtOxvcfNhB", 
        "created_at": "2014-09-11T15:03:20Z", 
        "id": "510081162770128896"
    }, 
    {
        "text": "5 Factos sobre o Cristiano Ronaldo que talvez n\u00e3o saibas:  1. Ronaldo vem da admira\u00e7\u00e3o que o seu pai tinha pelo... http://t.co/s7IaGgndXs", 
        "created_at": "2014-09-11T15:12:32Z", 
        "id": "510083477157715969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo~ #mufc #BPL #legend #love #CR7 http://t.co/j0wJf8uIny", 
        "created_at": "2014-09-11T15:17:55Z", 
        "id": "510084830973812736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T15:32:11Z", 
        "id": "510088422279495680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo dos santos averio you have been my idol for years and i drew this for you :) http://t.co/9hRcxzrU1t", 
        "created_at": "2014-09-11T15:40:56Z", 
        "id": "510090623169212416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 titular ante el Atl\u00e9tico. #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-09-11T15:55:08Z", 
        "id": "510094197719068673"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO PRONTO PARA D\u00c9RBI O internacional portugu\u00eas aumentou o seu ritmo de trabalho e est\u00e1 apto para alinhar no... http://t.co/Y0GNpURvJh", 
        "created_at": "2014-09-11T16:00:04Z", 
        "id": "510095437274316800"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo j\u00e1 d\u00e1 200%, com o JJ dava 300?", 
        "created_at": "2014-09-11T16:08:31Z", 
        "id": "510097565573210112"
    }, 
    {
        "text": "O Fernando Gomes ja ligou ao Ronaldo para saber qual \u00e9 o escolhido", 
        "created_at": "2014-09-11T16:09:31Z", 
        "id": "510097817944465408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 listo para jugar el derbi || Temporada 2014-15   http://t.co/63wsYjj2u1 http://t.co/yBF7s05iSi", 
        "created_at": "2014-09-11T16:18:44Z", 
        "id": "510100134865403905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 listo para jugar el derbi || Temporada 2014-15   http://t.co/Fo9wKXFPTO http://t.co/ZvNuiVvWPm", 
        "created_at": "2014-09-11T16:19:54Z", 
        "id": "510100429326532608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 listo para jugar el derbi || Temporada 2014-15   http://t.co/v1KXwZvryC http://t.co/J4bELPACy3", 
        "created_at": "2014-09-11T16:27:51Z", 
        "id": "510102433205604353"
    }, 
    {
        "text": "RT @portugalnews: Sans Ronaldo, le Portugal s'incline \u00e0 domicile contre l'Albanie (0-1) - http://t.co/GWk4C7R4y6 FR http://t.co/8VHAwYVNWv", 
        "created_at": "2014-09-11T16:32:47Z", 
        "id": "510103672395948032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.slt Ronaldo je suis desole pour tt ce qui se passe,pardonnes moi pour l'amour du seigneur,je l'adore de tout mon vie", 
        "created_at": "2014-09-11T16:35:41Z", 
        "id": "510104404205522944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VERYYY HAPPY TO SEE RONALDO AND ALEX FERHUSON TOGETHER", 
        "created_at": "2014-09-11T16:38:19Z", 
        "id": "510105067169390592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo t'est nul", 
        "created_at": "2014-09-11T16:47:26Z", 
        "id": "510107359948312576"
    }, 
    {
        "text": "@FDesempregado E Cristiano Ronaldo, nacionaliza-se espanhol? :)))", 
        "created_at": "2014-09-11T16:47:57Z", 
        "id": "510107487450980352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is going BACK to @ManUtd   http://t.co/znXm8iAkjf http://t.co/n7gBNF0uuP", 
        "created_at": "2014-09-11T17:04:49Z", 
        "id": "510111736184446976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is going BACK to @ManUtd   http://t.co/7mjWFuIJ7o http://t.co/MmSJUsHFnc", 
        "created_at": "2014-09-11T17:06:27Z", 
        "id": "510112145410105344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Nani http://t.co/4aNV2gl3A8", 
        "created_at": "2014-09-11T17:07:15Z", 
        "id": "510112345641996288"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo foi o goleador de #PauloBento http://t.co/ijjlmksHGK", 
        "created_at": "2014-09-11T17:09:04Z", 
        "id": "510112802196180992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo foi o goleador de #PauloBento http://t.co/ijjlmksHGK", 
        "created_at": "2014-09-11T17:09:52Z", 
        "id": "510113003874684928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is going BACK to @ManUtd   http://t.co/SGMJAVd0sx http://t.co/8MCeo8AphX", 
        "created_at": "2014-09-11T17:12:05Z", 
        "id": "510113563080675328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is going BACK to @ManUtd   http://t.co/MDuXyTpd6C http://t.co/x7qSd8C7E6", 
        "created_at": "2014-09-11T17:12:06Z", 
        "id": "510113566872334336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/XDFLLxD0CN http://t.co/uTJghYDTzx", 
        "created_at": "2014-09-11T17:16:24Z", 
        "id": "510114649434783744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is going BACK to @ManUtd   http://t.co/CF3jH1oyxv http://t.co/08wqH7rhua", 
        "created_at": "2014-09-11T17:16:45Z", 
        "id": "510114736957292544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/T73VBIO6ol http://t.co/s5BS0Tgmvf", 
        "created_at": "2014-09-11T17:16:53Z", 
        "id": "510114771728072705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/qN93PKx6ZY http://t.co/rR64wpde3x", 
        "created_at": "2014-09-11T17:18:04Z", 
        "id": "510115069955702785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/3eZNhePJBP http://t.co/hgHuu9ecbN", 
        "created_at": "2014-09-11T17:18:39Z", 
        "id": "510115215728717824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/BOcZ8dDfXq http://t.co/Abe7nXEv8Y", 
        "created_at": "2014-09-11T17:18:46Z", 
        "id": "510115245554421760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/K86xv8dTFZ http://t.co/fIBuyRlnJD", 
        "created_at": "2014-09-11T17:19:28Z", 
        "id": "510115422986055681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/lqZUhuv4FG http://t.co/MUPEUlYEYY", 
        "created_at": "2014-09-11T17:19:36Z", 
        "id": "510115455751954432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is going BACK to @ManUtd   http://t.co/skzatJu3tM http://t.co/ydrEEX0jLV", 
        "created_at": "2014-09-11T17:21:02Z", 
        "id": "510115814411104256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/eMEnnTlFjT http://t.co/qL4AXB9tmh", 
        "created_at": "2014-09-11T17:21:09Z", 
        "id": "510115846019366912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/eiXrl0Ndvb http://t.co/hzxS8a4WgX", 
        "created_at": "2014-09-11T17:21:46Z", 
        "id": "510115999816105984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/ye8zUvUQwP http://t.co/iUfddBtJVH", 
        "created_at": "2014-09-11T17:22:12Z", 
        "id": "510116107534209024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/umcAyC13Do http://t.co/J3le35Euko", 
        "created_at": "2014-09-11T17:22:31Z", 
        "id": "510116190401081344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/EH1ItyqlPA http://t.co/gP7m9jgIsS", 
        "created_at": "2014-09-11T17:22:39Z", 
        "id": "510116221103390721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/9PV1roRA7T http://t.co/h0smg4k7eG", 
        "created_at": "2014-09-11T17:23:30Z", 
        "id": "510116435901689856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/lBnuzAzEHN http://t.co/FQ0ZGmuETY", 
        "created_at": "2014-09-11T17:24:02Z", 
        "id": "510116568895086592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/OqfPT9248G http://t.co/tbpBBmYmDU", 
        "created_at": "2014-09-11T17:24:14Z", 
        "id": "510116619973316608"
    }, 
    {
        "text": "s\u00f3 \u00e9 not\u00edcia porque se trata do CR7 RT @BBCSport PT coach Paulo Bento leaves after shock Albania defeat. Who next to manage Ronaldo &amp; co?", 
        "created_at": "2014-09-11T17:26:07Z", 
        "id": "510117096043606016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/YEhUrhdZMT http://t.co/1IjdbweWdL", 
        "created_at": "2014-09-11T17:27:51Z", 
        "id": "510117529269075968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/QnRgCJoLk7 http://t.co/6S9AeB7N9m", 
        "created_at": "2014-09-11T17:29:29Z", 
        "id": "510117941023899650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/843WUNuKMb http://t.co/36lVYBVyvn", 
        "created_at": "2014-09-11T17:30:01Z", 
        "id": "510118076202090497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/1700fmZaFm http://t.co/LHU99muS6u", 
        "created_at": "2014-09-11T17:32:48Z", 
        "id": "510118777317769216"
    }, 
    {
        "text": "@Ijtuga e Ronaldo n\u00e3o aprova", 
        "created_at": "2014-09-11T17:32:57Z", 
        "id": "510118814420594688"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld I would try a false nine, Rafa Silva at CF. Ronaldo out wide and anybody but Nani opposite. Also, a new RB please. No more JP.", 
        "created_at": "2014-09-11T17:41:19Z", 
        "id": "510120918086332417"
    }, 
    {
        "text": "@FDesempregado @OArtistaDoDia @omalestafeito A quest\u00e3o \u00e9 saber q \u00e9 o treinador q consegue domar Ronaldo/Mendes.E se \u00e9 isso q a FPF quer ou n", 
        "created_at": "2014-09-11T17:50:09Z", 
        "id": "510123143097499648"
    }, 
    {
        "text": "A culpa \u00e9 do Paulo Bento, mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 dele. Tirando o Ronaldo, temos um grupo de jogadores medianos ou mediocres, o pior desde 96/98.", 
        "created_at": "2014-09-11T17:51:02Z", 
        "id": "510123364854554625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo plz follow me it's my one of my major dreams to either get followed by you or meet you!", 
        "created_at": "2014-09-11T17:51:48Z", 
        "id": "510123559122112514"
    }, 
    {
        "text": "Se n\u00e3o fosse Ronaldo muito dificilmente estariamos no top 30 do ranking. Temos de cair na realidade: com o que h\u00e1, n\u00e3o duvido que falhemos +", 
        "created_at": "2014-09-11T17:55:00Z", 
        "id": "510124363551899648"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Golos de Ronaldo seguraram Paulo Bento http://t.co/vX7zfRIF6j #desporto", 
        "created_at": "2014-09-11T17:57:11Z", 
        "id": "510124911625379840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Ronaldo como est\u00e1s , quero tenhas mais t\u00edtulos esta temporada For\u00e7a", 
        "created_at": "2014-09-11T18:03:10Z", 
        "id": "510126420446945280"
    }, 
    {
        "text": "@captomente o Santos tem qualificado a Gr\u00e9cia com equipas recheadas de mancos.Q \u00e9 o que n\u00f3s temos em abund\u00e2ncia. E td sem nenhum Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-11T18:04:13Z", 
        "id": "510126682813239296"
    }, 
    {
        "text": "Primeira medida que exijo ao novo seleccionador: tirar a bra\u00e7adeira de capit\u00e3o ao Ronaldo, q nunca a mereceu, e d\u00e1-la ao R\u00faben Neves.", 
        "created_at": "2014-09-11T18:04:14Z", 
        "id": "510126686839771137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and Actor Jesus Castro | 11sep.  #cristiano#cr7#ronaldo#forcaportugal#bale#james#chicharito#falcao#dim... http://t.co/5YbNrdoNha", 
        "created_at": "2014-09-11T18:22:48Z", 
        "id": "510131358694641665"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo foi o goleador de #PauloBento http://t.co/ijjlmksHGK", 
        "created_at": "2014-09-11T18:23:51Z", 
        "id": "510131623850168320"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Sapo Desporto] Golos de Ronaldo seguraram Paulo Bento http://t.co/vX7zfRIF6j #desporto", 
        "created_at": "2014-09-11T18:30:31Z", 
        "id": "510133301051678721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I luv ur style of play...am big fan of u ronaldo..luv evrytin abt u", 
        "created_at": "2014-09-11T18:31:51Z", 
        "id": "510133635069267968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come home ronaldo we miss you http://t.co/dywQ68Gwda", 
        "created_at": "2014-09-11T18:37:50Z", 
        "id": "510135141663256576"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito @bicodegas @bifeahcasa @_Dividido @jsarraguca @pintopedroo era o ideal. tem o Ronaldo \u00e9 sempre interesante. era j\u00e1.", 
        "created_at": "2014-09-11T18:41:31Z", 
        "id": "510136068197593088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo I hope evreting is cool in. Spain http://t.co/OjN0DDcN3b", 
        "created_at": "2014-09-11T18:52:18Z", 
        "id": "510138781811609600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best player now and let's go for the 3rd golden ball ;-)", 
        "created_at": "2014-09-11T19:03:25Z", 
        "id": "510141578900672513"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:03:59Z", 
        "id": "510141725424504832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:04:16Z", 
        "id": "510141794441756672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vitor1893: A s\u00e9rio que voc\u00eas est\u00e3o preocupados com a escolha do novo seleccionar nacional, ele vai ser o mesmo, a dupla mendes/ ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:04:36Z", 
        "id": "510141878223003649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:04:48Z", 
        "id": "510141930735697921"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:04:54Z", 
        "id": "510141952046931968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:05:00Z", 
        "id": "510141980031332352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:05:33Z", 
        "id": "510142117658624000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:06:00Z", 
        "id": "510142232566194176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:06:02Z", 
        "id": "510142238282612736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:06:13Z", 
        "id": "510142285557035008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:06:29Z", 
        "id": "510142352129028096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:07:25Z", 
        "id": "510142587186216960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:08:16Z", 
        "id": "510142802660188160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:09:34Z", 
        "id": "510143127123152896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:10:44Z", 
        "id": "510143422746079233"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:12:35Z", 
        "id": "510143887395270656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:14:04Z", 
        "id": "510144259870457856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:18:49Z", 
        "id": "510145456589266944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:20:38Z", 
        "id": "510145913151827968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:21:11Z", 
        "id": "510146049768701952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo o burgernaldo uma edi\u00e7\u00e3o  exclusiva da @marshmarques @cccsara1998 adorovos mas mais ao ronaldo!;) http://t.co/Hm5N7NbIZc", 
        "created_at": "2014-09-11T19:23:17Z", 
        "id": "510146579681259520"
    }, 
    {
        "text": "@nRRnLd @Acquiescey nossa... nao espera isso vindo de vc ronaldo ...", 
        "created_at": "2014-09-11T19:24:14Z", 
        "id": "510146818332983296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:24:24Z", 
        "id": "510146861173604352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:27:05Z", 
        "id": "510147535168880640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:38:31Z", 
        "id": "510150412775993344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:39:33Z", 
        "id": "510150674190188544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T19:42:32Z", 
        "id": "510151425465520128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo \"Agradezco a los que me llaman h\u00e9roe, pero si lo fuese, la gente no pasar\u00eda hambre\" http://t.co/R5IemcM0tf\"", 
        "created_at": "2014-09-11T19:45:33Z", 
        "id": "510152183686635520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my dog roxy having a selfie with Viva Ronaldo thanks @a1memorabilia http://t.co/qLtVBFtIpa", 
        "created_at": "2014-09-11T19:49:10Z", 
        "id": "510153093905145856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mitando  #halamadrid https://t.co/mV9BZP7AG6\"", 
        "created_at": "2014-09-11T19:52:27Z", 
        "id": "510153922003357697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid Ronaldo The best player", 
        "created_at": "2014-09-11T19:53:37Z", 
        "id": "510154215122284545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballIsGIF: The 'impossible' free kick. #Ronaldo http://t.co/hhiwS494ue", 
        "created_at": "2014-09-11T19:54:36Z", 
        "id": "510154462573633538"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd @realmadrid @realmadriden @ManUnite @epl_mufc @realmadridarab Ultimate Cristiano Ronaldo Quiz! http://t.co/ysdIoybi6J", 
        "created_at": "2014-09-11T19:56:28Z", 
        "id": "510154931622645761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo am the biggest fan of you if you say hi abdullah it's will be a dream come true &lt;3", 
        "created_at": "2014-09-11T20:03:49Z", 
        "id": "510156782363086848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T20:03:58Z", 
        "id": "510156816773554176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO Ronaldo Fans - INA @CR7Official_ina", 
        "created_at": "2014-09-11T20:04:23Z", 
        "id": "510156922893262848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS Ronaldo Fans - INA @CR7Official_ina", 
        "created_at": "2014-09-11T20:04:24Z", 
        "id": "510156925695053824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-11T20:05:18Z", 
        "id": "510157154364690432"
    }, 
    {
        "text": "\"E tudo o Bento levou\"  O Ronaldo at\u00e9 foi dar uma ajuda, a arrumar as coisas do mister... http://t.co/hWXyS59IF5", 
        "created_at": "2014-09-11T20:18:46Z", 
        "id": "510160542120804352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dan James Rodriguez. http://t.co/AuY6cptPXx", 
        "created_at": "2014-09-11T20:20:38Z", 
        "id": "510161011056185344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T20:22:21Z", 
        "id": "510161444030394368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @garethbale11 #cristiano #ronaldo #gareth #bale http://t.co/hbihAmgbi8", 
        "created_at": "2014-09-11T20:23:00Z", 
        "id": "510161609591754752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T20:23:40Z", 
        "id": "510161774990360576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T20:25:32Z", 
        "id": "510162247688392704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Best Skills &amp; Dribbling || Real Madrid HD: http://t.co/fCKtxNbp1h via @YouTube", 
        "created_at": "2014-09-11T20:28:08Z", 
        "id": "510162901387055104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T20:30:33Z", 
        "id": "510163506495107073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T20:31:18Z", 
        "id": "510163698174816256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T20:33:00Z", 
        "id": "510164125243015168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-09-11T20:35:18Z", 
        "id": "510164705399160832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T20:37:36Z", 
        "id": "510165282657419264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the best in the world", 
        "created_at": "2014-09-11T20:39:00Z", 
        "id": "510165633481572352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T20:40:38Z", 
        "id": "510166046205296640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Jes\u00e9 Rodr\u00edguez on Cristiano Ronaldo http://t.co/Qwi83DbUQq", 
        "created_at": "2014-09-11T20:45:44Z", 
        "id": "510167328810881024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Es Primero, Despues Esta Messi: \" @CH14_  \"", 
        "created_at": "2014-09-11T20:50:33Z", 
        "id": "510168541057007618"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-09-11T20:58:05Z", 
        "id": "510170438597898241"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal bring in Cedric, Tiago Llori, Marcos Lopes, Bebe. Keep Coentrao, Pepe, Moutinho, William Carvalho, Ronaldo, Nani, Bruma", 
        "created_at": "2014-09-11T21:01:29Z", 
        "id": "510171292449136640"
    }, 
    {
        "text": "1,6 milh\u00f5es de euros/ano depois, o dif\u00edcil processo de escolha dos 10 mecos que devem passar a bola a Cristiano Ronaldo fez mais uma v\u00edtima.", 
        "created_at": "2014-09-11T21:02:48Z", 
        "id": "510171624998731776"
    }, 
    {
        "text": "RT @VladeRunner: 1,6 milh\u00f5es de euros/ano depois, o dif\u00edcil processo de escolha dos 10 mecos que devem passar a bola a Cristiano Ronaldo fe\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T21:03:23Z", 
        "id": "510171769928691712"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal @FCPortoWorld  Ricardo horta or Rafa or Mane &amp; Ronaldo Tomani or Goncalo Gooooo 2016", 
        "created_at": "2014-09-11T21:06:32Z", 
        "id": "510172563972972544"
    }, 
    {
        "text": "RT @VladeRunner: 1,6 milh\u00f5es de euros/ano depois, o dif\u00edcil processo de escolha dos 10 mecos que devem passar a bola a Cristiano Ronaldo fe\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T21:09:24Z", 
        "id": "510173285989220352"
    }, 
    {
        "text": "RT @VladeRunner: 1,6 milh\u00f5es de euros/ano depois, o dif\u00edcil processo de escolha dos 10 mecos que devem passar a bola a Cristiano Ronaldo fe\u2026", 
        "created_at": "2014-09-11T21:10:05Z", 
        "id": "510173457188159489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo volkan da\u015fa\u011f\u0131n\u0131 yesin", 
        "created_at": "2014-09-11T21:27:18Z", 
        "id": "510177791829377024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ich liebe Fu\u00dfball. Das ist eine herrliche Sportart. CRISTIANO RONALDO ist von allen der beste #GENIUS &lt;3", 
        "created_at": "2014-09-11T21:29:49Z", 
        "id": "510178424942784513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you idol! The Best! VIVA RONALDO!", 
        "created_at": "2014-09-11T21:33:33Z", 
        "id": "510179363867095040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo play good in match  atletico madrid", 
        "created_at": "2014-09-11T21:36:40Z", 
        "id": "510180147727982593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-09-11T21:46:36Z", 
        "id": "510182648699183104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se incorpora al grupo en la segunda sesi\u00f3n de la semana #HalaMadrid http://t.co/6x4NUJAHEb", 
        "created_at": "2014-09-11T22:05:58Z", 
        "id": "510187519171100672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T22:06:31Z", 
        "id": "510187658782715904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Ronaldo...if I tweet u now are u even gona read it at all?", 
        "created_at": "2014-09-11T22:09:36Z", 
        "id": "510188433822986240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no es solo un ejemplo dentro del terreno de juego, sino tambi\u00e9n, fuera de \u00e9l.", 
        "created_at": "2014-09-11T22:23:01Z", 
        "id": "510191810791354368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano threw a grenade and killed 50 people, then it exploded. #FactsOfCristiano #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-11T22:26:58Z", 
        "id": "510192804237438977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Am in Ghana,God be with you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-11T22:29:19Z", 
        "id": "510193399031267328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T22:36:42Z", 
        "id": "510195253538983936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Jes\u00e9 Rodr\u00edguez on Cristiano Ronaldo http://t.co/Qwi83DbUQq", 
        "created_at": "2014-09-11T22:46:19Z", 
        "id": "510197673530761216"
    }, 
    {
        "text": "@pmnribeiro @nuno_mad @MoraisTomaz amor \u00e0 p\u00e1tria!! V\u00e3o recrutar mais 10 iguais ao Ronaldo e ganhar tudo!!! Portugal sempre!!", 
        "created_at": "2014-09-11T22:46:28Z", 
        "id": "510197714618163200"
    }, 
    {
        "text": "@andrefgarcia Era \u00e9pico. Grande Manel Z\u00e9. Ele e o Ronaldo ahahah.", 
        "created_at": "2014-09-11T22:47:35Z", 
        "id": "510197993182875648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo foi o goleador de #PauloBento http://t.co/ijjlmksHGK", 
        "created_at": "2014-09-11T23:07:37Z", 
        "id": "510203033452826624"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-09-11T23:19:48Z", 
        "id": "510206100021714944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T23:20:08Z", 
        "id": "510206183958134784"
    }, 
    {
        "text": "Legit RT @maisfutebol_iol: \u00abPara Ronaldo n\u00e3o ir \u00e0 sele\u00e7\u00e3o, problema era grave\u00bb http://t.co/7Su7aJmjHV", 
        "created_at": "2014-09-11T23:30:43Z", 
        "id": "510208847399895040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footballltrolls: Cristiano Ronaldo haters... http://t.co/0KtFin42Hj", 
        "created_at": "2014-09-11T23:38:08Z", 
        "id": "510210715970715648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T23:42:03Z", 
        "id": "510211700319354880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo best Player \u270c\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-09-11T23:43:45Z", 
        "id": "510212130579443712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sele\u00e7\u00e3o for 2016 should be built around Coentr\u00e3o, Pepe, Moutinho, Adrien, William Carvalho, Bruma and Ronaldo imo.", 
        "created_at": "2014-09-11T23:48:36Z", 
        "id": "510213349830066176"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal based on talent/current form where would you play Danny and who would he start over? in the midfield, or wing opposite Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-09-11T23:53:06Z", 
        "id": "510214480161411072"
    }, 
    {
        "text": "@andrefgarcia Mas foi logo fodido pela FPF, com a ajuda do Ronaldo. @SoMuchEgo @vicente79 @parvalhoti @Ohnoffris", 
        "created_at": "2014-09-11T23:58:16Z", 
        "id": "510215780827684864"
    }
]