[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@Tanyanesia: #Remajanesia Pengen Bangeet Ketemuu ___?\"", 
        "created_at": "2014-04-15T00:33:42Z", 
        "id": "455866521156218880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, please send a greeting and peace for Egyptians", 
        "created_at": "2014-04-15T00:36:01Z", 
        "id": "455867102545854464"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! \ud83d\ude0d http://t.co/psAQ0c48Ad", 
        "created_at": "2014-04-15T00:37:49Z", 
        "id": "455867555081515009"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-15T00:47:12Z", 
        "id": "455869917854576640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo healing \u2665", 
        "created_at": "2014-04-15T00:59:12Z", 
        "id": "455872938773073920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-15T01:03:04Z", 
        "id": "455873908462592000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola cristiano ronaldo soy tu mayor fans aunque no tenga tantas cosas tuyas pero pero soy tu fans #1", 
        "created_at": "2014-04-15T01:31:16Z", 
        "id": "455881006424522752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y el resto de lesionados de la plantilla del @realmadrid estar\u00e1n en la final de la #CopaDelRey", 
        "created_at": "2014-04-15T01:41:32Z", 
        "id": "455883589931257856"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! \ud83d\ude0d http://t.co/psAQ0c48Ad", 
        "created_at": "2014-04-15T01:49:32Z", 
        "id": "455885602618355712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo me like yor blair in clab yo fare fantastk in faeojar", 
        "created_at": "2014-04-15T01:50:48Z", 
        "id": "455885924358815745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , Come Back Soon Please ! We want to See you play in Final Copa and Scores many goals ! #AnimoCristiano #Cr7", 
        "created_at": "2014-04-15T02:19:03Z", 
        "id": "455893031070085120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo not Training today :( #AnimoCristiano #ComeBacksoonCR7", 
        "created_at": "2014-04-15T02:20:21Z", 
        "id": "455893360478142464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo &amp; @CasillasWorld - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/rUtGp2yn0d", 
        "created_at": "2014-04-15T03:15:50Z", 
        "id": "455907319994667009"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-15T03:31:44Z", 
        "id": "455911323688136705"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! \ud83d\ude0d http://t.co/psAQ0c48Ad", 
        "created_at": "2014-04-15T03:39:21Z", 
        "id": "455913240891908097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 RT @YoSoyBarcelona: La lesi\u00f3n de Cristiano Ronaldo podr\u00eda costarle la bota de oro http://t.co/JhC7LjLU4G", 
        "created_at": "2014-04-15T03:55:41Z", 
        "id": "455917351104303104"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano || @realmadrid || #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Beast #RealMadrid by cg_2003 http://t.co/Fnl5OhxqrI", 
        "created_at": "2014-04-15T04:03:30Z", 
        "id": "455919317683814400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T04:20:01Z", 
        "id": "455923474309992448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano || @realmadrid || #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Portugal by cg_2003 http://t.co/FiLpwzFi1q", 
        "created_at": "2014-04-15T04:25:10Z", 
        "id": "455924769838600193"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! \ud83d\ude0d http://t.co/psAQ0c48Ad", 
        "created_at": "2014-04-15T05:12:02Z", 
        "id": "455936565530079232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you the best ronaldo and ibrahimovic", 
        "created_at": "2014-04-15T05:12:59Z", 
        "id": "455936801568735232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! http://t.co/gx3ZXwYt00", 
        "created_at": "2014-04-15T05:18:39Z", 
        "id": "455938228965490689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo..do you like this song by me?? https://t.co/VPhxvwH78Y", 
        "created_at": "2014-04-15T05:30:54Z", 
        "id": "455941311833833472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo regala su camiseta a una ni\u00f1a tras darle un pelotazo   Rayo 2- 3 Madrid 2013 http://t.co/p9wDmQOxpE", 
        "created_at": "2014-04-15T05:47:15Z", 
        "id": "455945427703980033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hace llorar a una mujer | Villarreal 2-2 Real Madrid Liga 2013 http://t.co/ALg8boC1s9", 
        "created_at": "2014-04-15T05:49:11Z", 
        "id": "455945913073008640"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 by hardstyle_rockerz http://t.co/fqia73S0iL", 
        "created_at": "2014-04-15T05:54:57Z", 
        "id": "455947362675208192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will be the man with the #gold plated @Nike shoes in tomorrow's #football match http://t.co/leedtm6O2r #luxury", 
        "created_at": "2014-04-15T07:03:30Z", 
        "id": "455964614123991040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T07:38:50Z", 
        "id": "455973507080257536"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodimon: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! http://t.co/gx3ZXwYt00", 
        "created_at": "2014-04-15T07:46:11Z", 
        "id": "455975357553078273"
    }, 
    {
        "text": "@ccradical eu seria o ronaldo pq ele tem a Irina e e rico", 
        "created_at": "2014-04-15T08:18:56Z", 
        "id": "455983600622919680"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! \ud83d\ude0d http://t.co/psAQ0c48Ad", 
        "created_at": "2014-04-15T08:49:49Z", 
        "id": "455991371883491328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo llega al cl\u00e1sico de copa muy justo, puede que no juegue si no se le necesita. #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-15T08:58:35Z", 
        "id": "455993578133925889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00a9\u00ae\u00a9\u00ae7", 
        "created_at": "2014-04-15T09:04:36Z", 
        "id": "455995090608349184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T09:05:59Z", 
        "id": "455995439716659201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-15T09:06:09Z", 
        "id": "455995483119296512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-15T09:08:48Z", 
        "id": "455996148868976640"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo d\u00e1 tudo para defrontar o Bayern http://t.co/RFCxNnWS51 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T09:12:14Z", 
        "id": "455997013637603329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00a9\u00ae\u00a9\u00ae7", 
        "created_at": "2014-04-15T09:44:50Z", 
        "id": "456005215817596928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MichaelMooreluv hay hay hay ronaldo I LOVE YOU OK :(", 
        "created_at": "2014-04-15T09:50:46Z", 
        "id": "456006710491373568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @CasillasWorld RT @MentionSimi: #LoveBudayaIndonesia pemain bola favorit?", 
        "created_at": "2014-04-15T09:51:06Z", 
        "id": "456006793865351169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah mencetak 358 gol dengan menggunakan nomor 7: Real Madrid: 211 | ManUtd: 118 | Portugal: 29 dan akan terus bertambah", 
        "created_at": "2014-04-15T09:51:29Z", 
        "id": "456006890422423552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trabaja 5horas diarias..\u00a1Grande Cristiano! #\u00c1nimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-15T10:03:30Z", 
        "id": "456009912313991168"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaeri: @Cristiano Ronaldo trabaja 5horas diarias..\u00a1Grande Cristiano! #\u00c1nimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-15T10:05:05Z", 
        "id": "456010313658155008"
    }, 
    {
        "text": "Jos\u00e9 Gomes Ferreira a entrevistar Passos Coelho = Nuno Luz a entrevistar Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T10:10:27Z", 
        "id": "456011661724626944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-15T10:12:43Z", 
        "id": "456012234729066496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah mencetak 130 gol dalam 116 match resmi di Santiago Bernabeu bersama Real Madrid http://t.co/3O3Myb3UVQ", 
        "created_at": "2014-04-15T10:12:55Z", 
        "id": "456012285253677056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Anchu_Cr7: @Cristiano Ronaldo telah mencetak 130 gol dalam 116 match resmi di Santiago Bernabeu bersama Real Madrid http://t.co/3O3Myb3\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T10:17:25Z", 
        "id": "456013418462715905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo (242) kurang 81 gol lagi untuk menjadi top skor Real Madrid menyamai Raul Gonzalez (323) http://t.co/znuFeJRdQ0", 
        "created_at": "2014-04-15T10:17:45Z", 
        "id": "456013502163865600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-15T10:46:42Z", 
        "id": "456020784830353409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo player you're already at the top challenge does not distract yourself or the like to inform you focused on football", 
        "created_at": "2014-04-15T10:59:57Z", 
        "id": "456024121118572544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-15T10:59:57Z", 
        "id": "456024121911312384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T11:02:17Z", 
        "id": "456024709189365760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-15T11:02:55Z", 
        "id": "456024865343299584"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid star Cristiano Ronaldo unlikely to feature in Copa del Rey final against Barcelona at the Mestalla http://t.co/6QEHrFvLMg", 
        "created_at": "2014-04-15T11:07:12Z", 
        "id": "456025942943469568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo se sum\u00f3 a la cadena de apoyo por un rugbier argentino gravemente lesionado #FuerzaMati http://t.co/gEBFhdpO8o", 
        "created_at": "2014-04-15T11:08:01Z", 
        "id": "456026150977142784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo  hey Ronaldo om a big fan of you and my stram is 2 play with you in football. i Hope you recovery fast.", 
        "created_at": "2014-04-15T11:08:34Z", 
        "id": "456026287807946752"
    }, 
    {
        "text": "\u00daltimo treino do Real Madrid antes da final da Ta\u00e7a do Rei. E Ronaldo?... http://t.co/5eDE5iy1vx", 
        "created_at": "2014-04-15T11:09:45Z", 
        "id": "456026586370695168"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo ausente do \u00faltimo treino do Real Madrid para a final da Ta\u00e7a do Rei http://t.co/mtxxgQ0MyZ #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T11:14:57Z", 
        "id": "456027894364393472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00a9\u00ae\u00a9\u00ae7", 
        "created_at": "2014-04-15T11:16:41Z", 
        "id": "456028330157166592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish that Ronaldo follow me on Twitter or vivaronaldo that's My second dream", 
        "created_at": "2014-04-15T11:21:54Z", 
        "id": "456029643649613825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T11:25:08Z", 
        "id": "456030459458494464"
    }, 
    {
        "text": "Ta\u00e7a do Rei: Real Madrid prepara cl\u00e1ssico sem Ronaldo - Khedira parece estar recuperado da les\u00e3o no joelho http://t.co/Xp5dZKQqC9", 
        "created_at": "2014-04-15T11:26:12Z", 
        "id": "456030725813571584"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo ausente do \u00faltimo treino do Real Madrid para a final da Ta\u00e7a do Rei: O futebolista Cristiano... http://t.co/dEKhlDL2K3 #dnoticias", 
        "created_at": "2014-04-15T11:29:08Z", 
        "id": "456031466028146688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Ronaldo , Hala Madrid !", 
        "created_at": "2014-04-15T11:30:44Z", 
        "id": "456031865946652673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo good luck RMA \u2764", 
        "created_at": "2014-04-15T11:31:19Z", 
        "id": "456032013821415424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love you Ronaldo \u2665.", 
        "created_at": "2014-04-15T11:31:42Z", 
        "id": "456032111313821696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:32:00Z", 
        "id": "456032187880853505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you will play or not?", 
        "created_at": "2014-04-15T11:32:07Z", 
        "id": "456032214816657408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope to win, print that many ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:32:18Z", 
        "id": "456032261553393664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:32:33Z", 
        "id": "456032326318063616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @varaneofficiel Allez Madrid!!#bale#benzema#marcelo#ronaldo#varane#coupe", 
        "created_at": "2014-04-15T11:32:38Z", 
        "id": "456032347167928321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God willing, God willing Stvozon O Ronaldo Hala Madrid!!", 
        "created_at": "2014-04-15T11:33:10Z", 
        "id": "456032479686959104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:33:11Z", 
        "id": "456032484216815617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO!", 
        "created_at": "2014-04-15T11:33:45Z", 
        "id": "456032626928009216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Madrid 4 Eever Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-04-15T11:34:09Z", 
        "id": "456032726236557313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get well soon ronaldo. From your fans in Indonesia. HalaMadrid!", 
        "created_at": "2014-04-15T11:35:02Z", 
        "id": "456032950774018048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-04-15T11:37:33Z", 
        "id": "456033582491119616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00a1Hala Madrid.  Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:38:06Z", 
        "id": "456033722463453184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yesssss come on ronaldo you are the best of the world..definately you will score min one..good luck brother..", 
        "created_at": "2014-04-15T11:39:05Z", 
        "id": "456033966861332480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wohhooo if you're going to play later, ronaldo??", 
        "created_at": "2014-04-15T11:39:19Z", 
        "id": "456034028500443136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T11:39:42Z", 
        "id": "456034122687733761"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo ausente do \u00faltimo treino antes da final da Ta\u00e7a http://t.co/C8DbGNr3P3 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T11:40:06Z", 
        "id": "456034225246838784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love u Ronaldo.... God give u every success... Shows u right path", 
        "created_at": "2014-04-15T11:40:40Z", 
        "id": "456034367442534400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo dobru utro", 
        "created_at": "2014-04-15T11:41:11Z", 
        "id": "456034496278962176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi bro. I believe for win game. Hala Madrid and Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:42:02Z", 
        "id": "456034711480320000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You really need to play the Game Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-04-15T11:42:10Z", 
        "id": "456034745449975808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid, Hala Cristiano Ronaldo, go to win with your team tomorrow. I'm waiting for your victory", 
        "created_at": "2014-04-15T11:42:49Z", 
        "id": "456034908964937728"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ausente do \u00faltimo treino do Real Madrid para a final da Ta\u00e7a do Rei http://t.co/5mGEvZZQMW", 
        "created_at": "2014-04-15T11:45:19Z", 
        "id": "456035538747662336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I pray cr7 play in dat 2morrow final cos I represent ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:46:14Z", 
        "id": "456035770034561024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Omg good luck love u Ronaldo hope u feel better :) and good luck to all \" hala Madrid \"", 
        "created_at": "2014-04-15T11:46:45Z", 
        "id": "456035899844075520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dnt wory boiiii I lv Madrid win 2-0 Ronaldo score 2 gols in ths mach lol", 
        "created_at": "2014-04-15T11:47:01Z", 
        "id": "456035963152916480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you can win ronaldo !!", 
        "created_at": "2014-04-15T11:48:25Z", 
        "id": "456036318007398400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00a9\u00ae\u00a9\u00ae7", 
        "created_at": "2014-04-15T11:48:46Z", 
        "id": "456036403647094785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo irm\u00e3o eu te amo Voc\u00ea \u00e9 o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:48:47Z", 
        "id": "456036408080072704"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: \"Decidi n\u00e3o contar com Ronaldo para a final da Ta\u00e7a do Rei\"... http://t.co/gkCs4i3nyV", 
        "created_at": "2014-04-15T11:49:07Z", 
        "id": "456036495090913280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano in an urgent meeting with Peres and Angel Sanchez determine the injury and the date Go Back #CR7 #Ronaldo. http://t.co/M3Dci5QiOy", 
        "created_at": "2014-04-15T11:49:12Z", 
        "id": "456036514494181376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo this season : 41 games.3743 minutes 0.45 target 0.28 14 Champions league and 3 cup. http://t.co/hJaiePCq98", 
        "created_at": "2014-04-15T11:51:01Z", 
        "id": "456036969962016768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid e ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:53:33Z", 
        "id": "456037608041500672"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo falha \u00faltimo treino antes do jogo com Barcelona http://t.co/1ZKDAndSq5 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T11:54:47Z", 
        "id": "456037919883399170"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00a9\u00ae\u00a9\u00ae7", 
        "created_at": "2014-04-15T11:56:56Z", 
        "id": "456038462123417601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T11:56:57Z", 
        "id": "456038466066079745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Is Ronaldo Present will match final copa del rey", 
        "created_at": "2014-04-15T11:57:17Z", 
        "id": "456038547737559040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Shame Ronaldo Has Been Ruled Out Of The Copa Del Rey Final Vs Barcelona Tomorrow Night Through Injury#CR7 #Worldsbestplayer #Idol", 
        "created_at": "2014-04-15T12:01:24Z", 
        "id": "456039584728887296"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! \ud83d\ude0d http://t.co/psAQ0c48Ad", 
        "created_at": "2014-04-15T12:03:17Z", 
        "id": "456040057888317441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo \ud83d\udc96 \ud83d\udc96 \ud83d\udc96 \ud83d\udc96 \ud83d\udc96", 
        "created_at": "2014-04-15T12:07:03Z", 
        "id": "456041007122251776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Best of luck Ronaldo and RMA", 
        "created_at": "2014-04-15T12:07:04Z", 
        "id": "456041011022950400"
    }, 
    {
        "text": "\"No Brasil, est\u00e3o esgotadas umas originais t-shirts que ostentam a mensagem 'C. Ronaldo \u00e9 gay'.... http://t.co/HF6TxsN607", 
        "created_at": "2014-04-15T12:08:50Z", 
        "id": "456041453978779648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fuerza Ronaldo! Traigamos al Bernabeu la 1era copa de la temporada, fuerza Real Madrid!", 
        "created_at": "2014-04-15T12:12:42Z", 
        "id": "456042430027288576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Animo cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T12:13:12Z", 
        "id": "456042553583083521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Get well soon Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T12:13:13Z", 
        "id": "456042560591790080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bang Ronaldo cetak gol yang banyak lah, hancurkan #Bancilona beserta sekutu nya. #HalaMadrid #FinalCopaDelRey", 
        "created_at": "2014-04-15T12:13:23Z", 
        "id": "456042601242562560"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ausente do \u00faltimo treino do Real Madrid para a final da Ta\u00e7a do Rei http://t.co/MTj24bt0XG Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-04-15T12:13:38Z", 
        "id": "456042661573435392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo f\u00e4llt f\u00fcr den spanischen Pokalhit morgen zwischen #RealMadridBarcelona verletzungsbedingt definitv aus", 
        "created_at": "2014-04-15T12:16:09Z", 
        "id": "456043298483077120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T12:17:16Z", 
        "id": "456043575759740928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.....i tip madrid to win.......wishing u ronaldo d best", 
        "created_at": "2014-04-15T12:17:16Z", 
        "id": "456043577940787200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid !!  CrIsTiAnO  I'll support you and the Team..I LOVE YOU so Much ..Cristiano Ronaldo..", 
        "created_at": "2014-04-15T12:17:58Z", 
        "id": "456043753380126720"
    }, 
    {
        "text": "Carlo Ancelotti: \u00abCristiano Ronaldo n\u00e3o joga\u00bb:                                   Treinador do Real Madrid desv... http://t.co/E2WA9ueteq", 
        "created_at": "2014-04-15T12:19:57Z", 
        "id": "456044255153115136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hala Madrid !!!! We can win the final !! Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-04-15T12:19:59Z", 
        "id": "456044260677419008"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Carlo Ancelotti: \u00abCristiano Ronaldo n\u00e3o joga\u00bb http://t.co/fywKsAn4gE", 
        "created_at": "2014-04-15T12:20:17Z", 
        "id": "456044338221309952"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pode perder dois colegas de equipa para o Arsenal http://t.co/EsezeyPsAD", 
        "created_at": "2014-04-15T12:22:04Z", 
        "id": "456044786655301632"
    }, 
    {
        "text": "Neste jogo o F\u00e1bio Paim ainda \u00e9 melhor que o Ronaldo xDDDD", 
        "created_at": "2014-04-15T12:27:56Z", 
        "id": "456046261914046465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on ronaldo you can make the difference between winning and losing this match", 
        "created_at": "2014-04-15T12:29:46Z", 
        "id": "456046723337449472"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld #wc2014 question how worried should we be about the Ronaldo knee thing.", 
        "created_at": "2014-04-15T12:30:52Z", 
        "id": "456047000782635008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck super ronaldo \ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-04-15T12:35:42Z", 
        "id": "456048214656167937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on instagram ! #HalaMadrid  http://t.co/W9M9yYD3ke", 
        "created_at": "2014-04-15T12:35:56Z", 
        "id": "456048275293216768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.. Yes I will support always real madrid and cristiano ronaldo..me from indonesia", 
        "created_at": "2014-04-15T12:37:26Z", 
        "id": "456048653119938560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HALA MADRID!!!VAMOS REAL!!!VIVA RONALDO!!!", 
        "created_at": "2014-04-15T12:42:24Z", 
        "id": "456049903882739712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hattrick Ronaldo... Goal..goal..gooooooooooal....", 
        "created_at": "2014-04-15T12:45:18Z", 
        "id": "456050634450411521"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abSem Ronaldo corremos mais e jogamos mais juntos\u00bb - Ancelotti http://t.co/AwuhT0jHIf #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T12:46:11Z", 
        "id": "456050856496861184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,  im miss you.. when you come back again to my country INDONESIAN ??? :'( :'(:'( :'(", 
        "created_at": "2014-04-15T12:47:46Z", 
        "id": "456051254272073728"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo pode perder dois colegas de equipa para o Arsenal http://t.co/hjxmOpaFR1 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T12:48:11Z", 
        "id": "456051357787512832"
    }, 
    {
        "text": "Infelizmente a les\u00e3o parece grave :( RT @Renascenca: Ronaldo falha final da Ta\u00e7a do Rei http://t.co/UkjqvgIEsV", 
        "created_at": "2014-04-15T12:52:25Z", 
        "id": "456052424063852544"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano i miss you Ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-04-15T12:52:29Z", 
        "id": "456052439712415745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano out of the #CopaDelreyFinal tomorrow v #FCB. Huge blow. #RMCF #Ronaldo #CR7", 
        "created_at": "2014-04-15T12:54:22Z", 
        "id": "456052914529009666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano om ronaldo masih cidera ya sampesampe ga main di final copa del rey ? Get well soon yah oom cakep :D", 
        "created_at": "2014-04-15T12:58:41Z", 
        "id": "456054001084006403"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Les\u00e3o muscular afasta Ronaldo da final Ta\u00e7a do Rei - Carlo Ancelotti http://t.co/osa8uv2ee2", 
        "created_at": "2014-04-15T13:00:08Z", 
        "id": "456054366575669249"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo the best", 
        "created_at": "2014-04-15T13:00:30Z", 
        "id": "456054459861573632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-15T13:00:54Z", 
        "id": "456054557047390208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T13:01:37Z", 
        "id": "456054738644369408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T13:02:12Z", 
        "id": "456054887105961984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T13:02:25Z", 
        "id": "456054938078937089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u25cf The Ballon d'or 2013 \u25cf Best Skills http://t.co/8mholYNGhJ", 
        "created_at": "2014-04-15T13:03:59Z", 
        "id": "456055334575284224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mito Ronaldo n\u00e3o jogar\u00e1 amanh\u00e3 mesmo :/ #chateada", 
        "created_at": "2014-04-15T13:14:43Z", 
        "id": "456058033966415872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Espero que para la curaci\u00f3n de Ronaldo primero porque Almadridiin fuente de alegr\u00eda y en segundo lugar para ganar ma\u00f1ana, Dios", 
        "created_at": "2014-04-15T13:17:17Z", 
        "id": "456058682737164288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N77mY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-15T13:17:25Z", 
        "id": "456058714072813568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ma\u00f1ana no te tendremos, te esperamos en BERNABEU, VIVA RONALDO HALA MADRID", 
        "created_at": "2014-04-15T13:18:24Z", 
        "id": "456058964040765440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7_MaDriDiStaa: @Cristiano Ronaldo on instagram ! #HalaMadrid  http://t.co/W9M9yYD3ke", 
        "created_at": "2014-04-15T13:20:13Z", 
        "id": "456059418900434944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Rock it C RONALDO. REAL MADRID ROCKS", 
        "created_at": "2014-04-15T13:23:14Z", 
        "id": "456060179432218625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO KAMU BISA BAHASA INDONESIA", 
        "created_at": "2014-04-15T13:24:39Z", 
        "id": "456060533867683842"
    }, 
    {
        "text": "Les\u00e3o muscular afasta Ronaldo da final Ta\u00e7a do Rei: O futebolista portugu\u00eas #CristianoRonaldo n\u00e3o... http://t.co/iEpdln7cfl #dnoticias", 
        "created_at": "2014-04-15T13:31:27Z", 
        "id": "456062248645967872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano An open letter to Cristiano Ronaldo from a MU fan   See Here&gt;&gt;&gt; http://t.co/m66hY6roZJ  . http://t.co/o8RlrZwT8q\u201d", 
        "created_at": "2014-04-15T13:34:40Z", 
        "id": "456063056917700609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano am a big fan ronaldo, but I don't see madrid winnin without you", 
        "created_at": "2014-04-15T13:37:27Z", 
        "id": "456063754690887680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Maydee_Realy: @Cristiano Animo cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T13:41:26Z", 
        "id": "456064760220778496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00a9\u00ae\u00a9\u00ae7", 
        "created_at": "2014-04-15T13:46:52Z", 
        "id": "456066126267817984"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-15T13:47:13Z", 
        "id": "456066213487992832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #halamadrid Tomorrow Madrid will rock. But definitely not gonna enjoy much without #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T13:48:22Z", 
        "id": "456066505101176832"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-15T13:49:28Z", 
        "id": "456066780516323328"
    }, 
    {
        "text": "Les\u00e3o muscular afasta Ronaldo da final Ta\u00e7a do Rei:... http://t.co/c03lKHzrON", 
        "created_at": "2014-04-15T13:50:25Z", 
        "id": "456067021088641024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hala Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-04-15T13:51:34Z", 
        "id": "456067309493579777"
    }, 
    {
        "text": "RT @guardian: Cristiano Ronaldo to miss Copa del Rey final against Barcelona with injury http://t.co/P4BbEwfDMD @guardian_sport", 
        "created_at": "2014-04-15T13:52:46Z", 
        "id": "456067612473303040"
    }, 
    {
        "text": "Confirmado: Ronaldo n\u00e3o vai defrontar o Barcelona http://t.co/jDjm1FxTdg", 
        "created_at": "2014-04-15T13:54:34Z", 
        "id": "456068064476278784"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Les\u00e3o muscular afasta Ronaldo da final Ta\u00e7a do Rei http://t.co/tJXsBYvft3", 
        "created_at": "2014-04-15T13:55:46Z", 
        "id": "456068367900606464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-04-15T13:59:20Z", 
        "id": "456069262319185920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano uy ronaldo no bas a gugar q basura", 
        "created_at": "2014-04-15T14:00:44Z", 
        "id": "456069616637583360"
    }, 
    {
        "text": "Treinador acredita que Real Madrid vai responder da melhor forma \u00e0 aus\u00eancia de Ronaldo http://t.co/7wjaAUrnFM", 
        "created_at": "2014-04-15T14:02:21Z", 
        "id": "456070024785330177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se perdera la final de la #CopaDelRey hoy en Valencia @azteca_tamps", 
        "created_at": "2014-04-15T14:06:33Z", 
        "id": "456071081040699392"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: \"Cristiano Ronaldo:  28 anos.  655 jogos oficiais.   400 golos .  111 assist\u00eancias.   MAS 0 caspa\"  AHAHAHAHAHH RI MUITO", 
        "created_at": "2014-04-15T14:06:45Z", 
        "id": "456071130370281472"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: \"Cristiano Ronaldo:  28 anos.  655 jogos oficiais.   400 golos .  111 assist\u00eancias.   MAS 0 caspa\"  AHAHAHAHAHH RI MUITO", 
        "created_at": "2014-04-15T14:14:07Z", 
        "id": "456072984177168384"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo falha final da Ta\u00e7a do Rei http://t.co/maR4macfL3 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T14:16:15Z", 
        "id": "456073521957859329"
    }, 
    {
        "text": "RT @ffabreu13: #Se\u00c9sDaMadeira sabes a raz\u00e3o pela qual o Ronaldo nunca mais voltou", 
        "created_at": "2014-04-15T14:17:56Z", 
        "id": "456073946165952512"
    }, 
    {
        "text": "RT @ffabreu13: #Se\u00c9sDaMadeira sabes a raz\u00e3o pela qual o Ronaldo nunca mais voltou", 
        "created_at": "2014-04-15T14:19:24Z", 
        "id": "456074313683447808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sabe. Ronaldo confes\u00f3 ser hincha del @CARPoficial de Argentina http://t.co/fHk2icXxFy", 
        "created_at": "2014-04-15T14:21:12Z", 
        "id": "456074766185533440"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo n\u00e3o joga amanh\u00e3 a final da Ta\u00e7a do Rei com o Barcelona, em Valencia. Continua lesionado. A confirma\u00e7\u00e3o \u00e9 dada pelo p\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T14:22:26Z", 
        "id": "456075075725582337"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Confirmado: Ronaldo n\u00e3o vai defrontar o Barcelona http://t.co/K8em20CVue #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T14:28:09Z", 
        "id": "456076515797516288"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o joga, \u00e9 por moeda no Farsa", 
        "created_at": "2014-04-15T14:30:18Z", 
        "id": "456077058859622400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid... hala ronaldo...", 
        "created_at": "2014-04-15T14:31:24Z", 
        "id": "456077333477478400"
    }, 
    {
        "text": "[i] Les\u00e3o muscular afasta Ronaldo da final Ta\u00e7a do Rei http://t.co/duhI0ztpUe", 
        "created_at": "2014-04-15T14:41:28Z", 
        "id": "456079868166283264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  An open letter to Cristiano Ronaldo from a Manchester United fan   See Here&gt;&gt;&gt; http://t.co/RWwkjEvs9t  . http://t.co/AEybiOcTGa\"", 
        "created_at": "2014-04-15T14:42:17Z", 
        "id": "456080071191568384"
    }, 
    {
        "text": "(VIDEO) Cristiano Ronaldo foi agredido, v\u00ea o que ele fez! - Os Trag\u00e9dias http://t.co/pBB5JU66J4", 
        "created_at": "2014-04-15T14:43:58Z", 
        "id": "456080497005707264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCNews_Mag: Ronaldo to miss Clasico final - Real Madrid will be without Cristiano Ronaldo for the Copa del Rey final against B... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T14:44:27Z", 
        "id": "456080616782831616"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2665 #ronaldo #losblancos #rma #Rmcf #Portugal #cristiano #Cristiano_Ronaldo #cr7 #realmadrid #HalaMadri... http://t.co/8XlYOgfTRX", 
        "created_at": "2014-04-15T14:44:47Z", 
        "id": "456080700975099904"
    }, 
    {
        "text": "A les\u00e3o de Ronaldo come\u00e7a a preocupar o mais crente.", 
        "created_at": "2014-04-15T14:44:48Z", 
        "id": "456080704410251264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T14:47:47Z", 
        "id": "456081455303888896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-15T14:47:53Z", 
        "id": "456081481757372416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @mariotestino @theirishayk  vsca madrid ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T14:55:42Z", 
        "id": "456083449984847873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ne sera pas sur la pelouse demain soir pour la finale de la Coupe du Roi  #CR7 #CopaDelreyFinal http://t.co/uudq7xq03Z", 
        "created_at": "2014-04-15T14:55:56Z", 
        "id": "456083507966910464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo No jugar\u00e1 la final de la #CopaDelRey por molestias en la pierna izquierda. http://t.co/oWePq9yXJ4", 
        "created_at": "2014-04-15T15:00:42Z", 
        "id": "456084707021570048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"La experiencia te hace entender que jugar en equipo y siendo solidario se alcanzan mayores objetivos\" #frasesdefutbol", 
        "created_at": "2014-04-15T15:03:10Z", 
        "id": "456085328139653121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to miss Copa del Rey final against @FCBarcelona with injury http://t.co/d33RaCqLyW", 
        "created_at": "2014-04-15T15:03:42Z", 
        "id": "456085463905075200"
    }, 
    {
        "text": "Les\u00e3o muscular afasta Cristiano Ronaldo da final Ta\u00e7a do Rei http://t.co/wgnsPi3o8L", 
        "created_at": "2014-04-15T15:04:28Z", 
        "id": "456085656209735680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo el SOL del @realmadrid. http://t.co/IYG27EkCDz", 
        "created_at": "2014-04-15T15:05:08Z", 
        "id": "456085822526476289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:10:03Z", 
        "id": "456087061943308288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-15T15:10:14Z", 
        "id": "456087107568959488"
    }, 
    {
        "text": "RT @1FatoCurioso: Ranking de jogadores com maior n\u00famero de camisas vendidas 1. Cristiano Ronaldo (Real Madrid) 2. Lionel Messi (Barcelona) \u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:10:51Z", 
        "id": "456087263018250240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/wrTDBITSD3", 
        "created_at": "2014-04-15T15:12:19Z", 
        "id": "456087631621656577"
    }, 
    {
        "text": "RT @margvs: ver ser bonito, o mundial RT @Publico: Les\u00e3o muscular afasta Cristiano Ronaldo da final Ta\u00e7a do Rei http://t.co/fDH0h3WTDP", 
        "created_at": "2014-04-15T15:12:52Z", 
        "id": "456087769866334209"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:13:10Z", 
        "id": "456087842360664064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:13:26Z", 
        "id": "456087911273086976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:13:27Z", 
        "id": "456087916557901824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on Instagram. http://t.co/lm3zlF7lQK", 
        "created_at": "2014-04-15T15:13:44Z", 
        "id": "456087988238577666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tienes que ganar el pichichi est\u00e9 a\u00f1o te lo mereces VAMOS RONALDO!#pichichi", 
        "created_at": "2014-04-15T15:13:46Z", 
        "id": "456087996027392000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:13:55Z", 
        "id": "456088034287820800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:15:10Z", 
        "id": "456088347845599233"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:19:30Z", 
        "id": "456089439908155392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:20:25Z", 
        "id": "456089670456467457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala Madrid Ronaldo campeon", 
        "created_at": "2014-04-15T15:20:45Z", 
        "id": "456089751012245504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo muss auf Pokalfinale in Spanien verzichten. In diesem Sinne:  #CR7stronger !!", 
        "created_at": "2014-04-15T15:22:04Z", 
        "id": "456090083750588416"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid: Pepe e Coentr\u00e3o chamados, Ronaldo de fora http://t.co/YtgvWtt9V1 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T15:22:09Z", 
        "id": "456090103698296832"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Confirmada aus\u00eancia de Ronaldo na final Ta\u00e7a do Rei http://t.co/EJHA5lFaTm", 
        "created_at": "2014-04-15T15:22:46Z", 
        "id": "456090259957092352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come Back to Manchester United Ronny, we need you...I know you won't come but I can't help myself...Viva Ronaldo forever!", 
        "created_at": "2014-04-15T15:24:47Z", 
        "id": "456090768705613824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey, can you come in ronaldo you have to match our carpet area.", 
        "created_at": "2014-04-15T15:25:04Z", 
        "id": "456090839848988673"
    }, 
    {
        "text": "Toda gente quer conhecer o Cristiano Ronaldo pessoalmente, e eu, a namorada", 
        "created_at": "2014-04-15T15:26:12Z", 
        "id": "456091126391644160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #GOAL #MUFC #ManUtd #ManchesterUnited #ManUnited #ManU #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo http://t.co/MzAg9HeMzG", 
        "created_at": "2014-04-15T15:26:39Z", 
        "id": "456091236479553537"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:28:18Z", 
        "id": "456091652332191744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Sab\u00edas que  Los saltos de Cristiano Ronaldo superan la altura del 70% de los jugadores de la NBA. http://t.co/QmYcKnRWah\"", 
        "created_at": "2014-04-15T15:28:59Z", 
        "id": "456091826328715264"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Aus\u00eancia de Ronaldo pode motivar mais\" http://t.co/wN8VJhWgfC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-15T15:29:07Z", 
        "id": "456091858691559424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:31:36Z", 
        "id": "456092484125601793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:32:31Z", 
        "id": "456092714317012993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano\u00a0\u201c@Footy_Jokes An open letter to Cristiano Ronaldo from a Manchester United fan   See Here&gt;&gt;&gt; http://t.co/phw4aBgKwm  .", 
        "created_at": "2014-04-15T15:35:53Z", 
        "id": "456093559301488640"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo fora dos convocados do Real Madrid para a Ta\u00e7a do Rei http://t.co/VmPgsZXb29 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T15:36:09Z", 
        "id": "456093626380984321"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodimon: @Cristiano Ronaldo on Instagram. http://t.co/lm3zlF7lQK", 
        "created_at": "2014-04-15T15:44:55Z", 
        "id": "456095835306987520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #GWS My7 Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T15:47:43Z", 
        "id": "456096539530641408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,will you play of the 1. minute", 
        "created_at": "2014-04-15T15:49:33Z", 
        "id": "456096999264493568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo what ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T15:51:04Z", 
        "id": "456097380392529920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Goodluck Ronaldo...hammer them", 
        "created_at": "2014-04-15T15:52:32Z", 
        "id": "456097753022873600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T15:52:53Z", 
        "id": "456097837563248640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to miss El Clasico  @SuperSportTV http://t.co/jRv1H6dCTG #RouteNews", 
        "created_at": "2014-04-15T16:00:11Z", 
        "id": "456099676979462145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo healthier. Hala Madrid! I keep my fingers crossed tomorrow for Real :) http://t.co/2xH91rzIwA", 
        "created_at": "2014-04-15T16:16:18Z", 
        "id": "456103730606137344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T16:21:12Z", 
        "id": "456104964113567745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00a9\u00ae\u00a9\u00ae7", 
        "created_at": "2014-04-15T16:22:53Z", 
        "id": "456105388489080832"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo e #Cavani pr\u00e1 troca... :) #panini", 
        "created_at": "2014-04-15T16:23:37Z", 
        "id": "456105571876630528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano plz play against Barca \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d please ronaldo play against  Barca http://t.co/lbn6LiVMT8", 
        "created_at": "2014-04-15T16:27:37Z", 
        "id": "456106580044705792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T16:33:35Z", 
        "id": "456108081722974208"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Confirmada aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo frente ao Barcelona http://t.co/si8HhzTqjb #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T16:34:35Z", 
        "id": "456108334911721472"
    }, 
    {
        "text": "Preciso de um festejo \u00e0 Ronaldo com o meu irm\u00e3o @Penetra7", 
        "created_at": "2014-04-15T16:37:56Z", 
        "id": "456109177585532929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"De Sudam\u00e9rica el equipo que m\u00e1s me gusta es #RiverPlate, Gonzalo Higua\u00edn me hizo interesar por esa instituci\u00f3n\".", 
        "created_at": "2014-04-15T16:45:29Z", 
        "id": "456111078020513793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T16:48:04Z", 
        "id": "456111728825475072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are always better Hey Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T16:48:54Z", 
        "id": "456111937634701314"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T16:59:42Z", 
        "id": "456114654297993216"
    }, 
    {
        "text": "RT @MatchEdits: @Cristiano Ronaldo // http://t.co/0YalWGOlKf", 
        "created_at": "2014-04-15T17:08:57Z", 
        "id": "456116980190162945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano play in the final copa del ray.... Beg ronaldo....CR7", 
        "created_at": "2014-04-15T17:13:04Z", 
        "id": "456118016875311104"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha El Cl\u00e1sico http://t.co/0Rzvyceqd5", 
        "created_at": "2014-04-15T17:15:59Z", 
        "id": "456118753202155520"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomftorres: Awww, levou a m\u00e3e e as irm\u00e3s do Ronaldo \u00e0 praia. http://t.co/r4NJ2j1A5I", 
        "created_at": "2014-04-15T17:16:28Z", 
        "id": "456118875512647681"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomftorres: Awww, levou a m\u00e3e e as irm\u00e3s do Ronaldo \u00e0 praia. http://t.co/r4NJ2j1A5I", 
        "created_at": "2014-04-15T17:16:58Z", 
        "id": "456119000909762561"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano || @realmadrid || #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Beast #RealMadrid by cg_2003 http://t.co/gCGm4CYFa4", 
        "created_at": "2014-04-15T17:21:34Z", 
        "id": "456120156071415809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano usted raz\u00f3n para Cristiano Ronaldo que va a ganar http://t.co/qF2E85T1Mk", 
        "created_at": "2014-04-15T17:26:56Z", 
        "id": "456121507928756224"
    }, 
    {
        "text": "#UE: #Privacidade vira valor pol\u00edtico e de mercado - Ronaldo Lemos (Folha de S. Paulo) http://t.co/fSC5mUO4LZ", 
        "created_at": "2014-04-15T17:27:22Z", 
        "id": "456121617769189376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo confes\u00f3 ser hincha de riBer...tal vez eso explique muchas cosas: http://t.co/MFPC2k1hDi", 
        "created_at": "2014-04-15T17:32:46Z", 
        "id": "456122975159582721"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo \u00e9 um jogador chave no Real Madrid\u00bb - Iniesta http://t.co/OGtKqBIppg #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T17:41:00Z", 
        "id": "456125048986693632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo no podr\u00e1 disputar la final de Copa del Rey ante el @FCBarcelona. http://t.co/C38jkIonII http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T17:41:01Z", 
        "id": "456125052497723393"
    }, 
    {
        "text": "[ZAP Aeiou] Les\u00e3o muscular afasta Ronaldo da Ta\u00e7a do Rei http://t.co/p00dQkMshe", 
        "created_at": "2014-04-15T17:44:10Z", 
        "id": "456125844142837760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball Ei, meu nome Osama Ronaldo, estou de seus f\u00e3s a maioria dos adultos.  Eu imploro para responder o mais rapidamente", 
        "created_at": "2014-04-15T17:50:47Z", 
        "id": "456127511907549184"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo to miss Copa del Rey final against Barcelona http://t.co/IX0TGPW8uu via @FoxSports", 
        "created_at": "2014-04-15T17:51:41Z", 
        "id": "456127734922489856"
    }, 
    {
        "text": "Convocados do Real Madrid: Cristiano Ronaldo ausente da lista para a final http://t.co/RyW6jGz54V", 
        "created_at": "2014-04-15T17:52:07Z", 
        "id": "456127847229579264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T17:54:43Z", 
        "id": "456128498114240514"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristRonaldoFan: Cristiano Ronaldo to miss Copa del Rey final - http://t.co/x59gZSaZsw http://t.co/fgqegbUk7O", 
        "created_at": "2014-04-15T17:54:43Z", 
        "id": "456128498479149056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid!!! I know you can win!! Love you all and Love you too Ronaldo!!!! &lt;3&lt;3&lt;3&lt;3 Miss u", 
        "created_at": "2014-04-15T17:54:46Z", 
        "id": "456128512978857984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo http://t.co/6UBvIAnSw8", 
        "created_at": "2014-04-15T17:55:20Z", 
        "id": "456128656029798400"
    }, 
    {
        "text": "The king is gone but he's not forgotten @zerozeropt: Real Madrid: Cristiano Ronaldo ausente da lista para a final http://t.co/WUpMC07uv7", 
        "created_at": "2014-04-15T17:58:28Z", 
        "id": "456129443271294976"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo sujeita-se a tratamento de cinco horas por dia http://t.co/VpnNXIBfij", 
        "created_at": "2014-04-15T18:00:37Z", 
        "id": "456129982968782848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hala madridista indonesia", 
        "created_at": "2014-04-15T18:04:54Z", 
        "id": "456131061726998528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Get well Soon Ronaldo :) #animoronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T18:05:57Z", 
        "id": "456131327712972800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no jugar\u00e1 la final de #CopadelRey, Ronaldo ha marcado el 33% de los goles del Madrid en Liga y UCL esta temp. (42) #ClasicoxESPN\"", 
        "created_at": "2014-04-15T18:08:06Z", 
        "id": "456131866714976256"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodimon: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! http://t.co/gx3ZXwYt00", 
        "created_at": "2014-04-15T18:08:54Z", 
        "id": "456132068695879680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi are you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T18:11:51Z", 
        "id": "456132813667172352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fan who hugged Ronaldo explains what happened and why he did it http://t.co/ehgoGff1dy via @youtube", 
        "created_at": "2014-04-15T18:16:25Z", 
        "id": "456133959068712960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid c ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T18:23:27Z", 
        "id": "456135731409592320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cr7 #Cristiano #Ronaldo #Rm #Real #madrid #Hala #Halamadrid #Realmadrid #cristianoronaldo by hala_cr7... http://t.co/syIYTLDivh", 
        "created_at": "2014-04-15T18:24:25Z", 
        "id": "456135975358722048"
    }, 
    {
        "text": "Jogador do Barcelona comenta a aus\u00eancia de Ronaldo... http://t.co/xixprT3beL", 
        "created_at": "2014-04-15T18:27:57Z", 
        "id": "456136863636414464"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Iniesta: \"Ronaldo \u00e9 um jogador chave no Real Madrid\" http://t.co/Q4yHH9I9ka #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T18:30:09Z", 
        "id": "456137417083211776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Piqu\u00e9 se perder\u00e1n la Final de la #CopadelRey", 
        "created_at": "2014-04-15T18:31:35Z", 
        "id": "456137778607427584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Minha vida n\u00e3o vale nada sem ti, amo te Ronaldo \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-04-15T18:31:38Z", 
        "id": "456137790452170752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Anchark tomorrow in front of the bribe", 
        "created_at": "2014-04-15T18:39:35Z", 
        "id": "456139792347332608"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo ausente da lista para a final http://t.co/JEcrz1OeSZ #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T18:39:46Z", 
        "id": "456139838576537600"
    }, 
    {
        "text": "RT @minutodigital: Cristiano Ronaldo y su novia Irina posan para Vogue: La modela rusa public\u00f3 dos im\u00e1genes a su cuenta oficial d... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T18:41:38Z", 
        "id": "456140307223306240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo  You do not participate Ronaldo in front of the bribe", 
        "created_at": "2014-04-15T18:49:08Z", 
        "id": "456142195196985344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutboIPhotos: @Cristiano Ronaldo - #RMCF http://t.co/FazW0K4AIA", 
        "created_at": "2014-04-15T18:52:13Z", 
        "id": "456142970622734337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-15T18:57:07Z", 
        "id": "456144204620505088"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Iniesta admite: \u00abRonaldo \u00e9 um jogador chave no Real Madrid\u00bb http://t.co/g4Xlk0RxRR #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T18:59:34Z", 
        "id": "456144821262893057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo  -  A GREAT PERSON: http://t.co/wGD2y6UQgy http://t.co/CcogeIg3j9", 
        "created_at": "2014-04-15T19:03:54Z", 
        "id": "456145912281055233"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo sujeita-se a tratamento de cinco horas por dia http://t.co/XpcOFKV7j4 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T19:03:59Z", 
        "id": "456145931738415104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo you are so so cool", 
        "created_at": "2014-04-15T19:05:13Z", 
        "id": "456146242616053760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @MichaelEssien  and Luka Modric, training session #HalaMadrid http://t.co/vD54Tzrmb0", 
        "created_at": "2014-04-15T19:09:33Z", 
        "id": "456147330492669952"
    }, 
    {
        "text": "Les\u00e3o muscular afasta Ronaldo da final Ta\u00e7a do Rei http://t.co/kc5ZV8SHuO", 
        "created_at": "2014-04-15T19:09:37Z", 
        "id": "456147350235279360"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Benden b\u0131le kezban bu,Allah sen\u0131n belan\u0131 vers\u0131n ronaldo y\u0131a .s.s", 
        "created_at": "2014-04-15T19:12:22Z", 
        "id": "456148042849067008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hala Madrid !  Love You Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T19:17:37Z", 
        "id": "456149361563402240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es hincha de River Plate :') que orgullo!!", 
        "created_at": "2014-04-15T19:19:21Z", 
        "id": "456149798215618560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo || \"They Don't Know The Real Cr\u2026: http://t.co/XpUC7kmmEN", 
        "created_at": "2014-04-15T19:20:03Z", 
        "id": "456149976574197761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo  -  A GREAT PERSON: http://t.co/Ch99RKzp67", 
        "created_at": "2014-04-15T19:20:26Z", 
        "id": "456150069943611392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  you are a footy legend you're #beast #Ronaldo #legend http://t.co/myfxBV04js", 
        "created_at": "2014-04-15T19:21:28Z", 
        "id": "456150329269026816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no jugar\u00e1 la final de #CopadelRey, Ronaldo ha marcado el 33% de los goles del Madrid en Liga y UCL esta temp. (42) #ClasicoxESPN", 
        "created_at": "2014-04-15T19:22:51Z", 
        "id": "456150680894328832"
    }, 
    {
        "text": "OMG! O Ronaldo est\u00e1 lesionado! Como \u00e9 que eu vou conseguir dormir?", 
        "created_at": "2014-04-15T19:27:45Z", 
        "id": "456151911222108160"
    }, 
    {
        "text": "Desligando a TV RT @luis_grave: OMG! O Ronaldo est\u00e1 lesionado! Como \u00e9 que eu vou conseguir dormir?", 
        "created_at": "2014-04-15T19:28:18Z", 
        "id": "456152048820445185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T19:31:26Z", 
        "id": "456152838050045953"
    }, 
    {
        "text": "RT @ItsFabioOk: FDS O RONALDO N\u00c3O JOGA AMANH\u00c3 FDS", 
        "created_at": "2014-04-15T19:36:06Z", 
        "id": "456154014913032192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor \u00eddolo del mundo,FOR\u00c7A RONALDO\ue056\ue056\ue022\ue32b. http://t.co/Seht4Z66bK", 
        "created_at": "2014-04-15T19:37:36Z", 
        "id": "456154392303910912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo can you say hello or salam ? #1 big hug from morroco get well soon", 
        "created_at": "2014-04-15T19:51:00Z", 
        "id": "456157762611724288"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Desta vez n\u00e3o haver\u00e1 frente a frente Messi-Ronaldo http://t.co/5mgidTtmfT", 
        "created_at": "2014-04-15T19:57:43Z", 
        "id": "456159455642546178"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Mensagem de apoio de Ronaldo a jogador gravemente lesionado (v\u00eddeo) http://t.co/ojyNU6xBU6 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T20:08:48Z", 
        "id": "456162243520909312"
    }, 
    {
        "text": "RT @instagranzin: Cristiano Ronaldo  28 anos 655 jogos oficiais  400 gols  111 assist\u00eancias  0 caspa", 
        "created_at": "2014-04-15T20:23:45Z", 
        "id": "456166005916438528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-15T20:37:18Z", 
        "id": "456169415143600128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/6UrZCsliXm via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-15T20:46:48Z", 
        "id": "456171805368414208"
    }, 
    {
        "text": "RT @futbol_transfer: #Frases: \"Cristiano Ronaldo hace un gol y te vende un shampoo\". (Diego Maradona)", 
        "created_at": "2014-04-15T20:47:02Z", 
        "id": "456171862960377856"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-15T20:47:56Z", 
        "id": "456172089775386624"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9q nem o cristianao ronaldo vi, enfim", 
        "created_at": "2014-04-15T20:50:54Z", 
        "id": "456172836738973696"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9q nem o ronaldo vi, enfim", 
        "created_at": "2014-04-15T20:51:44Z", 
        "id": "456173045976035328"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamhereforhim: \" where do you come from? \" \" Portugal \" \" ah, Cristiano Ronaldo \" Abril 2014", 
        "created_at": "2014-04-15T20:53:24Z", 
        "id": "456173464953831424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  BEST OF LUCK REAL MADRID   MISS U RONALDO \u2665\u2661\u2665", 
        "created_at": "2014-04-15T20:59:21Z", 
        "id": "456174965029892096"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #CR7 #RealMadrid #bestofportugal #1 @ Museo Thyssen-Bornemisza http://t.co/P1v3ianVkj", 
        "created_at": "2014-04-15T21:04:35Z", 
        "id": "456176283039186944"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #CR7 #RealMadrid #bestofportugal #2 @ Plaza de Santa Ana http://t.co/39864HDSQa", 
        "created_at": "2014-04-15T21:07:15Z", 
        "id": "456176954195324928"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ksiolajidebt http://t.co/DIzsxDdaJl SIF MESSI &amp; RONALDO 2v2 Wager!! (FIFA 14)", 
        "created_at": "2014-04-15T21:19:54Z", 
        "id": "456180137361694720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano who bought ronaldo http://t.co/S1gX1YxJcL", 
        "created_at": "2014-04-15T21:20:24Z", 
        "id": "456180260753903616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wats up ronaldo im your biggest fan great mach last game hope your knee gets better", 
        "created_at": "2014-04-15T21:22:28Z", 
        "id": "456180780327120896"
    }, 
    {
        "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/4TE4ZoU8KJ Cristiano Ronaldo-X Factor Audition", 
        "created_at": "2014-04-15T21:23:52Z", 
        "id": "456181135379144704"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi agredido num jogo e v\u00ea o que ele fez depois! http://t.co/Bmd2HQcYbW", 
        "created_at": "2014-04-15T21:24:26Z", 
        "id": "456181275405987840"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! \ud83d\ude0d http://t.co/psAQ0c48Ad", 
        "created_at": "2014-04-15T21:27:19Z", 
        "id": "456182002690326528"
    }, 
    {
        "text": "RT @AntonioseriP: Preciso de um festejo \u00e0 Ronaldo com o meu irm\u00e3o @Penetra7", 
        "created_at": "2014-04-15T21:45:10Z", 
        "id": "456186495876214784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala madrid and Hala cristiano  ronaldo You are the best", 
        "created_at": "2014-04-15T21:47:39Z", 
        "id": "456187117597892608"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! \ud83d\ude0d http://t.co/psAQ0c48Ad", 
        "created_at": "2014-04-15T21:52:09Z", 
        "id": "456188253436395520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no juega Ma\u00f1ana! \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", 
        "created_at": "2014-04-15T21:59:03Z", 
        "id": "456189989895016448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo! I wanted to say that your the best soccer player ever, you inspire me to never quit and to always keep my head up! #CR7!", 
        "created_at": "2014-04-15T21:59:35Z", 
        "id": "456190120664645632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se declara fan de #River Plate #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-15T22:02:19Z", 
        "id": "456190809969528832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hacete do Racing Club de Avellaneda cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-15T22:02:31Z", 
        "id": "456190861563670528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey you are amazing Ronaldo best player in the world by far if you followed me it would mean the world to me \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-04-15T22:05:49Z", 
        "id": "456191690114863104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Espanyol Away HD 720p (02/10/2011): http://t.co/omJ43Y09et via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-15T22:06:46Z", 
        "id": "456191931224051712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Galatasaray Home HD 720p (24/08/2011): http://t.co/CtPiDoefPl via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-15T22:10:15Z", 
        "id": "456192808219467776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we need you Ronaldo &lt;3 You're the best in the world Hala madrid  ... Fuck messi !!", 
        "created_at": "2014-04-15T22:11:39Z", 
        "id": "456193161275383808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Home HD 720p (10/12/2011): http://t.co/2Zvy5eEH25 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-15T22:12:49Z", 
        "id": "456193452263211009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres mi vida entera Te amo&lt;3 ma\u00f1ana ah ver el partido con la camiseta puesta y el hermoso nombre atr\u00e1s RONALDO&lt;3", 
        "created_at": "2014-04-15T22:15:24Z", 
        "id": "456194102041018369"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo logo em segundo .  Floyd Mayweather Leads ESPN's Top-Paid Athletes in the World List  http://t.co/Ma2PeMii4d via @bleacherreport", 
        "created_at": "2014-04-15T22:20:34Z", 
        "id": "456195402446823426"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-15T22:38:46Z", 
        "id": "456199984560754688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're a genius, you're better than messi :). # cristiano ronaldo is the best in the world, and good luck for the match.", 
        "created_at": "2014-04-15T22:46:37Z", 
        "id": "456201960052359169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo    i know we can do this let's go get the title as copa del rel holders", 
        "created_at": "2014-04-15T22:49:25Z", 
        "id": "456202665291436032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-15T22:50:13Z", 
        "id": "456202866093740032"
    }, 
    {
        "text": "PORRA, PORRA... Mais um jogo sem Cristiano Ronaldo :( nao tou habituada a isso. Vamos l\u00e1 CR7 recupera-te rapidamente. http://t.co/R02V2tSokI", 
        "created_at": "2014-04-15T23:01:09Z", 
        "id": "456205616705323008"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo pede apoio na final da Ta\u00e7a do Rei http://t.co/dHIHEbDHyP #desporto", 
        "created_at": "2014-04-15T23:06:01Z", 
        "id": "456206842675228673"
    }, 
    {
        "text": "RT @instagranzin: Cristiano Ronaldo  28 anos 655 jogos oficiais  400 gols  111 assist\u00eancias  0 caspa", 
        "created_at": "2014-04-15T23:07:34Z", 
        "id": "456207230778761216"
    }, 
    {
        "text": "Primeiro a Irina rouba-nos o Ronaldo. Agora v\u00e3o levar uma das melhores vozes Portuguesas \u00e0 Eurovis\u00e3o. Cuidado com a R\u00fassia.", 
        "created_at": "2014-04-15T23:09:24Z", 
        "id": "456207691678228480"
    }, 
    {
        "text": "l\u00e1 \u00e1s vezes perguntavam-nos de que pa\u00eds \u00e9ramos, n\u00f3s respondia-mos e eles s\u00f3 diziam \"oh Cristiano Ronaldo..Figo\" mas em sotaque brit\u00e2nico", 
        "created_at": "2014-04-15T23:56:15Z", 
        "id": "456219481216647168"
    }
]