[
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo ignora Platini na entrega das medalhas do Mundial de Clubes\" BOSS \ud83d\ude0e \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-12-21T00:00:54Z", 
        "id": "546455232222597121"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo...\u00e9s Grande! CR7 deixa Platini de \"m\u00e3o estendida\" \udbb8\udf30 Cristiano Ronaldo ignorou o cumprimento de... http://t.co/LvKOr0yJVz", 
        "created_at": "2014-12-21T00:01:19Z", 
        "id": "546455334555238402"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \u2022 The Commander \u2022  http://t.co/SG3HVpsT0y", 
        "created_at": "2014-12-21T00:01:30Z", 
        "id": "546455381761748992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tiene dos balones de oro pero no le puede hacer un gol a San Lorenzo.. Sos Racing Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T00:01:32Z", 
        "id": "546455392549892096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T00:02:21Z", 
        "id": "546455596648894465"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo desmarca-se e n\u00e3o cumprimenta Platini | http://t.co/dpmCs2sasA http://t.co/U8onxHZiKk via @maisfutebol_iol", 
        "created_at": "2014-12-21T00:04:17Z", 
        "id": "546456083401674752"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ignora Platini, \u00e9 caso para dizer \"amor com amor se paga\"!  #CristianoRonaldo #CR7 http://t.co/B7Aw27Od1O", 
        "created_at": "2014-12-21T00:05:24Z", 
        "id": "546456363904147457"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo: um ano, 61 golos, quatro t\u00edtulos http://t.co/T3N2g4PAch", 
        "created_at": "2014-12-21T00:06:46Z", 
        "id": "546456708197806080"
    }, 
    {
        "text": "Toma franciu! agora em video Cristiano Ronaldo \"fintou\" Platini na cerim\u00f3nia da final do Campeonato do Mundo de... http://t.co/ZjjNIohxGR", 
        "created_at": "2014-12-21T00:06:58Z", 
        "id": "546456760022990848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Fabio_Coentrao @officialpepe  felicidades cristiano ronaldo por el mundial", 
        "created_at": "2014-12-21T00:10:16Z", 
        "id": "546457589937373184"
    }, 
    {
        "text": "[NOT\u00cdCIA] Est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo inaugurada este domingo no Funchal - SIC Not\u00edcias http://t.co/EYeG5ECpuW", 
        "created_at": "2014-12-21T00:12:02Z", 
        "id": "546458034038640640"
    }, 
    {
        "text": "RT @bfarialopes: N\u00e3o gosta, n\u00e3o come. \"@SpheraSports: Cristiano Ronaldo quebrando a Platini. Ojo a la mirada del franc\u00e9s https://t.co/ILeyt\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T00:15:16Z", 
        "id": "546458847523905536"
    }, 
    {
        "text": "Abro o face e tenho 5posts seguidos com o v\u00eddeo do Ronaldo a n\u00e3o falar ao Platini.....", 
        "created_at": "2014-12-21T00:15:54Z", 
        "id": "546459006039261184"
    }, 
    {
        "text": "RT @37227: Hahahahaha RT \"@SpheraSports: Cristiano Ronaldo quebrando a Platini. Ojo a la mirada del franc\u00e9s https://t.co/s2rTQdrukQ\"", 
        "created_at": "2014-12-21T00:16:28Z", 
        "id": "546459148742053888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Do you know when the last time recorded from the free kick \ud83d\ude24!", 
        "created_at": "2014-12-21T00:19:41Z", 
        "id": "546459956988215297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Fabio_Coentrao @officialpepe  RONALDO loooooooveeeeeeeeYooooouuuuuuuu \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83c\udfc6\ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-12-21T00:25:02Z", 
        "id": "546461305167560704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @officialpepe  GO GO GO MR.ADORABLE RONALDO!\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc50\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u270c\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd We're just love u as no foot-player before!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude1c\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83d\udc99\ud83d\udc9c \ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", 
        "created_at": "2014-12-21T00:27:41Z", 
        "id": "546461972695248896"
    }, 
    {
        "text": "RT @SpheraSports: Cristiano Ronaldo quebrando a Platini. Ojo a la mirada del franc\u00e9s https://t.co/Fg8Bwc6M8a", 
        "created_at": "2014-12-21T00:27:50Z", 
        "id": "546462010595373056"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e o Mundiais (seja de clubes ou de sele\u00e7\u00f5es): uma rela\u00e7\u00e3o complicada.", 
        "created_at": "2014-12-21T00:29:21Z", 
        "id": "546462393141035008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e os Mundiais (seja de clubes ou de sele\u00e7\u00f5es): uma rela\u00e7\u00e3o complicada.", 
        "created_at": "2014-12-21T00:29:40Z", 
        "id": "546462469653159936"
    }, 
    {
        "text": "GRANDE CR7!!!!! Cristiano Ronaldo ignora Platini na entrega da Club World Cu...: http://t.co/N1UQW4na27", 
        "created_at": "2014-12-21T00:29:56Z", 
        "id": "546462539790290945"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro246: \"Ronaldo ignored Platini as Messi ignores his Taxes\"", 
        "created_at": "2014-12-21T00:30:34Z", 
        "id": "546462698134065152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Fabio_Coentrao @officialpepe Vamos Cristiano Ronaldo sos el mejor Messi no existe", 
        "created_at": "2014-12-21T00:32:13Z", 
        "id": "546463113907015680"
    }, 
    {
        "text": "Mai-nada! Ganda @Cristiano ! RT @cmrjpita ahahhah, \u00e9s GRANDE \"Cristiano Ronaldo deixa Platini de \"m\u00e3o estendida\" http://t.co/yOfes8naPp \u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T00:32:15Z", 
        "id": "546463122035601408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano noooooo ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T00:33:15Z", 
        "id": "546463372385193985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Entrance Club World Cup Final: http://t.co/BqqOO0AQQO #RealMadridvsSAN #HalaMadridYNadaMas #HalaMadrid #finalOHDTV3", 
        "created_at": "2014-12-21T00:36:07Z", 
        "id": "546464095231574017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid btw her not charly chappuis he are the hero for real madrid....ronaldo!!!!", 
        "created_at": "2014-12-21T00:39:18Z", 
        "id": "546464896133521408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano halla ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T00:39:39Z", 
        "id": "546464983857770496"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: um ano, 61 golos, quatro t\u00edtulos http://t.co/B9fGOK7fTN via @sharethis", 
        "created_at": "2014-12-21T00:39:53Z", 
        "id": "546465040111378432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fantastic action(platini) ronaldo man the king:)))", 
        "created_at": "2014-12-21T00:41:16Z", 
        "id": "546465390742994947"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - #Ronaldo passa por #Platini e... n\u00e3o cumprimenta o franc\u00eas http://t.co/pzwLKEl8RN", 
        "created_at": "2014-12-21T00:43:25Z", 
        "id": "546465931225231360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\u2764\u2764\u2764 http://t.co/0Mt439V9XW", 
        "created_at": "2014-12-21T00:45:16Z", 
        "id": "546466396377718784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks RONALDO good\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-12-21T00:50:35Z", 
        "id": "546467736608448512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"Grand Slam\". . http://t.co/IdGWHCIdrM", 
        "created_at": "2014-12-21T00:50:42Z", 
        "id": "546467762433196033"
    }, 
    {
        "text": "RT @InfoCristiano: Cristiano Ronaldo finishes 2014 with 61 goals and 21 assists in 60 appearances.", 
        "created_at": "2014-12-21T00:52:07Z", 
        "id": "546468120752566273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo World Champion twice \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 http://t.co/rxKFnmqUq4", 
        "created_at": "2014-12-21T00:53:26Z", 
        "id": "546468453788708865"
    }, 
    {
        "text": "Ah ah e a desmarca\u00e7\u00e3o do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-21T00:53:41Z", 
        "id": "546468514669027329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ola  cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T00:54:55Z", 
        "id": "546468823189454848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oledobrasil: Queiram ou n\u00e3o, em mundiais de clubes Gabiru \u00e9 mais decisivo que Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-12-21T00:55:17Z", 
        "id": "546468918052016128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo voc\u00ea \u00e9 o melhor jogador do mundo e sempre ser\u00e1 ........ eu sou do Peru", 
        "created_at": "2014-12-21T00:55:25Z", 
        "id": "546468950402678784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oledobrasil: Queiram ou n\u00e3o, em mundiais de clubes Gabiru \u00e9 mais decisivo que Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-12-21T00:55:45Z", 
        "id": "546469034917888000"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo em 2014: quatro t\u00edtulos, 61 golos - Conquistas, recordes e grandes exibi\u00e7\u00f5es de CR7 no ano prest... http://t.co/Sn7QeRFjz5", 
        "created_at": "2014-12-21T01:03:27Z", 
        "id": "546470972539568128"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo ganhou quatro t\u00edtulos e marcou 61 golos em 2014 http://t.co/QxZeLqeVf3 #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T01:12:31Z", 
        "id": "546473254618005505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano great work Ronaldo but \u0628\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a is no great Man because Blatter is great\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83c\udfc6\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83d\udd25and 6 years for FIFA CUP\ud83c\udfc6\ud83d\udc51\u2705 http://t.co/70OhJmeqUb", 
        "created_at": "2014-12-21T01:14:33Z", 
        "id": "546473765261950977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @jamesdrodriguez , &amp; @officialpepe . http://t.co/bhrAZFNUV5", 
        "created_at": "2014-12-21T01:17:55Z", 
        "id": "546474613950406657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/Eyv84Gw4MH", 
        "created_at": "2014-12-21T01:29:52Z", 
        "id": "546477618770747392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-12-21T01:42:39Z", 
        "id": "546480839693828097"
    }, 
    {
        "text": "Boa! Grande chapada! Apoiado Cristiano Ronaldo!!! http://t.co/fHawrS1kDj", 
        "created_at": "2014-12-21T02:00:53Z", 
        "id": "546485426039848960"
    }, 
    {
        "text": "- CRISTIANO RONALDO, IGNORA PLATINI. * http://t.co/0NgcO2twBC http://t.co/ISz4oKTpoh", 
        "created_at": "2014-12-21T02:16:48Z", 
        "id": "546489433193979904"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo chegou em sil\u00eancio (fotos) http://t.co/ZOaAV7AO2l #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T02:23:03Z", 
        "id": "546491003763302401"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @tiagovski555 http://t.co/7FF8gej7EJ Fifa 15 UT #21 RONALDO E BALE DUPLA PERFEITA :D", 
        "created_at": "2014-12-21T02:23:37Z", 
        "id": "546491147061694464"
    }, 
    {
        "text": "RT @seufert: \u201c@SpheraSports: Cristiano Ronaldo quebrando a Platini. Ojo a la mirada del franc\u00e9s https://t.co/LjyhdYMfwv\u201d #Rei", 
        "created_at": "2014-12-21T02:26:13Z", 
        "id": "546491802648600576"
    }, 
    {
        "text": "RT @KikoisHot: O Ronaldo vai ter uma est\u00e1tua. Uma est\u00e1tua. Jogador de futebol. Est\u00e1tua.", 
        "created_at": "2014-12-21T02:34:37Z", 
        "id": "546493915441160192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am a huge fan of your uncle Cristiano Ronaldo from Indonesia I wish you merry christmas! :))  \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-12-21T02:37:24Z", 
        "id": "546494615981805569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo muchas felicidades x lo k ganaron t mando msj desd santa cruz bolivia un beso enorme y eres muy guapo jijijij", 
        "created_at": "2014-12-21T02:45:47Z", 
        "id": "546496724207165440"
    }, 
    {
        "text": "Liguei a tv no fim do jogo s\u00f3 para ver se o Ronaldo cumprimentava o  Platini.", 
        "created_at": "2014-12-21T02:50:55Z", 
        "id": "546498016497385472"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo cumprimentou o Platini, mas shhh, n\u00e3o digam a ningu\u00e9m. Pol\u00e9mica nos media \u00e9 que se quer", 
        "created_at": "2014-12-21T02:53:02Z", 
        "id": "546498549127864320"
    }, 
    {
        "text": "E o Cristiano Ronaldo est\u00e1 no Dubai Club no Funchal ;)  Hoje com duas pistas.. Uma por minha conta  e outra com DJ Celso Velosa.", 
        "created_at": "2014-12-21T03:11:35Z", 
        "id": "546503216557723648"
    }, 
    {
        "text": "#SeJogasFutebol sabes que sou muito mau, tipo Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-12-21T03:28:00Z", 
        "id": "546507348052037632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sos el mejor del mundo! :'D Cristiano Ronaldo El Mejor Del Mundo! como quisiera verte en persona:(", 
        "created_at": "2014-12-21T04:05:01Z", 
        "id": "546516666172342272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO ERES EL MEJOR DEL MUNDO cr7 \ud83d\ude4f\ud83d\udc95\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-12-21T04:10:16Z", 
        "id": "546517987701043200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Legend \"@Footy_Jokes: Ronaldo http://t.co/WEMjepH1Mi\"", 
        "created_at": "2014-12-21T04:19:28Z", 
        "id": "546520300062388224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo di dua klub berbeda !  http://t.co/PmXRGADZV1\" [@Ronaldo7_Team] #VivaRonaldo #HalaMadrid #NA", 
        "created_at": "2014-12-21T04:19:30Z", 
        "id": "546520310304878592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Untuk menjadi yang terbaik, kau harus percaya dirimu adalah yg terbaik &amp; terus berusaha tanpa menyerah\"", 
        "created_at": "2014-12-21T04:26:24Z", 
        "id": "546522047372095488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Heyy Cristiano Ronaldo !!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-12-21T04:29:48Z", 
        "id": "546522900530864128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @kevindaduri hola Cristiano Ronaldo yo soy el fan tuyo Numero 1 de fan tuyo", 
        "created_at": "2014-12-21T04:39:53Z", 
        "id": "546525439385407488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Ronaldo! You deserved the trophy! Good luck on winning the Ballon d'Or.", 
        "created_at": "2014-12-21T04:42:46Z", 
        "id": "546526165058744320"
    }, 
    {
        "text": "fdx o ronaldo foi patr\u00e3o ao n\u00e3o cumprimentar o platini", 
        "created_at": "2014-12-21T04:42:58Z", 
        "id": "546526214895443970"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos k vamos Ronaldo, rumo a bola de ouro...", 
        "created_at": "2014-12-21T04:45:45Z", 
        "id": "546526915637829633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Another important trophy for the team. The Club World Cup is ours. Hala Madrid! http://t.co/4RSoToYLyQ", 
        "created_at": "2014-12-21T05:06:53Z", 
        "id": "546532233071169536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You played well today Ronaldo babe, also Congratulations on winning the Silver ball award!!! #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-12-21T05:13:23Z", 
        "id": "546533870888177664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best player of world Ronaldo !! #HalaMadrid @realmadrid \u2665", 
        "created_at": "2014-12-21T05:27:01Z", 
        "id": "546537302378692608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/6bcsfRufi6", 
        "created_at": "2014-12-21T05:33:49Z", 
        "id": "546539012266393600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/yCEpw8sGHK", 
        "created_at": "2014-12-21T05:33:54Z", 
        "id": "546539032076107776"
    }, 
    {
        "text": "RT @RiverettiSports: #Las8DelCrack: Cristiano Ronaldo ignorando a Platini en la Premiaci\u00f3n del Mundial de Clubes. \u00a1T\u00d3MALA BARB\u00d3N!  https://\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T05:39:19Z", 
        "id": "546540397854748672"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano RONALDO With the FIFA CLUB WORLD CUP 2014 trophy #CR7 #CristianoRonaldo  #VIVARONALDO  #HALAMADRID by ... http://t.co/YcVh5SOLey", 
        "created_at": "2014-12-21T05:58:20Z", 
        "id": "546545181064200192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo dos santos aveiro casate con migo &lt;3 crush!:33", 
        "created_at": "2014-12-21T06:06:02Z", 
        "id": "546547120447451136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Fabio_Coentrao @officialpepe tnk God fr the trophy.....bah..u shld hv gttn a goal@ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T06:10:22Z", 
        "id": "546548209691398144"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNFC: Cristiano Ronaldo selfless (not a typo), Sergio Ramos sharp as Real Madrid won the Club World Cup. Player Ratings. http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T06:19:22Z", 
        "id": "546550474833670144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/zxmwJ755IA", 
        "created_at": "2014-12-21T06:32:21Z", 
        "id": "546553741566947328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NFLx2 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-12-21T07:16:46Z", 
        "id": "546564919173607424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - #Ronaldo passa por #Platini e... n\u00e3o cumprimenta o franc\u00eas http://t.co/pzwLKEl8RN", 
        "created_at": "2014-12-21T07:40:21Z", 
        "id": "546570855942475777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano superin ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T07:56:26Z", 
        "id": "546574904204992512"
    }, 
    {
        "text": "O internacional e capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, Cristiano Ronaldo, vai ser condecorado hoje, pelo... http://t.co/CBnwnPT9Cz", 
        "created_at": "2014-12-21T07:57:22Z", 
        "id": "546575137714503680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano THUMBONCHEST.....VIVA RONALDO..HALA MADRID NOW TOP OF THE WORLD..AND WE ARE HAPPY TO SEE ALL OF YOU. @ REAL @realmadrid ..", 
        "created_at": "2014-12-21T08:08:20Z", 
        "id": "546577896114888706"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; James Rodriguez. #HalaMadrid http://t.co/ylueRAgCTQ\"", 
        "created_at": "2014-12-21T08:08:59Z", 
        "id": "546578061702221824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo homenageado hoje na Madeira.   CR7 vai ser recebido na assembleia regional pelas 11:00, logo... http://t.co/WTXkkXyof7", 
        "created_at": "2014-12-21T08:10:40Z", 
        "id": "546578483636621312"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo homenageado hoje na Madeira.   CR7 vai ser recebido na assembleia regional pelas 11:00, logo... http://t.co/ygn4VN5ZyV", 
        "created_at": "2014-12-21T08:10:41Z", 
        "id": "546578490582368256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo homenageado hoje na Madeira.   CR7 vai ser recebido na assembleia regional pelas 11:00, logo... http://t.co/12ukDpJzGw", 
        "created_at": "2014-12-21T08:10:41Z", 
        "id": "546578491194761216"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Madeira rende homenagem a Cristiano Ronaldo http://t.co/mJmZNLFAoq #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T08:16:18Z", 
        "id": "546579902716055553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you crisitiano ronaldo and ilike you", 
        "created_at": "2014-12-21T08:17:24Z", 
        "id": "546580179725066240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Fabio_Coentrao @officialpepe Congratulations on this beautiful Ronaldo achievement\ud83d\ude18\ud83d\udc51\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-12-21T08:24:46Z", 
        "id": "546582031728001024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/MROXrLuhnZ", 
        "created_at": "2014-12-21T08:41:31Z", 
        "id": "546586250623606784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/19cG3ejlF1", 
        "created_at": "2014-12-21T08:41:36Z", 
        "id": "546586268562649088"
    }, 
    {
        "text": "Platini n\u00e3o quer Ronaldo como vencedor da Bola de Ouro http://t.co/yoBUcycvpR via @sharethis", 
        "created_at": "2014-12-21T08:58:57Z", 
        "id": "546590638305583104"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo inaugurada hoje no Funchal http://t.co/VnaqLHuf9X", 
        "created_at": "2014-12-21T09:05:19Z", 
        "id": "546592236805574656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo snubs Uefa Chief Mitchel Platini @ the Club World Cup Presentation. Come on guy that's a bit childish, relief the beef!", 
        "created_at": "2014-12-21T09:18:26Z", 
        "id": "546595537978675200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid! Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-12-21T09:30:31Z", 
        "id": "546598578991689728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"Grand Slam\" http://t.co/UmhkFu98UW", 
        "created_at": "2014-12-21T09:30:38Z", 
        "id": "546598610964455425"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o cumprimentou Platini? Foi por medo de apanhar alguma doen\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-12-21T09:43:27Z", 
        "id": "546601834543341568"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai ser condecorado esta manh\u00e3 e depois a sua est\u00e1tua ser\u00e1 inaugurada http://t.co/9z7Ti5sIHI", 
        "created_at": "2014-12-21T09:44:04Z", 
        "id": "546601989220491264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo http://t.co/B0xlqTMCE6", 
        "created_at": "2014-12-21T09:45:19Z", 
        "id": "546602306767433729"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Cristiano Ronaldo \u00e9 hoje homenageado pela Madeira http://t.co/Sj1gWtUscR", 
        "created_at": "2014-12-21T09:48:19Z", 
        "id": "546603060135329793"
    }, 
    {
        "text": "Madeira rende homenagem a Cristiano Ronaldo http://t.co/5MvoKvyUgD", 
        "created_at": "2014-12-21T09:54:36Z", 
        "id": "546604641471827968"
    }, 
    {
        "text": "@portalsporting todos \u00e0 Madeira! De Camisola, cascol , e bandeira! Ronaldo \u00e9 SCP!", 
        "created_at": "2014-12-21T10:00:47Z", 
        "id": "546606196661420032"
    }, 
    {
        "text": "@AASPORTING @portalsporting todos \u00e0 Madeira! De Camisola, cascol , e bandeira! Ronaldo \u00e9 SCP!", 
        "created_at": "2014-12-21T10:02:13Z", 
        "id": "546606556314624000"
    }, 
    {
        "text": "@futsalsporting @portalsporting todos \u00e0 Madeira! De Camisola, cascol , e bandeira! Ronaldo \u00e9 SCP!", 
        "created_at": "2014-12-21T10:03:48Z", 
        "id": "546606955771727872"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP @portalsporting todos \u00e0 Madeira! De Camisola, cascol , e bandeira! Ronaldo \u00e9 SCP!", 
        "created_at": "2014-12-21T10:04:05Z", 
        "id": "546607028907831296"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Madeira rende homenagem a Cristiano Ronaldo http://t.co/QCeRTXuof1", 
        "created_at": "2014-12-21T10:04:13Z", 
        "id": "546607062688354304"
    }, 
    {
        "text": "RT @SendePepe: CRISTIANO RONALDO, the first player in football history to win these trophies with two different clubs! http://t.co/PRM4JHdo\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T10:04:15Z", 
        "id": "546607069517078528"
    }, 
    {
        "text": "RT @SendePepe: CRISTIANO RONALDO, the first player in football history to win these trophies with two different clubs! http://t.co/PRM4JHdo\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T10:04:38Z", 
        "id": "546607164408995841"
    }, 
    {
        "text": "RT @SendePepe: CRISTIANO RONALDO, the first player in football history to win these trophies with two different clubs! http://t.co/PRM4JHdo\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T10:05:13Z", 
        "id": "546607311247376384"
    }, 
    {
        "text": "RT @SendePepe: CRISTIANO RONALDO, the first player in football history to win these trophies with two different clubs! http://t.co/PRM4JHdo\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T10:05:15Z", 
        "id": "546607321045303296"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: N\u00fameros de Cristiano Ronaldo at\u00e9 17 de dezembro. Esta \u00e9 disparado sua melhor temporada https://t.co/C7iXkOgSyF", 
        "created_at": "2014-12-21T10:05:23Z", 
        "id": "546607353664393217"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid e Cristiano Ronaldo no topo do Mundo http://t.co/NOhIeSqEIC", 
        "created_at": "2014-12-21T10:05:52Z", 
        "id": "546607476410691584"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Madeira homenageia Cristiano Ronaldo http://t.co/MlDhOAT6Qv", 
        "created_at": "2014-12-21T10:06:05Z", 
        "id": "546607532211331072"
    }, 
    {
        "text": "RT @SendePepe: CRISTIANO RONALDO, the first player in football history to win these trophies with two different clubs! http://t.co/PRM4JHdo\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T10:06:33Z", 
        "id": "546607648343609344"
    }, 
    {
        "text": "RT @SendePepe: CRISTIANO RONALDO, the first player in football history to win these trophies with two different clubs! http://t.co/PRM4JHdo\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T10:07:20Z", 
        "id": "546607847107469313"
    }, 
    {
        "text": "RT @SendePepe: CRISTIANO RONALDO, the first player in football history to win these trophies with two different clubs! http://t.co/PRM4JHdo\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T10:09:02Z", 
        "id": "546608272154054657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My best footballer of all times The world is blessed to have you #Viva Ronaldo. @realmadriden @VivaRonaldo http://t.co/DHJe19GsQX", 
        "created_at": "2014-12-21T10:09:28Z", 
        "id": "546608383483453440"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ignora Platini na entrega das medalhas  http://t.co/MkTOTaeOCI", 
        "created_at": "2014-12-21T10:10:00Z", 
        "id": "546608516845551616"
    }, 
    {
        "text": "RT @SendePepe: CRISTIANO RONALDO, the first player in football history to win these trophies with two different clubs! http://t.co/PRM4JHdo\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T10:14:19Z", 
        "id": "546609604898357248"
    }, 
    {
        "text": "Afinal, Ronaldo e Platini cumprimentaram-se http://t.co/K1lzTLWWNG \u00f3 fodasssse... assim ja n tem piada", 
        "created_at": "2014-12-21T10:18:58Z", 
        "id": "546610774114709504"
    }, 
    {
        "text": "RT @SendePepe: CRISTIANO RONALDO, the first player in football history to win these trophies with two different clubs! http://t.co/PRM4JHdo\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T10:20:00Z", 
        "id": "546611031821524992"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (VIDEO: Cristiano Ronaldo ignora Platini na entrega das medalhas) foi publicado no Xi\u00e7a Penico.... http://t.co/OIGqu5XJHt", 
        "created_at": "2014-12-21T10:24:17Z", 
        "id": "546612111061708801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Fabio_Coentrao @officialpepe ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T10:32:41Z", 
        "id": "546614225175851008"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Bruno de Carvalho na homenagem a Cristiano Ronaldo http://t.co/WC6Ta2VuhN #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T10:34:43Z", 
        "id": "546614737534849024"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Madeira rende homenagem a Cristiano Ronaldo http://t.co/5MvoKvyUgD", 
        "created_at": "2014-12-21T10:35:48Z", 
        "id": "546615010269884417"
    }, 
    {
        "text": "FF e Maria Nuno cantam m\u00fasica a Ronaldo http://t.co/x0uy7Kl1tB", 
        "created_at": "2014-12-21T10:46:03Z", 
        "id": "546617589829349377"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo chega ao parlamento \u00e0s 10h40 http://t.co/yHI5rZeGiC", 
        "created_at": "2014-12-21T10:46:05Z", 
        "id": "546617597983080449"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (Ronaldo inaugura est\u00e1tua no Funchal) foi publicado no Xi\u00e7a Penico. Ronaldo inaugura est\u00e1tua no... http://t.co/QOPG6OV2oz", 
        "created_at": "2014-12-21T10:48:14Z", 
        "id": "546618138201047041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Venha colegas por favor leia-lo, eu escrevi para voc\u00ea l\u00e1", 
        "created_at": "2014-12-21T10:50:08Z", 
        "id": "546618615630692352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sen anlad\u0131n bu adam\u0131n bas \u015fikeci oldu\u011funu bu Galatasaryl\u0131lar anlamad\u0131 bize Kurdu\u011fu kumpas\u0131 b\u00fcy\u00fcks\u00fcn Ronaldo seni daha \u00e7ok sevdim", 
        "created_at": "2014-12-21T10:50:28Z", 
        "id": "546618700376576000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo voou logo ao Funchal para receber a ins\u00edgnia honor\u00edfica da Assembleia Legislativa da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira", 
        "created_at": "2014-12-21T10:50:49Z", 
        "id": "546618788956106753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo snubs Micheal Platini at club world cup presentation", 
        "created_at": "2014-12-21T10:51:06Z", 
        "id": "546618859529457664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @ch14_instagram #realmadrid #madrid #ronaldo #cr7 #portugal #manunited #manchester #mufc #halamadrid #... http://t.co/E4CpgFPgSS", 
        "created_at": "2014-12-21T10:54:09Z", 
        "id": "546619627707846657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/iqWKzKdlfo http://t.co/OxOlumtIOA", 
        "created_at": "2014-12-21T10:55:28Z", 
        "id": "546619959896702976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/xOo5jWkPGe http://t.co/NqsRn16oag", 
        "created_at": "2014-12-21T10:55:29Z", 
        "id": "546619962652385280"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo inaugura est\u00e1tua no Funchal http://t.co/ULjNxW8mUH", 
        "created_at": "2014-12-21T10:56:01Z", 
        "id": "546620097788674048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/N52lKkOMmt http://t.co/fTmFi5lnrt", 
        "created_at": "2014-12-21T10:56:13Z", 
        "id": "546620145343660032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/AEQLAfTXqZ http://t.co/mXiX2W1qc1", 
        "created_at": "2014-12-21T10:56:36Z", 
        "id": "546620245046480896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/vbiES6zP1Y http://t.co/z5Y4SUmojO", 
        "created_at": "2014-12-21T10:56:52Z", 
        "id": "546620309718450176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. El \u00fanico jugador que ha ganado todos los t\u00edtulos con 2 clubes. http://t.co/EPUxigUBUa", 
        "created_at": "2014-12-21T10:57:03Z", 
        "id": "546620358049411072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/PDlC23rGtJ http://t.co/dQIVMnBSWv", 
        "created_at": "2014-12-21T10:57:07Z", 
        "id": "546620374486876160"
    }, 
    {
        "text": "Best player of all time: @Ronaldo Miss you man!", 
        "created_at": "2014-12-21T10:57:51Z", 
        "id": "546620559476289536"
    }, 
    {
        "text": "RT @M0tivacionesF: Simplemente Cristiano Ronaldo. \u00danico: http://t.co/WHSW4dIY3H", 
        "created_at": "2014-12-21T11:02:11Z", 
        "id": "546621650293522432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/8RMZ3mxqaD http://t.co/qL77nio1LX", 
        "created_at": "2014-12-21T11:04:17Z", 
        "id": "546622178649968640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/e5xyDqaSM2 http://t.co/NtfR5fqqhi", 
        "created_at": "2014-12-21T11:04:20Z", 
        "id": "546622189211226112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/gJTL2imGXM http://t.co/KLKa5wTmfB", 
        "created_at": "2014-12-21T11:04:32Z", 
        "id": "546622239735824384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/VVq34mLwnT http://t.co/CSpQAV45T5", 
        "created_at": "2014-12-21T11:05:04Z", 
        "id": "546622373320228864"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@mundodeportivo: Cristiano Ronaldo pas\u00f3 ol\u00edmpicamente de Platini http://t.co/jTI4XPu7uZ\u201d", 
        "created_at": "2014-12-21T11:06:11Z", 
        "id": "546622654728658944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo n\u00e3o foste hip\u00f3crita, sabes o que Michel Platini fala de ti, e realmente deve-se ignorar quem... http://t.co/cQLzvT3qhZ", 
        "created_at": "2014-12-21T11:07:35Z", 
        "id": "546623007394107392"
    }, 
    {
        "text": "Congrats Cristiano Ronaldo on receiving the medal of Madeira!", 
        "created_at": "2014-12-21T11:08:17Z", 
        "id": "546623183819141121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo you are the best player in the world and I like your new CR7.", 
        "created_at": "2014-12-21T11:08:21Z", 
        "id": "546623200797655040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/Lcx7KuIlNI http://t.co/H8RF23G8Xh", 
        "created_at": "2014-12-21T11:11:29Z", 
        "id": "546623989368770560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/VEpOKLrxcw http://t.co/Xl1GlQOqPG", 
        "created_at": "2014-12-21T11:11:37Z", 
        "id": "546624022822526976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo (FIFA Club World Cup) (English Commentary) 14-15 1080i   http://t.co/5h6rEnRxCH http://t.co/yiQ8XVV9Vk", 
        "created_at": "2014-12-21T11:12:07Z", 
        "id": "546624149209513985"
    }, 
    {
        "text": "Madeira. Nova homenagem a Cristiano Ronaldo, agora com est\u00e1tua http://t.co/vSrAZautTo", 
        "created_at": "2014-12-21T11:12:24Z", 
        "id": "546624220856217600"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo est\u00e1 na fase de cumprimentar pessoas na cerim\u00f3nia. Vamos ver se ele confunde algu\u00e9m com o Platini.", 
        "created_at": "2014-12-21T11:12:55Z", 
        "id": "546624348430532608"
    }, 
    {
        "text": "Madeira rendida a Cristiano Ronaldo:  Internacional e capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol vai ser con... http://t.co/ruDShVbQoe", 
        "created_at": "2014-12-21T11:14:32Z", 
        "id": "546624756322013184"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Madeira rendida a Cristiano Ronaldo http://t.co/VFGbhV7SEt", 
        "created_at": "2014-12-21T11:14:44Z", 
        "id": "546624807458975744"
    }, 
    {
        "text": "Sporting: Bruno de Carvalho na Madeira para a homenagem a Cristiano Ronaldo http://t.co/MBRF9ttktR", 
        "created_at": "2014-12-21T11:15:15Z", 
        "id": "546624937000054784"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo inaugura est\u00e1tua no Funchal http://t.co/Fm0md9SKMe", 
        "created_at": "2014-12-21T11:15:42Z", 
        "id": "546625049566777344"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @ch14_instagram #realmadrid #madrid #ronaldo #cr7 #portugal #manunited #manchester #mufc #halamadrid... http://t.co/erFTKqmA6l", 
        "created_at": "2014-12-21T11:17:47Z", 
        "id": "546625573590544384"
    }, 
    {
        "text": "Hoje \u00e9 dia de Cristiano Ronaldo na Madeira - Internacional portugu\u00eas vai ser alvo de homenagens um dia depois de t... http://t.co/eDa3wGHQM0", 
        "created_at": "2014-12-21T11:18:17Z", 
        "id": "546625701752090624"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Madeira rendida a Cristiano Ronaldo:  Internacional e capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol vai ser con... http://t.co/ru\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T11:18:18Z", 
        "id": "546625704704888833"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo chega \u00e0 Assembleia Legislativa da Madeira http://t.co/ZiJB6F1zYT", 
        "created_at": "2014-12-21T11:18:24Z", 
        "id": "546625731002773504"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Cristiano Ronaldo vai ser condecorado esta manh\u00e3 e depois a sua est\u00e1tua ser\u00e1 inaugurada http://t.co/9z7Ti5sIHI", 
        "created_at": "2014-12-21T11:18:59Z", 
        "id": "546625878269394944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo n\u00e3o foste hip\u00f3crita, sabes o que #MichelPlatini fala de ti, e realmente deve-se ignorar quem n\u00e3o gosta da gente! :)", 
        "created_at": "2014-12-21T11:19:02Z", 
        "id": "546625890483183616"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abDiscurso n\u00e3o \u00e9 o meu forte, sou melhor a jogar\u00bb http://t.co/IikNw7zokd", 
        "created_at": "2014-12-21T11:19:03Z", 
        "id": "546625894790746112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abDiscurso n\u00e3o \u00e9 o meu forte, sou melhor a jogar\u00bb http://t.co/IikNw7zokd", 
        "created_at": "2014-12-21T11:20:54Z", 
        "id": "546626360580792320"
    }, 
    {
        "text": "RT @DioCaracol: Tou a ver a condecora\u00e7\u00e3o do ronaldo em direto", 
        "created_at": "2014-12-21T11:28:00Z", 
        "id": "546628147836649472"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealM_Paddy: Best player of all time: @Ronaldo Miss you man!", 
        "created_at": "2014-12-21T11:30:21Z", 
        "id": "546628737127972864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi ontem Campe\u00e3o do Mundo de Clubes pela segunda vez, e hoje foi condecorado com a mais alta... http://t.co/i7pEDyd1Ym", 
        "created_at": "2014-12-21T11:33:00Z", 
        "id": "546629403393134593"
    }, 
    {
        "text": "Atletas do futebol de forma\u00e7\u00e3o do Nacional prestam homenagem a Cristiano Ronaldo @ Pra\u00e7a Do Mar http://t.co/xwiU1bxobe", 
        "created_at": "2014-12-21T11:33:53Z", 
        "id": "546629625125019648"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealM_Paddy: Best player of all time: @Ronaldo Miss you man!", 
        "created_at": "2014-12-21T11:34:53Z", 
        "id": "546629878083485696"
    }, 
    {
        "text": "Distin\u00e7\u00e3o \u00e9 \"privil\u00e9gio imenso\" para #CristianoRonaldo: \"\u00c9 um orgulho\", disse Cristiano Ronaldo ap\u00f3s\u2026 http://t.co/UVOfUWHoLe #dnoticias", 
        "created_at": "2014-12-21T11:36:11Z", 
        "id": "546630205616312320"
    }, 
    {
        "text": "O filho do Cristiano Ronaldo \u00e9 um amor", 
        "created_at": "2014-12-21T11:36:52Z", 
        "id": "546630376593301505"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo homenageado ao mais alto n\u00edvel, na Madeira http://t.co/6jLjfabqoG", 
        "created_at": "2014-12-21T11:38:10Z", 
        "id": "546630706177536001"
    }, 
    {
        "text": "\u00abPrivil\u00e9gio enorme ser condecorado com esta medalha\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/iOyHkbfD5J", 
        "created_at": "2014-12-21T11:38:54Z", 
        "id": "546630888684257280"
    }, 
    {
        "text": "Sabiam que falei com o primo do Cristiano Ronaldo quando fui \u00e0 Madeira? Foi giro", 
        "created_at": "2014-12-21T11:40:14Z", 
        "id": "546631224778039297"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\u00bb - Bruno de Carvalho http://t.co/fukwvW6V3e", 
        "created_at": "2014-12-21T11:40:20Z", 
        "id": "546631251441229824"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hy Ronaldo you are my superstar . I have you like me and you follow back mi twitter ( fallasfictovenn ) thanks ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T11:40:37Z", 
        "id": "546631319040446464"
    }, 
    {
        "text": "RT @M0tivacionesF: Simplemente Cristiano Ronaldo. \u00danico: http://t.co/WHSW4dIY3H", 
        "created_at": "2014-12-21T11:41:27Z", 
        "id": "546631532765798400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulation ronaldo hala madrid champions", 
        "created_at": "2014-12-21T11:41:37Z", 
        "id": "546631574591008768"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo sente-se \u00abmuito feliz\u00bb http://t.co/OQ0aEymLGA", 
        "created_at": "2014-12-21T11:42:10Z", 
        "id": "546631710805606400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo niega el saludo a Platini || @RealMadrid || Temporada 2014-15   http://t.co/ruYvDrQWzY http://t.co/38NrkU6ez0", 
        "created_at": "2014-12-21T11:42:41Z", 
        "id": "546631839918850048"
    }, 
    {
        "text": "A irm\u00e3 do Ronaldo vai para uma cerim\u00f3nia de homenagem ou para a discoteca?!", 
        "created_at": "2014-12-21T11:42:47Z", 
        "id": "546631867005669376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo niega el saludo a Platini || @RealMadrid || Temporada 2014-15   http://t.co/4b4m4ei0yY http://t.co/BsG30fsHoe", 
        "created_at": "2014-12-21T11:42:58Z", 
        "id": "546631913281454080"
    }, 
    {
        "text": "O filho do ronaldo a tentar enfiar a lingua na boca da miuda \ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-12-21T11:43:33Z", 
        "id": "546632060560228352"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo distribui aut\u00f3grafos antes de ser homenageado http://t.co/xq0u9p7ATE #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T11:47:32Z", 
        "id": "546633060599341058"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abPrivil\u00e9gio enorme ser condecorado com esta medalha\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/fqJAfs6dig #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T11:47:32Z", 
        "id": "546633061291421696"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\u00bb - Bruno de Carvalho http://t.co/ipMBxhrRxH #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T11:47:32Z", 
        "id": "546633061933146112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Congrats ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-12-21T11:47:42Z", 
        "id": "546633101653192705"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [A Bola] \u00abPrivil\u00e9gio enorme ser condecorado com esta medalha\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/fqJAfs6dig #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T11:49:07Z", 
        "id": "546633460006535168"
    }, 
    {
        "text": "Bruno Carvalho elogia Cristiano Ronaldo http://t.co/pLFB3KoZ23", 
        "created_at": "2014-12-21T11:49:33Z", 
        "id": "546633568542158848"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo deixa o parlamento e segue para a Pra\u00e7a do Mar http://t.co/4bRFL9Udxz", 
        "created_at": "2014-12-21T11:49:33Z", 
        "id": "546633570773524480"
    }, 
    {
        "text": "Miguel Mendon\u00e7a enfatiza as qualidades de Cristiano Ronaldo que \u00abn\u00e3o se deixou fascinar pelo sucesso\u00bb http://t.co/1zqvtWGZLs", 
        "created_at": "2014-12-21T11:49:34Z", 
        "id": "546633572879069184"
    }, 
    {
        "text": "Manuel Ant\u00f3nio Correia disse que Cristiano Ronaldo \u00e9 exemplo para os mais novos http://t.co/FGJn05NHiu", 
        "created_at": "2014-12-21T11:49:34Z", 
        "id": "546633575202693120"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo assina camisa para fam\u00edlia que veio da Austr\u00e1lia http://t.co/oFWPO8Tbrn", 
        "created_at": "2014-12-21T11:49:35Z", 
        "id": "546633577190813696"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting - Bruno de Carvalho: \u00abRegresso de #Ronaldo? Vamos ver... um dia\u00bb http://t.co/gpSCCa10Zt", 
        "created_at": "2014-12-21T11:51:03Z", 
        "id": "546633947963457537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo all goals in 2014 via @RONPIOL7 https://t.co/rczPWYMqII", 
        "created_at": "2014-12-21T11:51:24Z", 
        "id": "546634033988644865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - Bruno de Carvalho: \u00abRegresso de #Ronaldo? Vamos ver... um dia\u00bb http://t.co/gpSCCa10Zt", 
        "created_at": "2014-12-21T11:52:06Z", 
        "id": "546634211504160768"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo condecorado com Cord\u00e3o Auton\u00f3mico da Regi\u00e3o http://t.co/DLb22mVuEy", 
        "created_at": "2014-12-21T11:52:13Z", 
        "id": "546634242071863297"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - Bruno de Carvalho: \u00abRegresso de #Ronaldo? Vamos ver... um dia\u00bb http://t.co/gpSCCa10Zt", 
        "created_at": "2014-12-21T11:52:45Z", 
        "id": "546634374201233408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo snubbed Michel #Platini at the Club World Cup Ceremony, Neva Forget What u said stupid French http://t.co/KihYoGhVVE", 
        "created_at": "2014-12-21T11:52:48Z", 
        "id": "546634385571971073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo niega el saludo a Platini || @RealMadrid || Temporada 2014-15   http://t.co/QzwwsmETcN http://t.co/e9OJB4Z9Bn", 
        "created_at": "2014-12-21T11:53:47Z", 
        "id": "546634632415166464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Has Become The 1st Player In History To Win Every Trophy On A Club Level With 2 Different Teams http://t.co/uHp3MDRfNR", 
        "created_at": "2014-12-21T11:54:22Z", 
        "id": "546634780163338240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - Bruno de Carvalho: \u00abRegresso de #Ronaldo? Vamos ver... um dia\u00bb http://t.co/gpSCCa10Zt", 
        "created_at": "2014-12-21T11:55:01Z", 
        "id": "546634946560131072"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsaraiva: \u201c@pedrofmarkx: Patr\u00e3o RT \"@SpheraSports: Cristiano Ronaldo quebrando a Platini. Ojo a la mirada del franc\u00e9s https://t.co/YlFj\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T11:56:19Z", 
        "id": "546635270934642688"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Privil\u00e9gio enorme ser condecorado com esta medalha\" http://t.co/1eHdovEweD", 
        "created_at": "2014-12-21T11:56:51Z", 
        "id": "546635405211086848"
    }, 
    {
        "text": "Bruno de Carvalho: \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\" http://t.co/bZKieEVd3k", 
        "created_at": "2014-12-21T11:56:51Z", 
        "id": "546635405873790976"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ignora Platini na entrega das medalhas do Mundial de Clubes, em que o Real Madrid se sagrou... http://t.co/QiyPTKZkmU", 
        "created_at": "2014-12-21T11:57:15Z", 
        "id": "546635508492025857"
    }, 
    {
        "text": "#Futebol \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\" http://t.co/cWQwNKfrz0  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T12:00:09Z", 
        "id": "546636238136946688"
    }, 
    {
        "text": "Condecora\u00e7\u00e3o \u00e9 \u201cmotiva\u00e7\u00e3o para continuar a progredir\u201d, diz Ronaldo http://t.co/gEsjFroz3D", 
        "created_at": "2014-12-21T12:02:00Z", 
        "id": "546636701964447745"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Bruno de Carvalho: \"Regresso de Ronaldo? Vamos ver...um dia\" http://t.co/MC0NiGI43D #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T12:04:26Z", 
        "id": "546637315695583233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Adam Linking Ronaldo Football me . Please start me", 
        "created_at": "2014-12-21T12:05:40Z", 
        "id": "546637624044453889"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Cristiano Ronaldo condecorado na Madeira http://t.co/ECHNGnusuT", 
        "created_at": "2014-12-21T12:07:03Z", 
        "id": "546637974705033216"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Futebol \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\" http://t.co/cWQwNKfrz0  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T12:08:37Z", 
        "id": "546638367002472450"
    }, 
    {
        "text": "Podem me come\u00e7ar a tratar por Ronaldo, n\u00e3o me importo", 
        "created_at": "2014-12-21T12:08:57Z", 
        "id": "546638450951471104"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_cans s\u00f3 se for Ronaldo Mafarrico", 
        "created_at": "2014-12-21T12:09:16Z", 
        "id": "546638530676805635"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Distin\u00e7\u00e3o \u00e9 \"privil\u00e9gio imenso\" para Cristiano Ronaldo http://t.co/lmhakRyIGf", 
        "created_at": "2014-12-21T12:09:30Z", 
        "id": "546638587706359808"
    }, 
    {
        "text": "@john_saldas Ronaldo o brasileiro", 
        "created_at": "2014-12-21T12:09:37Z", 
        "id": "546638619180797952"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo: \u00ab\u00c9 um momento hist\u00f3rico\u00bb http://t.co/DUTWpcMMnb #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T12:10:57Z", 
        "id": "546638955051876352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs San Lorenzo ~ FIFA Club World Cup Final ~ HD 720p https://t.co/BP4UDPVNK2  Pls SHARE iHALA MADRID !!!", 
        "created_at": "2014-12-21T12:13:36Z", 
        "id": "546639620155244545"
    }, 
    {
        "text": "@orelhaminhoca @GlacialQueen pr\u00f3ximo passo.... est\u00e1tua na Madeira ao lado da do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T12:13:36Z", 
        "id": "546639622416388096"
    }, 
    {
        "text": "RT @lauroV: @orelhaminhoca @GlacialQueen pr\u00f3ximo passo.... est\u00e1tua na Madeira ao lado da do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T12:13:53Z", 
        "id": "546639694562619392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - Bruno de Carvalho: \u00abRegresso de #Ronaldo? Vamos ver... um dia\u00bb http://t.co/gpSCCa10Zt", 
        "created_at": "2014-12-21T12:13:59Z", 
        "id": "546639716112949248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Cristiano Ronaldo condecorado na Madeira http://t.co/ECHNGnusuT", 
        "created_at": "2014-12-21T12:15:44Z", 
        "id": "546640156745551872"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Fam\u00edlia de Ronaldo sem palavras http://t.co/ZRIPK7P3EH  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T12:16:07Z", 
        "id": "546640255516819457"
    }, 
    {
        "text": "Homensgem a Ronaldo   Pode seguir em direto aqui  http://t.co/ImsTuipJdw", 
        "created_at": "2014-12-21T12:17:07Z", 
        "id": "546640507678760960"
    }, 
    {
        "text": "Ai a Cristina Ferreira n\u00e3o se aguenta com o Cristiano Ronaldo. #tvi24", 
        "created_at": "2014-12-21T12:18:28Z", 
        "id": "546640844674322432"
    }, 
    {
        "text": "RT @MissBounty: Ai a Cristina Ferreira n\u00e3o se aguenta com o Cristiano Ronaldo. #tvi24", 
        "created_at": "2014-12-21T12:18:28Z", 
        "id": "546640848122048512"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\" http://t.co/y4iqgsypAe #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T12:20:23Z", 
        "id": "546641328885362688"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Fam\u00edlia de Ronaldo sem palavras http://t.co/9CyV70mrvl #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T12:20:23Z", 
        "id": "546641329917145089"
    }, 
    {
        "text": "Fam\u00edlia de Cristiano Ronaldo e Governo j\u00e1 est\u00e3o na Pra\u00e7a do Mar http://t.co/eQylUatDRi", 
        "created_at": "2014-12-21T12:21:16Z", 
        "id": "546641552177500160"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo chega \u00e0 Pra\u00e7a com um mar de gente http://t.co/YzCzsNEFkl", 
        "created_at": "2014-12-21T12:21:17Z", 
        "id": "546641553788129280"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Ronaldo ignora Platini, depois de vencer o Mundial de Clubes (em v\u00eddeo): http://t.co/Op7yeZhFVg", 
        "created_at": "2014-12-21T12:21:24Z", 
        "id": "546641586072072192"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) M\u00e9rito:   Cristiano Ronaldo \u00e9 condecorado com o Cord\u00e3o Auton\u00f3mico da Regi\u00e3o, a mais alta conde... http://t.co/yxsVt6lI7t", 
        "created_at": "2014-12-21T12:21:50Z", 
        "id": "546641693357776898"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) M\u00e9rito:   Cristiano Ronaldo \u00e9 condecorado com o Cord\u00e3o Auton\u00f3mico da Regi\u00e3o, a mais alta conde... http://t.co/yx\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:22:45Z", 
        "id": "546641922732064768"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) M\u00e9rito:   Cristiano Ronaldo \u00e9 condecorado com o Cord\u00e3o Auton\u00f3mico da Regi\u00e3o, a mais alta conde... http://t.co/yx\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:23:04Z", 
        "id": "546642002797162496"
    }, 
    {
        "text": "Penso que os meus pais t\u00eam mais orgulho no Cristiano Ronaldo do que t\u00eam em mim. :x", 
        "created_at": "2014-12-21T12:23:08Z", 
        "id": "546642020413235201"
    }, 
    {
        "text": "Oh sr alberto joao jardim, se isso a\u00ed fosse t\u00e3o bom porque Ronaldo saiu? #estatuacr7", 
        "created_at": "2014-12-21T12:23:49Z", 
        "id": "546642190601318400"
    }, 
    {
        "text": "O Jogo: \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\": Bruno de Carvalho, presidente do Sporting, orgulhoso com a ho... http://t.co/QjuBY4DrgG", 
        "created_at": "2014-12-21T12:24:27Z", 
        "id": "546642349963493376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo imortalizado em est\u00e1tua de bronze no Funchal,  Ilha Da Madeira... http://t.co/LdCwEaCs44", 
        "created_at": "2014-12-21T12:24:45Z", 
        "id": "546642428296699905"
    }, 
    {
        "text": "Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unveiled.", 
        "created_at": "2014-12-21T12:25:45Z", 
        "id": "546642678637928448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HAY RONALDO ... I LOVE YOU CR7", 
        "created_at": "2014-12-21T12:25:54Z", 
        "id": "546642715497480192"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo sente-se \"privilegiado\" com Medalha de M\u00e9rito http://t.co/6grIBccuI7", 
        "created_at": "2014-12-21T12:26:52Z", 
        "id": "546642959060316161"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua do Ronaldo?! E est\u00e1 l\u00e1 a Cristina Ferreira a fazer o qu\u00ea...?!? Bem, l\u00e1 vou eu ter de me levantar da cama para ir ver lol", 
        "created_at": "2014-12-21T12:27:00Z", 
        "id": "546642991835017217"
    }, 
    {
        "text": "[i] Madeira. Nova homenagem a Cristiano Ronaldo, agora com est\u00e1tua http://t.co/5QgNaOWfSy", 
        "created_at": "2014-12-21T12:27:28Z", 
        "id": "546643111766523904"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o mas n\u00e3o falta a bola na est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-21T12:28:27Z", 
        "id": "546643357779640320"
    }, 
    {
        "text": "RT @portalsporting: O Jogo: \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\": Bruno de Carvalho, presidente do Sporting, orgulhoso com a ho... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:29:03Z", 
        "id": "546643510666215424"
    }, 
    {
        "text": "E j\u00e1 se viu a est\u00e1tua do Ronaldo, 2.40m e ele est\u00e1 na tal pose.", 
        "created_at": "2014-12-21T12:29:22Z", 
        "id": "546643587480690688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unve\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:29:27Z", 
        "id": "546643609496195074"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Barcelona vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-12-21T12:29:43Z", 
        "id": "546643678195093504"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Fam\u00edlia de Ronaldo sem palavras http://t.co/ZRIPK7P3EH  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T12:29:52Z", 
        "id": "546643716996603904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unve\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:30:17Z", 
        "id": "546643818263486464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parabens Ronaldo! Eu gostava tanto de encontrar em pessoa ia a ou estadio daluz hoje adorava de ir fazer uma visita a ti amigo :)", 
        "created_at": "2014-12-21T12:31:14Z", 
        "id": "546644059608322049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unve\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:31:31Z", 
        "id": "546644128424284160"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo est\u00e1 t\u00e3o bem vestido, que mundo \u00e9 este?", 
        "created_at": "2014-12-21T12:32:21Z", 
        "id": "546644339007709184"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: N\u00fameros de Cristiano Ronaldo at\u00e9 17 de dezembro. Esta \u00e9 disparado sua melhor temporada https://t.co/C7iXkOgSyF", 
        "created_at": "2014-12-21T12:32:49Z", 
        "id": "546644458532773888"
    }, 
    {
        "text": "Eish pois \u00e9, est\u00e1 agora a haver aquela homenagem ao Cristiano Ronaldo, no centro da cidade. O rapazito j\u00e1 l\u00e1 est\u00e1.", 
        "created_at": "2014-12-21T12:33:01Z", 
        "id": "546644507098640384"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para ser vista na baia do Funchal .", 
        "created_at": "2014-12-21T12:33:38Z", 
        "id": "546644661562273793"
    }, 
    {
        "text": "Record: Bruno de Carvalho: \u00abRegresso de Ronaldo? Vamos ver... um dia\u00bb: Bruno de Carvalho: \"Deve ser um dia de ... http://t.co/jlwJ7dqPBB", 
        "created_at": "2014-12-21T12:33:59Z", 
        "id": "546644750720180225"
    }, 
    {
        "text": "Bruno de Carvalho na Madeira para a homenagem a Cristiano Ronaldo - http://t.co/Bbwtn9Jpna http://t.co/OEay30up2a", 
        "created_at": "2014-12-21T12:34:04Z", 
        "id": "546644770450587648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: AVB discusses Porto, Chelsea, Spurs, Mourinho, Ronaldo &amp; more in candid interview http://t.co/62IlcgYb37 http://t.co/fBfy2u\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:34:05Z", 
        "id": "546644775458181120"
    }, 
    {
        "text": "Bruno de Carvalho: \"Regresso de Ronaldo? Vamos ver...um dia\" http://t.co/AOtlAr3Mb4", 
        "created_at": "2014-12-21T12:37:05Z", 
        "id": "546645530265128961"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abReconhecimento que me motiva a progredir mais\u00bb #CristianoRonaldo http://t.co/LJZE3u82U9", 
        "created_at": "2014-12-21T12:37:12Z", 
        "id": "546645559017082881"
    }, 
    {
        "text": "@Rob_Crossley_ lol Henry ahead of ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T12:38:28Z", 
        "id": "546645880510889984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unve\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:38:40Z", 
        "id": "546645931496861696"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo elogiou ter uma est\u00e1tua quando ainda est\u00e1 vivo http://t.co/AqVusxpjEF", 
        "created_at": "2014-12-21T12:38:57Z", 
        "id": "546646000073707521"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/fPyWOmzGAP", 
        "created_at": "2014-12-21T12:39:04Z", 
        "id": "546646028846632962"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 verdade. Parece a est\u00e1tua do camarada Ronaldo http://t.co/OXb2VTmITq", 
        "created_at": "2014-12-21T12:39:39Z", 
        "id": "546646176540684288"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua descerrada por Cristiano Ronaldo e seu filho: A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Pra\u00e7a do Mar j\u00e1\u2026 http://t.co/4Yewwj8STa #dnoticias", 
        "created_at": "2014-12-21T12:39:46Z", 
        "id": "546646207288717312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/fPyWOmzGAP", 
        "created_at": "2014-12-21T12:40:40Z", 
        "id": "546646432992997376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo appeared to snub Michel Platini after the Club World Cup final   http://t.co/MP1zq9HeGR http://t.co/V6ZqXl5LFb", 
        "created_at": "2014-12-21T12:40:47Z", 
        "id": "546646463879847937"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo personifica a recompensa pelo esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o ao trabalho.", 
        "created_at": "2014-12-21T12:42:05Z", 
        "id": "546646787524935680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/fPyWOmzGAP", 
        "created_at": "2014-12-21T12:42:44Z", 
        "id": "546646952595968000"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo diz que os madeirenses s\u00e3o um povo diferente http://t.co/c0dfdwfuQa", 
        "created_at": "2014-12-21T12:42:57Z", 
        "id": "546647006543089664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unve\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:43:34Z", 
        "id": "546647164492210176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/fPyWOmzGAP", 
        "created_at": "2014-12-21T12:44:57Z", 
        "id": "546647511587631104"
    }, 
    {
        "text": "RT @pncorreia: Ronaldo personifica a recompensa pelo esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o ao trabalho.", 
        "created_at": "2014-12-21T12:45:51Z", 
        "id": "546647735865442304"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Fam\u00edlia de Ronaldo sem palavras http://t.co/ZRIPK7P3EH  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T12:46:04Z", 
        "id": "546647794011107328"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo deixou Platini de m\u00e3o estendida\" Wow que exagero. E afinal j\u00e1 o tinha cumprimentado antes. Esta malta excita-se com t\u00e3o pouco", 
        "created_at": "2014-12-21T12:46:04Z", 
        "id": "546647790194282496"
    }, 
    {
        "text": "Por momentos n\u00e3o percebi se a est\u00e1tua era do Ronaldo ou do G\u00f6tze http://t.co/SgbZjgZdjW", 
        "created_at": "2014-12-21T12:46:21Z", 
        "id": "546647862856400897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 #Ronaldo #CR7 #CR7Ballondor2014  #Ballondor,  Cristiano @realmadrid @BBCSport @FIFAcom #Allo_beIN http://t.co/xYenPUgGUh", 
        "created_at": "2014-12-21T12:46:22Z", 
        "id": "546647865502990336"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Futebol \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\" http://t.co/cWQwNKfrz0  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T12:46:44Z", 
        "id": "546647959690285058"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Por momentos n\u00e3o percebi se a est\u00e1tua era do Ronaldo ou do G\u00f6tze http://t.co/SgbZjgZdjW", 
        "created_at": "2014-12-21T12:46:59Z", 
        "id": "546648022839726080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/fPyWOmzGAP", 
        "created_at": "2014-12-21T12:47:02Z", 
        "id": "546648035829506048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Cristiano Ronaldo condecorado na Madeira http://t.co/ECHNGnusuT", 
        "created_at": "2014-12-21T12:47:08Z", 
        "id": "546648058575224832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - Bruno de Carvalho: \u00abRegresso de #Ronaldo? Vamos ver... um dia\u00bb http://t.co/gpSCCa10Zt", 
        "created_at": "2014-12-21T12:47:12Z", 
        "id": "546648078468784128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abDiscurso n\u00e3o \u00e9 o meu forte, sou melhor a jogar\u00bb http://t.co/IikNw7zokd", 
        "created_at": "2014-12-21T12:47:17Z", 
        "id": "546648098496585728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo appeared to snub Michel Platini after the Club World Cup final   http://t.co/M2uCgOSYD7 http://t.co/IqKFvWT2GW", 
        "created_at": "2014-12-21T12:47:47Z", 
        "id": "546648224476700673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yas ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T12:47:49Z", 
        "id": "546648231145660416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unve\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:47:56Z", 
        "id": "546648261323673600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo appeared to snub Michel Platini after the Club World Cup final   http://t.co/nS9WlxOEJH http://t.co/P6fcsD0wIO", 
        "created_at": "2014-12-21T12:47:57Z", 
        "id": "546648265459253249"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) M\u00e9rito:   Cristiano Ronaldo \u00e9 condecorado com o Cord\u00e3o Auton\u00f3mico da Regi\u00e3o, a mais alta conde... http://t.co/yx\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:48:00Z", 
        "id": "546648278457401344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unve\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:48:11Z", 
        "id": "546648323881697280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo appeared to snub Michel Platini after the Club World Cup final   http://t.co/gSZffXNbQv http://t.co/yQluToMhdF", 
        "created_at": "2014-12-21T12:48:22Z", 
        "id": "546648372674056192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  super cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T12:48:33Z", 
        "id": "546648418664595456"
    }, 
    {
        "text": "Sporting : \"Regresso de Ronaldo? Vamos ver...um dia\"---&gt;vais ver como adepto...", 
        "created_at": "2014-12-21T12:48:36Z", 
        "id": "546648428231786496"
    }, 
    {
        "text": "Acabei de ver a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo na madeira. Sou s\u00f3 eu que n\u00e3o acho a est\u00e1tua nada parecida com o Ronaldo ou?", 
        "created_at": "2014-12-21T12:48:38Z", 
        "id": "546648437882908672"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Fam\u00edlia de Ronaldo sem palavras http://t.co/ZRIPK7P3EH  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T12:48:58Z", 
        "id": "546648521643159552"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Futebol \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\" http://t.co/cWQwNKfrz0  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T12:49:04Z", 
        "id": "546648548872560642"
    }, 
    {
        "text": "RT @sarabessa22: Parto-me a rir quando a m\u00e3e e as irm\u00e3s do ronaldo falam", 
        "created_at": "2014-12-21T12:50:14Z", 
        "id": "546648841991499777"
    }, 
    {
        "text": "RT @101greatgoals: Real Madrid star Cristiano Ronaldo DID in fact shake Michel Platini's hand [Picture] http://t.co/Y6usT62JxQ http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:50:23Z", 
        "id": "546648879534718977"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) M\u00e9rito:   Cristiano Ronaldo \u00e9 condecorado com o Cord\u00e3o Auton\u00f3mico da Regi\u00e3o, a mais alta conde... http://t.co/MBA2UlG823", 
        "created_at": "2014-12-21T12:51:11Z", 
        "id": "546649078382088194"
    }, 
    {
        "text": "Entretanto chego \u00e0 Madeira e a \u00fanica coisa que se fala \u00e9 da est\u00e1tua do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T12:51:26Z", 
        "id": "546649144241422336"
    }, 
    {
        "text": "Dizem que \u00e9 a est\u00e1tua do Ronaldo| #cr7  ohttp://t.co/SgbZjgZdjW", 
        "created_at": "2014-12-21T12:51:35Z", 
        "id": "546649179620384770"
    }, 
    {
        "text": "RT @abomboca15: Acabei de ver a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo na madeira. Sou s\u00f3 eu que n\u00e3o acho a est\u00e1tua nada parecida com o Ronaldo ou?", 
        "created_at": "2014-12-21T12:52:18Z", 
        "id": "546649359971278848"
    }, 
    {
        "text": "RT @101greatgoals: Real Madrid star Cristiano Ronaldo DID in fact shake Michel Platini's hand [Picture] http://t.co/Y6usT62JxQ http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:52:25Z", 
        "id": "546649390786822144"
    }, 
    {
        "text": "Jardim diz que Ronaldo demonstra a vontade que os madeirenses sempre tiveram durante s\u00e9culos http://t.co/AJEZQRKzz3", 
        "created_at": "2014-12-21T12:53:04Z", 
        "id": "546649552648802304"
    }, 
    {
        "text": "Fam\u00edlia de Cristiano Ronaldo posa junto \u00e0 est\u00e1tua http://t.co/oyjOCWNj22", 
        "created_at": "2014-12-21T12:53:05Z", 
        "id": "546649557057015808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/fPyWOmzGAP", 
        "created_at": "2014-12-21T12:53:09Z", 
        "id": "546649574304395265"
    }, 
    {
        "text": "@abomboca15 Sinceramente tamb\u00e9m fiquei na d\u00favida se aquilo era o Cristiano Ronaldo ou n\u00e3o! xD", 
        "created_at": "2014-12-21T12:53:20Z", 
        "id": "546649622291419136"
    }, 
    {
        "text": "Sem hipocrisias, sem \u00f3dios de estima\u00e7\u00e3o, mas quem n\u00e3o se sente, n\u00e3o \u00e9 filho de boa gente. \u00c9S GRANDE RONALDO!!! http://t.co/Y1RDfKQm94", 
        "created_at": "2014-12-21T12:54:48Z", 
        "id": "546649989280440320"
    }, 
    {
        "text": "Se calhar em vez do Ronaldo fizeram o Ronaldinho, num sei", 
        "created_at": "2014-12-21T12:55:38Z", 
        "id": "546650199729655808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unve\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T12:56:34Z", 
        "id": "546650433834721281"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abHomenagens devem ser feitas em vida\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/DsgxGFGM7r #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T12:58:01Z", 
        "id": "546650797480505345"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ao p\u00e9 parece bu\u00e9 magro e nas fotos parece bu\u00e9 musculado e largo, idk that's weird", 
        "created_at": "2014-12-21T13:00:54Z", 
        "id": "546651524127260672"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Fam\u00edlia de Ronaldo sem palavras http://t.co/ZRIPK7P3EH  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T13:01:06Z", 
        "id": "546651575947907074"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tem uma est\u00e1tua de bronze, crl", 
        "created_at": "2014-12-21T13:03:35Z", 
        "id": "546652200404287488"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 foi condecorado com o Cord\u00e3o Auton\u00f3mico da Regi\u00e3o - Sele\u00e7\u00e3o Nacional -... http://t.co/gYjqNuSrXG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:03:50Z", 
        "id": "546652262840680448"
    }, 
    {
        "text": "- a est\u00e1tua do ronaldo est\u00e1 t\u00e3o linda , orgulho madeirense #CR7 \u270c\ufe0f\ud83d\udc99", 
        "created_at": "2014-12-21T13:04:05Z", 
        "id": "546652327823024129"
    }, 
    {
        "text": ".... RT @Squawka: Meanwhile, over in Madeira, Cristiano Ronaldo has unveiled a statue of himself. Yep. http://t.co/T4rgIJBI5e", 
        "created_at": "2014-12-21T13:05:51Z", 
        "id": "546652772020797441"
    }, 
    {
        "text": "Eu queria era o Ronaldo c\u00e1 em casa, tipo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:06:04Z", 
        "id": "546652827247198208"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:08:22Z", 
        "id": "546653405394264064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:08:28Z", 
        "id": "546653427112349696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:08:42Z", 
        "id": "546653487841705984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:08:47Z", 
        "id": "546653508976799744"
    }, 
    {
        "text": "gd est\u00e1tua p Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:08:49Z", 
        "id": "546653515796717568"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: .... RT @Squawka: Meanwhile, over in Madeira, Cristiano Ronaldo has unveiled a statue of himself. Yep. http://t.co/T4rg\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:08:53Z", 
        "id": "546653532552962048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:08:54Z", 
        "id": "546653538416603136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:08:55Z", 
        "id": "546653541365219329"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:09:11Z", 
        "id": "546653610063720448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:09:15Z", 
        "id": "546653624890564609"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:09:23Z", 
        "id": "546653658667319296"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo inaugurou no Funchal est\u00e1tua que o imortaliza na cidade que o... http://t.co/qZOEUoIivh", 
        "created_at": "2014-12-21T13:09:28Z", 
        "id": "546653680985182208"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo tem um par de meias nos cal\u00e7\u00f5es. http://t.co/nSOoK639T2", 
        "created_at": "2014-12-21T13:09:45Z", 
        "id": "546653752917524480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:09:48Z", 
        "id": "546653763038359552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:09:55Z", 
        "id": "546653792339763200"
    }, 
    {
        "text": "DESERVED !!! RT @Squawka: Meanwhile, over in Madeira, Cristiano Ronaldo has unveiled a statue of himself. Yep. http://t.co/UFVuDfuh6x", 
        "created_at": "2014-12-21T13:10:25Z", 
        "id": "546653920987455488"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: .... RT @Squawka: Meanwhile, over in Madeira, Cristiano Ronaldo has unveiled a statue of himself. Yep. http://t.co/T4rg\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:10:42Z", 
        "id": "546653989757267968"
    }, 
    {
        "text": "@ultratmr na RTP deu agora uma reportagem sobre a homenagem ao ronaldo na madeira, afinal existem!!  @YuriM_1904", 
        "created_at": "2014-12-21T13:10:45Z", 
        "id": "546654005322338304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:10:52Z", 
        "id": "546654034070093824"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZorGabor: DESERVED !!! RT @Squawka: Meanwhile, over in Madeira, Cristiano Ronaldo has unveiled a statue of himself. Yep. http://t.co/UF\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:11:33Z", 
        "id": "546654205730373632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I also hope we can win everything we have won this year. Especially the Champions League. http://t.co/Uzzxg8mG8E", 
        "created_at": "2014-12-21T13:12:25Z", 
        "id": "546654424429371392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:12:26Z", 
        "id": "546654426447216640"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo presta-se \u00e0quelas marotices que as turistas fazem nas est\u00e1tuas para as fotos.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:13:06Z", 
        "id": "546654595926466560"
    }, 
    {
        "text": "Tenho para mim que destacaram em demasia partes do Ronaldo que n\u00e3o era suposto.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:13:11Z", 
        "id": "546654614372630528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:13:19Z", 
        "id": "546654651480023041"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:13:22Z", 
        "id": "546654661181468673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I hope that 2015 will be just as good as 2014. #HalaMadrid http://t.co/e2QIZ5gYbP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:13:44Z", 
        "id": "546654753837445121"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo ser\u00e1 sempre o melhor do mundo!", 
        "created_at": "2014-12-21T13:13:47Z", 
        "id": "546654765644795904"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: .... RT @Squawka: Meanwhile, over in Madeira, Cristiano Ronaldo has unveiled a statue of himself. Yep. http://t.co/T4rg\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:13:55Z", 
        "id": "546654801866809344"
    }, 
    {
        "text": "De m\u00eas a m\u00eas vai um escultor mudar o penteado \u00e0 est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:14:28Z", 
        "id": "546654940014596096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:14:47Z", 
        "id": "546655020771708928"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo arranja motivos para eu ir \u00e0 Madeira no pr\u00f3ximo ano.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:14:58Z", 
        "id": "546655064077910016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo already in Madeira. http://t.co/tNCF7PrlOu\u201d", 
        "created_at": "2014-12-21T13:15:34Z", 
        "id": "546655215806844928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:15:47Z", 
        "id": "546655272408981505"
    }, 
    {
        "text": "Madeira homenageou Cristiano Ronaldo com Medalha de M\u00e9rito http://t.co/CMjDF2WWTj", 
        "created_at": "2014-12-21T13:16:39Z", 
        "id": "546655489581273088"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Est\u00e1 mais bonita que eu\" http://t.co/QsW6FlXFc6", 
        "created_at": "2014-12-21T13:16:39Z", 
        "id": "546655490181054464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/fPyWOmzGAP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:17:31Z", 
        "id": "546655706355875840"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo tem um par de meias nos cal\u00e7\u00f5es. http://t.co/nSOoK639T2", 
        "created_at": "2014-12-21T13:17:37Z", 
        "id": "546655732020830208"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Privil\u00e9gio enorme ser condecorado com esta medalha\" http://t.co/gymIk0xZZf", 
        "created_at": "2014-12-21T13:18:28Z", 
        "id": "546655945255051264"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo \"\u00e9 exemplo da for\u00e7a de vontade dos madeirenses\" http://t.co/eeW5DiXGu8", 
        "created_at": "2014-12-21T13:19:10Z", 
        "id": "546656120723365888"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Est\u00e1tua descerrada por Cristiano Ronaldo e seu filho http://t.co/h5MYEt3aTN", 
        "created_at": "2014-12-21T13:19:10Z", 
        "id": "546656121394438144"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Madeira homeageou Cristiano Ronaldo com Medalha de M\u00e9rito http://t.co/wWtruMXM31 #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T13:19:12Z", 
        "id": "546656130726772736"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo inaugurou est\u00e1tua que o imortaliza na cidade que o viu nascer http://t.co/QCVswzcBW5 #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T13:19:12Z", 
        "id": "546656131792125952"
    }, 
    {
        "text": "Ai fizeram uma est\u00e1tua ao Ronaldo? Mt bem! Espero q seja d'oiro maci\u00e7o e ele esteja a apontar para o horizonte.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:19:45Z", 
        "id": "546656269428604928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:19:53Z", 
        "id": "546656301452124161"
    }, 
    {
        "text": "RT @wrongconvo: Tenho que ir l\u00e1 tirar uma foto com o bulge do ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:20:08Z", 
        "id": "546656366774210562"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo condecorado na Madeira http://t.co/w438SqJJQM #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T13:20:10Z", 
        "id": "546656374378467328"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/Ihvjsugi4z #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T13:20:11Z", 
        "id": "546656375988695040"
    }, 
    {
        "text": "RT @BoxyMag: Anatomically correct Christian Ronaldo underwear cake. Look at that bulge! #christianronaldo #bulge #cake #underwear http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:20:22Z", 
        "id": "546656425871933440"
    }, 
    {
        "text": "O capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, Cristiano Ronaldo, descerrou hoje uma est\u00e1tua, em sua homenagem, no... http://t.co/kT1k0aIjz7", 
        "created_at": "2014-12-21T13:20:39Z", 
        "id": "546656496776654849"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo tem um par de meias nos cal\u00e7\u00f5es. http://t.co/nSOoK639T2", 
        "created_at": "2014-12-21T13:20:44Z", 
        "id": "546656514933792768"
    }, 
    {
        "text": "O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:20:53Z", 
        "id": "546656554569981952"
    }, 
    {
        "text": "Sou s\u00f3 eu a ver a enorme bulge na est\u00e1tua do Ronaldo ou...?", 
        "created_at": "2014-12-21T13:21:10Z", 
        "id": "546656624916824064"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:21:22Z", 
        "id": "546656673780494337"
    }, 
    {
        "text": "Macho alfa tuga em bronze. \u201c@raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/NO8KbBkEOU\u201d", 
        "created_at": "2014-12-21T13:21:30Z", 
        "id": "546656708131844096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo with 2 assists in d #CWC received d silver ball, while Sergio Ramos with 2 goals received d Golden Ball. #Unbelieveable", 
        "created_at": "2014-12-21T13:21:44Z", 
        "id": "546656768127164417"
    }, 
    {
        "text": "RT @BoxyMag: Anatomically correct Christian Ronaldo underwear cake. Look at that bulge! #christianronaldo #bulge #cake #underwear http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:21:53Z", 
        "id": "546656806073016320"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: .... RT @Squawka: Meanwhile, over in Madeira, Cristiano Ronaldo has unveiled a statue of himself. Yep. http://t.co/T4rg\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:22:07Z", 
        "id": "546656865409835008"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:22:08Z", 
        "id": "546656867532156928"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:22:11Z", 
        "id": "546656882442915840"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo tem um par de meias nos cal\u00e7\u00f5es. http://t.co/nSOoK639T2", 
        "created_at": "2014-12-21T13:22:23Z", 
        "id": "546656931134586880"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:22:40Z", 
        "id": "546657003595390976"
    }, 
    {
        "text": "RT @globoesportecom: Cristiano Ronaldo ganha medalha e inaugura est\u00e1tua na Ilha da Madeira http://t.co/Nj79uuxEmH http://t.co/OeT4p8QYgP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:22:59Z", 
        "id": "546657083995983872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:23:02Z", 
        "id": "546657094062342144"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - CR7 orgulhoso com Ronaldo de bronze http://t.co/bOSqFEhzeS", 
        "created_at": "2014-12-21T13:23:03Z", 
        "id": "546657100928385024"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo tem um par de meias nos cal\u00e7\u00f5es. http://t.co/nSOoK639T2", 
        "created_at": "2014-12-21T13:23:14Z", 
        "id": "546657144779845633"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:23:15Z", 
        "id": "546657149464899584"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:23:15Z", 
        "id": "546657151566225409"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:23:18Z", 
        "id": "546657162484011008"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:23:20Z", 
        "id": "546657169979211777"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:23:33Z", 
        "id": "546657223523725313"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:23:35Z", 
        "id": "546657233086726144"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:24:10Z", 
        "id": "546657379765739520"
    }, 
    {
        "text": "Qual \u00e9 a pata direita do cavalo de D Jos\u00e9 e a ponta avan\u00e7ada da est\u00e1tua do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-21T13:24:14Z", 
        "id": "546657398879170560"
    }, 
    {
        "text": "RT @globoesportecom: Cristiano Ronaldo ganha medalha e inaugura est\u00e1tua na Ilha da Madeira http://t.co/Nj79uuxEmH http://t.co/OeT4p8QYgP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:24:16Z", 
        "id": "546657404877017088"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:24:39Z", 
        "id": "546657502142939137"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo inaugurou no Funchal est\u00e1tua que o imortaliza na cidade que o viu nascer http://t.co/Ix1mLEe3nu", 
        "created_at": "2014-12-21T13:24:41Z", 
        "id": "546657509251895296"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:24:46Z", 
        "id": "546657533126262785"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:25:03Z", 
        "id": "546657600415477760"
    }, 
    {
        "text": "@alexqueiros Hey Alex, did you take that Ronaldo statue photo? Would like to do a post on it.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:26:09Z", 
        "id": "546657877298253825"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:26:24Z", 
        "id": "546657944130306048"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarinaMiyazaki: observem a mala RT @globoesportecom: Cristiano Ronaldo ganha medalha e inaugura est\u00e1tua na Ilha da Madeira http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:26:59Z", 
        "id": "546658090297589760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:27:41Z", 
        "id": "546658263111307264"
    }, 
    {
        "text": "Ai c'\u00f3rror, aquela est\u00e1tua do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:28:01Z", 
        "id": "546658349333643264"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:28:15Z", 
        "id": "546658406627835905"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarinaMiyazaki: observem a mala RT @globoesportecom: Cristiano Ronaldo ganha medalha e inaugura est\u00e1tua na Ilha da Madeira http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:28:46Z", 
        "id": "546658539629187072"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:29:11Z", 
        "id": "546658642939084800"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:29:38Z", 
        "id": "546658756952870912"
    }, 
    {
        "text": "Sobre a est\u00e1tua do Ronaldo: \u00e9 bom saber que a dona Cec\u00edlia Gimenez se dedicou \u00e0 escultura. http://t.co/8sVNsvE78W", 
        "created_at": "2014-12-21T13:29:41Z", 
        "id": "546658769451888640"
    }, 
    {
        "text": "A melhor finta do ano, foi a finta que o Cristiano Ronaldo fez ao Platini", 
        "created_at": "2014-12-21T13:29:45Z", 
        "id": "546658786191376384"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazert: Qual \u00e9 a pata direita do cavalo de D Jos\u00e9 e a ponta avan\u00e7ada da est\u00e1tua do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-21T13:30:23Z", 
        "id": "546658946363428865"
    }, 
    {
        "text": "foda-se t\u00e1 tudo a falar dos tomates do Ronaldo :/ n\u00e3o podem ver nada...xD", 
        "created_at": "2014-12-21T13:31:09Z", 
        "id": "546659138156376065"
    }, 
    {
        "text": "Souvenir avec la daroonne a Ronaldo #algarve \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\ude0d\ud83d\ude0c\ud83d\ude1c\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 by axel_le_portugais_93 http://t.co/DvrhF4dTW9", 
        "created_at": "2014-12-21T13:31:34Z", 
        "id": "546659241453711360"
    }, 
    {
        "text": "E que est\u00e1tua... RT @franciscopombo RT @Squawka: Meanwhile, over in Madeira, Cristiano Ronaldo has unveiled a statue of himself. Yep.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:31:41Z", 
        "id": "546659273154244608"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:31:47Z", 
        "id": "546659298450100224"
    }, 
    {
        "text": "problemas t\u00e9cnicos a fotografar a est\u00e1tua do Ronaldo http://t.co/QhUgDA4XCc", 
        "created_at": "2014-12-21T13:32:02Z", 
        "id": "546659359758241792"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:32:28Z", 
        "id": "546659470655635456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: Ahhhhhh meu Cristiano Ronaldo que grandes tomates tu tens.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:32:59Z", 
        "id": "546659598833569792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:33:09Z", 
        "id": "546659640701120512"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:33:25Z", 
        "id": "546659706778185728"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelalex23: Sobre a est\u00e1tua do Ronaldo: \u00e9 bom saber que a dona Cec\u00edlia Gimenez se dedicou \u00e0 escultura. http://t.co/8sVNsvE78W", 
        "created_at": "2014-12-21T13:33:37Z", 
        "id": "546659757969661953"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo_cv: Cristiano Ronaldo ignora Platini na entrega das medalhas do Mundial de Clubes, em que o Real Madrid se sagrou... http://t.co/Q\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:33:40Z", 
        "id": "546659769667563520"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:34:35Z", 
        "id": "546660000077467648"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is a G for that YEET on Platini lol", 
        "created_at": "2014-12-21T13:34:46Z", 
        "id": "546660048811098112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - CR7 orgulhoso com Ronaldo de bronze http://t.co/bOSqFEhzeS", 
        "created_at": "2014-12-21T13:34:56Z", 
        "id": "546660089042862080"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:00Z", 
        "id": "546660108395372544"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:05Z", 
        "id": "546660127508807681"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:17Z", 
        "id": "546660176556986368"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo inaugura est\u00e1tua que o imortaliza na cidade onde nasceu http://t.co/Hz44LNtYf2", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:27Z", 
        "id": "546660220856840192"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Madeira homenageou Cristiano Ronaldo com Medalha de M\u00e9rito http://t.co/CMjDF2WWTj", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:35Z", 
        "id": "546660253883203584"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Noticias ao Minuto] Ronaldo inaugura est\u00e1tua que o imortaliza na cidade onde nasceu http://t.co/Hz44LNtYf2", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:50Z", 
        "id": "546660314956464129"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:54Z", 
        "id": "546660331112894464"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:54Z", 
        "id": "546660332056637442"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelcpaiva: De m\u00eas a m\u00eas vai um escultor mudar o penteado \u00e0 est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:56Z", 
        "id": "546660341175042048"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:35:58Z", 
        "id": "546660351220416512"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:36:13Z", 
        "id": "546660410834034688"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:36:14Z", 
        "id": "546660415254843394"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:36:25Z", 
        "id": "546660464407896064"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 a retrat\u00e1-lo quando tiver 50 anos n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2014-12-21T13:36:30Z", 
        "id": "546660482015592448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:37:11Z", 
        "id": "546660656208826368"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo tem um par de meias nos cal\u00e7\u00f5es. http://t.co/nSOoK639T2", 
        "created_at": "2014-12-21T13:37:19Z", 
        "id": "546660688480206848"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:37:55Z", 
        "id": "546660842176258048"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarinaMiyazaki: observem a mala RT @globoesportecom: Cristiano Ronaldo ganha medalha e inaugura est\u00e1tua na Ilha da Madeira http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:37:55Z", 
        "id": "546660841974956032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:38:10Z", 
        "id": "546660902440038400"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:38:37Z", 
        "id": "546661016218910720"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazert: Qual \u00e9 a pata direita do cavalo de D Jos\u00e9 e a ponta avan\u00e7ada da est\u00e1tua do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-21T13:38:42Z", 
        "id": "546661035957288960"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:39:01Z", 
        "id": "546661117779783681"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his son, Junior. http://t.co/QHC5W1XiTw", 
        "created_at": "2014-12-21T13:40:03Z", 
        "id": "546661377956651008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his son, Junior. http://t.co/QHC5W1XiTw", 
        "created_at": "2014-12-21T13:40:20Z", 
        "id": "546661447829553153"
    }, 
    {
        "text": "RT @durtoff: BdC est\u00e1 a falhar. A est\u00e1tua do Ronaldo j\u00e1 devia ter um cachecol do nosso grande amor #diadesporting", 
        "created_at": "2014-12-21T13:41:21Z", 
        "id": "546661704575516672"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:41:22Z", 
        "id": "546661708140670976"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 demasiado...alegre? http://t.co/IAOEEiGj5g", 
        "created_at": "2014-12-21T13:41:24Z", 
        "id": "546661715497451520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his son, Junior. http://t.co/QHC5W1XiTw", 
        "created_at": "2014-12-21T13:41:43Z", 
        "id": "546661795407335424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese news channels dominated by tribute being paid to Cristiano Ronaldo in Madeira right now. Statue about to be unve\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T13:41:53Z", 
        "id": "546661840420622337"
    }, 
    {
        "text": "Acabei de acordar e o meu pai pergunta-me se eu j\u00e1 vi a est\u00e1tua do Ronaldo. Claro pai, vi-a nos meus sonhos. Liguei a mente \u00e0 tv sabes com\u00e9", 
        "created_at": "2014-12-21T13:41:55Z", 
        "id": "546661848729542657"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:42:12Z", 
        "id": "546661918145273856"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ronaldo inaugurou no Funchal est\u00e1tua que o imortaliza na cidade que o viu nascer http://t.co/7fSAGz3Z65", 
        "created_at": "2014-12-21T13:42:13Z", 
        "id": "546661923312259072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his statue. http://t.co/8NLbrFjuKM", 
        "created_at": "2014-12-21T13:42:27Z", 
        "id": "546661982552989696"
    }, 
    {
        "text": "\u00daLTIMA HORA: Berardo tenta comprar est\u00e1tua de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:42:28Z", 
        "id": "546661987212886016"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o cumprimenta Platini na entrega das medalhas do Mundial de Clubes http://t.co/L8YnQuLofP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:42:47Z", 
        "id": "546662063880540160"
    }, 
    {
        "text": "@alexqueiros @DailyCannon Ronaldo, having scored a hat trick &amp; stuffed the match ball down his shorts!", 
        "created_at": "2014-12-21T13:42:49Z", 
        "id": "546662075058380800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his son, Junior. http://t.co/QHC5W1XiTw", 
        "created_at": "2014-12-21T13:43:36Z", 
        "id": "546662270772969472"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:43:40Z", 
        "id": "546662285796995074"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his son, Junior. http://t.co/QHC5W1XiTw", 
        "created_at": "2014-12-21T13:44:46Z", 
        "id": "546662565280223232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his son, Junior. http://t.co/QHC5W1XiTw", 
        "created_at": "2014-12-21T13:45:40Z", 
        "id": "546662789579034625"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo no meu TL :D  cc/@bossito http://t.co/EcyW5QgMPy", 
        "created_at": "2014-12-21T13:45:45Z", 
        "id": "546662811490086912"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 \"entusiasmada\"?  a) por causa da Cristina Ferreira? b) foi feita pelo Cutileiro? http://t.co/QhHKpD1lLn", 
        "created_at": "2014-12-21T13:45:59Z", 
        "id": "546662871837708288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:46:01Z", 
        "id": "546662880222130176"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:46:28Z", 
        "id": "546662990859489281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his statue. http://t.co/8NLbrFjuKM", 
        "created_at": "2014-12-21T13:47:31Z", 
        "id": "546663256052355072"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:47:32Z", 
        "id": "546663261241110528"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:47:34Z", 
        "id": "546663269533224960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:47:36Z", 
        "id": "546663277963804674"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo. http://t.co/QscOfUpGNx", 
        "created_at": "2014-12-21T13:47:44Z", 
        "id": "546663312227074048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bersama patungnya di Portugal \"http://t.co/sz5TC2E2jM\" ... #SRMIndonesia (RETWEET) :) ...", 
        "created_at": "2014-12-21T13:47:46Z", 
        "id": "546663319906422785"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:48:35Z", 
        "id": "546663524064165888"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:48:38Z", 
        "id": "546663536328339457"
    }, 
    {
        "text": "RT @ailalelo: Cristiano Ronaldo no meu TL :D  cc/@bossito http://t.co/EcyW5QgMPy", 
        "created_at": "2014-12-21T13:48:40Z", 
        "id": "546663544968978432"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:48:49Z", 
        "id": "546663585494368256"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:48:58Z", 
        "id": "546663619979911168"
    }, 
    {
        "text": "O Gerard foi hoje homenageado no Funchal? .. tem \u00e9 um corpo um pouco parecido com Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:49:14Z", 
        "id": "546663687986376704"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:49:54Z", 
        "id": "546663854638235648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his son, Junior. http://t.co/QHC5W1XiTw", 
        "created_at": "2014-12-21T13:49:55Z", 
        "id": "546663859399163905"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:49:57Z", 
        "id": "546663870530867202"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:49:58Z", 
        "id": "546663873236189184"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:50:18Z", 
        "id": "546663955188690944"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:50:51Z", 
        "id": "546664094120820737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:51:03Z", 
        "id": "546664145962409986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano !!! #TeamCR7 #CR7 #Ronaldo \ud83d\udc4c\ud83d\udcaf\u2764\ufe0f #TeamPortugal http://t.co/PAjgFwNQRn", 
        "created_at": "2014-12-21T13:51:42Z", 
        "id": "546664310274260993"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:51:53Z", 
        "id": "546664354503229440"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:51:55Z", 
        "id": "546664365265801216"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:52:00Z", 
        "id": "546664384312143872"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo homenageado com uma est\u00e1tua na cidade do Funchal, inaugurada hoje. #madeiradigital\u2026 http://t.co/rE6iF3DtGq", 
        "created_at": "2014-12-21T13:52:15Z", 
        "id": "546664445871927296"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Imperd\u00edvel: Cristiano Ronaldo desmarca-se e n\u00e3o cumprimenta Platini http://t.co/uik01kxutH http://t.co/nTgrNT4JR5", 
        "created_at": "2014-12-21T13:52:21Z", 
        "id": "546664473743085568"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:54:12Z", 
        "id": "546664936873922560"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:54:31Z", 
        "id": "546665017148719104"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:54:42Z", 
        "id": "546665065525825536"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:54:49Z", 
        "id": "546665094831431680"
    }, 
    {
        "text": "Com ainda mais penaltis RT @maisfutebol_iol  Cristiano Ronaldo: \u00abEspero que 2015 seja t\u00e3o inesquec\u00edvel como 2014\u00bb http://t.co/FbBaa0h4o0", 
        "created_at": "2014-12-21T13:55:24Z", 
        "id": "546665239207751680"
    }, 
    {
        "text": "Gargalhei RT: @ZorGabor A melhor finta do ano, foi a finta que o Cristiano Ronaldo fez ao Platini", 
        "created_at": "2014-12-21T13:55:36Z", 
        "id": "546665290537652224"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:55:56Z", 
        "id": "546665372699869184"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:56:10Z", 
        "id": "546665431239774208"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:56:31Z", 
        "id": "546665521677352961"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:56:59Z", 
        "id": "546665640673939457"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:57:04Z", 
        "id": "546665658474590208"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 deixou a Pra\u00e7a do Mar http://t.co/MPY3xYe0yB", 
        "created_at": "2014-12-21T13:57:21Z", 
        "id": "546665730939162625"
    }, 
    {
        "text": "Cristina Ferreira diz-se orgulhosa por ter participado na homenagem a Cristiano Ronaldo http://t.co/BS7jATv4Vo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:57:22Z", 
        "id": "546665734382702592"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:57:27Z", 
        "id": "546665757468524544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mbento00: por falar em pr\u00f3s e contras... amanh\u00e3 n\u00e3o h\u00e1 #PeC porque o tema seria a est\u00e1tua do ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:57:39Z", 
        "id": "546665806546092032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T13:57:39Z", 
        "id": "546665808009891840"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T13:57:53Z", 
        "id": "546665867279601664"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: problemas t\u00e9cnicos a fotografar a est\u00e1tua do Ronaldo http://t.co/QhUgDA4XCc", 
        "created_at": "2014-12-21T13:58:16Z", 
        "id": "546665963450826752"
    }, 
    {
        "text": "RT @estivalFolguedo: E se o Ronaldo n\u00e3o for ainda o Dono Disto Tudo, \u00e9 dono pelo menos do alinhamento das televis\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:58:40Z", 
        "id": "546666062952284161"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo tudo bem, agora ir de prop\u00f3sito \u00e0 Madeira para a ver \u00e9 q n\u00e3o", 
        "created_at": "2014-12-21T13:58:56Z", 
        "id": "546666127561347072"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo muda de penteado a cada 45 minutos.", 
        "created_at": "2014-12-21T13:59:21Z", 
        "id": "546666235703095296"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fintou Michel Platini durante a cerim\u00f3nia de entrega do trof\u00e9u do Mundial de Clubes. O que acha... http://t.co/QodiFEOSql", 
        "created_at": "2014-12-21T13:59:40Z", 
        "id": "546666313264152576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ignorou Platini na entrega de medalhas no #MundialdeClubes http://t.co/5NmFtEgQY8 #cristianoronaldo #cr7 #platini #ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T13:59:41Z", 
        "id": "546666319442378752"
    }, 
    {
        "text": "o tipo que fez a est\u00e1tua do ronaldo parede ter levado a s\u00e9rio as \"piadas\" do ronaldo ter duas bolas de ouro.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:00:05Z", 
        "id": "546666416951554049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his son, Junior. http://t.co/QHC5W1XiTw", 
        "created_at": "2014-12-21T14:00:18Z", 
        "id": "546666471783690242"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua do Ronaldo cura a infertilidade (seguem-se as peregrina\u00e7\u00f5es)", 
        "created_at": "2014-12-21T14:01:44Z", 
        "id": "546666832254742528"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:02:04Z", 
        "id": "546666916228497409"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: problemas t\u00e9cnicos a fotografar a est\u00e1tua do Ronaldo http://t.co/1iIk1HOf61", 
        "created_at": "2014-12-21T14:04:14Z", 
        "id": "546667461949788160"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:04:44Z", 
        "id": "546667588831674368"
    }, 
    {
        "text": "a entrevista da m\u00e3e do ronaldo, que vem hoje nas p\u00e1ginas do P2, \u00e9 imperd\u00edvel. mais uma.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:04:45Z", 
        "id": "546667593789366272"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:05:18Z", 
        "id": "546667730242654208"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:06:07Z", 
        "id": "546667937797795841"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 da poncha. RT @pedro_sales: o tipo que fez a est\u00e1tua do ronaldo parede ter levado a s\u00e9rio as \"piadas\" do ronaldo ter duas bolas de ouro.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:06:24Z", 
        "id": "546668009193238529"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo inaugura est\u00e1tua dedicada ao jogador desconhecido.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:06:27Z", 
        "id": "546668021872619520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - CR7 orgulhoso com Ronaldo de bronze http://t.co/bOSqFEhzeS", 
        "created_at": "2014-12-21T14:06:27Z", 
        "id": "546668022875037696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T14:06:31Z", 
        "id": "546668036263272448"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abEspero que 2015 seja t\u00e3o inesquec\u00edvel como 2014\u00bb http://t.co/HSxtVdQ8rP", 
        "created_at": "2014-12-21T14:06:33Z", 
        "id": "546668046086340608"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Ronaldo inaugura est\u00e1tua dedicada ao jogador desconhecido.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:07:11Z", 
        "id": "546668206782705664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo. Wow. http://t.co/5z1TJdhViV", 
        "created_at": "2014-12-21T14:07:13Z", 
        "id": "546668213233545216"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo j\u00e1 foi inaugurada h\u00e1 umas horas e ainda n\u00e3o h\u00e1 foto na net de uma turista a afagar-lhe o abono.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:07:31Z", 
        "id": "546668288420630528"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo muda de penteado a cada 45 minutos.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:07:54Z", 
        "id": "546668385925214209"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo tem um par de meias nos cal\u00e7\u00f5es. http://t.co/nSOoK639T2", 
        "created_at": "2014-12-21T14:08:47Z", 
        "id": "546668610224406528"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Ronaldo recebeu condecora\u00e7\u00e3o e inaugurou est\u00e1tua \"mais bonita\" do que ele http://t.co/qrWOyxgZdD", 
        "created_at": "2014-12-21T14:08:51Z", 
        "id": "546668624581115904"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:09:23Z", 
        "id": "546668759373459456"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:10:34Z", 
        "id": "546669058272546817"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:11:34Z", 
        "id": "546669309196791808"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:12:28Z", 
        "id": "546669533726265345"
    }, 
    {
        "text": "@GabrielfSilva grande mulher, grande ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:12:32Z", 
        "id": "546669550587359232"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:12:46Z", 
        "id": "546669610154868736"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:12:52Z", 
        "id": "546669634586693632"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:13:22Z", 
        "id": "546669762659762176"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:14:03Z", 
        "id": "546669933514727425"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:14:37Z", 
        "id": "546670075483525120"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:14:40Z", 
        "id": "546670087420522496"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:15:18Z", 
        "id": "546670249584893952"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:15:26Z", 
        "id": "546670281021198336"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo muda de penteado a cada 45 minutos.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:15:36Z", 
        "id": "546670321827606529"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T14:16:08Z", 
        "id": "546670458377371648"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:17:03Z", 
        "id": "546670687520579585"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:17:17Z", 
        "id": "546670746551189505"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:18:15Z", 
        "id": "546670989745348608"
    }, 
    {
        "text": "Continuo a gostar mais desta conhecida pose para est\u00e1tua do Ronaldo, mas o escultor l\u00e1 sabe http://t.co/Uy0VH5iYNB", 
        "created_at": "2014-12-21T14:18:24Z", 
        "id": "546671028848844801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fantastic Statue.  But why does it have a Semi?  #Madeira #Ronaldo #MUFC http://t.co/Wylxc6eSsb", 
        "created_at": "2014-12-21T14:18:37Z", 
        "id": "546671083127324672"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Ronaldo inaugura est\u00e1tua dedicada ao jogador desconhecido.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:19:05Z", 
        "id": "546671198403559424"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:19:07Z", 
        "id": "546671208499253248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Continuo a gostar mais desta conhecida pose para est\u00e1tua do Ronaldo, mas o escultor l\u00e1 sabe http://t.co/Uy0VH5iYNB", 
        "created_at": "2014-12-21T14:19:13Z", 
        "id": "546671232327110656"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:19:17Z", 
        "id": "546671252765945856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T14:20:09Z", 
        "id": "546671470072832000"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales o Carlos Abreu Amorim \u00e9 que \u00e9 a m\u00e3e do Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-21T14:20:19Z", 
        "id": "546671510631768064"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdStuff: Cristiano Ronaldo has been presented with a new statue in his home town Madeira. http://t.co/fMhZkgEVTy", 
        "created_at": "2014-12-21T14:20:24Z", 
        "id": "546671531607470081"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:20:36Z", 
        "id": "546671580336889856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T14:21:01Z", 
        "id": "546671685790089216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T14:21:09Z", 
        "id": "546671721185812480"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Ronaldo inaugura est\u00e1tua dedicada ao jogador desconhecido.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:21:19Z", 
        "id": "546671762159988736"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:21:38Z", 
        "id": "546671842791268352"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:21:45Z", 
        "id": "546671869567705089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/BakMctn4En http://t.co/QtYBJKl5Fx", 
        "created_at": "2014-12-21T14:21:45Z", 
        "id": "546671869504811009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/SfFWKXd0d0 http://t.co/EKvQ3fszQc", 
        "created_at": "2014-12-21T14:21:56Z", 
        "id": "546671918502670337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Continuo a gostar mais desta conhecida pose para est\u00e1tua do Ronaldo, mas o escultor l\u00e1 sabe http://t.co/Uy0VH5iYNB", 
        "created_at": "2014-12-21T14:21:57Z", 
        "id": "546671923019919360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/6Cs6nyuzRe http://t.co/hdHyoE7e2P", 
        "created_at": "2014-12-21T14:22:03Z", 
        "id": "546671947594354688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barzaboy: Cristiano Ronaldo has unveiled a statue of himself in his hometown of Madeira http://t.co/Rhcg740mFF", 
        "created_at": "2014-12-21T14:22:04Z", 
        "id": "546671952686227456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/2shXNRvRlH http://t.co/hWztS4CQ2l", 
        "created_at": "2014-12-21T14:22:58Z", 
        "id": "546672177924538368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/YbjTlw1flv http://t.co/8iRfF8HRYJ", 
        "created_at": "2014-12-21T14:23:00Z", 
        "id": "546672187785379840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/NKn2xMUInA http://t.co/DFsSILNXT2", 
        "created_at": "2014-12-21T14:23:02Z", 
        "id": "546672192764002304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/c5cu4XLO4k http://t.co/mncIyZggk1", 
        "created_at": "2014-12-21T14:23:05Z", 
        "id": "546672208631058432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/fiYyzPjPoR http://t.co/6OLFFiJPA1", 
        "created_at": "2014-12-21T14:23:09Z", 
        "id": "546672225462779904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/WCP0zQ03iB http://t.co/pCJlU8i76p", 
        "created_at": "2014-12-21T14:23:12Z", 
        "id": "546672235524939777"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:23:57Z", 
        "id": "546672425854054400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; his family in front of his statue in Madeira. http://t.co/T8srzeJndg", 
        "created_at": "2014-12-21T14:24:33Z", 
        "id": "546672578254110720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/Xwxw0POfHo http://t.co/Ke4pqulRX6", 
        "created_at": "2014-12-21T14:24:35Z", 
        "id": "546672584625225728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/J6muEiE7xv http://t.co/qX0k2LHnTg", 
        "created_at": "2014-12-21T14:24:36Z", 
        "id": "546672590446927872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/Irh1yFPHpk http://t.co/bkoy7mz467", 
        "created_at": "2014-12-21T14:24:42Z", 
        "id": "546672613171683328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/Jxf4Nkaa97 http://t.co/D9ihOSpG1F", 
        "created_at": "2014-12-21T14:24:46Z", 
        "id": "546672629445578752"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:25:39Z", 
        "id": "546672854075723778"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/n973r0rSCy http://t.co/KKqiX6RHP6", 
        "created_at": "2014-12-21T14:25:58Z", 
        "id": "546672934165942272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo. Wow. http://t.co/5z1TJdhViV", 
        "created_at": "2014-12-21T14:26:29Z", 
        "id": "546673061425324032"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:27:34Z", 
        "id": "546673334474539008"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:27:54Z", 
        "id": "546673417878253568"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:29:11Z", 
        "id": "546673740550275073"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:29:56Z", 
        "id": "546673932066377728"
    }, 
    {
        "text": "[Record] A\u00ed est\u00e1 a est\u00e1tua de Ronaldo na Madeira http://t.co/NkiWFj6Ue6 #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T14:30:09Z", 
        "id": "546673985002696705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/cADov2VpUd http://t.co/CC2ps4kqpG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:30:29Z", 
        "id": "546674070742654976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/vl3q0R3I3f http://t.co/YeEzFctKDl", 
        "created_at": "2014-12-21T14:30:33Z", 
        "id": "546674086123175936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't Forget About Manchester United Ronaldo,we miss you ronaldo,i hope you come back to Manchester United #VIVARONALDO.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:30:38Z", 
        "id": "546674104988737536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Better Statue Ronaldo!!!  #Madeira #MUFC http://t.co/TXLIr1pG9h", 
        "created_at": "2014-12-21T14:30:55Z", 
        "id": "546674180167827456"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 preciso proteger a est\u00e1tua do Ronaldo antes que fique como a da Julieta!", 
        "created_at": "2014-12-21T14:31:01Z", 
        "id": "546674205144924160"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:31:33Z", 
        "id": "546674336263073792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T14:31:51Z", 
        "id": "546674413291442176"
    }, 
    {
        "text": "Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t.co/rlh7m5fHmd", 
        "created_at": "2014-12-21T14:32:53Z", 
        "id": "546674671304056832"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T14:33:36Z", 
        "id": "546674854339284992"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T14:33:47Z", 
        "id": "546674898975080448"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Ronaldo inaugura est\u00e1tua dedicada ao jogador desconhecido.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:34:28Z", 
        "id": "546675073672028160"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T14:35:21Z", 
        "id": "546675295991123968"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:38:12Z", 
        "id": "546676011786854400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi @TeamMessi \u00e2\u0097\u008f Humiliating butkeepers   http://t.co/Cr6JY1q5kn http://t.co/pRjW6XySaf", 
        "created_at": "2014-12-21T14:38:25Z", 
        "id": "546676063771049984"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelalex23: Sobre a est\u00e1tua do Ronaldo: \u00e9 bom saber que a dona Cec\u00edlia Gimenez se dedicou \u00e0 escultura. http://t.co/8sVNsvE78W", 
        "created_at": "2014-12-21T14:38:27Z", 
        "id": "546676073648635904"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:39:00Z", 
        "id": "546676213423800320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Love you so much http://t.co/Zozv5HzfA6", 
        "created_at": "2014-12-21T14:39:30Z", 
        "id": "546676337675882496"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:39:38Z", 
        "id": "546676370768949248"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:39:44Z", 
        "id": "546676396551335936"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T14:40:23Z", 
        "id": "546676558849916928"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:40:31Z", 
        "id": "546676594241466368"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:40:52Z", 
        "id": "546676680824479746"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo inaugurou no Funchal est\u00e1tua que o imortaliza na cidade que o... http://t.co/Wh0ZLyLI37", 
        "created_at": "2014-12-21T14:42:19Z", 
        "id": "546677046366457856"
    }, 
    {
        "text": "LOL Ronaldo. Que tesudo mesmo no forma est\u00e1tua http://t.co/pfIChzYVWC", 
        "created_at": "2014-12-21T14:42:35Z", 
        "id": "546677115392106496"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:42:36Z", 
        "id": "546677119947112448"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:43:21Z", 
        "id": "546677308757909504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Big ronaldo the best of all time", 
        "created_at": "2014-12-21T14:43:41Z", 
        "id": "546677392870477826"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:43:54Z", 
        "id": "546677444699504640"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:44:11Z", 
        "id": "546677517957214209"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:44:25Z", 
        "id": "546677574399975424"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:44:30Z", 
        "id": "546677595979644928"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo descerrou hoje uma est\u00e1tua, em sua homenagem, no Funchal, na ilha da Madeira, a sua terra natal. http://t.co/utC1R22m4X", 
        "created_at": "2014-12-21T14:44:55Z", 
        "id": "546677701508345856"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T14:45:00Z", 
        "id": "546677721754259457"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:45:28Z", 
        "id": "546677841656819713"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:45:35Z", 
        "id": "546677868491988992"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:45:38Z", 
        "id": "546677883595685888"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: o tipo que fez a est\u00e1tua do ronaldo parede ter levado a s\u00e9rio as \"piadas\" do ronaldo ter duas bolas de ouro.", 
        "created_at": "2014-12-21T14:45:40Z", 
        "id": "546677889820016641"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:47:05Z", 
        "id": "546678246730133504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his statue. http://t.co/8NLbrFjuKM", 
        "created_at": "2014-12-21T14:48:24Z", 
        "id": "546678576188489729"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:48:53Z", 
        "id": "546678698045612032"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:49:45Z", 
        "id": "546678919752339456"
    }, 
    {
        "text": "O Jogo: \"Regresso de Ronaldo? Um dia\": Bruno de Carvalho, presidente do Sporting, assistiu \u00e0 condecora\u00e7\u00e3o de C... http://t.co/88Qa7uujrW", 
        "created_at": "2014-12-21T14:49:48Z", 
        "id": "546678932259344384"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:50:01Z", 
        "id": "546678985732919296"
    }, 
    {
        "text": "Uma est\u00e1tua para Ronaldo, o homem que prefere homenagens em ... - P\u00fablico.pt", 
        "created_at": "2014-12-21T14:50:20Z", 
        "id": "546679065458278400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo est un grand hm", 
        "created_at": "2014-12-21T14:50:24Z", 
        "id": "546679081040097280"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:51:08Z", 
        "id": "546679264465399808"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:53:51Z", 
        "id": "546679949986648066"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T14:54:38Z", 
        "id": "546680144946290688"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting \"Regresso de Ronaldo? Um dia\" http://t.co/gqoG5iPCRv  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T14:54:44Z", 
        "id": "546680172032692224"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:55:54Z", 
        "id": "546680466225762304"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:56:13Z", 
        "id": "546680546894823425"
    }, 
    {
        "text": "RT @BestFootieVines: Berbatov's awesome move to set up Ronaldo https://t.co/VWp2vrZNaZ", 
        "created_at": "2014-12-21T14:57:16Z", 
        "id": "546680809445658627"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:58:11Z", 
        "id": "546681041524912129"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:59:43Z", 
        "id": "546681425370816512"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T14:59:53Z", 
        "id": "546681468018515968"
    }, 
    {
        "text": ":.: Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb - Jornal Record :.: http://t.co/cKBrgXVFA2", 
        "created_at": "2014-12-21T14:59:54Z", 
        "id": "546681472233787392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HALA  RONALDO", 
        "created_at": "2014-12-21T15:01:53Z", 
        "id": "546681972773617665"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:02:54Z", 
        "id": "546682226352869376"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:03:13Z", 
        "id": "546682307927891968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala Madrid. 9 pepe8aisko7rodriges6kroos5madrits4. Casias 3 bel2ramod1Krstisno Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T15:03:48Z", 
        "id": "546682454132936704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO y sus dos mundial de clubes con dos equipos diferentes!! #Leyenda http://t.co/wBRgcSPpn3", 
        "created_at": "2014-12-21T15:04:14Z", 
        "id": "546682562341785601"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 de mim ou a est\u00e1tua do Ronaldo tem ares da musa do E\u00e7a? #estatuagate", 
        "created_at": "2014-12-21T15:04:30Z", 
        "id": "546682631329685504"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:05:24Z", 
        "id": "546682857511714816"
    }, 
    {
        "text": "O artista conseguiu juntar na mesma est\u00e1tua os dois orgulhos da Madeira: Cristiano Ronaldo e a banana.", 
        "created_at": "2014-12-21T15:05:27Z", 
        "id": "546682867246714880"
    }, 
    {
        "text": "O artista conseguiu juntar na mesma est\u00e1tua os dois orgulhos da Madeira: o Cristiano Ronaldo e a banana.", 
        "created_at": "2014-12-21T15:05:49Z", 
        "id": "546682962352553984"
    }, 
    {
        "text": "Ahah RT @Telegraph: Cristiano Ronaldo unveils the erection of his new bronze statue http://t.co/PMFtupGIzv #babb http://t.co/gzEZxpSWYy", 
        "created_at": "2014-12-21T15:08:22Z", 
        "id": "546683601115693056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T15:10:05Z", 
        "id": "546684035410722816"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:10:13Z", 
        "id": "546684070261170178"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelscampos: Ahah RT @Telegraph: Cristiano Ronaldo unveils the erection of his new bronze statue http://t.co/PMFtupGIzv #babb http://\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T15:10:22Z", 
        "id": "546684106411868160"
    }, 
    {
        "text": "Heheheehhe RT @pmraimundo \u00c9 de mim ou a est\u00e1tua do Ronaldo tem ares da musa do E\u00e7a? #estatuagate", 
        "created_at": "2014-12-21T15:10:47Z", 
        "id": "546684213081436160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo dorobi\u0142 si\u0119 najwy\u017cszego odznaczenia Madery i pomnika w Funchal. CR7 twierdzi, \u017ce rze\u017aba z br\u0105zu \u0142adniejsza, ni\u017c orygina\u0142", 
        "created_at": "2014-12-21T15:11:05Z", 
        "id": "546684285953273858"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:11:11Z", 
        "id": "546684310020173824"
    }, 
    {
        "text": "se estivesse no lugar do ronaldo fazia a mesma merda, anos e anos sempre a dizer merdas absurdas e a arranjar merdas absurdas para me foder", 
        "created_at": "2014-12-21T15:11:52Z", 
        "id": "546684482464796673"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:12:01Z", 
        "id": "546684523246014465"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  ronaldo presented his real madrid players with watches.each watch costs nearly 7 lakhs.nice #christmas gift:-)", 
        "created_at": "2014-12-21T15:13:03Z", 
        "id": "546684781313138689"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T15:13:54Z", 
        "id": "546684995558199296"
    }, 
    {
        "text": "E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, t\u00e3o sempre a foder o futebol portugues, n\u00e3o sei como \u00e9 que voces defendem aquela escoria humana mas pronto ta td", 
        "created_at": "2014-12-21T15:14:41Z", 
        "id": "546685193403527168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Don Ronaldo Respect From Tunisia", 
        "created_at": "2014-12-21T15:14:46Z", 
        "id": "546685214983200768"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o esperava ter uma est\u00e1tua em vida http://t.co/Eg0ysjCKAt", 
        "created_at": "2014-12-21T15:15:17Z", 
        "id": "546685344007987201"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo unveils the erection of his new statue http://t.co/0jAiegzWGS #babb via @TeleFootball", 
        "created_at": "2014-12-21T15:15:35Z", 
        "id": "546685420730589185"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:15:53Z", 
        "id": "546685493526929408"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 que se fosse 1 ano tass bem, agora o platini foi quase a carreira toda sempre a foder o ronaldo e o futebol portugues, voces esquecem-se", 
        "created_at": "2014-12-21T15:17:56Z", 
        "id": "546686012366553088"
    }, 
    {
        "text": "O capit\u00e3o da selec\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol, Cristiano Ronaldo, descerrou hoje uma est\u00e1tua, em sua homenagem, no... http://t.co/PUnlRsf3xQ", 
        "created_at": "2014-12-21T15:18:31Z", 
        "id": "546686158575796225"
    }, 
    {
        "text": "that is not Cristiano Ronaldo! @CR7StrongChile @Cristiano @CR7underwear @Zulfann13 @jornalonline @Madeira http://t.co/uw1xMHlCMh", 
        "created_at": "2014-12-21T15:18:48Z", 
        "id": "546686229916692480"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo n\u00e3o fosse Portugu\u00eas j\u00e1 era idolatrado por o mundo todo, mas pronto ta fdd.", 
        "created_at": "2014-12-21T15:18:50Z", 
        "id": "546686235763539968"
    }, 
    {
        "text": "A melhor pose para a est\u00e1tua do Ronaldo seria sempre esta. http://t.co/pGvxmE5lGY", 
        "created_at": "2014-12-21T15:19:17Z", 
        "id": "546686351748628480"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:20:28Z", 
        "id": "546686649430966272"
    }, 
    {
        "text": "Por cada moedinha que meterem na estatua do Ronaldo,os arbitros marcam um penalti. Se n\u00e3o meterem, eles marcam na mesma #HaHaMadrid #Penaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T15:20:47Z", 
        "id": "546686729311518722"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo n\u00e3o esperava ter uma est\u00e1tua em vida http://t.co/WL2qMLbNo8 #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T15:21:28Z", 
        "id": "546686900317069312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portugalusofono: - CRISTIANO RONALDO, IGNORA PLATINI. * http://t.co/0NgcO2twBC http://t.co/ISz4oKTpoh", 
        "created_at": "2014-12-21T15:21:32Z", 
        "id": "546686918076170240"
    }, 
    {
        "text": "Os meus pais querem ir ver a est\u00e1tua do Ronaldo ;_____;", 
        "created_at": "2014-12-21T15:21:39Z", 
        "id": "546686944059858945"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrobrandao: A melhor pose para a est\u00e1tua do Ronaldo seria sempre esta. http://t.co/pGvxmE5lGY", 
        "created_at": "2014-12-21T15:22:46Z", 
        "id": "546687228609847296"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:24:48Z", 
        "id": "546687739320864768"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelscampos: Ahah RT @Telegraph: Cristiano Ronaldo unveils the erection of his new bronze statue http://t.co/PMFtupGIzv #babb http://\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T15:26:41Z", 
        "id": "546688213612769280"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo muda de penteado a cada 45 minutos.", 
        "created_at": "2014-12-21T15:27:55Z", 
        "id": "546688524221947905"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:28:03Z", 
        "id": "546688554467086337"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:28:50Z", 
        "id": "546688754489245696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7#Cristiano#Cristiano_Ronaldo#Ronaldo#superflymercurial#nikefootball#followforfollow#likeforlike#ri... http://t.co/T31EZW3sCJ", 
        "created_at": "2014-12-21T15:29:19Z", 
        "id": "546688875406835712"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:30:11Z", 
        "id": "546689093061844992"
    }, 
    {
        "text": "platini foi grande jogador, as tantas ver o ronaldo a fazer o que ele n\u00e3o conseguiu \u00e9 fdd", 
        "created_at": "2014-12-21T15:31:34Z", 
        "id": "546689440291508225"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Cristino Ronaldo na Madeira....   #mytopfm http://t.co/vbRZprCNSl", 
        "created_at": "2014-12-21T15:31:37Z", 
        "id": "546689452773371905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9 um hino ao trabalho e \u00e0 disciplina. Bota Ronaldo ! http://t.co/lSZzNT2nlN", 
        "created_at": "2014-12-21T15:31:49Z", 
        "id": "546689505886228481"
    }, 
    {
        "text": "A estatua do Ronaldo ta mais parecida com o Dealer do que com o cr7", 
        "created_at": "2014-12-21T15:32:14Z", 
        "id": "546689609602977792"
    }, 
    {
        "text": "RT @aquilespinto: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 \"entusiasmada\"?  a) por causa da Cristina Ferreira? b) foi feita pelo Cutileiro? http://t.co/Qh\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T15:33:59Z", 
        "id": "546690049333821441"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo is unique http://t.co/kuawd0tpQQ\u201d", 
        "created_at": "2014-12-21T15:34:20Z", 
        "id": "546690136977977345"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:34:55Z", 
        "id": "546690284814606336"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:35:08Z", 
        "id": "546690338673668096"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:35:54Z", 
        "id": "546690531364184064"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:36:59Z", 
        "id": "546690806263078912"
    }, 
    {
        "text": "RT @paulaponto: OMG!  RT\"@Telegraph: Cristiano Ronaldo unveils the erection of his new bronze statue http://t.co/Ofp00UZxqu\u2026 #babb http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T15:38:53Z", 
        "id": "546691281096015872"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:39:49Z", 
        "id": "546691516551667712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo. Wow. http://t.co/xrJaa9IX3V\"", 
        "created_at": "2014-12-21T15:40:34Z", 
        "id": "546691706364907520"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do ronaldo tem pila :|", 
        "created_at": "2014-12-21T15:41:48Z", 
        "id": "546692014990188544"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:43:41Z", 
        "id": "546692491073044480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the only player in history to have won it all with two different teams. http://t.co/LDzMfUDXbh", 
        "created_at": "2014-12-21T15:43:47Z", 
        "id": "546692514095583232"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:44:53Z", 
        "id": "546692791720771584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is god http://t.co/lFTuhwI8ao", 
        "created_at": "2014-12-21T15:45:08Z", 
        "id": "546692856094937089"
    }, 
    {
        "text": "RT @paulaponto: OMG!  RT\"@Telegraph: Cristiano Ronaldo unveils the erection of his new bronze statue http://t.co/Ofp00UZxqu\u2026 #babb http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T15:45:24Z", 
        "id": "546692924374011904"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:45:42Z", 
        "id": "546692998202146816"
    }, 
    {
        "text": "RT @MailSport: Rubbish Cristiano Ronaldo statue erected in Madeira http://t.co/Q3jHll8X1x http://t.co/UNF0qQhpXB", 
        "created_at": "2014-12-21T15:46:28Z", 
        "id": "546693192293154818"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:47:23Z", 
        "id": "546693422900604928"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:47:25Z", 
        "id": "546693428524756993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo'nun do\u011fdu\u011fu Madeira Adalar\u0131'na heykeli konuldu. Ronaldo ve o\u011flu Cristiano Jr. hat\u0131ra pozu verdi http://t.co/4eyKJPo9lc", 
        "created_at": "2014-12-21T15:48:03Z", 
        "id": "546693589863264256"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:48:05Z", 
        "id": "546693599510167552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Fabio_Coentrao @officialpepe   A love you \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 you are the best ronaldo. Hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T15:48:18Z", 
        "id": "546693652697735168"
    }, 
    {
        "text": "RT @paulaponto: OMG!  RT\"@Telegraph: Cristiano Ronaldo unveils the erection of his new bronze statue http://t.co/Ofp00UZxqu\u2026 #babb http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T15:49:07Z", 
        "id": "546693858428723201"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:53:01Z", 
        "id": "546694840621477888"
    }, 
    {
        "text": "\"Erected\" RT @MailSport: Rubbish Cristiano Ronaldo statue erected in Madeira http://t.co/ZzTQ7oOTYs http://t.co/AFvSZ5s8r4", 
        "created_at": "2014-12-21T15:53:14Z", 
        "id": "546694893478117376"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:53:17Z", 
        "id": "546694904584609792"
    }, 
    {
        "text": "RT @designerferro: \"Erected\" RT @MailSport: Rubbish Cristiano Ronaldo statue erected in Madeira http://t.co/ZzTQ7oOTYs http://t.co/AFvSZ5s8\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T15:53:44Z", 
        "id": "546695019525332993"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo \u00e9 um hino ao trabalho\" http://t.co/NbcwvVYf1O #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T15:53:53Z", 
        "id": "546695056753573888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T15:53:57Z", 
        "id": "546695075913551872"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo inaugurou no Funchal est\u00e1tua que o imortaliza na cidade que o viu nascer http://t.co/VTsRcUKXUw", 
        "created_at": "2014-12-21T15:54:07Z", 
        "id": "546695117856198656"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:55:12Z", 
        "id": "546695386900213761"
    }, 
    {
        "text": "Alberto Jo\u00e3o Jardim: \"Ronaldo \u00e9 um hino ao trabalho\" http://t.co/a3Ug66QXht", 
        "created_at": "2014-12-21T15:56:00Z", 
        "id": "546695590382297089"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy_Jokes: Ronaldo in 2014 http://t.co/0QCeHLEkcC", 
        "created_at": "2014-12-21T15:56:10Z", 
        "id": "546695630538555394"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo recebeu uma \"justa\" homenagem http://t.co/hFR0eIsbPL", 
        "created_at": "2014-12-21T15:56:12Z", 
        "id": "546695642492313600"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo n\u00e3o esperava ter uma est\u00e1tua em vida http://t.co/TNfTwutR98", 
        "created_at": "2014-12-21T15:56:13Z", 
        "id": "546695643578638337"
    }, 
    {
        "text": "RT @AFPceleb: .@Cristiano Ronaldo (here with his son) returns home for statue unveiling. Photo: Gregorio Cunha #AFP #Ronaldo http://t.co/Ra\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T15:56:54Z", 
        "id": "546695817902718976"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Ronaldo inaugura est\u00e1tua dedicada ao jogador desconhecido.", 
        "created_at": "2014-12-21T15:58:09Z", 
        "id": "546696131720527872"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T15:58:51Z", 
        "id": "546696308212654082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/KxoxsuKt4m http://t.co/LRTbxNqGvd", 
        "created_at": "2014-12-21T15:59:57Z", 
        "id": "546696584311078912"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo: \u201cIt's an honour to be back in Madeira where I grew up and where I have my roots and my family.\" http\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T16:00:08Z", 
        "id": "546696632365223936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha sido premiado hoy con la m\u00e1s alta \u2018Condecora\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira\u2019: http://t.co/8HojW6TGZT", 
        "created_at": "2014-12-21T16:03:03Z", 
        "id": "546697365487624192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Continuo a gostar mais desta conhecida pose para est\u00e1tua do Ronaldo, mas o escultor l\u00e1 sabe http://t.co/Uy0VH5iYNB", 
        "created_at": "2014-12-21T16:03:37Z", 
        "id": "546697505753559040"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:04:19Z", 
        "id": "546697681725575169"
    }, 
    {
        "text": "RT @jlcudeiro: Erected \u201c@MailSport: Rubbish Cristiano Ronaldo statue erected in Madeira http://t.co/ajN4LdY3u0 http://t.co/yC45FSWDQg\u201d", 
        "created_at": "2014-12-21T16:04:21Z", 
        "id": "546697692572033024"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:04:56Z", 
        "id": "546697836373749760"
    }, 
    {
        "text": "RT @designerferro: \"Erected\" RT @MailSport: Rubbish Cristiano Ronaldo statue erected in Madeira http://t.co/ZzTQ7oOTYs http://t.co/AFvSZ5s8\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T16:06:20Z", 
        "id": "546698188724637696"
    }, 
    {
        "text": "Mais que merecida a condecora\u00e7\u00e3o madeirense ao Cristiano Ronaldo pelas vezes que colocou a Madeira no Mapa Mundi", 
        "created_at": "2014-12-21T16:06:47Z", 
        "id": "546698304680386560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/9CQKMNQhDP http://t.co/RHN9fhvXV2", 
        "created_at": "2014-12-21T16:06:59Z", 
        "id": "546698353938276352"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:07:02Z", 
        "id": "546698364897984512"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:07:12Z", 
        "id": "546698410586550272"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:09:46Z", 
        "id": "546699052789014528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo inaugura la sua statua e c'\u00e8 gi\u00e0 chi ironizza sulle dimensioni dei suoi gioielli di famiglia http://t.co/RMiPB5980v", 
        "created_at": "2014-12-21T16:10:34Z", 
        "id": "546699257349410817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebra el Mundialito descubriendo una estatua en su honor en Madeira. http://t.co/x4XNxmKWJU", 
        "created_at": "2014-12-21T16:11:19Z", 
        "id": "546699445094866944"
    }, 
    {
        "text": "quando a est\u00e1tua do ronaldo n\u00e3o tem nada a ver com o ronaldo xd", 
        "created_at": "2014-12-21T16:11:46Z", 
        "id": "546699559486099456"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ignora Platini na entrega das medalhas  O jogador portugu\u00eas n\u00e3o quis cumprimentar o presidente... http://t.co/GjZ1Qaz5he", 
        "created_at": "2014-12-21T16:12:31Z", 
        "id": "546699746937556993"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:12:50Z", 
        "id": "546699828269694976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/J40FrSKyYb http://t.co/nt2tz2OT3C", 
        "created_at": "2014-12-21T16:13:26Z", 
        "id": "546699979210125312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/Y68LzgPQ7m http://t.co/d2Qh53NeHn", 
        "created_at": "2014-12-21T16:13:32Z", 
        "id": "546700003172171777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/tVB3upZK8e http://t.co/iUbXGLu2cW", 
        "created_at": "2014-12-21T16:13:36Z", 
        "id": "546700018661720064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/R53eKhBUoi http://t.co/M4nTpuF2go", 
        "created_at": "2014-12-21T16:13:41Z", 
        "id": "546700042464415744"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:13:47Z", 
        "id": "546700067714138112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/o3Pstatk84 http://t.co/BYaq3Z3zMT", 
        "created_at": "2014-12-21T16:13:59Z", 
        "id": "546700114228969472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/PVYDPkw4OV http://t.co/j1XGxiTlll", 
        "created_at": "2014-12-21T16:14:42Z", 
        "id": "546700297062850562"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/LQEgXxyGjc http://t.co/HWSzrZjH42", 
        "created_at": "2014-12-21T16:14:59Z", 
        "id": "546700367946592256"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:15:27Z", 
        "id": "546700483336077313"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:16:08Z", 
        "id": "546700656560836609"
    }, 
    {
        "text": "@alexqueiros @John_Pinto in terms of likeness Ronaldo statue is as bad as Fergie's statue at the back of the North (Fergie) stand at OT.", 
        "created_at": "2014-12-21T16:16:48Z", 
        "id": "546700825834577920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/PI80bv8ETC http://t.co/MIAQ6N3hJA", 
        "created_at": "2014-12-21T16:17:21Z", 
        "id": "546700962635997186"
    }, 
    {
        "text": "\"est\u00e1tua de Vergalho Ronaldo\" AHAHAHAH help", 
        "created_at": "2014-12-21T16:17:24Z", 
        "id": "546700977290874880"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:19:38Z", 
        "id": "546701537670856704"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Most non-penalty goals in calendar year 2014: Messi 51 - Ronaldo 48 - Benzema 34 - Neymar 33 - Alexis 31 #fcblive [via @bar\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T16:20:01Z", 
        "id": "546701635058405376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo inaugura est\u00e1tua no Funchal http://t.co/Lv8Q0sbIL2", 
        "created_at": "2014-12-21T16:21:02Z", 
        "id": "546701891728834560"
    }, 
    {
        "text": "Tema da pr\u00f3xima semana, a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo que n\u00e3o tem a cara dele! Bom domingo amigos :)", 
        "created_at": "2014-12-21T16:21:59Z", 
        "id": "546702127742328835"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/0qACwgTCwF http://t.co/zNUEmZl8g2", 
        "created_at": "2014-12-21T16:22:48Z", 
        "id": "546702336010498049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/EiSw5lpGzY http://t.co/xD2HMrU4zP", 
        "created_at": "2014-12-21T16:22:51Z", 
        "id": "546702345531572225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't Shake Hand with Michel Platini at the Award Ceremony of the Cl... http://t.co/FkZepct35R http://t.co/3tlx3yefZz", 
        "created_at": "2014-12-21T16:23:56Z", 
        "id": "546702617943212032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/6GcaOEaMuj http://t.co/dg1w0uJSmI", 
        "created_at": "2014-12-21T16:23:57Z", 
        "id": "546702623655878656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/BY0xbA6541 http://t.co/CSvBPAtxLh", 
        "created_at": "2014-12-21T16:24:01Z", 
        "id": "546702639258697729"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:24:08Z", 
        "id": "546702669755478017"
    }, 
    {
        "text": "Hoje v\u00eaem-se as Desertas do Funchal? #Madeira #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T16:24:19Z", 
        "id": "546702715158806529"
    }, 
    {
        "text": "Exacto. Cristiano Ronaldo unveils the erection of his new statue http://t.co/c9DjfVqr0Y", 
        "created_at": "2014-12-21T16:25:54Z", 
        "id": "546703113504038912"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:26:08Z", 
        "id": "546703172325363712"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:26:28Z", 
        "id": "546703259390713856"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:27:24Z", 
        "id": "546703491243454465"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/uV8Yl5lfal LIVESTREAM #10PACK OPENNING, RONALDO ANDA AO CHENTRIC!", 
        "created_at": "2014-12-21T16:27:52Z", 
        "id": "546703611334369282"
    }, 
    {
        "text": "RT @MailSport: Rubbish Cristiano Ronaldo statue erected in Madeira http://t.co/Q3jHll8X1x http://t.co/UNF0qQhpXB", 
        "created_at": "2014-12-21T16:28:03Z", 
        "id": "546703656821981184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano quelqu\u2019un  qui ne respecte pas mon prince je peux jamais le respecter. Cristiano Ronaldo T'es plus le joueur que je crois.", 
        "created_at": "2014-12-21T16:29:18Z", 
        "id": "546703969079529472"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:29:44Z", 
        "id": "546704079578497024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/bUl1ZdsnLl http://t.co/2FwfexLDvJ", 
        "created_at": "2014-12-21T16:30:02Z", 
        "id": "546704154954334208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/yogh3iVy14 http://t.co/7uKG2JuMOE", 
        "created_at": "2014-12-21T16:30:05Z", 
        "id": "546704166580920321"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubendobosque: quando a est\u00e1tua do ronaldo n\u00e3o tem nada a ver com o ronaldo xd", 
        "created_at": "2014-12-21T16:30:08Z", 
        "id": "546704181026103297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/Z3Ryd7ffR1 http://t.co/7ziYGMWcQd", 
        "created_at": "2014-12-21T16:30:21Z", 
        "id": "546704233702387712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/W8Gl6oQBE9 http://t.co/gdzxb0jbEi", 
        "created_at": "2014-12-21T16:30:32Z", 
        "id": "546704279919427584"
    }, 
    {
        "text": "RT @orelhaminhoca: tou \u00e9 bu\u00e9 impressionada com a bulge na est\u00e1tua do ronaldo http://t.co/vZyQUYkhe2", 
        "created_at": "2014-12-21T16:31:00Z", 
        "id": "546704396793704448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/1DVZhvJpis http://t.co/k6mEJ0cfNi", 
        "created_at": "2014-12-21T16:31:26Z", 
        "id": "546704506231468034"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:31:57Z", 
        "id": "546704637961990146"
    }, 
    {
        "text": "RT @orelhaminhoca: tou \u00e9 bu\u00e9 impressionada com a bulge na est\u00e1tua do ronaldo http://t.co/vZyQUYkhe2", 
        "created_at": "2014-12-21T16:32:14Z", 
        "id": "546704710577975296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/o2KDIYfdEI http://t.co/2U6NxnLjjL", 
        "created_at": "2014-12-21T16:33:13Z", 
        "id": "546704957127524353"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Cristiano Ronaldo recebeu uma \u00abjusta\u00bb homenagem, diz Bruno de Carvalho http://t.co/0VIK9MPgWg", 
        "created_at": "2014-12-21T16:33:24Z", 
        "id": "546705002966687744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/Cb3db0OQ0b http://t.co/UGvElQZz1d", 
        "created_at": "2014-12-21T16:33:25Z", 
        "id": "546705005156528128"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo imortalizado na\u00a0Madeira http://t.co/J1k3YGUgcW", 
        "created_at": "2014-12-21T16:33:36Z", 
        "id": "546705054590197760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano .... Estamos solid\u00e1rios com a resposta que voc\u00ea fez com o presidente da UEFA pessoas corajosos!!!! #Ronaldo #RealMadrid #Victory", 
        "created_at": "2014-12-21T16:33:57Z", 
        "id": "546705142352195584"
    }, 
    {
        "text": "RT @romanofaria: Tema da pr\u00f3xima semana, a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo que n\u00e3o tem a cara dele! Bom domingo amigos :)", 
        "created_at": "2014-12-21T16:35:04Z", 
        "id": "546705422804320257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \ud83d\udc4d\ud83d\ude09 http://t.co/GLAeakLNS8", 
        "created_at": "2014-12-21T16:35:46Z", 
        "id": "546705599086755840"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo muda de penteado a cada 45 minutos.", 
        "created_at": "2014-12-21T16:35:49Z", 
        "id": "546705609694138369"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo, na Madeira, tem o nariz do Ibrahimovic no entre as pernas? http://t.co/s5oT2utqyo", 
        "created_at": "2014-12-21T16:37:27Z", 
        "id": "546706023403495424"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo, na Madeira, tem o nariz do Ibrahimovic entre as pernas? http://t.co/97u1X6Lyzi", 
        "created_at": "2014-12-21T16:37:41Z", 
        "id": "546706078629900288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:37:54Z", 
        "id": "546706135114604544"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Porque \u00e9 que a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo, na Madeira, tem o nariz do Ibrahimovic entre as pernas? http://t.co/97u1X6Lyzi", 
        "created_at": "2014-12-21T16:38:02Z", 
        "id": "546706167544958976"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ignora Platini. Grande homem, este Ronaldo!!!!! http://t.co/OFVzpEvYqW", 
        "created_at": "2014-12-21T16:38:23Z", 
        "id": "546706256594214913"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:38:36Z", 
        "id": "546706309794770945"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Porque \u00e9 que a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo, na Madeira, tem o nariz do Ibrahimovic entre as pernas? http://t.co/97u1X6Lyzi", 
        "created_at": "2014-12-21T16:38:49Z", 
        "id": "546706365864239104"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Porque \u00e9 que a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo, na Madeira, tem o nariz do Ibrahimovic entre as pernas? http://t.co/97u1X6Lyzi", 
        "created_at": "2014-12-21T16:38:55Z", 
        "id": "546706391474655232"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:39:42Z", 
        "id": "546706588598566912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T16:41:42Z", 
        "id": "546707092057620481"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaopgomess: Os cal\u00e7\u00f5es j\u00e1 s\u00e3o virais. RT @mashable: Life-sized Cristiano Ronaldo statue is wearing some very tight shorts. (...)  http\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T16:43:10Z", 
        "id": "546707461571629056"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:44:16Z", 
        "id": "546707738328596480"
    }, 
    {
        "text": "Life-sized Cristiano Ronaldo statue is wearing some very tight shorts http://t.co/XIN6CouHw9", 
        "created_at": "2014-12-21T16:44:16Z", 
        "id": "546707735291510785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignored Prince Son at the Award Ceremony   http://t.co/vGrsNagaKq http://t.co/Ap2p6nevNk", 
        "created_at": "2014-12-21T16:50:18Z", 
        "id": "546709254301057024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T16:52:00Z", 
        "id": "546709682208124928"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:55:46Z", 
        "id": "546710631064559616"
    }, 
    {
        "text": "Orgulho nacional. \"@1001ptsPT: Madeira rendida a Cristiano Ronaldo (http://t.co/GejLwYVVtD) http://t.co/Gmbz8n8WwR http://t.co/pXHCyUzfwc\"", 
        "created_at": "2014-12-21T16:55:54Z", 
        "id": "546710666070200320"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 gostava de perceber a presen\u00e7a do presidente do Sporting na \"coroa\u00e7\u00e3o\" do Ronaldo,lol,aquilo era para... http://t.co/LGJZneiHaD", 
        "created_at": "2014-12-21T16:56:10Z", 
        "id": "546710732898062336"
    }, 
    {
        "text": "@alexqueiros @ACarterglobal Ronaldo always was the complete package", 
        "created_at": "2014-12-21T16:56:20Z", 
        "id": "546710773477933057"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:56:41Z", 
        "id": "546710861625446401"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:57:41Z", 
        "id": "546711112436428801"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:58:17Z", 
        "id": "546711263754326017"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:58:19Z", 
        "id": "546711273766137857"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:58:49Z", 
        "id": "546711397066108929"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:59:38Z", 
        "id": "546711603161612289"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T16:59:41Z", 
        "id": "546711618533724160"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T16:59:44Z", 
        "id": "546711631129231360"
    }, 
    {
        "text": "De ronaldo pra mim n\u00e3o tem nada, ta mais pra meu amigo baterista da ponta do sol Bruno Sousa! Foi voc\u00ea o modelo... http://t.co/90juSKzbRG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:02:43Z", 
        "id": "546712379082305536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo i'am big fan i wish that you get the balon d'or #ronaldobalondeoro hala madrid congrate for been compeon del mundo", 
        "created_at": "2014-12-21T17:02:50Z", 
        "id": "546712408459575298"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: afinal, Ronaldo j\u00e1 tinha apertado a m\u00e3o a Platini - Portugu\u00eas n\u00e3o cumprimentou o presidente da UEFA na segu... http://t.co/HYfDiPbUF1", 
        "created_at": "2014-12-21T17:03:25Z", 
        "id": "546712555595763712"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:04:21Z", 
        "id": "546712791525380096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo beaten by a kid!  Watch the Video here --&gt; http://t.co/Zercwl5Ft8  #TheFootballMind_Blog http://t.co/V9fHzZW5AF", 
        "created_at": "2014-12-21T17:05:09Z", 
        "id": "546712991685963777"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaopgomess: Os cal\u00e7\u00f5es j\u00e1 s\u00e3o virais. RT @mashable: Life-sized Cristiano Ronaldo statue is wearing some very tight shorts. (...)  http\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T17:06:01Z", 
        "id": "546713212146958336"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:07:03Z", 
        "id": "546713472403509248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T17:07:08Z", 
        "id": "546713492779454464"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:07:36Z", 
        "id": "546713607413960704"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:08:59Z", 
        "id": "546713957948743681"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo \"\u00e9 um hino ao trabalho\" http://t.co/OhTdpl8qYT", 
        "created_at": "2014-12-21T17:08:59Z", 
        "id": "546713956459360256"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:09:17Z", 
        "id": "546714033622376448"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:10:26Z", 
        "id": "546714323369074688"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:11:43Z", 
        "id": "546714646607306753"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Cristino Ronaldo na Madeira.... http://t.co/SHsMny2SCE", 
        "created_at": "2014-12-21T17:11:57Z", 
        "id": "546714702969978880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! The legend!!! http://t.co/OpF2vi1EtI", 
        "created_at": "2014-12-21T17:11:58Z", 
        "id": "546714709005983744"
    }, 
    {
        "text": "@psi_14 Na pr\u00f3pria exist\u00eancia da est\u00e1tua, ou do facto da est\u00e1tua ser t\u00e3o parecida com o Ronaldo como de qualquer outro ser humano?", 
        "created_at": "2014-12-21T17:12:00Z", 
        "id": "546714715708465153"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:12:17Z", 
        "id": "546714788454469633"
    }, 
    {
        "text": "RT @catarinafAnWijk: Aquela est\u00e1tua parece tudo menos o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:13:40Z", 
        "id": "546715134924976128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and a new statue of the Real Madrid star. http://t.co/jtY8zVvxgC", 
        "created_at": "2014-12-21T17:14:48Z", 
        "id": "546715422733893632"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:15:12Z", 
        "id": "546715520821903362"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Alberto Jo\u00e3o Jardim diz que Cristiano Ronaldo \u201c\u00e9 um hino ao trabalho\u201d http://t.co/faedUoLXVi", 
        "created_at": "2014-12-21T17:15:37Z", 
        "id": "546715627583320065"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 cheg\u00e1mos \u00e0 Madeira,  acabei de perceber que c\u00e1 em casa tamb\u00e9m temos um monumento ao Ronaldo. http://t.co/BzaYdhHwXU", 
        "created_at": "2014-12-21T17:15:40Z", 
        "id": "546715639143227392"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:18:41Z", 
        "id": "546716396693245953"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:19:58Z", 
        "id": "546716722750062592"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:20:16Z", 
        "id": "546716795428929536"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:20:29Z", 
        "id": "546716852697980928"
    }, 
    {
        "text": "@psi_14 A partir dai se percebe a rea\u00e7\u00e3o do Ronaldo ao dizer que a est\u00e1tua est\u00e1 mais bonita que ele... O mo\u00e7o t\u00e1 \u00e9 com inveja da est\u00e1tua lol", 
        "created_at": "2014-12-21T17:20:37Z", 
        "id": "546716883454820353"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:21:40Z", 
        "id": "546717150090899456"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo revela a erec\u00e7\u00e3o da sua nova est\u00e1tua\" ;) http://t.co/KCNr4HjWL1", 
        "created_at": "2014-12-21T17:22:25Z", 
        "id": "546717339665068032"
    }, 
    {
        "text": "Giroud &gt; Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T17:22:54Z", 
        "id": "546717458238013441"
    }, 
    {
        "text": "@alexqueiros RONALDO!", 
        "created_at": "2014-12-21T17:23:03Z", 
        "id": "546717498398097408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola se\u00f1or ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T17:23:13Z", 
        "id": "546717540203114496"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:25:49Z", 
        "id": "546718191813423105"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo ignora Platini e n\u00e3o cumprimenta presidente da UEFA http://t.co/LpaBqPdj3p", 
        "created_at": "2014-12-21T17:25:57Z", 
        "id": "546718228651577345"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubendobosque: \u00e9 que se fosse 1 ano tass bem, agora o platini foi quase a carreira toda sempre a foder o ronaldo e o futebol portugues,\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T17:26:01Z", 
        "id": "546718243772432384"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubendobosque: quando a est\u00e1tua do ronaldo n\u00e3o tem nada a ver com o ronaldo xd", 
        "created_at": "2014-12-21T17:28:07Z", 
        "id": "546718772321865728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Cruz Azul  (16-12-2014)   http://t.co/irZwV3w2Jv http://t.co/SuyLvpY588", 
        "created_at": "2014-12-21T17:31:02Z", 
        "id": "546719504202747904"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:31:25Z", 
        "id": "546719600935976962"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:33:49Z", 
        "id": "546720208308953089"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:35:13Z", 
        "id": "546720557371506690"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:37:57Z", 
        "id": "546721247766540289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Cruz Azul  (16-12-2014)   http://t.co/IN9212LG6K http://t.co/sv0Hl3g4V9", 
        "created_at": "2014-12-21T17:38:58Z", 
        "id": "546721501375123457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Cruz Azul  (16-12-2014)   http://t.co/KrwnkJeQ6g http://t.co/FkoJFckJoW", 
        "created_at": "2014-12-21T17:39:24Z", 
        "id": "546721610280214528"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 t\u00e3o igual a ele como eu sou igual \u00e0 Angelina Jolie.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:40:24Z", 
        "id": "546721862529843201"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:40:25Z", 
        "id": "546721867961495552"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 t\u00e3o igual a ele como eu sou igual \u00e0 Angelina Jolie.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:40:33Z", 
        "id": "546721899267772417"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 t\u00e3o igual a ele como eu sou igual \u00e0 Angelina Jolie.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:40:52Z", 
        "id": "546721980314308608"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 t\u00e3o igual a ele como eu sou igual \u00e0 Angelina Jolie.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:41:53Z", 
        "id": "546722235084718081"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T17:42:29Z", 
        "id": "546722386574196736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano BRAVO RONALDO PLATINI IGNORE C QUE CA VEUT DIRE UN VRAI FOOTBALLEUR", 
        "created_at": "2014-12-21T17:43:40Z", 
        "id": "546722685049643009"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:43:42Z", 
        "id": "546722694977581056"
    }, 
    {
        "text": "@Vega9000 Concordo: esta pose do Ronaldo \u00e9 o seu BI da personalidade que demonstra em campo, seja l\u00e1 a onde for!...", 
        "created_at": "2014-12-21T17:43:52Z", 
        "id": "546722734810877952"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Fam\u00edlia de Ronaldo sem palavras http://t.co/ZRIPK7P3EH  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T17:46:28Z", 
        "id": "546723390049251328"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Futebol \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\" http://t.co/cWQwNKfrz0  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T17:46:30Z", 
        "id": "546723400459509760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano a. Cristiano Ronaldo sou seu fam gosto muito de vc vei vc e o melhor jogador do mundo nem Messi chegar ao seus peis", 
        "created_at": "2014-12-21T17:51:25Z", 
        "id": "546724635929489408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T17:53:02Z", 
        "id": "546725042671726592"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:53:09Z", 
        "id": "546725072267124737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Lover Don Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2014-12-21T17:53:44Z", 
        "id": "546725218807324672"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 um bocado feia.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:54:01Z", 
        "id": "546725288185720833"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 um bocado feia.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:54:14Z", 
        "id": "546725343571496960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Messi &gt; Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T17:54:24Z", 
        "id": "546725388597362688"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 um bocado feia.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:54:25Z", 
        "id": "546725392619700224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo \u2661\u2661\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-12-21T17:54:38Z", 
        "id": "546725444310274049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ur the best player", 
        "created_at": "2014-12-21T17:55:07Z", 
        "id": "546725565706010625"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:55:40Z", 
        "id": "546725705426681857"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 um bocado feia.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:56:07Z", 
        "id": "546725816894513152"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 um bocado feia.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:56:12Z", 
        "id": "546725837899563008"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:56:18Z", 
        "id": "546725865078677504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is and always WILL BE THE BEST PLAYER IN THE WORLD", 
        "created_at": "2014-12-21T17:56:33Z", 
        "id": "546725925631848449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Sr. Ronaldo por favor ayudeme 511 999951312 Lima Peru  soy Edwin Delgado no quiero morir por favor", 
        "created_at": "2014-12-21T17:56:34Z", 
        "id": "546725930342023169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano TEAM RONALDO", 
        "created_at": "2014-12-21T17:56:50Z", 
        "id": "546725997958418434"
    }, 
    {
        "text": "A camisola do Arsenal equivale aos cal\u00e7\u00f5es de bronze do Ronaldo - d\u00e3o-nos informa\u00e7\u00e3o a mais.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:57:27Z", 
        "id": "546726152648523776"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:57:41Z", 
        "id": "546726212513824768"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T17:57:44Z", 
        "id": "546726224731844609"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 um bocado feia.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:57:54Z", 
        "id": "546726268369395712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TSBible @Troll__Football Cristiano Ronaldo unveil new bronze statue of himself in Madeira 2014   https://t.co/Hu9PI41SkM", 
        "created_at": "2014-12-21T17:57:59Z", 
        "id": "546726288506249217"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 um bocado feia.", 
        "created_at": "2014-12-21T17:58:08Z", 
        "id": "546726325915222016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo mind following me", 
        "created_at": "2014-12-21T17:59:15Z", 
        "id": "546726607667617792"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMCandeias: A camisola do Arsenal equivale aos cal\u00e7\u00f5es de bronze do Ronaldo - d\u00e3o-nos informa\u00e7\u00e3o a mais.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:00:22Z", 
        "id": "546726888153309184"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:00:49Z", 
        "id": "546727000795545600"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:00:52Z", 
        "id": "546727015983112192"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:01:38Z", 
        "id": "546727207461470208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@realmadriden: Cristiano Ronaldo awarded in Madeira. Congratulations, @Cristiano! http://t.co/SNO848GPgD http://t.co/zTZytjYjDZ\"", 
        "created_at": "2014-12-21T18:02:15Z", 
        "id": "546727363598614528"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrobrandao: A melhor pose para a est\u00e1tua do Ronaldo seria sempre esta. http://t.co/pGvxmE5lGY", 
        "created_at": "2014-12-21T18:03:07Z", 
        "id": "546727580129579008"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:04:05Z", 
        "id": "546727822010875904"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:04:19Z", 
        "id": "546727883939794944"
    }, 
    {
        "text": "RT @SrDrNuno: O Ronaldo n\u00e3o cumprimentou Platini? Foi por medo de apanhar alguma doen\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:04:53Z", 
        "id": "546728025128468480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, condecorado en Madeira. \u00a1Felicidades, @Cristiano! http://t.co/PogoMyKQf4 http://t.co/tNanVgtM3y", 
        "created_at": "2014-12-21T18:04:53Z", 
        "id": "546728026256728064"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:06:51Z", 
        "id": "546728518479282177"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:07:14Z", 
        "id": "546728616785346560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-12-21T18:07:43Z", 
        "id": "546728738982207488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Ronaldo Hala Madrid", 
        "created_at": "2014-12-21T18:08:53Z", 
        "id": "546729031832723457"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:09:32Z", 
        "id": "546729197012803584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661cristiano Ronaldo\u2661", 
        "created_at": "2014-12-21T18:09:50Z", 
        "id": "546729269154430976"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:14:36Z", 
        "id": "546730469426212867"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:14:41Z", 
        "id": "546730491362443264"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:15:02Z", 
        "id": "546730579543474176"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:15:05Z", 
        "id": "546730592164151296"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:16:04Z", 
        "id": "546730840286568448"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:18:27Z", 
        "id": "546731440504066048"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:19:22Z", 
        "id": "546731668665823232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hallo Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T18:22:54Z", 
        "id": "546732560362274816"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:23:34Z", 
        "id": "546732726209245185"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:23:42Z", 
        "id": "546732762150223872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/gIBhkBQxSW", 
        "created_at": "2014-12-21T18:24:04Z", 
        "id": "546732851153371136"
    }, 
    {
        "text": "Milhares assistiram \u00e0 inaugura\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de Ronaldo http://t.co/pbiyb8SBTN", 
        "created_at": "2014-12-21T18:24:39Z", 
        "id": "546732999342292992"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:25:31Z", 
        "id": "546733215407685632"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:25:52Z", 
        "id": "546733306583457794"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: Cristiano Ronaldo, condecorado en Madeira. \u00a1Felicidades, @Cristiano! http://t.co/anbW1E2vDJ http://t.co/uov21UwH4L", 
        "created_at": "2014-12-21T18:26:12Z", 
        "id": "546733387722276865"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:27:11Z", 
        "id": "546733635819556865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unveil new bronze statue of himself in Madeira 2014   http://t.co/X3Kc6qcqCO http://t.co/1CQ77GJFti", 
        "created_at": "2014-12-21T18:28:03Z", 
        "id": "546733855244554241"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:28:22Z", 
        "id": "546733936630849538"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:29:48Z", 
        "id": "546734294904094720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unveil new bronze statue of himself in Madeira 2014   http://t.co/1iSTBYjMYn http://t.co/ovGpue2blk", 
        "created_at": "2014-12-21T18:29:53Z", 
        "id": "546734317867921409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unveil new bronze statue of himself in Madeira 2014   http://t.co/Ki4cwzZ5yu http://t.co/MOvAnsWUGU", 
        "created_at": "2014-12-21T18:30:13Z", 
        "id": "546734399530999810"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:30:30Z", 
        "id": "546734470238576640"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:35:52Z", 
        "id": "546735823069401088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano he deserves this #love_you RONALDO", 
        "created_at": "2014-12-21T18:36:44Z", 
        "id": "546736041659363329"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 agora \u00e9 que vi a est\u00e1tua do Ronaldo...n\u00e3o acho nada bem terem-lhe enfiado o Messi dentro dos cal\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:36:53Z", 
        "id": "546736075918815234"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: S\u00f3 agora \u00e9 que vi a est\u00e1tua do Ronaldo...n\u00e3o acho nada bem terem-lhe enfiado o Messi dentro dos cal\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:37:17Z", 
        "id": "546736176728907776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: S\u00f3 agora \u00e9 que vi a est\u00e1tua do Ronaldo...n\u00e3o acho nada bem terem-lhe enfiado o Messi dentro dos cal\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:38:37Z", 
        "id": "546736512650715138"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:39:03Z", 
        "id": "546736621216088065"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:39:04Z", 
        "id": "546736628912627713"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:39:27Z", 
        "id": "546736724811194368"
    }, 
    {
        "text": "A melhor finta do ano, foi a finta que o Cristiano Ronaldo fez ao Platini", 
        "created_at": "2014-12-21T18:42:13Z", 
        "id": "546737418226135040"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:42:16Z", 
        "id": "546737431966658561"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: S\u00f3 agora \u00e9 que vi a est\u00e1tua do Ronaldo...n\u00e3o acho nada bem terem-lhe enfiado o Messi dentro dos cal\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:43:17Z", 
        "id": "546737687450116096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: S\u00f3 agora \u00e9 que vi a est\u00e1tua do Ronaldo...n\u00e3o acho nada bem terem-lhe enfiado o Messi dentro dos cal\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:44:54Z", 
        "id": "546738094297604096"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Afinal, Ronaldo cumprimentou Platini (v\u00eddeo) http://t.co/FtjogpE5ID #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T18:47:45Z", 
        "id": "546738810935980033"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: Do you think Ronaldo had to pose with an erection for the sculptor?  http://t.co/cmVupbHRXQ", 
        "created_at": "2014-12-21T18:48:48Z", 
        "id": "546739075890548736"
    }, 
    {
        "text": "Neste momento a semi-erec\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de Ronaldo \u00e9 tema mundial. Viva a Madeira.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:50:07Z", 
        "id": "546739408859582465"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:50:15Z", 
        "id": "546739441214423040"
    }, 
    {
        "text": "RT @mcostaenf: ROFL RT @tomgara: Do you think Ronaldo had to pose with an erection for the sculptor?  http://t.co/It0DB05lis", 
        "created_at": "2014-12-21T18:50:45Z", 
        "id": "546739568792588288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El mejor jugador del Mundo:D  Merece el Balon de Oro:D  CRISTIANO RONALDO DOS SANTOS AVEIRO&lt;3", 
        "created_at": "2014-12-21T18:50:54Z", 
        "id": "546739604762951680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: S\u00f3 agora \u00e9 que vi a est\u00e1tua do Ronaldo...n\u00e3o acho nada bem terem-lhe enfiado o Messi dentro dos cal\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:51:07Z", 
        "id": "546739659729301504"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:51:47Z", 
        "id": "546739828604538880"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:51:48Z", 
        "id": "546739831536369664"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Neste momento a semi-erec\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de Ronaldo \u00e9 tema mundial. Viva a Madeira.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:52:07Z", 
        "id": "546739912490614785"
    }, 
    {
        "text": "capela a fazer por merecer uma est\u00e1tua na luz \u00e0 guisa da de ronaldo, porque para continuar a fazer o que faz \u00e9 preciso tomates.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:53:04Z", 
        "id": "546740150831964161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Cruz Azul HD 720p (16/12/2014) http://t.co/kERvOgUCQT", 
        "created_at": "2014-12-21T18:53:35Z", 
        "id": "546740282545680384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T18:53:58Z", 
        "id": "546740375415963649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo \ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc9d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2014-12-21T18:54:28Z", 
        "id": "546740501957705728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy cristiano ronaldo,would u plz follow mee", 
        "created_at": "2014-12-21T18:54:39Z", 
        "id": "546740549861261312"
    }, 
    {
        "text": "capela a fazer por merecer uma est\u00e1tua na luz \u00e0 guisa da de ronaldo, porque para continuar a fazer o que faz \u00e9 preciso ter tomates.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:54:53Z", 
        "id": "546740607189004288"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Neste momento a semi-erec\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de Ronaldo \u00e9 tema mundial. Viva a Madeira.", 
        "created_at": "2014-12-21T18:54:54Z", 
        "id": "546740610255036416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/fPyWOmzGAP", 
        "created_at": "2014-12-21T18:55:10Z", 
        "id": "546740679607873536"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:55:21Z", 
        "id": "546740725682286592"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:55:35Z", 
        "id": "546740785740132353"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T18:55:38Z", 
        "id": "546740795899138048"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo_cv: Cristiano Ronaldo ignora Platini na entrega das medalhas do Mundial de Clubes, em que o Real Madrid se sagrou... http://t.co/Q\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T18:55:55Z", 
        "id": "546740868322177024"
    }, 
    {
        "text": "RT @leylatelmo: CRISTIANO RONALDO AHAHAHAHAHA O DINHEIRO FAZ MILAGRES \ud83d\ude02 http://t.co/kk2XZ42Xcw", 
        "created_at": "2014-12-21T18:56:02Z", 
        "id": "546740898101735424"
    }, 
    {
        "text": "Os madeirenses homenageiam uma erec\u00e7\u00e3o de Ronaldo, cujo filho est\u00e1 envolto em mist\u00e9rio. Fen\u00f3menos", 
        "created_at": "2014-12-21T18:56:07Z", 
        "id": "546740918632861696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abDiscurso n\u00e3o \u00e9 o meu forte, sou melhor a jogar\u00bb http://t.co/IikNw7zokd", 
        "created_at": "2014-12-21T18:56:53Z", 
        "id": "546741112992694272"
    }, 
    {
        "text": "Tenho erec\u00e7\u00f5es maiores que ele!!!--&gt;Ronaldo sente-se \"privilegiado\" http://t.co/y8R1Un79Hi", 
        "created_at": "2014-12-21T18:58:10Z", 
        "id": "546741432782815232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Will take hes 3rd #Ballondor #awesome #cr7 #vivaronaldo #halamadrid #fifa #laliga", 
        "created_at": "2014-12-21T19:03:02Z", 
        "id": "546742657653800962"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo Statue Stands at Attention in Portugal\" http://t.co/GnCSIvuG9N", 
        "created_at": "2014-12-21T19:09:04Z", 
        "id": "546744179100233729"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (FOTO: Ronaldo afinal cumprimentou Platini) foi publicado no Xi\u00e7a Penico. FOTO: Ronaldo afinal... http://t.co/hVyVZ0c2y1", 
        "created_at": "2014-12-21T19:09:23Z", 
        "id": "546744257462030338"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T19:10:31Z", 
        "id": "546744542108872705"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T19:10:57Z", 
        "id": "546744649587900416"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo afinal cumprimentou Platini http://t.co/VWZ6M0S9UD Ler http://t.co/4yUwYQRijd", 
        "created_at": "2014-12-21T19:11:18Z", 
        "id": "546744737336532992"
    }, 
    {
        "text": "@bystpt deve ter ficado a fazer bicos na estatua do ronaldo :((", 
        "created_at": "2014-12-21T19:16:04Z", 
        "id": "546745940342996992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unveil new bronze statue of himself in Madeira 2014   http://t.co/wipNpiFUpD http://t.co/hL8Qoi9AE0", 
        "created_at": "2014-12-21T19:16:34Z", 
        "id": "546746066092425217"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo's statue doesnt look like ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T19:16:39Z", 
        "id": "546746085562417153"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-12-21T19:16:39Z", 
        "id": "546746086933553153"
    }, 
    {
        "text": "Concordais que a conta twitter 2014 mais tarad\u00f3nica pertence a @joaoporto1971. Para ele um Ronaldo e fam\u00edlia. http://t.co/0yD8Yn6gzl", 
        "created_at": "2014-12-21T19:18:09Z", 
        "id": "546746463024599042"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unveil new bronze statue of himself in Madeira 2014   http://t.co/Ia6FqXbXP6 http://t.co/EF65IqzyGB", 
        "created_at": "2014-12-21T19:18:15Z", 
        "id": "546746488098140160"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonalois: A estatua do Ronaldo ta mais parecida com o Dealer do que com o cr7", 
        "created_at": "2014-12-21T19:20:46Z", 
        "id": "546747120007806976"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo jogou nas duas equipas. Mais uma homenagem ao melhor do mundo. @Sporting_CP @SportingApoio @futsalsporting @SCPFANSOFICIAL", 
        "created_at": "2014-12-21T19:20:46Z", 
        "id": "546747121291235328"
    }, 
    {
        "text": "New Cristiano Ronaldo statue: Ronnie is very, VERY pleased with it http://t.co/chr0T1KNHa", 
        "created_at": "2014-12-21T19:21:30Z", 
        "id": "546747307777982465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love  you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T19:22:23Z", 
        "id": "546747527429500928"
    }, 
    {
        "text": "RT @messileftfoot: Ronaldo statue 'Erected' in home town of Madeira http://t.co/6ISriR8cOG", 
        "created_at": "2014-12-21T19:24:21Z", 
        "id": "546748024127758336"
    }, 
    {
        "text": "Aten\u00e7\u00e3o que eu gosto do Ronaldo e quem n\u00e3o gosta \u00e9 gordo.", 
        "created_at": "2014-12-21T19:25:13Z", 
        "id": "546748241547919360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unveil new bronze statue of himself in Madeira 2014   http://t.co/0Z9REKRMKC http://t.co/R2MjPjphtx", 
        "created_at": "2014-12-21T19:29:03Z", 
        "id": "546749207164747776"
    }, 
    {
        "text": "Depois de duas Bolas de Ouro, Ronaldo ganhou duas de bronze, \u00e9 isso?", 
        "created_at": "2014-12-21T19:31:34Z", 
        "id": "546749837560266753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo try not to fall asleep at his statue unveiling ceremony 2014   http://t.co/cWye4qRATY http://t.co/QJsf2UUKpU", 
        "created_at": "2014-12-21T19:36:19Z", 
        "id": "546751036866981888"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZorGabor: A melhor finta do ano, foi a finta que o Cristiano Ronaldo fez ao Platini", 
        "created_at": "2014-12-21T19:39:19Z", 
        "id": "546751789547405313"
    }, 
    {
        "text": "O escultor que fez a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo \u00e9 o Kid Bengala?", 
        "created_at": "2014-12-21T19:42:05Z", 
        "id": "546752486733021184"
    }, 
    {
        "text": "RT @AFN1982: :) RT @rpsilva Depois de duas Bolas de Ouro, Ronaldo ganhou duas de bronze, \u00e9 isso?", 
        "created_at": "2014-12-21T19:42:25Z", 
        "id": "546752570673618944"
    }, 
    {
        "text": "Cristina Ferreira bastante entusiasmada a perguntar a Ronaldo se tudo nele \u00e9 proporcional \u00e0 est\u00e1tua http://t.co/CZi7PVfrw7", 
        "created_at": "2014-12-21T19:43:33Z", 
        "id": "546752856272154624"
    }, 
    {
        "text": "RT @hpalves: Cristina Ferreira bastante entusiasmada a perguntar a Ronaldo se tudo nele \u00e9 proporcional \u00e0 est\u00e1tua http://t.co/CZi7PVfrw7", 
        "created_at": "2014-12-21T19:44:20Z", 
        "id": "546753054079741952"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o percebo qual \u00e9 a cena de andarem a dizer que o Ronaldo se acha mais que o Platini. Se fosse eu, fazia-lhe pior.", 
        "created_at": "2014-12-21T19:44:32Z", 
        "id": "546753103522201600"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubendobosque: quando a est\u00e1tua do ronaldo n\u00e3o tem nada a ver com o ronaldo xd", 
        "created_at": "2014-12-21T19:44:37Z", 
        "id": "546753122551734274"
    }, 
    {
        "text": "O Brunalgas j\u00e1 foi tirar uma selfies a agarrar os tomates da est\u00e1tua do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-21T19:45:21Z", 
        "id": "546753307793195009"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo excitado por estar de volta \u00e0 Madeira. As inglesas v\u00e3o adorar a est\u00e1tua.", 
        "created_at": "2014-12-21T19:48:16Z", 
        "id": "546754043738324994"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo refuses to shake hands with Michel Platini   http://t.co/5ohUAgQNEM http://t.co/pSDzQeU4tO", 
        "created_at": "2014-12-21T19:52:09Z", 
        "id": "546755020256186368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo try not to fall asleep at his statue unveiling ceremony 2014   http://t.co/i1UlA5OuKG http://t.co/UKVmGArU0B", 
        "created_at": "2014-12-21T19:52:21Z", 
        "id": "546755070457815043"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo refuses to shake hands with Michel Platini   http://t.co/BQBC0aWMYm http://t.co/vkLbOK8Tpt", 
        "created_at": "2014-12-21T19:52:23Z", 
        "id": "546755076040445953"
    }, 
    {
        "text": "RT @designerferro: \"Erected\" RT @MailSport: Rubbish Cristiano Ronaldo statue erected in Madeira http://t.co/ZzTQ7oOTYs http://t.co/AFvSZ5s8\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T19:53:36Z", 
        "id": "546755384737038337"
    }, 
    {
        "text": "@NicktheBass @ayylimao @annelling se eu n\u00e3o gosto da est\u00e1tua do ronaldo com pila, tamb\u00e9m n\u00e3o vou gostar de gajos...", 
        "created_at": "2014-12-21T19:54:23Z", 
        "id": "546755580124463105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  trying to follow Ronaldo dribbling the ball", 
        "created_at": "2014-12-21T19:54:56Z", 
        "id": "546755719266308097"
    }, 
    {
        "text": "Esta do Carrillo deve ter batido na est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T19:55:06Z", 
        "id": "546755763210059776"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@leaodealvalade: Esta do Carrillo deve ter batido na est\u00e1tua do Ronaldo\u201d eheh", 
        "created_at": "2014-12-21T19:55:29Z", 
        "id": "546755856633970689"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: Esta do Carrillo deve ter batido na est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T19:55:36Z", 
        "id": "546755887248191489"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalOGlobo: Ap\u00f3s t\u00edtulo mundial, Cristiano Ronaldo ganha est\u00e1tua em sua cidade natal. http://t.co/ZhwfkrxVY1 http://t.co/qG1S99jZAG", 
        "created_at": "2014-12-21T19:55:58Z", 
        "id": "546755981649408000"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao Preferiu passar para a est\u00e1tua do Ronaldo na Madeira...", 
        "created_at": "2014-12-21T19:56:14Z", 
        "id": "546756048238174208"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: Esta do Carrillo deve ter batido na est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T19:56:25Z", 
        "id": "546756092148318208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo try not to fall asleep at his statue unveiling ceremony 2014   http://t.co/2zBnlqQ1UD http://t.co/J5sjqtgucd", 
        "created_at": "2014-12-21T19:57:27Z", 
        "id": "546756352249712640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo refuses to shake hands with Michel Platini   http://t.co/XpMxMaeESs http://t.co/zJpUA1WnaJ", 
        "created_at": "2014-12-21T19:57:28Z", 
        "id": "546756358335651840"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpsilva: Depois de duas Bolas de Ouro, Ronaldo ganhou duas de bronze, \u00e9 isso?", 
        "created_at": "2014-12-21T19:59:26Z", 
        "id": "546756853028626432"
    }, 
    {
        "text": "@meanscp na verdade a est\u00e1tua \u00e9 polivalente, pode homenagear qualquer um, parece tanto com o Ronaldo como comigo.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:00:02Z", 
        "id": "546757002618482688"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcia de abertura na SiC: est\u00e1tuda de Ronaldo. Status on Kony?", 
        "created_at": "2014-12-21T20:01:29Z", 
        "id": "546757368261124096"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:01:31Z", 
        "id": "546757376490373120"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:02:12Z", 
        "id": "546757550365212672"
    }, 
    {
        "text": "Abertura dos jornais TV\u2019s: RTP e SIC, est\u00e1tua do Ronaldo; TVI, desaparecidos na apanha da am\u00eaijoa", 
        "created_at": "2014-12-21T20:03:23Z", 
        "id": "546757844557905922"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportTV: Cristiano Ronaldo honoured with a statue in his hometown -&gt; http://t.co/kRIsrYgqkg #SSFootball http://t.co/o77V2LR8Kl", 
        "created_at": "2014-12-21T20:03:54Z", 
        "id": "546757975709597696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you crastiano ronaldo very much", 
        "created_at": "2014-12-21T20:04:20Z", 
        "id": "546758084677234688"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo deve valer uns valentes robalos num qualquer sucateiro", 
        "created_at": "2014-12-21T20:06:08Z", 
        "id": "546758536982962176"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \"acho que a est\u00e1tua est\u00e1 mais bonita que eu\" coitado, o rapaz est\u00e1 cego. \u00c9 que s\u00f3 pode", 
        "created_at": "2014-12-21T20:06:35Z", 
        "id": "546758649897844736"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubendobosque: quando a est\u00e1tua do ronaldo n\u00e3o tem nada a ver com o ronaldo xd", 
        "created_at": "2014-12-21T20:06:51Z", 
        "id": "546758716927016960"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua no Cristiano Ronaldo est\u00e1 muito estranha", 
        "created_at": "2014-12-21T20:07:25Z", 
        "id": "546758862096056320"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalosousa: A semi-erec\u00e7\u00e3o de bronze do Ronaldo abre o Jornal da SIC.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:07:31Z", 
        "id": "546758886225879041"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem est\u00e1tua na Madeira (foto EPA) (foto LUSA) http://t.co/tkWFewJkaK", 
        "created_at": "2014-12-21T20:08:08Z", 
        "id": "546759042438557696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love youuuu &lt;3333", 
        "created_at": "2014-12-21T20:08:29Z", 
        "id": "546759131273887744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T20:08:43Z", 
        "id": "546759186840055808"
    }, 
    {
        "text": "primeiros 10 minutos do telejornal e leva-se com outros tantos minutos de cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T20:08:49Z", 
        "id": "546759213612273665"
    }, 
    {
        "text": "Desculpem mas n\u00e3o acho o Ronaldo nada de especial", 
        "created_at": "2014-12-21T20:08:50Z", 
        "id": "546759219564019712"
    }, 
    {
        "text": "tenho foto com uma das bolas do ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T20:08:54Z", 
        "id": "546759236060192770"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:09:00Z", 
        "id": "546759259938390016"
    }, 
    {
        "text": "RT @magdacabral96: A Est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 um pouco exagerada nas partes \u00edntimas", 
        "created_at": "2014-12-21T20:09:07Z", 
        "id": "546759288006639616"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:09:08Z", 
        "id": "546759293597655041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo recibi\u00f3 un nuevo reconocimiento por su excelente carrera --------&gt; http://t.co/JYNtzpWJMJ", 
        "created_at": "2014-12-21T20:10:14Z", 
        "id": "546759570228789248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano am proud of u ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-12-21T20:10:18Z", 
        "id": "546759585600929792"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalosousa: No an\u00fancio da Nike tamb\u00e9m se inaugurava a est\u00e1tua do Ronaldo depois de ele ganhar o Mundial. N\u00e3o era suposto era ser o mu\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T20:10:28Z", 
        "id": "546759629569810433"
    }, 
    {
        "text": "e j\u00e1 me sentei no lugar onde o ronaldo se equipa para os jogos no S.tiago bernabeu", 
        "created_at": "2014-12-21T20:10:34Z", 
        "id": "546759653301190656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Fantastic, you deserve it Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:11:20Z", 
        "id": "546759847925264385"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a n\u00e3o cumprimentar o platini, muito bom", 
        "created_at": "2014-12-21T20:11:44Z", 
        "id": "546759946726277120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-12-21T20:11:54Z", 
        "id": "546759990925475841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we are all proud of you Ronaldo. Another award on Jan12 2015, get ready. #CR7", 
        "created_at": "2014-12-21T20:11:57Z", 
        "id": "546760000170119168"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:11:57Z", 
        "id": "546760003911417857"
    }, 
    {
        "text": "RT @HabemusMarta: tenho foto com uma das bolas do ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T20:12:25Z", 
        "id": "546760118583709696"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalosousa: A semi-erec\u00e7\u00e3o de bronze do Ronaldo abre o Jornal da SIC.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:12:29Z", 
        "id": "546760134584967169"
    }, 
    {
        "text": "RT @sport: \u00bfD\u00f3nde qued\u00f3 la sonrisa de Cristiano Ronaldo? http://t.co/YcGOlzFwJy http://t.co/GOoQEBaqML", 
        "created_at": "2014-12-21T20:13:28Z", 
        "id": "546760381939855360"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: A est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 um bocado feia.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:14:54Z", 
        "id": "546760746038992896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Cristiano Ronaldo, yes you are the best", 
        "created_at": "2014-12-21T20:15:05Z", 
        "id": "546760789449641984"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:15:09Z", 
        "id": "546760809486241792"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucianoAlvarez: A est\u00e1tua do Ronaldo deve valer uns valentes robalos num qualquer sucateiro", 
        "created_at": "2014-12-21T20:15:52Z", 
        "id": "546760989807771648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish all players learn from Ronaldo and Messi.only because of hard work.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:16:54Z", 
        "id": "546761249938501632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you deserv Cristiano Ronaldo  you are the best player in the world.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:16:59Z", 
        "id": "546761268946677760"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:16:59Z", 
        "id": "546761270989692928"
    }, 
    {
        "text": "A Madeira fez uma est\u00e1tua do Gerrard em homenagem ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:18:14Z", 
        "id": "546761583406616576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano biz olsak amca teyze hala day\u0131 kuzen yi\u011fen sokakdaki panpalar\u0131m\u0131z\u0131 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131r\u0131z ronaldo hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnceli de\u011filsin panpa ay\u0131p ettin.....", 
        "created_at": "2014-12-21T20:18:16Z", 
        "id": "546761591220621312"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 igual!! RT @sfoliveira: A Madeira fez uma est\u00e1tua do Gerrard em homenagem ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:19:29Z", 
        "id": "546761899619409920"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, com 29 anos, j\u00e1 tem uma est\u00e1tua com + de 3 metros de altura, na Ilha da Madeira. E VIVA AO MELHOR DO MUNDO CR7", 
        "created_at": "2014-12-21T20:21:43Z", 
        "id": "546762461077319680"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:22:40Z", 
        "id": "546762698114228224"
    }, 
    {
        "text": "RT @orelhaminhoca: tou \u00e9 bu\u00e9 impressionada com a bulge na est\u00e1tua do ronaldo http://t.co/vZyQUYkhe2", 
        "created_at": "2014-12-21T20:23:26Z", 
        "id": "546762890603413504"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:23:44Z", 
        "id": "546762969422770176"
    }, 
    {
        "text": "i mean, eu admiro imenso o rapaz, you go ronaldo, mas aquela estatua...", 
        "created_at": "2014-12-21T20:23:46Z", 
        "id": "546762977811369984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ...longlive Cristiano Ronaldo..", 
        "created_at": "2014-12-21T20:24:31Z", 
        "id": "546763165275811840"
    }, 
    {
        "text": "Apesar est\u00e1tua do CR7 t\u00e1 1 pouco estranha ele merece Platini chupa q o nosso Ronaldo \u00e9 grande (em tds os aspectos kk) http://t.co/gLBBldHglX", 
        "created_at": "2014-12-21T20:26:10Z", 
        "id": "546763579274567681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please will you just come back @old trafford and make us happy once again we miss you ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:27:33Z", 
        "id": "546763930065203200"
    }, 
    {
        "text": "Quem desenhou a est\u00e1tua do Ronaldo? A senhora que restauro o Ecce Homo?", 
        "created_at": "2014-12-21T20:27:38Z", 
        "id": "546763950642450434"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T20:32:08Z", 
        "id": "546765083582689280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , muitos parab\u00e9ns rapaz mereces , continua a trabalhar ...", 
        "created_at": "2014-12-21T20:32:17Z", 
        "id": "546765117569138689"
    }, 
    {
        "text": "RT @orelhaminhoca: tou \u00e9 bu\u00e9 impressionada com a bulge na est\u00e1tua do ronaldo http://t.co/vZyQUYkhe2", 
        "created_at": "2014-12-21T20:32:32Z", 
        "id": "546765180617912320"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:33:20Z", 
        "id": "546765383416705024"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:33:37Z", 
        "id": "546765453369303040"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:33:48Z", 
        "id": "546765500106424320"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T20:35:14Z", 
        "id": "546765862032908288"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T20:35:33Z", 
        "id": "546765943314350081"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo statue makes big impression in Portugal http://t.co/A1lzFeH2r5 via @TIME", 
        "created_at": "2014-12-21T20:37:22Z", 
        "id": "546766397854863360"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:37:45Z", 
        "id": "546766494080962560"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:38:21Z", 
        "id": "546766647802228737"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo parece-me desproporcional", 
        "created_at": "2014-12-21T20:38:59Z", 
        "id": "546766805327708160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo finishes 2014 with 61 goals and 21 assists in 60 appearances.", 
        "created_at": "2014-12-21T20:39:53Z", 
        "id": "546767033493635072"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:40:17Z", 
        "id": "546767131690692611"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T20:40:31Z", 
        "id": "546767192906530816"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:40:43Z", 
        "id": "546767241900228608"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:40:44Z", 
        "id": "546767244991401986"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T20:42:21Z", 
        "id": "546767650966499328"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:42:31Z", 
        "id": "546767694423666690"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the best in the world", 
        "created_at": "2014-12-21T20:44:35Z", 
        "id": "546768214865506304"
    }, 
    {
        "text": "Presente q Ronaldo ofereceu ao escultor,em forma agradecimento,por este lhe ter posto umas \"bolas d'ouro\" na est\u00e1tua! http://t.co/1ybfwKwjPa", 
        "created_at": "2014-12-21T20:45:00Z", 
        "id": "546768319182045185"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:45:03Z", 
        "id": "546768332746403840"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: Quem desenhou a est\u00e1tua do Ronaldo? A senhora que restauro o Ecce Homo?", 
        "created_at": "2014-12-21T20:45:37Z", 
        "id": "546768475705077760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you deserve it @Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T20:45:49Z", 
        "id": "546768526531653632"
    }, 
    {
        "text": "a est\u00e1tua do Ronaldo ficou mesmo com ganda enchuma\u00e7o fds ahaha", 
        "created_at": "2014-12-21T20:46:37Z", 
        "id": "546768726599938049"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:46:56Z", 
        "id": "546768804911779841"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:48:52Z", 
        "id": "546769293418176512"
    }, 
    {
        "text": "RT @maria_rueff: Talvez q a homenagem que se fez tb \u00e0s Caldas na est\u00e1tua de Ronaldo pudesse ser mais subtil, mas n\u00e3o deixa de valorizar em \u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T20:48:57Z", 
        "id": "546769314112897024"
    }, 
    {
        "text": "RT @maria_rueff: Talvez q a homenagem que se fez tb \u00e0s Caldas na est\u00e1tua de Ronaldo pudesse ser mais subtil, mas n\u00e3o deixa de valorizar em \u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T20:49:08Z", 
        "id": "546769360807686144"
    }, 
    {
        "text": "Foi o Cutileiro que fez a est\u00e1tua do Ronaldo? http://t.co/wBjbSHz0Mg", 
        "created_at": "2014-12-21T20:49:22Z", 
        "id": "546769420249726976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Presente q Ronaldo ofereceu ao escultor,em forma agradecimento,por este lhe ter posto umas \"bolas d'ouro\" na est\u00e1tua! http\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T20:49:59Z", 
        "id": "546769573119541248"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:50:46Z", 
        "id": "546769772390912002"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You Are Amazing Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T20:51:59Z", 
        "id": "546770075861389313"
    }, 
    {
        "text": "RT @maria_rueff: Talvez q a homenagem que se fez tb \u00e0s Caldas na est\u00e1tua de Ronaldo pudesse ser mais subtil, mas n\u00e3o deixa de valorizar em \u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T20:52:08Z", 
        "id": "546770113949884416"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:53:03Z", 
        "id": "546770345488056320"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:54:26Z", 
        "id": "546770692315025408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My name is Mahmoud from Egypt I love my conscience Ronaldo and I am a big fan of you and I wish you all http://t.co/fIUGX73hfT", 
        "created_at": "2014-12-21T20:55:06Z", 
        "id": "546770861928480768"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Cristiano Ronaldo fintou Michel Platini:   Cristiano Ronaldo ignorou Michel Platini na entrega de meda... http://t.co/m0lloVA4TS", 
        "created_at": "2014-12-21T20:55:36Z", 
        "id": "546770987568480256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been named Player of the Year by Brazilian magazine, Placar. http://t.co/h2bEbzLht4", 
        "created_at": "2014-12-21T20:56:07Z", 
        "id": "546771118732759040"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:56:44Z", 
        "id": "546771271779098625"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:56:55Z", 
        "id": "546771319959064576"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ignora Platini, depois de vencer o Mundial de Clubes (em v\u00eddeo) http://t.co/kotOAMOgHT", 
        "created_at": "2014-12-21T20:57:16Z", 
        "id": "546771406810140672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ignora Platini, depois de vencer o Mundial de Clubes (em v\u00eddeo) http://t.co/tA3sDZFAFG", 
        "created_at": "2014-12-21T20:57:19Z", 
        "id": "546771420420665344"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T21:00:45Z", 
        "id": "546772281071243265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano would look even better with utd shirt on it mate. Running down the wing ...........Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T21:03:05Z", 
        "id": "546772872036098048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Presente q Ronaldo ofereceu ao escultor,em forma agradecimento,por este lhe ter posto umas \"bolas d'ouro\" na est\u00e1tua! http\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T21:06:31Z", 
        "id": "546773735601348609"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T21:08:27Z", 
        "id": "546774222350323713"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T21:08:46Z", 
        "id": "546774301098385408"
    }, 
    {
        "text": "Que magn\u00edfica obra de arte! Aquilo \u00e9 o Messi dentro dos cal\u00e7\u00f5es de Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-21T21:10:31Z", 
        "id": "546774740812439554"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, condecorado en Madeira. \u00a1Felicidades, Cristiano! http://t.co/TO8BU8398g #HalaMadrid http://t.co/nEBjwOmo3q", 
        "created_at": "2014-12-21T21:14:38Z", 
        "id": "546775777757650945"
    }, 
    {
        "text": "Madeira Island welcomes you with Life-sized Cristiano Ronaldo statue wearing some very tight shorts http://t.co/DuAI3hG6p6 via @mashable", 
        "created_at": "2014-12-21T21:15:59Z", 
        "id": "546776115243540481"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo fintou Michel Platini http://t.co/qODsG4ssuo", 
        "created_at": "2014-12-21T21:19:10Z", 
        "id": "546776918121398272"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucianoAlvarez: A est\u00e1tua do Ronaldo deve valer uns valentes robalos num qualquer sucateiro", 
        "created_at": "2014-12-21T21:22:09Z", 
        "id": "546777670349254657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no messi no neymar yes ronaldo;)", 
        "created_at": "2014-12-21T21:25:13Z", 
        "id": "546778438569558016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/YmXeGTRqwF", 
        "created_at": "2014-12-21T21:27:28Z", 
        "id": "546779007510151169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/GJFfkazxv6", 
        "created_at": "2014-12-21T21:27:30Z", 
        "id": "546779013898043392"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrobrandao: A melhor pose para a est\u00e1tua do Ronaldo seria sempre esta. http://t.co/pGvxmE5lGY", 
        "created_at": "2014-12-21T21:28:15Z", 
        "id": "546779202734010369"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@cjmata: n percebi qual o problema da est\u00e1tua\u201d Nem eu. Apesar de achar q n\u00e3o parece nada o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-21T21:28:30Z", 
        "id": "546779266852347904"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo unveils statue of himself in Portugal http://t.co/BeoahpYl0S", 
        "created_at": "2014-12-21T21:30:11Z", 
        "id": "546779691411968000"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T21:30:16Z", 
        "id": "546779712593608704"
    }, 
    {
        "text": "@patixa08 acho que o Ronaldo gostou ahahah", 
        "created_at": "2014-12-21T21:30:28Z", 
        "id": "546779760798748672"
    }, 
    {
        "text": "Do you think this Cristiano Ronaldo statue is anatomically correct? I voted No in the @MirrorRowZed poll! Have y say: http://t.co/Qkhu7a72CJ", 
        "created_at": "2014-12-21T21:33:05Z", 
        "id": "546780418070958080"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T21:33:32Z", 
        "id": "546780533561491456"
    }, 
    {
        "text": "Granda nabo que o Cristiano Ronaldo exibe na sua garbosa est\u00e1tua, hein?!", 
        "created_at": "2014-12-21T21:34:24Z", 
        "id": "546780751820488705"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T21:35:07Z", 
        "id": "546780931357671425"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abReconhecimento que me motiva a progredir mais\u00bb #CristianoRonaldo http://t.co/LJZE3u82U9", 
        "created_at": "2014-12-21T21:36:32Z", 
        "id": "546781289630924801"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlexandrePais: Do you think this Cristiano Ronaldo statue is anatomically correct? I voted No in the @MirrorRowZed poll! Have y say: ht\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T21:36:37Z", 
        "id": "546781309138644993"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlexandrePais: Do you think this Cristiano Ronaldo statue is anatomically correct? I voted No in the @MirrorRowZed poll! Have y say: ht\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T21:36:58Z", 
        "id": "546781395323203584"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrobrandao: A melhor pose para a est\u00e1tua do Ronaldo seria sempre esta. http://t.co/pGvxmE5lGY", 
        "created_at": "2014-12-21T21:38:41Z", 
        "id": "546781828020183040"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T21:38:48Z", 
        "id": "546781859401957376"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 a est\u00e1tua de homenagem a Cristiano Ronaldo. Que tal? http://t.co/NOEuZPGXTT", 
        "created_at": "2014-12-21T21:42:32Z", 
        "id": "546782796492980225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i am proud with you. #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T21:42:37Z", 
        "id": "546782818261827584"
    }, 
    {
        "text": "@RitaListing Dizem que o Cristiano Ronaldo est\u00e1 cheio de dinheiro,mas olhando para a sua est\u00e1tua parece que ele est\u00e1 \u00e9 teso.", 
        "created_at": "2014-12-21T21:42:59Z", 
        "id": "546782909634732035"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T21:44:48Z", 
        "id": "546783370030882817"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T21:45:39Z", 
        "id": "546783581646098432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Presente q Ronaldo ofereceu ao escultor,em forma agradecimento,por este lhe ter posto umas \"bolas d'ouro\" na est\u00e1tua! http\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T21:46:31Z", 
        "id": "546783802249715713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha ganado TODO con dos clubes distintos, primer jugador que lo logra http://t.co/0wDTT6DKv2", 
        "created_at": "2014-12-21T21:47:40Z", 
        "id": "546784090767495168"
    }, 
    {
        "text": "Sou s\u00f3 eu que acho que a est\u00e1tua do Ronaldo ficou uma beca diferente do gajo?", 
        "created_at": "2014-12-21T21:48:50Z", 
        "id": "546784384586883072"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Sporting \"Regresso de Ronaldo? Um dia\" http://t.co/gqoG5iPCRv  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T21:48:57Z", 
        "id": "546784414806458368"
    }, 
    {
        "text": "RT @maria_rueff: Talvez q a homenagem que se fez tb \u00e0s Caldas na est\u00e1tua de Ronaldo pudesse ser mais subtil, mas n\u00e3o deixa de valorizar em \u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T21:49:32Z", 
        "id": "546784558767943680"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Futebol \"Ronaldo merece todas as condecora\u00e7\u00f5es\" http://t.co/cWQwNKfrz0  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-21T21:49:37Z", 
        "id": "546784579630428160"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T21:50:26Z", 
        "id": "546784785654611969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ya tengo los galaxi", 
        "created_at": "2014-12-21T21:52:54Z", 
        "id": "546785408965967872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T21:53:50Z", 
        "id": "546785641967919105"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - Bruno de Carvalho: \u00abRegresso de #Ronaldo? Vamos ver... um dia\u00bb http://t.co/gpSCCa10Zt", 
        "created_at": "2014-12-21T21:53:57Z", 
        "id": "546785672162717696"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua descerrada por Cristiano Ronaldo e seu filho | DNOTICIAS.PT http://t.co/wWl1Bsyy41", 
        "created_at": "2014-12-21T21:55:24Z", 
        "id": "546786034890330113"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua descerrada por Cristiano Ronaldo e seu filho | DNOTICIAS.PT: http://t.co/qi38Nks3OS", 
        "created_at": "2014-12-21T21:55:37Z", 
        "id": "546786090451865601"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 nada parecida com ele", 
        "created_at": "2014-12-21T21:55:40Z", 
        "id": "546786104318636033"
    }, 
    {
        "text": "Enganaram-se e meteram a cara do Ronaldo na minha est\u00e1tua", 
        "created_at": "2014-12-21T21:57:10Z", 
        "id": "546786481348808704"
    }, 
    {
        "text": "O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T21:57:11Z", 
        "id": "546786484431626240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T21:57:30Z", 
        "id": "546786566153465856"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelPSilva: A est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 nada parecida com ele", 
        "created_at": "2014-12-21T21:58:20Z", 
        "id": "546786774811688960"
    }, 
    {
        "text": "a minha \u00e9 como a da est\u00e1tua do ronaldo hahaha", 
        "created_at": "2014-12-21T21:58:25Z", 
        "id": "546786794793349120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T21:58:30Z", 
        "id": "546786818168209409"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T21:59:10Z", 
        "id": "546786985302839296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T21:59:31Z", 
        "id": "546787070510133249"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T21:59:52Z", 
        "id": "546787160050118656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:00:33Z", 
        "id": "546787330523406337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:00:50Z", 
        "id": "546787403286200321"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:00:51Z", 
        "id": "546787406134128640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:01:04Z", 
        "id": "546787461113057280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:01:09Z", 
        "id": "546787481971331073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:01:40Z", 
        "id": "546787612435165185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:02:43Z", 
        "id": "546787877384757248"
    }, 
    {
        "text": "lol...at\u00e9 estes RT @TIME: Cristiano Ronaldo statue stands at attention in Portugal http://t.co/CbjwgYOJL3", 
        "created_at": "2014-12-21T22:02:53Z", 
        "id": "546787919646580736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we love u Ronaldo \u270c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", 
        "created_at": "2014-12-21T22:02:59Z", 
        "id": "546787943315042304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:03:04Z", 
        "id": "546787965255831553"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:03:36Z", 
        "id": "546788101604253696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:03:50Z", 
        "id": "546788157279465473"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:04:42Z", 
        "id": "546788378243776512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo is the best in the world &lt;3 &lt;3 &lt;3 :)", 
        "created_at": "2014-12-21T22:04:55Z", 
        "id": "546788432169959424"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:07:05Z", 
        "id": "546788975793688577"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:07:14Z", 
        "id": "546789015064965120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:07:41Z", 
        "id": "546789127233208320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:10:48Z", 
        "id": "546789913702985728"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:11:13Z", 
        "id": "546790016157249537"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T22:11:33Z", 
        "id": "546790102023016448"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:11:51Z", 
        "id": "546790177847656449"
    }, 
    {
        "text": "Madeira vence Sporting na corrida est\u00e1tua Ronaldo. Tipo USA vs USSR corrida pela lua. Sempre se podem antecipar ao Porto e fazer uma ao RQ7", 
        "created_at": "2014-12-21T22:13:23Z", 
        "id": "546790563526479873"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:14:45Z", 
        "id": "546790905806860288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:14:46Z", 
        "id": "546790910227652609"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:14:56Z", 
        "id": "546790953139597312"
    }, 
    {
        "text": "Ele adorou \ud83d\ude49 RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/liOtZq880a", 
        "created_at": "2014-12-21T22:15:59Z", 
        "id": "546791214813814787"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua descerrada por Cristiano Ronaldo e seu filho http://t.co/GEMyUQAEBd", 
        "created_at": "2014-12-21T22:16:14Z", 
        "id": "546791277183127552"
    }, 
    {
        "text": "RT @94sjournal: the latest statue for cristiano ronaldo is literally so embarrassing", 
        "created_at": "2014-12-21T22:17:38Z", 
        "id": "546791632855904256"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 que foi o Ronaldo que pediu para a est\u00e1tua ter o instrumento saliente??", 
        "created_at": "2014-12-21T22:18:02Z", 
        "id": "546791732403134465"
    }, 
    {
        "text": "RT @carolm1998: Ser\u00e1 que foi o Ronaldo que pediu para a est\u00e1tua ter o instrumento saliente??", 
        "created_at": "2014-12-21T22:18:57Z", 
        "id": "546791964692467714"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/pjeJa0XfyT", 
        "created_at": "2014-12-21T22:20:30Z", 
        "id": "546792352216788992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:21:27Z", 
        "id": "546792593049526273"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Statue Unveiled, And You'll Be Surprised At How ... http://t.co/JvHLSZvdI2", 
        "created_at": "2014-12-21T22:23:45Z", 
        "id": "546793172441911296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the best player RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2014-12-21T22:24:53Z", 
        "id": "546793454635057152"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@maria_rueff: Talvez a homenagem feita tb \u00e0s Caldas na est\u00e1tua de Ronaldo pudesse ser+subtil, m n deixa d valorizar em Mt a Madeira!\u201dri mto", 
        "created_at": "2014-12-21T22:24:53Z", 
        "id": "546793454744129537"
    }, 
    {
        "text": "RT @VPoursan: A est\u00e1tua inaugurada do ronaldo e o projecto inicial em gesso; http://t.co/P5w6kh1wHn", 
        "created_at": "2014-12-21T22:25:05Z", 
        "id": "546793506011086849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:26:42Z", 
        "id": "546793913143791616"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: Esta do Carrillo deve ter batido na est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T22:27:32Z", 
        "id": "546794124478001152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-21T22:28:01Z", 
        "id": "546794245428760577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love u ronaldo halamadrid", 
        "created_at": "2014-12-21T22:28:05Z", 
        "id": "546794262692917248"
    }, 
    {
        "text": "RT @tancredipalmeri: Cristiano Ronaldo is so cool that even his statue gets aroused when it sees him http://t.co/4IRoj6Dp4g", 
        "created_at": "2014-12-21T22:30:18Z", 
        "id": "546794819058950144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Most goals across Europe's top 5 leagues this season:  Cristiano Ronaldo (25) Alexandre Lacazette (17) Lionel Messi (15) Sergi\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T22:33:27Z", 
        "id": "546795611996319745"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Cristiano Ronaldo has returned to his hometown for the unveiling of a  3.4m statue of himself http://t.co/wJpJE2c74W http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T22:33:46Z", 
        "id": "546795689674825728"
    }, 
    {
        "text": "RT @tancredipalmeri: Cristiano Ronaldo is so cool that even his statue gets aroused when it sees him http://t.co/4IRoj6Dp4g", 
        "created_at": "2014-12-21T22:34:05Z", 
        "id": "546795773124677633"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Cristiano Ronaldo has returned to his hometown for the unveiling of a  3.4m statue of himself http://t.co/wJpJE2c74W http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T22:35:18Z", 
        "id": "546796078008631297"
    }, 
    {
        "text": "RT @afpfr: Cristiano Ronaldo inaugure une statue \u00e0 son effigie sur son \u00eele natale http://t.co/EyRNGotUeV http://t.co/I31K416qPt #AFP", 
        "created_at": "2014-12-21T22:37:36Z", 
        "id": "546796655040028672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:38:10Z", 
        "id": "546796798174822400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@iHeArTMUniteD: For the first time, I miss c ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-12-21T22:38:29Z", 
        "id": "546796878172798976"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: Quem desenhou a est\u00e1tua do Ronaldo? A senhora que restauro o Ecce Homo?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:39:44Z", 
        "id": "546797194645602304"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:42:43Z", 
        "id": "546797943786065920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:43:54Z", 
        "id": "546798240449191936"
    }, 
    {
        "text": "http://t.co/6OrD3ohQUt \u201cAgarrem-se \u00e0 piroca do Ronaldo\u201d. Quase dava. RT @tancredipalmeri: \u2026) http://t.co/xRrGwLLiOy", 
        "created_at": "2014-12-21T22:44:00Z", 
        "id": "546798267158503424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:44:05Z", 
        "id": "546798286623883265"
    }, 
    {
        "text": "RT @andretmcarmo: http://t.co/6OrD3ohQUt \u201cAgarrem-se \u00e0 piroca do Ronaldo\u201d. Quase dava. RT @tancredipalmeri: \u2026) http://t.co/xRrGwLLiOy", 
        "created_at": "2014-12-21T22:44:15Z", 
        "id": "546798329452298241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo GALATASARAY a gel", 
        "created_at": "2014-12-21T22:46:27Z", 
        "id": "546798884706856961"
    }, 
    {
        "text": "Gostei muito da est\u00e1tua do Ronaldo..................................", 
        "created_at": "2014-12-21T22:48:29Z", 
        "id": "546799396156104705"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 \u00f3bvio que o Cristiano Ronaldo merece e vale o que tem e tudo o que conquista! pra mim \u00e9 o melhor de todos os... http://t.co/pmQdQwWjIS", 
        "created_at": "2014-12-21T22:49:12Z", 
        "id": "546799573487067137"
    }, 
    {
        "text": "@hmendes ainda n\u00e3o consegui ver video do Ronaldo a fugir ao Platini, ou l\u00e1 quem \u00e9. O Youtube funciona.", 
        "created_at": "2014-12-21T22:52:36Z", 
        "id": "546800432354709504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:53:06Z", 
        "id": "546800558624231424"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T22:53:13Z", 
        "id": "546800585907781633"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:53:44Z", 
        "id": "546800716116152320"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:54:08Z", 
        "id": "546800816204840961"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:54:29Z", 
        "id": "546800906986356736"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:54:50Z", 
        "id": "546800991170207744"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:54:53Z", 
        "id": "546801004952698882"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:55:02Z", 
        "id": "546801042302967809"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:55:13Z", 
        "id": "546801089618935808"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:55:18Z", 
        "id": "546801112607916032"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:55:24Z", 
        "id": "546801137127817216"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:55:53Z", 
        "id": "546801257206538241"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:55:57Z", 
        "id": "546801275489484802"
    }, 
    {
        "text": "Madeira rendida a Cristiano Ronaldo http://t.co/gszDah8dU2", 
        "created_at": "2014-12-21T22:56:24Z", 
        "id": "546801388744085505"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:56:30Z", 
        "id": "546801414283218944"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:57:09Z", 
        "id": "546801576128819200"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:57:30Z", 
        "id": "546801663840112640"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheAndrez: O Messi \u00e9 melhor que o Ronaldo at\u00e9 na constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1tuas porque fica muito mais econ\u00f3mico", 
        "created_at": "2014-12-21T22:57:53Z", 
        "id": "546801760753704960"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T22:58:59Z", 
        "id": "546802036483059714"
    }, 
    {
        "text": "agora a s\u00e9rio, a est\u00e1tua do Ronaldo parece o Bale, s\u00f3 aquelas orelhas", 
        "created_at": "2014-12-21T22:59:00Z", 
        "id": "546802041553948672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T22:59:07Z", 
        "id": "546802069051817984"
    }, 
    {
        "text": "f a r t a de ouvir falar da est\u00e1tua do ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-21T22:59:15Z", 
        "id": "546802106297233408"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheAndrez: O Messi \u00e9 melhor que o Ronaldo at\u00e9 na constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1tuas porque fica muito mais econ\u00f3mico", 
        "created_at": "2014-12-21T22:59:46Z", 
        "id": "546802233355284481"
    }, 
    {
        "text": "a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o parece ele - pronto, j\u00e1 disse!! :P", 
        "created_at": "2014-12-21T23:00:09Z", 
        "id": "546802332730920960"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma oportunidade para a nova campanha do Viagra. #CR7 #erection", 
        "created_at": "2014-12-21T23:04:12Z", 
        "id": "546803350818541568"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Porque fizeram uma est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo com tes\u00e3o? http://t.co/IapObAsqbf", 
        "created_at": "2014-12-21T23:04:41Z", 
        "id": "546803471597703168"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] As imagens da homenagem da Madeira a Cristiano Ronaldo http://t.co/VDdvPfcqe8", 
        "created_at": "2014-12-21T23:05:28Z", 
        "id": "546803670189232128"
    }, 
    {
        "text": "RT @hmendes: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma oportunidade para a nova campanha do Viagra. #CR7 #erection", 
        "created_at": "2014-12-21T23:08:50Z", 
        "id": "546804516990226433"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano We're in the final of the Club World Cup. Hala Madrid! #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7\u2026 http://t.co/c2fAux5ELH", 
        "created_at": "2014-12-21T23:10:17Z", 
        "id": "546804880900620288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T23:10:26Z", 
        "id": "546804920746541056"
    }, 
    {
        "text": "RT @ENEWSPAPERmx: Erigen una estatua con el pene erecto de Cristiano Ronaldo http://t.co/40uV3dFbF8 http://t.co/XpgFgmgNBP", 
        "created_at": "2014-12-21T23:10:31Z", 
        "id": "546804940631711744"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de #Ronaldo http://t.co/GYWGDnoqGi", 
        "created_at": "2014-12-21T23:11:04Z", 
        "id": "546805077319909377"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de #Ronaldo http://t.co/GYWGDnoqGi", 
        "created_at": "2014-12-21T23:11:20Z", 
        "id": "546805144785264641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de #Ronaldo http://t.co/GYWGDnoqGi", 
        "created_at": "2014-12-21T23:11:44Z", 
        "id": "546805246576832513"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T23:12:03Z", 
        "id": "546805325865570304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de #Ronaldo http://t.co/GYWGDnoqGi", 
        "created_at": "2014-12-21T23:12:13Z", 
        "id": "546805369033732096"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o posso ver mais a est\u00e1tua do ronaldo, n\u00e3o por favor, aquilo est\u00e1 mau demais", 
        "created_at": "2014-12-21T23:12:18Z", 
        "id": "546805388994441216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de #Ronaldo http://t.co/GYWGDnoqGi", 
        "created_at": "2014-12-21T23:13:03Z", 
        "id": "546805575515127809"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T23:13:08Z", 
        "id": "546805599150026752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de #Ronaldo http://t.co/GYWGDnoqGi", 
        "created_at": "2014-12-21T23:13:34Z", 
        "id": "546805709091123200"
    }, 
    {
        "text": "RT @not_your_ex: \"@pedrojamess: Porque fizeram uma est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo com tes\u00e3o? http://t.co/aEZOLkVQj3\" omfg", 
        "created_at": "2014-12-21T23:15:36Z", 
        "id": "546806217814069248"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T23:15:43Z", 
        "id": "546806246985465856"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Sorry Cristiano Ronaldo mas n\u00e3o consegui parar de rir http://t.co/Aov4i18ORZ", 
        "created_at": "2014-12-21T23:15:44Z", 
        "id": "546806252672933889"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T23:16:14Z", 
        "id": "546806376954335233"
    }, 
    {
        "text": "Deviam parar com as piadas sobre as bolas de ouro da est\u00e1tua do Ronaldo. Ainda l\u00e1 vai algum \u00e0 martelada para ver se s\u00e3o mesmo de ouro. #fb", 
        "created_at": "2014-12-21T23:17:45Z", 
        "id": "546806760498298880"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Porque fizeram uma est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo com tes\u00e3o? http://t.co/IapObAsqbf", 
        "created_at": "2014-12-21T23:17:57Z", 
        "id": "546806811240980481"
    }, 
    {
        "text": "@leylatelmo S\u00e9rio , at\u00e9 o Ronaldo veio dizer que n\u00e3o tive presente na cena da estatua dele e qes bue triste.. e fdd , tempo n da pa td \ud83d\ude14", 
        "created_at": "2014-12-21T23:19:06Z", 
        "id": "546807100723437568"
    }, 
    {
        "text": "RT @El_Pedras: @leylatelmo S\u00e9rio , at\u00e9 o Ronaldo veio dizer que n\u00e3o tive presente na cena da estatua dele e qes bue triste.. e fdd , tempo \u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T23:20:04Z", 
        "id": "546807344957784064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de #Ronaldo http://t.co/GYWGDnoqGi", 
        "created_at": "2014-12-21T23:20:42Z", 
        "id": "546807501652774912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tunesjunior: A est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo ficou t\u00e3o bosta, desculpem est\u00e1 t\u00e3o m\u00e1 ahaha", 
        "created_at": "2014-12-21T23:20:48Z", 
        "id": "546807526936027136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tunesjunior: A est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo ficou t\u00e3o bosta, desculpem est\u00e1 t\u00e3o m\u00e1 ahaha", 
        "created_at": "2014-12-21T23:21:00Z", 
        "id": "546807576974077952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tunesjunior: A est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo ficou t\u00e3o bosta, desculpem est\u00e1 t\u00e3o m\u00e1 ahaha", 
        "created_at": "2014-12-21T23:24:26Z", 
        "id": "546808443437584386"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 estou farta de ver as partes \u00edntimas do Ronaldo de 2 em 2 minutos na internet.", 
        "created_at": "2014-12-21T23:24:50Z", 
        "id": "546808544096698368"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: J\u00e1 estou farta de ver as partes \u00edntimas do Ronaldo de 2 em 2 minutos na internet.", 
        "created_at": "2014-12-21T23:24:56Z", 
        "id": "546808569321246722"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you deserve it im your biggest fan ronaldo  RONALDO CHOP!!!", 
        "created_at": "2014-12-21T23:26:14Z", 
        "id": "546808896937926656"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNFC: A day after lifting the Club World Cup, Cristiano Ronaldo returned home to unveil a bronze statue of his likeness. http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-12-21T23:27:04Z", 
        "id": "546809102962532352"
    }, 
    {
        "text": "\"Ballon d'Or winner will be announced January 12. Cristiano Ronaldo is the favorite by a wide margin\" just in time for the bday", 
        "created_at": "2014-12-21T23:27:59Z", 
        "id": "546809334337110016"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: J\u00e1 estou farta de ver as partes \u00edntimas do Ronaldo de 2 em 2 minutos na internet.", 
        "created_at": "2014-12-21T23:29:10Z", 
        "id": "546809635395891200"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T23:29:38Z", 
        "id": "546809750558867456"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Porque fizeram uma est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo com tes\u00e3o? http://t.co/IapObAsqbf", 
        "created_at": "2014-12-21T23:30:09Z", 
        "id": "546809881576366082"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: J\u00e1 estou farta de ver as partes \u00edntimas do Ronaldo de 2 em 2 minutos na internet.", 
        "created_at": "2014-12-21T23:31:01Z", 
        "id": "546810098702884864"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\ud83d\udc96 #CR7 #Cristiano #Ronaldo #ClubWC #RealMadrid #HalaMadrid #likesforlikes #likesforfollow #follow... http://t.co/nPcogSMYH1", 
        "created_at": "2014-12-21T23:32:37Z", 
        "id": "546810501788098560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T23:32:48Z", 
        "id": "546810549775118336"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: J\u00e1 estou farta de ver as partes \u00edntimas do Ronaldo de 2 em 2 minutos na internet.", 
        "created_at": "2014-12-21T23:33:19Z", 
        "id": "546810676816379904"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T23:37:20Z", 
        "id": "546811688230879232"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T23:39:22Z", 
        "id": "546812198929305602"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: J\u00e1 estou farta de ver as partes \u00edntimas do Ronaldo de 2 em 2 minutos na internet.", 
        "created_at": "2014-12-21T23:41:15Z", 
        "id": "546812673942642689"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo - Homem est\u00e1tua :)  Foto: http://t.co/uvt7LC8b6Z http://t.co/YLoeD7WBqF", 
        "created_at": "2014-12-21T23:41:23Z", 
        "id": "546812706213609472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T23:48:15Z", 
        "id": "546814435801976832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-21T23:51:32Z", 
        "id": "546815263887609856"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de Ronaldo http://t.co/ufGm2SRsbH #desporto", 
        "created_at": "2014-12-21T23:56:37Z", 
        "id": "546816541421883392"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-21T23:57:40Z", 
        "id": "546816804010860544"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaListing: J\u00e1 estou farta de ver as partes \u00edntimas do Ronaldo de 2 em 2 minutos na internet.", 
        "created_at": "2014-12-21T23:57:45Z", 
        "id": "546816826995646464"
    }, 
    {
        "text": "New Cristiano Ronaldo statue: Ronnie is very, VERY pleased with it http://t.co/1CQv4cI9D4", 
        "created_at": "2014-12-21T23:58:22Z", 
        "id": "546816980897234945"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-21T23:59:05Z", 
        "id": "546817162586120192"
    }
]