[
    {
        "text": "@Cristiano oi eu sou sua Cristiano Ronaldo foram vencedor fanat.pozdravlyayu da Liga dos Campe\u00f5es e, claro, muito obrigado. Desejo", 
        "created_at": "2014-05-30T00:00:22Z", 
        "id": "472165585753997312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Ronaldo http://t.co/weQXE3DD8O", 
        "created_at": "2014-05-30T00:17:05Z", 
        "id": "472169792519274498"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo good luck...", 
        "created_at": "2014-05-30T00:22:07Z", 
        "id": "472171058624094208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCM_CR: @Cristiano Congratulations Ronaldo Champions Cup", 
        "created_at": "2014-05-30T00:36:58Z", 
        "id": "472174793739866112"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yooyoo7: #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #cr7 #real #madrid #real_madrid #hala_madrid #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648... http://t.co/3vGMd7PpFv", 
        "created_at": "2014-05-30T01:09:05Z", 
        "id": "472182879405879296"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yooyoo7: #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #cr7 #real #madrid #real_madrid #hala_madrid #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648... http://t.co/kmFmPPIv4U", 
        "created_at": "2014-05-30T01:09:15Z", 
        "id": "472182921928138754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo l'm from saudi arabia", 
        "created_at": "2014-05-30T01:09:59Z", 
        "id": "472183103096492032"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld is Ronaldo going to be 100% fit for the game vs Mexico?? #for\u00e7aselacao", 
        "created_at": "2014-05-30T01:15:25Z", 
        "id": "472184470670704642"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please, Ronaldo to reply to \u2639", 
        "created_at": "2014-05-30T01:21:30Z", 
        "id": "472186002220396544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please, Ronaldo to reply to \u2639", 
        "created_at": "2014-05-30T01:22:21Z", 
        "id": "472186217501450240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"If Real Madrid winning the Champions League, I Will Return To Manchester United\"  - Cristiano Ronaldo [Marca, 2013]", 
        "created_at": "2014-05-30T01:24:42Z", 
        "id": "472186807480635394"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo hit by thigh  problem http://t.co/09sTV2Z028", 
        "created_at": "2014-05-30T01:32:59Z", 
        "id": "472188894033633281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor siempre Hala Madrid viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T01:40:44Z", 
        "id": "472190844599287808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T01:41:57Z", 
        "id": "472191150581772289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-30T01:46:42Z", 
        "id": "472192344863682560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Consiguio su 1ra Champions con el Real Madrid #HalaMadrid @VivaRonaldo http://t.co/c58IQz3UDG", 
        "created_at": "2014-05-30T01:46:55Z", 
        "id": "472192400308174848"
    }, 
    {
        "text": "Foto de vanderwalters: My birthday is going to be awesome! #worldcup #reddevils #belgium #usa #ronaldo http://t.co/m3PJmLXzlt", 
        "created_at": "2014-05-30T01:57:17Z", 
        "id": "472195008473214979"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please you to respond Ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-05-30T02:00:45Z", 
        "id": "472195880146067456"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:06:10Z", 
        "id": "472197243173601281"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:06:42Z", 
        "id": "472197376539885568"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:06:43Z", 
        "id": "472197381103296512"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:08:30Z", 
        "id": "472197832594952192"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo nunca teve vergonha da amizade com Ricardo Teixeira e com a turma do cal\u00e7ad\u00e3o da Atl\u00e2ntica. Mas tem do Brasil, ap\u00f3s ap\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T02:08:41Z", 
        "id": "472197875926327297"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:09:09Z", 
        "id": "472197994792898560"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:10:17Z", 
        "id": "472198278629834752"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:11:45Z", 
        "id": "472198649662144512"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:14:31Z", 
        "id": "472199344213745664"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:16:09Z", 
        "id": "472199754756403200"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:19:32Z", 
        "id": "472200609073209344"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:24:40Z", 
        "id": "472201899392126977"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:26:57Z", 
        "id": "472202475387518976"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Ronaldo \u00e9 um rid\u00edculo Fen\u00f4meno.", 
        "created_at": "2014-05-30T02:27:46Z", 
        "id": "472202678446342144"
    }, 
    {
        "text": "Foto de futbolitisplus: Cristiano Ronaldo se uni\u00f3 este jueves a la concentraci\u00f3n de Portugal. El luso llego con... http://t.co/6PancdGARa", 
        "created_at": "2014-05-30T02:33:07Z", 
        "id": "472204025560322048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo diragukan tampil di laga persahabatan Portugal vs Yunani http://t.co/lSovVfoI5d http://t.co/BeG2J7x9bE", 
        "created_at": "2014-05-30T02:38:57Z", 
        "id": "472205495697043457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: Back TO ManUtd \"@KilasRealMadrid: #RealMadrid =&gt; Ronaldo Tiba di Camp Latihan Portugal http://t.co/j04PDIlyvd #KilasRealMadrid\"", 
        "created_at": "2014-05-30T03:04:11Z", 
        "id": "472211844380119040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-30T03:34:10Z", 
        "id": "472219391355269120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T03:34:26Z", 
        "id": "472219455494578179"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T03:34:49Z", 
        "id": "472219554501128192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-05-30T03:37:09Z", 
        "id": "472220141426843648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T03:41:42Z", 
        "id": "472221284739584000"
    }, 
    {
        "text": "Foto de realmadridcf_pasion: GO FOLLOW @sofunnysoccer @sofunnysoccer #realmadrid #cristiano #ronaldo #halamadrid... http://t.co/fVGPszEiNA", 
        "created_at": "2014-05-30T04:12:49Z", 
        "id": "472229115680919552"
    }, 
    {
        "text": "Foto de beejersey: #lisbon #ronaldo #cr7 #bajubola #jersey Idr 130 http://t.co/iNcwstEuYh", 
        "created_at": "2014-05-30T04:32:56Z", 
        "id": "472234178017517568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo presumi\u00f3 cuerazo en la Champions http://t.co/yMMdGbNkbp", 
        "created_at": "2014-05-30T04:40:04Z", 
        "id": "472235972713656320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T05:29:10Z", 
        "id": "472248329020375042"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T05:31:19Z", 
        "id": "472248870458884096"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _sh_cr7: @cristiano #cristiano #ronaldo #real_madrid #champions_lige #la_liga #Golden_boy... http://t.co/WGdSumD8nU", 
        "created_at": "2014-05-30T05:42:17Z", 
        "id": "472251632546500608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo i mst play football under u coz i want 2 b apartaker of ur trainin", 
        "created_at": "2014-05-30T05:55:31Z", 
        "id": "472254959900450816"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #ladecima#ucl#cr7#cristiano#bali#cristianoronaldo#ronaldo#realmadrid#portugal#campeones#tbt#realmadri... http://t.co/3LkKJWH6tG", 
        "created_at": "2014-05-30T06:05:29Z", 
        "id": "472257468018753536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T06:12:29Z", 
        "id": "472259229370548224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo best", 
        "created_at": "2014-05-30T06:12:46Z", 
        "id": "472259302166499328"
    }, 
    {
        "text": "I always knew there was smth good to see here in Turkey... Que dizes Cristiano Ronaldo? ;) http://t.co/5l9sRUFjxw", 
        "created_at": "2014-05-30T06:27:21Z", 
        "id": "472262973034332160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-30T06:40:29Z", 
        "id": "472266279370252288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T06:42:39Z", 
        "id": "472266820812939265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano christiano ronaldo is the best .... i like you", 
        "created_at": "2014-05-30T06:49:39Z", 
        "id": "472268586279383040"
    }, 
    {
        "text": "Foto de pontozoo77: #cristiano# #ronaldo# #cr7# #realmadrid# #halamadrid# #7# #championsleague# #WorldCup# http://t.co/tTEDvebdRq", 
        "created_at": "2014-05-30T06:52:19Z", 
        "id": "472269256571518976"
    }, 
    {
        "text": "@Pamela___ listen to what radknapp had to say before the game about ronaldo injury from what alonso told him  http://t.co/ODKcQDP8AA", 
        "created_at": "2014-05-30T07:03:15Z", 
        "id": "472272007992594432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-30T07:17:05Z", 
        "id": "472275489319448577"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mundial-2014: Cristiano Ronaldo, s\u00f3 falta ser o melhor marcador do Mundial http://t.co/bmfD0kMn1d #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T07:23:06Z", 
        "id": "472277002859212800"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mundial-2014: Cristiano Ronaldo e Lionel Messi, o desafio supremo http://t.co/MJ0HazELDy #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T07:23:06Z", 
        "id": "472277003945512960"
    }, 
    {
        "text": "O golo de Ronaldo na final de Lisboa \u00e9 recordado pela TVI como \"minuto de ouro\".", 
        "created_at": "2014-05-30T07:47:14Z", 
        "id": "472283075020595200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on Facebook today: \u201cThe Sun\u201d published interview with me that I never gave and is pure fiction. What! The Sun's mak\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T07:53:13Z", 
        "id": "472284581308420097"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Could we soon see 'Ronaldo the Movie' in cinemas? http://t.co/Av5urQkWEH http://t.co/lhvuFrFqi4", 
        "created_at": "2014-05-30T07:53:15Z", 
        "id": "472284589164355584"
    }, 
    {
        "text": "RT @ReZFootball: @Cristiano Ronaldo with the most goals scored in a single campaign in The Champions League. \ud83d\ude4c  -17 Goals! UCL 2014! http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T07:56:47Z", 
        "id": "472285481028182016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Could we soon see 'Ronaldo the Movie' in cinemas? http://t.co/Av5urQkWEH http://t.co/lhvuFrFqi4", 
        "created_at": "2014-05-30T08:15:52Z", 
        "id": "472290281942183936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo if you win the World Cup I'm sure you will be considered as the best player in football history #riskeverything", 
        "created_at": "2014-05-30T08:45:56Z", 
        "id": "472297848365936640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Chinga tu madre cristano ronaldo de cristiano no tienes nada y de ronaldo tampoco!!! xD", 
        "created_at": "2014-05-30T08:48:18Z", 
        "id": "472298444510347264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: altra tenera prova d\u00b4amore per il figlio http://t.co/6Ve8R6czsJ", 
        "created_at": "2014-05-30T08:48:40Z", 
        "id": "472298536626053121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T08:55:18Z", 
        "id": "472300205132365824"
    }, 
    {
        "text": "[A\u00e7oriano Oriental] Cristiano Ronaldo, j\u00e1 s\u00f3 falta ser o melhor marcador do Mundial http://t.co/m7SRvguXpP", 
        "created_at": "2014-05-30T08:57:22Z", 
        "id": "472300724844376064"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, j\u00e1 s\u00f3 falta ser o melhor marcador do Mundial http://t.co/HaZqo6z3l4", 
        "created_at": "2014-05-30T08:58:11Z", 
        "id": "472300931640352768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on Facebook today: \u201cThe Sun\u201d published interview with me that I never gave and is pure fiction. What! The Sun's mak\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T09:09:34Z", 
        "id": "472303796068966400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is it relaxing days for you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T09:18:09Z", 
        "id": "472305955078963200"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo? Ainda n\u00e3o \u00e9 desta #portugal #portocanal #tv #ronaldonaotreinou #roadtoworldcup2014\u2026 http://t.co/yFCcqED4CB", 
        "created_at": "2014-05-30T09:29:40Z", 
        "id": "472308854815211520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T09:33:04Z", 
        "id": "472309710356774913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-30T09:44:47Z", 
        "id": "472312659246075904"
    }, 
    {
        "text": "O Sr. Ronaldo j\u00e1 disse que sim RT @transmontino: J\u00e1 se pode beber pepsi?", 
        "created_at": "2014-05-30T09:47:28Z", 
        "id": "472313331811094528"
    }, 
    {
        "text": "Eu sou grande f\u00e3 do ronaldo mas nenhum n\u00e3o \u00e9 melhor?? Ibra sem duvida ;) http://t.co/UXWfJ78CA1", 
        "created_at": "2014-05-30T09:47:51Z", 
        "id": "472313431551250432"
    }, 
    {
        "text": "RT @__tomaz: O Sr. Ronaldo j\u00e1 disse que sim RT @transmontino: J\u00e1 se pode beber pepsi?", 
        "created_at": "2014-05-30T09:49:06Z", 
        "id": "472313743305900033"
    }, 
    {
        "text": "RT @__tomaz: O Sr. Ronaldo j\u00e1 disse que sim RT @transmontino: J\u00e1 se pode beber pepsi?", 
        "created_at": "2014-05-30T09:49:24Z", 
        "id": "472313818270695424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T09:56:39Z", 
        "id": "472315646353485826"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Brasil2014: Ronaldo, j\u00e1 s\u00f3 falta ser o melhor marcador do Mundial http://t.co/0JqKi4eAd6 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T10:06:11Z", 
        "id": "472318041959563264"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Mundial2014: Ronaldo, com dores musculares, volta a falhar treino da sele\u00e7\u00e3o http://t.co/1OYITk2GbG", 
        "created_at": "2014-05-30T10:06:39Z", 
        "id": "472318159085531137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #art #WorldCup2014 #WorkHard #ronaldo #portugal http://t.co/obElZG0AhZ", 
        "created_at": "2014-05-30T10:07:52Z", 
        "id": "472318468944318465"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo? Ainda n\u00e3o http://t.co/3op7zcKypE #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T10:15:52Z", 
        "id": "472320480612192257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're the best! \"@respectballs: Unstoppable Ronaldo! http://t.co/XAZcyzuBXb\"", 
        "created_at": "2014-05-30T10:17:54Z", 
        "id": "472320993289990144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo its finally Ronaldo time to write made in CR7 on La Decima the penalty", 
        "created_at": "2014-05-30T10:24:43Z", 
        "id": "472322705811714048"
    }, 
    {
        "text": "Treino ainda sem Cristiano Ronaldo  #fpf #portugal #fifawc2014 #brasil2014 http://t.co/dBy7rfg4NS", 
        "created_at": "2014-05-30T10:25:21Z", 
        "id": "472322868140081152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo knows Best #CaptainFantastic #LFC http://t.co/Dg1LgPhAx6", 
        "created_at": "2014-05-30T10:29:32Z", 
        "id": "472323920453189632"
    }, 
    {
        "text": "Manobra de marketing ou nem por isso?!  Ronaldo, the movie. Segundo o di\u00e1rio El Confidencial, Cristiano Ronaldo... http://t.co/N5sm78GoGz", 
        "created_at": "2014-05-30T10:35:24Z", 
        "id": "472325394302251008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I'm big fan of yours..!! http://t.co/dYFRIXh0vX", 
        "created_at": "2014-05-30T10:38:57Z", 
        "id": "472326291564154880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  Nike Football: Winner Stays. ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Ibrahimovi...: http://t.co/vtii3S8qMt via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-30T10:49:36Z", 
        "id": "472328970768105472"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo e Raul Meireles longe do relvado - Jogadores fazem trabalho de recupera\u00e7\u00e3o http://t.co/ssf6Iw8ONm", 
        "created_at": "2014-05-30T10:52:28Z", 
        "id": "472329691312193536"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO N\u00c3O TREINOU http://t.co/YnU23FA3H5", 
        "created_at": "2014-05-30T10:55:15Z", 
        "id": "472330390485876736"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Treino ainda sem Cristiano Ronaldo http://t.co/56M7Zctvvn #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T11:00:25Z", 
        "id": "472331692976259073"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo again did not train today due to pain in his left thigh. He will surely not play tomorrow vs Greece. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-30T11:04:49Z", 
        "id": "472332800851333121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo again did not train today due to pain in his left thigh. He will surely not play tomorrow vs Greece. #P\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T11:05:14Z", 
        "id": "472332905373794304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo again did not train today due to pain in his left thigh. He will surely not play tomorrow vs Greece. #P\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T11:11:51Z", 
        "id": "472334570755747841"
    }, 
    {
        "text": "RT @messileftfoot: Some Man United fans say 'My baby Ronaldo left because he wanted a new challenge' NO side chick he used your club as a s\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T11:14:36Z", 
        "id": "472335259254935552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, com dores musculares, volta a falhar treino da sele\u00e7\u00e3o http://t.co/g684IlA72W Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-05-30T11:18:08Z", 
        "id": "472336151865348096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @kikamusicnet @RedOne_Official   forca portugal. Viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T11:20:43Z", 
        "id": "472336801965682689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano passo a vida a ver os videos do ronaldo, orgulho!!", 
        "created_at": "2014-05-30T11:21:40Z", 
        "id": "472337041305657344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @kikamusicnet @RedOne_Official Yayyy!!! The day almost come #ForcaPortugal VIVA RONALDO at WORLD CUP Brazil 2014", 
        "created_at": "2014-05-30T11:22:47Z", 
        "id": "472337319186276352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hei Ronaldo disini huja loh disana hujan ga?", 
        "created_at": "2014-05-30T11:23:01Z", 
        "id": "472337379018018816"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, com dores musculares, volta a falhar treino da sele\u00e7\u00e3o.  \"Cristiano Ronaldo continua ausente dos treinos... http://t.co/o7XfQ4Ouvw", 
        "created_at": "2014-05-30T11:26:11Z", 
        "id": "472338177332887552"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo e Meireles em trabalho espec\u00edfico http://t.co/lZpo8nZUvd", 
        "created_at": "2014-05-30T11:27:11Z", 
        "id": "472338426188951554"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @kikamusicnet @RedOne_Official excelent Song \u00a1Forza Portugal! \u00a1Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-30T11:28:16Z", 
        "id": "472338699150446592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo follow me", 
        "created_at": "2014-05-30T11:28:49Z", 
        "id": "472338840867573761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @kikamusicnet @RedOne_Official ronaldo, you can piss off! The only thing you do is promotions! You need to share life with fans..", 
        "created_at": "2014-05-30T11:33:53Z", 
        "id": "472340112945471489"
    }, 
    {
        "text": "Foto de call_tur: #ronaldo#cr7#cron#cristiano#legendhalamadrid. @tobias_green14 http://t.co/GQHbg2MkWa", 
        "created_at": "2014-05-30T11:35:32Z", 
        "id": "472340529607630848"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _nathan__p_: Cristiano. #ronaldo #cristiano #halamadrid #madrid #realmadrid #ligabbva #football #nike... http://t.co/WEwmSoxMgr", 
        "created_at": "2014-05-30T11:35:37Z", 
        "id": "472340551027539969"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo indignado com entrevista em jornal ingl\u00eas: \u00ab\u00c9 pura fic\u00e7\u00e3o\u00bb. Saiba tudo: http://t.co/o8yE9dmFqV... http://t.co/XETJE4BrQn", 
        "created_at": "2014-05-30T11:36:27Z", 
        "id": "472340761280008193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @kikamusicnet @RedOne_Official I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-30T11:36:35Z", 
        "id": "472340792107749378"
    }, 
    {
        "text": "Enquanto isso, Cristiano Ronaldo est\u00e1 de molho!!!", 
        "created_at": "2014-05-30T11:38:09Z", 
        "id": "472341186909179906"
    }, 
    {
        "text": "RT @pauloabreu4: \u00daltima hora: Paulo Bento revela que Ronaldo n\u00e3o joga amanh\u00e3 contra a Gr\u00e9cia.", 
        "created_at": "2014-05-30T11:39:43Z", 
        "id": "472341584009515008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Pepe, n\u00e3o jogam amanh\u00e3... e vamos ver se jogam no Brasil...", 
        "created_at": "2014-05-30T11:43:28Z", 
        "id": "472342526545104896"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld is Ronaldo training today?", 
        "created_at": "2014-05-30T11:44:54Z", 
        "id": "472342886592552960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo I am from indonesia. I love real madrid", 
        "created_at": "2014-05-30T11:46:26Z", 
        "id": "472343273818705920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T11:48:01Z", 
        "id": "472343670084349952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano No hay limites &lt;3 ni jam\u00e1s los habr\u00e1 para ti Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-30T11:48:33Z", 
        "id": "472343806344712192"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo falha Gr\u00e9cia http://t.co/arhMaGPh32  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-30T11:49:08Z", 
        "id": "472343953161728000"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: o com vergonha e o sem vergonha (por Antonio Lassance) http://t.co/plTer1Fa06", 
        "created_at": "2014-05-30T11:50:09Z", 
        "id": "472344206300569600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T11:54:58Z", 
        "id": "472345420761690112"
    }, 
    {
        "text": "Mundial 2014. Cristiano Ronaldo e Lionel Messi, o desafio supremo http://t.co/DKGgJexOod", 
        "created_at": "2014-05-30T11:58:20Z", 
        "id": "472346265322520576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tah todo fodido.", 
        "created_at": "2014-05-30T11:59:33Z", 
        "id": "472346573259943936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi ronaldo,mcm mne nk dpt body mcm ko ea? stress aku tau tak", 
        "created_at": "2014-05-30T12:01:51Z", 
        "id": "472347153960935424"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cristiano Ronaldo falha Gr\u00e9cia http://t.co/AeWPXhlYRX #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T12:03:02Z", 
        "id": "472347447922929664"
    }, 
    {
        "text": "#porqueseguronaoestanaAR foi convocado  pelo Paulo Bento para substituir o lesionado ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T12:03:33Z", 
        "id": "472347579234385921"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Ronaldo, com dores musculares, volta a falhar treino da sele\u00e7\u00e3o http://t.co/arCBS6QIRb", 
        "created_at": "2014-05-30T12:04:46Z", 
        "id": "472347887200768000"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo e Meireles em trabalho espec\u00edfico http://t.co/93R8SLbMOB #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T12:04:48Z", 
        "id": "472347893718720512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Weh Ronaldo. Belanja ah Nike Roshe satu untuk aku. Teringin dong!", 
        "created_at": "2014-05-30T12:12:41Z", 
        "id": "472349879985922048"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @kikamusicnet @redone_official           Ronaldo Is The bets...oke I Download ocet", 
        "created_at": "2014-05-30T12:14:05Z", 
        "id": "472350231129231360"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo continua ausente dos treinos da sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol. http://t.co/LrYUSsfLXT", 
        "created_at": "2014-05-30T12:14:37Z", 
        "id": "472350366450057216"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u201cN\u00e3o temos prazo para Cristiano Ronaldo voltar\u201d http://t.co/Mjqc0fDjC6", 
        "created_at": "2014-05-30T12:14:45Z", 
        "id": "472350400247775233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ol\u00e1 s\u00e3o Andea Romanyuk.Io s\u00e3o um f\u00e3 de voc\u00eas e eu acho que voc\u00ea \u00e9 um grande giocatore.Sei o melhor :) :) :)", 
        "created_at": "2014-05-30T12:17:29Z", 
        "id": "472351085341192192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @kikamus @RedOne_Official@Cristy7Ronaldo: @Cristiano @kikamusicnet @RedOne_Official excelent Song \u00a1Forza Portugal! \u00a1Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T12:18:10Z", 
        "id": "472351260117463040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo voc\u00ea \u00e9 o rei do mundo", 
        "created_at": "2014-05-30T12:18:51Z", 
        "id": "472351432264273920"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo e Pepe falham jogo frente \u00e0 Gr\u00e9cia http://t.co/5BVZbngZlI", 
        "created_at": "2014-05-30T12:19:20Z", 
        "id": "472351550158147585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo number 1! messi is noting @kikamusicnet @RedOne_Official", 
        "created_at": "2014-05-30T12:20:32Z", 
        "id": "472351853015879680"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u00abN\u00e3o penso que Ronaldo falhe a estreia mas na minha cabe\u00e7a devem estar todos os cen\u00e1rios\u00bb  #fpf... http://t.co/9cbZpZUuj7", 
        "created_at": "2014-05-30T12:21:17Z", 
        "id": "472352041919340544"
    }, 
    {
        "text": "Bento: \"Ronaldo and Pepe will not play against Greece. We don't have a deadline for Ronaldo to return to training.\" http://t.co/L1l0fCnlx2", 
        "created_at": "2014-05-30T12:26:22Z", 
        "id": "472353319990886400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo and Pepe will not play against Greece. We don't have a deadline for Ronaldo to return to training.\" http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T12:27:46Z", 
        "id": "472353673134489600"
    }, 
    {
        "text": "FODA-SE.. Justo quando vou ver a Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa jogar o Ronaldo n\u00e3o joga! --'", 
        "created_at": "2014-05-30T12:30:42Z", 
        "id": "472354414087651328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo beet", 
        "created_at": "2014-05-30T12:32:14Z", 
        "id": "472354798780821506"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo e Pepe falham Gr\u00e9cia http://t.co/iyprbV3MHq #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T12:34:52Z", 
        "id": "472355459412664320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo goleador, @KOKE_32 come Forrest Gump: le statistiche di @ChampionsLeague - http://t.co/vKOkvxG1bi http://t.co/Lb9vvguK38", 
        "created_at": "2014-05-30T12:35:59Z", 
        "id": "472355741047996416"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ronaldo falha Gr\u00e9cia http://t.co/0RhS4904SS", 
        "created_at": "2014-05-30T12:36:04Z", 
        "id": "472355762216251392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo and Pepe will not play against Greece. We don't have a deadline for Ronaldo to return to training.\" http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T12:36:20Z", 
        "id": "472355829870764032"
    }, 
    {
        "text": "Portugal have hired Spanish physiotherapist Javier Santamar\u00eda, who has links to Real Madrid. He'll likely do most of his work with Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-30T12:38:36Z", 
        "id": "472356398638956548"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo and Pepe will not play against Greece. We don't have a deadline for Ronaldo to return to training.\" http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T12:44:42Z", 
        "id": "472357934408953856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T12:45:19Z", 
        "id": "472358088612532224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T12:45:24Z", 
        "id": "472358113086291968"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Sele\u00e7\u00e3o Nacional: Ronaldo n\u00e3o vai jogar contra a Gr\u00e9cia http://t.co/4TyyRhYTGc", 
        "created_at": "2014-05-30T12:45:31Z", 
        "id": "472358142332788736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo again did not train today due to pain in his left thigh. He will surely not play tomorrow vs Greece. #P\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T12:45:44Z", 
        "id": "472358195009437696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T12:46:25Z", 
        "id": "472358368204836864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-30T12:46:31Z", 
        "id": "472358393987215361"
    }, 
    {
        "text": "RT @OldSchoolPanini: #FF @nicolas_vilas si vous aimez le foot portugais, de De Chalana \u00e0 Ronaldo http://t.co/qsINCdKTyS", 
        "created_at": "2014-05-30T12:50:52Z", 
        "id": "472359487991341056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo = Legend", 
        "created_at": "2014-05-30T12:51:07Z", 
        "id": "472359551459946496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi c. ronaldo my name is rima i'm from algeria and i'm a big fans for u  you are my hero &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-30T12:54:56Z", 
        "id": "472360509313142784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Pepe won't be playing in this Saturday friendly against Greece. \u2022 http://t.co/Vx4geKvpZN http://t.co/8wrbaMcHlZ\"", 
        "created_at": "2014-05-30T12:55:08Z", 
        "id": "472360560072617984"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo s\u00f3 deve jogar nas meia-finais do mundial", 
        "created_at": "2014-05-30T12:57:08Z", 
        "id": "472361062848032768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo and Pepe will not play against Greece. We don't have a deadline for Ronaldo to return to training.\" http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T12:57:23Z", 
        "id": "472361126869868544"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u201cN\u00e3o h\u00e1 timings para recuperar o Ronaldo\u201d http://t.co/d3gvYxl5To", 
        "created_at": "2014-05-30T12:58:38Z", 
        "id": "472361441140293633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo biggest fan of turkey.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:03:38Z", 
        "id": "472362701101211648"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha Gr\u00e9cia http://t.co/GjIzIUCznh via @feedly", 
        "created_at": "2014-05-30T13:06:27Z", 
        "id": "472363410101768193"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo again did not train today due to pain in his left thigh. He will surely not play tomorrow vs Greece. #P\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T13:06:39Z", 
        "id": "472363461159428096"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jamieee_turner01: Met Ronaldo in Portugal before he went off to Brazil for the #worldcup #ronaldo http://t.co/p4jJbpkBmU", 
        "created_at": "2014-05-30T13:07:21Z", 
        "id": "472363636305195008"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lapelotonafut: Cristiano #Ronaldo ya se une al grupo de para el #Mundial de #Brasil2014 #Cr7 http://t.co/YI1bbI6G7H", 
        "created_at": "2014-05-30T13:07:39Z", 
        "id": "472363713149034496"
    }, 
    {
        "text": "@FatimaRD e suspeito que a letra foi escrita pelo filho do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T13:11:11Z", 
        "id": "472364599204126720"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano in Portugal  #realmadrid #cr7 #cristiano #ronaldo #luka #modric #isco #bale #alonso #dimaria #jese #mo... http://t.co/qbOk1bIzmv", 
        "created_at": "2014-05-30T13:11:26Z", 
        "id": "472364664526241792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano y @marcelotwelve  #realmadrid #cr7 #cristiano #ronaldo #luka #modric #isco #bale #alonso #dimaria #jes... http://t.co/aalGFRMvTT", 
        "created_at": "2014-05-30T13:11:34Z", 
        "id": "472364697736712192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-30T13:12:33Z", 
        "id": "472364943145062400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se incorpor\u00f3  a la concentraci\u00f3n de la selecci\u00f3n portuguesa, junto a sus compa\u00f1eros de Real Madrid, Pepe y Coentrao.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:13:23Z", 
        "id": "472365155255189505"
    }, 
    {
        "text": "RT @OldSchoolPanini: #FF @nicolas_vilas si vous aimez le foot portugais, de De Chalana \u00e0 Ronaldo http://t.co/qsINCdKTyS", 
        "created_at": "2014-05-30T13:14:50Z", 
        "id": "472365520717877248"
    }, 
    {
        "text": "RT @OldSchoolPanini: #FF @nicolas_vilas si vous aimez le foot portugais, de De Chalana \u00e0 Ronaldo http://t.co/qsINCdKTyS", 
        "created_at": "2014-05-30T13:15:31Z", 
        "id": "472365688972390401"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o treinou e continua a recuperar de dores musculares http://t.co/inqz6P2OR3", 
        "created_at": "2014-05-30T13:17:07Z", 
        "id": "472366094565384192"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento diz que Ronaldo nem Pepe v\u00e3o jogar com a Gr\u00e9cia http://t.co/kP1fHMmfwp", 
        "created_at": "2014-05-30T13:17:09Z", 
        "id": "472366102572331009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR'7 Pls add me in Viva Ronaldo my nam'e is : \u0160a'b D\u00f8'\u00f1", 
        "created_at": "2014-05-30T13:19:02Z", 
        "id": "472366576235462656"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Paulo Bento: \u00abN\u00e3o penso que Ronaldo falhe a estreia mas na minha cabe\u00e7a devem estar todos... http://t.co/MCo6cD7wzK #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T13:19:49Z", 
        "id": "472366771026923520"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o h\u00e1 prazo para Ronaldo voltar aos treinos, revela Paulo Bento http://t.co/hps9xr1Gl2", 
        "created_at": "2014-05-30T13:20:25Z", 
        "id": "472366923137556480"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o tem prazo para voltar a treinar\u00bb - Selecionador admite inclusive o cen\u00e1rio do c... http://t.co/JvktXzIcgI", 
        "created_at": "2014-05-30T13:26:59Z", 
        "id": "472368577350090752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-30T13:27:52Z", 
        "id": "472368800122540033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Manchester United 2006/7. http://t.co/CdXaen3DHB", 
        "created_at": "2014-05-30T13:28:14Z", 
        "id": "472368889536319488"
    }, 
    {
        "text": "@Niltoncomedy Infelizmente n\u00e3o s\u00f3 Ronaldo como o Nani, F\u00e1bio Coentr\u00e3o, entre alguns outros jogadores de futebol...Rico rigor jornal\u00edstico...", 
        "created_at": "2014-05-30T13:30:05Z", 
        "id": "472369355662315520"
    }, 
    {
        "text": "Les\u00e3o de Ronaldo: \u00abN\u00e3o vamos definir prazos\u00bb:                                   \u00abNa minha cabe\u00e7a devem estar t... http://t.co/n6bRhX7bbZ", 
        "created_at": "2014-05-30T13:30:56Z", 
        "id": "472369569797898241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love of my life, my Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T13:34:58Z", 
        "id": "472370583964254208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Sporting_CP @SportingCPBr  VIVA RONALDO http://t.co/THymz4Xf9R", 
        "created_at": "2014-05-30T13:42:31Z", 
        "id": "472372485644886016"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio, Figo, Messi, Cristiano Ronaldo, Etcra. Inspirem-se! #BomFimdeSemana http://t.co/twv23S4o5N", 
        "created_at": "2014-05-30T13:43:01Z", 
        "id": "472372612769669120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ojal\u00e1 lleguemos a la final y luego gane el mundial Portugal de veras Hala Madrid hastalamuerte y viva Ronaldo y Portugal", 
        "created_at": "2014-05-30T13:43:38Z", 
        "id": "472372766357073920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo your'are the best one, I love you", 
        "created_at": "2014-05-30T13:44:34Z", 
        "id": "472373002039197696"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Paulo Bento: \u201cN\u00e3o h\u00e1 timings para recuperar o Ronaldo\u201d http://t.co/PanaPZe30s #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T13:44:50Z", 
        "id": "472373067105067008"
    }, 
    {
        "text": "Mondial-2014: le Portugal passe un premier test sans @Cristiano Ronaldo face \u00e0 la Gr\u00e8ce http://t.co/m8Aje8WwLM #AFP", 
        "created_at": "2014-05-30T13:46:56Z", 
        "id": "472373596367896576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-30T13:48:54Z", 
        "id": "472374093766201344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T13:49:31Z", 
        "id": "472374248191717377"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T13:49:47Z", 
        "id": "472374312411070464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-30T13:50:19Z", 
        "id": "472374448205889536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T13:50:20Z", 
        "id": "472374451267309568"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThomasSCabral: Mondial-2014: le Portugal passe un premier test sans @Cristiano Ronaldo face \u00e0 la Gr\u00e8ce http://t.co/m8Aje8WwLM #AFP", 
        "created_at": "2014-05-30T13:51:25Z", 
        "id": "472374725940117504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo ist der vermarktbarste Fu\u00dfballspieler der Welt - in Deutschland ist es @MesutOzil1088 http://t.co/93PT8REA05", 
        "created_at": "2014-05-30T13:51:37Z", 
        "id": "472374773922541568"
    }, 
    {
        "text": "@redandAsh10 Mas o que estou a dizer \u00e9 que a nossa salva\u00e7\u00e3o \u00e9 o Ronaldo enquanto que na Argentina n\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:53:50Z", 
        "id": "472375332675526657"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThomasSCabral: Mondial-2014: le Portugal passe un premier test sans @Cristiano Ronaldo face \u00e0 la Gr\u00e8ce http://t.co/m8Aje8WwLM #AFP", 
        "created_at": "2014-05-30T13:54:21Z", 
        "id": "472375462770266112"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThomasSCabral: Mondial-2014: le Portugal passe un premier test sans @Cristiano Ronaldo face \u00e0 la Gr\u00e8ce http://t.co/m8Aje8WwLM #AFP", 
        "created_at": "2014-05-30T13:55:36Z", 
        "id": "472375776969760768"
    }, 
    {
        "text": "@redandAsh10 Ent\u00e3o n\u00e3o percebi o tweet. O que estou a dizer \u00e9 que n\u00f3s centramo-nos muito no Ronaldo pq n tem compara\u00e7\u00e3o com os outros.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:55:57Z", 
        "id": "472375866107113473"
    }, 
    {
        "text": "@kika_sm mas eu estou a falar do facto de falarem de TUDO o que o Ronaldo faz, que n\u00e3o interessa a ningu\u00e9m.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:57:00Z", 
        "id": "472376130654470144"
    }, 
    {
        "text": "Portugal coach Paulo Bento says Cristiano Ronaldo and Pepe won't feature in friendly v Greece tomorrow.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:57:03Z", 
        "id": "472376142205575168"
    }, 
    {
        "text": "@redandAsh10 Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 aqui. V\u00e1rios jornalistas estrangeiros foram destacados para seguir todos os passos do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:57:49Z", 
        "id": "472376336447975424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal coach Paulo Bento says Cristiano Ronaldo and Pepe won't feature in friendly v Greece tomorrow.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:57:55Z", 
        "id": "472376359189487616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal coach Paulo Bento says Cristiano Ronaldo and Pepe won't feature in friendly v Greece tomorrow.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:58:07Z", 
        "id": "472376412520083458"
    }, 
    {
        "text": "\"Their physical well-being is the top priority. We'll let Ronaldo and other players recover in their own time without taking risks\" - Bento.", 
        "created_at": "2014-05-30T13:58:58Z", 
        "id": "472376627310362624"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo na capa da revista Forbes - Desporto - DN http://t.co/5qhyZj8Rgx", 
        "created_at": "2014-05-30T14:00:28Z", 
        "id": "472377004923564032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo,:-) :-) follow back plissssss  :-)\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661", 
        "created_at": "2014-05-30T14:00:33Z", 
        "id": "472377025697562625"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Les\u00e3o de Ronaldo: \u00abN\u00e3o vamos definir prazos\u00bb http://t.co/kns6XRog0R", 
        "created_at": "2014-05-30T14:00:57Z", 
        "id": "472377124955766784"
    }, 
    {
        "text": "RT @SPORTFIVE_DE: @Cristiano #Ronaldo ist der vermarktbarste Fu\u00dfballspieler der Welt - in Deutschland ist es @MesutOzil1088 http://t.co/93P\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T14:01:38Z", 
        "id": "472377296251543552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: \"Their physical well-being is the top priority. We'll let Ronaldo and other players recover in their own time without takin\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T14:03:07Z", 
        "id": "472377668583690240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal coach Paulo Bento says Cristiano Ronaldo and Pepe won't feature in friendly v Greece tomorrow.", 
        "created_at": "2014-05-30T14:03:28Z", 
        "id": "472377756458946561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo im a fan for you im a goelkeeper and casillas is my idole im 14 year and wil see casillas and you and bale tas my fav", 
        "created_at": "2014-05-30T14:04:22Z", 
        "id": "472377986311004160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal coach Paulo Bento says Cristiano Ronaldo and Pepe won't feature in friendly v Greece tomorrow.", 
        "created_at": "2014-05-30T14:06:47Z", 
        "id": "472378592102318081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal coach Paulo Bento says Cristiano Ronaldo and Pepe won't feature in friendly v Greece tomorrow.", 
        "created_at": "2014-05-30T14:07:13Z", 
        "id": "472378700231868416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano why r u surprised ur Ronaldo wasn't it them that gave u the nickname the winkler", 
        "created_at": "2014-05-30T14:08:09Z", 
        "id": "472378938489311233"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:09:33Z", 
        "id": "472379290731167744"
    }, 
    {
        "text": "RT @PierreAusseill: Mondial au Br\u00e9sil: Cristiano Ronaldo dans une ville de dengue! Par @YannBernal  http://t.co/hhSe6oQYot", 
        "created_at": "2014-05-30T14:11:10Z", 
        "id": "472379693958955008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: \"Their physical well-being is the top priority. We'll let Ronaldo and other players recover in their own time without takin\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T14:12:48Z", 
        "id": "472380105260810241"
    }, 
    {
        "text": "Foto de verballyacute: #ireland #metlife #5 #rows #up #ronaldo #andco #we #in #this #bitch http://t.co/2Nasar81l8", 
        "created_at": "2014-05-30T14:13:20Z", 
        "id": "472380241864704000"
    }, 
    {
        "text": "\"@Cristiano The official song of the Portuguese National Team for the World Cup So uplifting! https://t.co/rAxZgNxaWl \u2026\" nao mintas ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T14:14:09Z", 
        "id": "472380445016203266"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:17:02Z", 
        "id": "472381173902376960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:18:10Z", 
        "id": "472381457844158465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:19:40Z", 
        "id": "472381833942810624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:19:51Z", 
        "id": "472381882467110912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:22:02Z", 
        "id": "472382430897508353"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:22:49Z", 
        "id": "472382628063367168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: \"Their physical well-being is the top priority. We'll let Ronaldo and other players recover in their own time without takin\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T14:28:07Z", 
        "id": "472383960522440704"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThomasSCabral: Mondial-2014: le Portugal passe un premier test sans @Cristiano Ronaldo face \u00e0 la Gr\u00e8ce http://t.co/m8Aje8WwLM #AFP", 
        "created_at": "2014-05-30T14:31:26Z", 
        "id": "472384794001956864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:32:09Z", 
        "id": "472384977066532864"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Paulo Bento n\u00e3o corre riscos e deixa Ronaldo de fora com a Gr\u00e9cia http://t.co/Lgd8kFrHt2 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T14:32:23Z", 
        "id": "472385034431651840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:32:34Z", 
        "id": "472385081584390144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:33:44Z", 
        "id": "472385375260790784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:37:30Z", 
        "id": "472386321806131202"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-30T14:46:39Z", 
        "id": "472388626207502337"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:47:16Z", 
        "id": "472388782202060801"
    }, 
    {
        "text": "Foto de marco_herbalife: The Herbalife World Cup Team..! Ready for Brazil 2014..! Cristiano Ronaldo - Portugal... http://t.co/iAZrdYctjY", 
        "created_at": "2014-05-30T14:50:05Z", 
        "id": "472389491072585728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:50:09Z", 
        "id": "472389505513951232"
    }, 
    {
        "text": "Foto de josethesexy1: #cristianoronaldo #realmadrid #halamadrid #cr7 #ronaldo #ronaldo7 #laliga #ucl #uclfinal... http://t.co/NTPUmYBPPg", 
        "created_at": "2014-05-30T14:50:13Z", 
        "id": "472389521548378113"
    }, 
    {
        "text": "RT @ActualidadRT: #Ronaldo: \"Rusia ser\u00e1 una de las selecciones que sorprender\u00e1 en el Mundial\" [#f\u00fatbol] http://t.co/K3iwdh38Dv http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T14:54:13Z", 
        "id": "472390527904940032"
    }, 
    {
        "text": "RT @AFPBrazil: Mondial-2014 : Cristiano Ronaldo dans une ville de dengue ! #Portugal #AFP #CM2014 #buzz http://t.co/p0wk0Sxm6S", 
        "created_at": "2014-05-30T14:54:20Z", 
        "id": "472390559970385920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo am ur fans", 
        "created_at": "2014-05-30T14:58:35Z", 
        "id": "472391629912150016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! Good luck for the World Cup #legend", 
        "created_at": "2014-05-30T14:59:19Z", 
        "id": "472391811521347584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please follow me Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-05-30T14:59:27Z", 
        "id": "472391847466532864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love u \"\u032e", 
        "created_at": "2014-05-30T15:00:05Z", 
        "id": "472392007990935552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:00:23Z", 
        "id": "472392083009843201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:00:26Z", 
        "id": "472392094058041344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ojal\u00e1 seas el mejor jugador del mundial viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:00:34Z", 
        "id": "472392129009168384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano plzzz follow me ronaldo plzzz", 
        "created_at": "2014-05-30T15:01:11Z", 
        "id": "472392282390282240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo I'm your big fan", 
        "created_at": "2014-05-30T15:01:19Z", 
        "id": "472392316704276480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo  i like you you are the best player  messi is not good!!", 
        "created_at": "2014-05-30T15:01:29Z", 
        "id": "472392358051733504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T15:01:35Z", 
        "id": "472392382739415040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo.. Can you answer?", 
        "created_at": "2014-05-30T15:01:37Z", 
        "id": "472392390528229377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:01:52Z", 
        "id": "472392455753838592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor CR7 sigue Aki en Madrid viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:01:56Z", 
        "id": "472392471830605824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo you can say hello for me?", 
        "created_at": "2014-05-30T15:01:58Z", 
        "id": "472392478071353347"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Ronaldo piece broza x", 
        "created_at": "2014-05-30T15:02:26Z", 
        "id": "472392596426592257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo , Saludos.", 
        "created_at": "2014-05-30T15:02:28Z", 
        "id": "472392607466008576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo , como el mejor futbolista de la historia \ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\udfc6\u26bd\ud83d\udc51.", 
        "created_at": "2014-05-30T15:02:45Z", 
        "id": "472392678370709504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronnie, HUGE HUGE fan, well done for everything you have achieved and bringing joy to us man united fans!! Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:03:02Z", 
        "id": "472392749623545856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Ronaldo eres un ejemplo a seguir saludos desde Colombia", 
        "created_at": "2014-05-30T15:03:30Z", 
        "id": "472392865214390272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo! Big hello from jordan. we will support you all the way :) :)", 
        "created_at": "2014-05-30T15:03:45Z", 
        "id": "472392929466519553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo, eres el mejor jugador del mundo u de la historia y te apoyo desde Ecuador \u00f1, Quito y de Espa\u00f1a Madrid,", 
        "created_at": "2014-05-30T15:03:57Z", 
        "id": "472392978338967552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo mandale un saludo a mi hijo byron tiene 3 a\u00f1os y eres su idolo si porfa gracias", 
        "created_at": "2014-05-30T15:03:59Z", 
        "id": "472392988698501120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e1 ronaldo sou da Madeira e sou um grande f\u00e3 ser\u00e1 ke podias me seguir aki no twitter um abra\u00e7o da Madeira", 
        "created_at": "2014-05-30T15:04:11Z", 
        "id": "472393038137155584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo http://t.co/CRB5dQHkLk", 
        "created_at": "2014-05-30T15:04:25Z", 
        "id": "472393098241515520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I want to answer me to achieve my dream no more, we love you", 
        "created_at": "2014-05-30T15:04:40Z", 
        "id": "472393159301812224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forever ronaldo papa dios cr7", 
        "created_at": "2014-05-30T15:04:41Z", 
        "id": "472393162766704640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:04:44Z", 
        "id": "472393177643491328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo, eres el mejor jugador del mundo u de la historia y te apoyo desde Ecuador \u00f1, Quito y de Espa\u00f1a Madrid", 
        "created_at": "2014-05-30T15:04:50Z", 
        "id": "472393201274605569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo my name Monique I love you from Australia", 
        "created_at": "2014-05-30T15:05:03Z", 
        "id": "472393257322684418"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo http://t.co/UxMH4I36QH", 
        "created_at": "2014-05-30T15:05:06Z", 
        "id": "472393267657850881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano Ronaldo can you sey hello to me??", 
        "created_at": "2014-05-30T15:05:15Z", 
        "id": "472393304957784064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hii ronaldo  hru iam  big fan or u please SAY HELLO", 
        "created_at": "2014-05-30T15:05:25Z", 
        "id": "472393348502654976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano       Ronaldo say please to me hello  plsssss :-)", 
        "created_at": "2014-05-30T15:05:36Z", 
        "id": "472393392715227136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Hey RONALDO ABSOLUTE LEGEND!! PLEASE FAVOURITE THIS MAN XXXXX", 
        "created_at": "2014-05-30T15:05:47Z", 
        "id": "472393438344654848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plleease say hello Antonio? That'd pretty much make my entire life!", 
        "created_at": "2014-05-30T15:05:48Z", 
        "id": "472393443659247616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo http://t.co/nvWtvGoIe6", 
        "created_at": "2014-05-30T15:05:55Z", 
        "id": "472393472117596160"
    }, 
    {
        "text": "RT @bryantivan7: @Cristiano Hola Cristiano Ronaldo, eres el mejor jugador del mundo u de la historia y te apoyo desde Ecuador \u00f1, Quito y de\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T15:05:55Z", 
        "id": "472393473120043009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e1  cristiano Ronaldo how are you?", 
        "created_at": "2014-05-30T15:06:00Z", 
        "id": "472393494372548608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey hello hi Ronaldo I'm Monique massive fan from Australia", 
        "created_at": "2014-05-30T15:06:21Z", 
        "id": "472393581886312448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano betul ke ni? \u201c @LucasBeluncas:Lain kali kalau nak hebat main bola, makan KFC banyak-banyak. Tak percaya tanya Cristiano Ronaldo.\u201d", 
        "created_at": "2014-05-30T15:06:31Z", 
        "id": "472393623800012802"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u r  Ronaldo who is footballer", 
        "created_at": "2014-05-30T15:06:40Z", 
        "id": "472393664191135744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please my name is hassan from Egypt say any thing please", 
        "created_at": "2014-05-30T15:06:47Z", 
        "id": "472393691941052416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo! Can u please answer? Much respect here :)", 
        "created_at": "2014-05-30T15:06:47Z", 
        "id": "472393692569796610"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u300b\"@TeamRonaldoID: Cristiano Ronaldo menjadi 'Pemain Paling Berharga di Dunia' http://t.co/PhVmORb2Nl\"", 
        "created_at": "2014-05-30T15:07:15Z", 
        "id": "472393810949849089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey! Will you follow me? Christiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-05-30T15:07:18Z", 
        "id": "472393820282183680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOLLOW KARLO RONALDO MEIN TUMHARA HAR MATCH DEKHTA HUN :(", 
        "created_at": "2014-05-30T15:07:23Z", 
        "id": "472393843657043969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:07:38Z", 
        "id": "472393907557662720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano haha ronaldo can't play soccer haha no be he the best player for football fkin soccer hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:08:04Z", 
        "id": "472394015586144257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo cuando valla a ber a jese me gustaria tomar un acuarius con tigo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:08:08Z", 
        "id": "472394032594030592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, are you okay ?", 
        "created_at": "2014-05-30T15:08:10Z", 
        "id": "472394038096977920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo http://t.co/3lSJCB8Dva", 
        "created_at": "2014-05-30T15:08:23Z", 
        "id": "472394094212550656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo can you say hello to me plz", 
        "created_at": "2014-05-30T15:08:28Z", 
        "id": "472394115536003072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  HOLA  RONALDO #WorldCup  #Portugal  #pepe http://t.co/ne7av7fQ9c", 
        "created_at": "2014-05-30T15:08:46Z", 
        "id": "472394192153370624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hello, I want to speak to you", 
        "created_at": "2014-05-30T15:08:48Z", 
        "id": "472394198012809216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo est le meilleur joueur du monde entier", 
        "created_at": "2014-05-30T15:08:59Z", 
        "id": "472394244058251264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo don't say hi or hey or hello or ciao to anyone... As if u r free", 
        "created_at": "2014-05-30T15:09:25Z", 
        "id": "472394353349238784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hii ronaldo I am \u00f6zg\u00fcr from Turkey congrulat\u0131ons for champion leag cup", 
        "created_at": "2014-05-30T15:09:33Z", 
        "id": "472394387839021056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo How are u my name Nelson if u can say hi to me", 
        "created_at": "2014-05-30T15:09:35Z", 
        "id": "472394395816562689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo  You from Italian ??", 
        "created_at": "2014-05-30T15:09:46Z", 
        "id": "472394443618660354"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Please Follow me or Tweet me saying my name in portugal", 
        "created_at": "2014-05-30T15:10:17Z", 
        "id": "472394572442914817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bi bana cevap vermiyon zal\u0131m ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:10:27Z", 
        "id": "472394616839618560"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Is this the official account Cristiano Ronaldo 7 or simulated account and an unofficial Cristiano I say enough legend", 
        "created_at": "2014-05-30T15:10:37Z", 
        "id": "472394655930126336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-05-30T15:10:40Z", 
        "id": "472394670392107011"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo #RonaldoSegueSalom\u00e3o http://t.co/9WHTbps2uD", 
        "created_at": "2014-05-30T15:10:44Z", 
        "id": "472394688071467008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola mayra desde Espa\u00f1a Hala Madrid y viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:10:59Z", 
        "id": "472394750314938368"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que s\u00f3 aparece em sites Brasileiros? A ser verdade, parab\u00e9ns Ronaldo! http://t.co/vJccx0v0Op", 
        "created_at": "2014-05-30T15:11:45Z", 
        "id": "472394943944994816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo I am from Turkey name is \u00f6zg\u00fcr", 
        "created_at": "2014-05-30T15:11:52Z", 
        "id": "472394970939523072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo http://t.co/yz081Xdjyl", 
        "created_at": "2014-05-30T15:13:05Z", 
        "id": "472395277488623616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOLLOW FOLLOW RONALDO CHACHU PLEASE :(", 
        "created_at": "2014-05-30T15:13:54Z", 
        "id": "472395483420192768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy broo folback me bro im your fanns please, and one more thing please join muslim religion ronaldo you will happy to be muslim", 
        "created_at": "2014-05-30T15:14:05Z", 
        "id": "472395529679171586"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo my u call me 0501203026 my name is Imran", 
        "created_at": "2014-05-30T15:14:11Z", 
        "id": "472395554413346816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay ronaldo,are you funny now? How are you bro? :D", 
        "created_at": "2014-05-30T15:14:17Z", 
        "id": "472395579897548800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo i wanna c goals there hey", 
        "created_at": "2014-05-30T15:19:45Z", 
        "id": "472396953159213056"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalSul21: Ronaldo: o com vergonha e o sem vergonha (por Antonio Lassance) http://t.co/plTer1Fa06", 
        "created_at": "2014-05-30T15:21:01Z", 
        "id": "472397273159454720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc9a\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9bcan I get ur follow please RONALDO \u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9bpretty please \u263a\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-05-30T15:21:08Z", 
        "id": "472397304838635520"
    }, 
    {
        "text": "M\u00fasica oficial da Sele\u00e7\u00e3o Nacional  #portugal #cr7 #cristiano #ronaldo https://t.co/ZCvT257I1w", 
        "created_at": "2014-05-30T15:22:19Z", 
        "id": "472397599866380288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo vem com tudo para o Brasil q #Portugal vai sem campe\u00e3o", 
        "created_at": "2014-05-30T15:22:40Z", 
        "id": "472397689897115648"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalSul21: Ronaldo: o com vergonha e o sem vergonha (por Antonio Lassance) http://t.co/plTer1Fa06", 
        "created_at": "2014-05-30T15:23:34Z", 
        "id": "472397916066160640"
    }, 
    {
        "text": "Foto de vamos_rm: #CristianoRonaldo #Ronaldo #Cristiano #CR7 #realmadrid #halamadrid #football #followme #follow... http://t.co/UQkHDa4C3y", 
        "created_at": "2014-05-30T15:25:29Z", 
        "id": "472398396985073665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HOLA CRISTIANO RONALDO (Y)", 
        "created_at": "2014-05-30T15:25:31Z", 
        "id": "472398407277875201"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo 7 my will to you", 
        "created_at": "2014-05-30T15:27:04Z", 
        "id": "472398795901128704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo how come you are so good at football?", 
        "created_at": "2014-05-30T15:27:52Z", 
        "id": "472398998440275968"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThomasSCabral: Mondial-2014: le Portugal passe un premier test sans @Cristiano Ronaldo face \u00e0 la Gr\u00e8ce http://t.co/m8Aje8WwLM #AFP", 
        "created_at": "2014-05-30T15:28:07Z", 
        "id": "472399061539356673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo call me on 0551203026 just to say hello my name is Imran", 
        "created_at": "2014-05-30T15:29:50Z", 
        "id": "472399494395756544"
    }, 
    {
        "text": "RT @MotivacionesF: \u201cNunca rechazare un aut\u00f3grafo, foto o abrazo, yo tambi\u00e9n fui fan del f\u00fatbol\". -Cristiano Ronaldo. http://t.co/rcAb3RsFjG", 
        "created_at": "2014-05-30T15:30:35Z", 
        "id": "472399682896166913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T15:30:44Z", 
        "id": "472399719692783616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo and Pepe will not play against Greece. We don't have a deadline for Ronaldo to return to training.\" http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T15:30:49Z", 
        "id": "472399740530081792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-30T15:32:10Z", 
        "id": "472400077999583232"
    }, 
    {
        "text": "Portugal captain Cristiano Ronaldo receives the CNID Portuguese Footballer of the Year award from Fernando Soromenho http://t.co/QR3zd7Rwy4", 
        "created_at": "2014-05-30T15:32:21Z", 
        "id": "472400124824809472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-30T15:32:42Z", 
        "id": "472400214276702208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano YOU ASKED:CAN YOU SAY HELLO TO ME? MY NAME \u0130S CR\u0130ST\u0130ANO RONALDO DOS SANTOS AVE\u0130RO=RONE\u0130\u0130\u0130\u0130\u0130=YOUR MOTHER!!", 
        "created_at": "2014-05-30T15:36:43Z", 
        "id": "472401224860721152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can you say: Bugrahan&amp;Ronaldo is the best.", 
        "created_at": "2014-05-30T15:37:49Z", 
        "id": "472401500925599744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  the best bleyer ronaldo you,re the faking boss", 
        "created_at": "2014-05-30T15:39:39Z", 
        "id": "472401961862852608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/AlZI1atP82", 
        "created_at": "2014-05-30T15:49:20Z", 
        "id": "472404400070066178"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @marcelotwelve @garethbale11 @alonsoalexandra #Ronaldo. #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #rm... http://t.co/OgVIksAunf", 
        "created_at": "2014-05-30T15:53:03Z", 
        "id": "472405335874215936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo. #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #rm #rma #real #madrid #realmadrid #soccer #footb... http://t.co/xhuMMxclru", 
        "created_at": "2014-05-30T15:53:05Z", 
        "id": "472405343516241921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo saludos desde mexico exito en el mundial eres el mejor futbolista del mundo", 
        "created_at": "2014-05-30T15:53:26Z", 
        "id": "472405431584063488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo receives the CNID Portuguese Footballer of the Year award from Fernando Soromenho http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T15:53:56Z", 
        "id": "472405558398447617"
    }, 
    {
        "text": "Foto de alifjohnston: Whose the real Christiano Ronaldo? 'Me!' #holidays #tavira http://t.co/FATMRLSfCq", 
        "created_at": "2014-05-30T15:59:29Z", 
        "id": "472406955576004608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo receives the CNID Portuguese Footballer of the Year award from Fernando Soromenho http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T16:04:14Z", 
        "id": "472408149702344704"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hellow ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T16:13:49Z", 
        "id": "472410563046555648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo eres el mejor un abrazo wuapo", 
        "created_at": "2014-05-30T16:22:33Z", 
        "id": "472412760815726594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano que pasa?@Cristiano Ronaldo Campe\u00f3n @CasillasWorld campe\u00f3n os quiero @enola1968", 
        "created_at": "2014-05-30T16:24:09Z", 
        "id": "472413160725807104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo receives the CNID Portuguese Footballer of the Year award from Fernando Soromenho http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T16:26:16Z", 
        "id": "472413696342650880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey ronaldo hope u play well at the world cup and score many goals #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-05-30T16:29:05Z", 
        "id": "472414401858113536"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T16:30:47Z", 
        "id": "472414831640059904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo back to Manchester united :')", 
        "created_at": "2014-05-30T16:36:36Z", 
        "id": "472416295124619264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo teve mais do dobro das not\u00edcias de @neymarjr.  O estudo da Cision na CMTV.  https://t.co/Ac04ks3cLt", 
        "created_at": "2014-05-30T16:37:29Z", 
        "id": "472416516278059008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Halo ronaldo,i hope to meet u if you come indonesia.saya pengangguran,i havent working.my phone 081280442196 i have whtsapp", 
        "created_at": "2014-05-30T16:42:12Z", 
        "id": "472417705102802944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se perder\u00e1 el amistoso del s\u00e1bado entre Portugal y Grecia para descansar de una larga... http://t.co/iKwO7iMOOT", 
        "created_at": "2014-05-30T16:42:25Z", 
        "id": "472417759603998720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T16:47:09Z", 
        "id": "472418949532237824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Hola ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-05-30T16:47:19Z", 
        "id": "472418990011478016"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO NA CAPA DA REVISTA \u00abFORBES\u00bb ESPANHOLA  O jogador foi convidado para protagonizar  edi\u00e7\u00e3o... http://t.co/nYtPm8dqlo", 
        "created_at": "2014-05-30T16:47:53Z", 
        "id": "472419133003661314"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo teve mais do dobro de noticias de Neymar. Estudo da @cisionportugal https://t.co/Ac04ks3cLt", 
        "created_at": "2014-05-30T16:49:44Z", 
        "id": "472419598365900800"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ohhmymadrid: Cristiano Ronaldo. @cristiano #RealMadrid #Brazil2014 #love #TagsForLikes #TFLers #tweegram... http://t.co/EAYoegXtlX", 
        "created_at": "2014-05-30T16:50:04Z", 
        "id": "472419683245645824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo to Skip Portugal Vs. Greece Friendly Match http://t.co/FwiZq6Fq2R via @Infotainment9ja", 
        "created_at": "2014-05-30T16:50:06Z", 
        "id": "472419692347260928"
    }, 
    {
        "text": "A very different perception of Messi/Ronaldo by folk in their home towns: Messi =&gt; http://t.co/xoQJCarltz Ronaldo =&gt; http://t.co/nSEvEzUpXv", 
        "created_at": "2014-05-30T16:50:36Z", 
        "id": "472419819745472512"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo aos olhos de um jornalista brasileiro: \u00abEle \u00e9 O cara!\u00bb  #fpf #fifawc2014 #brasil2014 #cr7 #portugal http://t.co/jnHmb8mCiX", 
        "created_at": "2014-05-30T16:51:17Z", 
        "id": "472419992273965056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a", 
        "created_at": "2014-05-30T16:51:28Z", 
        "id": "472420038247739392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a..", 
        "created_at": "2014-05-30T16:51:34Z", 
        "id": "472420059751927808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano United!\"@UtdLens: Cristiano Ronaldo: from United to Madrid [1/2] - http://t.co/5Wroyt3vdn\"", 
        "created_at": "2014-05-30T16:52:29Z", 
        "id": "472420291222597633"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo surpreendido por Bebeto (v\u00eddeo) http://t.co/tIPyYRGIss", 
        "created_at": "2014-05-30T16:53:25Z", 
        "id": "472420528469585920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A very different perception of Messi/Ronaldo by folk in their home towns: Messi =&gt; http://t.co/xoQJCarltz Ronaldo =&gt; http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T16:56:45Z", 
        "id": "472421364675399681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo receives the CNID Portuguese Footballer of the Year award from Fernando Soromenho http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T17:04:08Z", 
        "id": "472423222751682560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A very different perception of Messi/Ronaldo by folk in their home towns: Messi =&gt; http://t.co/xoQJCarltz Ronaldo =&gt; http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T17:08:25Z", 
        "id": "472424303556689920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JuanPerez1977 #Ronaldo http://t.co/c0cVBM4TmH", 
        "created_at": "2014-05-30T17:11:13Z", 
        "id": "472425007902380032"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u201cN\u00e3o vamos estipular um prazo para o regresso de Ronaldo\u201d http://t.co/0rhhe7hm3R", 
        "created_at": "2014-05-30T17:11:39Z", 
        "id": "472425114743488513"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Paulo Bento: \u201cN\u00e3o vamos estipular um prazo para o regresso de Ronaldo\u201d http://t.co/8OpgSN2H6v #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T17:11:39Z", 
        "id": "472425116287004672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T17:14:15Z", 
        "id": "472425768031485952"
    }, 
    {
        "text": "Calhou-me o ronaldo AHAHAHAH facil!", 
        "created_at": "2014-05-30T17:14:52Z", 
        "id": "472425924982755328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo http://t.co/ojsGP2eNqw", 
        "created_at": "2014-05-30T17:23:12Z", 
        "id": "472428024177364992"
    }, 
    {
        "text": "Ja n\u00e3o preciso de packs nenhuns , ronaldo \u00e9 fera AHAHAH", 
        "created_at": "2014-05-30T17:23:40Z", 
        "id": "472428140212813825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A very different perception of Messi/Ronaldo by folk in their home towns: Messi =&gt; http://t.co/xoQJCarltz Ronaldo =&gt; http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T17:24:29Z", 
        "id": "472428347171942400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo can you give me #FF ?", 
        "created_at": "2014-05-30T17:25:29Z", 
        "id": "472428596926353408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I want to answer me to achieve my dream no more, we love you", 
        "created_at": "2014-05-30T17:25:58Z", 
        "id": "472428719131205632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, can you say hi wejdan?", 
        "created_at": "2014-05-30T17:26:40Z", 
        "id": "472428896432832513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO your the best player :-)", 
        "created_at": "2014-05-30T17:26:59Z", 
        "id": "472428975831388160"
    }, 
    {
        "text": "6-1 no primeiro jogo, Hat trick de ronaldo , parece facil", 
        "created_at": "2014-05-30T17:29:19Z", 
        "id": "472429561599496192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a.....", 
        "created_at": "2014-05-30T17:30:19Z", 
        "id": "472429814801260545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a 1", 
        "created_at": "2014-05-30T17:30:28Z", 
        "id": "472429853095231488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a 3", 
        "created_at": "2014-05-30T17:30:40Z", 
        "id": "472429899534585857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a 4", 
        "created_at": "2014-05-30T17:30:45Z", 
        "id": "472429922645180417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a 5", 
        "created_at": "2014-05-30T17:30:51Z", 
        "id": "472429947710349312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster Signed up. But not the millionth one. But any way, Love your Foot-ball Ronaldo. Score more than thousand goals.", 
        "created_at": "2014-05-30T17:31:53Z", 
        "id": "472430209581326336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo! La decima :)", 
        "created_at": "2014-05-30T17:33:23Z", 
        "id": "472430585596502017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster i have only made twitter so i can follow ronaldo and ronaldo can follow me . it will be my dream", 
        "created_at": "2014-05-30T17:35:03Z", 
        "id": "472431005379620865"
    }, 
    {
        "text": "Descobre o motivo que fez o Ronaldo abra\u00e7ar o seu Irm\u00e3o no final da Champions http://t.co/QRbwuxTfaT", 
        "created_at": "2014-05-30T17:35:39Z", 
        "id": "472431156617822208"
    }, 
    {
        "text": "@stellabeauty08 is she famous in portugul , cristiano ronaldo mentioned her lol http://t.co/21pDMrDMCC", 
        "created_at": "2014-05-30T17:36:47Z", 
        "id": "472431441796558848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709.\u2709.\u2709.\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a", 
        "created_at": "2014-05-30T17:36:59Z", 
        "id": "472431491637850112"
    }, 
    {
        "text": "@stellabeauty08 is she famous in portugul , cristiano ronaldo mentioned her lol http://t.co/21pDMrDMCC", 
        "created_at": "2014-05-30T17:37:19Z", 
        "id": "472431573262819328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI! RONALDO I LOVE YOU I AM YOUR BIG FAN! &lt;3 PLEASE ANSWER ME", 
        "created_at": "2014-05-30T17:38:56Z", 
        "id": "472431981155090432"
    }, 
    {
        "text": "FIFA 2014 World Cup: can Cristiano Ronaldo create history? | @scoopit http://t.co/gfSBIvbn7U", 
        "created_at": "2014-05-30T17:39:04Z", 
        "id": "472432013405073408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me I think I am your biggest fan please ronaldo you are my role modle", 
        "created_at": "2014-05-30T17:40:02Z", 
        "id": "472432259648471040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  H\u00c1la Ronaldo Hala Madrid For\u00e7a Portugal", 
        "created_at": "2014-05-30T17:42:07Z", 
        "id": "472432781960564736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A very different perception of Messi/Ronaldo by folk in their home towns: Messi =&gt; http://t.co/xoQJCarltz Ronaldo =&gt; http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T17:42:23Z", 
        "id": "472432848943984640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano reckon you should give them a ronaldo chop @joe_weller_", 
        "created_at": "2014-05-30T17:42:55Z", 
        "id": "472432984109629441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-30T17:44:33Z", 
        "id": "472433393511440385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ol\u00e1, eu gostaria de lhe fazer uma pergunta. Como voc\u00ea reconhece como seu s\u00f3sia?", 
        "created_at": "2014-05-30T17:45:10Z", 
        "id": "472433549296271360"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal \"...but in Argentina... when he delivers a World Cup, maybe\". Ronaldo=big fish in small pond Messi=big fish in huge pond", 
        "created_at": "2014-05-30T17:47:21Z", 
        "id": "472434098548781056"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo aos olhos de um jornalista brasileiro: \u00abEle \u00e9 O cara!\u00bb http://t.co/m3PBY0NjiJ #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T17:55:09Z", 
        "id": "472436062887739392"
    }, 
    {
        "text": "RT @ppgoulao: Pr\u00f3ximo lema da direita :um governo, uma maioria, um presidente, um presidente da UE, um TC, um Jos\u00e9 Mourinho, um Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-05-30T17:57:12Z", 
        "id": "472436580477857792"
    }, 
    {
        "text": "#Mundial2014 \"Tenho pena que Pepe e Cristiano Ronaldo n\u00e3o joguem\" http://t.co/zrpx4acACL  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-30T17:58:38Z", 
        "id": "472436941028220928"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o tem prazo para voltar a treinar\u00bb http://t.co/bUfx94cUIZ", 
        "created_at": "2014-05-30T17:59:38Z", 
        "id": "472437193190174720"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Mundial2014 \"Tenho pena que Pepe e Cristiano Ronaldo n\u00e3o joguem\" http://t.co/zrpx4acACL  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-30T18:00:01Z", 
        "id": "472437288061112320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plz tweet in english v can't understand this!!", 
        "created_at": "2014-05-30T18:00:40Z", 
        "id": "472437450657124352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ...Cristiano Ronaldo Strongest http://t.co/8Gh66SzKRJ", 
        "created_at": "2014-05-30T18:00:50Z", 
        "id": "472437495167463424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Mr. Ronaldo,  I wish u to see this message, because I hope to become a football player and you are you can achieve my dream", 
        "created_at": "2014-05-30T18:02:56Z", 
        "id": "472438021787107328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo your my idol I wnna be like u I hope u guys make it to the finals of the world cup 2014 BRAZIL. My name is alessio.", 
        "created_at": "2014-05-30T18:05:15Z", 
        "id": "472438606012116992"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem caspa, Eus\u00e9bio e Coluna foram convocados", 
        "created_at": "2014-05-30T18:05:53Z", 
        "id": "472438763239768064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo come back to manchester united", 
        "created_at": "2014-05-30T18:07:41Z", 
        "id": "472439215418925056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo #vs #ramsey #football @ChampionsLeague #nomoreguessing - Powered by Kick: http://t.co/1dbVSnIC5h http://t.co/Euq1mNowe9", 
        "created_at": "2014-05-30T18:07:54Z", 
        "id": "472439271199354881"
    }, 
    {
        "text": "\"Seguramente Cristiano Ronaldo e Neymar far\u00e3o a diferen\u00e7a na Copa do Mundo.\" diz Carlo Ancelotti #BastidoresDoFutebol", 
        "created_at": "2014-05-30T18:08:33Z", 
        "id": "472439434085138432"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"Seguramente Cristiano Ronaldo e Neymar far\u00e3o a diferen\u00e7a na Copa do Mundo.\" diz Carlo Ancelotti #BastidoresDoFutebol", 
        "created_at": "2014-05-30T18:08:45Z", 
        "id": "472439486526550016"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"Seguramente Cristiano Ronaldo e Neymar far\u00e3o a diferen\u00e7a na Copa do Mundo.\" diz Carlo Ancelotti #BastidoresDoFutebol", 
        "created_at": "2014-05-30T18:09:04Z", 
        "id": "472439565668868097"
    }, 
    {
        "text": "Carlo Ancelotti: \"\u00c9 muito f\u00e1cil lidar com Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/b5qW8WUMab", 
        "created_at": "2014-05-30T18:09:34Z", 
        "id": "472439689090449408"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: Carlo Ancelotti: \"\u00c9 muito f\u00e1cil lidar com Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/b5qW8WUMab", 
        "created_at": "2014-05-30T18:09:44Z", 
        "id": "472439732124020736"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld @Portu_Goal I just heard a rumor that there is a possibility that Ronaldo may not play in first WC game against Germany????", 
        "created_at": "2014-05-30T18:09:48Z", 
        "id": "472439747978096641"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: Carlo Ancelotti: \"\u00c9 muito f\u00e1cil lidar com Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/b5qW8WUMab", 
        "created_at": "2014-05-30T18:10:21Z", 
        "id": "472439886994477056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T18:11:15Z", 
        "id": "472440112509251584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-30T18:12:40Z", 
        "id": "472440470203670528"
    }, 
    {
        "text": "Eheh RT @AllistairMcCaw Great lunch with Portugal's 2nd most popular figure after Ronaldo @vangrichen Former coach of #Azarenka #Ivanovic", 
        "created_at": "2014-05-30T18:15:27Z", 
        "id": "472441172150222848"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo in my starter pack!!! Yeeeeeeessssss!!! #FUTWC @EASPORTSFIFA @futheadnews @MattHDGamer @I_am_French_ http://t.co/YmIeZ4HgiL", 
        "created_at": "2014-05-30T18:17:30Z", 
        "id": "472441689089789953"
    }, 
    {
        "text": "RT @Masakari666: Ronaldo in my starter pack!!! Yeeeeeeessssss!!! #FUTWC @EASPORTSFIFA @futheadnews @MattHDGamer @I_am_French_ http://t.co/Y\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T18:18:49Z", 
        "id": "472442019340902400"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"K.O.\" de Ronaldo e Pepe desilude Fernando Santos http://t.co/WoFm2rpyf3 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T18:18:54Z", 
        "id": "472442039385092096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano but ronaldo,you yourself are not following @sportlobster -___-", 
        "created_at": "2014-05-30T18:20:19Z", 
        "id": "472442396014149632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano soy tu fan eres el mejor XD CRISTIANO RONALDO DOS SANTOS", 
        "created_at": "2014-05-30T18:22:39Z", 
        "id": "472442981891309568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're The Greatest Football ever , You're so cool if you dance with the ball and please follback my account Mr. Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T18:23:04Z", 
        "id": "472443090058215424"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @911petez http://t.co/0NHMNfjiSM FIFA 14: Top 15 Pack Opening Reactions: Week 21 TOTS Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T18:27:04Z", 
        "id": "472444096502431744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Masakari666: Ronaldo in my starter pack!!! Yeeeeeeessssss!!! #FUTWC @EASPORTSFIFA @futheadnews @MattHDGamer @I_am_French_ http://t.co/Y\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T18:27:42Z", 
        "id": "472444252514185216"
    }, 
    {
        "text": "TELL ME // com Ronaldo Kuhlmann  https://t.co/Ox1qSETQnZ", 
        "created_at": "2014-05-30T18:30:18Z", 
        "id": "472444908679475201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster you are my idol you inspired to play soccer thank you for that ronaldo go portugal real madrid", 
        "created_at": "2014-05-30T18:34:53Z", 
        "id": "472446061710442497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo, u r my fave (: xx", 
        "created_at": "2014-05-30T18:36:22Z", 
        "id": "472446435330633728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i love you", 
        "created_at": "2014-05-30T18:38:36Z", 
        "id": "472446999376445440"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo na capa da \u00abForbes\u00bb: http://t.co/lqbt7gAeDY Uma capa \u00e0 altura do Melhor do Mundo?... http://t.co/5XO7Zj7Sna", 
        "created_at": "2014-05-30T18:40:04Z", 
        "id": "472447365107163136"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos lamenta aus\u00eancias de Ronaldo e Pepe http://t.co/MAg3SKQ049", 
        "created_at": "2014-05-30T18:40:06Z", 
        "id": "472447373483200512"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos lamenta aus\u00eancias de Ronaldo e Pepe   #Friendlies #FIFAWC2014 #Greece #Portugal #FernandoSantos... http://t.co/LPG0X0qvCy", 
        "created_at": "2014-05-30T18:43:09Z", 
        "id": "472448140512362496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo protagoniza un anuncio junto a su hijo  Durante la cita ha tenido que escoger entre cinco de... http://t.co/FSl0BZ623F", 
        "created_at": "2014-05-30T18:43:34Z", 
        "id": "472448246410117120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  can you say hello to me plz.. Hala madrid hala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T18:46:26Z", 
        "id": "472448970351214592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is yr fan to Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T18:47:17Z", 
        "id": "472449182218092544"
    }, 
    {
        "text": "My first team, Euro. Feat Ronaldo, Mandz, Cazorla, Motta, Kosc, Clichy, Cerci, Diego Costa! #FUTWC @EASPORTSFIFA http://t.co/Cug5KvlJgn", 
        "created_at": "2014-05-30T18:48:03Z", 
        "id": "472449373667074048"
    }, 
    {
        "text": "RT @EstrelaBigMac: Messi a sentir as duas bolas de ouro do Ronaldo http://t.co/0VkyBL6uSJ", 
        "created_at": "2014-05-30T18:56:49Z", 
        "id": "472451582089777152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sin\u00f3nimo de GRANDEZA Y HUMILDAD\u2665", 
        "created_at": "2014-05-30T18:57:57Z", 
        "id": "472451867386322944"
    }, 
    {
        "text": "\u201cCristiano Ronaldo n\u00e3o seguiu com a equipa, ficando a trabalhar no hotel. Na companhia do fisioterapeuta e amigo... http://t.co/wB88chLfRQ", 
        "created_at": "2014-05-30T18:59:21Z", 
        "id": "472452218910961664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo oi espero que voc\u00ea chitaesh minha Pismo Eu sempre quis ser como voc\u00ea, mas eu moro em uma cidade pequena e `t pode vir de", 
        "created_at": "2014-05-30T19:00:32Z", 
        "id": "472452515267903488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano plz Ronaldo today is my birthday say hi to me please plz plz plz I'm sarah from Algeria I love uuuuuuuuu", 
        "created_at": "2014-05-30T19:03:37Z", 
        "id": "472453293294510082"
    }, 
    {
        "text": "@domingosmiguel treta. O TC \u00e9 que fez o hat-trick. O Joaquim \u00e9 um verdadeiro Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-30T19:03:38Z", 
        "id": "472453298965209089"
    }, 
    {
        "text": "*third* RT @AllistairMcCaw Great lunch with Portugal's 2nd most popular figure after Ronaldo @vangrichen Former coach of #Azarenka #Ivanovic", 
        "created_at": "2014-05-30T19:04:14Z", 
        "id": "472453447770718209"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Fernando Santos lamenta aus\u00eancias de Ronaldo e Pepe http://t.co/Z4HzSHqORM #desporto", 
        "created_at": "2014-05-30T19:04:49Z", 
        "id": "472453595309150208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster israil man cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T19:05:26Z", 
        "id": "472453751614488576"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: Carlo Ancelotti: \"\u00c9 muito f\u00e1cil lidar com Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/b5qW8WUMab", 
        "created_at": "2014-05-30T19:07:11Z", 
        "id": "472454189160091648"
    }, 
    {
        "text": "A \u00fanica coisa boa de n\u00e3o ter conseguido companhia para ir ver o jogo de Portugal amanh\u00e3 \u00e9 q o Ronaldo n\u00e3o vai jogar...", 
        "created_at": "2014-05-30T19:12:29Z", 
        "id": "472455526333558784"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Portugal \u00e9 uma equipa muito forte, mesmo sem Ronaldo -- Fernando Santos http://t.co/2h67TbZvHM", 
        "created_at": "2014-05-30T19:14:09Z", 
        "id": "472455945117646848"
    }, 
    {
        "text": "HO MY GODDDDDDDDDDDDDDDDD !!! Is CRISTIANO RONALDO !!! Live tonight ;) @FUT_COINSTORE @TacMacedo @PortuguesStreet http://t.co/2Dh8kCxX0K", 
        "created_at": "2014-05-30T19:19:22Z", 
        "id": "472457255343095811"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: HO MY GODDDDDDDDDDDDDDDDD !!! Is CRISTIANO RONALDO !!! Live tonight ;) @FUT_COINSTORE @TacMacedo @PortuguesStreet http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T19:20:45Z", 
        "id": "472457605169033216"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: HO MY GODDDDDDDDDDDDDDDDD !!! Is CRISTIANO RONALDO !!! Live tonight ;) @FUT_COINSTORE @TacMacedo @PortuguesStreet http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T19:21:08Z", 
        "id": "472457699238887425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lah \"@isty_febryani: Gareth Bale apa Cristiano Ronaldo @my_supersoccer\"", 
        "created_at": "2014-05-30T19:21:51Z", 
        "id": "472457879984046081"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Mundial2014: Portugal \u00e9 uma equipa muito forte, mesmo sem Ronaldo -- Fernando Santos http://t.co/CGaQcKVhaD", 
        "created_at": "2014-05-30T19:24:46Z", 
        "id": "472458614565646336"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 todo fodido p\u00f3 mundial #XauBento", 
        "created_at": "2014-05-30T19:27:51Z", 
        "id": "472459392156450816"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: HO MY GODDDDDDDDDDDDDDDDD !!! Is CRISTIANO RONALDO !!! Live tonight ;) @FUT_COINSTORE @TacMacedo @PortuguesStreet http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T19:34:31Z", 
        "id": "472461067659276292"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid's Cristiano Ronaldo and Pepe are not fully fit and miss Portugal's friendly tomorrow agaist Greece in Lisbon.", 
        "created_at": "2014-05-30T19:35:22Z", 
        "id": "472461283330363392"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Real Madrid's Cristiano Ronaldo and Pepe are not fully fit and miss Portugal's friendly tomorrow agaist Greece in Lisbon.", 
        "created_at": "2014-05-30T19:35:33Z", 
        "id": "472461330780540928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster yes Ronaldo follow me please", 
        "created_at": "2014-05-30T19:35:36Z", 
        "id": "472461342289715200"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Real Madrid's Cristiano Ronaldo and Pepe are not fully fit and miss Portugal's friendly tomorrow agaist Greece in Lisbon.", 
        "created_at": "2014-05-30T19:35:42Z", 
        "id": "472461367748722688"
    }, 
    {
        "text": "LIVE LOGO COM O NOSSO CRISTIANO RONALDO !!!!! http://t.co/VNd5sBLAI4 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-30T19:37:25Z", 
        "id": "472461797224505344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OMMMMGG Cristiano Ronaldo in pack *__* http://t.co/rvflkPw1vr", 
        "created_at": "2014-05-30T19:38:11Z", 
        "id": "472461991073021952"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Real Madrid's Cristiano Ronaldo and Pepe are not fully fit and miss Portugal's friendly tomorrow agaist Greece in Lisbon.", 
        "created_at": "2014-05-30T19:41:33Z", 
        "id": "472462839421349888"
    }, 
    {
        "text": "Estou farto da promo\u00e7\u00e3o desta corja de Ronaldo e cia......", 
        "created_at": "2014-05-30T19:42:20Z", 
        "id": "472463036121640960"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: Carlo Ancelotti: \"\u00c9 muito f\u00e1cil lidar com Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/b5qW8WUMab", 
        "created_at": "2014-05-30T19:46:21Z", 
        "id": "472464046714007552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T19:46:27Z", 
        "id": "472464071644966912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-30T19:46:55Z", 
        "id": "472464191173849088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T19:46:59Z", 
        "id": "472464208638918656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T19:47:10Z", 
        "id": "472464251568025600"
    }, 
    {
        "text": "@portalsporting Ronaldo sem data para regressar aos treinos ..ta certo Bento temos o rafa lol", 
        "created_at": "2014-05-30T19:52:24Z", 
        "id": "472465569292484608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiya ronny.luke ronaldo riley says hi! Liverpool fan but your his favourite.tut tut! http://t.co/CcyNOY6gb7", 
        "created_at": "2014-05-30T19:59:01Z", 
        "id": "472467232929644544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene una tendinistis a 12 dias del mundial. Llegara?", 
        "created_at": "2014-05-30T20:02:29Z", 
        "id": "472468105672007681"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _sh_cr7: @cristiano #cristiano #ronaldo #real_madrid #champions_lige #la_liga #Golden_boy... http://t.co/r5RECfD1sP", 
        "created_at": "2014-05-30T20:02:34Z", 
        "id": "472468128786825216"
    }, 
    {
        "text": "Foto de andrea_avila: El jugador portugu\u00e9s, Cristiano Ronaldo, podr\u00eda perderse el Mundial de Brasil, seg\u00fan ha... http://t.co/SjhSR83jgG", 
        "created_at": "2014-05-30T20:02:43Z", 
        "id": "472468166611058689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pode n\u00e3o disputar a #Copa do Mundo, diz jornal: http://t.co/hlEP5Ineft http://t.co/jdM3pa5vdn", 
        "created_at": "2014-05-30T20:04:42Z", 
        "id": "472468667004104705"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T20:07:48Z", 
        "id": "472469445588553729"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalSul21: Ronaldo: o com vergonha e o sem vergonha (por Antonio Lassance) http://t.co/plTer1Fa06", 
        "created_at": "2014-05-30T20:07:58Z", 
        "id": "472469488060096512"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalSul21: Ronaldo: o com vergonha e o sem vergonha (por Antonio Lassance) http://t.co/plTer1Fa06", 
        "created_at": "2014-05-30T20:09:58Z", 
        "id": "472469991389159424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-30T20:14:39Z", 
        "id": "472471169145516032"
    }, 
    {
        "text": "Eu acho que o Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai dar muito no Mundial, devido \u00e0s les\u00f5es #shit", 
        "created_at": "2014-05-30T20:15:08Z", 
        "id": "472471289660465152"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoalBR: @Cristiano Ronaldo pode n\u00e3o disputar a #Copa do Mundo, diz jornal: http://t.co/hlEP5Ineft http://t.co/jdM3pa5vdn", 
        "created_at": "2014-05-30T20:17:47Z", 
        "id": "472471957850824704"
    }, 
    {
        "text": "LIVESTREAM #105 | FIFA UT WORLD CUP 2014 - CRISTIANO RONALDO: http://t.co/VNd5sBLAI4 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-30T20:18:04Z", 
        "id": "472472027484262400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres el mejor Dios te bendiga en este mundial , un saludo grande desde colombia ... Grande goleador .", 
        "created_at": "2014-05-30T20:19:31Z", 
        "id": "472472395908132864"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalSul21: Ronaldo: o com vergonha e o sem vergonha (por Antonio Lassance) http://t.co/plTer1Fa06", 
        "created_at": "2014-05-30T20:20:43Z", 
        "id": "472472694404165632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano salut  Ronaldo  moi  c  ali   de  l'algerie   vous  etes  un   grand   joueur", 
        "created_at": "2014-05-30T20:23:17Z", 
        "id": "472473343031910400"
    }, 
    {
        "text": "j\u00e1 n\u00e3o quero o Galaxy S5 porque o Ronaldo \u00e9 que faz a publicidade dele adeus", 
        "created_at": "2014-05-30T20:23:21Z", 
        "id": "472473360635809793"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u270c\u2600Animo Ronaldo, yo te deseo mucha suerte como futbolista y personalmente tambi\u00e9n, pero en el mundial no porque es para Espa\u00f1a", 
        "created_at": "2014-05-30T20:25:09Z", 
        "id": "472473811917746176"
    }, 
    {
        "text": "@Pamela___ @realmadrid we have the money to buy the likes of Cristiano Ronaldo and Bale but not a camera to record content in HD ffs..", 
        "created_at": "2014-05-30T20:25:14Z", 
        "id": "472473832238751744"
    }, 
    {
        "text": "@nuno_mad mas nao tinhas a intensidade em quantidade e qualidade que \u201cverga\u201d super atletas no final da epoca. Ver Ronaldo este ano, por ex.", 
        "created_at": "2014-05-30T20:27:50Z", 
        "id": "472474486936457216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster Todos Egito Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T20:29:48Z", 
        "id": "472474982594146304"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: LIVE LOGO COM O NOSSO CRISTIANO RONALDO !!!!! http://t.co/VNd5sBLAI4 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-30T20:30:26Z", 
        "id": "472475143261130752"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: HO MY GODDDDDDDDDDDDDDDDD !!! Is CRISTIANO RONALDO !!! Live tonight ;) @FUT_COINSTORE @TacMacedo @PortuguesStreet http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T20:30:32Z", 
        "id": "472475167831359488"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: LIVESTREAM #105 | FIFA UT WORLD CUP 2014 - CRISTIANO RONALDO: http://t.co/VNd5sBLAI4 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-30T20:30:40Z", 
        "id": "472475198261059584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Todos Egito Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T20:30:51Z", 
        "id": "472475244385796096"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: LIVESTREAM #105 | FIFA UT WORLD CUP 2014 - CRISTIANO RONALDO: http://t.co/VNd5sBLAI4 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-30T20:31:35Z", 
        "id": "472475430394822656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T20:34:17Z", 
        "id": "472476111226818560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano her insan bir dunyadir derler ama koskoca dunya bir ronaldo etmez be canisi", 
        "created_at": "2014-05-30T20:39:48Z", 
        "id": "472477496781574144"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/H4kB5vLky8 LIVESTREAM #105 | FIFA UT WORLD CUP 2014 - CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-30T20:43:51Z", 
        "id": "472478519528673280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no jugar\u00e1 el amistoso ante Grecia: http://t.co/oKhPSk5Wx9 #madridista #halamadrid #RealMadrid @realmadrid", 
        "created_at": "2014-05-30T20:46:57Z", 
        "id": "472479298507395072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2665\u2665  http://t.co/pbtVd6sY7A", 
        "created_at": "2014-05-30T20:54:57Z", 
        "id": "472481311970824193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano even Ronaldo know that The S#n are a pack of lying scum bags https://t.co/0SaKrdiLsS #dontbuythesun", 
        "created_at": "2014-05-30T20:56:48Z", 
        "id": "472481776603246592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Pepe n\u00e3o jogam frente \u00e0 Gr\u00e9cia: Cristiano Ronaldo e Pepe n\u00e3o jogam amanh\u00e3 frente \u00e0 Gr\u00e9cia, no jogo d... http://t.co/q6EtmXXH1U", 
        "created_at": "2014-05-30T21:02:27Z", 
        "id": "472483199948312576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are beat footballer in the world thank you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T21:03:57Z", 
        "id": "472483576785551360"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Fernando Santos: Portugal \u00e9 uma equipa muito forte, mesmo sem Ronaldo http://t.co/wbMZtVrEQf", 
        "created_at": "2014-05-30T21:14:48Z", 
        "id": "472486307805933568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T21:15:33Z", 
        "id": "472486493651730432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-30T21:16:30Z", 
        "id": "472486732399915008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo and Pepe will not play against Greece. We don't have a deadline for Ronaldo to return to training.\" http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T21:16:53Z", 
        "id": "472486831926546432"
    }, 
    {
        "text": "Se este cona acha o baterista dos Queens o Cristiano Ronaldo das baterias ele que me conte o que acha do Shannon e da Meg White", 
        "created_at": "2014-05-30T21:17:04Z", 
        "id": "472486878479134721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo qual \u00e9o seu time aqui no brasil", 
        "created_at": "2014-05-30T21:17:16Z", 
        "id": "472486925958647808"
    }, 
    {
        "text": "@RichieCampbell lolol if Ronaldo score bout 10 goal yes.", 
        "created_at": "2014-05-30T21:18:37Z", 
        "id": "472487267618287616"
    }, 
    {
        "text": "RT @caiosalles10: @Cristiano Cristiano Ronaldo qual \u00e9o seu time aqui no brasil", 
        "created_at": "2014-05-30T21:18:48Z", 
        "id": "472487311624896512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  salut Ronaldo sa va", 
        "created_at": "2014-05-30T21:18:49Z", 
        "id": "472487319342428160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SUPER RONALDO \u26a1\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\u261d\ufe0f\ud83d\ude4f\u270a\ud83d\ude0e\ud83d\ude09\ud83d\udc2f\ud83d\ude97 http://t.co/AbatiQZrHB", 
        "created_at": "2014-05-30T21:19:00Z", 
        "id": "472487364686655488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T21:27:00Z", 
        "id": "472489376501743616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo esta en duda para el amistoso contra Grecia y contra Alemania", 
        "created_at": "2014-05-30T21:36:14Z", 
        "id": "472491698497806338"
    }, 
    {
        "text": "Everyone is a Cristiano Ronaldo fan", 
        "created_at": "2014-05-30T21:39:40Z", 
        "id": "472492562948055040"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T21:52:52Z", 
        "id": "472495884304150528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Rips Off His Shirt As Real Madrid Wins The Champions League. Pic &gt;  http://t.co/MJiDUvEMfm", 
        "created_at": "2014-05-30T22:00:15Z", 
        "id": "472497742934069248"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento tb vai testar Pepe e Ronaldo amanh\u00e3. Ver como se adaptam ao estaleiro.", 
        "created_at": "2014-05-30T22:01:14Z", 
        "id": "472497993841934336"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Paulo Bento tb vai testar Pepe e Ronaldo amanh\u00e3. Ver como se adaptam ao estaleiro.", 
        "created_at": "2014-05-30T22:01:26Z", 
        "id": "472498041480826882"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Paulo Bento tb vai testar Pepe e Ronaldo amanh\u00e3. Ver como se adaptam ao estaleiro.", 
        "created_at": "2014-05-30T22:01:45Z", 
        "id": "472498123785637888"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Paulo Bento tb vai testar Pepe e Ronaldo amanh\u00e3. Ver como se adaptam ao estaleiro.", 
        "created_at": "2014-05-30T22:03:02Z", 
        "id": "472498445358759936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the world best player", 
        "created_at": "2014-05-30T22:04:31Z", 
        "id": "472498818924445696"
    }, 
    {
        "text": "LIVESTREAM #105 | FIFA UT WORLD CUP 2014 - CRISTIANO RONALDO: http://t.co/VNd5sBLAI4", 
        "created_at": "2014-05-30T22:09:17Z", 
        "id": "472500017635131392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T22:17:35Z", 
        "id": "472502104419213312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T22:18:14Z", 
        "id": "472502269070807040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-30T22:19:48Z", 
        "id": "472502665315098625"
    }, 
    {
        "text": "@futheadsite Ronaldo, 2x Eto, Diego Costa, Mandzukic, Cazorla, Motta, Fellaini, Clichy, Cerci, Koscielny, Barzagli", 
        "created_at": "2014-05-30T22:28:16Z", 
        "id": "472504796310962176"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/ELASv51sD0 LIVESTREAM #105 | FIFA UT WORLD CUP 2014 - CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-30T22:38:16Z", 
        "id": "472507312024727552"
    }, 
    {
        "text": "Depois de ver o Mick Jagger aos 70 anos aos pulos no RiR, acho que Ronaldo, com muito ou pouco descanso, vai brilhar no Mundial. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-30T22:41:07Z", 
        "id": "472508030152900608"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Depois de ver o Mick Jagger aos 70 anos aos pulos no RiR, acho que Ronaldo, com muito ou pouco descanso, vai brilhar no Mu\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T22:42:02Z", 
        "id": "472508257802944512"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Depois de ver o Mick Jagger aos 70 anos aos pulos no RiR, acho que Ronaldo, com muito ou pouco descanso, vai brilhar no Mu\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T22:42:18Z", 
        "id": "472508325096345602"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Depois de ver o Mick Jagger aos 70 anos aos pulos no RiR, acho que Ronaldo, com muito ou pouco descanso, vai brilhar no Mu\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T22:42:35Z", 
        "id": "472508398421180416"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano-ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-30T22:44:02Z", 
        "id": "472508764105347073"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Depois de ver o Mick Jagger aos 70 anos aos pulos no RiR, acho que Ronaldo, com muito ou pouco descanso, vai brilhar no Mu\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T22:46:53Z", 
        "id": "472509481629523968"
    }, 
    {
        "text": "nem \u00e9 a cena do Ronaldo \u00e9 mesmo o sabor", 
        "created_at": "2014-05-30T22:48:25Z", 
        "id": "472509866050072576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo can u be muslim plzzzzzzzzzzz?????????", 
        "created_at": "2014-05-30T22:50:16Z", 
        "id": "472510332519198720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey goodmrng ronaldo just always woke up early in morning because of ur fav play footbll plz look me up guide me sum how plzzz", 
        "created_at": "2014-05-30T22:52:09Z", 
        "id": "472510807222132738"
    }, 
    {
        "text": "\"@HugoFerreiraT: O Ronaldo pode falhar o jogo com a Alemanha ? \u00c9 a tua oportunidade Lic\u00e1, vamos craque ! #mftvi24\" RT", 
        "created_at": "2014-05-30T22:54:00Z", 
        "id": "472511269724241920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how is the training session Ronaldo. ?", 
        "created_at": "2014-05-30T22:55:54Z", 
        "id": "472511750232109056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo I am proud that my idol. RONALDO \u0130S LOVE !!!", 
        "created_at": "2014-05-30T23:01:31Z", 
        "id": "472513162680762368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Your the best player I. Have ever seen playing football u are my idol and I just want to be like you goodluck in football", 
        "created_at": "2014-05-30T23:04:46Z", 
        "id": "472513979169136640"
    }, 
    {
        "text": "como \u00e9 q se chama o filho do cristiano ronaldo?", 
        "created_at": "2014-05-30T23:05:11Z", 
        "id": "472514086224556032"
    }, 
    {
        "text": "@maarrodrigues ronaldo junior? :o", 
        "created_at": "2014-05-30T23:05:55Z", 
        "id": "472514269092003840"
    }, 
    {
        "text": "@MJNuts Yeah she speaks really well, better than Ronaldo. I love her tbh.", 
        "created_at": "2014-05-30T23:09:27Z", 
        "id": "472515159064600576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A very different perception of Messi/Ronaldo by folk in their home towns: Messi =&gt; http://t.co/xoQJCarltz Ronaldo =&gt; http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T23:16:36Z", 
        "id": "472516956369993728"
    }, 
    {
        "text": "@MJNuts yup, a strong personality but very sweet. I was rooting for her to win , alas some people think she's as arrogant as Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-30T23:31:19Z", 
        "id": "472520662356336640"
    }, 
    {
        "text": "o melhor do Ronaldo \u00e9 a namorada", 
        "created_at": "2014-05-30T23:33:33Z", 
        "id": "472521224745385984"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Depois de ver o Mick Jagger aos 70 anos aos pulos no RiR, acho que Ronaldo, com muito ou pouco descanso, vai brilhar no Mu\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T23:36:54Z", 
        "id": "472522066542219264"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Depois de ver o Mick Jagger aos 70 anos aos pulos no RiR, acho que Ronaldo, com muito ou pouco descanso, vai brilhar no Mu\u2026", 
        "created_at": "2014-05-30T23:37:09Z", 
        "id": "472522130538901504"
    }, 
    {
        "text": "Foto de realmadridcf_pasion: #realmadrid #cristiano #ronaldo #halamadrid #madrid #casillas #bale #ramos #cr7... http://t.co/EK6ooFaBMx", 
        "created_at": "2014-05-30T23:37:48Z", 
        "id": "472522294469074944"
    }, 
    {
        "text": "Foto de notifut_: BOMBA: Cristiano Ronaldo, sufre tendinitis en su rodilla izquierda, se perder\u00eda el Mundial.... http://t.co/vT7FzbmQQZ", 
        "created_at": "2014-05-30T23:38:05Z", 
        "id": "472522363188170752"
    }, 
    {
        "text": "ou mm de massama RT @dpaxorales: ronaldo \u00e0 civil tem c\u00e1 uma pinta de chunga da reboleira", 
        "created_at": "2014-05-30T23:39:37Z", 
        "id": "472522752818446336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, sufre tendinitis en su rodilla izquierda, se perder\u00eda el Mundial. #Portugal #Brasil2014. http://t.co/Dhmvoi0GBw", 
        "created_at": "2014-05-30T23:41:05Z", 
        "id": "472523120050733056"
    }, 
    {
        "text": "A mochila do Ronaldo est\u00e1 a dar na #SicNoticias!", 
        "created_at": "2014-05-30T23:46:40Z", 
        "id": "472524523167039488"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 est\u00e3o a falar da mochila do Ronaldo e dos carros dos jogadores da selec\u00e7\u00e3o cc @ajseguro", 
        "created_at": "2014-05-30T23:47:13Z", 
        "id": "472524662409555968"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo has a bit of an accent but that's because his English is not perfectly perfect...", 
        "created_at": "2014-05-30T23:47:20Z", 
        "id": "472524693027971072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo eres el mejor jugador http://t.co/EsnosMQSBZ", 
        "created_at": "2014-05-30T23:52:04Z", 
        "id": "472525884252254208"
    }
]