[
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo,, eu apoi\u00e1-lo na pr\u00f3xima copa do mundo Brasil, espero que at\u00e9 o keputaran final,, o apoio sempre da Indon\u00e9sia &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-04T00:04:43Z", 
        "id": "473978617181917184"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Cristiano Ronaldo com problema no tend\u00e3o da r\u00f3tula esquerda http://t.co/EU8yeebCLw", 
        "created_at": "2014-06-04T00:05:03Z", 
        "id": "473978702850560000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo oferece-me um ibiza 6l fr sff :(((((((((((", 
        "created_at": "2014-06-04T00:06:20Z", 
        "id": "473979026684399616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-04T00:11:53Z", 
        "id": "473980424234881024"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Mundial2014: Apesar de les\u00e3o rotuliana, Ronaldo estreou-se no relvado http://t.co/iA1BmP6IM4", 
        "created_at": "2014-06-04T00:13:44Z", 
        "id": "473980889844551680"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Mais um problema para Ronaldo http://t.co/vg5SYWvDOC #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T00:14:37Z", 
        "id": "473981108543950848"
    }, 
    {
        "text": "Foto de 116josemtz: Ronaldo the best out of the best #soccer #cool #fan #ronaldo #halamadrid http://t.co/stqIrXGOz6", 
        "created_at": "2014-06-04T00:20:40Z", 
        "id": "473982632070348800"
    }, 
    {
        "text": "Foto de la_rise24: Done!! Mexico vs Portugal Gonna see the homie Ronaldo @prim3goon @ap_329 @king_dro102 http://t.co/ycPh5YM0dc", 
        "created_at": "2014-06-04T00:20:45Z", 
        "id": "473982652903469056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T00:24:11Z", 
        "id": "473983517563432960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T00:30:34Z", 
        "id": "473985123197526016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Nani: \"Cristiano Ronaldo is fine, he's calm, he knows he has time to recover.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T00:30:38Z", 
        "id": "473985139349811200"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo herdou o joelho do Eus\u00e9bio.", 
        "created_at": "2014-06-04T00:32:07Z", 
        "id": "473985514916175872"
    }, 
    {
        "text": "@piperno Platini joga no mesmo time de Ronaldo, Beckenbauer e Bebeto. O dos ex-atletas que viraram dirigentes cretinos.", 
        "created_at": "2014-06-04T00:32:14Z", 
        "id": "473985542988644352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Meireles and Beto speak with Sele\u00e7\u00e3o trainer Antonio Gaspar. http://t.co/b4uWsRlejJ", 
        "created_at": "2014-06-04T00:42:45Z", 
        "id": "473988189548335104"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Cristiano Ronaldo j\u00e1 faz corrida no relvado - Beto, Raul Meireles e Pepe tamb\u00e9m est\u00e3o no bolet... http://t.co/MarKfKqhC9", 
        "created_at": "2014-06-04T00:45:01Z", 
        "id": "473988760162414592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani: \"Ronaldo is calm, he knows he has time to recover. Injuries can be tricky but his isn't worrying.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T01:08:39Z", 
        "id": "473994708524355586"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Lo Maximo Fiel Seguidor Suyo Ojala Me Tenga En Cuenta Desde Colombia (Y) CR7", 
        "created_at": "2014-06-04T01:09:19Z", 
        "id": "473994874471997442"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Beto | Raul Meireles participate in limited training. http://t.co/LvZaukaexa", 
        "created_at": "2014-06-04T01:10:28Z", 
        "id": "473995165414064130"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-04T01:10:54Z", 
        "id": "473995273849421825"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Meireles and Beto speak with Sele\u00e7\u00e3o trainer Antonio Gaspar. http://t.co/b4uWsRlejJ", 
        "created_at": "2014-06-04T01:11:13Z", 
        "id": "473995354640109571"
    }, 
    {
        "text": "Foto de i_am_a_godd: #cr7 #cristianoronaldo #ronaldo #nike #fairplay #me #selfie #selfietime #selfienation... http://t.co/gSMDDroGiY", 
        "created_at": "2014-06-04T01:18:31Z", 
        "id": "473997191669747712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-04T01:22:15Z", 
        "id": "473998130443083776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo quiciera saber si bas a benir a jugar el amistodo que tiene Portugal contra Mexico en Boston Mas.", 
        "created_at": "2014-06-04T01:26:56Z", 
        "id": "473999310263050241"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: We have Ronaldo news! CR7 finally took the pitch for training, but was limited in drills &amp; worked individually away from \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T01:34:15Z", 
        "id": "474001152455892992"
    }, 
    {
        "text": "Foto de kellysantos7: Soccer pride \udbba\udf9f\u26bd\ufe0f #soccer #fifa #ronaldo #cr7 #car http://t.co/g93LOwOj8b", 
        "created_at": "2014-06-04T01:47:49Z", 
        "id": "474004564404752384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo please can you wish me? Its my birthday today. Like please please pleaseeeee!", 
        "created_at": "2014-06-04T02:09:23Z", 
        "id": "474009992182259712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene lesi\u00f3n muscular y una tendinitis rotuliana izquierda http://t.co/ZAv8MWSDq4 http://t.co/pqVPgCCJRY #juegalacopa", 
        "created_at": "2014-06-04T02:13:18Z", 
        "id": "474010976501501952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tu eres l mejor cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T02:15:00Z", 
        "id": "474011406287646721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo meu idolo te quiero conocer !", 
        "created_at": "2014-06-04T02:27:13Z", 
        "id": "474014481593274368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T02:35:19Z", 
        "id": "474016516644421632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-04T02:46:53Z", 
        "id": "474019428581916674"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Com Ronaldo em campo o jogo come\u00e7a 1-0, diz Ancelotti http://t.co/F7rECwV4sh #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T02:52:43Z", 
        "id": "474020896378609664"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Tend\u00e3o rotuliano de Ronaldo em risco desde a Su\u00e9cia http://t.co/kYliVB9dwG #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T02:55:10Z", 
        "id": "474021512186322945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball tried so hard to see ronaldo today but got yelled at by security when all i needed was five minutes of ronaldostime", 
        "created_at": "2014-06-04T03:07:05Z", 
        "id": "474024511671508993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-04T03:09:03Z", 
        "id": "474025006091870208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo. big fan from Brazil and i know that Portugal will stay in Campinas. i've been your fan since u started and +", 
        "created_at": "2014-06-04T03:35:19Z", 
        "id": "474031616374112256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T03:36:38Z", 
        "id": "474031947987972098"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello CRSTEANO Ronaldo Ilove\u2665\u00b7\u2661\u00b7", 
        "created_at": "2014-06-04T03:49:54Z", 
        "id": "474035289111801856"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo taking limited training on June 3 in New Jersey. http://t.co/7xYP7LlNRS #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T04:06:27Z", 
        "id": "474039452226961408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Are you okay? no matter if you play a hundred do not have to prove anything to anyone we know you are the best VIVA RONALDO.", 
        "created_at": "2014-06-04T04:17:06Z", 
        "id": "474042134647930881"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-04T04:23:45Z", 
        "id": "474043805646086145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo medical report : Ronaldo - Muscle injury of the posterior region of the left thigh and left rotuliana tendinosis.", 
        "created_at": "2014-06-04T04:35:28Z", 
        "id": "474046754363412480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani: \"Ronaldo is calm, he knows he has time to recover. Injuries can be tricky but his isn't worrying.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T04:35:57Z", 
        "id": "474046878850760704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-04T04:36:25Z", 
        "id": "474046994353508352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! http://t.co/CFFeAnRk47", 
        "created_at": "2014-06-04T04:50:27Z", 
        "id": "474050527664144384"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rematefinal: No primeiro treino da sele\u00e7\u00e3o em New Jersey, Cristiano Ronaldo, Raul Meireles e Beto... http://t.co/ZBioB32pAT", 
        "created_at": "2014-06-04T04:52:00Z", 
        "id": "474050914836561920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, was with Portugal's great coach and the president few days ago!! #Portugal \u2764\ud83d\udc9a\u2764\ud83d\udc9a http://t.co/qJ8dlBieZo", 
        "created_at": "2014-06-04T05:06:10Z", 
        "id": "474054479688368128"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Roberto Tigr\u00e3o recorda \"pintura\" de Ronaldo http://t.co/9tFcSg6wQA #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T05:08:53Z", 
        "id": "474055163846488064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  common ronaldo just a week left for the mega event fifa world cup 2014  tighten your boots cause you can bring fifa to  Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T05:10:05Z", 
        "id": "474055467992236032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, saying hi \ud83d\udc4b\ud83d\ude00to his great fans and his the one who inspired them all and me! http://t.co/HTy0krydKB", 
        "created_at": "2014-06-04T05:22:45Z", 
        "id": "474058652702105600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Nani: \"Cristiano Ronaldo is fine, he's calm, he knows he has time to recover.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T05:31:45Z", 
        "id": "474060918628691968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball ronaldo  love", 
        "created_at": "2014-06-04T05:37:30Z", 
        "id": "474062368566431744"
    }, 
    {
        "text": "Revelada gravidade da les\u00e3o de Cristiano Ronaldo: J\u00e1 s\u00e3o conhecidos mais detalhes sobre o problema f\u00edsico que ... http://t.co/f53BaL8xho", 
        "created_at": "2014-06-04T05:59:46Z", 
        "id": "474067968347762688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    I'll always be a fan of Cristiano Ronaldo!! Yo siempre ser\u00e9 un fan de Cristiano Ronaldo!! Je serai toujours un", 
        "created_at": "2014-06-04T06:31:45Z", 
        "id": "474076017972502528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo we all are yor biggest fan ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T06:32:19Z", 
        "id": "474076160402280448"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Apesar de les\u00e3o rotuliana, Ronaldo estreou-se no relvado http://t.co/dxfVWvfKLT", 
        "created_at": "2014-06-04T06:35:03Z", 
        "id": "474076851111858176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano Ronaldo \ud83d\udc4c\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-06-04T06:38:45Z", 
        "id": "474077779886370816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah mencetak 106 gol untuk Real Madrid sejak awal musim 2012-13. http://t.co/aeEaALVkvl", 
        "created_at": "2014-06-04T06:45:59Z", 
        "id": "474079599803256832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is so handsome", 
        "created_at": "2014-06-04T06:56:39Z", 
        "id": "474082287286374400"
    }, 
    {
        "text": "Portugal vai ficar sem Ronaldo para o mundial #ouvinoelevador", 
        "created_at": "2014-06-04T07:02:01Z", 
        "id": "474083636187496448"
    }, 
    {
        "text": "@Hugo_Relva trovoada \u00e9 o nome de c\u00f3digo para a les\u00e3o do ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-04T07:07:42Z", 
        "id": "474085064087961600"
    }, 
    {
        "text": "Cristo apareceu ao 3\u00b0 dia, Cristiano Ronaldo  ao 6\u00b0", 
        "created_at": "2014-06-04T07:09:01Z", 
        "id": "474085397207994368"
    }, 
    {
        "text": "\"CRISTIANO RONALDO VOLTOU AOS TREINOS\"  O PA\u00cdS EST\u00c1 SALVO  A POBREZA ACABOU  VENEREM O REI CRISTIANO", 
        "created_at": "2014-06-04T07:13:39Z", 
        "id": "474086562293358593"
    }, 
    {
        "text": "desculpem mas n\u00e3o percebo porque \u00e9 que o facto de o ronaldo voltar aos treinos \u00e9 motivo de tanta not\u00edcia", 
        "created_at": "2014-06-04T07:14:36Z", 
        "id": "474086804321492992"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Cristiano ronaldo n\u00e3o tem futebol pra ser o melhor que o r10, \u00e9 a mesma coisa que comparar maradona e pel\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-04T07:18:22Z", 
        "id": "474087750539681792"
    }, 
    {
        "text": "\"Com Ronaldo em campo, o jogo come\u00e7a com 1-0\" http://t.co/3pqnu9HFGV", 
        "created_at": "2014-06-04T07:30:57Z", 
        "id": "474090916945219584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo Cristiano Ronaldo fuck  Messi  who don t know to hit the ball but you are the god of football", 
        "created_at": "2014-06-04T07:40:17Z", 
        "id": "474093266561159168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :D Best day of my life!!! Viva Ronaldo! http://t.co/vTaE6O6g2S", 
        "created_at": "2014-06-04T07:40:54Z", 
        "id": "474093422739865600"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _sh_cr7: @cristiano #cristiano #ronaldo #real_madrid #champions_lige #la_liga #Golden_boy... http://t.co/m6maIluDOa", 
        "created_at": "2014-06-04T07:55:32Z", 
        "id": "474097102092775424"
    }, 
    {
        "text": "Face \u00e0 les\u00e3o de Ronaldo, presidente do Real deixa a aviso a Paulo Bento #FPF #Ronaldo #Real http://t.co/S0U8ugOmZT", 
        "created_at": "2014-06-04T07:55:55Z", 
        "id": "474097198326874112"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ancelotti: \"Com Ronaldo em campo, o jogo come\u00e7a com 1-0\" http://t.co/fwqlHBqls3 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T08:01:10Z", 
        "id": "474098523269390336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda no llegar al debut contra Alemania. Tiene una tendinitis en la rodilla http://t.co/Vp0gPYzAcp v\u00eda @rtve", 
        "created_at": "2014-06-04T08:08:44Z", 
        "id": "474100424132136960"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-04T08:16:57Z", 
        "id": "474102493647888384"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] O que \u00e9 uma tendinose rotuliana (aquilo de que sofre Ronaldo)? http://t.co/QG0ZMjnbh3", 
        "created_at": "2014-06-04T08:18:49Z", 
        "id": "474102962269081601"
    }, 
    {
        "text": "O que \u00e9 uma tendinose rotuliana (aquilo de que sofre Ronaldo)?, http://t.co/jrXcv4c40H via @observadorpt", 
        "created_at": "2014-06-04T08:22:57Z", 
        "id": "474104005262442497"
    }, 
    {
        "text": "RT @jpedropincha: O que \u00e9 uma tendinose rotuliana (aquilo de que sofre Ronaldo)?, http://t.co/jrXcv4c40H via @observadorpt", 
        "created_at": "2014-06-04T08:25:14Z", 
        "id": "474104578485796864"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: ser tendinose rotuliana do Ronaldo \u00e9 o m\u00e1ximo a que uma tendinopatia pode ambicionar", 
        "created_at": "2014-06-04T08:26:17Z", 
        "id": "474104841581907970"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Florentino P\u00e9rez: \u00abRonaldo deve jogar se estiver saud\u00e1vel\u00bb http://t.co/n9vGOuyiWW #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T08:30:28Z", 
        "id": "474105893567463424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo tiene una tendinitis en la rodilla, seg\u00fan la Federaci\u00f3n portuguesa http://t.co/GQZAt3fxrt #Mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-04T08:34:27Z", 
        "id": "474106898502123520"
    }, 
    {
        "text": "Quiosque: alarme com Ronaldo e as palavras de Rosell - Veja os jornais desportivos desta quarta-feira http://t.co/JWTerAauFS", 
        "created_at": "2014-06-04T08:53:58Z", 
        "id": "474111807570059264"
    }, 
    {
        "text": "Recupera\u00e7\u00e3o: Cristiano Ronaldo correu no relvado. http://t.co/NNrvb5HMCu", 
        "created_at": "2014-06-04T09:01:42Z", 
        "id": "474113755421622272"
    }, 
    {
        "text": "O tend\u00e3o do Ronaldo. O novo El Dorado dos media.", 
        "created_at": "2014-06-04T09:04:01Z", 
        "id": "474114338727682049"
    }, 
    {
        "text": "Mantorras j\u00e1 ligou ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T09:04:50Z", 
        "id": "474114544135340032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jojojoli: O tend\u00e3o do Ronaldo. O novo El Dorado dos media.", 
        "created_at": "2014-06-04T09:05:06Z", 
        "id": "474114610929606656"
    }, 
    {
        "text": "\u201cCristiano Ronaldo com les\u00e3o numa r\u00f3tula\u201d. Paulo Bento tamb\u00e9m, deixa s\u00f3 o Quaresma apanh\u00e1-lo.", 
        "created_at": "2014-06-04T09:06:49Z", 
        "id": "474115042510897152"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (VIDEO: Cristiano Ronaldo - Nos 3 europeus que j\u00e1 esteve presente - Euro 2004 / 2008 / 2012) foi... http://t.co/6Y9cUDEDbW", 
        "created_at": "2014-06-04T09:07:33Z", 
        "id": "474115229203566593"
    }, 
    {
        "text": "Algo \u00fatil, finalmente! RT @observadorpt: O que \u00e9 uma tendinose rotuliana? Explicamos do que sofre Cristiano Ronaldo http://t.co/zDupDkGq1S", 
        "created_at": "2014-06-04T09:12:03Z", 
        "id": "474116358943551488"
    }, 
    {
        "text": "\u201cCristiano Ronaldo com les\u00e3o numa r\u00f3tula\u201d Boa, vamos ter de gramar menos mundial!", 
        "created_at": "2014-06-04T09:12:29Z", 
        "id": "474116470927278080"
    }, 
    {
        "text": "According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.co/pR8y7y6EST", 
        "created_at": "2014-06-04T09:14:01Z", 
        "id": "474116852806070272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:14:09Z", 
        "id": "474116889623666688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:14:09Z", 
        "id": "474116889632067584"
    }, 
    {
        "text": "Benzema rendido ao talento do brasileiro Ronaldo #Benzema http://t.co/axS46Sa6ZJ", 
        "created_at": "2014-06-04T09:14:11Z", 
        "id": "474116898016493568"
    }, 
    {
        "text": "Meanwhile Real Madrid president Florentino P\u00e9rez says: \"Ronaldo should only play in the World Cup if fully fit.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T09:15:11Z", 
        "id": "474117147355283457"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Meanwhile Real Madrid president Florentino P\u00e9rez says: \"Ronaldo should only play in the World Cup if fully fit.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T09:20:33Z", 
        "id": "474118498642567168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:22:28Z", 
        "id": "474118980278317057"
    }, 
    {
        "text": "A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o #Brazil2014", 
        "created_at": "2014-06-04T09:25:43Z", 
        "id": "474119799484997633"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:26:04Z", 
        "id": "474119887473082368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:26:04Z", 
        "id": "474119887485677568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:26:46Z", 
        "id": "474120064694624256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:27:00Z", 
        "id": "474120121535840256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:27:11Z", 
        "id": "474120168093011968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:27:19Z", 
        "id": "474120202440179712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:27:35Z", 
        "id": "474120268575956992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:27:59Z", 
        "id": "474120367590895616"
    }, 
    {
        "text": "@paulojbtavares ep\u00e1, espero bem que o ronaldo esteja melhor que a economia.", 
        "created_at": "2014-06-04T09:28:50Z", 
        "id": "474120582989352960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:29:41Z", 
        "id": "474120799306416128"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Thank God Portugal's first WC game is in June 16th so Ronaldo actually does have time to recover. #ForcaCapitao", 
        "created_at": "2014-06-04T09:31:38Z", 
        "id": "474121287628247040"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo \u00e9 o melhor avan\u00e7ado da hist\u00f3ria\u00bb \u2013 Benzema http://t.co/a3MARwq2yK #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T09:33:09Z", 
        "id": "474121670945292288"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO J\u00c1 TRIENOU  No dia em que Cristiano Ronaldo treinou, pela primeira vez, em campo, a forte... http://t.co/7xGUYAPcdQ", 
        "created_at": "2014-06-04T09:35:03Z", 
        "id": "474122147687059456"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o gosto nada do nome da les\u00e3o do Ronaldo :| http://t.co/v0dNfwLTch", 
        "created_at": "2014-06-04T09:35:35Z", 
        "id": "474122281145610240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:35:44Z", 
        "id": "474122319183376384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:37:42Z", 
        "id": "474122813968642049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:37:42Z", 
        "id": "474122814988238849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Meanwhile Real Madrid president Florentino P\u00e9rez says: \"Ronaldo should only play in the World Cup if fully fit.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T09:37:49Z", 
        "id": "474122845061005312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:37:55Z", 
        "id": "474122870553997312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:39:24Z", 
        "id": "474123242542608384"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com bola, a boa not\u00edcia:                                   Henrique Mateus e Fl\u00e1vio Almeida, nos Estad... http://t.co/6lgALLqm3L", 
        "created_at": "2014-06-04T09:42:29Z", 
        "id": "474124018375593984"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ronaldo com bola, a boa not\u00edcia http://t.co/HeSxUsJLeK", 
        "created_at": "2014-06-04T09:42:39Z", 
        "id": "474124060385759232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Meanwhile Real Madrid president Florentino P\u00e9rez says: \"Ronaldo should only play in the World Cup if fully fit.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T09:45:07Z", 
        "id": "474124680740487168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:45:08Z", 
        "id": "474124686545391616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Meanwhile Real Madrid president Florentino P\u00e9rez says: \"Ronaldo should only play in the World Cup if fully fit.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T09:45:58Z", 
        "id": "474124895060647936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Nani: \"Cristiano Ronaldo is fine, he's calm, he knows he has time to recover.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T09:46:14Z", 
        "id": "474124961116729344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tem uma #tendinite no #joelho, admite a Federa\u00e7\u00e3o portuguesa #FPF http://t.co/ktjwaJ4MCy", 
        "created_at": "2014-06-04T09:48:26Z", 
        "id": "474125518082568192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:52:23Z", 
        "id": "474126509800980480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:55:24Z", 
        "id": "474127269200678912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Meanwhile Real Madrid president Florentino P\u00e9rez says: \"Ronaldo should only play in the World Cup if fully fit.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T09:55:25Z", 
        "id": "474127274389037056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T09:57:03Z", 
        "id": "474127683186860032"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Sweden game apart Ronaldo has hardly given his all for the selec\u00e7\u00e3o, sounds like excuses already being made for underwhelming?", 
        "created_at": "2014-06-04T10:00:10Z", 
        "id": "474128468767408128"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: Selfie with Portugal in Brazil #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor... http://t.co/0W39oI850F", 
        "created_at": "2014-06-04T10:00:24Z", 
        "id": "474128527093415936"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Benzema rendido ao talento do brasileiro Ronaldo http://t.co/jm1BISzpkx #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T10:01:47Z", 
        "id": "474128876088475648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T10:07:27Z", 
        "id": "474130302302814208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T10:09:01Z", 
        "id": "474130694831349760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T10:17:13Z", 
        "id": "474132761260077057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T10:17:14Z", 
        "id": "474132761591431168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T10:20:34Z", 
        "id": "474133603472125952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo alami cedera tendonitis http://t.co/8ytNu0P29A http://t.co/lXHEuBPfUA", 
        "created_at": "2014-06-04T10:21:18Z", 
        "id": "474133789023539201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T10:22:12Z", 
        "id": "474134011645034496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T10:23:13Z", 
        "id": "474134267526922240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T10:25:53Z", 
        "id": "474134941396389889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano KOE CRISTIANO RONALDO MUCHO PARTIDA FOI UNA CONTRA A SUE\u00c7IA  GOLO VO TE APOIAR NOS JOGOS DE @soccerportugal", 
        "created_at": "2014-06-04T10:26:40Z", 
        "id": "474135136825786368"
    }, 
    {
        "text": "A les\u00e3o do Ronaldo vai ser a pr\u00f3xima sa\u00edda limpa.", 
        "created_at": "2014-06-04T10:32:40Z", 
        "id": "474136648788508672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T10:33:35Z", 
        "id": "474136879152246784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo we love u every where all the best for u http://t.co/x4yE2S3aU0", 
        "created_at": "2014-06-04T10:33:39Z", 
        "id": "474136896579190784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training http://t.co/0npM6plA2C", 
        "created_at": "2014-06-04T10:53:10Z", 
        "id": "474141806720843776"
    }, 
    {
        "text": "Estudo diz que Messi vale quase o dobro de Ronaldo. E Pogba vale mais que Bale. Concorda? http://t.co/1dPAYCNmJl", 
        "created_at": "2014-06-04T11:01:50Z", 
        "id": "474143987243446272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:03:37Z", 
        "id": "474144438101770240"
    }, 
    {
        "text": "RT @anokastavares: jornalista: Cristiano Ronaldo est\u00e1 nervoso para o jogo com a su\u00e9cia??? Cristiano Ronaldo: N\u00e3o, estocolmo!!! AHAHAHAHAHAH\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:04:08Z", 
        "id": "474144567659622400"
    }, 
    {
        "text": "Some Ronaldo news in case you didn't see it yesterday...", 
        "created_at": "2014-06-04T11:05:13Z", 
        "id": "474144840213487616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Meireles and Beto speak with Sele\u00e7\u00e3o trainer Antonio Gaspar. http://t.co/b4uWsRlejJ", 
        "created_at": "2014-06-04T11:05:15Z", 
        "id": "474144845737762817"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo took the pitch for the first time with the Sele\u00e7\u00e3o yesterday, but it was in a limited matter, working w team trainer Antonio Gaspar.", 
        "created_at": "2014-06-04T11:06:06Z", 
        "id": "474145062767853569"
    }, 
    {
        "text": "[Porto Canal] Apesar de les\u00e3o rotuliana, Ronaldo estreou-se no relvado http://t.co/pqZWFQUJtu", 
        "created_at": "2014-06-04T11:06:16Z", 
        "id": "474145102600757248"
    }, 
    {
        "text": "While Ronaldo is slowly getting back to the pitch, the FPF reveal not only does he have a thigh injury, but some tendinitis in his knee.", 
        "created_at": "2014-06-04T11:06:50Z", 
        "id": "474145247904419840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-04T11:07:03Z", 
        "id": "474145302216458240"
    }, 
    {
        "text": "ICYMI; [VIDEO] Cristiano Ronaldo taking limited training on June 3 in New Jersey. http://t.co/7xYP7LlNRS #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T11:07:06Z", 
        "id": "474145313473978368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training http://t.co/0npM6plA2C", 
        "created_at": "2014-06-04T11:07:22Z", 
        "id": "474145378850578432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo took the pitch for the first time with the Sele\u00e7\u00e3o yesterday, but it was in a limited matter, working w team trai\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:07:26Z", 
        "id": "474145397716578304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-04T11:07:38Z", 
        "id": "474145448262111232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Beto | Raul Meireles participate in limited training. http://t.co/LvZaukaexa", 
        "created_at": "2014-06-04T11:07:50Z", 
        "id": "474145497901719552"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor #ronaldo7 #real #madrid... http://t.co/MP7t5LdNuh", 
        "created_at": "2014-06-04T11:09:07Z", 
        "id": "474145820703338496"
    }, 
    {
        "text": "Bento: \"I'm not going to comment on Real Madrid medical staff. That's not my place. Their decisions are between their own staff &amp;  Ronaldo.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T11:12:19Z", 
        "id": "474146627461328896"
    }, 
    {
        "text": "Bento: \"Ronaldo has tremendous finishing ability. We want him as close to the area as possible. He's very fast &amp; were adapting our squad.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T11:12:24Z", 
        "id": "474146648927789056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Animo Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-04T11:12:59Z", 
        "id": "474146795485167616"
    }, 
    {
        "text": "Regarding that last quote from Bento- wonder if he has plans for Ronaldo to be sort of a 2nd striker and not so far out as an extreme winger", 
        "created_at": "2014-06-04T11:13:18Z", 
        "id": "474146872492556288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heard u got sme match fitness gud luck to recovery , even though i dnt support Portugal but the #WorldCup2014 deserves #ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-04T11:13:26Z", 
        "id": "474146905094889473"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:17:33Z", 
        "id": "474147944669917184"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo est\u00e1 tranquilo\" http://t.co/6RXczCVwAN  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T11:18:36Z", 
        "id": "474148207665373184"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo correu no relvado http://t.co/UgfosvpHmC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T11:18:50Z", 
        "id": "474148265601277953"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; [VIDEO] Cristiano Ronaldo taking limited training on June 3 in New Jersey. http://t.co/7xYP7LlNRS #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T11:18:52Z", 
        "id": "474148274728108032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:18:58Z", 
        "id": "474148298400751617"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: While Ronaldo is slowly getting back to the pitch, the FPF reveal not only does he have a thigh injury, but some tendinit\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:21:31Z", 
        "id": "474148939298799616"
    }, 
    {
        "text": "No facebook tenho colegas que s\u00e3o como o Nuno Luz e professores que s\u00e3o como o Ronaldo. Tirem as vossas ila\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-06-04T11:22:32Z", 
        "id": "474149197617590272"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tem uma tendinose?! Ui...", 
        "created_at": "2014-06-04T11:22:47Z", 
        "id": "474149262012743680"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld is cristiano ronaldo fit?", 
        "created_at": "2014-06-04T11:22:50Z", 
        "id": "474149273094070272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo has tremendous finishing ability. We want him as close to the area as possible. He's very fast &amp; were ada\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:24:57Z", 
        "id": "474149803061182464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo has tremendous finishing ability. We want him as close to the area as possible. He's very fast &amp; were ada\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:25:02Z", 
        "id": "474149826615992321"
    }, 
    {
        "text": "@joanaarsantos O Paulo Bento vai dizer \" Sem Ronaldo entramos a perder 2-0\" j\u00e1 que o Ancelotti disse \" Com Ronaldo entramos a ganhar 1-0\"", 
        "created_at": "2014-06-04T11:29:03Z", 
        "id": "474150838211182592"
    }, 
    {
        "text": "@JCalha Ronaldo faz falta sim, mas os outros tambem la estao por alguma razao e se nao houver Ronaldo vao ter de dar o tudo por tudo!", 
        "created_at": "2014-06-04T11:30:00Z", 
        "id": "474151075654955008"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T11:30:06Z", 
        "id": "474151099612823552"
    }, 
    {
        "text": "@joanaarsantos n\u00e3o viste contra a Gr\u00e9cia? \"Sem Ronaldo n\u00e3o deu para mais\"?? O que \u00e9 isto? Ronaldo e o resto ou a Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa?", 
        "created_at": "2014-06-04T11:31:01Z", 
        "id": "474151333151653888"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaarsantos: @JCalha Ronaldo faz falta sim, mas os outros tambem la estao por alguma razao e se nao houver Ronaldo vao ter de dar o t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:31:04Z", 
        "id": "474151343859707904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: While Ronaldo is slowly getting back to the pitch, the FPF reveal not only does he have a thigh injury, but some tendinit\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:32:38Z", 
        "id": "474151738828935168"
    }, 
    {
        "text": "@JCalha Discurso \u00e0 perdedor, o Paulo Bento n\u00e3o sabe outro! Enfim, penso que este Mundial vai ser desastroso, com ou sem Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-04T11:33:16Z", 
        "id": "474151899005206528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo took the pitch for the first time with the Sele\u00e7\u00e3o yesterday, but it was in a limited matter, working w team trai\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:37:35Z", 
        "id": "474152985853833216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo has tremendous finishing ability. We want him as close to the area as possible. He's very fast &amp; were ada\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T11:37:56Z", 
        "id": "474153072520728576"
    }, 
    {
        "text": "Novos dados sobre a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/XPVdVz31Hd", 
        "created_at": "2014-06-04T11:41:28Z", 
        "id": "474153960165867520"
    }, 
    {
        "text": "@tapinguide we have Ronaldo (@Cristiano) and Spartacus (@OficialMeireles)! Change that!!! lol", 
        "created_at": "2014-06-04T11:46:12Z", 
        "id": "474155151927042048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  in my Cultural dress....RESPECT....and ofcourse he looks fabulous....love yah http://t.co/mhqgKpuC27", 
        "created_at": "2014-06-04T11:49:47Z", 
        "id": "474156054314377216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-04T11:53:28Z", 
        "id": "474156983512469504"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Paulo Bento: \u00abRonaldo tem uma capacidade de finaliza\u00e7\u00e3o tremenda\u00bb http://t.co/MHIU0abvk8 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T11:54:09Z", 
        "id": "474157155688267778"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo no biggy.... The 5s boys chilling with Ronaldo...! Ha ;-) great pic lads! :-) #5sFamily", 
        "created_at": "2014-06-04T11:55:52Z", 
        "id": "474157585906823169"
    }, 
    {
        "text": "Eu gosto muito de bola, adoro mesmo, mas abrir telejornais com as les\u00f5es de Ronaldo \u00e9 demais, tenham vergonha.", 
        "created_at": "2014-06-04T12:01:50Z", 
        "id": "474159088663011328"
    }, 
    {
        "text": "so it ain't looking good for cristiano ronaldo...... he might miss WC..... w/o him we're basically nothing", 
        "created_at": "2014-06-04T12:02:39Z", 
        "id": "474159292678172672"
    }, 
    {
        "text": "tendinite rotuliana do Cristiano Ronaldo... WHO THE FUCK CARES!?!?", 
        "created_at": "2014-06-04T12:02:58Z", 
        "id": "474159371241660416"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cesur07cr: #cristiano #ronaldo #the #king #real #madrid #7 #ballon #d'or #goal #wm http://t.co/Bj6bHI00ea", 
        "created_at": "2014-06-04T12:04:51Z", 
        "id": "474159846506627072"
    }, 
    {
        "text": "Percebemos bem as prioridades do Pa\u00eds quando a primeira noticia do Telejornal \u00e9 sobre o joelho esquerdo do Ronaldo ;)", 
        "created_at": "2014-06-04T12:06:34Z", 
        "id": "474160280390209536"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 com uma les\u00e3o grave no joelho? outra? pronto, j\u00e1 fomos. Bye mundial.", 
        "created_at": "2014-06-04T12:08:21Z", 
        "id": "474160726077374464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sufre una tendinitis en la rodilla izquierda - http://t.co/sfVfW1ammi", 
        "created_at": "2014-06-04T12:14:56Z", 
        "id": "474162384438054912"
    }, 
    {
        "text": "I want to make a correct to what I tweeted about Ronaldo. FPF announced \"tendinose\", which is actually chronic damage of the tendon. (1/2)", 
        "created_at": "2014-06-04T12:17:08Z", 
        "id": "474162938702344192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I want to make a correct to what I tweeted about Ronaldo. FPF announced \"tendinose\", which is actually chronic damage of \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:18:53Z", 
        "id": "474163378730975232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:21:02Z", 
        "id": "474163920710950913"
    }, 
    {
        "text": "11 minutos de Cristiano Ronaldo a abrir o jornal da tarde da RTP \u00e9 demais n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-06-04T12:21:15Z", 
        "id": "474163974402244608"
    }, 
    {
        "text": "RT @furaredes: Ai ui ai o R. Madrid tem medo que o Ronaldo agrave a les\u00e3o, mas n se preocuparam quando andaram semanas a jogar com ele assi\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:22:20Z", 
        "id": "474164244959989760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:22:53Z", 
        "id": "474164385678917632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcocalcio22: Wow, Ronaldo was nice, he came over to like 20 people to sign only a few people got lucky enough.", 
        "created_at": "2014-06-04T12:28:18Z", 
        "id": "474165746075832321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcocalcio22: I was pleasantly surprised with Ronaldo, didn't expect him to come over to us or be that friendly.", 
        "created_at": "2014-06-04T12:28:25Z", 
        "id": "474165777000448000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcocalcio22: I'm not a Ronaldo fan or hater but he has a special presence, he seemed almost godly, you could tell he's an important p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:28:53Z", 
        "id": "474165894659063808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/yre0CHEmcH", 
        "created_at": "2014-06-04T12:29:34Z", 
        "id": "474166065774075904"
    }, 
    {
        "text": "Acho que o Ronaldo vai fazer de D. In\u00e9rcia neste Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-04T12:35:21Z", 
        "id": "474167521441226753"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tem uma les\u00e3o lixada e o bentinho n\u00e3o levou o quaresma...", 
        "created_at": "2014-06-04T12:35:48Z", 
        "id": "474167636889452544"
    }, 
    {
        "text": "Dizem que o Ronaldo esta doente..", 
        "created_at": "2014-06-04T12:39:47Z", 
        "id": "474168636463398912"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 n\u00e3o posso ouvir falar do Ronaldo e o Mundial ainda n\u00e3o come\u00e7ou!", 
        "created_at": "2014-06-04T12:42:14Z", 
        "id": "474169252547952641"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o tarda ainda descobrem um joelho na les\u00e3o do joelho do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T12:42:32Z", 
        "id": "474169330746535936"
    }, 
    {
        "text": "Afinal \u00e9 o Pepe que esta com uma les\u00e3o muscular da regi\u00e3o posterior da perna esquerda e n\u00e3o o Ronaldo ... que confus\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o percebo nada..", 
        "created_at": "2014-06-04T12:42:33Z", 
        "id": "474169332797550593"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mayaadilla97: Goodluck Brother. You Are My Idol. Kagawa , Ronaldo And Ozil. I wish You Luck #JAPAN... http://t.co/Jk0lCCzzJW", 
        "created_at": "2014-06-04T12:42:34Z", 
        "id": "474169338321465344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 7 Things You Never Knew About Cristiano Ronaldo! http://t.co/Xd8HKa59om", 
        "created_at": "2014-06-04T12:43:50Z", 
        "id": "474169657277300736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcocalcio22: Wow, Ronaldo was nice, he came over to like 20 people to sign only a few people got lucky enough.", 
        "created_at": "2014-06-04T12:47:04Z", 
        "id": "474170470611156994"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcocalcio22: I was pleasantly surprised with Ronaldo, didn't expect him to come over to us or be that friendly.", 
        "created_at": "2014-06-04T12:47:06Z", 
        "id": "474170477728915457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo has tremendous finishing ability. We want him as close to the area as possible. He's very fast &amp; were ada\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:47:08Z", 
        "id": "474170485308407808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcocalcio22: I'm not a Ronaldo fan or hater but he has a special presence, he seemed almost godly, you could tell he's an important p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:47:09Z", 
        "id": "474170492274741248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Regarding that last quote from Bento- wonder if he has plans for Ronaldo to be sort of a 2nd striker and not so far out a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:47:19Z", 
        "id": "474170532532060160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-04T12:48:28Z", 
        "id": "474170821490245633"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; [VIDEO] Cristiano Ronaldo taking limited training on June 3 in New Jersey. http://t.co/7xYP7LlNRS #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T12:51:53Z", 
        "id": "474171683532980224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: While Ronaldo is slowly getting back to the pitch, the FPF reveal not only does he have a thigh injury, but some tendinit\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:52:01Z", 
        "id": "474171714449186817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i love you", 
        "created_at": "2014-06-04T12:52:56Z", 
        "id": "474171948331573248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Beto | Raul Meireles participate in limited training. http://t.co/LvZaukaexa", 
        "created_at": "2014-06-04T12:54:31Z", 
        "id": "474172343762571264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-04T12:56:49Z", 
        "id": "474172924585603073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:59:01Z", 
        "id": "474173478392705024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: According to @ojogo Ronaldo \"lost confidence\" in Real Madrid medical staff for failing to detect knee tendinitis http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T12:59:15Z", 
        "id": "474173534650920960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Meanwhile Real Madrid president Florentino P\u00e9rez says: \"Ronaldo should only play in the World Cup if fully fit.\"", 
        "created_at": "2014-06-04T12:59:20Z", 
        "id": "474173557082042368"
    }, 
    {
        "text": "Em NYC poucos sabem quem \u00e9 o Cristiano Ronaldo. E pensam que ele joga na selec\u00e7\u00e3o espanhola.", 
        "created_at": "2014-06-04T12:59:40Z", 
        "id": "474173642419744768"
    }, 
    {
        "text": "RT @hfeler: #Portugal admiti\u00f3 por 1era vez que Ronaldo tiene una tendinitis rotuliana en su rodilla izquierda, q se suma a una lesi\u00f3n muscu\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T13:00:44Z", 
        "id": "474173910326734848"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: O Nuno Luz j\u00e1 disse de que cor s\u00e3o as cuecas que o Ronaldo vestiu hoje?", 
        "created_at": "2014-06-04T13:03:04Z", 
        "id": "474174494966546432"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo rebentou ap\u00f3s ter for\u00e7ado as pequenas les\u00f5es que tinha e o paulo bento n\u00e3o levou o quaresma logo teremos nani,postiga,varela", 
        "created_at": "2014-06-04T13:03:39Z", 
        "id": "474174644816465922"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Paulo Bento: \"Ronaldo tem uma capacidade de finaliza\u00e7\u00e3o tremenda\" http://t.co/3aXUc03dJr #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T13:05:16Z", 
        "id": "474175051290247169"
    }, 
    {
        "text": "\"do you know cristiano ronaldo?\" \"yeah he plays for RM\" \"do you know he's going to play in the world cup\" \" yes for Spain\" now you ruined it", 
        "created_at": "2014-06-04T13:05:42Z", 
        "id": "474175158316716032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suffering from a \"muscle injury as well as patellar tendonitis\" how will this effect Portugal's #wc2014 chances?", 
        "created_at": "2014-06-04T13:06:44Z", 
        "id": "474175419433103360"
    }, 
    {
        "text": "Messi vale quase o dobro de Ronaldo, diz estudo - Luis Su\u00e1rez em terceiro na lista de jogadores mais valiosos http://t.co/Micck4Sx0m", 
        "created_at": "2014-06-04T13:07:55Z", 
        "id": "474175718587633664"
    }, 
    {
        "text": "I find it hard to believe that someone doesn't know cristiano ronaldo... even if you don't like soccer, his name is everywhere in the world", 
        "created_at": "2014-06-04T13:08:00Z", 
        "id": "474175740062498816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T13:08:57Z", 
        "id": "474175975958536192"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld I always said there was more to this story. Did Real play Ronaldo even though they knew he was this injured? I think yes. \ud83d\ude21", 
        "created_at": "2014-06-04T13:10:34Z", 
        "id": "474176383112192001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo like! my soccer shoes ronaldo writeing ^^ Ronaldo fighting!! Ronaldo my love!! im from korea!!", 
        "created_at": "2014-06-04T13:12:03Z", 
        "id": "474176756669108226"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: \"do you know cristiano ronaldo?\" \"yeah he plays for RM\" \"do you know he's going to play in the world cup\" \" yes for Spa\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T13:12:52Z", 
        "id": "474176964950257664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo minion #cr7 #cristianoronaldo #realmadrid #halamadrid #bestsoccerplayer #7 #minion by cr7_the_... http://t.co/8BVyr9kq1G", 
        "created_at": "2014-06-04T13:13:04Z", 
        "id": "474177014157811713"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o percebo este stress com o joelho do Ronaldo estando o cavaleiro de preven\u00e7\u00e3o. Avan\u00e7a Ivan!", 
        "created_at": "2014-06-04T13:13:24Z", 
        "id": "474177098685620224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-06-04T13:13:39Z", 
        "id": "474177160643497985"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" http://t.co/ITQak8oX6U", 
        "created_at": "2014-06-04T13:19:36Z", 
        "id": "474178656970215424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T13:20:23Z", 
        "id": "474178856539406336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Beto | Raul Meireles participate in limited training. http://t.co/LvZaukaexa", 
        "created_at": "2014-06-04T13:20:36Z", 
        "id": "474178907965784064"
    }, 
    {
        "text": "@Mlovegodlovato \u00e9 que n\u00e3o outra maneira de reagir mesmo. eu sei que o nosso futebol n\u00e3o \u00e9 o forte deles mas n\u00e3o conhecer o ronaldo.. omfg", 
        "created_at": "2014-06-04T13:23:49Z", 
        "id": "474179719739756544"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Nani and Meireles pose for Portugal selfie before World Cup | @scoopit http://t.co/VozWr021Om", 
        "created_at": "2014-06-04T13:24:31Z", 
        "id": "474179895929868288"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao fotos do FIGO e do RONALDO... isto \u00e9 para qu\u00ea? Mostrar que formam gajos que depois ganham coisas noutros clubes?", 
        "created_at": "2014-06-04T13:24:35Z", 
        "id": "474179909854957568"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Cristiano Ronaldo is undergoing \"specially adapted, individual\" training due to tendinosis http://t.co/ZrKsoEk2em http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T13:25:35Z", 
        "id": "474180162742153216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I want to make a correct to what I tweeted about Ronaldo. FPF announced \"tendinose\", which is actually chronic damage of \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T13:26:15Z", 
        "id": "474180331441229824"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano  #Ronaldo #the #golden #ball #late #post #nice #golden #ball #it #shine #like #a\u2026 http://t.co/8kTVrgSYST", 
        "created_at": "2014-06-04T13:29:53Z", 
        "id": "474181247170646016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am sorry ronaldo ANYWAY u give the taste to mundial u playing its like a dream come true to me", 
        "created_at": "2014-06-04T13:30:55Z", 
        "id": "474181504348983296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai Ronaldo,i'm your big fans from Indonesia,do you want to follow back me? I hope you want to follow back me. Thanks", 
        "created_at": "2014-06-04T13:30:59Z", 
        "id": "474181521125826560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T13:36:57Z", 
        "id": "474183023555280896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training http://t.co/0npM6plA2C", 
        "created_at": "2014-06-04T13:38:10Z", 
        "id": "474183330275921920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Meireles and Beto speak with Sele\u00e7\u00e3o trainer Antonio Gaspar. http://t.co/b4uWsRlejJ", 
        "created_at": "2014-06-04T13:38:46Z", 
        "id": "474183479245037568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-04T13:38:57Z", 
        "id": "474183526775267328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Beto | Raul Meireles participate in limited training. http://t.co/LvZaukaexa", 
        "created_at": "2014-06-04T13:39:19Z", 
        "id": "474183617523240960"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Cristiano Ronaldo vai recuperar a tempo do jogo com a Alemanha\" http://t.co/nE968O4YFi #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T13:45:30Z", 
        "id": "474185175278972928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :( RT@Bolanet: http://t.co/UCUSwpL3lk - Kondisi Ronaldo Buat Madrid Was-was http://t.co/C0yEXCpky8\"", 
        "created_at": "2014-06-04T13:49:40Z", 
        "id": "474186225750790144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-04T13:50:13Z", 
        "id": "474186363659911168"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: O Nuno Luz j\u00e1 disse de que cor s\u00e3o as cuecas que o Ronaldo vestiu hoje?", 
        "created_at": "2014-06-04T13:53:47Z", 
        "id": "474187258623721472"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 n\u00e3o deve faltar muito para o surgir a not\u00edcia que o Ronaldo tem a perna amputada pelo joelho.", 
        "created_at": "2014-06-04T13:56:18Z", 
        "id": "474187893360308224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suffering from tendinosis in the region around his left kneecap, Portuguese Football Federation have announced", 
        "created_at": "2014-06-04T13:56:55Z", 
        "id": "474188049380032512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T14:06:37Z", 
        "id": "474190487663173633"
    }, 
    {
        "text": "http://www.maisfutebol.iol.ptmundial2014/selecao/especialista-explica-lesao-de-cr7-um-atleta-como-ele-vai-recuperar Ronaldo vai recuperar?", 
        "created_at": "2014-06-04T14:09:04Z", 
        "id": "474191107958800386"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo paga caro estatuto de m\u00e1quina http://t.co/7pVRP1aiVt #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T14:10:43Z", 
        "id": "474191520384303105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love juste for allha. hello cristiano ronaldo i am mhernagar. i am from afghanistan i am afghan i enjoy you play.", 
        "created_at": "2014-06-04T14:11:02Z", 
        "id": "474191600558800896"
    }, 
    {
        "text": "@Voceroy just saw this cover http://t.co/RkGk1ZOMZz , Ronaldo sustained a serious injury and everyone is doubting abour his condition", 
        "created_at": "2014-06-04T14:11:59Z", 
        "id": "474191841513201664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro my idol, my dreams are coming a reality if I see you one day!! I will still be praying!!", 
        "created_at": "2014-06-04T14:12:52Z", 
        "id": "474192061881528320"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld won't need to, hopefully Ronaldo will be 100% by the one Portugal plays Germany", 
        "created_at": "2014-06-04T14:19:06Z", 
        "id": "474193632321634304"
    }, 
    {
        "text": "Foto de andreassigurd: stille og rolig, s\u00e5 f\u00e5r man lige Ronaldo.\udbb8\udf27 #realmadrid #CR7 #worldcup2014 #VM http://t.co/yj0YhgYFbn", 
        "created_at": "2014-06-04T14:20:54Z", 
        "id": "474194085889466368"
    }, 
    {
        "text": "Portugal est\u00e1 com um grande problema. Ronaldo tem uma tendinose rotuliana. E agora, o que vai ser de n\u00f3s? Ainda bem que h\u00e1 a N.S. de F\u00e1tima.", 
        "created_at": "2014-06-04T14:24:30Z", 
        "id": "474194991506784256"
    }, 
    {
        "text": "'Expert' Paulo Amado says Cristiano Ronaldo will eventually recover from his tendinosis, but he will unlikely be 100% vs Germany. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T14:26:38Z", 
        "id": "474195526658064384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Barcelona vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-06-04T14:26:43Z", 
        "id": "474195549051035649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Expert' Paulo Amado says Cristiano Ronaldo will eventually recover from his tendinosis, but he will unlikely be 100% vs \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T14:26:59Z", 
        "id": "474195614319009792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo I hope to be someday shine like a star and I Mahmoud from Libya", 
        "created_at": "2014-06-04T14:27:02Z", 
        "id": "474195627677872128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Expert' Paulo Amado says Cristiano Ronaldo will eventually recover from his tendinosis, but he will unlikely be 100% vs \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T14:27:18Z", 
        "id": "474195696900669440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Juventus vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-06-04T14:27:40Z", 
        "id": "474195786327015424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-04T14:31:17Z", 
        "id": "474196695627333633"
    }, 
    {
        "text": "\"Cresteano Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-06-04T14:31:31Z", 
        "id": "474196757782740993"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZeusOTeuPai: \"Cresteano Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-06-04T14:31:50Z", 
        "id": "474196837084454912"
    }, 
    {
        "text": "\"Mentira \u00e9 como o Messi, perna curta finta a maioria, mas a verdade \u00e9 como o Ronaldo, vem sempre ao de cima\" https://t.co/EsYGKXncTL", 
        "created_at": "2014-06-04T14:32:03Z", 
        "id": "474196890867994624"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o Dad\u00e1 Maravilha, diz Pel\u00e9 http://t.co/x01NYpVY6E", 
        "created_at": "2014-06-04T14:33:58Z", 
        "id": "474197371870396417"
    }, 
    {
        "text": "Portugal \u201c\u00e0 condi\u00e7\u00e3o\u201d por Ronaldo, com o Real a ver http://t.co/xLdnkzumKn", 
        "created_at": "2014-06-04T14:34:05Z", 
        "id": "474197403696766977"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Portugal \u201c\u00e0 condi\u00e7\u00e3o\u201d por Ronaldo, com o Real a ver http://t.co/GUpRomDEfQ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T14:34:06Z", 
        "id": "474197405504524288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano star Ronaldo big galatasaraya gel", 
        "created_at": "2014-06-04T14:34:50Z", 
        "id": "474197592050380804"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T14:36:41Z", 
        "id": "474198057454960641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T14:36:41Z", 
        "id": "474198057412591616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Expert' Paulo Amado says Cristiano Ronaldo will eventually recover from his tendinosis, but he will unlikely be 100% vs \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T14:37:53Z", 
        "id": "474198360032043008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Expert' Paulo Amado says Cristiano Ronaldo will eventually recover from his tendinosis, but he will unlikely be 100% vs \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T14:41:38Z", 
        "id": "474199300806033408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T14:42:14Z", 
        "id": "474199454019751937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo el \u00daNICO jugador en esta temporada en llegar a los 50 goles. Hizo 51. Super ultra crack. http://t.co/s7wFAENvez", 
        "created_at": "2014-06-04T14:45:31Z", 
        "id": "474200279471366144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I wish you 100% recovery n fitness for this world cup!!! Can't wait to watch u! Congrats on ur trophys u bagged dis year", 
        "created_at": "2014-06-04T14:46:37Z", 
        "id": "474200557339832320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo sufre una tendinitis a ocho d\u00edas del #Mundial2014 http://t.co/w9gpkcZo8X http://t.co/25h2utJgtZ", 
        "created_at": "2014-06-04T14:53:19Z", 
        "id": "474202240681771009"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO D7OS RONALDO. http://t.co/WWkNrkZrVn", 
        "created_at": "2014-06-04T14:55:18Z", 
        "id": "474202739442847744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el \u00daNICO jugador en la historia del f\u00fatbol en ganar Bal\u00f3n de Oro, Bota Oro y UCL con 2 equipos. http://t.co/qv60WeLBDx", 
        "created_at": "2014-06-04T14:55:26Z", 
        "id": "474202774159110146"
    }, 
    {
        "text": "RT @fvicentedasilva: Isto da les\u00e3o do Ronaldo ainda vai fazer com que a Troika volte.", 
        "created_at": "2014-06-04T14:57:57Z", 
        "id": "474203406752821249"
    }, 
    {
        "text": "RT @fvicentedasilva: Isto da les\u00e3o do Ronaldo ainda vai fazer com que a Troika volte.", 
        "created_at": "2014-06-04T14:58:48Z", 
        "id": "474203623602552833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo your big fan from Los Angeles...how can I get a sign jersey by you.?", 
        "created_at": "2014-06-04T15:10:18Z", 
        "id": "474206515797049344"
    }, 
    {
        "text": "RT @simaocc: 11 minutos de Cristiano Ronaldo a abrir o jornal da tarde da RTP \u00e9 demais n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-06-04T15:12:42Z", 
        "id": "474207119231967233"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Expert' Paulo Amado says Cristiano Ronaldo will eventually recover from his tendinosis, but he will unlikely be 100% vs \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T15:15:53Z", 
        "id": "474207923007422465"
    }, 
    {
        "text": "Fotografia: Cristiano Ronaldo on the Cover of Sports Illustrated HQ http://t.co/fMIpga1V8c", 
        "created_at": "2014-06-04T15:18:25Z", 
        "id": "474208558171848704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T15:19:24Z", 
        "id": "474208804385468416"
    }, 
    {
        "text": "\"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T15:22:49Z", 
        "id": "474209666227245057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T15:23:11Z", 
        "id": "474209758875226112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T15:24:00Z", 
        "id": "474209962898767873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T15:25:18Z", 
        "id": "474210289316282369"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T15:25:42Z", 
        "id": "474210389857943552"
    }, 
    {
        "text": "Ri-me RT @SHIFTERpt: O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/Ht20VfBzpU", 
        "created_at": "2014-06-04T15:30:12Z", 
        "id": "474211524190674944"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiASousa: Bonito RT @SHIFTERpt O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/QHwbZC7Ncs", 
        "created_at": "2014-06-04T15:31:12Z", 
        "id": "474211776935264256"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiASousa: Bonito RT @SHIFTERpt O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/QHwbZC7Ncs", 
        "created_at": "2014-06-04T15:31:27Z", 
        "id": "474211838222401536"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaocfrodrigues: Ri-me RT @SHIFTERpt: O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/Ht20VfBzpU", 
        "created_at": "2014-06-04T15:32:28Z", 
        "id": "474212093387096064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I see you've also got patellar tendinitis in your left knee. It's a right bastard, I'm here if you need a chat. x", 
        "created_at": "2014-06-04T15:32:35Z", 
        "id": "474212122348756992"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiASousa: Bonito RT @SHIFTERpt O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/QHwbZC7Ncs", 
        "created_at": "2014-06-04T15:32:58Z", 
        "id": "474212222588444674"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO EM FLIPBOOK &lt;3 http://t.co/9OOzxm7gpP", 
        "created_at": "2014-06-04T15:33:25Z", 
        "id": "474212331967488000"
    }, 
    {
        "text": "Foto de misiek077: Tu\u017c tu\u017c #wordcup #cristiano #ronaldo #cr7 #win #instaphoto #instagood #l4l #f4f #flags http://t.co/TupeLd7ZqZ", 
        "created_at": "2014-06-04T15:33:36Z", 
        "id": "474212380503982080"
    }, 
    {
        "text": "Foto de angymadridista: Cristiano Ronaldo will be 100% for Portugal's first World Cup game against Germany.... http://t.co/PvtihefGvU", 
        "created_at": "2014-06-04T15:34:02Z", 
        "id": "474212487249002497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T15:34:06Z", 
        "id": "474212507029356544"
    }, 
    {
        "text": "RT @SHIFTERpt: O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/BZxmHOtJ4p", 
        "created_at": "2014-06-04T15:34:35Z", 
        "id": "474212627460411392"
    }, 
    {
        "text": "RT @SHIFTERpt: O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/BZxmHOtJ4p", 
        "created_at": "2014-06-04T15:35:31Z", 
        "id": "474212862068797441"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T15:36:06Z", 
        "id": "474213008269643776"
    }, 
    {
        "text": "Se o joelho do Ronaldo sofre de in\u00e9rcia a culpa s\u00f3 pode ser do mix feito pelo BES.", 
        "created_at": "2014-06-04T15:36:48Z", 
        "id": "474213185294438400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Portugal NT http://t.co/EJBoqnvmSX", 
        "created_at": "2014-06-04T15:37:55Z", 
        "id": "474213468334088193"
    }, 
    {
        "text": "@alegege @devsidestory Cristian\u00f3 Ronald\u00f3. \u00bfAhora adem\u00e1s de Michael Robinson tenemos un locutor franc\u00e9s?", 
        "created_at": "2014-06-04T15:38:39Z", 
        "id": "474213649989775360"
    }, 
    {
        "text": "RT @SHIFTERpt: O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/BZxmHOtJ4p", 
        "created_at": "2014-06-04T15:42:54Z", 
        "id": "474214718471950336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres mi idolo ronaldo  \u2661\u2665\u2661\u2665", 
        "created_at": "2014-06-04T15:49:03Z", 
        "id": "474216268007239681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Expert' Paulo Amado says Cristiano Ronaldo will eventually recover from his tendinosis, but he will unlikely be 100% vs \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T15:49:42Z", 
        "id": "474216432323289089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR\u0130ST\u0130ANO RONALDO DOS SANTOS AVE\u0130RO HOW ARE YOU?", 
        "created_at": "2014-06-04T15:50:19Z", 
        "id": "474216587730636800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0627\u062d\u0644\u0649 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u0627\u0646\u0634\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0644\u0644\u0628\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0646\u062f\u064a\u0627\u0644 \u0648\u062a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628\u064a\u0647 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0647 \u0627\u06443 \u064a\u0627 \u0643\u0628\u064a\u0631 hala ronaldo hala portogal", 
        "created_at": "2014-06-04T15:50:38Z", 
        "id": "474216664787996672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Ronaldo ! O mondial pr\u00e9ciso da tua magia !", 
        "created_at": "2014-06-04T15:50:38Z", 
        "id": "474216667409821696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo beyond the", 
        "created_at": "2014-06-04T15:51:28Z", 
        "id": "474216877405663232"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo aparece duas vezes. Recebeu? Se recebeu, vai devolver a grana? E vai deixar a imagem continuar a ser usada? https://t.co/QfF3HLSSRc", 
        "created_at": "2014-06-04T15:52:43Z", 
        "id": "474217191328727040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, how are you? can you say Hi wejdan.", 
        "created_at": "2014-06-04T15:52:59Z", 
        "id": "474217259250880512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano or you will go down like the other Ronaldo,Ronaldinho and the rest of them...", 
        "created_at": "2014-06-04T15:54:19Z", 
        "id": "474217594040643584"
    }, 
    {
        "text": "Opini\u00e3o de Jo\u00e3o Pacheco Miranda #RTP #RTPMundial #Mundial2014 #Ronaldo   http://t.co/ZF8soPMmHR", 
        "created_at": "2014-06-04T15:54:21Z", 
        "id": "474217603683348480"
    }, 
    {
        "text": "Novo video de Cristiano Ronaldo e Herbalife, Participa do concurso do CR7 \u00bb... http://t.co/ZobWKL3vZu", 
        "created_at": "2014-06-04T15:54:55Z", 
        "id": "474217743097815040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T15:56:32Z", 
        "id": "474218153254207488"
    }, 
    {
        "text": "@Brunu_M  E o Ronaldo??@JoaoMoutinho", 
        "created_at": "2014-06-04T15:57:03Z", 
        "id": "474218281990385664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano l love you cristiano ronaldo \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-06-04T15:57:17Z", 
        "id": "474218342140903424"
    }, 
    {
        "text": "Valor de mercado: @Cristiano Ronaldo \u00e9 o 2.\u00ba mais caro a seguir a Messi. @paulpogba vale mais que @GarethBale11 http://t.co/Fk3IcK0N3l", 
        "created_at": "2014-06-04T15:57:49Z", 
        "id": "474218473552633856"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaocfrodrigues: Ri-me RT @SHIFTERpt: O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/Ht20VfBzpU", 
        "created_at": "2014-06-04T16:00:32Z", 
        "id": "474219159547822082"
    }, 
    {
        "text": "Estudo conclui que Messi vale quase o dobro de Cristiano Ronaldo http://t.co/YMkyzPx9z3 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-04T16:01:53Z", 
        "id": "474219499747426304"
    }, 
    {
        "text": "O joelho de Ronaldo http://t.co/X7mhE2UvUK", 
        "created_at": "2014-06-04T16:02:27Z", 
        "id": "474219639489056768"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mundial2014: Presen\u00e7a de Ronaldo \u00e9 \u201cabsolutamente vital\u201d, Bruno de Carvalho http://t.co/gzuh54o11l #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T16:02:37Z", 
        "id": "474219681004269568"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Messi vale quase o dobro de Ronaldo, defende Observat\u00f3rio do futebol http://t.co/ql96rhkjKs #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T16:02:37Z", 
        "id": "474219681700540416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bang ronaldo cepat sembuh yaa dari cederanya.. Semoga bisa main di piala dunia 2014 di brazil, Amin:))", 
        "created_at": "2014-06-04T16:02:59Z", 
        "id": "474219774587572225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are my idol forever \ud83d\udc9b I love u CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-04T16:06:09Z", 
        "id": "474220573225398272"
    }, 
    {
        "text": "[i] Messi vale quase o dobro de Cristiano Ronaldo, defende Observat\u00f3rio do futebol http://t.co/mB7dwTJtGP", 
        "created_at": "2014-06-04T16:07:00Z", 
        "id": "474220787088363521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo how are you ....?", 
        "created_at": "2014-06-04T16:07:26Z", 
        "id": "474220894261231616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo meu ronaldo .. Voce Alafezl no. Mundo sera coroado copa de mundo .. \u2665", 
        "created_at": "2014-06-04T16:08:02Z", 
        "id": "474221044622831616"
    }, 
    {
        "text": "Even without Ronaldo, we have a much better team and better individuals than USA and Ghana, without subestimating them much.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:08:09Z", 
        "id": "474221073148674048"
    }, 
    {
        "text": "The lack of Ronaldo 100% might really be a factor if we get to the 1/8s.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:08:36Z", 
        "id": "474221187481219076"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaocfrodrigues: Ri-me RT @SHIFTERpt: O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia na capa da VOGUE. (fonte: BBDO) http://t.co/Ht20VfBzpU", 
        "created_at": "2014-06-04T16:12:40Z", 
        "id": "474222211239530497"
    }, 
    {
        "text": "O Mundial ainda n\u00e3o come\u00e7ou e j\u00e1 n\u00e3o se aguenta com tanto alarido com o Neymar. Por agora ele \u00e9 \"s\u00f3\" muito bom. Ronaldo e Messi s\u00e3o \u00e0 parte", 
        "created_at": "2014-06-04T16:14:31Z", 
        "id": "474222678472396800"
    }, 
    {
        "text": "@John_B_Punter Without Ronaldo Portugal won't beat Germany.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:16:54Z", 
        "id": "474223278744424449"
    }, 
    {
        "text": "@tugatipster I'm not overevaluating Portugal with or without Ronaldo. What it's happening out there is the idea that we are a Ronaldo team.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:17:24Z", 
        "id": "474223400958066689"
    }, 
    {
        "text": "@John_B_Punter Result against Greece shows that Portugal without Ronaldo has troubles. Let's see what happens against M\u00e9xico and Ireland", 
        "created_at": "2014-06-04T16:19:42Z", 
        "id": "474223979432280064"
    }, 
    {
        "text": "@tugatipster on Euro 2012, Ronaldo was not fit enough for games against Germany and Denmark, and only appeared(just in time) against Holland", 
        "created_at": "2014-06-04T16:21:37Z", 
        "id": "474224465854099456"
    }, 
    {
        "text": "@John_B_Punter Ok, but World Cup competition is tougher. Even without Ronaldo Portugal must beat USA and Ghana. Let hope he will be ok soon.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:24:04Z", 
        "id": "474225079937536000"
    }, 
    {
        "text": "Se a les\u00e3o de Ronaldo for a melhor do mundo, estamos tramados.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:24:13Z", 
        "id": "474225120136159232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T16:25:25Z", 
        "id": "474225419374575616"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Messi vale quase o dobro de Cristiano Ronaldo http://t.co/OA8AgkpXoP  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T16:26:27Z", 
        "id": "474225679194529794"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Se a les\u00e3o de Ronaldo for a melhor do mundo, estamos tramados.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:26:49Z", 
        "id": "474225773864558592"
    }, 
    {
        "text": "RT @JPPir: RT @boloposte: Se a les\u00e3o de Ronaldo for a melhor do mundo, estamos tramados.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:26:57Z", 
        "id": "474225804369756161"
    }, 
    {
        "text": "RT @JPPir: RT @boloposte: Se a les\u00e3o de Ronaldo for a melhor do mundo, estamos tramados.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:27:40Z", 
        "id": "474225987459493888"
    }, 
    {
        "text": "@lavelas Concordo Lu\u00eds. O Neymar n\u00e3o joga na mesma rua do Ronaldo e do Messi.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:27:49Z", 
        "id": "474226022456774659"
    }, 
    {
        "text": "A selec\u00e7\u00e3o do Twitter \u00e9 comandada por Cristiano Ronaldo http://t.co/AgjRn5Am0g", 
        "created_at": "2014-06-04T16:28:09Z", 
        "id": "474226110071185408"
    }, 
    {
        "text": "RT @JPPir: RT @boloposte: Se a les\u00e3o de Ronaldo for a melhor do mundo, estamos tramados.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:30:33Z", 
        "id": "474226713367683073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu  sou  seu  maior f\u00e1   critiano ronaldo eu  vejo todos  seus  jogos  no vidio  game  eu s\u00f3  faso  gol  com  vc  e com o benzema", 
        "created_at": "2014-06-04T16:31:33Z", 
        "id": "474226962169614336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a knee tendonitis, he may not play till the 16. @realmadrid ask not to push it http://t.co/iarAW7Wgpt", 
        "created_at": "2014-06-04T16:35:49Z", 
        "id": "474228035311644672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo is there any chance you could wish my brother a happy birthday today as he's your biggest fan! Muito obrigado!", 
        "created_at": "2014-06-04T16:37:34Z", 
        "id": "474228477043171328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @Footy_Jokes: Cristiano Ronaldo http://t.co/kjLVqHidAo", 
        "created_at": "2014-06-04T16:38:39Z", 
        "id": "474228751102795777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T16:39:15Z", 
        "id": "474228902932783104"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Bruno de Carvalho: \u00ab\u00c9 vital que Cristiano Ronaldo jogue\u00bb http://t.co/g1h1FWodlC #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T16:39:46Z", 
        "id": "474229030456012800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-04T16:39:48Z", 
        "id": "474229039511527424"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Se a les\u00e3o de Ronaldo for a melhor do mundo, estamos tramados.", 
        "created_at": "2014-06-04T16:42:30Z", 
        "id": "474229718875897856"
    }, 
    {
        "text": "Bruxo do Gana diz que provocou a les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/sL4AAbsMms via @sharethis Est\u00e1 tudo explicado:\u00e9 coisa do 'demo da 4.\u00aa feira'", 
        "created_at": "2014-06-04T16:43:09Z", 
        "id": "474229884839936000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruifrias: Bruxo do Gana diz que provocou a les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/sL4AAbsMms via @sharethis Est\u00e1 tudo explicado:\u00e9 coisa do 'demo \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T16:44:37Z", 
        "id": "474230250596225024"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai estar apto para jogo com a Alemanha http://t.co/DSY16TCDKa Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-04T16:46:41Z", 
        "id": "474230771343826945"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo hobbled by tendinitis, leg muscle injury. http://t.co/yi9NL0iweg http://t.co/es4s6LEsEO\u201d", 
        "created_at": "2014-06-04T16:47:22Z", 
        "id": "474230942803189760"
    }, 
    {
        "text": "awon aye RT @GoalUK: I am behind Ronaldo injury problems, claims witchdoctor http://t.co/JZwt1c4Zgd http://t.co/TrFb3UJ1NB", 
        "created_at": "2014-06-04T16:47:34Z", 
        "id": "474230993205723136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @avkurtulus #Cristiano Ronaldo hobbled by tendinitis, leg muscle injury. http://t.co/yi9NL0iweg http://t.co/es4s6LEsEO\u201d", 
        "created_at": "2014-06-04T16:47:46Z", 
        "id": "474231042644393984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love you the royal", 
        "created_at": "2014-06-04T16:47:52Z", 
        "id": "474231071085584384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @avkurtulus #FOLLOWWW #Cristiano Ronaldo hobbled by tendinitis, leg muscle injury. http://t.co/yi9NL0iweg http://t.co/es4s6LEsEO\u201d", 
        "created_at": "2014-06-04T16:48:39Z", 
        "id": "474231268889341953"
    }, 
    {
        "text": "Bruxo do Gana diz que lesionou Ronaldo. Se o Ronaldo n\u00e3o recuperar, \u00e9 substitu\u00ed-lo pelo Bruxo de Fafe. #Olhoporolho http://t.co/vUdqR2vqHG", 
        "created_at": "2014-06-04T16:49:36Z", 
        "id": "474231505250963456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hala mdreeed hala cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T16:49:36Z", 
        "id": "474231506454319104"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao_ruela: Bruxo do Gana diz que lesionou Ronaldo. Se o Ronaldo n\u00e3o recuperar, \u00e9 substitu\u00ed-lo pelo Bruxo de Fafe. #Olhoporolho http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T16:49:44Z", 
        "id": "474231538918645761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano new tactics by opponent to stop Ronaldo. :D @angela_mazur http://t.co/KgQfOK920c", 
        "created_at": "2014-06-04T16:51:29Z", 
        "id": "474231979487920128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Believe in ##CR7!!!u will rock d wrld cup!! Our support is wid u!!! #portugal #ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T16:52:48Z", 
        "id": "474232310951190528"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deve estar apto para os alem\u00e3es: O m\u00e9dico #DomingosGomes disse hoje estar convencido de que... http://t.co/gOPrs2HG6H #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-04T16:54:55Z", 
        "id": "474232843816542208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you need prayers you were bewitched \"@goal_intl: I am behind Ronaldo injury problems, claims witch doctor http://t.co/CRqrJ07II8\"", 
        "created_at": "2014-06-04T16:57:11Z", 
        "id": "474233412908503040"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: Ronaldo deve estar apto para os alem\u00e3es: O m\u00e9dico #DomingosGomes disse hoje estar convencido de que... http://t.co/gOPrs2H\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T16:58:22Z", 
        "id": "474233713052889088"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo estar\u00e1 apto para o Mundial\" http://t.co/yxfDjMMjMJ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T16:58:35Z", 
        "id": "474233766672474113"
    }, 
    {
        "text": "Lmao \"@goal_intl: I am behind Ronaldo injury problems, claims witch doctor http://t.co/NyhqHxtraA\"", 
        "created_at": "2014-06-04T17:01:56Z", 
        "id": "474234611690913792"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo estar\u00e1 apto para o Mundial\" http://t.co/IZn93aJ33W  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T17:03:35Z", 
        "id": "474235026997927937"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] A selec\u00e7\u00e3o do Twitter \u00e9 comandada por Cristiano Ronaldo http://t.co/akGFoWmTHb", 
        "created_at": "2014-06-04T17:05:38Z", 
        "id": "474235539529269248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano as a US physician, I think you need 3.5 weeks of rest! MT @SportsCenter Ronaldo has L leg tendinosis; still training w/Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-04T17:07:22Z", 
        "id": "474235976366440448"
    }, 
    {
        "text": "\u00abBruxo do Gana diz que provocou a les\u00e3o de Ronaldo.\u00bb E o penteado de Meireles?", 
        "created_at": "2014-06-04T17:08:23Z", 
        "id": "474236232063787008"
    }, 
    {
        "text": "@EASPORTSFIFA Portugal will win the #WorldCup with Ronaldo breaking the goal record just like he did in the #ChampionsLeague", 
        "created_at": "2014-06-04T17:10:27Z", 
        "id": "474236753587765250"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: \u00abBruxo do Gana diz que provocou a les\u00e3o de Ronaldo.\u00bb \u2014 isso \u00e9 apenas uma Boatanga.", 
        "created_at": "2014-06-04T17:11:57Z", 
        "id": "474237128562737153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been bewitched", 
        "created_at": "2014-06-04T17:12:00Z", 
        "id": "474237144186494976"
    }, 
    {
        "text": "RT @andybrassell: For @WhoScored this week, what's Portugal's Plan B without Cristiano Ronaldo? http://t.co/nNqPah3KYa", 
        "created_at": "2014-06-04T17:13:00Z", 
        "id": "474237394892619776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano estou preocupada se vc vai jogar a copa bem...estou lendo mtas noticias sobre sua contusao. Vai estar bem ronaldo??", 
        "created_at": "2014-06-04T17:13:39Z", 
        "id": "474237557518381059"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Beto | Raul Meireles participate in limited training. http://t.co/LvZaukaexa", 
        "created_at": "2014-06-04T17:14:47Z", 
        "id": "474237842601033728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T17:14:52Z", 
        "id": "474237865585823744"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: \u00abBruxo do Gana diz que provocou a les\u00e3o de Ronaldo.\u00bb E o penteado de Meireles?", 
        "created_at": "2014-06-04T17:16:42Z", 
        "id": "474238325776453632"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal @WorldSoccerMag every tournament some witch or warlock claims to have cast a spell on Ronaldo, nothing Antonio Gaspar can't fix.", 
        "created_at": "2014-06-04T17:16:49Z", 
        "id": "474238354415169536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lusa_noticias: Mundial2014: Ronaldo vai estar apto para jogo com a Alemanha - Domingos Gomes  (http://t.co/ZcF4H41g8y)", 
        "created_at": "2014-06-04T17:19:54Z", 
        "id": "474239131258990592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thanks for the support on Cheer Ronaldo on the past days. Congratulations to the winner @emiliegranb http://t.co/85bMFycBqm", 
        "created_at": "2014-06-04T17:20:44Z", 
        "id": "474239339983929345"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Expert' Paulo Amado says Cristiano Ronaldo will eventually recover from his tendinosis, but he will unlikely be 100% vs \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T17:20:54Z", 
        "id": "474239380711022592"
    }, 
    {
        "text": "Foto de idom_sport: #Cristiano #Ronaldo #CR #7 #RealMadrid #MundialBrazil2014 http://t.co/dRXWJC3xx0", 
        "created_at": "2014-06-04T17:20:58Z", 
        "id": "474239401351196672"
    }, 
    {
        "text": "Foto de worldcup__brasil: #messi #schweinsteiger #ronaldo #neymar #iniesta #rooney #argentine #germany #spain... http://t.co/Egk5O6Pt4R", 
        "created_at": "2014-06-04T17:21:37Z", 
        "id": "474239564123762689"
    }, 
    {
        "text": "RT @andybrassell: For @WhoScored this week, what's Portugal's Plan B without Cristiano Ronaldo? http://t.co/nNqPah3KYa", 
        "created_at": "2014-06-04T17:22:29Z", 
        "id": "474239782047215616"
    }, 
    {
        "text": "@rpOliveira n\u00e3o percebes nada disto, o ronaldo est\u00e1 ao n\u00edvel dos grandes atletas dos olimp\u00edcos cl\u00e1ssicos @almaradona @carlahaquevedo", 
        "created_at": "2014-06-04T17:23:31Z", 
        "id": "474240040194023424"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: \u00abBruxo do Gana diz que provocou a les\u00e3o de Ronaldo.\u00bb E o penteado de Meireles?", 
        "created_at": "2014-06-04T17:23:47Z", 
        "id": "474240110536712193"
    }, 
    {
        "text": "Messi vale quase o dobro de Cristiano Ronaldo, defende Observat\u00f3rio do futebol http://t.co/6LyJY8XQJS", 
        "created_at": "2014-06-04T17:24:36Z", 
        "id": "474240313520037888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-06-04T17:27:38Z", 
        "id": "474241078137061378"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T17:28:10Z", 
        "id": "474241212228964352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-06-04T17:28:10Z", 
        "id": "474241212392550400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-06-04T17:29:02Z", 
        "id": "474241430450229248"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Messi vale quase o dobro de Cristiano Ronaldo, defende Observat\u00f3rio do futebol http://t.co/6LyJY8XQJS", 
        "created_at": "2014-06-04T17:29:05Z", 
        "id": "474241440290451456"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Messi vale quase o dobro de Cristiano Ronaldo, defende Observat\u00f3rio do futebol http://t.co/6LyJY8XQJS", 
        "created_at": "2014-06-04T17:29:59Z", 
        "id": "474241670381576194"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, o mais recente embaixador da TAG HEUER, foi capa da revista U MEN. Em entrevista o jogador... http://t.co/xmZiCnjUS7", 
        "created_at": "2014-06-04T17:31:21Z", 
        "id": "474242013052010497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T17:31:21Z", 
        "id": "474242013341040640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo your are a driver sir", 
        "created_at": "2014-06-04T17:31:45Z", 
        "id": "474242114063462400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T17:31:48Z", 
        "id": "474242126486573056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-04T17:32:01Z", 
        "id": "474242182526672897"
    }, 
    {
        "text": "Esse tal bruxo do Gana, que lesionou o Ronaldo, joga onde?", 
        "created_at": "2014-06-04T17:35:10Z", 
        "id": "474242971295285249"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo estar\u00e1 apto para o Mundial\" http://t.co/IZn93aJ33W  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T17:35:30Z", 
        "id": "474243058620719104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T17:35:34Z", 
        "id": "474243074278055937"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo deve estar apto para os alem\u00e3es http://t.co/ZX3Tpauygv", 
        "created_at": "2014-06-04T17:37:14Z", 
        "id": "474243492709806081"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Se a les\u00e3o de Ronaldo for a melhor do mundo, estamos tramados.", 
        "created_at": "2014-06-04T17:38:38Z", 
        "id": "474243847489593344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T17:39:17Z", 
        "id": "474244009217773568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo - Portugal World Cup Profile - Daily Mail http://t.co/QaAqIWEbjl", 
        "created_at": "2014-06-04T17:42:43Z", 
        "id": "474244874796298240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #training #portugal #worldcup #worldcup2014 #brazil #cr7 #cristiano #ronaldo #training #realmadrid #ha... http://t.co/0xE6FSEveZ", 
        "created_at": "2014-06-04T17:45:48Z", 
        "id": "474245650205642752"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, \u00abo pior pesadelo da Am\u00e9rica\u00bb: http://t.co/7w0brUzVh2  #cristianoronaldo #mundial2014 http://t.co/Y5xfdCawbb", 
        "created_at": "2014-06-04T17:46:39Z", 
        "id": "474245862441627648"
    }, 
    {
        "text": "RT @sigavodka: Cristiano Ronaldo  16 gols em Champions 2 vezes melhor do mundo 3 milh\u00f5es de euros por m\u00eas 10 Ferraris na garagem 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-04T17:47:52Z", 
        "id": "474246169221423104"
    }, 
    {
        "text": "RT @sigavodka: Cristiano Ronaldo  16 gols em Champions 2 vezes melhor do mundo 3 milh\u00f5es de euros por m\u00eas 10 Ferraris na garagem 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-04T17:52:27Z", 
        "id": "474247320746614785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo it's my birthday today. Can I get a retweet please??? \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", 
        "created_at": "2014-06-04T17:55:00Z", 
        "id": "474247963683078144"
    }, 
    {
        "text": "Obsess\u00e3o, crioterapia e psicologia. A minha \u00faltima pe\u00e7a sobre Cristiano Ronaldo no UOL (Brasil). Espero que... http://t.co/lKpSaPX4F7", 
        "created_at": "2014-06-04T18:00:28Z", 
        "id": "474249339083444224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo http://t.co/gCl32rzYIV", 
        "created_at": "2014-06-04T18:00:29Z", 
        "id": "474249344150147073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1 Ronaldo Al Ittihad KSA", 
        "created_at": "2014-06-04T18:01:16Z", 
        "id": "474249542473228288"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisAguilar__: Obsess\u00e3o, crioterapia e psicologia. A minha \u00faltima pe\u00e7a sobre Cristiano Ronaldo no UOL (Brasil). Espero que... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T18:05:43Z", 
        "id": "474250660503101440"
    }, 
    {
        "text": "O \u00fanico cromo que me falta da selec\u00e7\u00e3o portuguesa \u00e9 o Ronaldo, t\u00e1 mais que certo.", 
        "created_at": "2014-06-04T18:07:01Z", 
        "id": "474250990385135616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Te queremos ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-04T18:08:27Z", 
        "id": "474251350482903040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el entrenamiento de Portugal. http://t.co/PskRWdetfJ\" #for\u00e7aPortugal \u2665", 
        "created_at": "2014-06-04T18:12:33Z", 
        "id": "474252379206860800"
    }, 
    {
        "text": "Para que conste, eu n\u00e3o estou minimamente preocupado com a condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica do Cristiano Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-04T18:15:52Z", 
        "id": "474253217648607232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T18:17:41Z", 
        "id": "474253673783386112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T18:18:30Z", 
        "id": "474253878285041666"
    }, 
    {
        "text": "Foto de tomek_marczak: #Mexico vs #Ronaldo #Chicharito #GameTickets #2Days #6Hours #WorldCup #WarmUps... http://t.co/7rzJ4dSxWL", 
        "created_at": "2014-06-04T18:19:19Z", 
        "id": "474254083000651776"
    }, 
    {
        "text": "Passos Coelho cancelou viagem ao Brasil. J\u00e1 n\u00e3o vai ver o jogo de Portugal. Queres ver que ele j\u00e1 sabe que o Ronaldo n\u00e3o vai jogar?", 
        "created_at": "2014-06-04T18:24:27Z", 
        "id": "474255376691765248"
    }, 
    {
        "text": "Respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Ronaldo usou animais em feiti\u00e7o. Cabrao. Se te apanho ficas sem dentes.  http://t.co/1AaoVVG1Te", 
        "created_at": "2014-06-04T18:25:29Z", 
        "id": "474255637292269568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo has tremendous finishing ability. We want him as close to the area as possible. He's very fast &amp; were ada\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T18:25:47Z", 
        "id": "474255710365429760"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo vai estar apto para jogo com a Alemanha\u00bb - Domingos Gomes http://t.co/ouwQXZSLn2", 
        "created_at": "2014-06-04T18:27:05Z", 
        "id": "474256039328497664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brunu_M: Respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Ronaldo usou animais em feiti\u00e7o. Cabrao. Se te apanho ficas sem dentes.  http://t.co/1AaoVVG1Te", 
        "created_at": "2014-06-04T18:27:24Z", 
        "id": "474256118882242561"
    }, 
    {
        "text": "Anda tudo aflito com o Ronaldo, eu acho que n\u00e3o vale a pena a preocupa\u00e7\u00e3o, que a coisa se vai resolver...", 
        "created_at": "2014-06-04T18:34:42Z", 
        "id": "474257953911226371"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o joga o Mundial e Portugal ganha o Mundial. Easy.", 
        "created_at": "2014-06-04T18:41:01Z", 
        "id": "474259543304970241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kevin_Church: Hey, @erdna11. Sorry to hear that Ghana has it in for Ronaldo. http://t.co/KGe8TXuSxc", 
        "created_at": "2014-06-04T18:42:10Z", 
        "id": "474259832355446784"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo provocou um processo de auto-descoberta. Agora toda a gente est\u00e1 consciente de que h\u00e1 o tend\u00e3o rotuliano... e o patelar!", 
        "created_at": "2014-06-04T18:44:16Z", 
        "id": "474260363190755328"
    }, 
    {
        "text": "Rui Santos sobre a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/4lz3Wy7Li8", 
        "created_at": "2014-06-04T18:45:45Z", 
        "id": "474260735376113664"
    }, 
    {
        "text": "encontrei no wattpad fanfictions do cristiano ronaldo ahahah", 
        "created_at": "2014-06-04T18:45:49Z", 
        "id": "474260752283742208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T18:48:19Z", 
        "id": "474261383530692610"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T18:49:04Z", 
        "id": "474261572173713408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | Training !  #ForcaPortugal #WorldCup2014  #HalaMadrid http://t.co/82rG7H2AX9", 
        "created_at": "2014-06-04T18:59:21Z", 
        "id": "474264160495489025"
    }, 
    {
        "text": "O que o Ronaldo tem nos joelhos eu tenho h\u00e1 anos. As dores acentuam-se quando acompanho refei\u00e7\u00f5es com sumo de uva em doses industriais.", 
        "created_at": "2014-06-04T19:09:53Z", 
        "id": "474266811605995520"
    }, 
    {
        "text": "Nice ass Ronaldo, nice ass.", 
        "created_at": "2014-06-04T19:10:08Z", 
        "id": "474266873086087168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brunu_M: O que o Ronaldo tem nos joelhos eu tenho h\u00e1 anos. As dores acentuam-se quando acompanho refei\u00e7\u00f5es com sumo de uva em doses ind\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T19:10:11Z", 
        "id": "474266884926615552"
    }, 
    {
        "text": "O tend\u00e3o do Ronaldo... Jos\u00e9 Rodrigues vai adicionar aos seus arquivos. http://t.co/QILxD0zKsM", 
        "created_at": "2014-06-04T19:11:24Z", 
        "id": "474267191005945856"
    }, 
    {
        "text": "RT @rturcrush_: cristiano ronaldo http://t.co/irKiPMxRbI", 
        "created_at": "2014-06-04T19:11:52Z", 
        "id": "474267310086430723"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jo4nito: O tend\u00e3o do Ronaldo... Jos\u00e9 Rodrigues vai adicionar aos seus arquivos. http://t.co/QILxD0zKsM", 
        "created_at": "2014-06-04T19:11:57Z", 
        "id": "474267330940506112"
    }, 
    {
        "text": "Depois do tend\u00e3o de Aquiles, o tend\u00e3o de Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-04T19:12:00Z", 
        "id": "474267341615030272"
    }, 
    {
        "text": "Adoro os diversos canais terem arranjado especialistas para falar da les\u00e3o do Ronaldo. \u00c9 \u00e9pico.", 
        "created_at": "2014-06-04T19:12:16Z", 
        "id": "474267409944440832"
    }, 
    {
        "text": "Ai lol, ronaldo lesionado, la vai a sic pedir opinioes a 35953 mil medicos sobre a gravidade da lesao dele.....", 
        "created_at": "2014-06-04T19:12:21Z", 
        "id": "474267428193849344"
    }, 
    {
        "text": "O tend\u00e3o rotuliano de Ronaldo \u00e9 o novo tend\u00e3o de Aquiles da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-06-04T19:12:45Z", 
        "id": "474267529243033600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #ronaldo #cristiano #cristianoronaldo #snapback #cool #style #stylish #swag #best #football #play... http://t.co/oAYvi9Zd2V", 
        "created_at": "2014-06-04T19:13:02Z", 
        "id": "474267600177070080"
    }, 
    {
        "text": "O tema do momento ? Ronaldo,.,,..... \u00c9 PA anda tudo cor de rosa", 
        "created_at": "2014-06-04T19:13:51Z", 
        "id": "474267808063557632"
    }, 
    {
        "text": "Espero que n\u00e3o. RT @PedroTeich: O tend\u00e3o rotuliano de Ronaldo \u00e9 o novo tend\u00e3o de Aquiles da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-06-04T19:14:11Z", 
        "id": "474267892406841344"
    }, 
    {
        "text": "2 minutos com o PM, 10 minutos com o tend\u00e3o do ronaldo... \u00e9 isto at\u00e9 agora o telejornal", 
        "created_at": "2014-06-04T19:14:19Z", 
        "id": "474267924090585088"
    }, 
    {
        "text": "amanh\u00e3 j\u00e1 anda tudo \u201cai viste o telejornal? s\u00f3 Ronaldo s\u00f3 Ronaldo, at\u00e9 parece que \u00e9 s\u00f3 ele\u201d", 
        "created_at": "2014-06-04T19:15:33Z", 
        "id": "474268236734009344"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmrjpita: \u00e9 preciso uma aclara\u00e7\u00e3o do tc \u00e0cerca da les\u00e3o do ronaldo, j\u00e1 foi pedida?", 
        "created_at": "2014-06-04T19:16:04Z", 
        "id": "474268364458975233"
    }, 
    {
        "text": "RT @bicodegas: 2 minutos com o PM, 10 minutos com o tend\u00e3o do ronaldo... \u00e9 isto at\u00e9 agora o telejornal", 
        "created_at": "2014-06-04T19:16:35Z", 
        "id": "474268494960549888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo make my dream come true and follow me!!\u26bd", 
        "created_at": "2014-06-04T19:17:46Z", 
        "id": "474268792626098176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo struggling for opener ... http://t.co/b8oJu3cdCg", 
        "created_at": "2014-06-04T19:18:16Z", 
        "id": "474268917792505856"
    }, 
    {
        "text": "Foto de eslam_fathy: #fifa14 #fut #ultimateteam #cr7 #ronaldo #wc #worldcup #2014 msh ba7ebo bs a3mel eh \udbb8\udf34\udbb8\udf34 http://t.co/C7qc828NVg", 
        "created_at": "2014-06-04T19:23:45Z", 
        "id": "474270300075749376"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Irina: Celebram quatro anos de namoro http://t.co/GYDSuFYF4C", 
        "created_at": "2014-06-04T19:24:37Z", 
        "id": "474270516019077121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene una tendinitis adem\u00e1s de la lesi\u00f3n muscular http://t.co/TScLusmy4g http://t.co/A3lKRVS9w3", 
        "created_at": "2014-06-04T19:27:17Z", 
        "id": "474271189746352130"
    }, 
    {
        "text": "RT @EternoBenfica: Deveria ser feito um Pr\u00f3s e Contras sobre o joelho do Ronaldo. Convidados: Nuno Luz, Bernardo Vasconcelos, Mantorras e I\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T19:28:31Z", 
        "id": "474271500640727040"
    }, 
    {
        "text": "O Jos\u00e9 Rodrigues dos Santos, que h\u00e1 minutos estava chocado com o tend\u00e3o do Ronaldo, agora sorriu com o vestido da Rihanna. Grande actor.", 
        "created_at": "2014-06-04T19:34:46Z", 
        "id": "474273073110482946"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    Cristiano Ronaldo,you are an excellent player, I sincerely wish you good luck in blezhayshih games.", 
        "created_at": "2014-06-04T19:34:58Z", 
        "id": "474273120069902336"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 Cristiano Ronaldo na televis\u00e3o portuguesa. Se o Mundial correr mal seria engra\u00e7ado algum jogador responder \"perguntem ao Ronaldo\".", 
        "created_at": "2014-06-04T19:51:28Z", 
        "id": "474277274024693760"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito @bifeahcasa @joaomatoso2 Mais o Jos\u00e9 Gomes Ferreira, o Medina Carreira e o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-04T19:54:54Z", 
        "id": "474278137019531264"
    }, 
    {
        "text": "RT @bicodegas: 2 minutos com o PM, 10 minutos com o tend\u00e3o do ronaldo... \u00e9 isto at\u00e9 agora o telejornal", 
        "created_at": "2014-06-04T19:57:44Z", 
        "id": "474278850625830913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo how are you so good im a RB/LB", 
        "created_at": "2014-06-04T20:04:39Z", 
        "id": "474280592474116097"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Les\u00e3o coloca em d\u00favida presta\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/AoVR4TZSYb", 
        "created_at": "2014-06-04T20:05:25Z", 
        "id": "474280783536852994"
    }, 
    {
        "text": "RT @SensIdiota: Actualidade noticiosa do dia de hoje:  - O Ronaldo afinal n\u00e3o tem apenas uma, mas sim duas les\u00f5es. - O Ronaldo... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T20:05:26Z", 
        "id": "474280790617231360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  get well mate the world cup needs you #viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T20:06:01Z", 
        "id": "474280934087196672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem uma tendinose no joelho e uma rotura no frasco de gel.", 
        "created_at": "2014-06-04T20:06:40Z", 
        "id": "474281100945420288"
    }, 
    {
        "text": "Domingos Gomes acredita que Ronaldo vai estar apto para jogo com a Alemanha http://t.co/cvd9jEWhbc", 
        "created_at": "2014-06-04T20:07:17Z", 
        "id": "474281253622267904"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem duas les\u00f5es: uma tendinose no joelho e uma rotura no frasco de gel.", 
        "created_at": "2014-06-04T20:07:25Z", 
        "id": "474281287164112896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-04T20:08:05Z", 
        "id": "474281454890156032"
    }, 
    {
        "text": "Daily injury report:  Cristiano Ronaldo [thigh/knee] &amp; Raul Meireles [knee] will be limited in training today. Pepe will not train #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T20:08:20Z", 
        "id": "474281519356207104"
    }, 
    {
        "text": "Daily injury report: Cristiano Ronaldo [thigh/knee] &amp; Raul Meireles [thigh] will be limited in training today. Pepe will not train #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T20:09:03Z", 
        "id": "474281699287642112"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 a dar not\u00edcias sobre not\u00edcias do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T20:09:20Z", 
        "id": "474281769123205120"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Ronaldo vai continuar a recupera\u00e7\u00e3o com trabalho de campo http://t.co/RfK4GjoPNc", 
        "created_at": "2014-06-04T20:10:05Z", 
        "id": "474281959502278656"
    }, 
    {
        "text": "Os adeptos do Real Madrid esquecem-se que o Ronaldo antes de ser jogador do Madrid \u00e9 portugu\u00eas e jogador da Selec\u00e7\u00e3o Nacional.", 
        "created_at": "2014-06-04T20:10:42Z", 
        "id": "474282112464715776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Daily injury report: Cristiano Ronaldo [thigh/knee] &amp; Raul Meireles [thigh] will be limited in training today. Pepe will \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T20:10:57Z", 
        "id": "474282176016826368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bajo tratamiento espec\u00edfico para su reintegraci\u00f3n en la selecci\u00f3n de #Portugal #MundialBrasil2014", 
        "created_at": "2014-06-04T20:11:53Z", 
        "id": "474282411493453824"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld all this talk about Ronaldo, i am probably as concerned about Pepe as well, what the heck is going on with him?", 
        "created_at": "2014-06-04T20:11:54Z", 
        "id": "474282417705222144"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo estar\u00e1 apto para o Mundial\" http://t.co/IZn93aJ33W  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T20:12:17Z", 
        "id": "474282513041731584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brunu_M: Os adeptos do Real Madrid esquecem-se que o Ronaldo antes de ser jogador do Madrid \u00e9 portugu\u00eas e jogador da Selec\u00e7\u00e3o Nacional.", 
        "created_at": "2014-06-04T20:15:01Z", 
        "id": "474283199171149826"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld People say Ronaldo won't play in the World Cup ?", 
        "created_at": "2014-06-04T20:18:18Z", 
        "id": "474284026123919360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Daily injury report: Cristiano Ronaldo [thigh/knee] &amp; Raul Meireles [thigh] will be limited in training today. Pepe will \u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T20:18:46Z", 
        "id": "474284143535464448"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai continuar a recupera\u00e7\u00e3o com trabalho de campo http://t.co/pFNGB7NTXL", 
        "created_at": "2014-06-04T20:18:53Z", 
        "id": "474284175923490816"
    }, 
    {
        "text": "A pol\u00edtica, na TV, \u00e9 explicada num discurso que s\u00f3 com um doutoramento se entende bem. A les\u00e3o do Ronaldo at\u00e9 tem direito a maquetes.", 
        "created_at": "2014-06-04T20:23:15Z", 
        "id": "474285272478547969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you have epic skills have u ever scored pastes joe hart ?? or ben foster i am not sure if he is a goalkeeper but yeah !!!", 
        "created_at": "2014-06-04T20:25:15Z", 
        "id": "474285775966961664"
    }, 
    {
        "text": "@therealRuiGirao I'm actually more concerned about Pepe than Ronaldo injury wise. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T20:25:21Z", 
        "id": "474285801887375360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO in a pack !", 
        "created_at": "2014-06-04T20:27:30Z", 
        "id": "474286341975707648"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo prossegue recupera\u00e7\u00e3o no relvado http://t.co/A1GSXqI6ti Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-04T20:29:11Z", 
        "id": "474286764253650944"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Mundial2014: Ronaldo vai continuar a recupera\u00e7\u00e3o com trabalho de campo http://t.co/sRFAKOFOdM", 
        "created_at": "2014-06-04T20:30:25Z", 
        "id": "474287077320708097"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo est\u00e1 a ficar bom\" http://t.co/cQzQkpanVz  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T20:30:38Z", 
        "id": "474287130810650625"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo est\u00e1 a ficar bom\" http://t.co/cQzQkpanVz  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T20:31:42Z", 
        "id": "474287397703020545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suffering from tendonitis and will possibly miss the 2014 World Cup in Brazil.  More news to come.", 
        "created_at": "2014-06-04T20:34:41Z", 
        "id": "474288148714102785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano saludos cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo for\u00e7a para Portugal a partir de Venezuela", 
        "created_at": "2014-06-04T20:38:09Z", 
        "id": "474289022421180417"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo est\u00e1 a ficar bom\" http://t.co/cQzQkpanVz  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T20:38:09Z", 
        "id": "474289023427833856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 7 Blanca. http://t.co/KtYi0iS5Ck", 
        "created_at": "2014-06-04T20:40:23Z", 
        "id": "474289585934311424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 7 Rosa. http://t.co/yHFKEfDlBt", 
        "created_at": "2014-06-04T20:40:24Z", 
        "id": "474289589910126593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,la persona que m\u00e1s admiro en el mundo*_*.", 
        "created_at": "2014-06-04T20:41:33Z", 
        "id": "474289877048385536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bajo tratamiento espec\u00edfico para su reintegraci\u00f3n en la selecci\u00f3n de #Portugal #Brasil2014 #MundialBrasil2014", 
        "created_at": "2014-06-04T20:46:46Z", 
        "id": "474291189945208832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de tammytanaka: Feliz con su playera de Ronaldo! \u26bd\ufe0f #f\u00fatbol #CR7 #playeramundial #regalodecumple http://t.co/8e5JS2xGjX", 
        "created_at": "2014-06-04T20:48:14Z", 
        "id": "474291560889454593"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo est\u00e1 a ficar bom\" http://t.co/gei8X1ffzq #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T20:50:26Z", 
        "id": "474292113878704128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , @CasillasWorld ,  @Isco_Alarcon #\u00cddolo's !! http://t.co/iGrSqM4kWE", 
        "created_at": "2014-06-04T20:56:56Z", 
        "id": "474293750651699200"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/lYftpZ1PJE Why does Cristiano Ronaldo choose to work with Herbalife? Trust. Honesty.", 
        "created_at": "2014-06-04T21:00:00Z", 
        "id": "474294522956873728"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Raul Meireles continuam trabalho no relvado http://t.co/8tUHsezsxT", 
        "created_at": "2014-06-04T21:01:16Z", 
        "id": "474294841518862336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai continuar a recupera\u00e7\u00e3o com trabalho de campo http://t.co/kqT7jd8ZmM", 
        "created_at": "2014-06-04T21:02:09Z", 
        "id": "474295062289870849"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo, Meireles, Pepe e Beto lesionados http://t.co/BqlylymZkQ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T21:02:11Z", 
        "id": "474295071018192897"
    }, 
    {
        "text": "Uma fantasia: \"Detesto o culto da personalidade e incomoda-me o endeusamento de Cristiano Ronaldo. At\u00e9 porque ... http://t.co/yWj8JhjPYI", 
        "created_at": "2014-06-04T21:02:43Z", 
        "id": "474295204904587264"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo, Meireles, Pepe e Beto lesionados http://t.co/BqlylymZkQ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-04T21:03:16Z", 
        "id": "474295343983902720"
    }, 
    {
        "text": "Se pensei que o Linic que evitava a \"liosidade\" no Ronaldo tamb\u00e9m prevenia a tendinose rotuliana.", 
        "created_at": "2014-06-04T21:12:06Z", 
        "id": "474297565627047936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  tiene tendinitis y lesi\u00f3n muscular. V\u00eda @RevistaSemana http://t.co/yhYyywJImR", 
        "created_at": "2014-06-04T21:14:37Z", 
        "id": "474298200447516673"
    }, 
    {
        "text": "RT @danielknzzz: @AndreCLeal @LetzMosh ser\u00e1 que o ronaldo fica fudido quando metes gostos nas fotos do fb dele? ot\u00e1rio de merda", 
        "created_at": "2014-06-04T21:14:42Z", 
        "id": "474298218667577344"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-04T21:16:38Z", 
        "id": "474298705550393344"
    }, 
    {
        "text": "NetwebSystemClub #14 - O Cristiano Ronaldo \u00e9 mesmo cromo!: http://t.co/rB1K9hvljx via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-04T21:17:18Z", 
        "id": "474298874446610432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo injury stirs anxiety. Latest from Portugal camp for @ESPNFC   http://t.co/ajQ12Tq6Jz", 
        "created_at": "2014-06-04T21:18:17Z", 
        "id": "474299120417394689"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Ronaldo injury stirs anxiety. Latest from Portugal camp for @ESPNFC   http://t.co/ajQ12Tq6Jz", 
        "created_at": "2014-06-04T21:24:35Z", 
        "id": "474300707244634113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu n\u00e3o acredito em super-her\u00f3is, eu acredito em Cristiano Ronaldo #CR7DrivenToPerfection. http://t.co/HsAtMr3MNX", 
        "created_at": "2014-06-04T21:25:03Z", 
        "id": "474300826585137152"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo lesionado, o PPC n\u00e3o vai ao Brasil. Este Mundial vai ser uma cat\u00e1strofe|", 
        "created_at": "2014-06-04T21:25:16Z", 
        "id": "474300880213536768"
    }, 
    {
        "text": "Foto de 92tomscam: #selfie #ronaldo #nani #awesome #football #national #team http://t.co/eaodfKKbHw", 
        "created_at": "2014-06-04T21:26:03Z", 
        "id": "474301078473695233"
    }, 
    {
        "text": "o Cristiano Ronaldo daqui a nada faz publicidade a preservativos po crl", 
        "created_at": "2014-06-04T21:26:32Z", 
        "id": "474301198091431936"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Hugo Almeida com boa vibra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/5QOYr92c2L #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T21:26:33Z", 
        "id": "474301204294410240"
    }, 
    {
        "text": "e se tivesse um Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T21:29:37Z", 
        "id": "474301976428433409"
    }, 
    {
        "text": "Sempre pensei que o Linic que evitava a \"liosidade\" no Ronaldo tamb\u00e9m prevenia a tendinose rotuliana.", 
        "created_at": "2014-06-04T21:30:21Z", 
        "id": "474302157630754816"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ronaldo, Pepe e Beto \u00e0 parte http://t.co/kKgw0hu3SN", 
        "created_at": "2014-06-04T21:31:17Z", 
        "id": "474302395061501952"
    }, 
    {
        "text": "RT @labirinto: O Ronaldo lesionado, o PPC n\u00e3o vai ao Brasil. Este Mundial vai ser uma cat\u00e1strofe|", 
        "created_at": "2014-06-04T21:32:25Z", 
        "id": "474302678991134720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu te amo, Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-04T21:34:05Z", 
        "id": "474303097674940417"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Tudo na mesma com Ronaldo e companhia http://t.co/ep8b1zFCgl #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T21:38:57Z", 
        "id": "474304321610186753"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Previs\u00e3o de Hugo Almeida. \"Ronaldo vai ficar bom\" http://t.co/tgj9KoMxJO #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T21:38:57Z", 
        "id": "474304323149496320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo soy tu fan", 
        "created_at": "2014-06-04T21:39:16Z", 
        "id": "474304401587601408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo ,, I found the real photo \ud83d\ude01\ud83d\ude01 http://t.co/XY6Y4zL1Nb", 
        "created_at": "2014-06-04T21:39:42Z", 
        "id": "474304512622989312"
    }, 
    {
        "text": "Almeida: \"We've all got a good vibe, everyone's happy, Ronaldo is recovering well and that's what matters. We count on him.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T21:40:09Z", 
        "id": "474304625474936833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Almeida: \"We've all got a good vibe, everyone's happy, Ronaldo is recovering well and that's what matters. We count on hi\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T21:41:10Z", 
        "id": "474304879947968512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Almeida: \"We've all got a good vibe, everyone's happy, Ronaldo is recovering well and that's what matters. We count on hi\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T21:42:24Z", 
        "id": "474305190175449088"
    }, 
    {
        "text": "@justsofs o teu pai \u00e9 o ronaldo? sen\u00e3o, n\u00e3o sei xD", 
        "created_at": "2014-06-04T21:44:04Z", 
        "id": "474305611396812800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-04T21:44:08Z", 
        "id": "474305627607793665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo come on proove everyone that witch doctor is wrong!! You can do it!! You are a real fighter!! #viva_cr7", 
        "created_at": "2014-06-04T21:45:07Z", 
        "id": "474305873603350529"
    }, 
    {
        "text": "Voc\u00eas a\u00ed descansadinhos no sof\u00e1 e o coitado do Nuno Luz l\u00e1 Estados Unidos \u00e0 espera que o Ronaldo chegue para jantar. http://t.co/31loPONt0A", 
        "created_at": "2014-06-04T21:46:13Z", 
        "id": "474306153024065536"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Cristiano Ronaldo vai recuperar a tempo de Mundial, diz Hugo Almeida http://t.co/mFu63XtJ70", 
        "created_at": "2014-06-04T21:52:00Z", 
        "id": "474307608715612160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T21:56:15Z", 
        "id": "474308675386220547"
    }, 
    {
        "text": "Hugo Almeida: \u00abRonaldo? Estamos todos com boa vibra\u00e7\u00e3o\u00bb - Avan\u00e7ado da sele\u00e7\u00e3o nacional confia ple... http://t.co/rr2VOmcC4h", 
        "created_at": "2014-06-04T21:57:15Z", 
        "id": "474308930727079937"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo com bola http://t.co/pxSEwJZ6rM #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T22:01:21Z", 
        "id": "474309959409102848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo has tremendous finishing ability. We want him as close to the area as possible. He's very fast &amp; were ada\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T22:03:53Z", 
        "id": "474310596759134209"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e0 parte, Pepe no hotel  #FIFAWC2014 #FPF #PauloBento #CristianoRonaldo http://t.co/CifQzwUyGB", 
        "created_at": "2014-06-04T22:18:41Z", 
        "id": "474314324471996423"
    }, 
    {
        "text": "@tiagosmonteiro Deve estar na mesma situa\u00e7\u00e3o do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-04T22:23:54Z", 
        "id": "474315636777443328"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo \u00e0 parte, Pepe no hotel http://t.co/Nk3LUhkRXa #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T22:28:13Z", 
        "id": "474316720010575872"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footballworld_1: Cristiano Ronaldo\u2757\ufe0f... http://t.co/mbj7kS3M1P", 
        "created_at": "2014-06-04T22:34:36Z", 
        "id": "474318327066525696"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo na capa da Forbes, Espanha http://t.co/x8pC5vob2S", 
        "created_at": "2014-06-04T22:42:37Z", 
        "id": "474320345391177729"
    }, 
    {
        "text": "Eu sabia!! - \" Bruxo gan\u00eas diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Cristiano Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-06-04T22:43:12Z", 
        "id": "474320494012166144"
    }, 
    {
        "text": "RT @der_terrorist: Cristiano Ronaldo na capa da Forbes, Espanha http://t.co/x8pC5vob2S", 
        "created_at": "2014-06-04T22:45:10Z", 
        "id": "474320986511536128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Will you be 100% fit for the World Cup? I really hope this \"Witch craft\" all fake.  http://t.co/x4yoWTlyc9 #GetWell", 
        "created_at": "2014-06-04T22:47:15Z", 
        "id": "474321512304889856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo at Universal Studios - take me with you? http://t.co/GsPAJ6p2pt", 
        "created_at": "2014-06-04T22:48:08Z", 
        "id": "474321735098314752"
    }, 
    {
        "text": "!!! Pilha, pilha, mata, mata !!! RT @__tomaz Eu sabia!! - \" Bruxo gan\u00eas diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Cristiano Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-06-04T22:50:18Z", 
        "id": "474322277669273600"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Bruxo gan\u00eas diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/sO1zJ686BH", 
        "created_at": "2014-06-04T22:52:47Z", 
        "id": "474322905635893248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano:  i'll hope you will get ready to the World cup. Come on Ronaldo. Can't take a breath without to see the World best footballer!", 
        "created_at": "2014-06-04T22:57:54Z", 
        "id": "474324193128239105"
    }, 
    {
        "text": "RT @der_terrorist: Cristiano Ronaldo na capa da Forbes, Espanha http://t.co/x8pC5vob2S", 
        "created_at": "2014-06-04T23:06:17Z", 
        "id": "474326301252128768"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Bonsam, o bruxo que diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/amtcXGpUJ6 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-04T23:11:43Z", 
        "id": "474327669320843264"
    }, 
    {
        "text": "RT @andybrassell: For @WhoScored this week, what's Portugal's Plan B without Cristiano Ronaldo? http://t.co/nNqPah3KYa", 
        "created_at": "2014-06-04T23:11:51Z", 
        "id": "474327703618076672"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Cristiano Ronaldo was cursed thats why he was injured? You have to read this from @abolapt http://t.co/wVABH6mPvd", 
        "created_at": "2014-06-04T23:12:12Z", 
        "id": "474327791664910336"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo vai estar apto para a Alemanha.\u00bb Este pa\u00eds, por estes dias, \u00e9 todo em fun\u00e7\u00e3o dos alem\u00e3es.", 
        "created_at": "2014-06-04T23:12:59Z", 
        "id": "474327989220818945"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: \u00abRonaldo vai estar apto para a Alemanha.\u00bb Este pa\u00eds, por estes dias, \u00e9 todo em fun\u00e7\u00e3o dos alem\u00e3es.", 
        "created_at": "2014-06-04T23:14:38Z", 
        "id": "474328404859568129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano a copa n pode ficar , sem o melhor do mundo, for\u00e7a Ronaldo #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-04T23:14:52Z", 
        "id": "474328462397026304"
    }, 
    {
        "text": "Bruxo gan\u00eas diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/cpvFUNTp8Y Depois do polvo \u00e0 Lagareiro, agora vamos ter bruxo \u00e0 Lagareiro.", 
        "created_at": "2014-06-04T23:15:47Z", 
        "id": "474328693624803328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Obrigando por apenas existir Ronaldo, meu maior \u00eddolo, meu espelho, tu \u00e9s o Rei do Futebol, AVANTE PORTUGAL!! \u2665", 
        "created_at": "2014-06-04T23:16:38Z", 
        "id": "474328905609146368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fighting over only exists ronaldo, my biggest idol, my mirror, you are the King of Football, ALONG PORTUGAL!", 
        "created_at": "2014-06-04T23:17:06Z", 
        "id": "474329023515201536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Galeria_CR7 @CRonaldoFanatic @CRonaldoNews @CristianoStats @CR7_Brasil @CRonaldo7FC #Ronaldo #CR7 http://t.co/R6MbwltV0o", 
        "created_at": "2014-06-04T23:18:10Z", 
        "id": "474329291576991744"
    }, 
    {
        "text": "O Quaresma j\u00e1 anunciou a sua candidatura ao lugar do Ronaldo no Brasil, ou o Mario Soares ainda n\u00e3o escreveu sobre isso?", 
        "created_at": "2014-06-04T23:21:31Z", 
        "id": "474330134976425984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, will always &amp; forever be my idol!! My supports always goes to @Cristiano #CR7DrivenRoPerfection http://t.co/lDwiBdeuYZ", 
        "created_at": "2014-06-04T23:26:44Z", 
        "id": "474331447751630848"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo faz tratamento e \u00abexerc\u00edcios de reintegra\u00e7\u00e3o\u00bb http://t.co/RUQpKyIUH7", 
        "created_at": "2014-06-04T23:27:18Z", 
        "id": "474331589955313664"
    }, 
    {
        "text": "Bruxo gan\u00eas diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/s0eCDWzxW5", 
        "created_at": "2014-06-04T23:27:19Z", 
        "id": "474331592739913729"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-04T23:28:58Z", 
        "id": "474332008446189568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo back in training with the Portugal squad. http://t.co/zqUvw8I0ZM", 
        "created_at": "2014-06-04T23:41:47Z", 
        "id": "474335236822953984"
    }, 
    {
        "text": "merda acho que tou c o a les\u00e3o do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T23:43:24Z", 
        "id": "474335643481702400"
    }, 
    {
        "text": "caralho tou mesmo com a les\u00e3o do ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-04T23:46:14Z", 
        "id": "474336355481550849"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSFRadio: #Desporto Bruxo gan\u00eas diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/px0388uly5 Em http://t.co/MDmhqgLx6x", 
        "created_at": "2014-06-04T23:47:33Z", 
        "id": "474336688245055488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is really the best soccer player in the world. You've inspired on soccer &amp; not giving up. Only One Cristiano Ronaldo! \u2764 #CR7!! \u2764\u26bd", 
        "created_at": "2014-06-04T23:50:34Z", 
        "id": "474337446197747713"
    }, 
    {
        "text": "@Jessitefi A mi no me gusta mi seleccion y Ronaldo. Soy fan de Messi!", 
        "created_at": "2014-06-04T23:52:51Z", 
        "id": "474338021891112960"
    }
]