[
    {
        "text": "RT @SouUmPandaGordo: Quem sabe sabe, e quem sabe \u00e9 o Ronaldo. http://t.co/0G6Afv8YfT", 
        "created_at": "2014-06-21T00:00:50Z", 
        "id": "480138234568011777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-21T00:08:36Z", 
        "id": "480140190816546817"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Postiga: \"Ronaldo has amazing quality - he can play any position. He's extremely important to our team.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-21T00:08:50Z", 
        "id": "480140246982488066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-21T00:12:32Z", 
        "id": "480141181209161730"
    }, 
    {
        "text": "RT @phoenixlp: \u201c@Joana_LP: @phoenixlp portugal vs. Usa. Who will win?\u201d  Winter is coming for @Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T00:13:36Z", 
        "id": "480141447736205313"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-21T00:14:31Z", 
        "id": "480141676812320768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-21T00:14:38Z", 
        "id": "480141708361875456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-21T00:16:38Z", 
        "id": "480142210201972736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, you're the best player in the world and I hope to answer me and says Welcome to Islam", 
        "created_at": "2014-06-21T00:29:05Z", 
        "id": "480145344907730944"
    }, 
    {
        "text": "Nem quero acreditar, o Cristiano Ronaldo ligou pa mim, agora mesmo!!! Diz que foi o Eduardo (ou outro Eduardo... http://t.co/5RMyRWuEXM", 
        "created_at": "2014-06-21T00:44:54Z", 
        "id": "480149325998485504"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T00:49:51Z", 
        "id": "480150570490421248"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dtexans21: Ronaldo goal http://t.co/iAFm9s6xP3", 
        "created_at": "2014-06-21T00:49:56Z", 
        "id": "480150592396873728"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-21T01:17:38Z", 
        "id": "480157562197647360"
    }, 
    {
        "text": "RT @govparaiba: Passam por reformas os est\u00e1dios Perpet\u00e3o (Cajazeiras) e Mariz\u00e3o (Sousa), al\u00e9m da Vila Ol\u00edmpica Ronaldo Marinho e do gin\u00e1sio\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T01:18:22Z", 
        "id": "480157749217882112"
    }, 
    {
        "text": "Foto de soccerking913: So close to getting that token! #rooney #ronaldo #pepe #messi #neymar #brazil #argentina... http://t.co/DSStH89FVR", 
        "created_at": "2014-06-21T01:20:47Z", 
        "id": "480158355604779008"
    }, 
    {
        "text": "RT @WSJ: How will Team #USA stop a superstar like Cristiano Ronaldo? http://t.co/P4ya84AZx9 #WorldCup http://t.co/3AeEZem8pO", 
        "created_at": "2014-06-21T01:29:34Z", 
        "id": "480160565294542848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano C\u7f57\u52a0\u6cb9\uff01\u6211\u76f8\u4fe1\u4f60\u3002Ronaldo  v\u00e1 l\u00e1 !Ea acredito  em  voc\u00ea.", 
        "created_at": "2014-06-21T01:37:01Z", 
        "id": "480162442589134848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO. Cristiano Ronaldo the best.", 
        "created_at": "2014-06-21T01:37:34Z", 
        "id": "480162580770865153"
    }, 
    {
        "text": "@maksym26 Tamb\u00e9m acho, mas a maior parte acha que ''No Ronaldo, no party.'' E temos solu\u00e7\u00f5es no banco.", 
        "created_at": "2014-06-21T01:47:41Z", 
        "id": "480165126734352384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-21T01:52:13Z", 
        "id": "480166265042894849"
    }, 
    {
        "text": "Foto de tru_editz: #ChristianoRonaldo #Ronaldo #7 #FiFa #FiFaWorldCup #WorldCup #2014Brazil #BestOfTheBest http://t.co/dR5LWc97bN", 
        "created_at": "2014-06-21T02:04:13Z", 
        "id": "480169284610850816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"I'm ready to lose my life if that's what Portugal needs to win. I'll play vs USA even if I play with one leg.\" #RESPECT", 
        "created_at": "2014-06-21T02:10:37Z", 
        "id": "480170895822954496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo you play is very little wonder you are the best in the world will always remember your football gear", 
        "created_at": "2014-06-21T02:13:55Z", 
        "id": "480171725175676928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no quiere a Luis Su\u00e1rez en el Real Madrid ajajajajaj RE PERSECUTA JAJJAJAJAJAJAJAJ", 
        "created_at": "2014-06-21T02:27:25Z", 
        "id": "480175126194176000"
    }, 
    {
        "text": "Are you ready for Ronaldo? :D  http://t.co/87Viho8t0c http://t.co/bP3flZKnq9", 
        "created_at": "2014-06-21T02:49:10Z", 
        "id": "480180599609909248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no Sporting. http://t.co/yMbKazvPxE", 
        "created_at": "2014-06-21T02:58:44Z", 
        "id": "480183005127127040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the epitome of a \"metro-sexual, with the complextion of an Air-line hostess\" https://t.co/z04azcWDF8", 
        "created_at": "2014-06-21T03:09:22Z", 
        "id": "480185680237051908"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T03:11:48Z", 
        "id": "480186293444304896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Who neefs superhero when there's Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-21T03:17:41Z", 
        "id": "480187773727416320"
    }, 
    {
        "text": "Foto de soccer_centre: Cristiano Ronaldo #nike #best #player #real #medrid http://t.co/qw8BZja8Uo", 
        "created_at": "2014-06-21T03:19:48Z", 
        "id": "480188305900711936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo I just have dream that u reply me. U reply me hello momina In the ends best of luck and alots of love frm PAKISTAN :)", 
        "created_at": "2014-06-21T03:47:54Z", 
        "id": "480195377539190784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T03:48:46Z", 
        "id": "480195597400424448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T03:53:09Z", 
        "id": "480196701081567232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo aminha mae ama vc", 
        "created_at": "2014-06-21T04:20:50Z", 
        "id": "480203665593360384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christiano Ronaldo voc\u00ea para mim simplesmente jogador super, mas que em voc\u00ea uma ferida \u00e9 muito mau, recupera-se rapidamente!", 
        "created_at": "2014-06-21T04:25:13Z", 
        "id": "480204768653348864"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Golos nos ombros de Ronaldo http://t.co/NfjsT3ORbv #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T04:54:31Z", 
        "id": "480212142017114112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you Ronaldo \u26bd\ud83d\udc97\u26bd\ud83d\udc97\u26bd http://t.co/5gyXT3gOhB", 
        "created_at": "2014-06-21T05:14:54Z", 
        "id": "480217271709614081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T05:25:16Z", 
        "id": "480219879631773696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/ivSMwEPWfq", 
        "created_at": "2014-06-21T05:58:25Z", 
        "id": "480228225239769088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T06:00:33Z", 
        "id": "480228762173579264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Portugal n\u00e3o pereceu    pela p\u00e0tria lutar .   \ud83d\udc9a V\u00ecva Portugal \u2764  \ud83d\udc9a For\u00e7a Ronaldo \u2764  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-06-21T06:11:58Z", 
        "id": "480231633358839809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/McSz9KbqrP", 
        "created_at": "2014-06-21T06:17:48Z", 
        "id": "480233104180006913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/soX2NgCqjM", 
        "created_at": "2014-06-21T06:18:20Z", 
        "id": "480233236011180032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/4ztWcFXF5A", 
        "created_at": "2014-06-21T06:18:36Z", 
        "id": "480233303350738944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/9EMAth63np", 
        "created_at": "2014-06-21T06:19:14Z", 
        "id": "480233461660549120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/IrnPHhMXl7", 
        "created_at": "2014-06-21T06:19:33Z", 
        "id": "480233541272604672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo you are the best in world keep it up", 
        "created_at": "2014-06-21T06:27:55Z", 
        "id": "480235646926454785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ei, se Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 ocupado, como voc\u00ea bater grava\u00e7\u00e3o, eu estudo, por favor, se n\u00e3o for muito, eu sei que voc\u00ea \u00e9 o melhor!", 
        "created_at": "2014-06-21T06:30:27Z", 
        "id": "480236285052067840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey! Ronaldo...please reply me I am your biggest fan in this whole universe", 
        "created_at": "2014-06-21T06:47:20Z", 
        "id": "480240534187819008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me please \ud83d\ude03\ud83d\ude04\ud83d\ude00\u2714\u266c\u2669\u266c\u2661\u24d2\u24e1\u24d8\u24e2\u24e3\u24d8\u24d0\u24dd\u24de \u24e1\u24de\u24dd\u24d0\u24db\u24d3\u24de http://t.co/GwOxm2FzcA", 
        "created_at": "2014-06-21T06:56:13Z", 
        "id": "480242771001745408"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footycup: #cristiano #ronaldo #worldcup Guys 150 like = next photo http://t.co/OGRj7fLXsM", 
        "created_at": "2014-06-21T07:22:52Z", 
        "id": "480249476675018752"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rocio_chaires: #CR7 #CRISTIANO #RONALDO #DosSantos #AVEIRO @cristiano :-) para mi el mejor jugador digan... http://t.co/eIFsxSLgaP", 
        "created_at": "2014-06-21T07:23:19Z", 
        "id": "480249588310614016"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de footycup: #cristiano #ronaldo #worldcup Guys 150 like = next photo http://t.co/OGRj7fLXsM", 
        "created_at": "2014-06-21T07:31:30Z", 
        "id": "480251650582798336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano diZalimi mirip @Prabowo08 :) insyaAllah menang! RT @kompascom: Postiga Keluhkan Pemberitaan soal Ronaldo http://t.co/W1oaf7MX5Z", 
        "created_at": "2014-06-21T07:46:37Z", 
        "id": "480255451959803904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo habis borong seuhah nih guys :D yuk ikutan http://t.co/JnjfBUn0MP", 
        "created_at": "2014-06-21T07:50:41Z", 
        "id": "480256476129144832"
    }, 
    {
        "text": "@ratedrkaze you are several days too late. #LateNewsRated I also wish Ronaldo wasn't sh*t in World Cups otherwise I'd wib money from work.", 
        "created_at": "2014-06-21T07:56:29Z", 
        "id": "480257937303437312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love you Ronaldo! http://t.co/yJ0SWFx7oQ", 
        "created_at": "2014-06-21T08:06:55Z", 
        "id": "480260562543075328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VogueSpain @voguemagazine @ELLEmagazine irina shake and cristiano ronaldo bitch are fucking spanish trash....", 
        "created_at": "2014-06-21T08:51:28Z", 
        "id": "480271772332212225"
    }, 
    {
        "text": "RT @lorddospeasants: @Maartiinhaa @julia_mar Both the bottle and Ronaldo are so done with Marcelo. http://t.co/RbBxFd2Kmh", 
        "created_at": "2014-06-21T08:57:47Z", 
        "id": "480273362980442112"
    }, 
    {
        "text": "No C\u00e1 Estamos vamos descobrir se os adeptos s\u00e3o t\u00e3o bons com a bola como o melhor do mundo, Cristiano Ronaldo.... http://t.co/3KIZhZVman", 
        "created_at": "2014-06-21T09:14:16Z", 
        "id": "480277510677348352"
    }, 
    {
        "text": "USA - Portugal Preview: Ronaldo fitness overshadows must-win clash http://t.co/OaUvvTa9ye", 
        "created_at": "2014-06-21T09:20:12Z", 
        "id": "480279004750966786"
    }, 
    {
        "text": "[Record] A loucura que esperava Ronaldo e companhia http://t.co/ur0WptQJgJ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T09:30:00Z", 
        "id": "480281472637485057"
    }, 
    {
        "text": "Foto de nagyrekaaaa: Cristiano#Ronaldo#football#Legendsbiography &lt;3 http://t.co/jMyn5LpmeC", 
        "created_at": "2014-06-21T09:48:53Z", 
        "id": "480286222792028160"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rohan29988: #ronaldo#sir#salute#bossgo#fifa#fever#fan# http://t.co/7LxLk4eFFJ", 
        "created_at": "2014-06-21T09:48:59Z", 
        "id": "480286246703738880"
    }, 
    {
        "text": "Eis o real estado do Ronaldo...  Vergonha Bento... http://t.co/jsR84n2SdC", 
        "created_at": "2014-06-21T09:59:03Z", 
        "id": "480288780025204737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro \"@Footy_Jokes: Messi or Ronaldo? http://t.co/OzTGxWaEdD\"", 
        "created_at": "2014-06-21T10:11:13Z", 
        "id": "480291843444199424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RT \"@Footy_Jokes: Messi or Ronaldo? http://t.co/EVtQNyo5Bp\"", 
        "created_at": "2014-06-21T10:20:06Z", 
        "id": "480294079146635265"
    }, 
    {
        "text": "Terceiro mandato de Ronaldo em Feira \u00e9 'pobre' em pesquisas http://t.co/fjlJD9WB2E", 
        "created_at": "2014-06-21T10:29:46Z", 
        "id": "480296512279568384"
    }, 
    {
        "text": "Dumbass: \"Joe Biden Slams Portugal\u2019s Ronaldo with Racist Term\"  http://t.co/temNH3GIQZ http://t.co/PfizBro73u", 
        "created_at": "2014-06-21T10:34:04Z", 
        "id": "480297591876231169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T10:34:49Z", 
        "id": "480297782583242752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Footy_Jokes: Messi or Ronaldo? http://t.co/FlKaG80Hhl\"", 
        "created_at": "2014-06-21T10:47:45Z", 
        "id": "480301037614424065"
    }, 
    {
        "text": "Portugal Over 2.5 @ 3.50 (bet365) and Ronaldo TS 2 or More @ 4.50 (unibet) look like the better bets there, for me.", 
        "created_at": "2014-06-21T10:50:34Z", 
        "id": "480301744413753344"
    }, 
    {
        "text": "Terceiro mandato de Ronaldo em Feira \u00e9 'pobre' em pesquisas http://t.co/2Om3AuYblP", 
        "created_at": "2014-06-21T10:55:01Z", 
        "id": "480302865660264448"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Cristiano Ronaldo diz n\u00e3o ao Real Madrid http://t.co/wxk7ZJD0wI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T11:00:20Z", 
        "id": "480304202871107584"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Cristiano Ronaldo diz n\u00e3o ao Real Madrid http://t.co/wxk7ZJD0wI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T11:01:34Z", 
        "id": "480304515452006400"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Cristiano Ronaldo diz n\u00e3o ao Real Madrid http://t.co/wxk7ZJD0wI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T11:03:02Z", 
        "id": "480304881782513664"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Cristiano Ronaldo diz n\u00e3o ao Real Madrid http://t.co/wxk7ZJD0wI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T11:05:04Z", 
        "id": "480305396842643456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Footy_Jokes: Messi or Ronaldo? http://t.co/b1gMfPV30H\"", 
        "created_at": "2014-06-21T11:07:52Z", 
        "id": "480306097761169409"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Cristiano Ronaldo diz n\u00e3o ao Real Madrid http://t.co/wxk7ZJD0wI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T11:10:41Z", 
        "id": "480306806720573440"
    }, 
    {
        "text": "@Fred__ Mas h\u00e1 muitas pessoas que acham que vai ser campe\u00e3 porque tem exclusivamente o Messi, \u00e9 tipo alguns apoiarem o Ronaldo e n\u00e3o a sele\u00e7", 
        "created_at": "2014-06-21T11:12:49Z", 
        "id": "480307345294385152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Go Ronaldo ges go.... http://t.co/E1eT45ykDQ", 
        "created_at": "2014-06-21T11:14:39Z", 
        "id": "480307804855492608"
    }, 
    {
        "text": "Beto, Jo\u00e3o, Ricardo, Neto, Andr\u00e9, William, Meireles, Moutinho, Nani, Varela e Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T11:24:18Z", 
        "id": "480310235656364032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipeGomes444: O beijo na boca que o Cristiano Ronaldo deu ao filho dele foi a coisa mais fofa de sempre omg", 
        "created_at": "2014-06-21T11:24:43Z", 
        "id": "480310339754786817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR. @VivaRonaldo http://t.co/jIxBOKHoB8", 
        "created_at": "2014-06-21T11:32:18Z", 
        "id": "480312248926474240"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Manaus parou para a chegada de Ronaldo http://t.co/QFEOrZbWVm #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T11:34:31Z", 
        "id": "480312806130982912"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Cristiano Ronaldo diz n\u00e3o ao Real Madrid http://t.co/wxk7ZJD0wI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T11:39:40Z", 
        "id": "480314101965811712"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoo__: tag 3 friends!\u2714 #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #elcomandante #oro #fifa... http://t.co/AXOeW9U7Zs", 
        "created_at": "2014-06-21T11:40:04Z", 
        "id": "480314203405045760"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Real quer Ronaldo de volta caso Portugal seja eliminado http://t.co/FAvgYyV85v #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T11:42:14Z", 
        "id": "480314746625736704"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo should rest...You got a better chances of winning something with Madrid than with Portugal. We need to go after the 11th\" lol no", 
        "created_at": "2014-06-21T12:00:51Z", 
        "id": "480319431886000128"
    }, 
    {
        "text": "Manaus: sele\u00e7\u00e3o chega com chuva, adeptos n\u00e3o viram Ronaldo:                                   Brasileiros, que... http://t.co/792hHXiCdt", 
        "created_at": "2014-06-21T12:02:15Z", 
        "id": "480319787508047872"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano, cad\u00ea voc\u00ea, eu vim aqui s\u00f3 pra txi v\u00ea\" brasileiros em Manaus, malucos pelo Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-21T12:02:51Z", 
        "id": "480319938234953728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Ronaldo should rest...You got a better chances of winning something with Madrid than with Portugal. We need to go afte\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T12:03:02Z", 
        "id": "480319984703664128"
    }, 
    {
        "text": "Os f\u00e3s \u00e0 chuva \u00e0 espera do Ronaldo e ele nem apareceu", 
        "created_at": "2014-06-21T12:03:42Z", 
        "id": "480320149460111360"
    }, 
    {
        "text": "Nem quero imaginar como teria sido a rece\u00e7\u00e3o em Manaus se Portugal e Ronaldo tivessem feito alguma coisa de jeito na primeira jornada.", 
        "created_at": "2014-06-21T12:04:01Z", 
        "id": "480320230133338112"
    }, 
    {
        "text": "RT @MaggLeto: Os f\u00e3s \u00e0 chuva \u00e0 espera do Ronaldo e ele nem apareceu", 
        "created_at": "2014-06-21T12:04:01Z", 
        "id": "480320232343748608"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Manaus: sele\u00e7\u00e3o chega com chuva, adeptos n\u00e3o viram Ronaldo:                                   Brasileiros, que... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T12:07:03Z", 
        "id": "480320994071314432"
    }, 
    {
        "text": "Brasileiras, deixem o nosso Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T12:10:22Z", 
        "id": "480321826904883201"
    }, 
    {
        "text": "RT @gguerreiro9: Acho t\u00e3o est\u00fapido apoiarem s\u00f3 o Ronaldo, n\u00e3o sei se sabem mas isso tamb\u00e9m magoa os outros jogadores. A sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o ron\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T12:12:18Z", 
        "id": "480322315956535296"
    }, 
    {
        "text": "RT @gguerreiro9: Acho t\u00e3o est\u00fapido apoiarem s\u00f3 o Ronaldo, n\u00e3o sei se sabem mas isso tamb\u00e9m magoa os outros jogadores. A sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o ron\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T12:13:22Z", 
        "id": "480322583964160000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-21T12:16:42Z", 
        "id": "480323424200294400"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-21T12:17:35Z", 
        "id": "480323643176542209"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Cristiano Ronaldo diz n\u00e3o ao Real Madrid http://t.co/wxk7ZJD0wI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T12:22:34Z", 
        "id": "480324897630326784"
    }, 
    {
        "text": "Every Time Cristiano Ronaldo Complained at the World Cup http://t.co/Lry3NHNgru", 
        "created_at": "2014-06-21T12:27:34Z", 
        "id": "480326156739416064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Ronaldo should rest...You got a better chances of winning something with Madrid than with Portugal. We need to go afte\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T12:28:17Z", 
        "id": "480326336603754497"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Manaus: sele\u00e7\u00e3o chega com chuva, adeptos n\u00e3o viram Ronaldo http://t.co/SzEX0bdg9J", 
        "created_at": "2014-06-21T12:29:50Z", 
        "id": "480326725285339137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo como um resultado do jogo voc\u00ea vai continuar a jogar", 
        "created_at": "2014-06-21T12:32:16Z", 
        "id": "480327339344416768"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Postiga desvaloriza uso de sacos de gelo no joelho de Ronaldo http://t.co/Jc6fXBhRNi", 
        "created_at": "2014-06-21T12:36:48Z", 
        "id": "480328480547037185"
    }, 
    {
        "text": "RT @ClariJP: Eu posso estar muito distra\u00edda mas se ouvir  \"Ronaldo\" \"Morata\" \"Real Madrid\" ou \"Benfica\" presto logo aten\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-21T12:38:58Z", 
        "id": "480329024024354816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo seni seviyorum", 
        "created_at": "2014-06-21T12:44:25Z", 
        "id": "480330396367060992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0131 love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T12:45:00Z", 
        "id": "480330542068813824"
    }, 
    {
        "text": "@tvi24_iol mas a selec\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-06-21T12:49:13Z", 
        "id": "480331604733460481"
    }, 
    {
        "text": "Foto de bestfootballplayerzz: #ronaldo#realmadridstyle#awesome#best#player#black#and#white#nice#cool#love# http://t.co/ReAekXuprs", 
        "created_at": "2014-06-21T12:56:41Z", 
        "id": "480333485786542080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  yes I'm Cristiano Ronaldo zen. http://t.co/wZITzQ4Gyp", 
        "created_at": "2014-06-21T13:00:43Z", 
        "id": "480334498928685056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T13:06:18Z", 
        "id": "480335905916719104"
    }, 
    {
        "text": "Os americanos j\u00e1 gozam com Cristiano Ronaldo. #USA x #POR #WorldCup2014 http://t.co/71QBAQP59g", 
        "created_at": "2014-06-21T13:15:18Z", 
        "id": "480338170698276864"
    }, 
    {
        "text": "gente na afinal o ronaldo ta bem ou nao?", 
        "created_at": "2014-06-21T13:17:17Z", 
        "id": "480338666628595712"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: O ronaldo tira a camisola para dizer http://t.co/StPmu0MhVw", 
        "created_at": "2014-06-21T13:17:33Z", 
        "id": "480338734383382528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you better win http://t.co/5zNkXwKGGF", 
        "created_at": "2014-06-21T13:19:12Z", 
        "id": "480339151011975168"
    }, 
    {
        "text": "The gifs that keep on giving: Robin van Persie, Cristiano Ronaldo and diving http://t.co/FRgol1sl5C via @guardian", 
        "created_at": "2014-06-21T13:43:02Z", 
        "id": "480345149868756992"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-21T13:47:12Z", 
        "id": "480346196473430017"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo on http://t.co/7gZAiCStHc! http://t.co/wDbA5QzOgw", 
        "created_at": "2014-06-21T13:48:43Z", 
        "id": "480346578624843777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-21T13:50:57Z", 
        "id": "480347141928255488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo FIT &amp; siap menjebol gawang amerika serikat lusa ! #KeepSpiritCaptain! #You'reTheBest :)  @selecaoportugal", 
        "created_at": "2014-06-21T14:03:19Z", 
        "id": "480350251287470081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T14:07:51Z", 
        "id": "480351395145465857"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/8CsMX2UOWb Nike Football: Winner Stays. ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Ibrahimovi\u0107,", 
        "created_at": "2014-06-21T14:09:56Z", 
        "id": "480351918867247104"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/8CsMX2UOWb Nike Football: Winner Stays. ft. Ronaldo, Neymar", 
        "created_at": "2014-06-21T14:10:02Z", 
        "id": "480351944473444353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 uma bicha", 
        "created_at": "2014-06-21T14:10:27Z", 
        "id": "480352046919344128"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/nNn1L73Wls Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, Iniesta", 
        "created_at": "2014-06-21T14:11:40Z", 
        "id": "480352353229369344"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/nNn1L73Wls Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar", 
        "created_at": "2014-06-21T14:11:52Z", 
        "id": "480352406887092226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo RT\"@AquariusAddict: #SoalNesianWeekend satu orang yang paling di Idolain?\"", 
        "created_at": "2014-06-21T14:15:47Z", 
        "id": "480353391822905344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo movie documentary narrated by Benedict Cumberbatch - trailer http://t.co/l3zPOcO9Cl via @digitalspyus #por #Portugal #cr7", 
        "created_at": "2014-06-21T14:25:20Z", 
        "id": "480355793875656706"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo loosing a game,, #Cr7  #WhatMakesMeMad", 
        "created_at": "2014-06-21T14:48:37Z", 
        "id": "480361653117399040"
    }, 
    {
        "text": "@_SeymouR_ LoL \u00e9 verdade,N\u00e3o est\u00e3o sempre a dizer \"Ronaldo para ali Ronaldo para ac\u00f3la \" Que dele? A sele\u00e7\u00e3o vai passar uma f\u00e9rias ao brasil", 
        "created_at": "2014-06-21T14:49:11Z", 
        "id": "480361797997056000"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/7FQExL8aF6", 
        "created_at": "2014-06-21T14:52:19Z", 
        "id": "480362584806535168"
    }, 
    {
        "text": "CABELO DO RONALDO - DAFUQ?!", 
        "created_at": "2014-06-21T14:53:39Z", 
        "id": "480362921361682434"
    }, 
    {
        "text": "O Seymour tem raz\u00e3o naquilo que diz!Se a Selec\u00e7\u00e3o ganhar hoje,ou \u00e9 por Ronaldo ou ent\u00e3o n\u00e3o sei eu acho que o Seymour tem a mesma opini\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-21T14:56:05Z", 
        "id": "480363534107566080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come on Ronaldo ... we want to see u back in form &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-21T14:56:15Z", 
        "id": "480363572933832704"
    }, 
    {
        "text": "dafuq Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T14:57:08Z", 
        "id": "480363798461960193"
    }, 
    {
        "text": "Foto: worldcupdraw: Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro http://t.co/OwZgL3qj9o", 
        "created_at": "2014-06-21T14:58:30Z", 
        "id": "480364141514067971"
    }, 
    {
        "text": "Escorreguei com o novo penteado do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T14:58:47Z", 
        "id": "480364210057388032"
    }, 
    {
        "text": "Empower Network - http://t.co/hFiipUuzVt\u00ba-mandamento-de-cristiano-ronaldo-para-o-sucesso", 
        "created_at": "2014-06-21T14:58:54Z", 
        "id": "480364242030182400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo new hairstyle!! http://t.co/ACp2APqgsA", 
        "created_at": "2014-06-21T15:00:15Z", 
        "id": "480364581404303362"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/zsll8oj5op Nike Football: Cristiano Ronaldo Free Kick - 'The Last Game'", 
        "created_at": "2014-06-21T15:00:54Z", 
        "id": "480364742536486913"
    }, 
    {
        "text": "@Sagres77 @Raq7el Gordura e Pelo check. Estou no bom caminho, o Ronaldo que se cuide", 
        "created_at": "2014-06-21T15:03:25Z", 
        "id": "480365379341283328"
    }, 
    {
        "text": "Foto de islemremili: #cristiano #Ronaldo #dos #santos #aveiro #the #king #legend #fan #love #real #Madrid #RESPECT http://t.co/B3XatHFcnO", 
        "created_at": "2014-06-21T15:05:53Z", 
        "id": "480365996822519809"
    }, 
    {
        "text": "Joe Biden Slams Portugal's Ronaldo with Racist Term - National Report | National Report http://t.co/Cke14oOFfp via @wpusta", 
        "created_at": "2014-06-21T15:09:24Z", 
        "id": "480366882466168832"
    }, 
    {
        "text": "As constantes cr\u00edticas gratuitas que fazem ao Ronaldo causam-me mais repulsa do que alguns tiques de estrela que o jogador, de facto, tem.", 
        "created_at": "2014-06-21T15:10:24Z", 
        "id": "480367134779129856"
    }, 
    {
        "text": "Penteado do Ronaldo? Eu n\u00e3o consigo \u00e9 deixar de olhar para o homem da direita que parece ter um autocolante na testa.", 
        "created_at": "2014-06-21T15:16:29Z", 
        "id": "480368667163901952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Cristiano Santos \u00e9 o melhor do mundo, eu sou sea f\u00e3 n\u00famero 1! Esta bonito, inteligente, muito boa. Su camisa faz favor!", 
        "created_at": "2014-06-21T15:20:32Z", 
        "id": "480369686685962240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo &amp; #R\u00faben Amorim | TRAINING http://t.co/q1h79U8a2W\"", 
        "created_at": "2014-06-21T15:22:46Z", 
        "id": "480370245962440706"
    }, 
    {
        "text": "Foto de team.c.ronaldo: Cristiano-Training #CR7 #Cristiano #Ronaldo #cristianoronaldo #WorldCup2014 #WorldCup... http://t.co/YX1aIAnc14", 
        "created_at": "2014-06-21T15:27:44Z", 
        "id": "480371495911165953"
    }, 
    {
        "text": "RT @tweetsdobruno: Capit\u00e3o Am\u00e9rica vs Cristiano Ronaldo by BrunoSousa. #USA #POR http://t.co/ajsKzS8lIt", 
        "created_at": "2014-06-21T15:31:14Z", 
        "id": "480372378917425152"
    }, 
    {
        "text": "Real quer Ronaldo de volta caso Portugal seja eliminado - Desporto - DN http://t.co/NunVPLjUFd", 
        "created_at": "2014-06-21T15:31:32Z", 
        "id": "480372453412073472"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Michael Bradley: \u201cRonaldo? Estados Unidos v\u00e3o respeitar Portugal no seu todo\u201d http://t.co/ROqdYSyt1l", 
        "created_at": "2014-06-21T15:32:12Z", 
        "id": "480372622459285505"
    }, 
    {
        "text": "@joaomftorres n\u00e3o invalida o facto de o ronaldo n\u00e3o ter feito nada", 
        "created_at": "2014-06-21T15:32:58Z", 
        "id": "480372814823034881"
    }, 
    {
        "text": "@parameseladio @maisfutebol_iol O Varela \u00e9 uma quest\u00e3o muito interessante. Para o colocar teria de jogar Ronaldo no meio. N\u00e3o retirava Nani", 
        "created_at": "2014-06-21T15:34:39Z", 
        "id": "480373236942000128"
    }, 
    {
        "text": "@Sabipiland coitado do Ronaldo. Faz gelo.", 
        "created_at": "2014-06-21T15:38:17Z", 
        "id": "480374152248168448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: When you see that Cristiano Ronaldo could miss the rest of the World Cup https://t.co/NUxceUUk3e", 
        "created_at": "2014-06-21T15:51:23Z", 
        "id": "480377448895614976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo se que tu ami no me conooses  pero ojala me respondas este tweet yo me llamo dimas xavier garcia mendoza", 
        "created_at": "2014-06-21T15:51:43Z", 
        "id": "480377533301792769"
    }, 
    {
        "text": "RT @tweetsdobruno: Capit\u00e3o Am\u00e9rica vs Cristiano Ronaldo by BrunoSousa. #USA #POR http://t.co/ajsKzS8lIt", 
        "created_at": "2014-06-21T15:52:04Z", 
        "id": "480377620732059649"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO protagoniza novo an\u00fancio da NIKE! BRUTAL!! http://t.co/RVYWICb5SV", 
        "created_at": "2014-06-21T15:52:52Z", 
        "id": "480377821068800000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo http://t.co/YBw6YFnmIa", 
        "created_at": "2014-06-21T15:58:21Z", 
        "id": "480379200260407296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano amanh\u00e3 joga a nossa grande sele\u00e7\u00e3o, vamos a eles ronaldo!!! #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-21T16:10:37Z", 
        "id": "480382290607226880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cr7Fran4ever Cristiano Ronaldo u took my heart ... Took my heart by watching this http://t.co/if2PhHhR59 http://t.co/td8ogE8vg9", 
        "created_at": "2014-06-21T16:21:02Z", 
        "id": "480384910411059200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano h love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T16:32:22Z", 
        "id": "480387761330204672"
    }, 
    {
        "text": "@Mesquita96 @btsandrade o onze vai ser beto, pereira, costa, neto, almeida, veloso, meireles, judas, nani, ronaldo, postiga", 
        "created_at": "2014-06-21T16:35:17Z", 
        "id": "480388494872031234"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@MLS: 17 reasons to hate Ronaldo this weekend: http://t.co/QxM5KuTCXx #WorldCup http://t.co/LtCfatLTVD\" -Motivation #ForcaFPF", 
        "created_at": "2014-06-21T16:36:36Z", 
        "id": "480388828490780672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't let your fens down mr Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T16:42:50Z", 
        "id": "480390395860623360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Its great to see you in the game. But your previous game shocked me. I know they all covered. But I know Ronaldo never backs up.", 
        "created_at": "2014-06-21T16:44:05Z", 
        "id": "480390709808099329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pleaze ronaldo follow me", 
        "created_at": "2014-06-21T16:46:30Z", 
        "id": "480391320058339328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T16:52:38Z", 
        "id": "480392864661520384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo Suerte para ma\u00f1ana Churuuu &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-21T16:53:47Z", 
        "id": "480393154286616577"
    }, 
    {
        "text": "Se n\u00e3o tens os milh\u00f5es do Ronaldo, n\u00e3o uses o penteado dele, s\u00f3 te d\u00e1 ar de Guna!", 
        "created_at": "2014-06-21T16:56:23Z", 
        "id": "480393808543514624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo movie documentary narrated by Benedict Cumberbatch - trailer - Digital Spy http://t.co/nslLAe2lts", 
        "created_at": "2014-06-21T17:02:55Z", 
        "id": "480395449732726784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El Lado Social Del Mundial,con: Cristiano Ronaldo http://t.co/AAsmKtAeyX #JuproMundialista", 
        "created_at": "2014-06-21T17:03:38Z", 
        "id": "480395630830161920"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO DIZ N\u00c3O A REAL MADRID!! http://t.co/tkNwzw4Q79", 
        "created_at": "2014-06-21T17:05:05Z", 
        "id": "480395997315874816"
    }, 
    {
        "text": "@rihanna RONALDO ROBYN", 
        "created_at": "2014-06-21T17:09:22Z", 
        "id": "480397073595248640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is so overrated.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:13:31Z", 
        "id": "480398117863698432"
    }, 
    {
        "text": "Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:14:13Z", 
        "id": "480398294234169344"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.\u201d Eheheh!", 
        "created_at": "2014-06-21T17:14:29Z", 
        "id": "480398363150802944"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:14:53Z", 
        "id": "480398462610321408"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:15:00Z", 
        "id": "480398492381487104"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:15:03Z", 
        "id": "480398505039896577"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:15:06Z", 
        "id": "480398515349508096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: \u201c@gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.\u201d Eh\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T17:15:11Z", 
        "id": "480398535905792002"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:15:15Z", 
        "id": "480398555417706496"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:15:21Z", 
        "id": "480398579954380800"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:15:24Z", 
        "id": "480398593330012161"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:15:32Z", 
        "id": "480398625445793792"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:15:55Z", 
        "id": "480398722313256960"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:16:01Z", 
        "id": "480398748359852032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: \u201c@gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.\u201d Eh\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T17:16:05Z", 
        "id": "480398763501289472"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:16:10Z", 
        "id": "480398786267992064"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:16:11Z", 
        "id": "480398789183029248"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:16:23Z", 
        "id": "480398841163055104"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:16:24Z", 
        "id": "480398842245160960"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:16:46Z", 
        "id": "480398938051457028"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:17:54Z", 
        "id": "480399220315553792"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:18:26Z", 
        "id": "480399355791572992"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:20:29Z", 
        "id": "480399872659824640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo em Manaus e eu n\u00e3o consigo ver ele :'( :'( :'( Droga.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:24:41Z", 
        "id": "480400930706558978"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo voc\u00ea \u00e9 minha vida \u2665", 
        "created_at": "2014-06-21T17:25:43Z", 
        "id": "480401186852704256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo seni on kat\u0131n . @teammessi", 
        "created_at": "2014-06-21T17:26:37Z", 
        "id": "480401413768757249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CLEAR Men wishes Ronaldo and his team great success in tomorrow match! May you be at the top of your game!http://t.co/QxaSnWZj7j\"", 
        "created_at": "2014-06-21T17:26:43Z", 
        "id": "480401441094262784"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:30:43Z", 
        "id": "480402445349429248"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:35:41Z", 
        "id": "480403697449836544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO! &lt;3 &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-21T17:36:26Z", 
        "id": "480403883723083777"
    }, 
    {
        "text": "Messi e Ronaldo aparecem neste Mundial numa forma fabulosa! Ou n\u00e3o...", 
        "created_at": "2014-06-21T17:38:03Z", 
        "id": "480404292617396224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T17:43:02Z", 
        "id": "480405546013433856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T17:43:14Z", 
        "id": "480405597456572416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lleva dos meses con la rodilla izquierda a maltraer y su andadura en la Copa Mundial con... http://t.co/dmlPdC6Utr", 
        "created_at": "2014-06-21T17:45:40Z", 
        "id": "480406211335290880"
    }, 
    {
        "text": "Este \u00e9 para fazer comich\u00e3o ao joelho do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:51:11Z", 
        "id": "480407596055429120"
    }, 
    {
        "text": "Messi mostra a Ronaldo porque \u00e9 que ele \u00e9 o melhor de sempre...", 
        "created_at": "2014-06-21T17:51:32Z", 
        "id": "480407685092098048"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:53:20Z", 
        "id": "480408138374713344"
    }, 
    {
        "text": "Legit!!!!!! \"@MickyCarlos: !!!!!!! \u201c@KhoB_ee: Messi is a god. Please Ronaldo fans, stay away from me\u201d\"", 
        "created_at": "2014-06-21T17:53:40Z", 
        "id": "480408224676720640"
    }, 
    {
        "text": "agora os anti-Ronaldos dizem que o Messi ja marcou 2 golos e que o Ronaldo nao tem nenhum", 
        "created_at": "2014-06-21T17:54:45Z", 
        "id": "480408497038036994"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tandyrymes: Legit!!!!!! \"@MickyCarlos: !!!!!!! \u201c@KhoB_ee: Messi is a god. Please Ronaldo fans, stay away from me\u201d\"", 
        "created_at": "2014-06-21T17:55:33Z", 
        "id": "480408698104606720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano told you messi was better ! #Messi #WorldCup2014 #WorldCup #ronaldo #Argentina #ARG", 
        "created_at": "2014-06-21T17:55:45Z", 
        "id": "480408745433137153"
    }, 
    {
        "text": "depois s\u00e3o tao ceguinhos que nao v\u00eaem que o Messi nao fez nada nos dois jogos e jogou com uma tal Bosnia e Ir\u00e3o e o Ronaldo com a Alemanha", 
        "created_at": "2014-06-21T17:55:59Z", 
        "id": "480408807550758912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tandyrymes: Legit!!!!!! \"@MickyCarlos: !!!!!!! \u201c@KhoB_ee: Messi is a god. Please Ronaldo fans, stay away from me\u201d\"", 
        "created_at": "2014-06-21T17:56:00Z", 
        "id": "480408808737738753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo who?", 
        "created_at": "2014-06-21T17:56:35Z", 
        "id": "480408955626467328"
    }, 
    {
        "text": "@joao_tomaz @Farinha19 O Ronaldo jogou? :)", 
        "created_at": "2014-06-21T17:56:38Z", 
        "id": "480408968486203393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Regardless to what Messi has just done. Ronaldo is God and Messi is Jesus.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:57:18Z", 
        "id": "480409135964774400"
    }, 
    {
        "text": "@rafaelopes10 Acho que n\u00e3o devias pensar assim, eu pessoalmente gosto bastante dele como do Ronaldo, sou adepto do bom futebol...", 
        "created_at": "2014-06-21T17:58:56Z", 
        "id": "480409549707698176"
    }, 
    {
        "text": "@vpaulouro esperemos que o Ronaldo fa\u00e7a o mesmo...", 
        "created_at": "2014-06-21T17:58:57Z", 
        "id": "480409551297347584"
    }, 
    {
        "text": "@milesSI Queiroz is an expert when it comes to nullify great players, today was Leonel Messi... In 2010 was Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:59:22Z", 
        "id": "480409657111220224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is still much better than Messi.", 
        "created_at": "2014-06-21T17:59:25Z", 
        "id": "480409667932553216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro Ronaldo chilling with the brothers.", 
        "created_at": "2014-06-21T18:00:06Z", 
        "id": "480409842331299840"
    }, 
    {
        "text": "@PedroKroner N\u00e3o se trata de ele ser bom jogador, n\u00e3o se trata de ser um fen\u00f3meno... Trata-se de que por ser o que \u00e9, pelo Ronaldo, por +", 
        "created_at": "2014-06-21T18:00:10Z", 
        "id": "480409860090368000"
    }, 
    {
        "text": "Am I gonna c ronaldo in dis world cup? Cristiana ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-21T18:00:19Z", 
        "id": "480409894613680129"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 estou a ver Portugal a ganhar assim, com um golo do Ronaldo quando j\u00e1 nada fazia prever", 
        "created_at": "2014-06-21T18:01:22Z", 
        "id": "480410158905184256"
    }, 
    {
        "text": "A Fifa s\u00f3 tem a ganhar com Messi e Ronaldo no torneio, hoje foi a argentina amanh\u00e3 somos n\u00f3s", 
        "created_at": "2014-06-21T18:02:49Z", 
        "id": "480410525323788288"
    }, 
    {
        "text": "RT @pickamiolos: A Fifa s\u00f3 tem a ganhar com Messi e Ronaldo no torneio, hoje foi a argentina amanh\u00e3 somos n\u00f3s", 
        "created_at": "2014-06-21T18:03:07Z", 
        "id": "480410600531841024"
    }, 
    {
        "text": "@fnaleitao @Farinha19 N\u00e3o fui s\u00e9rio. O Enzo nem sequer saiu do banco e quem marcou o golo foi o Messi, o 2\u00ba melhor. Ronaldo 3\u00ba. Suarez 4\u00ba.", 
        "created_at": "2014-06-21T18:03:15Z", 
        "id": "480410635373936640"
    }, 
    {
        "text": "@PedroKroner e n\u00e3o um jogador doutro mundo como o Ronaldo. E depois, quero ver o Messi com 29/30 anos estar na forma que o Ronaldo est\u00e1", 
        "created_at": "2014-06-21T18:03:57Z", 
        "id": "480410808892264448"
    }, 
    {
        "text": "@pickamiolos tendo em conta a estima de blatter e platini por ronaldo o mais certo \u00e9 amanh\u00e3 ficarmos j\u00e1 arrumados.", 
        "created_at": "2014-06-21T18:03:57Z", 
        "id": "480410809328500736"
    }, 
    {
        "text": "@martalucho8 n\u00e3o podes comparar, o Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 a 100% e foi ele que nos deu a fase de grupos", 
        "created_at": "2014-06-21T18:04:15Z", 
        "id": "480410884301684736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, la \u00fanica gran estrella que no ha anotado en #Brasil2014 http://t.co/jRUeaupJsA 2", 
        "created_at": "2014-06-21T18:04:40Z", 
        "id": "480410990954041344"
    }, 
    {
        "text": "Foto de kaminatamotsu: When Portugal lost to Germany, Cristiano Ronaldo also lost a bet with his team....and now... http://t.co/6dYvnRgA8A", 
        "created_at": "2014-06-21T18:07:40Z", 
        "id": "480411746558283776"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Sul-americanos c/ + gols pelo pa\u00eds  Pel\u00e9 #BRA 77 Ronaldo #BRA 62 Batistuta #ARG 56 Rom\u00e1rio #BRA 55 Zico #BRA 48 Su\u00e1rez #URU 41\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T18:09:22Z", 
        "id": "480412172598927360"
    }, 
    {
        "text": "Messi \"@MrsGiroud: Ronaldo \"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-21T18:09:55Z", 
        "id": "480412312671907840"
    }, 
    {
        "text": "Just wanna see Ronaldo fans, talking sh*t about Messi...", 
        "created_at": "2014-06-21T18:11:13Z", 
        "id": "480412637722058752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, promise to your country, your fans, and the world, that you will score against America.", 
        "created_at": "2014-06-21T18:11:30Z", 
        "id": "480412709402333186"
    }, 
    {
        "text": "Odeio este hate entre f\u00e3s do Messi e do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T18:11:58Z", 
        "id": "480412826629320704"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 espero que amanh\u00e3 o Ronaldo tamb\u00e9m d\u00ea que falar, pelos melhores motivos claro. For\u00e7a #POR!", 
        "created_at": "2014-06-21T18:12:11Z", 
        "id": "480412882744909824"
    }, 
    {
        "text": "RT @VeraSofs: Odeio este hate entre f\u00e3s do Messi e do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T18:12:22Z", 
        "id": "480412930408972288"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaaBarbosa: S\u00f3 espero que amanh\u00e3 o Ronaldo tamb\u00e9m d\u00ea que falar, pelos melhores motivos claro. For\u00e7a #POR!", 
        "created_at": "2014-06-21T18:12:55Z", 
        "id": "480413068426768384"
    }, 
    {
        "text": "Portugal jogar como o Ir\u00e3o joga? Perguntem ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T18:14:15Z", 
        "id": "480413402741751809"
    }, 
    {
        "text": "So far #Messi 2 - 0 #Ronaldo  #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-21T18:16:03Z", 
        "id": "480413855987007488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tandyrymes: Messi \"@MrsGiroud: Ronaldo \"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T18:16:18Z", 
        "id": "480413918968680448"
    }, 
    {
        "text": "@rafaelopes10 Ronaldo por se portugu\u00eas mas na minha opini\u00e3o, por mais que seja a pessoa que \u00e9 ou mesmo que s\u00f3 tenha jogado na liga espanhola", 
        "created_at": "2014-06-21T18:16:31Z", 
        "id": "480413974442557440"
    }, 
    {
        "text": "RT @drinascimento1: Se eu gostar do puto do Messi j\u00e1 n\u00e3o posso gostar do puto do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-21T18:16:58Z", 
        "id": "480414085587427329"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \"@AlouCato: Ronaldo\"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-21T18:17:09Z", 
        "id": "480414132400062464"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \"@AlouCato: Ronaldo\"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-21T18:17:09Z", 
        "id": "480414132626153473"
    }, 
    {
        "text": "RT @martalucho8: H\u00e1 equipas que t\u00eam o melhor do mundo e ele, quando a equipa precisa, salva-a. Outras t\u00eam o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T18:17:25Z", 
        "id": "480414199173357568"
    }, 
    {
        "text": "RT @The2014WorIdCup: Who do you think is better...  RT for Ronaldo Fav for Messi  Just curious... http://t.co/crKBwaj5wE", 
        "created_at": "2014-06-21T18:19:28Z", 
        "id": "480414715550920704"
    }, 
    {
        "text": "RT @The2014WorIdCup: Who do you think is better...  RT for Ronaldo Fav for Messi  Just curious... http://t.co/crKBwaj5wE", 
        "created_at": "2014-06-21T18:20:38Z", 
        "id": "480415009596776448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ana_Stinson: O Messi marca e falam do Ronaldo. Qual \u00e9 a vossa doen\u00e7a?", 
        "created_at": "2014-06-21T18:20:54Z", 
        "id": "480415075426373632"
    }, 
    {
        "text": "RT @The2014WorIdCup: Who do you think is better...  RT for Ronaldo Fav for Messi  Just curious... http://t.co/crKBwaj5wE", 
        "created_at": "2014-06-21T18:22:07Z", 
        "id": "480415380729765888"
    }, 
    {
        "text": "RT @The2014WorIdCup: Who do you think is better...  RT for Ronaldo Fav for Messi  Just curious... http://t.co/crKBwaj5wE", 
        "created_at": "2014-06-21T18:22:13Z", 
        "id": "480415405568446464"
    }, 
    {
        "text": "RT @igwechigozie: Ronaldo\"@Mr_Miharbi: Cr7 \"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-21T18:22:39Z", 
        "id": "480415517287940096"
    }, 
    {
        "text": "@martalucho8 n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o querer aceitar, mas o Ronaldo n\u00e3o teve oportunidades e Portugal jogou mesmo mal", 
        "created_at": "2014-06-21T18:23:14Z", 
        "id": "480415662326956033"
    }, 
    {
        "text": "RT @igwechigozie: Ronaldo\"@Mr_Miharbi: Cr7 \"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-21T18:24:37Z", 
        "id": "480416008185065473"
    }, 
    {
        "text": "RT @igwechigozie: Ronaldo\"@Mr_Miharbi: Cr7 \"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-21T18:25:26Z", 
        "id": "480416215140405249"
    }, 
    {
        "text": "RT @igwechigozie: Ronaldo\"@Mr_Miharbi: Cr7 \"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-21T18:25:34Z", 
        "id": "480416249575665664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ana_Stinson: O Messi marca e falam do Ronaldo. Qual \u00e9 a vossa doen\u00e7a?", 
        "created_at": "2014-06-21T18:26:55Z", 
        "id": "480416590559993857"
    }, 
    {
        "text": "Cynara Menezes explica melhor do que eu por que nenhum argumento contra Cristiano Ronaldo em termos de sua... http://t.co/hHL2jaQc82", 
        "created_at": "2014-06-21T18:27:13Z", 
        "id": "480416664241319936"
    }, 
    {
        "text": "RT @igwechigozie: Ronaldo\"@Mr_Miharbi: Cr7 \"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-21T18:28:41Z", 
        "id": "480417033595936768"
    }, 
    {
        "text": "RT @igwechigozie: Ronaldo\"@Mr_Miharbi: Cr7 \"@kiainis: Ronaldo @Ch1buzo: Ronaldo\"@OSIC_101: Now tell me who is the best in the WORLD??????\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-21T18:29:47Z", 
        "id": "480417310017343488"
    }, 
    {
        "text": "eu n\u00e3o sou particularmente fan\u00e1tica do Ronaldo, e menos ainda do Messi. mas pronto, est\u00e1s l\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-21T18:31:45Z", 
        "id": "480417806727393281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Estoy dispuesto a perder mi vida,si eso es lo que Portugal necesita para ganar. :'( #Respect  #\u00cddoloEt7rno", 
        "created_at": "2014-06-21T18:34:37Z", 
        "id": "480418526155796480"
    }, 
    {
        "text": "RT @The2014WorIdCup: Who do you think is better...  RT for Ronaldo Fav for Messi  Just curious... http://t.co/crKBwaj5wE", 
        "created_at": "2014-06-21T18:35:13Z", 
        "id": "480418678476132353"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo &amp; Ricardo @kaka http://t.co/sT75psTnwN", 
        "created_at": "2014-06-21T18:40:57Z", 
        "id": "480420121702187008"
    }, 
    {
        "text": "@NDemelo5 You're pulling for Portugal right? Your Ronaldo needs all the help he can get. Team is having a hard time with injuries", 
        "created_at": "2014-06-21T18:45:32Z", 
        "id": "480421273521385472"
    }, 
    {
        "text": "Foto de liarliarfire: Let's go fifa world cup Cristiano Ronaldo all the way #soccer #fifa #woldcup... http://t.co/AQvXp0Dqqf", 
        "created_at": "2014-06-21T18:51:23Z", 
        "id": "480422746267324417"
    }, 
    {
        "text": "RT @The2014WorIdCup: Who do you think is better...  RT for Ronaldo Fav for Messi  Just curious... http://t.co/crKBwaj5wE", 
        "created_at": "2014-06-21T18:53:00Z", 
        "id": "480423155056795648"
    }, 
    {
        "text": "\"@MrLong_: Messi finally carried his team we no go hear word. Ronaldo has been carrying Portugal since dem rui costa/figo retired\" tell dem!", 
        "created_at": "2014-06-21T18:53:08Z", 
        "id": "480423189898854400"
    }, 
    {
        "text": "Pensamento que tive no banho: afinal tenho uma semelhan\u00e7a com o Cristiano Ronaldo - uso Linic.", 
        "created_at": "2014-06-21T18:53:44Z", 
        "id": "480423340763783169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for\u00e7a Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-06-21T19:00:22Z", 
        "id": "480425006464516096"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo \u00e9 recebido como uma estrela mundial\" o que \u00e9 que ele \u00e9?", 
        "created_at": "2014-06-21T19:01:05Z", 
        "id": "480425187033481216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano great human#viva Ronaldo/for\u00e7a portugal http://t.co/99p8BGT63y", 
        "created_at": "2014-06-21T19:01:09Z", 
        "id": "480425204771221504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos Ronaldo hoy ganas y goleas!!\"", 
        "created_at": "2014-06-21T19:01:31Z", 
        "id": "480425297264017408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO!!!", 
        "created_at": "2014-06-21T19:02:01Z", 
        "id": "480425421499269120"
    }, 
    {
        "text": "RT @102greatgoals: Cristiano Ronaldo is a melon! http://t.co/QZwvtzcmnI", 
        "created_at": "2014-06-21T19:02:03Z", 
        "id": "480425433033617408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T19:02:55Z", 
        "id": "480425649791066114"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on Ronaldo!!! #VIVARONALDO #believe let's do this!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-21T19:03:02Z", 
        "id": "480425678685622275"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Manaus. #ForcaPortugal #POR http://t.co/mowbVy45Ay", 
        "created_at": "2014-06-21T19:03:09Z", 
        "id": "480425707190099968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo vamos portugal\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", 
        "created_at": "2014-06-21T19:03:45Z", 
        "id": "480425859304538112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo bigote", 
        "created_at": "2014-06-21T19:03:48Z", 
        "id": "480425874375069696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for\u00e7a ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:05:10Z", 
        "id": "480426217846632448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Nuevo Corte !! ?", 
        "created_at": "2014-06-21T19:06:17Z", 
        "id": "480426497124339712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano adanal\u0131 ronaldo karpuz dan tan\u0131d\u0131m :D", 
        "created_at": "2014-06-21T19:07:50Z", 
        "id": "480426885999263745"
    }, 
    {
        "text": "RT @portalimprensa: Sem apari\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, torcedores \"tietam\" jornalistas portugueses em Manaus http://t.co/9tcQNp7NmT #IMPREN\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T19:08:00Z", 
        "id": "480426931020902401"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheEpicFootball: Video Nike is back with another enimated Video of One and Only Legend CRISTIANO RONALDO.   http://t.co/1kY44KxVhj . ht\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T19:14:15Z", 
        "id": "480428501137637376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:14:41Z", 
        "id": "480428610151809024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hi", 
        "created_at": "2014-06-21T19:15:30Z", 
        "id": "480428815836274688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo estou a torcer por voz agora quero golosss faz um pocker meu", 
        "created_at": "2014-06-21T19:18:08Z", 
        "id": "480429478284623872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ForcaPortugal  Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:22:12Z", 
        "id": "480430501954453505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal   Viva Ronaldo. \u270a\u270a Fighting", 
        "created_at": "2014-06-21T19:26:21Z", 
        "id": "480431546654924800"
    }, 
    {
        "text": "RT @EsportenaRedeTV: Cristiano Ronaldo ganha melancia com seu rosto em Manaus http://t.co/9k2SfcRjDi", 
        "created_at": "2014-06-21T19:26:41Z", 
        "id": "480431629002088448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo abim her yerde \u015fekilsin \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-06-21T19:30:55Z", 
        "id": "480432696527978496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love u Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:31:13Z", 
        "id": "480432770108637184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go go go Ronaldo. For\u00e7a Portugal", 
        "created_at": "2014-06-21T19:32:54Z", 
        "id": "480433194186342400"
    }, 
    {
        "text": "Foto de kiwiboob: In celebration of the World Cup, here's a picture of me and Christiano Ronaldo! #worldcup2014... http://t.co/3U9BwfYP9d", 
        "created_at": "2014-06-21T19:35:33Z", 
        "id": "480433860812218368"
    }, 
    {
        "text": "RT @GrantWahl: Nothing against Raul Meireles, but kind of bummed Cristiano Ronaldo isn't at the Portugal press conference.", 
        "created_at": "2014-06-21T19:36:52Z", 
        "id": "480434195643510784"
    }, 
    {
        "text": "Como receber o Ronaldo em Manaus: https://t.co/zqWvBpr45C", 
        "created_at": "2014-06-21T19:38:46Z", 
        "id": "480434671118213120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bonne chance pour le match viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:38:52Z", 
        "id": "480434695570989056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mira lo que sos no me gusta como sos Ronaldo http://t.co/aTfUhLSVsJ", 
        "created_at": "2014-06-21T19:39:51Z", 
        "id": "480434943223681025"
    }, 
    {
        "text": "#WorldCup2014 a gostar de ver o Ghana. A jogar com tudo contra os alem\u00e3es. Portugal n\u00e3o vai ter vida f\u00e1cil #Ronaldo #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-21T19:40:21Z", 
        "id": "480435070986362880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:48:41Z", 
        "id": "480437169430220800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ahmadmurnai world biggest looser at world cup ur end as come poor ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:49:35Z", 
        "id": "480437393699262464"
    }, 
    {
        "text": "Quando \u00e9 que v\u00e3o perceber que \u00e9 Selec\u00e7\u00e3o de Portugal e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Cristiano Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-06-21T19:51:00Z", 
        "id": "480437749875769345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Pa dzesi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:51:49Z", 
        "id": "480437955325362176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano messi still d king ronaldo world best looser now ghana holding germany drawn #vamosargentina", 
        "created_at": "2014-06-21T19:51:49Z", 
        "id": "480437957359202304"
    }, 
    {
        "text": "Ai fds uma tatuagem do Ronaldo, oh menina deixa a droga mesmo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:51:54Z", 
        "id": "480437976166825984"
    }, 
    {
        "text": "Figo, a 19 year old Ronaldo, Rui Costa, Couto, Nuno Gomes, this was an historical squad of super stars, and they made it to the final.", 
        "created_at": "2014-06-21T19:52:02Z", 
        "id": "480438012711817216"
    }, 
    {
        "text": "This year besides Ronaldo I don't see that power. They're just bullies.", 
        "created_at": "2014-06-21T19:52:20Z", 
        "id": "480438085948563457"
    }, 
    {
        "text": "Sweet Dreams Bro \"@kizomehn: Ghana will so destroy portugal, weda Ronaldo plays or not\"", 
        "created_at": "2014-06-21T19:54:29Z", 
        "id": "480438629245140992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mpire49: Sweet Dreams Bro \"@kizomehn: Ghana will so destroy portugal, weda Ronaldo plays or not\"", 
        "created_at": "2014-06-21T19:54:50Z", 
        "id": "480438713319964673"
    }, 
    {
        "text": "RT @resmungona4: Quando \u00e9 que v\u00e3o perceber que \u00e9 Selec\u00e7\u00e3o de Portugal e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Cristiano Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-06-21T19:55:01Z", 
        "id": "480438762913431553"
    }, 
    {
        "text": "RT @The2014WorIdCup: Who do you think is better...  RT for Ronaldo Fav for Messi  Just curious... http://t.co/crKBwaj5wE", 
        "created_at": "2014-06-21T19:55:02Z", 
        "id": "480438764406595584"
    }, 
    {
        "text": "A publicidade \u00e9 da Nike e tem v\u00e1rios jogadores famosos, mas claro que a SIC tinha que dizer que a publicidade \u00e9 s\u00f3 sobre o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T19:55:48Z", 
        "id": "480438960100241408"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeleFootball: Cristiano Ronaldo fit to play against the USA tomorrow.", 
        "created_at": "2014-06-21T19:56:59Z", 
        "id": "480439257354346498"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LOVE YOU RONALDO THE BEST IN THE WORLD HOPE YOU WIN THE WORLD CUP COME ON PORTUGAL HOPE YOU WIN THE GOLDEN BOOT YOU WILL.", 
        "created_at": "2014-06-21T19:58:31Z", 
        "id": "480439643490754560"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeleFootball: Cristiano Ronaldo fit to play against the USA tomorrow.", 
        "created_at": "2014-06-21T19:59:44Z", 
        "id": "480439948122660864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FranklinManager: \"@Mpire49: Sweet Dreams Bro \"@kizomehn: Ghana will so destroy portugal, weda Ronaldo plays or not\"\" http://t.co/MpxEEA\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T19:59:55Z", 
        "id": "480439993551556609"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mpire49: Sweet Dreams Bro \"@kizomehn: Ghana will so destroy portugal, weda Ronaldo plays or not\"", 
        "created_at": "2014-06-21T20:00:08Z", 
        "id": "480440047271825408"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Raul Meireles: \u00abO Cristiano Ronaldo est\u00e1 apto. Treina todos os dias como n\u00f3s\u00bb", 
        "created_at": "2014-06-21T20:01:30Z", 
        "id": "480440392647966720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hey Ronaldo! Did you really meet 3 of the 1D Boys? Do u like them? \u26651D Pls follow back! \u2665 u", 
        "created_at": "2014-06-21T20:02:24Z", 
        "id": "480440619958304769"
    }, 
    {
        "text": "Tem estado sempre \"apto\". Ha duvidas? RT @maisfutebol_iol: Raul Meireles: \u00abO Cristiano Ronaldo est\u00e1 apto. Treina todos os dias como n\u00f3s\u00bb", 
        "created_at": "2014-06-21T20:02:44Z", 
        "id": "480440701789163520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FranklinManager: \"@Mpire49: Sweet Dreams Bro \"@kizomehn: Ghana will so destroy portugal, weda Ronaldo plays or not\"\" http://t.co/MpxEEA\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:03:44Z", 
        "id": "480440956354056192"
    }, 
    {
        "text": "@anacmirandaa @hugogeada @NailInMyCoffin @annymargarida eu estava no ensaio n\u00e3o deu para falar com o ronaldo sadlife", 
        "created_at": "2014-06-21T20:09:21Z", 
        "id": "480442367611527168"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo e tipo o Michael Jackson  #thanksmom #whattheactualfuck", 
        "created_at": "2014-06-21T20:11:28Z", 
        "id": "480442899424108545"
    }, 
    {
        "text": "RT @GrantWahl: Unofficial count from Portugal press conference: Ronaldo said to be world's best player 18 times. Wanted to ask: You sure ab\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:11:31Z", 
        "id": "480442915567992834"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheAndrez: primeiro epis\u00f3dio #ronaldo http://t.co/jVa9M3f8mR", 
        "created_at": "2014-06-21T20:13:17Z", 
        "id": "480443358125785089"
    }, 
    {
        "text": "Sem Ronaldo e fazem isto", 
        "created_at": "2014-06-21T20:13:53Z", 
        "id": "480443510773284864"
    }, 
    {
        "text": "@gumagoo e o Ronaldo \u00e9 a Branca de Neve! Est\u00e1 \u00e0 espera que algu\u00e9m lhe d\u00ea um beijinho para acordar e come\u00e7ar a jogar a bola!", 
        "created_at": "2014-06-21T20:16:40Z", 
        "id": "480444208046940160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/1d7dCgrdaO", 
        "created_at": "2014-06-21T20:17:33Z", 
        "id": "480444431829827585"
    }, 
    {
        "text": "Gana marca dois... Ronaldo acerta numa barreira com um jogador", 
        "created_at": "2014-06-21T20:22:31Z", 
        "id": "480445682017652736"
    }, 
    {
        "text": "@av0nsfeelings ronaldo I guess", 
        "created_at": "2014-06-21T20:23:14Z", 
        "id": "480445864146923520"
    }, 
    {
        "text": "@NoitesBoss E e isso mesmo que interessa, pra que ter um Ronaldo se n\u00e3o consegue fazer nada? Prefer\u00edvel jogar em equipa e conseguir ganhar..", 
        "created_at": "2014-06-21T20:24:44Z", 
        "id": "480446239352565760"
    }, 
    {
        "text": "ABOLA.PT - \u00abN\u00e3o esperamos nada a mais de Ronaldo\u00bb - Raul Meireles http://t.co/PdelUSd9bf", 
        "created_at": "2014-06-21T20:25:27Z", 
        "id": "480446421527568384"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal \"Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 mais pressionado\" http://t.co/Jx4rUTfeh8  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T20:25:37Z", 
        "id": "480446461893550080"
    }, 
    {
        "text": "Chupa Ronaldo gordo, o Klose j\u00e1 te apanhou", 
        "created_at": "2014-06-21T20:28:54Z", 
        "id": "480447289476259840"
    }, 
    {
        "text": "Todos menos o Klose :( #Ronaldo #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-21T20:28:59Z", 
        "id": "480447310384889856"
    }, 
    {
        "text": "Klose a igual Ronaldo o Fen\u00f4meno", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:08Z", 
        "id": "480447346774269953"
    }, 
    {
        "text": "Ehh KLOSE FILHO DA PUTA! APANHOU O RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:08Z", 
        "id": "480447347307335681"
    }, 
    {
        "text": "FODA-SE BATEU O RECORD DO RONALDO P\u00d3 CRL", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:09Z", 
        "id": "480447349513547776"
    }, 
    {
        "text": "KLOSE! QUE MONSTRO PUTA QUE PARIU. RONALDO GORDO DEVE ESTAR UM ENFIANDO UM VIBRADOR NO CU DE TANTA RAIVA", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:22Z", 
        "id": "480447407336214528"
    }, 
    {
        "text": "Klose iguala o recorde de Ronaldo em golos marcados em fases finais de mundiais. 15 golos. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:23Z", 
        "id": "480447409693417472"
    }, 
    {
        "text": "RT @dalejohnsonESPN: Miroslav Klose equals Ronaldo as the top scorer in World Cup history on 15 goals.  #GER", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:36Z", 
        "id": "480447465418919938"
    }, 
    {
        "text": "Ahahaha RT @dieegorod: CHUPA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:42Z", 
        "id": "480447488412106752"
    }, 
    {
        "text": "RT @MANCHETEREVISTA: G\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534d\u534dLLLLLLLLL CHORA RONALDO COMEDOR DE TRAVECO", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:45Z", 
        "id": "480447501716430849"
    }, 
    {
        "text": "Epa podia ter sido um golo de outro qualquer, mas do Klose n\u00e3o. O Ronaldo \u00e9 que merece isto, n\u00e3o este gajo.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:49Z", 
        "id": "480447518669815808"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNagora: #Klose marca, iguala #Ronaldo 'Fen\u00f4meno' e vira maior artilheiro das Copas do Mundo; leia mais: http://t.co/fqS4seu0ln", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:54Z", 
        "id": "480447538043305986"
    }, 
    {
        "text": "#Klose, mais um golo e tornas-te no maior marcador de sempre em Mundiais... Ainda est\u00e1s igual ao Ronaldo, o fen\u00f3meno!", 
        "created_at": "2014-06-21T20:29:58Z", 
        "id": "480447557022523392"
    }, 
    {
        "text": "Klose is alive!!! ...e aos 35 anos iguala Ronaldo (o original) como melhor marcador de sempre dos Mundiais de Futebol", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:03Z", 
        "id": "480447575930454016"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: R\u00c9CORD HIST\u00d3RICO - Miroslav Klose iguala el r\u00e9cord de goles (15) en la Copa Mundial, establecido por Ronaldo en 2006", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:26Z", 
        "id": "480447674005848065"
    }, 
    {
        "text": "#fb RT @FootballFunnys: Most goals in the history of World Cup. Ronaldo 15-15 Klose", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:34Z", 
        "id": "480447705861595136"
    }, 
    {
        "text": "Miroslav Klose, aos 35 anos, fica com 15 golos marcados em Mundiais (os mesmos de Ronaldo 'fen\u00f3meno')", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:36Z", 
        "id": "480447717463064576"
    }, 
    {
        "text": "Em execuo com Ronaldo, o fen\u00f3meno. #lasttweet", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:37Z", 
        "id": "480447721158238208"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: R\u00c9CORD HIST\u00d3RICO - Miroslav Klose iguala el r\u00e9cord de goles (15) en la Copa Mundial, establecido por Ronaldo en 2006", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:43Z", 
        "id": "480447743929094144"
    }, 
    {
        "text": "#Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tantos. #Sent\u00edBrasil", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:44Z", 
        "id": "480447750064984064"
    }, 
    {
        "text": "RT @dalejohnsonESPN: Miroslav Klose equals Ronaldo as the top scorer in World Cup history on 15 goals.  #GER", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:53Z", 
        "id": "480447789353414656"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:55Z", 
        "id": "480447795825238017"
    }, 
    {
        "text": "Isto porque o Klose nunca ser\u00e1 metade do que foi o Ronaldo. \u00c9 simplesmente um gajo que marca golos, n\u00e3o um gajo que marca uma gera\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:30:57Z", 
        "id": "480447805111402496"
    }, 
    {
        "text": "Apanhou o Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:05Z", 
        "id": "480447836547731456"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Klose: 15 World Cup goals. #GER  Ronaldo: 15 World Cup goals. #BRA", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:07Z", 
        "id": "480447847943659520"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:08Z", 
        "id": "480447850346979328"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojmendes: Isto porque o Klose nunca ser\u00e1 metade do que foi o Ronaldo. \u00c9 simplesmente um gajo que marca golos, n\u00e3o um gajo que marca\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:16Z", 
        "id": "480447884425723904"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:22Z", 
        "id": "480447910208090112"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:23Z", 
        "id": "480447914180100096"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:28Z", 
        "id": "480447934740574208"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:36Z", 
        "id": "480447968324370433"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:37Z", 
        "id": "480447971302313985"
    }, 
    {
        "text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Miroslav Klose acaba de se tornar o maior artilheiro em Copas do Mundo junto com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:41Z", 
        "id": "480447988436062209"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo s\u00f3 h\u00e1 um, o Fen\u00f3meno e mais nenhum.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:31:43Z", 
        "id": "480447998997323777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Matieo10: Somewhere in Brasil, Ronaldo has just dropped his plate of chicken wings, \"foda-se\".", 
        "created_at": "2014-06-21T20:32:10Z", 
        "id": "480448109202636800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Realmadridplace: Klose equalize for Germany and equals Ronaldo as the players with most World Cup goals (15 each)!", 
        "created_at": "2014-06-21T20:32:35Z", 
        "id": "480448215985451008"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojmendes: Isto porque o Klose nunca ser\u00e1 metade do que foi o Ronaldo. \u00c9 simplesmente um gajo que marca golos, n\u00e3o um gajo que marca\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:32:47Z", 
        "id": "480448264035389442"
    }, 
    {
        "text": "RT @Matieo10: Somewhere in Brasil, Ronaldo has just dropped his plate of chicken wings, \"foda-se\".", 
        "created_at": "2014-06-21T20:32:47Z", 
        "id": "480448266015100928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Mundial2014 - Miroslav Klose iguala Ronaldo como jogador com mais golos (15) em fases finais do Campeonato do Mundo.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:32:50Z", 
        "id": "480448276886716416"
    }, 
    {
        "text": "RT @gemmaherrero: Klose. Primera bola que toca. Gol. Empata con Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de Mundiales. Amoall\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:32:57Z", 
        "id": "480448309245771776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Mundial2014 - Miroslav Klose iguala Ronaldo como jogador com mais golos (15) em fases finais do Campeonato do Mundo.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:32:59Z", 
        "id": "480448317223366656"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:11Z", 
        "id": "480448366737113089"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Mundial2014 - Miroslav Klose iguala Ronaldo como jogador com mais golos (15) em fases finais do Campeonato do Mundo.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:12Z", 
        "id": "480448372407803904"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNStatsInfo: Miroslav Klose now has 15 career World Cup goals, tying Ronaldo for the most all-time. http://t.co/10B39fhsVT", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:34Z", 
        "id": "480448463269015553"
    }, 
    {
        "text": "RT @PasionFulbo: \u00a1DIA HIST\u00d3RICO!   Klose alcanza a Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, con 15 tantos. http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:35Z", 
        "id": "480448465420685312"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarcaStat: Most World Cup GOALS ever #WC2014 Germany 2-2 Ghana 72'  Ronaldo, KLOSE 15 Gerd Muller 14 Fontaine 13 Pele 12", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:35Z", 
        "id": "480448467463315457"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojmendes: Isto porque o Klose nunca ser\u00e1 metade do que foi o Ronaldo. \u00c9 simplesmente um gajo que marca golos, n\u00e3o um gajo que marca\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:40Z", 
        "id": "480448489483407360"
    }, 
    {
        "text": "RT @thiagomava: \"Agora o Klose se igualou ao Ronaldo\", s\u00f3 faltam os 3 travecos pra ele se igualar.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:45Z", 
        "id": "480448507162398720"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojmendes: Isto porque o Klose nunca ser\u00e1 metade do que foi o Ronaldo. \u00c9 simplesmente um gajo que marca golos, n\u00e3o um gajo que marca\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:47Z", 
        "id": "480448515395833857"
    }, 
    {
        "text": "RT @GetFootballNews: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:56Z", 
        "id": "480448556671971329"
    }, 
    {
        "text": "@pedrojmendes @Old_Mans_Beard ele na verdade \u00e9 metade do Ronaldo, mas em termos de peso", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:56Z", 
        "id": "480448557070450688"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:33:59Z", 
        "id": "480448567187111937"
    }, 
    {
        "text": "RT @OptaJavier: 15 - Miroslav Klose iguala a Ronaldo como m\u00e1ximo goleador hist\u00f3rico de la Copa del Mundo. Leyenda.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:34:40Z", 
        "id": "480448740831268864"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: R\u00c9CORD HIST\u00d3RICO - Miroslav Klose iguala el r\u00e9cord de goles (15) en la Copa Mundial, establecido por Ronaldo en 2006", 
        "created_at": "2014-06-21T20:34:48Z", 
        "id": "480448772326309888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:34:48Z", 
        "id": "480448773210910721"
    }, 
    {
        "text": "RT @PasionFulbo: \u00a1DIA HIST\u00d3RICO!   Klose alcanza a Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, con 15 tantos. http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:34:53Z", 
        "id": "480448792366706689"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Klose: 15 World Cup goals. #GER  Ronaldo: 15 World Cup goals. #BRA", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:06Z", 
        "id": "480448848813645824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: N\u00e3o Menosprezes A Import\u00e2ncia Da Fam\u00edlia (O Sexto Mandamento de  CR7 Para o Sucesso) http://t.co/Y81KUYz6Hy", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:08Z", 
        "id": "480448858687037440"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:12Z", 
        "id": "480448872045875200"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:12Z", 
        "id": "480448874373726208"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: N\u00e3o Menosprezes A Import\u00e2ncia Da Fam\u00edlia (O Sexto Mandamento de  CR7 Para o Sucesso)... http://t.co/L3Ttru1sGo", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:17Z", 
        "id": "480448896750325760"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: N\u00e3o Menosprezes A Import\u00e2ncia Da Fam\u00edlia (O Sexto Mandamento de  CR7 Para o Sucesso)... http://t.co/uorB4cGNxV", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:19Z", 
        "id": "480448901976436736"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:21Z", 
        "id": "480448913418514432"
    }, 
    {
        "text": "RT @thiagomava: \"Agora o Klose se igualou ao Ronaldo\", s\u00f3 faltam os 3 travecos pra ele se igualar.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:25Z", 
        "id": "480448928396349440"
    }, 
    {
        "text": "Foto de 3raychi: #worldcup2014 #worldcup #brazil #brazil2014 #football #brasil2014 #fifa #ronaldo #\u0643\u0623\u0633_\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645... http://t.co/ja4MoUa2EE", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:37Z", 
        "id": "480448977343885312"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:35:50Z", 
        "id": "480449032872275968"
    }, 
    {
        "text": "@JoaoPedroL @Old_Mans_Beard isso \u00e9 bem visto, mas o Ronaldo gordo ou magro era o Fen\u00f3meno xD", 
        "created_at": "2014-06-21T20:36:04Z", 
        "id": "480449090166464512"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo marcou o 15.\u00ba golo em Mundiais na Alemanha ao... Gana. Klose marca o 15.\u00ba golo em Mundiais ao Gana... no Brasil.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:36:08Z", 
        "id": "480449107816087553"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:36:10Z", 
        "id": "480449116510879744"
    }, 
    {
        "text": "@TanjaNole @ClaroRonaldo indeed! Ronaldo is and will always be the best.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:36:21Z", 
        "id": "480449161389957122"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:36:23Z", 
        "id": "480449170399322114"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:36:31Z", 
        "id": "480449203328802816"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:36:47Z", 
        "id": "480449273226870785"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo marcou o 15.\u00ba golo em Mundiais na Alemanha ao... Gana. Klose marca o 15.\u00ba golo em Mundiais ao Gana... no Brasil.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:37:05Z", 
        "id": "480449348560781313"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo marcou o 15.\u00ba golo em Mundiais na Alemanha ao... Gana. Klose marca o 15.\u00ba golo em Mundiais ao Gana... no Brasil.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:37:09Z", 
        "id": "480449364264239105"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:37:10Z", 
        "id": "480449366654988289"
    }, 
    {
        "text": "Melhores Marcadores de sempre em Mundiais:  Klose #GER (15) Ronaldo #BRA (15) Muller #GER (14) Fontaine #FRA (13) Pele  #BRA (12)", 
        "created_at": "2014-06-21T20:37:10Z", 
        "id": "480449366717911040"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoseKoler: Empato Klose a Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:37:15Z", 
        "id": "480449389068951552"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojmendes: @TanjaNole @ClaroRonaldo indeed! Ronaldo is and will always be the best.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:37:18Z", 
        "id": "480449403107672064"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNStatsInfo: Miroslav Klose now has 15 career World Cup goals, tying Ronaldo for the most all-time. http://t.co/10B39fhsVT", 
        "created_at": "2014-06-21T20:37:46Z", 
        "id": "480449518295863296"
    }, 
    {
        "text": "Lol RT: @NunoMourao: Klose iguala Ronaldo nos golos em Copa do Mundo. Agora s\u00f3 lhe faltam 130kgs para igualar tb no peso...", 
        "created_at": "2014-06-21T20:37:52Z", 
        "id": "480449542870294528"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNStatsInfo: Miroslav Klose now has 15 career World Cup goals, tying Ronaldo for the most all-time. http://t.co/10B39fhsVT", 
        "created_at": "2014-06-21T20:37:52Z", 
        "id": "480449545235881984"
    }, 
    {
        "text": "RT @NOT_MOTD: All-time top goalscorers in World Cup history:  Klose - 15 Ronaldo - 15 M\u00fcller - 14 Fontaine - 13 Pel\u00e9 - 12 http://t.co/mlmaW\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:38:03Z", 
        "id": "480449591108980736"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:38:11Z", 
        "id": "480449624218796032"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNStatsInfo: Miroslav Klose now has 15 career World Cup goals, tying Ronaldo for the most all-time. http://t.co/10B39fhsVT", 
        "created_at": "2014-06-21T20:38:13Z", 
        "id": "480449633748262912"
    }, 
    {
        "text": "\"Most goals at World Cup ever: 1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14)\"  Ainda vai ser o Muller a bater o recorde.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:38:13Z", 
        "id": "480449634377412608"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNStatsInfo: Miroslav Klose now has 15 career World Cup goals, tying Ronaldo for the most all-time. http://t.co/10B39fhsVT", 
        "created_at": "2014-06-21T20:38:17Z", 
        "id": "480449649401405440"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNStatsInfo: Miroslav Klose now has 15 career World Cup goals, tying Ronaldo for the most all-time. http://t.co/10B39fhsVT", 
        "created_at": "2014-06-21T20:38:26Z", 
        "id": "480449688253239296"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZorGabor: Melhores Marcadores de sempre em Mundiais:  Klose #GER (15) Ronaldo #BRA (15) Muller #GER (14) Fontaine #FRA (13) Pele  #BRA \u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:38:31Z", 
        "id": "480449706393608193"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNStatsInfo: Miroslav Klose now has 15 career World Cup goals, tying Ronaldo for the most all-time. http://t.co/10B39fhsVT", 
        "created_at": "2014-06-21T20:39:24Z", 
        "id": "480449928700133376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you Ronaldo You will be involved tomorrow", 
        "created_at": "2014-06-21T20:39:28Z", 
        "id": "480449947171438593"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTom: Ronaldo scored his 15th World Cup goal against Ghana in Germany. Klose scored his 15th World Cup goal against Ghana in Bra\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:39:43Z", 
        "id": "480450008454795265"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:39:44Z", 
        "id": "480450014641401856"
    }, 
    {
        "text": "RT @thiagomava: \"Agora o Klose se igualou ao Ronaldo\", s\u00f3 faltam os 3 travecos pra ele se igualar.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:39:52Z", 
        "id": "480450047143067648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTom: Ronaldo scored his 15th World Cup goal against Ghana in Germany. Klose scored his 15th World Cup goal against Ghana in Bra\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:39:52Z", 
        "id": "480450048732725248"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo marcou o 15.\u00ba golo em Mundiais na Alemanha ao... Gana. Klose marca o 15.\u00ba golo em Mundiais ao Gana... no Brasil.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:39:59Z", 
        "id": "480450076276719616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FelipeTeTZ: Agora vou torcer pro Klose marcar duas vezes. Assim, o Ronaldo s\u00f3 ficar\u00e1 conhecido como o jogador que levou tr\u00eas travecos p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:40:12Z", 
        "id": "480450133826736128"
    }, 
    {
        "text": "Coincidentally, both Ronaldo Delima and Miroslav Klose scored their 15th World Cup goal against the Black stars of Ghana #FWC", 
        "created_at": "2014-06-21T20:40:21Z", 
        "id": "480450168073236481"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTom: Ronaldo scored his 15th World Cup goal against Ghana in Germany. Klose scored his 15th World Cup goal against Ghana in Bra\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:40:29Z", 
        "id": "480450201359241216"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo diz n\u00e3o ao Real Madrid - O Jogo http://t.co/ff74UAte2b via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-21T20:41:03Z", 
        "id": "480450346737610752"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNStatsInfo: Miroslav Klose now has 15 career World Cup goals, tying Ronaldo for the most all-time. http://t.co/10B39fhsVT", 
        "created_at": "2014-06-21T20:41:31Z", 
        "id": "480450463268372481"
    }, 
    {
        "text": "RT @tweetsdobruno: Ronaldo marcou o 15\u00ba contra o Gana em solo alem\u00e3o. Klose marcou o 15\u00ba golo contra o Gana em solo brasileiro. [via @MiRon\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:41:42Z", 
        "id": "480450510575923201"
    }, 
    {
        "text": "RT @tweetsdobruno: Ronaldo marcou o 15\u00ba contra o Gana em solo alem\u00e3o. Klose marcou o 15\u00ba golo contra o Gana em solo brasileiro. [via @MiRon\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:42:06Z", 
        "id": "480450610282917888"
    }, 
    {
        "text": "Most goals at World Cup ever: 1= Klose #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele #BRA (12)", 
        "created_at": "2014-06-21T20:42:33Z", 
        "id": "480450722899963904"
    }, 
    {
        "text": "Klose gets to be a nigga but Ronaldo only gets to be a gay friend sob\u201c@rihanna: My nigga Klose\u201d", 
        "created_at": "2014-06-21T20:42:34Z", 
        "id": "480450725882105856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTom: Ronaldo scored his 15th World Cup goal against Ghana in Germany. Klose scored his 15th World Cup goal against Ghana in Bra\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:43:03Z", 
        "id": "480450849567952896"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunoalemany: Hist\u00f3rico Klose. Iguala a Ronaldo con 15 tantos como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales", 
        "created_at": "2014-06-21T20:43:23Z", 
        "id": "480450932065697792"
    }, 
    {
        "text": "RT @halphonzocg8: @martindelp ronaldo lleg\u00f3 a 15 en alemania, Klose llega a 15 en Brasil, que hermosa coincidencia", 
        "created_at": "2014-06-21T20:44:07Z", 
        "id": "480451118447992833"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:44:11Z", 
        "id": "480451134700924928"
    }, 
    {
        "text": "RT @marinagranziera: El gol numero 15 de ronaldo en los mundiales tambien fue contra Ghana en un 27 de junio de 2006.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:44:15Z", 
        "id": "480451147984289792"
    }, 
    {
        "text": "@HeyPauloo tipo o Cristiano Ronaldo, n\u00e9?", 
        "created_at": "2014-06-21T20:45:03Z", 
        "id": "480451353308045312"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo quebrou todos os records!\" RT @8Fact_Footballl Most goals at World Cup 1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14)", 
        "created_at": "2014-06-21T20:45:07Z", 
        "id": "480451368566931456"
    }, 
    {
        "text": "Klose iguala Ronaldo como melhor marcador em Mundiais http://t.co/CY8cbjVOFu", 
        "created_at": "2014-06-21T20:45:14Z", 
        "id": "480451399135014912"
    }, 
    {
        "text": "@Ritita7 nem patr\u00edcio, e com o Ronaldo a meio g\u00e1s....olha, vou chorar ali pr\u00f3 canto.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:45:38Z", 
        "id": "480451499026563072"
    }, 
    {
        "text": "[P\u00fablico] Klose iguala Ronaldo como melhor marcador em Mundiais http://t.co/T9Uj6XTbgD", 
        "created_at": "2014-06-21T20:46:09Z", 
        "id": "480451629016051712"
    }, 
    {
        "text": "Klose iguala Ronaldo como melhor marcador em Mundiais http://t.co/o0mCULHGPv", 
        "created_at": "2014-06-21T20:46:30Z", 
        "id": "480451717541429248"
    }, 
    {
        "text": "RT @PasionFulbo: SUS GOLES:  Ronaldo:  11 con derecha 3 con izquierda 1 de cabeza.  Klose:   7 con derecha 1 con izquierda 7 de cabeza  V\u00eda\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:47:35Z", 
        "id": "480451992155090944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:47:37Z", 
        "id": "480451997514997761"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo limpa o Gana em contra ataque", 
        "created_at": "2014-06-21T20:47:43Z", 
        "id": "480452023364911104"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: #Eldato Klose (15) iguala a Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales #ElMundialenMARCA", 
        "created_at": "2014-06-21T20:49:24Z", 
        "id": "480452445739692033"
    }, 
    {
        "text": "RT @lagordaniembro: Klose podr\u00e1 hacer 700 goles m\u00e1s pero a Ronaldo no puede ni atarle los botines.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:49:53Z", 
        "id": "480452569928843264"
    }, 
    {
        "text": "Se esse jogo acabar assim e Portugal perder dos EUA amanh\u00e3, o Cristiano Ronaldo vai voltar pra casa ainda na primeira fase, \u00e9 isso?", 
        "created_at": "2014-06-21T20:50:03Z", 
        "id": "480452612408758272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jrubio12: Ronaldo hizo su gol 15 en Mundiales contra Ghana en Alemania. Klose hizo su gol 15 en Mundiales contra Ghana en Brasil. Cosas\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:50:12Z", 
        "id": "480452647963865088"
    }, 
    {
        "text": "RT @SomosInvictos: -\u00bfD\u00f3nde hizo su gol 15 Ronaldo?  -En Alemania.  -\u00bfD\u00f3nde hizo su gol 15 Klose? -En Brasil.   \u00a1Qu\u00e9 bonito es el f\u00fatbol, ca\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:50:12Z", 
        "id": "480452648127447040"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZorGabor: Melhores Marcadores de sempre em Mundiais:  Klose #GER (15) Ronaldo #BRA (15) Muller #GER (14) Fontaine #FRA (13) Pele  #BRA \u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:50:37Z", 
        "id": "480452753693880320"
    }, 
    {
        "text": "RT @SoccerByIves: Tim Howard on his one-time Man United teammate: \"Cristiano Ronaldo is the hardest-working player I've ever been around.\" \u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T20:50:58Z", 
        "id": "480452839740043264"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abN\u00e3o esperamos nada a mais de Ronaldo\u00bb - Raul Meireles http://t.co/UH6vKAHLRi #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T20:52:18Z", 
        "id": "480453175279755264"
    }, 
    {
        "text": "O BPN era o banco do Figo. Faliu. N\u00f3s pagamos.  O BES \u00e9 o banco do Ronaldo. Vai falir? Quem pagar\u00e1?  Porque \u00e9 que... http://t.co/Dvl3k1BdWM", 
        "created_at": "2014-06-21T20:53:36Z", 
        "id": "480453503736107008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  no neymar no messi yes ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T20:55:32Z", 
        "id": "480453989084180481"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNStatsInfo: Miroslav Klose now has 15 career World Cup goals, tying Ronaldo for the most all-time. http://t.co/10B39fhsVT", 
        "created_at": "2014-06-21T20:55:55Z", 
        "id": "480454085402165248"
    }, 
    {
        "text": "quantos golos tem o ronaldo em mundiais ? amanh\u00e3 marca uns dez e passa para a frente desta porcaria ! #leramaquiprimeiro", 
        "created_at": "2014-06-21T20:58:51Z", 
        "id": "480454826489552897"
    }, 
    {
        "text": "@Shanna_WP has more chance of scoring in this world cup than Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T20:59:47Z", 
        "id": "480455058371653632"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Klose iguala Ronaldo como melhor marcador dos mundiais http://t.co/OinzvkF5E3", 
        "created_at": "2014-06-21T21:00:10Z", 
        "id": "480455158573195264"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld is Ronaldo in squad for tomorrow match.", 
        "created_at": "2014-06-21T21:01:17Z", 
        "id": "480455436110274560"
    }, 
    {
        "text": "RT @nacon9: Ronaldo scored his 15th World Cup goal against Ghana in Germany.Klose scored his 15th World Cup goal against Ghana in Brazil.We\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:01:39Z", 
        "id": "480455530209869824"
    }, 
    {
        "text": "RT @PurelyFootball: 36 years old Miroslav Klose is now the joint top scorer in the #WorldCup alongside Ronaldo with 15 goals. http://t.co/Q\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:01:45Z", 
        "id": "480455554918526976"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Mundial2014: Klose melhor marcador dos mundiais, com os 15 golos de Ronaldo http://t.co/Rk729kjIcg", 
        "created_at": "2014-06-21T21:02:12Z", 
        "id": "480455669812707328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T21:03:28Z", 
        "id": "480455987090845696"
    }, 
    {
        "text": "This. #POR RT @nathanmotz: This result has cleared things up somewhat, Ronaldo and co. don't have to worry (cont) http://t.co/diMfsRVb8C", 
        "created_at": "2014-06-21T21:03:50Z", 
        "id": "480456080527732737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! \ud83d\ude0d love you so mich, and I will ALWAYS support my idol forever\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-21T21:04:22Z", 
        "id": "480456212769931264"
    }, 
    {
        "text": "@julia_mar E que vive ocasionalmente de um jogador excepcional, Eus\u00e9bio, Figo, Cristiano Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-21T21:04:22Z", 
        "id": "480456213638184960"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Most goals at World Cup ever:  1= Klose  #GER (15) 1= Ronaldo #BRA (15) 3 Muller #GER (14) 4 Fontaine #FRA (13) 5 Pele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:05:44Z", 
        "id": "480456556140834817"
    }, 
    {
        "text": "Acho q \u00e9 c os golos q ele pr\u00f3prio marcou \"@TSFRadio: Klose melhor marcador dos mundiais, com os 15 golos de Ronaldo http://t.co/KHBuXEjHch", 
        "created_at": "2014-06-21T21:05:50Z", 
        "id": "480456584259465216"
    }, 
    {
        "text": "[CR7] Cristiano Ronaldo e A Familia http://t.co/MVgw6mGQ3h", 
        "created_at": "2014-06-21T21:09:05Z", 
        "id": "480457402286755840"
    }, 
    {
        "text": "It's so heartbreaking to see the Cristiano Ronaldo fans waiting in the rain, in the middle of a storm, just for a glimpse.", 
        "created_at": "2014-06-21T21:09:33Z", 
        "id": "480457518540279808"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T21:09:49Z", 
        "id": "480457585334972416"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo deve sentir-se um rei ali no meio daqueles brasileiros todos", 
        "created_at": "2014-06-21T21:10:01Z", 
        "id": "480457637851840512"
    }, 
    {
        "text": "RT @JeremyStahl: Why you hate Cristiano Ronaldo: http://t.co/CHjogXEkh7 #bluesteel http://t.co/FD6gCKnrqk", 
        "created_at": "2014-06-21T21:10:03Z", 
        "id": "480457642557849601"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:10:51Z", 
        "id": "480457844463267840"
    }, 
    {
        "text": "Looking @ KLOSE ! This man don old I beg ! 15goals oya score just 1 and become d all time goal scorer ! Ronaldo sorry ooo", 
        "created_at": "2014-06-21T21:11:43Z", 
        "id": "480458061744971776"
    }, 
    {
        "text": "I hope Portugal beat USA and Ghana. Now shut up with those stupid tweets about Ronaldo and Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-21T21:12:08Z", 
        "id": "480458166967484416"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Klose melhor marcador dos mundiais, com os 15 golos de Ronaldo http://t.co/16EJnYsllq", 
        "created_at": "2014-06-21T21:13:30Z", 
        "id": "480458511231369216"
    }, 
    {
        "text": "RT @bigfmomma: \"Cristiano Ronaldo, e os outros\" fds os media d\u00e3o nojo", 
        "created_at": "2014-06-21T21:13:41Z", 
        "id": "480458557260070912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00f6n\u00fcndeki Adana karpuzunu g\u00f6rmesem ger\u00e7ek Ronaldo san\u0131cam mk \ud83d\ude04", 
        "created_at": "2014-06-21T21:14:10Z", 
        "id": "480458681604378624"
    }, 
    {
        "text": "RT @bigfmomma: \"Cristiano Ronaldo, e os outros\" fds os media d\u00e3o nojo", 
        "created_at": "2014-06-21T21:14:44Z", 
        "id": "480458821023051777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay ronaldo i love you", 
        "created_at": "2014-06-21T21:14:49Z", 
        "id": "480458843374116864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i louve ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T21:15:36Z", 
        "id": "480459040989151232"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: #OJOALDATO - Tanto Ronaldo como Klose marcaron su 15\u00ba gol en la Copa Mundial ante el mismo rival: \u00a1\u00a1\u00a1Ghana!!!", 
        "created_at": "2014-06-21T21:16:36Z", 
        "id": "480459291724636160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sportive23_: Ronaldo de Lima (twt): \"Welcome to the club Klose I can only imagine your happiness!! What a beautiful World Cup!\"", 
        "created_at": "2014-06-21T21:16:46Z", 
        "id": "480459334443601920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo se corto el pelito :3", 
        "created_at": "2014-06-21T21:17:10Z", 
        "id": "480459436029640704"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dorian_dcs: #for\u00e7a #portugal #ronaldo #sobrado #love #\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f http://t.co/CV5MLQP8W8", 
        "created_at": "2014-06-21T21:18:13Z", 
        "id": "480459699268362242"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo joga melhor sobre press\u00e3o.Como amanh\u00e3 Portugal tem obrigatoriamente de ganhar, n\u00e3o tenho d\u00favidas de que vai fazer um grande jogo.", 
        "created_at": "2014-06-21T21:18:40Z", 
        "id": "480459811516350464"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoalBR: Ronaldo marcou seu 15\u00ba gol na Copa da Alemanha, enquanto o alem\u00e3o Klose marcou seu 15\u00aa gol na Copa do Brasil. Ambos contra Gana.", 
        "created_at": "2014-06-21T21:18:59Z", 
        "id": "480459890318925824"
    }, 
    {
        "text": "RT @HeyItsMeMiaL: O Ronaldo joga melhor sobre press\u00e3o.Como amanh\u00e3 Portugal tem obrigatoriamente de ganhar, n\u00e3o tenho d\u00favidas de que vai faz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:19:02Z", 
        "id": "480459905732997120"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootFact: Ronaldo scored his 15th goal against Ghana in Germany. Klose scored his 15th goal against Ghana in Brazil. http://t.co/o7\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:21:54Z", 
        "id": "480460625802698752"
    }, 
    {
        "text": "RT @HTE_sports: Em 2006, Ronaldo fez seu 15\u00ba gol em Copas contra Gana. Em 2014, Klose faz seu 15\u00ba gol em Copas contra Gana #CopaNoHTE http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:24:28Z", 
        "id": "480461273810108416"
    }, 
    {
        "text": "RT @JC_RS: Klose iguala Ronaldo, mas Alemanha empata com Gana http://t.co/hbMaiFCdoi", 
        "created_at": "2014-06-21T21:24:31Z", 
        "id": "480461285302501376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T21:25:01Z", 
        "id": "480461410137161728"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo scored that goal against Ghana and I made it my mission to do it at least ten times on winning eleven back then.", 
        "created_at": "2014-06-21T21:25:32Z", 
        "id": "480461540974678016"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoalBR: Miroslav Klose ou Ronaldo? Fa\u00e7am suas escolhas! Duas lendas em Mundiais! http://t.co/oxFOH4hkUQ http://t.co/CpccUcpJGZ", 
        "created_at": "2014-06-21T21:29:40Z", 
        "id": "480462578712608768"
    }, 
    {
        "text": "M\u00fcller vai ser uma lenda do futebol alem\u00e3o, estou certo disso. Mas hoje a noite \u00e9 de Klose. Igualar um mito como Ronaldo \u00e9 um feito not\u00e1vel!", 
        "created_at": "2014-06-21T21:33:12Z", 
        "id": "480463468668416000"
    }, 
    {
        "text": "RT @OptaJoe: 15 - All-time #WorldCup top scorers, with Klose and Ronaldo joint-top. Graphic. #GER #BRA http://t.co/GdSLf51bC9", 
        "created_at": "2014-06-21T21:33:58Z", 
        "id": "480463662642368513"
    }, 
    {
        "text": "\"O Cristiano Ronaldo n\u00e3o jogou nada contra a Alemanha!\" \"Ele tamb\u00e9m n\u00e3o pode jogar sozinho\". \"Mas pode fazer a diferen\u00e7a...\"", 
        "created_at": "2014-06-21T21:34:07Z", 
        "id": "480463701041229825"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo and Klose both scored their recordsetting 15th World Cup goal against Ghana http://t.co/pSCQT8YBMU", 
        "created_at": "2014-06-21T21:34:39Z", 
        "id": "480463835409944577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pls RT 2 help raise money &amp; awareness for @braintumourrsch - @TeamCharlieCox #teamcharlieselfie http://t.co/b64UIkebpW", 
        "created_at": "2014-06-21T21:36:05Z", 
        "id": "480464196963160065"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Vs Ghana 27-6-06: http://t.co/DDkwXc6GTw via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-21T21:36:23Z", 
        "id": "480464273236168705"
    }, 
    {
        "text": "RT @Renascenca: Klose iguala recorde de Ronaldo http://t.co/0tyRLEvOXn", 
        "created_at": "2014-06-21T21:37:49Z", 
        "id": "480464629991485440"
    }, 
    {
        "text": "RT @SomosInvictos: -\u00bfD\u00f3nde hizo su gol 15 Ronaldo?  -En Alemania.  -\u00bfD\u00f3nde hizo su gol 15 Klose? -En Brasil.   \u00a1Qu\u00e9 bonito es el f\u00fatbol, ca\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:38:36Z", 
        "id": "480464828927340545"
    }, 
    {
        "text": "RT @DylanBatista9: Portugal est\u00e1 sempre \u00e0 espera que Ronaldo fa\u00e7a tudo. Vamos ver se amanh\u00e3 ser\u00e1 diferente.", 
        "created_at": "2014-06-21T21:41:35Z", 
        "id": "480465581024759809"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo marcou o seu 15\u00ba golo em Mundiais frente ao Gana na Alemanha. Klose marcou o seu 15\u00ba golo em Mundiais frente ao Gana no Brasil.", 
        "created_at": "2014-06-21T21:43:26Z", 
        "id": "480466044839280640"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo 15\u00ba golo em Mundiais. Alemanha 2006.  https://t.co/XuM9cmm84j", 
        "created_at": "2014-06-21T21:44:05Z", 
        "id": "480466207389519872"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Ronaldo scored his 15th WC goal against Ghana in Germany  Klose scored his 15th WC goal against Ghana in Brazil   #GER\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:44:55Z", 
        "id": "480466417972965376"
    }, 
    {
        "text": "RT @EurosportCom_FR: #Ronaldo f\u00e9licite #Klose : \"Bienvenue au club, Klose !\"   #Respect #CM2014  http://t.co/uEJXvhxXvi http://t.co/fAEbYRC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:46:51Z", 
        "id": "480466903769837568"
    }, 
    {
        "text": "RT @The2014WorIdCup: Who do you think is better...  RT for Ronaldo Fav for Messi  Just curious... http://t.co/crKBwaj5wE", 
        "created_at": "2014-06-21T21:47:24Z", 
        "id": "480467041795997696"
    }, 
    {
        "text": "@demonicbiebers ikr, i think my country is invisible for the world tho they just know us for cristiano ronaldo or jose mourinho tbh", 
        "created_at": "2014-06-21T21:47:36Z", 
        "id": "480467095738933249"
    }, 
    {
        "text": "RT @EurosportCom_FR: #Ronaldo f\u00e9licite #Klose : \"Bienvenue au club, Klose !\"   #Respect #CM2014  http://t.co/uEJXvhxXvi http://t.co/fAEbYRC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:47:58Z", 
        "id": "480467187552251904"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Ronaldo scored his 15th WC goal against Ghana in Germany  Klose scored his 15th WC goal against Ghana in Brazil   #GER\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:48:36Z", 
        "id": "480467343811047424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano welcome to manaus Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T21:48:41Z", 
        "id": "480467367638876160"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mundial-2014: Klose melhor marcador dos mundiais com os 15 golos de Ronaldo http://t.co/WCx7uQ1vN5 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T21:51:29Z", 
        "id": "480468070020820992"
    }, 
    {
        "text": "RT @gatoscopa: N sei vcs mas o Cristiano Ronaldo ta numa sa\u00fade... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #GatosDaCopa http://t.co/O9VfXKVvnX", 
        "created_at": "2014-06-21T21:51:58Z", 
        "id": "480468194197766145"
    }, 
    {
        "text": "RT @gatoscopa: N sei vcs mas o Cristiano Ronaldo ta numa sa\u00fade... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #GatosDaCopa http://t.co/O9VfXKVvnX", 
        "created_at": "2014-06-21T21:52:19Z", 
        "id": "480468279765774336"
    }, 
    {
        "text": "RT @cartacapital: Cristiano Ronaldo \u00e9 exemplo de liberdade num meio machista como futebol. Por Cynara Menezes http://t.co/iw2KBv4rIT http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T21:52:21Z", 
        "id": "480468287432978433"
    }, 
    {
        "text": "RT @gatoscopa: N sei vcs mas o Cristiano Ronaldo ta numa sa\u00fade... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #GatosDaCopa http://t.co/O9VfXKVvnX", 
        "created_at": "2014-06-21T21:52:56Z", 
        "id": "480468436896972800"
    }, 
    {
        "text": "RT @gatoscopa: N sei vcs mas o Cristiano Ronaldo ta numa sa\u00fade... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #GatosDaCopa http://t.co/O9VfXKVvnX", 
        "created_at": "2014-06-21T21:53:03Z", 
        "id": "480468463316922369"
    }, 
    {
        "text": "RT @albertmudez: T\u00e9 nassos. El gol 15 de Ronaldo, a Alemanya i contra Ghana. El gol 15 de Klose, a Brasil i contra Ghana.", 
        "created_at": "2014-06-21T21:54:16Z", 
        "id": "480468770948128768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo see I nurse I want tell you medice to tendontits same patient take the medice now ok", 
        "created_at": "2014-06-21T21:56:13Z", 
        "id": "480469262427889664"
    }, 
    {
        "text": "Foto de michael_617: #Cristiano#Ronaldo: \"Me#Necesita. #Voy#A#Jugar#Vs#USA#Incluso#Si#Juego#Contra#Mi#Carrera\" http://t.co/ZSCRmQ2I6R", 
        "created_at": "2014-06-21T22:00:10Z", 
        "id": "480470254896705538"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abO que tinha a dizer a Cristiano Ronaldo, disse em 2010\u00bb - Paulo Bento http://t.co/QN0U3wZYT5 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T22:02:58Z", 
        "id": "480470962836484096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO tte l algerie est avec toi et les enfants de GHAZZA aussi on t aime!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-21T22:03:55Z", 
        "id": "480471200184152064"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: RONALDO ISOLADO, vamos ver, VAI APARECER POR CIMA RONALDO VAI APARECER POR CIMA RONALDO BATE GOLO GOLOOOO  \u00c9 isto que qu\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T22:04:41Z", 
        "id": "480471392228761600"
    }, 
    {
        "text": "@_LeoCanelle @MarceloTas E de onde vc conhece Cristiano Ronaldo e a senhora m\u00e3e dele p/fazer essas tontas afirma\u00e7\u00f5es? #QueDeusProtejaSuaM\u00e3e", 
        "created_at": "2014-06-21T22:05:52Z", 
        "id": "480471690909323265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plese we want hatrick next match pleeese", 
        "created_at": "2014-06-21T22:07:44Z", 
        "id": "480472160259960832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano All the best Ronaldo for tomorrow you're Playing on my Birthday pls win the match It will be my Best Gift ever!#For\u00e7aPortugal#POR", 
        "created_at": "2014-06-21T22:08:15Z", 
        "id": "480472289474252800"
    }, 
    {
        "text": "Miroslav Klose foi at\u00e9 ao Brasil para igualar Ronaldo, o Fen\u00f3meno  #FIFAWC2014 #MiroslavKlose #Ronaldo9 http://t.co/VO3QvYQKyG", 
        "created_at": "2014-06-21T22:15:07Z", 
        "id": "480474020706803712"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Equipas de Queiroz vulgarizam jogadores de classe mundial. Hoje \u00e9 Messi. Em 2010 foi Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-21T22:15:45Z", 
        "id": "480474178618146816"
    }, 
    {
        "text": "@fcancio quase que fico com medo de dizer que gosto mais do Messi do que do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T22:17:26Z", 
        "id": "480474603790565376"
    }, 
    {
        "text": "Foto de tamiihdez: #cristiano#ronaldo #real #madrid #soccer #football #sport #ball #pitch #goal #score #kick... http://t.co/2XJBTNyz3r", 
        "created_at": "2014-06-21T22:20:26Z", 
        "id": "480475358161281024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sr. Cristiano Ronaldo, todos os Portugueses acreditam em si e na sua equipa! Fa\u00e7am deste jogo com os EUA uma Vit\u00f3ria Portuguesa!", 
        "created_at": "2014-06-21T22:25:13Z", 
        "id": "480476561729388544"
    }, 
    {
        "text": "Klose equalized 15 Goal Record of Ronaldo in World Cup, the entire 30 go...: http://t.co/dgZlNR7Qd0 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-21T22:26:24Z", 
        "id": "480476859688169472"
    }, 
    {
        "text": "#EstadosUnidos \"Ronaldo \u00e9 um dos melhores com a bola no p\u00e9\" http://t.co/saEzdHnNMv  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T22:32:08Z", 
        "id": "480478300645511170"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #EstadosUnidos \"Ronaldo \u00e9 um dos melhores com a bola no p\u00e9\" http://t.co/saEzdHnNMv  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T22:32:35Z", 
        "id": "480478414298939392"
    }, 
    {
        "text": "RT @telefuturo4: #Klose iguala el r\u00e9cord del brasile\u00f1o #Ronaldo como m\u00e1ximo goleador de la historia de los Mundiales, ambos tienen 15 tanto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T22:38:16Z", 
        "id": "480479843201855489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano e ae Ronaldo eu admirimo Muito Seu futebol, that a SUA Sele\u00e7\u00e3o consiga se classificar Nesta copa abra\u00e7os Vai Portugual ..!", 
        "created_at": "2014-06-21T22:42:59Z", 
        "id": "480481029996965888"
    }, 
    {
        "text": "E agora Cristiano Ronaldo? Que resposta vais dar a isto?... http://t.co/mrqpI75yOe", 
        "created_at": "2014-06-21T22:43:17Z", 
        "id": "480481106878529536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : EU PEGAVA  SUA V\u00d3 PEGAVA  SUA M\u00c3E PEGAVA  VC PEGAVA  O MUNDO PEGAVA", 
        "created_at": "2014-06-21T22:43:36Z", 
        "id": "480481186104754177"
    }, 
    {
        "text": "#Mundial2014 Klose igualou os 15 golos de Ronaldo em Mundiais http://t.co/yIi1G61tH5  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T22:47:07Z", 
        "id": "480482070427205632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano yo Ronaldo. i've never liked u in my life. But pls do it for me and my country 2mrw. That should be easy for u. Just beat USA", 
        "created_at": "2014-06-21T22:53:18Z", 
        "id": "480483629114880000"
    }, 
    {
        "text": "Klose iguala Ronaldo na lideran\u00e7a dos melhores marcadores da hist\u00f3ria dos mundiais http://t.co/zlTZmOE85U", 
        "created_at": "2014-06-21T22:55:12Z", 
        "id": "480484104282988544"
    }, 
    {
        "text": "O Real Madrid pediu ao Ronaldo, se Portugal perder, pra voltar e n\u00e3o jogar contra o Gana e ele s\u00f3 lhes disse que n\u00e3o vai abandonar a sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-21T22:55:18Z", 
        "id": "480484131835768832"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mundial-2014: Howard considera Ronaldo \u00abo melhor do Mundo\u00bb http://t.co/4qn7BGqyOI #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T22:56:07Z", 
        "id": "480484336458682368"
    }, 
    {
        "text": "RT @CatarinaC0sta: O Real Madrid pediu ao Ronaldo, se Portugal perder, pra voltar e n\u00e3o jogar contra o Gana e ele s\u00f3 lhes disse que n\u00e3o vai\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T22:56:34Z", 
        "id": "480484451403960320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo u can do it  the next game is yours usa vs portugal lets go ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T22:57:28Z", 
        "id": "480484678487384064"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Howard diz que Ronaldo foi o jogador mais trabalhador com quem jogou http://t.co/s9sLiTT3JH", 
        "created_at": "2014-06-21T22:57:55Z", 
        "id": "480484791003799552"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Selecionador EUA diz que quer p\u00f4r Cristiano Ronaldo e o resto da equipa portuguesa \"no seu lugar\" http://t.co/9ZSLmLdQgd", 
        "created_at": "2014-06-21T22:57:55Z", 
        "id": "480484791641317377"
    }, 
    {
        "text": "Howard diz que Ronaldo foi o jogador mais trabalhador com que jogou http://t.co/EOXgm3GhLm", 
        "created_at": "2014-06-21T23:02:47Z", 
        "id": "480486015476727808"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #EstadosUnidos \"Ronaldo \u00e9 um dos melhores com a bola no p\u00e9\" http://t.co/saEzdHnNMv  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-21T23:03:53Z", 
        "id": "480486289712889856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T23:08:46Z", 
        "id": "480487522083291136"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, la \u00fanica gran estrella que falta por besar las redes http://t.co/QIurvd8kNX", 
        "created_at": "2014-06-21T23:09:21Z", 
        "id": "480487668892311554"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial that reminds me of the day you trained with Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-21T23:10:13Z", 
        "id": "480487883544231936"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Klose igualou golos de Ronaldo em Mundiais e j\u00e1 recebeu mensagem do \u00abFen\u00f3meno\u00bb http://t.co/DBxAHRtEfI #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T23:10:39Z", 
        "id": "480487994923556864"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abQueremos p\u00f4r Ronaldo em sentido\u00bb - Klinsmann http://t.co/kzytHM8a8J #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T23:10:39Z", 
        "id": "480487995892449280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The World at his feet! A new Ronaldo documentary now available to the public: http://t.co/tfxfe0Nc5l\"", 
        "created_at": "2014-06-21T23:11:58Z", 
        "id": "480488323593826304"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Howard diz que Ronaldo foi o jogador mais trabalhador com que jogou http://t.co/UsSZQOx2qG", 
        "created_at": "2014-06-21T23:18:29Z", 
        "id": "480489966896566272"
    }, 
    {
        "text": "Foto de 29052001_m: #Ronaldo\udbb8\udf27\udbb8\udf41 ~bester Spieler \u221e\u00a9\u00ae7 \u221eloveHim\udbba\udc26\udbba\udf0f #RealMadrid\udbba\udc26 \u221eBestee\udbba\udf0f http://t.co/Z9QViZtgFQ", 
        "created_at": "2014-06-21T23:23:00Z", 
        "id": "480491102953541632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  dont give upp,u can do it,you are us power,you give us new hope,God in heaven,on Earth Ronaldo  FOOOORZA @CR7forBeastMode", 
        "created_at": "2014-06-21T23:26:08Z", 
        "id": "480491889150685184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-21T23:34:40Z", 
        "id": "480494038995324928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love u Ronaldo good luck for tomorow for\u00e7a portugal", 
        "created_at": "2014-06-21T23:35:26Z", 
        "id": "480494229710716928"
    }, 
    {
        "text": "Houve um barbeiro que se enganou e riscou a cabe\u00e7a ao Ronaldo sem querer, n\u00e3o foi? #treino #esperoquedesorte", 
        "created_at": "2014-06-21T23:35:31Z", 
        "id": "480494252548694016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love u Ronaldo good luck for tomorow for\u00e7a portugal..hope you does well!", 
        "created_at": "2014-06-21T23:36:15Z", 
        "id": "480494438490181633"
    }, 
    {
        "text": "Facto do #WorldCup2014, tanto Klose como Ronaldo marcaram o seu 15o golo contra o Gana. @ClaroRonaldo @miroslavklose__", 
        "created_at": "2014-06-21T23:43:59Z", 
        "id": "480496384752504832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de antwon_0234: #seeyousunday #usa #vs #usmnt #ronaldo #vs #dempsey #cr7 #1n1t @ussoccer @clint_dempsey http://t.co/yEig30HYcv", 
        "created_at": "2014-06-21T23:44:30Z", 
        "id": "480496512191852545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Keep Calm And Love Ronaldo ! That's All We Can Do We Believe In You Cr7 #Forca #POR @VivaRonaldo http://t.co/Q8FBGQV9CM", 
        "created_at": "2014-06-21T23:49:38Z", 
        "id": "480497804859949057"
    }, 
    {
        "text": "Meireles: \"Cristiano Ronaldo is fit. He trains normally everyday with the squad.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-21T23:56:59Z", 
        "id": "480499653398364160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Meireles: \"Cristiano Ronaldo is fit. He trains normally everyday with the squad.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-21T23:57:40Z", 
        "id": "480499825096810496"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Miroslav Klose foi at\u00e9 ao Brasil para igualar Ronaldo, o Fen\u00f3meno http://t.co/as17P97Ibw #desporto", 
        "created_at": "2014-06-21T23:58:08Z", 
        "id": "480499944495656961"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Meireles: \"Cristiano Ronaldo is fit. He trains normally everyday with the squad.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-21T23:59:46Z", 
        "id": "480500354900295680"
    }
]