[
    {
        "text": "RT @Silvestrebadjo: o ronaldo \u00e9 melhor que o messi", 
        "created_at": "2014-02-25T00:03:43Z", 
        "id": "438101966875815936"
    }, 
    {
        "text": "@RSMartins9 @sophiaqualquer N\u00e3o somos nada porque temos o Cristiano Ronaldo. E tivemos um Pr\u00e9mio Nobel da Literatura, mas sem bola de ouro.", 
        "created_at": "2014-02-25T00:22:55Z", 
        "id": "438106801876520960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, un seguro en octavos de la Champions http://t.co/GGAT9RRRhx  #halamadrid http://t.co/8nZQji3K8v", 
        "created_at": "2014-02-25T00:27:17Z", 
        "id": "438107897328058368"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - Cristiano Ronaldo prepara surpresa http://t.co/OtZT9k1nRz", 
        "created_at": "2014-02-25T00:29:03Z", 
        "id": "438108344910622720"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7Vzla: @Cristiano Ronaldo, un seguro en octavos de la Champions http://t.co/GGAT9RRRhx  #halamadrid http://t.co/8nZQji3K8v", 
        "created_at": "2014-02-25T00:30:44Z", 
        "id": "438108766832447489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A\u00ed est\u00e1 o melhor jogador de futebol do mundo Cristiano Ronaldo!! Queria que voc\u00ea viesse jogar no Gr\u00eamio no Brasil.", 
        "created_at": "2014-02-25T00:34:49Z", 
        "id": "438109796282417152"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo prepara surpresa http://t.co/lOQLfzjZ38 #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T01:05:31Z", 
        "id": "438117521359507456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #HalaMadrid #ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-02-25T01:17:17Z", 
        "id": "438120481934565377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres mi idolo sabes? eres el mejor del mundo cristiano! hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T01:22:32Z", 
        "id": "438121802779222016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #portugal @realmadrid #realmadrid #real #madrid #madridista... http://t.co/fZMEm7y8Cd", 
        "created_at": "2014-02-25T01:23:25Z", 
        "id": "438122025891397632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres espectacular otros futbolista de tu estilo sera dificil ver me sigues please.", 
        "created_at": "2014-02-25T01:32:44Z", 
        "id": "438124370670927872"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #portugal @realmadrid #realmadrid #real #madrid #madridista... http://t.co/JAr3nVmIPv", 
        "created_at": "2014-02-25T01:34:14Z", 
        "id": "438124749408174080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"No eres derrotado cuando pierdes , si no cuando dejas de intentarlo\" - Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T01:56:17Z", 
        "id": "438130296178094080"
    }, 
    {
        "text": "16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http://t.co/dRs8kgGZuw\u201d", 
        "created_at": "2014-02-25T02:12:45Z", 
        "id": "438134441186430976"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:13:20Z", 
        "id": "438134589467684864"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:13:26Z", 
        "id": "438134613459091456"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:13:51Z", 
        "id": "438134718681186305"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:14:07Z", 
        "id": "438134784200818688"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:16:34Z", 
        "id": "438135401933713408"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:17:52Z", 
        "id": "438135729949270016"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:18:32Z", 
        "id": "438135898166026240"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:18:35Z", 
        "id": "438135908114898944"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:20:24Z", 
        "id": "438136364203540482"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:21:16Z", 
        "id": "438136583091273729"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 o #Ronaldo visita a TOP :) http://t.co/TF5udbSdsO", 
        "created_at": "2014-02-25T02:23:56Z", 
        "id": "438137254067073024"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:29:08Z", 
        "id": "438138565151563777"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:37:48Z", 
        "id": "438140744079921152"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T02:41:58Z", 
        "id": "438141792513318912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-02-25T02:47:13Z", 
        "id": "438143112704057344"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T03:06:07Z", 
        "id": "438147869061955584"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T03:21:42Z", 
        "id": "438151791633387521"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T03:22:15Z", 
        "id": "438151928925532160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO ERES EL MEJOR TE ADMIRO MUCHO", 
        "created_at": "2014-02-25T03:28:15Z", 
        "id": "438153439148003328"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T03:44:59Z", 
        "id": "438157651495485440"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T03:45:29Z", 
        "id": "438157777609822210"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T04:13:29Z", 
        "id": "438164823197507586"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo could get it anyday ;) #soccerswagger", 
        "created_at": "2014-02-25T04:37:12Z", 
        "id": "438170794795888640"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T04:57:13Z", 
        "id": "438175827902357505"
    }, 
    {
        "text": "RT @soylopezedmar11: @Cristiano eres mi idolo sabes? eres el mejor del mundo cristiano! hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T05:01:58Z", 
        "id": "438177024171995136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hala madrid!!!! Hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T06:02:29Z", 
        "id": "438192253971218432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T06:03:24Z", 
        "id": "438192485870100480"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T06:11:22Z", 
        "id": "438194488746729472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Hello, how are you? I would ask you to meet for an opportunity to play football and I want to be like you", 
        "created_at": "2014-02-25T06:25:25Z", 
        "id": "438198027023441920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo you are the best", 
        "created_at": "2014-02-25T06:26:03Z", 
        "id": "438198185983361025"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T06:38:58Z", 
        "id": "438201437919920128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo latest hairstyle. Do you like it? http://t.co/yPlP4hTokk", 
        "created_at": "2014-02-25T06:47:19Z", 
        "id": "438203538858983424"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T06:49:59Z", 
        "id": "438204207322382337"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T07:27:25Z", 
        "id": "438213628744175616"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T07:32:47Z", 
        "id": "438214981835051009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm so excited about that ronaldo..:)", 
        "created_at": "2014-02-25T08:08:28Z", 
        "id": "438223959855595520"
    }, 
    {
        "text": "Juro que aquele rapazinho ali \u00e9 a cara chapada do Cristiano Ronaldo O_O", 
        "created_at": "2014-02-25T08:11:34Z", 
        "id": "438224739958788096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-02-25T08:46:51Z", 
        "id": "438233620017197057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/CHe4s0GYLm", 
        "created_at": "2014-02-25T08:56:24Z", 
        "id": "438236023424704512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! Perhaps South Korea? You might not know South Korea Kim Yu-NA is a well know somethin'?", 
        "created_at": "2014-02-25T09:05:55Z", 
        "id": "438238417428549632"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo voltar no final da \u00e9poca, limpo o est\u00e1dio todas as semanas depois dos jogos!  http://t.co/AkLNcUsLTc", 
        "created_at": "2014-02-25T09:16:15Z", 
        "id": "438241018459488256"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - \"Gigante\" Ronaldo est\u00e1 de volta http://t.co/MhMAAbZJYp", 
        "created_at": "2014-02-25T09:17:03Z", 
        "id": "438241219261775872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - \"Gigante\" Ronaldo est\u00e1 de volta http://t.co/MhMAAbZJYp", 
        "created_at": "2014-02-25T09:18:17Z", 
        "id": "438241531821293568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - \"Gigante\" Ronaldo est\u00e1 de volta http://t.co/MhMAAbZJYp", 
        "created_at": "2014-02-25T09:20:57Z", 
        "id": "438242199831334912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #7heBest http://t.co/u4JoVDvdnV", 
        "created_at": "2014-02-25T09:28:59Z", 
        "id": "438244222374641664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is already to play in Champions !  We can do it and we can win again ! Hala Madrid #APorLaDecima #HastaElFinal", 
        "created_at": "2014-02-25T09:30:57Z", 
        "id": "438244717134741505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   ronaldo manchester united or real madrid", 
        "created_at": "2014-02-25T09:33:26Z", 
        "id": "438245342660661249"
    }, 
    {
        "text": "RT @JGOliveira: Se o Ronaldo voltar no final da \u00e9poca, limpo o est\u00e1dio todas as semanas depois dos jogos!  http://t.co/AkLNcUsLTc", 
        "created_at": "2014-02-25T09:36:05Z", 
        "id": "438246008049659904"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T09:38:45Z", 
        "id": "438246681982017536"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Ra\u00fal: \u00abRonaldo est\u00e1 no melhor momento da carreira\u00bb http://t.co/UFmmD5WsET", 
        "created_at": "2014-02-25T10:05:06Z", 
        "id": "438253311490539520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ra\u00fal: \u00abRonaldo est\u00e1 no melhor momento da carreira\u00bb http://t.co/UFmmD5WsET", 
        "created_at": "2014-02-25T10:05:32Z", 
        "id": "438253419988807680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuckin' excited for copa del rey final, 'll b played one day before my bday, april 19. #HalaMadrid  #Ronaldo .#BDay20April", 
        "created_at": "2014-02-25T10:14:22Z", 
        "id": "438255641648713728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ra\u00fal: \u00abRonaldo est\u00e1 no melhor momento da carreira\u00bb http://t.co/UFmmD5WsET", 
        "created_at": "2014-02-25T10:17:51Z", 
        "id": "438256520468635648"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abCom os crit\u00e9rios atuais vamos ter Messi, Ronaldo, Messi, Ronaldo por dez anos...\u00bb \u2013 Platini http://t.co/kLzxEwJcqJ #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T10:19:58Z", 
        "id": "438257052054335488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo killed Messi @fans_madrid11 @realmadrid @realmadriden http://t.co/wWvj5jdTDn", 
        "created_at": "2014-02-25T10:40:10Z", 
        "id": "438262137971290113"
    }, 
    {
        "text": "@MiguelSeabra firing up the leaderboard at #ronaldo. Congrats on trending. Winning tweets/tweeters here: http://t.co/zxBm9Wy8zK", 
        "created_at": "2014-02-25T10:40:52Z", 
        "id": "438262314047795200"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ra\u00fal: \u00abRonaldo est\u00e1 no melhor momento da carreira\u00bb http://t.co/zAitiluREX #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T10:41:53Z", 
        "id": "438262566674894848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ra\u00fal: \u00abRonaldo est\u00e1 no melhor momento da carreira\u00bb http://t.co/UFmmD5WsET", 
        "created_at": "2014-02-25T10:46:30Z", 
        "id": "438263730644979712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ra\u00fal: \u00abRonaldo est\u00e1 no melhor momento da carreira\u00bb http://t.co/UFmmD5WsET", 
        "created_at": "2014-02-25T10:51:11Z", 
        "id": "438264909311524864"
    }, 
    {
        "text": "deviam ir todos para o cristiano ronaldo lurdes", 
        "created_at": "2014-02-25T11:14:24Z", 
        "id": "438270753126252545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano                       Gf on facebook      But I am here for true love ronaldo and  #hala madrid", 
        "created_at": "2014-02-25T11:21:02Z", 
        "id": "438272421741592577"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Michel Platini ainda n\u00e3o aceitou Cristiano Ronaldo como Bola de Ouro http://t.co/EWLZfdSUjh #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T11:23:57Z", 
        "id": "438273154180317186"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristian ronaldo,i like,please send back", 
        "created_at": "2014-02-25T11:53:38Z", 
        "id": "438280626752352256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you is the best!!! I like you", 
        "created_at": "2014-02-25T11:57:45Z", 
        "id": "438281661864620032"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo est\u00e1 de volta http://t.co/Pel3fXdF3k #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T12:04:44Z", 
        "id": "438283420213325824"
    }, 
    {
        "text": "Espanha - Ronaldo: \u00abNeymar \u00e9 um ajudante de Messi\u00bb http://t.co/mpnF8uzeUh", 
        "created_at": "2014-02-25T12:05:06Z", 
        "id": "438283509904732160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Espanha - Ronaldo: \u00abNeymar \u00e9 um ajudante de Messi\u00bb http://t.co/mpnF8uzeUh", 
        "created_at": "2014-02-25T12:05:39Z", 
        "id": "438283649109463040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Espanha - Ronaldo: \u00abNeymar \u00e9 um ajudante de Messi\u00bb http://t.co/mpnF8uzeUh", 
        "created_at": "2014-02-25T12:13:40Z", 
        "id": "438285665529528322"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Platini: \u00abCom os crit\u00e9rios atuais vamos ter Messi, Ronaldo, Messi, Ronaldo nos pr\u00f3ximos d... http://t.co/zVKHraIyGZ #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T12:22:17Z", 
        "id": "438287835204820992"
    }, 
    {
        "text": "@Record_Portugal qual Ronaldo e fenomeno o CR7?", 
        "created_at": "2014-02-25T12:27:01Z", 
        "id": "438289024298409984"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ronaldo: \"Neymar \u00e9 ajudante de Messi\" http://t.co/5nv2Bjo2Z8  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-02-25T12:34:07Z", 
        "id": "438290812632199168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo b\u0119dzie mia\u0142 sw\u00f3j w\u0142asny cyfrowy periodyk. Premiera \"CR7 eMag\" w przysz\u0142ym tyg.1,70 \u20ac na tablet i e 0,89 \u20ac na smartphony", 
        "created_at": "2014-02-25T12:39:19Z", 
        "id": "438292123084136448"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo fazer um an\u00fancio para uma marca de champ\u00f4s \u00e9 a mesma coisa que o Jorge Palma fazer um \"se beber n\u00e3o conduza\"", 
        "created_at": "2014-02-25T12:40:41Z", 
        "id": "438292463384801280"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abDrogba est\u00e1 muito \u00e0 frente de Ronaldo e Messi!\u00bb \u2013 Lampard http://t.co/hjp6bKFVUw #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T12:45:32Z", 
        "id": "438293687001309184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank's ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T12:49:51Z", 
        "id": "438294773984931841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo returns to action the Champions League tomorrow night! He's the 2nd top scorer with 9 goals in 5 appearances!", 
        "created_at": "2014-02-25T12:56:00Z", 
        "id": "438296321662148608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello!!! Ronaldo I'm your fans at Indonesia please followback me and retweet this tweet PLEASE", 
        "created_at": "2014-02-25T12:58:15Z", 
        "id": "438296885720129536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Pedro are the two players to have scored two hat-tricks in La Liga this term. http://t.co/4KghKIx1Qz", 
        "created_at": "2014-02-25T12:59:49Z", 
        "id": "438297282384244736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey cristiano ronaldo my name is alvin agustinus setiadi.I life in indonesia cautry", 
        "created_at": "2014-02-25T13:03:50Z", 
        "id": "438298290459652097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best among all", 
        "created_at": "2014-02-25T13:08:09Z", 
        "id": "438299377850122240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good evning ronaldo ilove you to death l beg ahmed of mauritania ;s respose to hala madrid", 
        "created_at": "2014-02-25T13:10:17Z", 
        "id": "438299915769618432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2665\u263a RT\"@TrueRedDevils: Ronaldo is a machine.. http://t.co/hi4GiecQIj\"", 
        "created_at": "2014-02-25T13:11:33Z", 
        "id": "438300234980925440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  really admire a football player named cristian ronaldo, because he's a great player and a very remarkable...     I LOVE CR7 :)", 
        "created_at": "2014-02-25T13:16:29Z", 
        "id": "438301476830470144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  really admire a football player named cristian ronaldo, because he's a great player and a very remarkable..  # I LOVE CR7:)", 
        "created_at": "2014-02-25T13:17:22Z", 
        "id": "438301695542452224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \u00e9 meu her\u00f3i  Se Cristiano Ronaldo tem muitos f\u00e3s, eu sou um deles . Se Cristiano Ronaldo marcar um gol eu o amo", 
        "created_at": "2014-02-25T13:21:12Z", 
        "id": "438302660761243648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the  best player in the word  i m your big fun", 
        "created_at": "2014-02-25T13:25:39Z", 
        "id": "438303783022788608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sou um grande idolo teu por favr me segue", 
        "created_at": "2014-02-25T13:27:11Z", 
        "id": "438304167539785728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Aperto Elan Elan forte Linde Madrid Ronaldo Ronaldo Hey hey hey hey hey noite Ronaldo Voc\u00ea \u00e9 o melhor do mundo Hala Madrid", 
        "created_at": "2014-02-25T13:33:35Z", 
        "id": "438305777682776064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! &lt;3 http://t.co/TE5nw1rXPT", 
        "created_at": "2014-02-25T13:34:26Z", 
        "id": "438305991679938560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hit a record nine goals http://t.co/iggASkCEQZ in #UCL group stage but seeks a first win in Germany - P5 L5 club+country", 
        "created_at": "2014-02-25T13:48:21Z", 
        "id": "438309496302350336"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo hit a record nine goals http://t.co/iggASkCEQZ in #UCL group stage but seeks a first win in Germany - \u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T13:50:23Z", 
        "id": "438310005578936320"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo hit a record nine goals http://t.co/iggASkCEQZ in #UCL group stage but seeks a first win in Germany - \u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T14:06:33Z", 
        "id": "438314075932479488"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCom os crit\u00e9rios atuais vamos ter Messi, Ronaldo, Messi, Ronaldo por dez anos...\u00bb Platini -&gt; Fala o gajo que ganhou 3, seguidas..", 
        "created_at": "2014-02-25T14:19:56Z", 
        "id": "438317441425608704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ereS el MEJOR DEL MUNDO RONALDO", 
        "created_at": "2014-02-25T14:45:21Z", 
        "id": "438323839122948096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T14:48:12Z", 
        "id": "438324555887554561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &lt;3 FOR YOU RONALDO", 
        "created_at": "2014-02-25T14:59:56Z", 
        "id": "438327509701390336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo $  Welcome Back Ronaldo   \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f http://t.co/tAuWLWlgcf", 
        "created_at": "2014-02-25T15:15:10Z", 
        "id": "438331343068729344"
    }, 
    {
        "text": "RT @7_diana7: @Cristiano Ronaldo $  Welcome Back Ronaldo   \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f http://t.co/tAuWLWlgcf", 
        "created_at": "2014-02-25T15:18:15Z", 
        "id": "438332118020526080"
    }, 
    {
        "text": "RT @7_diana7: @Cristiano Ronaldo $  Welcome Back Ronaldo   \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f http://t.co/tAuWLWlgcf", 
        "created_at": "2014-02-25T15:26:03Z", 
        "id": "438334079562690560"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Cristiano Ronaldo is the 'ogre of Europe', say @marca, who've done a Photoshop to help Schalke http://t.co/rPrxjU3LJI http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T15:41:52Z", 
        "id": "438338062951907328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo : The name of the incredible . Love you Comandante &lt;3", 
        "created_at": "2014-02-25T15:43:53Z", 
        "id": "438338569678356480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sempre levaremos voc\u00ea aconte\u00e7a o que acontecer com voc\u00ea  Keep Calm and Love Cristiano Ronaldo http://t.co/yOYpfsSWDS", 
        "created_at": "2014-02-25T15:47:40Z", 
        "id": "438339521688518656"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Ronaldo volta na Europa para continuar a ser predador http://t.co/7BnAhz7ROl", 
        "created_at": "2014-02-25T15:57:03Z", 
        "id": "438341881068781568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you Cristiano RONALDO :)", 
        "created_at": "2014-02-25T16:06:07Z", 
        "id": "438344164422733825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I will wait, thanks for everything Cristiano Ronaldo \u2665\u2665\u2665 http://t.co/qDdrdldj08", 
        "created_at": "2014-02-25T16:08:29Z", 
        "id": "438344758415486976"
    }, 
    {
        "text": "Pedro?! RT @abolapt: \u00abEstou ansioso por defrontar Ronaldo\u00bb \u2013 Santana http://t.co/dYSaAdlo2D", 
        "created_at": "2014-02-25T16:19:27Z", 
        "id": "438347519136104449"
    }, 
    {
        "text": "PSOL critica Plano de Carreira dos Professores de Feira e acusa Ronaldo http://t.co/4XShIoeqih http://t.co/lAzFGN39ME", 
        "created_at": "2014-02-25T16:22:30Z", 
        "id": "438348288035921921"
    }, 
    {
        "text": "PSOL critica Plano de Carreira dos Professores  de Feira e acusa Ronaldo: O presidente do PSOL de Feira de Santa... http://t.co/UGNrCQJKfc", 
        "created_at": "2014-02-25T16:22:43Z", 
        "id": "438348342037196800"
    }, 
    {
        "text": "Revista digital de Cristiano Ronaldo estreia esta semana http://t.co/r6otTp89JO", 
        "created_at": "2014-02-25T16:27:40Z", 
        "id": "438349587846160384"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Cristiano Ronaldo lan\u00e7a revista digital para tablets e smarphones http://t.co/H4pHAjttKz", 
        "created_at": "2014-02-25T16:34:06Z", 
        "id": "438351204566175745"
    }, 
    {
        "text": "Um restaurante em Campinas criou a sandu\u00edche \"Cristiano Ronaldo\".  Adivinha l\u00e1 quais s\u00e3o os sabores?  Filipa... http://t.co/rVVHqQAtkZ", 
        "created_at": "2014-02-25T16:36:08Z", 
        "id": "438351716564881408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano faforit saya ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T16:36:47Z", 
        "id": "438351880767291392"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 lan\u00e7ada por estes dias uma revista dirigida aos f\u00e3s de Cristiano #Ronaldo. O magazine s\u00f3 estar\u00e1 dispon\u00edvel... http://t.co/RuUYfksgrl", 
        "created_at": "2014-02-25T16:39:39Z", 
        "id": "438352602355732481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo es el mejor jugador del mundo ! ;)", 
        "created_at": "2014-02-25T16:42:44Z", 
        "id": "438353378822082560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is back! #halamadrid", 
        "created_at": "2014-02-25T16:50:34Z", 
        "id": "438355351721611264"
    }, 
    {
        "text": "RT @diostuitero: Llevan ya un buen rato de Debate y no han tocado temas como Eurovisi\u00f3n o los tres partidos de sanci\u00f3n a Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-02-25T16:56:48Z", 
        "id": "438356919875813376"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  pke bahasa indo donk ronaldo,,aq ga tau artiny...?@amar fans @cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T17:02:23Z", 
        "id": "438358325520891905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello greetings ronaldo hope you continue the successes and hala madrid and greetings #website", 
        "created_at": "2014-02-25T17:03:50Z", 
        "id": "438358689284517888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello greetings ronaldo hope you continue the successes and hala madrid and greetings #website", 
        "created_at": "2014-02-25T17:04:16Z", 
        "id": "438358800160919553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello greetings ronaldo hope you continue the successes and hala madrid and greetings", 
        "created_at": "2014-02-25T17:05:19Z", 
        "id": "438359061130539009"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo kamu harus mencetak Golll,saat melawan shalke nanti... Skor hrus bisa.. Shalke vs real madrid  0-4 psti bsa hdup @CR7", 
        "created_at": "2014-02-25T17:06:05Z", 
        "id": "438359253753933825"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abQuem pode n\u00e3o amar Ronaldo?\u00bb - Draxler http://t.co/EhGSJqsd9H #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T17:11:02Z", 
        "id": "438360501513232384"
    }, 
    {
        "text": "Revista digital de Cristiano Ronaldo estreia esta semana http://t.co/9D0jnTDEzv", 
        "created_at": "2014-02-25T17:11:28Z", 
        "id": "438360608862265344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-02-25T17:16:42Z", 
        "id": "438361925794013184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Le plus beau geste de la carri\u00e8re de Cristiano Ronaldo : http://t.co/hZVUXL2F5G", 
        "created_at": "2014-02-25T17:17:59Z", 
        "id": "438362250793865216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo - best ever player to have stepped foot on any ground!!", 
        "created_at": "2014-02-25T17:29:16Z", 
        "id": "438365089587281920"
    }, 
    {
        "text": "MWC 2014: Cristiano Ronaldo com app para videoclube (v\u00eddeo): CR7 Video Club foi desenvolvido por VMS Communica... http://t.co/j5CGJookzJ", 
        "created_at": "2014-02-25T17:43:17Z", 
        "id": "438368615994126336"
    }, 
    {
        "text": "Revista digital de Cristiano Ronaldo estreia esta semana http://t.co/CHO0SJdT5Y", 
        "created_at": "2014-02-25T17:44:07Z", 
        "id": "438368824866246656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cool Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-02-25T17:55:37Z", 
        "id": "438371720689233921"
    }, 
    {
        "text": "RT @dermotmcorrigan: Ancelotti: \u201cRonaldo is especially motivated. Really looking forward to playing. He was not happy not to play.\"", 
        "created_at": "2014-02-25T18:03:00Z", 
        "id": "438373577470246913"
    }, 
    {
        "text": "RT @dermotmcorrigan: Ancelotti: \"Ronaldo has prepared well, has rested right and worked right. Ronaldo\u2019s physical condition is optimal at t\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T18:03:03Z", 
        "id": "438373593224069120"
    }, 
    {
        "text": "PSOL critica Plano de Carreira dos Professores de Feira e acusa Ronaldo http://t.co/6whofxpzUm", 
        "created_at": "2014-02-25T18:05:27Z", 
        "id": "438374194753966081"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: PSOL critica Plano de Carreira dos Professores de Feira e acusa Ronaldo http://t.co/6whofxpzUm", 
        "created_at": "2014-02-25T18:08:29Z", 
        "id": "438374956960079873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love you i am mhamad from lebanon", 
        "created_at": "2014-02-25T18:31:44Z", 
        "id": "438380811772256256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T18:33:09Z", 
        "id": "438381165989617664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo abi ben yurtta kalan bir hayraninim abi lutfen cok zor durumdayim bana yardim et abi turkum ayni zamanda abi lutfen...", 
        "created_at": "2014-02-25T18:37:14Z", 
        "id": "438382192973332480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Christiano Ronaldo pode seguir-me por favor", 
        "created_at": "2014-02-25T18:39:40Z", 
        "id": "438382804494483456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TeamMessi @OptaJoe @FCBarcelona_cat @realmadrid  can anyone help me find stats for Ronaldo, Messi for the El Classico 07/10/12 \ud83d\ude14", 
        "created_at": "2014-02-25T19:02:11Z", 
        "id": "438388471070490624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Me Podrias Decir Tu Tiro Libre Como Es", 
        "created_at": "2014-02-25T19:02:55Z", 
        "id": "438388657092038656"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@placar: Messi, Neymar e Cristiano Ronaldo est\u00e3o na capa da PLACAR de mar\u00e7o http://t.co/dxdg6SE3FQ http://t.co/licm5nss4n\u201d @Record_Portugal", 
        "created_at": "2014-02-25T19:05:52Z", 
        "id": "438389398175244288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo $  Welcome Back Ronaldo   \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f http://t.co/h1ei96THdN", 
        "created_at": "2014-02-25T19:07:28Z", 
        "id": "438389804104167424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano watching your videos about who you are, I can say you are a good person, thanks for existing Ronaldo #For\u00e7a", 
        "created_at": "2014-02-25T19:15:14Z", 
        "id": "438391758733324288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo reiiizzz :):):):", 
        "created_at": "2014-02-25T19:19:55Z", 
        "id": "438392937043722240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO \u2665", 
        "created_at": "2014-02-25T19:19:58Z", 
        "id": "438392946938089472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo *-* good luck for tomorrow :3 love you you're the best \u2661", 
        "created_at": "2014-02-25T19:20:01Z", 
        "id": "438392960456335360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo tidur la Ronaldo, kalah jugak dgn Schalke nanti. Engko tengok Draxler main nantiii!", 
        "created_at": "2014-02-25T19:22:24Z", 
        "id": "438393560820248576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo con un 0 a 1 esta bien. saludos campe\u00f3n. \u00a1Gol del  Madrid! \u00a1GOL de Cristiano Ronaldo!.", 
        "created_at": "2014-02-25T19:24:55Z", 
        "id": "438394192499585024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo  I just have a dream that you are replying me this tweet,,, and you said hi khalid  Good luck ronaldo \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-02-25T19:25:10Z", 
        "id": "438394256915726337"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo.  #Champions #HalaMadrid by masmadridismo http://t.co/9bVvi5zUGx", 
        "created_at": "2014-02-25T19:27:10Z", 
        "id": "438394760815202305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo  5 x 0   , 4 gols de cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T19:29:23Z", 
        "id": "438395319764918273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tenemos que ganar viva Ronaldo y hala Madrid y el domingo al Atl\u00e9tico", 
        "created_at": "2014-02-25T19:29:27Z", 
        "id": "438395336256917504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo we need you at united viva Ronaldo viva Ronaldo get him on the plane get him back from spain viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T19:29:31Z", 
        "id": "438395352719581184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo eyy Ronaldo eres \u00fanico!!", 
        "created_at": "2014-02-25T19:30:24Z", 
        "id": "438395572333318144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #vivaronaldo cristiano Ronaldo el melhor del mundooooo !!!! #VivaRonaldo @Cristiano #RT OBRIGADO POR TODOS !!!!", 
        "created_at": "2014-02-25T19:32:09Z", 
        "id": "438396014203248641"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo lan\u00e7a revista digital http://t.co/9ne6tJCFDD", 
        "created_at": "2014-02-25T19:35:20Z", 
        "id": "438396815097233408"
    }, 
    {
        "text": "espero q \u00f1 bata na trave RT @itwitting: Cristiano Ronaldo lan\u00e7a revista digital http://t.co/7jT1yYFkTs", 
        "created_at": "2014-02-25T19:36:13Z", 
        "id": "438397037009461249"
    }, 
    {
        "text": "RT @fcancio: espero q \u00f1 bata na trave RT @itwitting: Cristiano Ronaldo lan\u00e7a revista digital http://t.co/7jT1yYFkTs", 
        "created_at": "2014-02-25T19:38:25Z", 
        "id": "438397592490504192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Ronaldo the best football player !", 
        "created_at": "2014-02-25T19:40:35Z", 
        "id": "438398138425298944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, ma\u00f1ana es mi cumplea\u00f1os champion. \u00bfUna felicitacion?", 
        "created_at": "2014-02-25T19:58:57Z", 
        "id": "438402759789146113"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T20:01:37Z", 
        "id": "438403428591861760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best player in the world!I am a big fan of your!!!", 
        "created_at": "2014-02-25T20:03:10Z", 
        "id": "438403821837234176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo u are better than the fat ass dick of messi he is an ijo de puta", 
        "created_at": "2014-02-25T20:03:38Z", 
        "id": "438403938925432832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo RONALDO \u2764", 
        "created_at": "2014-02-25T20:05:57Z", 
        "id": "438404520696356864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo forza ronaldo ,hala madrid from cecep country indonesian", 
        "created_at": "2014-02-25T20:09:52Z", 
        "id": "438405506218987520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo e team cr", 
        "created_at": "2014-02-25T20:12:50Z", 
        "id": "438406253484974080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo se to teins bbm oqueq er o teu bbm pin", 
        "created_at": "2014-02-25T20:13:42Z", 
        "id": "438406472230506496"
    }, 
    {
        "text": "@Jamiecopemusic \"come back home, Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-02-25T20:13:47Z", 
        "id": "438406491583049728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ja fiz Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-02-25T20:15:10Z", 
        "id": "438406839458594816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yes ! Hi Cristiano Ronaldo I LOVE YOU IDOL &lt;3", 
        "created_at": "2014-02-25T20:15:38Z", 
        "id": "438406958220337152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jamiecopemusic: \u201c@Riitzi: @Jamiecopemusic \"come back home, Ronaldo\"\u201d\ud83d\ude4famen to that", 
        "created_at": "2014-02-25T20:16:05Z", 
        "id": "438407070594125826"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo ja fiz :) e boa surte Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-02-25T20:16:42Z", 
        "id": "438407227276537856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2014-02-25T20:16:43Z", 
        "id": "438407230212554754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vais a perde solo aveis ganado una ves de 25 viva el bar\u00e7a y viva messi", 
        "created_at": "2014-02-25T20:18:57Z", 
        "id": "438407791624339456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano STFU Ronaldo Your Just some overated Twat. Your just a shitter version of Oxlade Chamberlain.", 
        "created_at": "2014-02-25T20:19:37Z", 
        "id": "438407958297595904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo ,viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T20:20:01Z", 
        "id": "438408061922070529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Si dopietta Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T20:23:24Z", 
        "id": "438408913462239232"
    }, 
    {
        "text": "RT @rldesignz: @cristiano reaches 400-goal milestone \ud83d\udc4f - #RealMadrid @realmadrid #Ronaldo http://t.co/It2Fi5ryFt", 
        "created_at": "2014-02-25T20:25:59Z", 
        "id": "438409564027764737"
    }, 
    {
        "text": "RT @rldesignz: @cristiano #Ronaldo, the #Goal King of 2013 -  - @realmadrid http://t.co/jXpRop5CsI", 
        "created_at": "2014-02-25T20:26:46Z", 
        "id": "438409758085615616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ke ondas ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T20:27:32Z", 
        "id": "438409952773021697"
    }, 
    {
        "text": "@dioogo91 N\u00f3s estamos satisfeitos com as escolhas. 66 pontos e com Marcelo, Ivanovic, Hazard e Ronaldo a jogar  @blindeagle", 
        "created_at": "2014-02-25T20:28:54Z", 
        "id": "438410295602868224"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @fifaralle http://t.co/ROrQvQcxmj Stream Highlights Ft. Zlatan, Ronaldo and more - Need your", 
        "created_at": "2014-02-25T20:35:49Z", 
        "id": "438412035445903360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Alertefoot: @Cristiano #Ronaldo a \u00e9t\u00e9 vir\u00e9 de son \u00e9cole car il a jett\u00e9 une chaise sur un prof qui se moquait de sa pauvret\u00e9 ! http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T20:36:59Z", 
        "id": "438412331589312512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Lol go team Ronaldo go tltltltltltltltltltltltl", 
        "created_at": "2014-02-25T20:41:54Z", 
        "id": "438413568913207297"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesyaici99: @Cristiano viva Ronaldo *-* good luck for tomorrow :3 love you you're the best \u2661", 
        "created_at": "2014-02-25T20:51:10Z", 
        "id": "438415897603375104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, God willing score tomorrow", 
        "created_at": "2014-02-25T20:52:10Z", 
        "id": "438416152784818179"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Adoro Ronaldo, reg\u00edstrate ma\u00f1ana, te lo ruego Rueguen por m\u00ed Younis Record", 
        "created_at": "2014-02-25T20:54:53Z", 
        "id": "438416834220814336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo que partidauso do ronaldo do mejor do mundo da terra", 
        "created_at": "2014-02-25T21:00:46Z", 
        "id": "438418313681850368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro,Estou na Turquia.  Estou estudando hist\u00f3ria..,. Minha formatura Capad\u00f3cia na. http://t.co/A9OwmwTuvC", 
        "created_at": "2014-02-25T21:04:37Z", 
        "id": "438419282670944256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro,Estou na Turquia.  Estou estudando hist\u00f3ria..,. Minha formatura Capad\u00f3cia na. http://t.co/A9OwmwTuvC", 
        "created_at": "2014-02-25T21:05:21Z", 
        "id": "438419467975274496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo Ronaldo Hat Trick", 
        "created_at": "2014-02-25T21:06:27Z", 
        "id": "438419744442839040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come home ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T21:09:45Z", 
        "id": "438420574801383424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo  we with you ronaldo tmr and forever  be ok o master im from ksa  iwant from you telle eneything this my dream \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-02-25T21:19:48Z", 
        "id": "438423107268014081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you .. Ronaldo responded to Belize", 
        "created_at": "2014-02-25T21:20:12Z", 
        "id": "438423206748487680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Hala madriiiiiiid  wilcome back ronaldo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude1c\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-02-25T21:21:25Z", 
        "id": "438423511535980544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T21:39:13Z", 
        "id": "438427991744724993"
    }, 
    {
        "text": "Top \u20ac$alarios - Ibrahimovic - Messi - El padre de Neymar - C. Ronaldo - Neymar Jr.", 
        "created_at": "2014-02-25T21:46:24Z", 
        "id": "438429801192652800"
    }, 
    {
        "text": "Internacional - Lampard: \u00abDrogba est\u00e1 logo atr\u00e1s de Messi e Ronaldo\u00bb http://t.co/dfp7OztV3l", 
        "created_at": "2014-02-25T21:53:03Z", 
        "id": "438431472736010240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - Lampard: \u00abDrogba est\u00e1 logo atr\u00e1s de Messi e Ronaldo\u00bb http://t.co/dfp7OztV3l", 
        "created_at": "2014-02-25T21:55:14Z", 
        "id": "438432021694922752"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo est\u00e1 motivado\u00bb - Ancelotti http://t.co/JxH2rqq6x3 #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T21:57:09Z", 
        "id": "438432506379919361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/ueWtFoyQX4\"#realmadrid", 
        "created_at": "2014-02-25T22:02:52Z", 
        "id": "438433943273361408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 1 2 3 viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-25T22:06:42Z", 
        "id": "438434907896184832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @SergioRamosn y @officialpepe http://t.co/6xR0tadtSw", 
        "created_at": "2014-02-25T22:14:38Z", 
        "id": "438436906741661697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hii my real name is Luka  Are you real Cristiano Ronaldo???????&lt;3&lt;3&lt;3", 
        "created_at": "2014-02-25T22:24:12Z", 
        "id": "438439314079637504"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T22:28:22Z", 
        "id": "438440361426300928"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoTime: @Cristiano Ronaldo, @SergioRamosn y @officialpepe http://t.co/6xR0tadtSw", 
        "created_at": "2014-02-25T22:28:30Z", 
        "id": "438440393919971328"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Ancelotti: \u00abRonaldo est\u00e1 especialmente motivado\u00bb http://t.co/6hy6kuATOi", 
        "created_at": "2014-02-25T22:31:03Z", 
        "id": "438441035497496576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ancelotti: \u00abRonaldo est\u00e1 especialmente motivado\u00bb http://t.co/6hy6kuATOi", 
        "created_at": "2014-02-25T22:32:08Z", 
        "id": "438441307967877121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ancelotti: \u00abRonaldo est\u00e1 especialmente motivado\u00bb http://t.co/6hy6kuATOi", 
        "created_at": "2014-02-25T22:32:42Z", 
        "id": "438441449882132480"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Xabi Alonso: \u00abRonaldo estava frustrado\u00bb http://t.co/ZSEOOPf7XE", 
        "created_at": "2014-02-25T22:33:03Z", 
        "id": "438441538902032384"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: \u00abRonaldo est\u00e1 especialmente motivado\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/nwJTjNsGgi", 
        "created_at": "2014-02-25T22:51:35Z", 
        "id": "438446202934136832"
    }, 
    {
        "text": "Her\u00f3is para sempre! Eus\u00e9bio e Ronaldo na Revista Pessoal por Tomaz Morais e Ricardo Campus\u2026 http://t.co/o6cIlApS39", 
        "created_at": "2014-02-25T22:52:13Z", 
        "id": "438446363823865856"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Ronaldo est\u00e1 motivado e com muita vontade de jogar\" http://t.co/9cFAfiZHZw #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T22:54:33Z", 
        "id": "438446948823998464"
    }, 
    {
        "text": "Malta, e que me dizem a isto: Cristiano Ronaldo vai ter um magazine digital http://t.co/eK0U7hMCYy", 
        "created_at": "2014-02-25T22:59:22Z", 
        "id": "438448163821584384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/aFJgVexAok", 
        "created_at": "2014-02-25T23:13:03Z", 
        "id": "438451604833177600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo llegada a Alemania \ud83d\ude0d http://t.co/Kt9FJwgj0z", 
        "created_at": "2014-02-25T23:13:31Z", 
        "id": "438451722114330624"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: 16 years &amp; many kg between these two pictures of @RafaelNadal &amp; brasilian soccer star #Ronaldo (via @BreakPointBR): http:\u2026", 
        "created_at": "2014-02-25T23:15:04Z", 
        "id": "438452111580602368"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ancelotti: \u00abRonaldo est\u00e1 especialmente motivado\u00bb http://t.co/FppyT0atEJ #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T23:18:26Z", 
        "id": "438452959743979520"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Xabi Alonso: \u00abRonaldo estava frustrado\u00bb http://t.co/qMKomFpwS1 #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T23:18:26Z", 
        "id": "438452961027424256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-02-25T23:18:39Z", 
        "id": "438453013473017856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Saat berusia 14tahun Ronaldo dikeluarkan dari sekolahnya karena melempar kursi kearah temannya karena dia diejek keluarga miskin", 
        "created_at": "2014-02-25T23:20:33Z", 
        "id": "438453491552370688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Este es el verdadero cristiano ronaldo: http://t.co/HV7AcHeteM", 
        "created_at": "2014-02-25T23:31:55Z", 
        "id": "438456352394850304"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ancelotti: \u00abRonaldo est\u00e1 especialmente motivado\u00bb http://t.co/DNuNKi3AbK #desporto", 
        "created_at": "2014-02-25T23:33:51Z", 
        "id": "438456841509429248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo the best \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-02-25T23:41:17Z", 
        "id": "438458710806245376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo hala ronaldo hala madrid \u0627\u0646\u0634\u0627\u0644\u0644\u0647 3-0 \u0647\u0627\u062a\u0631\u064a\u0643 \u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648", 
        "created_at": "2014-02-25T23:44:31Z", 
        "id": "438459523104505857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Viva Ronaldo , Hala Madrid", 
        "created_at": "2014-02-25T23:49:46Z", 
        "id": "438460847459803137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ma\u00f1ana seras el protegonista :) gigante RONALDO", 
        "created_at": "2014-02-25T23:52:21Z", 
        "id": "438461497581514752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo can you please follow me.you inspired me so much thank", 
        "created_at": "2014-02-25T23:59:07Z", 
        "id": "438463199823007744"
    }
]