[
    {
        "text": "RT @TheFunnyVine: Ronaldo breaking ankles... https://t.co/5jiWZLdKJw", 
        "created_at": "2014-06-24T00:00:32Z", 
        "id": "481225325310144512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Ronaldo embarrassing the USA team! https://t.co/Ayq0553Pbi", 
        "created_at": "2014-06-24T00:01:43Z", 
        "id": "481225619171446784"
    }, 
    {
        "text": "Foto de iknowfootball2: #ronaldo #fifacup #tie #usa #number7 2-2 http://t.co/9ve9bZ8qtL", 
        "created_at": "2014-06-24T00:08:15Z", 
        "id": "481227264089407488"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Penteado de Ronaldo d\u00e1 que falar http://t.co/qTBjtNyDKt #desporto", 
        "created_at": "2014-06-24T00:09:46Z", 
        "id": "481227646831849473"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-24T00:12:12Z", 
        "id": "481228259997540353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo were hi I love you, you're the best and you will be for me! I am 13 years old and I admire your game add me in", 
        "created_at": "2014-06-24T00:34:25Z", 
        "id": "481233848773390336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y las razones solidarias de su corte de cabello.  http://t.co/oqml6gjSTg // http://t.co/1bNn9xBeAo http://t.co/OLG4oiwSTq", 
        "created_at": "2014-06-24T00:35:04Z", 
        "id": "481234011952783360"
    }, 
    {
        "text": "Parece que o Ronaldo cortou o cabelo em homenagem ao puto a quem deu 20\u20ac (ou o equivalente a 20\u20ac, caso o Ronaldo ganhasse o ordenado m\u00ednimo)", 
        "created_at": "2014-06-24T00:43:03Z", 
        "id": "481236025101271040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Prezado Ronaldo, parab\u00e9ns para a atitude que tiveste com o Erik Ortiz, eu n\u00e3o sabia que tamb\u00e9m o teu cora\u00e7\u00e3o e d'or, parab\u00e9ns", 
        "created_at": "2014-06-24T00:44:08Z", 
        "id": "481236294983753728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres el mejor no lo creooo q no as hecho ni 1 gol en el mundial brazil 2014 suerte....!", 
        "created_at": "2014-06-24T00:51:40Z", 
        "id": "481238190552915974"
    }, 
    {
        "text": "@brunoborges not as much as #POR with Ronaldo :-\\", 
        "created_at": "2014-06-24T00:57:17Z", 
        "id": "481239606353223680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no naci\u00f3 crack, se hizo crack. #cr7 #leyend http://t.co/pjDU0b1db0", 
        "created_at": "2014-06-24T01:04:51Z", 
        "id": "481241508583329792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano es una de las personas que creo que dan un mayor ejemplo en la vida diaria Grande Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T01:05:12Z", 
        "id": "481241597523546112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: @ccmocastro A Copa \u00e9 um sucesso gigantesco e o Latino quer tirar proveito disso, \u00e9 claro, tal como a M\u00eddia, o Ronaldo e sa\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T01:07:46Z", 
        "id": "481242242435534848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RT @infoLengkap: Cristiano Ronaldo merupakan pesepakbola yang aktif mendonorkan darahnya kepada orang yang membutuhkan.", 
        "created_at": "2014-06-24T01:13:29Z", 
        "id": "481243681668603904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T01:17:59Z", 
        "id": "481244815175475200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T01:18:29Z", 
        "id": "481244941327548416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo 7 I'm a great fan of you I'm sorry that germany beat you 4-0 but don't worry yu must lead portugal to the round of 16", 
        "created_at": "2014-06-24T01:20:55Z", 
        "id": "481245553196421120"
    }, 
    {
        "text": "Eu nunca digo mal do Ronaldo, muito pelo contr\u00e1rio, mas as declara\u00e7\u00f5es dele s\u00e3o um lol redondo", 
        "created_at": "2014-06-24T01:23:51Z", 
        "id": "481246292539351040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: @ccmocastro A Copa \u00e9 um sucesso gigantesco e o Latino quer tirar proveito disso, \u00e9 claro, tal como a M\u00eddia, o Ronaldo e sa\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T01:23:56Z", 
        "id": "481246312923660288"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-24T01:29:48Z", 
        "id": "481247787334774785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brendan_Dunlop: My dude knows what's up RT @DesaiDevang: Why Cristiano Ronaldo should be cherished, not loathed. http://t.co/DVtzVqXIi7", 
        "created_at": "2014-06-24T01:37:54Z", 
        "id": "481249827649359872"
    }, 
    {
        "text": "Galv\u00e3o em cima do banquinho, da mesma altura que Cas\u00e3o e Ronaldo mas com cintura 7cm acima da dos dois, parece boneco de ventr\u00edloquo com gel", 
        "created_at": "2014-06-24T01:51:11Z", 
        "id": "481253170166112256"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ashleymp_15: There love makes me strong. There hate makes me unstoppable- chistiano ronaldo #mcm... http://t.co/yVSreqnDhM", 
        "created_at": "2014-06-24T01:51:12Z", 
        "id": "481253173718290433"
    }, 
    {
        "text": "Foto de top1_sports: #messi #ronaldo #neymar #brazil #spain #german #italy #argentina #netherlands #england... http://t.co/kXbK8dwagV", 
        "created_at": "2014-06-24T01:51:15Z", 
        "id": "481253187618222080"
    }, 
    {
        "text": "Foto de top1_sports: #messi #ronaldo #neymar #brazil #spain #german #italy #argentina #netherlands #england... http://t.co/7YZ5fYIuGq", 
        "created_at": "2014-06-24T01:51:44Z", 
        "id": "481253307550547968"
    }, 
    {
        "text": "Foto de addy_saridi: Christiano ronaldo :-) http://t.co/ZyPTCuwOpN", 
        "created_at": "2014-06-24T01:51:47Z", 
        "id": "481253320888418304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@WOWFAKTA: Pesepak bola, Cristiano Ronaldo, pernah menjadi donor sumsum tulang belakang untuk seorang anak penderita leukimia.\"", 
        "created_at": "2014-06-24T01:54:57Z", 
        "id": "481254115578621952"
    }, 
    {
        "text": "RT @thefemaleboook: Cristiano Ronaldo before the money RT to ruin every girl's day \ud83d\ude0a http://t.co/KQJ73UEgcs", 
        "created_at": "2014-06-24T01:55:07Z", 
        "id": "481254158021181440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was fooled, here's why! #CR7FOOLED http://t.co/FEHsXlyGDX", 
        "created_at": "2014-06-24T02:08:18Z", 
        "id": "481257477250363392"
    }, 
    {
        "text": "\"Perguntem ao Paulo Bento\", disse Cristiano Ronaldo  http://t.co/uCPRoZLlqV via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-24T02:11:00Z", 
        "id": "481258154718547970"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: I never thought 'average' Portugal could win the World Cup http://t.co/hyThBBZJvT", 
        "created_at": "2014-06-24T02:11:13Z", 
        "id": "481258212771889152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo #1 fan here follow me @realmadriden and @Cristiano http://t.co/DpQlcAEUkF", 
        "created_at": "2014-06-24T02:13:01Z", 
        "id": "481258662250283008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T02:19:16Z", 
        "id": "481260238012547073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-24T02:19:50Z", 
        "id": "481260379897470976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T02:19:52Z", 
        "id": "481260389645025280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T02:20:25Z", 
        "id": "481260525259857920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #UnGrande!!! :)        \u00a1Conmovedor! La historia detr\u00e1s del nuevo look de Cristiano Ronaldo http://t.co/cMK8YQ9U3j v\u00eda @la_patilla", 
        "created_at": "2014-06-24T02:20:27Z", 
        "id": "481260536118521856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T02:21:11Z", 
        "id": "481260719434772481"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Valera. Sim. #GrandeValera RT. \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T02:21:52Z", 
        "id": "481260890713784321"
    }, 
    {
        "text": "RT @marcioguilherme: Galv\u00e3o em cima do banquinho, da mesma altura que Cas\u00e3o e Ronaldo mas com cintura 7cm acima da dos dois, parece boneco \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T02:25:36Z", 
        "id": "481261830728601601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @WOWFAKTA: Pesepak bola, Cristiano Ronaldo, pernah menjadi donor sumsum tulang belakang untuk seorang anak penderita leukimia.", 
        "created_at": "2014-06-24T02:29:08Z", 
        "id": "481262718217752577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Remember these days Ronaldo? Guess money can buy good looks. http://t.co/JLsjJEnAY1", 
        "created_at": "2014-06-24T02:33:02Z", 
        "id": "481263700108914689"
    }, 
    {
        "text": "RT @2cute2u: \"@pedrojamess: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa tem mais jogadores para al\u00e9m do Ronaldo que merecem todo o apoio dos portugueses.\" thiiiiis", 
        "created_at": "2014-06-24T02:38:34Z", 
        "id": "481265095771979776"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sammikbailey: My #mcm goes out to this guy \u2764\udbb8\udf27\u2764\u26bd\u26bd #Cristiano #ronaldo #futbol http://t.co/UJ91fzlRLa", 
        "created_at": "2014-06-24T02:50:28Z", 
        "id": "481268089367953408"
    }, 
    {
        "text": "Foto de maggie.babe: #mcm #mce Ronaldo \udbb8\udf2d\udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbba\udf12 #repeat #newaccount #couldntlogin #stupidIg http://t.co/WZzfor4wR1", 
        "created_at": "2014-06-24T02:50:35Z", 
        "id": "481268118040240129"
    }, 
    {
        "text": "Foto de evannn_alcalaaa: Cristiano Ronaldo is bae \udbb8\udf27\udbb8\udf27#mcm http://t.co/NHsreTHOLY", 
        "created_at": "2014-06-24T02:50:38Z", 
        "id": "481268131076526080"
    }, 
    {
        "text": "RT @rochinha13: Suepreedente Galv\u00e3o Bueno  criticar o pessimismo de  Ronaldo sobre a copa?{ N\u00e3o}A GLOBO  VIROU A CASACA EM 10 DIAS] Balv\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T02:55:53Z", 
        "id": "481269451745394688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the best footballer. #Ronaldo. http://t.co/A6URReN0nj", 
        "created_at": "2014-06-24T02:58:23Z", 
        "id": "481270079989227521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado ao PT: chega de vitimiza\u00e7\u00e3o! http://t.co/FJcabxjP4u via @VEJA", 
        "created_at": "2014-06-24T03:00:08Z", 
        "id": "481270522094059521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Respect \"@la_patilla: \u00a1Conmovedor! La historia detr\u00e1s del nuevo look de Cristiano Ronaldo http://t.co/cfEmOM0KdB\"l", 
        "created_at": "2014-06-24T03:07:50Z", 
        "id": "481272459484602368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo O'Melhor do mundo http://t.co/Z3vabc73Qk", 
        "created_at": "2014-06-24T03:23:56Z", 
        "id": "481276510830338048"
    }, 
    {
        "text": "Calem-se la com a conversa do penteado do Ronaldo. Ninguem quer saber.", 
        "created_at": "2014-06-24T03:27:50Z", 
        "id": "481277490313588738"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo -A GREAT PERSON: http://t.co/oVy32PCMZX  v\u00eda @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-24T03:43:53Z", 
        "id": "481281532104278016"
    }, 
    {
        "text": "Foto de gmg_edits: Cristiano Ronaldo edit requested by: @laylowww___ #realmadrid #7 http://t.co/kTuNjZG5Bi", 
        "created_at": "2014-06-24T03:49:21Z", 
        "id": "481282908070506496"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-24T04:03:08Z", 
        "id": "481286377251033088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \"Es casi imposible clasificarnos\"", 
        "created_at": "2014-06-24T04:03:30Z", 
        "id": "481286469399887872"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \"@WOWFAKTA: Pesepak bola, Cristiano Ronaldo, pernah menjadi donor sumsum tulang belakang untuk seorang anak penderita leukimia.\"", 
        "created_at": "2014-06-24T04:12:26Z", 
        "id": "481288717034737664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo saja bisa ditipu sama SBY, apalagi rakyatnya !", 
        "created_at": "2014-06-24T04:12:52Z", 
        "id": "481288825952432128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo paga 60,000 euros por la operaci\u00f3n de un ni\u00f1o y su corte de cabello es en honor al ni\u00f1o que tiene una cicatriz asi #Crack", 
        "created_at": "2014-06-24T04:13:03Z", 
        "id": "481288870688866306"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dibodohi SBY tentang Mangrove di Bali #BaliTolakReklamasi   http://t.co/qCLQCzb7fZ", 
        "created_at": "2014-06-24T04:17:14Z", 
        "id": "481289925518573569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God couldn't come down to play football so he sent Ronaldo to play! \u2764\u26bd\u2764", 
        "created_at": "2014-06-24T04:20:29Z", 
        "id": "481290741084196866"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano* \u201c@UberFacts: Christiano Ronaldo earned $44 million in 2013.\u201d", 
        "created_at": "2014-06-24T04:21:20Z", 
        "id": "481290956424347648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on purtgal come on ronaldo..", 
        "created_at": "2014-06-24T04:22:58Z", 
        "id": "481291367407034369"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _vbelo_499: Man Crush Monday? I think yes\udbb8\udf47 #Pepe #Valera #Nani #Ronaldo #thebaes \udbb8\udf27 #myteam \udbba\udf14\u2764\ufe0f http://t.co/wb1jMRsDKq", 
        "created_at": "2014-06-24T04:26:07Z", 
        "id": "481292158662873088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #soccer #followme \u26bd\ufe0f http://t.co/MscfXYzJtG", 
        "created_at": "2014-06-24T04:30:00Z", 
        "id": "481293134841004032"
    }, 
    {
        "text": "[Record] A responsabilidade de Cristiano Ronaldo http://t.co/zJvPIKPlW7 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-24T04:35:46Z", 
        "id": "481294589639147521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Humillando a la Seleccion Estadounidense @ussoccer https://t.co/487Od1r12g", 
        "created_at": "2014-06-24T04:40:38Z", 
        "id": "481295811771236352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano portugal vs ghana 3-0  \"ronaldo is the best\"", 
        "created_at": "2014-06-24T04:42:00Z", 
        "id": "481296155574169600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo humillando a los gringos !! ES UN CRACK https://t.co/CpjAbuuVbv", 
        "created_at": "2014-06-24T04:42:15Z", 
        "id": "481296219889999872"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T04:56:07Z", 
        "id": "481299708871442432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo #tolakreklamasibali http://t.co/ecbHbkSXWK", 
        "created_at": "2014-06-24T05:10:35Z", 
        "id": "481303352043929600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - 7 http://t.co/l8JAsnm5cX", 
        "created_at": "2014-06-24T05:12:01Z", 
        "id": "481303710820495361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-24T05:16:43Z", 
        "id": "481304894855340032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@WOWFAKTA: Pesepak bola, Cristiano Ronaldo, pernah menjadi donor sumsum tulang belakang untuk seorang anak penderita leukimia.\"", 
        "created_at": "2014-06-24T05:24:50Z", 
        "id": "481306937305206784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please make us proud...", 
        "created_at": "2014-06-24T05:25:05Z", 
        "id": "481306999380918272"
    }, 
    {
        "text": "Foto de b8aash: #CR7 #Cristiano #Ronaldo #Cristiano_Ronaldo #Cristiano7 #Cristiano_7 #Ronaldo7 #Ronaldo_7... http://t.co/T85IbQ3Axz", 
        "created_at": "2014-06-24T05:25:16Z", 
        "id": "481307043811561472"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ii.cristiano: #cristiano #cr7 #cool #realmadrid #ronaldo #halamdrid #handsome #instaphoto #instamoment... http://t.co/br54PSfKCW", 
        "created_at": "2014-06-24T05:25:35Z", 
        "id": "481307126586171392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  from egypt to cristiano ronaldo yes you can http://t.co/vudAgzPUFD", 
        "created_at": "2014-06-24T05:29:40Z", 
        "id": "481308154320666625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ERES LO MEJOR QUE LE PASO AL MUNDO, HACER TODO LO QUE HACES POR TUS FANS, ERES GRANDE RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-24T05:36:17Z", 
        "id": "481309818754306048"
    }, 
    {
        "text": "Foto de joryieduar: #cielobar # M\u00e9ridaVenezuela #Ronaldo http://t.co/K2WQcaO8H1", 
        "created_at": "2014-06-24T05:45:12Z", 
        "id": "481312061402923008"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-24T06:17:00Z", 
        "id": "481320064927281153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano . Isn't Cristiano Ronaldo the hottest person ever  . I love him.  So jealous that he is taken . http://t.co/uHUD4NPGsE", 
        "created_at": "2014-06-24T06:52:02Z", 
        "id": "481328882432606208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u201c@TeamRonaldoID: Info lebih lanjut tentang kedatangan Ronaldo yang dimanfaatkan SBY secara  di https://t.co/v6y43vLTvK\u201d", 
        "created_at": "2014-06-24T07:09:23Z", 
        "id": "481333247998054400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano\"@TeamRonaldoID: Info lebih lanjut tentang kedatangan Ronaldo yang dimanfaatkan SBY secara gak langsung https://t.co/AX8vDv5zsl\"", 
        "created_at": "2014-06-24T07:15:29Z", 
        "id": "481334782454792193"
    }, 
    {
        "text": "Foto de renatogaribaldi: Cristiano Ronaldo #CR #7 #fifa #worldcup #nike #2014 #CR7 http://t.co/snnnXN3n4m", 
        "created_at": "2014-06-24T07:20:48Z", 
        "id": "481336120664670208"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo devia estar calado, \u00e9 o capit\u00e3o da selec\u00e7\u00e3o, n\u00e3o soube respeitar a equipa. Devia perder a bra\u00e7adeira. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-24T07:31:07Z", 
        "id": "481338716800425986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cooles Bild Ronaldo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-06-24T07:48:52Z", 
        "id": "481343183109242880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/Ip51lGwXTt", 
        "created_at": "2014-06-24T07:50:49Z", 
        "id": "481343675281457152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/jEjwlVhpmy", 
        "created_at": "2014-06-24T07:51:05Z", 
        "id": "481343739320102912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/MCw38xTf1k", 
        "created_at": "2014-06-24T07:51:23Z", 
        "id": "481343818743422976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/dy7dlJq8ez", 
        "created_at": "2014-06-24T07:51:50Z", 
        "id": "481343931515666432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/8pB6QlaT8b", 
        "created_at": "2014-06-24T07:52:04Z", 
        "id": "481343989208326144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/PkIOIOjDCQ", 
        "created_at": "2014-06-24T07:52:25Z", 
        "id": "481344076793782272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" Seu Amor me Faz Forte , Seu Odio Me Faz Impar\u00e1vel \"  - Cristiano Ronaldo , Belas Palavras , Te Amo CR7 http://t.co/6cBcceXasw", 
        "created_at": "2014-06-24T07:52:36Z", 
        "id": "481344123753205760"
    }, 
    {
        "text": "Crucificaram o Ronaldo por dizer o que todos os portugueses pensam:\"A selec\u00e7\u00e3o \u00e9 uma cambada de coxos e lesionados!\"", 
        "created_at": "2014-06-24T07:52:55Z", 
        "id": "481344204497752064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  because of Ronaldo I an devoted to be like him in soccer . One day I will be called Cristiana Ronalda  . love ya .", 
        "created_at": "2014-06-24T07:53:34Z", 
        "id": "481344367056388096"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoStats: Respect to Ronaldo for his haircut. http://t.co/FusK2PBXSL", 
        "created_at": "2014-06-24T07:57:16Z", 
        "id": "481345295935361024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea mere\u00e7e o respeito de Todos pelas suas Atitudes , Por Ser Humilde , Eu Te Amo Cristiano Ronaldo &lt;3 http://t.co/EvjTO8lacB", 
        "created_at": "2014-06-24T08:02:00Z", 
        "id": "481346486463397888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea mere\u00e7e o respeito de Todos pelas suas Atitudes , Por Ser Humilde , Eu Te Amo Cristiano Ronaldo &lt;3 http://t.co/IZgxVqEmBg", 
        "created_at": "2014-06-24T08:02:21Z", 
        "id": "481346576632545280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea mere\u00e7e o respeito de Todos pelas suas Atitudes , Por Ser Humilde , Eu Te Amo Cristiano Ronaldo &lt;3 http://t.co/4YPz9uCasl", 
        "created_at": "2014-06-24T08:02:36Z", 
        "id": "481346639492567040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea mere\u00e7e o respeito de Todos pelas suas Atitudes , Por Ser Humilde , Eu Te Amo Cristiano Ronaldo &lt;3 http://t.co/9ZpTTiuMwI", 
        "created_at": "2014-06-24T08:02:52Z", 
        "id": "481346708463685632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea mere\u00e7e o respeito de Todos pelas suas Atitudes , Por Ser Humilde , Eu Te Amo Cristiano Ronaldo &lt;3 http://t.co/HK3yaRGYd3", 
        "created_at": "2014-06-24T08:03:05Z", 
        "id": "481346762456956928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea mere\u00e7e o respeito de Todos pelas suas Atitudes , Por Ser Humilde , Eu Te Amo Cristiano Ronaldo &lt;3 http://t.co/p0dGDpBeG6", 
        "created_at": "2014-06-24T08:03:27Z", 
        "id": "481346852819054592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea mere\u00e7e o respeito de Todos pelas suas Atitudes , Por Ser Humilde , Eu Te Amo Cristiano Ronaldo &lt;3 http://t.co/RRsyCR51a4", 
        "created_at": "2014-06-24T08:03:41Z", 
        "id": "481346913074434048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea mere\u00e7e o respeito de Todos pelas suas Atitudes , Por Ser Humilde , Eu Te Amo Cristiano Ronaldo &lt;3 http://t.co/ieiuK75qjE", 
        "created_at": "2014-06-24T08:04:12Z", 
        "id": "481347042309332992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea mere\u00e7e o respeito de Todos pelas suas Atitudes , Por Ser Humilde , Eu Te Amo Cristiano Ronaldo &lt;3 http://t.co/h8gueJFDfr", 
        "created_at": "2014-06-24T08:04:23Z", 
        "id": "481347087809142784"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T08:09:18Z", 
        "id": "481348323652431872"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  Cristiano Ronaldo\u00a0Hairstyle Is Tribute to Boy with Brain Condition....\u00a0 You are really a\u2026 http://t.co/kplJC3IUcs", 
        "created_at": "2014-06-24T08:14:23Z", 
        "id": "481349605729107968"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo a queimar treinadores desde 2008", 
        "created_at": "2014-06-24T08:26:05Z", 
        "id": "481352550864912384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #soccer #sports #football #futbol #howto  https://t.co/a2fZTSJnZW", 
        "created_at": "2014-06-24T08:36:16Z", 
        "id": "481355112666116096"
    }, 
    {
        "text": "Diogo Morgado vai actuar no Game Of Thrones, membro dos One Direction compra 40% do Sporting, penteado de Ronaldo \u00e9 em homenagem a um mi\u00fa...", 
        "created_at": "2014-06-24T08:42:31Z", 
        "id": "481356683571384320"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo resolve! (Excepto na selec\u00e7\u00e3o) http://t.co/cdbOt87FLr", 
        "created_at": "2014-06-24T08:47:34Z", 
        "id": "481357954000912384"
    }, 
    {
        "text": "Hoje vou ao Facebook e tenho uma noticia a confirmar o penteado do Ronaldo e outra a dizer que o puto ainda nem foi operado. em que ficamos?", 
        "created_at": "2014-06-24T08:47:35Z", 
        "id": "481357959621263360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, ayn\u0131 zamanda 85.000$ tutar\u0131ndaki ameliyat masraf\u0131n\u0131da kar\u015f\u0131lad\u0131. Seni bu y\u00fczden \u00e7ok seviyoruz...  http://t.co/T9HYd5z6NH", 
        "created_at": "2014-06-24T08:52:31Z", 
        "id": "481359201466580992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7FOOLED. http://t.co/ukIw9TleFP", 
        "created_at": "2014-06-24T08:55:24Z", 
        "id": "481359926661365760"
    }, 
    {
        "text": "O cartoon do dia do SAPO Desporto aborda a humildade de Cristiano Ronaldo.... http://t.co/DShX3z1jDs", 
        "created_at": "2014-06-24T09:07:25Z", 
        "id": "481362952537538560"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] O 'Gigante Imaturo' da NBA que apoia Ronaldo http://t.co/lpGIkJX22h", 
        "created_at": "2014-06-24T09:09:42Z", 
        "id": "481363527404228608"
    }, 
    {
        "text": "An\u00e1lise perfeita do Cristiano Ronaldo \u00e0 real qualidade da sele\u00e7\u00e3o de #POR. http://t.co/KlJAmPZjo2", 
        "created_at": "2014-06-24T09:14:34Z", 
        "id": "481364749708718080"
    }, 
    {
        "text": "RT @aquilespinto: An\u00e1lise perfeita do Cristiano Ronaldo \u00e0 real qualidade da sele\u00e7\u00e3o de #POR. http://t.co/KlJAmPZjo2", 
        "created_at": "2014-06-24T09:15:32Z", 
        "id": "481364992286273536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  adams\u0131n ronaldo http://t.co/74WmBxwlGc", 
        "created_at": "2014-06-24T09:17:24Z", 
        "id": "481365465017901056"
    }, 
    {
        "text": "Messi's younger than Ronaldo? I shouldnt be surprised since hes on his late twenties but Messi just looks sooo old :O", 
        "created_at": "2014-06-24T09:17:50Z", 
        "id": "481365571599360000"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-24T09:19:06Z", 
        "id": "481365892308406272"
    }, 
    {
        "text": "@WhatTheFFacts Ronaldo has never been expelled from school or thrown a chair to a teacher. Get your facts straight and don't make them up!", 
        "created_at": "2014-06-24T09:23:25Z", 
        "id": "481366976548577280"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoronaldo_thebest_: Cristiano Ronaldo | World Cup | USA vs POR 2-2 \udbba\udf0e\udbb8\udf3a | 21 June,2014 |... http://t.co/J7SVwlYcDa", 
        "created_at": "2014-06-24T09:28:24Z", 
        "id": "481368230716780544"
    }, 
    {
        "text": "Foto de realmadridlover8: good luck \u2665 #realmadrid #Cristiano #irinashayk #ronaldo #nike #cr7 #worldcup2014... http://t.co/wFQ201JGBK", 
        "created_at": "2014-06-24T09:28:41Z", 
        "id": "481368302296784896"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo passa-se e diz asneiras depois do livre contra os EUA | Portugal 10G http://t.co/M3dykLDECx", 
        "created_at": "2014-06-24T09:39:41Z", 
        "id": "481371072323788802"
    }, 
    {
        "text": "RT @djar1997: para mim o Ronaldo continua a ser o melhor e sempre ser\u00e1", 
        "created_at": "2014-06-24T09:43:03Z", 
        "id": "481371919259025408"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T09:47:44Z", 
        "id": "481373098332418048"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo was \"100%\" + sad not to be usual \"110%\" at start of WC14. Now says he's been less than 100% all along #Percentages #POR", 
        "created_at": "2014-06-24T09:51:09Z", 
        "id": "481373957455884288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bem-vindo ao oh cristiano ronaldo Eu amoEu sonho do Egito voce seguiu mensagem me dizer-te bem-vindo adham  atakzna amigo", 
        "created_at": "2014-06-24T09:52:56Z", 
        "id": "481374406934274048"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO paga cirurgia e corta cabelo em homenagem http://t.co/ivSKFllBTG via @JornalQ.com", 
        "created_at": "2014-06-24T09:57:31Z", 
        "id": "481375558429704192"
    }, 
    {
        "text": "RT @aquilespinto: An\u00e1lise perfeita do Cristiano Ronaldo \u00e0 real qualidade da sele\u00e7\u00e3o de #POR. http://t.co/KlJAmPZjo2", 
        "created_at": "2014-06-24T09:58:02Z", 
        "id": "481375688709386240"
    }, 
    {
        "text": "Queridas Manh\u00e3s Os nossos rep\u00f3rteres foram ao Brasil e descobriram que Cristiano Ronaldo namora com a Dona... http://t.co/aq1591zihp", 
        "created_at": "2014-06-24T10:00:09Z", 
        "id": "481376222518460416"
    }, 
    {
        "text": "@SafaaDib Se fores a ver, os melhores jogadores nos \u00faltimos anos (Messi, Ronaldo) jogam em grandes equipas.", 
        "created_at": "2014-06-24T10:01:28Z", 
        "id": "481376552815710210"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo como voc\u00ea trata os outros jogadores", 
        "created_at": "2014-06-24T10:19:29Z", 
        "id": "481381086317264896"
    }, 
    {
        "text": "Foto de benf2k13: Ronaldo got this hair to replica a childs scar on his head after brain surgery say what you... http://t.co/uSqiRVx4SE", 
        "created_at": "2014-06-24T10:26:17Z", 
        "id": "481382799157755904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1, como vai voc\u00ea e voc\u00ea \u00e9 o verdadeiro ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-24T10:33:18Z", 
        "id": "481384566406795264"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: Queridas Manh\u00e3s Os nossos rep\u00f3rteres foram ao Brasil e descobriram que Cristiano Ronaldo namora com a Dona... http://t.co/aq\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T10:38:00Z", 
        "id": "481385748739162112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo. i want look your skill in batlle with ghana.. because im fans you are.", 
        "created_at": "2014-06-24T10:38:53Z", 
        "id": "481385970919436288"
    }, 
    {
        "text": "RT @aanaelinda: A culpa de Portugal estar assim \u00e9 do BES. Em vez de mandarem o Ronaldo mandaram a Dona In\u00e9rcia", 
        "created_at": "2014-06-24T10:41:56Z", 
        "id": "481386738167078912"
    }, 
    {
        "text": "Mas afinal quantos golos j\u00e1 marcou o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-24T10:42:28Z", 
        "id": "481386869486530560"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m diga ao Ronaldo que n\u00e3o est\u00e1 a fazer-nos favor nenhum no Mundial. Se queria ter ficado em casa, campe\u00e3o europeu, que ficasse.", 
        "created_at": "2014-06-24T10:42:57Z", 
        "id": "481386991129743361"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T10:44:03Z", 
        "id": "481387271384346624"
    }, 
    {
        "text": "RT @aanaelinda: A culpa de Portugal estar assim \u00e9 do BES. Em vez de mandarem o Ronaldo mandaram a Dona In\u00e9rcia", 
        "created_at": "2014-06-24T10:44:29Z", 
        "id": "481387379631341568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vc vaai vir a Brasilia.. mais n\u00e3o consegui formas de tentar aproximar - se de tu Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-24T10:46:44Z", 
        "id": "481387946185347073"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o cortou o cabelo para ajudar crian\u00e7a http://t.co/zuSOejhlip", 
        "created_at": "2014-06-24T10:47:22Z", 
        "id": "481388102976430080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano J\u00e1 que vai esta tao perto e n\u00e3o irei falar contigo nem ver o Melhor do Mundo me responda aqui por favor Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-24T10:47:28Z", 
        "id": "481388130214633472"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaogoliveira: Algu\u00e9m diga ao Ronaldo que n\u00e3o est\u00e1 a fazer-nos favor nenhum no Mundial. Se queria ter ficado em casa, campe\u00e3o europeu, \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T10:49:18Z", 
        "id": "481388591676149760"
    }, 
    {
        "text": "#Cristiano Ronaldo: \"Para mim era f\u00e1cil, bastava n\u00e3o vir ao #Mundial e tinha terminado a \u00e9poca com t\u00edtulo de... http://t.co/Tb9vQQevgv", 
        "created_at": "2014-06-24T10:50:31Z", 
        "id": "481388898971811840"
    }, 
    {
        "text": "AHAHAH posso criticar o Ronaldo ? Ou vou ser apedrejado ?", 
        "created_at": "2014-06-24T10:53:53Z", 
        "id": "481389743192932352"
    }, 
    {
        "text": "O Puto ainda n\u00e3o foi operado. Logo n\u00e3o tem cicatrizes. E o Ronaldo com todo o dinheiro dele s\u00f3 vai pagar parte da opera\u00e7\u00e3o. #lol", 
        "created_at": "2014-06-24T10:54:42Z", 
        "id": "481389949196206080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Her davranisinin bir anlami var...  Thank you idol !! http://t.co/WoKGQxwhcU", 
        "created_at": "2014-06-24T10:55:55Z", 
        "id": "481390256122789888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr Ronaldo can i have a talk to you?", 
        "created_at": "2014-06-24T10:58:11Z", 
        "id": "481390827533398016"
    }, 
    {
        "text": "Defensores do Deus Ronaldo onde andam ?", 
        "created_at": "2014-06-24T10:59:00Z", 
        "id": "481391031234351104"
    }, 
    {
        "text": "@ajpamaral @sem_faro @bancadadeleao todos os Sportinguistas defendem o Ronaldo com! A discussao possivel termina logo \u00e0 partida. :)", 
        "created_at": "2014-06-24T10:59:10Z", 
        "id": "481391072728588288"
    }, 
    {
        "text": "@12Landim Vi no Correio da Manh\u00e3. Se se preocupassem em defender causas importantes em vez das azeitices do menino Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-24T11:01:04Z", 
        "id": "481391554066915329"
    }, 
    {
        "text": "E ainda est\u00e3o a falar do cabelo do Ronaldo... Dass.", 
        "created_at": "2014-06-24T11:01:28Z", 
        "id": "481391651261546497"
    }, 
    {
        "text": "Mas j\u00e1 n\u00e3o chega de falarem do penteado do Ronaldo, \u00e9 que j\u00e1 irrita", 
        "created_at": "2014-06-24T11:01:44Z", 
        "id": "481391720148795392"
    }, 
    {
        "text": "RT @dianarbs: E ainda est\u00e3o a falar do cabelo do Ronaldo... Dass.", 
        "created_at": "2014-06-24T11:04:41Z", 
        "id": "481392460963532800"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o cortou o cabelo para ajudar crian\u00e7a.. ouviram pseudo jornalistas? canervos http://t.co/SunIoImlmA via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-24T11:05:00Z", 
        "id": "481392542206787585"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo um dia vier a apoiar um transsexual s\u00f3 um corte cabelo n\u00e3o vai chegar.", 
        "created_at": "2014-06-24T11:07:44Z", 
        "id": "481393227782955008"
    }, 
    {
        "text": "\ud83d\ude25 RT@JornalNoticias: Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave http://t.co/fLaN2KEEFR Ler http://t.co/7LQjXgEMhm", 
        "created_at": "2014-06-24T11:12:25Z", 
        "id": "481394409838481408"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave http://t.co/TT6wYZtutE Ler http://t.co/oGvqVwFJXt", 
        "created_at": "2014-06-24T11:12:35Z", 
        "id": "481394450481291264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. 2049 ronaldo. \ud83d\ude18 http://t.co/Bof3xYKvzE", 
        "created_at": "2014-06-24T11:13:02Z", 
        "id": "481394562053992448"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: O novo penteado do Ronaldo \u00e9 apenas uma Homenagem ao Azeite http://t.co/KWTZVwjYph", 
        "created_at": "2014-06-24T11:14:09Z", 
        "id": "481394842556444672"
    }, 
    {
        "text": "Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave-&gt;seus m\u00e1s l\u00ednguas. o CR7 apoia muitas causas perdidas, como a Selec\u00e7\u00e3o Nacional.", 
        "created_at": "2014-06-24T11:14:47Z", 
        "id": "481395004347547648"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo antes do Mundial, este \u00e9 o ano de Portugal, depois de 2 jogos, nunca pensei ganhar o Mundial!!! Idolo sim, lider nunca!!!", 
        "created_at": "2014-06-24T11:16:00Z", 
        "id": "481395309353136129"
    }, 
    {
        "text": "RT @os_comediantes: Ronaldo mal a lembrar q uma selec\u00e7\u00e3o c\\ele em m\u00e1 forma e s\\Pepe e Coentr\u00e3o n ia longe. Mal pq faltou a refer\u00eancia \u00e0 m\u00e1 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T11:16:05Z", 
        "id": "481395329183789057"
    }, 
    {
        "text": "Desde o caso Queiros que o digo, Ronaldo pode ter tudo, menos capacidade de lideran\u00e7a e mostra mais uma vez isso.", 
        "created_at": "2014-06-24T11:16:48Z", 
        "id": "481395513473114113"
    }, 
    {
        "text": "Estou aqui disse Ronaldo no Playoff, e na qualifica\u00e7ao onde esteve e neste Mundial onde esta?", 
        "created_at": "2014-06-24T11:17:30Z", 
        "id": "481395689281552384"
    }, 
    {
        "text": "Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave http://t.co/DsWhL8zJfZ", 
        "created_at": "2014-06-24T11:18:34Z", 
        "id": "481395955212623872"
    }, 
    {
        "text": "Se n\u00e3o fosses o penteado do Ronaldo pod\u00edamos ser campe\u00f5es", 
        "created_at": "2014-06-24T11:19:27Z", 
        "id": "481396177444024320"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Se n\u00e3o fosses o penteado do Ronaldo pod\u00edamos ser campe\u00f5es", 
        "created_at": "2014-06-24T11:20:03Z", 
        "id": "481396328623517697"
    }, 
    {
        "text": "Se n\u00e3o fosse o penteado do Ronaldo pod\u00edamos vencer o mundial - se fossem catar piolhos com o olho do rabo", 
        "created_at": "2014-06-24T11:20:29Z", 
        "id": "481396439005024256"
    }, 
    {
        "text": "Um grande texto do Jos\u00e9 Ribeiro:.: Ronaldo e o valor da Sele\u00e7\u00e3o - Notas do dia - Jornal Record :.: http://t.co/PtU2b7SAwH", 
        "created_at": "2014-06-24T11:21:25Z", 
        "id": "481396671390040065"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Afinal, Ronaldo n\u00e3o cortou cabelo para ajudar crian\u00e7a http://t.co/Uj3Bot4njN", 
        "created_at": "2014-06-24T11:21:44Z", 
        "id": "481396754445647872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Thin_Buu: N\u00e3o critiquem o Ronaldo por nunca ter imaginado ganhar um mundial. Quando o rapaz tinha os dentes podres tamb\u00e9m n\u00e3o imaginava\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T11:21:47Z", 
        "id": "481396765942628352"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave http://t.co/TT6wYZtutE Ler http://t.co/oGvqVwFJXt", 
        "created_at": "2014-06-24T11:22:07Z", 
        "id": "481396849505751040"
    }, 
    {
        "text": "Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave http://t.co/W7JBZR5z28", 
        "created_at": "2014-06-24T11:24:08Z", 
        "id": "481397356168880128"
    }, 
    {
        "text": "Tweet sobre o cabelo do Ronaldo. J\u00e1 est\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-24T11:24:32Z", 
        "id": "481397456140505088"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: Se n\u00e3o fosse o penteado do Ronaldo pod\u00edamos vencer o mundial - se fossem catar piolhos com o olho do rabo", 
        "created_at": "2014-06-24T11:25:10Z", 
        "id": "481397615687634945"
    }, 
    {
        "text": "Portugal n\u00e3o merece ter um Ronaldo, merecia era ter uma selec\u00e7\u00e3o com 11 Andr\u00e9s Almeidas.", 
        "created_at": "2014-06-24T11:25:45Z", 
        "id": "481397763176169472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Thin_Buu: N\u00e3o critiquem o Ronaldo por nunca ter imaginado ganhar um mundial. Quando o rapaz tinha os dentes podres tamb\u00e9m n\u00e3o imaginava\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T11:27:18Z", 
        "id": "481398151916822528"
    }, 
    {
        "text": "Foto de oguzhanugurr: Ronaldo ABD ma\u00e7\u0131na bu sa\u00e7 tra\u015f\u0131yla \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131. Herkes yeni tarz oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyordu fakat... http://t.co/dAZCXuWpQR", 
        "created_at": "2014-06-24T11:28:44Z", 
        "id": "481398516384665600"
    }, 
    {
        "text": "\u00abPenteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave\u00bb aiaaaaaaaaaaa beef", 
        "created_at": "2014-06-24T11:29:42Z", 
        "id": "481398757381382144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo i am your big fan ............... i am very impressed of your,s skills .... as whole u r 2nd but in my eyes u r 1st", 
        "created_at": "2014-06-24T11:32:17Z", 
        "id": "481399409205587968"
    }, 
    {
        "text": "Ups afinal a not\u00edcia s\u00f3 vem dizer quilo que eu supeitava, Ronaldo n\u00e3o cortou o cabelo para homenagear o puto. http://t.co/cgkpR7Zhnm", 
        "created_at": "2014-06-24T11:34:57Z", 
        "id": "481400080583626752"
    }, 
    {
        "text": "Morra a p\u00e1tria RT @dntwit: #ntv Ronaldo n\u00e3o cortou o cabelo para ajudar crian\u00e7a http://t.co/K1MfL4GFGH", 
        "created_at": "2014-06-24T11:35:27Z", 
        "id": "481400204500172800"
    }, 
    {
        "text": "@12Landim tens de perceber a magnitude dos actos do Ronaldo e do Messi. Seja bom ou mau, \u00e9 sempre not\u00edcia...", 
        "created_at": "2014-06-24T11:36:11Z", 
        "id": "481400390261682176"
    }, 
    {
        "text": "Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave http://t.co/dudKykiPGS Ler http://t.co/Hj6M4l00Pn", 
        "created_at": "2014-06-24T11:36:50Z", 
        "id": "481400553050607616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  He cut his hair to support a child's fight with cancer   #worldcup #portugal #ronaldo #respect http://t.co/zV7MUMkloi", 
        "created_at": "2014-06-24T11:38:42Z", 
        "id": "481401021101780992"
    }, 
    {
        "text": "RT @msnn: M\u00e3e desmente que corte de cabelo de Ronaldo seja em homenagem ao filho  - http://t.co/QmhNld6ToR", 
        "created_at": "2014-06-24T11:50:17Z", 
        "id": "481403938588352512"
    }, 
    {
        "text": "Afinal era s\u00f3 porque era \"\"\"bonito\"\"\" :: Ronaldo n\u00e3o cortou o cabelo para ajudar crian\u00e7a http://t.co/XmBNjctCsn via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-24T11:51:06Z", 
        "id": "481404143983030273"
    }, 
    {
        "text": "mas wtv...o que interessa o que o ronaldo faz ao cabelo ou ao nariz ou ao crl! eu so quero \u00e9 saber do q ele joga dentro das 4 linhas! #LT", 
        "created_at": "2014-06-24T11:52:02Z", 
        "id": "481404379929804800"
    }, 
    {
        "text": "Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave http://t.co/p3yg7s8zUj via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-24T11:57:42Z", 
        "id": "481405802670878721"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootFact: Ronaldo. http://t.co/H0YbLPBGwk", 
        "created_at": "2014-06-24T12:00:30Z", 
        "id": "481406508597788672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano beyin ameliyat\u0131 olan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocu\u011fun masraflar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131layav sa\u00e7 \u015feklini ameliyat izi yapan adam\u0131n dibisin Ronaldo !! #POR", 
        "created_at": "2014-06-24T12:06:01Z", 
        "id": "481407896564277248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo nbr abi", 
        "created_at": "2014-06-24T12:07:17Z", 
        "id": "481408215192985600"
    }, 
    {
        "text": "o que disse o Ronaldo q tanto chateaou os comentadores?", 
        "created_at": "2014-06-24T12:11:23Z", 
        "id": "481409247532818432"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP ando muito triste; porque a nossa sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 a ter sussesso esperado est\u00e1 muita gente \u00e1 espera do ronaldo ele n\u00e3o pode", 
        "created_at": "2014-06-24T12:12:04Z", 
        "id": "481409419969064960"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheAndrez: Feed do face  -o ronaldo \u00e9 o melhor do mundo pq fez um corte de cabelo  -uma gaja esquisita comprou uma cena na primark", 
        "created_at": "2014-06-24T12:14:26Z", 
        "id": "481410014696189952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T12:18:30Z", 
        "id": "481411037653393408"
    }, 
    {
        "text": "Eu punha o Ronaldo s\u00f3 na segunda parte. Sou maluco?", 
        "created_at": "2014-06-24T12:22:59Z", 
        "id": "481412166567096320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I believe in you Cristiano  Because you are Ronaldo  \ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-24T12:23:30Z", 
        "id": "481412297437356034"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-24T12:25:00Z", 
        "id": "481412673457094656"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Eu punha o Ronaldo s\u00f3 na segunda parte. Sou maluco?", 
        "created_at": "2014-06-24T12:25:18Z", 
        "id": "481412751886385152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"YES WE CAN!!!!\" #Yes #We #Can #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #HalaMadrid #For\u00e7aPortugal\u2026 http://t.co/FGvTjkD6hs", 
        "created_at": "2014-06-24T12:25:31Z", 
        "id": "481412804662931458"
    }, 
    {
        "text": "the best football player in the world everyone http://t.co/rMzevvegQV Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T12:25:36Z", 
        "id": "481412827627159552"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: Queridas Manh\u00e3s Os nossos rep\u00f3rteres foram ao Brasil e descobriram que Cristiano Ronaldo namora com a Dona... http://t.co/aq\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T12:30:27Z", 
        "id": "481414045246181376"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManCanddyPics: Ronaldo is the sexiest football player ever http://t.co/O0ULs4KzUZ", 
        "created_at": "2014-06-24T12:30:41Z", 
        "id": "481414103941259264"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo: Afinal o novo corte de cabelo n\u00e3o \u00e9 uma homenagem a menino doente: A m\u00e3e de ... http://t.co/2kkXKVjg0w", 
        "created_at": "2014-06-24T12:30:44Z", 
        "id": "481414118851637249"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: \"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\", confessa Cristiano Ronaldo.  O que acha desta afirma\u00e7\u00e3o?... http://t.co/xuEr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T12:30:47Z", 
        "id": "481414130222759936"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManCanddyPics: Ronaldo is the sexiest football player ever http://t.co/O0ULs4KzUZ", 
        "created_at": "2014-06-24T12:31:12Z", 
        "id": "481414232878379008"
    }, 
    {
        "text": "@lilianappinto sobre o penteado do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T12:35:34Z", 
        "id": "481415333170151424"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo should shut up and Mourinho has no class at all.", 
        "created_at": "2014-06-24T12:37:33Z", 
        "id": "481415834775343104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-24T12:42:25Z", 
        "id": "481417057968218112"
    }, 
    {
        "text": "Ah e tal e coiso e o Cristiano Ronaldo \u00e9 um fofinho. Bullshits. O corte de cabelo dele \u00e9 um merda na mesma. http://t.co/qfyamLiuCH", 
        "created_at": "2014-06-24T12:42:34Z", 
        "id": "481417093603401728"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o cortou o cabelo para ajudar crian\u00e7a - dn - DN http://t.co/K3PQ4p0Dpt", 
        "created_at": "2014-06-24T12:43:26Z", 
        "id": "481417313938190336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-24T12:46:40Z", 
        "id": "481418128463642624"
    }, 
    {
        "text": "RT @sophiaqualquer: nao estava nada a espera da noticia de que o corte de cabelo do ronaldo nada tinha a ver com solidariedade. um choque.", 
        "created_at": "2014-06-24T12:50:55Z", 
        "id": "481419197030092800"
    }, 
    {
        "text": "Futebol como o do Ronaldo, na ponta dos dedos... dos p\u00e9s... dos dedos https://t.co/604YgQrOc1", 
        "created_at": "2014-06-24T12:53:58Z", 
        "id": "481419966181568513"
    }, 
    {
        "text": "Futebol como o do Ronaldo, na ponta dos dedos... dos p\u00e9s... dos dedos https://t.co/604YgQrOc1", 
        "created_at": "2014-06-24T12:54:48Z", 
        "id": "481420175775125504"
    }, 
    {
        "text": "Nao percebo pq tanto escandalo por causa do cabelo do ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-24T12:55:13Z", 
        "id": "481420279718375424"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo dos dedos: http://t.co/p3Z8CkYtfj via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-24T12:55:23Z", 
        "id": "481420320444653569"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano go ronaldo cant you bring portugal to champion  good luck", 
        "created_at": "2014-06-24T12:57:06Z", 
        "id": "481420752852631552"
    }, 
    {
        "text": "CARROS, RONALDO, FUTEBOL, TREMO\u00c7OS, ALCOOL", 
        "created_at": "2014-06-24T12:57:56Z", 
        "id": "481420962630754304"
    }, 
    {
        "text": "@sophiaqualquer o desejo de dizer mal \u00e9 t\u00e3o grande que acreditam sempre no negativo. At\u00e9 h\u00e1 v\u00eddeos da m\u00e3e a agradecer ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-24T12:58:16Z", 
        "id": "481421047854800896"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-24T12:59:26Z", 
        "id": "481421338713010176"
    }, 
    {
        "text": "@rcb80 a senhora diz que est\u00e1 mt grata ao Ronaldo por se disponibilizar a pagar a opera\u00e7\u00e3o que ainda n foi necess\u00e1ria @sophiaqualquer @37227", 
        "created_at": "2014-06-24T13:00:40Z", 
        "id": "481421651662606336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-24T13:01:14Z", 
        "id": "481421793589485568"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo dos dedos: http://t.co/p3Z8CkYtfj via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-24T13:06:00Z", 
        "id": "481422991549804544"
    }, 
    {
        "text": "@VelhoEstilo de tudo o que escrevem acerca de Ronaldo e tudo o que ele faz", 
        "created_at": "2014-06-24T13:07:19Z", 
        "id": "481423324166504448"
    }, 
    {
        "text": "agora que dizem que afinal a cena no cabelo do ronaldo n\u00e3o \u00e9 da cicatriz do beb\u00e9", 
        "created_at": "2014-06-24T13:08:05Z", 
        "id": "481423515900739584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is definitely someone to look up to and idolise.", 
        "created_at": "2014-06-24T13:10:42Z", 
        "id": "481424175023017984"
    }, 
    {
        "text": "@Amartins23 o problema n\u00e3o est\u00e1 no Ronaldo. O problema est\u00e1 nos borregos que leram algo nas redes sociais relativamente ao penteado", 
        "created_at": "2014-06-24T13:10:56Z", 
        "id": "481424235303534592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SEgue Ronaldo 7 ?", 
        "created_at": "2014-06-24T13:11:25Z", 
        "id": "481424353918476291"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-24T13:13:19Z", 
        "id": "481424833776218112"
    }, 
    {
        "text": "RT @catarinap19: agora que dizem que afinal a cena no cabelo do ronaldo n\u00e3o \u00e9 da cicatriz do beb\u00e9", 
        "created_at": "2014-06-24T13:13:25Z", 
        "id": "481424860410032128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brendan_Dunlop: My dude knows what's up RT @DesaiDevang: Why Cristiano Ronaldo should be cherished, not loathed. http://t.co/DVtzVqXIi7", 
        "created_at": "2014-06-24T13:14:38Z", 
        "id": "481425165109051392"
    }, 
    {
        "text": "A Dona In\u00e9rcia contagiou o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T13:16:28Z", 
        "id": "481425626365452288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@SocialRMadrid: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/m6lHzLfT3f\"", 
        "created_at": "2014-06-24T13:16:37Z", 
        "id": "481425664734539776"
    }, 
    {
        "text": "PENTEADO DE CRISTIANO RONALDO N\u00c3O \u00c9 TRIBUTO  O Eurosport revelou que o corte em zigue-zague de Ronaldo tinha sido... http://t.co/5CWQHoau6Z", 
        "created_at": "2014-06-24T13:17:16Z", 
        "id": "481425829151657984"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"Perguntem ao Paulo Bento\", disse Cristiano Ronaldo  http://t.co/uCPRoZLlqV via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-24T13:17:27Z", 
        "id": "481425873879707648"
    }, 
    {
        "text": "Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave http://t.co/thLzCsqdii via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-24T13:17:34Z", 
        "id": "481425903977631745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Schoffenhausen: A Dona In\u00e9rcia contagiou o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T13:18:17Z", 
        "id": "481426083943043072"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Maradona desculpa Ronaldo com o calor http://t.co/RmZiNss59X #desporto", 
        "created_at": "2014-06-24T13:18:42Z", 
        "id": "481426186770214912"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T13:19:06Z", 
        "id": "481426291120668672"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Lateral do Gana n\u00e3o tem medo de Cristiano Ronaldo http://t.co/2rsnL5V4Cn #desporto", 
        "created_at": "2014-06-24T13:19:18Z", 
        "id": "481426337886793728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo can you say something we are worried about you.. :( \u2665\u2665\u2665..", 
        "created_at": "2014-06-24T13:19:32Z", 
        "id": "481426399635337216"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-24T13:21:35Z", 
        "id": "481426913253404672"
    }, 
    {
        "text": "@gottahavemybite I hope Ronaldo pulls through!!!", 
        "created_at": "2014-06-24T13:24:44Z", 
        "id": "481427706899222528"
    }, 
    {
        "text": "RT @myboycrush: Ronaldo &amp; Beckham http://t.co/hdOWhlVr2N", 
        "created_at": "2014-06-24T13:25:03Z", 
        "id": "481427785626689536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo I'm abdo and I live in algerie and Did you send me a friend request on the social networking  site Facebook", 
        "created_at": "2014-06-24T13:28:38Z", 
        "id": "481428686550601728"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Maradona desculpa Ronaldo com o calor http://t.co/yfHjRB60tM  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-24T13:32:18Z", 
        "id": "481429610085642240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Newsweek: The brilliance of Ronaldo and the heart-stopping thrill of stoppage time: http://t.co/KThbIOMCun http://t.co/mpuz52gtVQ", 
        "created_at": "2014-06-24T13:33:36Z", 
        "id": "481429937656963072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ,@selecaoportugal  SERIA SONHO DE GAROTO, ENTREGAR O QUADRO DE CRISTIANO RONALDO !! EU ACREDITO ISSO !!!!! http://t.co/bPj7kTUaI9", 
        "created_at": "2014-06-24T13:34:22Z", 
        "id": "481430132922802176"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo dos dedos: http://t.co/p3Z8CkYtfj via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-24T13:36:34Z", 
        "id": "481430684268253184"
    }, 
    {
        "text": "Os treinos da Selec\u00e7\u00e3o mais parecem um Mega-Picnic do Continente, onde o Ronaldo \u00e9 faz de Tony Carreira. #CircoTotal #FPF", 
        "created_at": "2014-06-24T13:37:17Z", 
        "id": "481430866829520896"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheAndrez: Feed do face  -o ronaldo \u00e9 o melhor do mundo pq fez um corte de cabelo  -uma gaja esquisita comprou uma cena na primark", 
        "created_at": "2014-06-24T13:38:01Z", 
        "id": "481431051534073856"
    }, 
    {
        "text": "Os treinos da Selec\u00e7\u00e3o mais parecem um Mega-Picnic do Continente, onde o Ronaldo faz de Tony Carreira. #FPF #CircoTotal", 
        "created_at": "2014-06-24T13:38:21Z", 
        "id": "481431135374028800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\ude48 -&gt;\ud83d\ude49-&gt;Ronaldo -&gt;\ud83d\ude4a\u2665     My heart was touched by the way he tried so hard.", 
        "created_at": "2014-06-24T13:42:40Z", 
        "id": "481432221174099968"
    }, 
    {
        "text": "RT @eliane_priietto: Temos que reconhecer que o Neymar t\u00e1 salvando o Brasil e jogando muito mais que o Messi e Cristiano Ronaldo juntos nes\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T13:43:28Z", 
        "id": "481432421959995392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Newsweek: The brilliance of Ronaldo and the heart-stopping thrill of stoppage time: http://t.co/KThbIOMCun http://t.co/mpuz52gtVQ", 
        "created_at": "2014-06-24T13:44:15Z", 
        "id": "481432616777023488"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T13:45:10Z", 
        "id": "481432847711215618"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u26bd\ud83d\udc9c http://t.co/imY0YX0NHl", 
        "created_at": "2014-06-24T13:47:04Z", 
        "id": "481433326519980033"
    }, 
    {
        "text": "RT @wtfze: Ronaldo, depois de sairem as notas dos exames achas que os meus pais v\u00e3o ficar chateados? http://t.co/XShkYV0rwg", 
        "created_at": "2014-06-24T13:48:53Z", 
        "id": "481433782197964800"
    }, 
    {
        "text": "Foto de i_love_you_cristiano_ronaldo: #brazil #fifa #madrid #cristiano ronaldo #Spain#real http://t.co/cIa8Pgn5s0", 
        "created_at": "2014-06-24T13:49:31Z", 
        "id": "481433945524166656"
    }, 
    {
        "text": "Foto de i_love_you_cristiano_ronaldo: #brazil #fifa #madrid #cristiano ronaldo #Spain#real http://t.co/tXOCB6OJhT", 
        "created_at": "2014-06-24T13:49:44Z", 
        "id": "481433996669509632"
    }, 
    {
        "text": "Foto de i_love_you_cristiano_ronaldo: #brazil #fifa #madrid #cristiano ronaldo #Spain#real http://t.co/1qGfOHKicD", 
        "created_at": "2014-06-24T13:49:52Z", 
        "id": "481434031666774016"
    }, 
    {
        "text": "Foto de i_love_you_cristiano_ronaldo: #brazil #fifa #madrid #cristiano ronaldo #Spain#real http://t.co/yHSA6Ofx8Q", 
        "created_at": "2014-06-24T13:50:04Z", 
        "id": "481434081964855296"
    }, 
    {
        "text": "RT @wtfze: Ronaldo, depois de sairem as notas dos exames achas que os meus pais v\u00e3o ficar chateados? http://t.co/XShkYV0rwg", 
        "created_at": "2014-06-24T13:50:07Z", 
        "id": "481434094950428672"
    }, 
    {
        "text": "Foto de i_love_you_cristiano_ronaldo: #brazil #fifa #madrid #cristiano ronaldo #Spain#real http://t.co/QZDRyUmTdo", 
        "created_at": "2014-06-24T13:50:08Z", 
        "id": "481434097295060992"
    }, 
    {
        "text": "RT @wtfze: Ronaldo, depois de sairem as notas dos exames achas que os meus pais v\u00e3o ficar chateados? http://t.co/XShkYV0rwg", 
        "created_at": "2014-06-24T13:50:08Z", 
        "id": "481434100700827648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T13:50:31Z", 
        "id": "481434195504680960"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T13:50:37Z", 
        "id": "481434220460773376"
    }, 
    {
        "text": "Lateral do Gana n\u00e3o tem medo de Cristiano Ronaldo http://t.co/0lGSGr8U57", 
        "created_at": "2014-06-24T13:51:18Z", 
        "id": "481434393546739712"
    }, 
    {
        "text": "RT @wtfze: Ronaldo, depois de sairem as notas dos exames achas que os meus pais v\u00e3o ficar chateados? http://t.co/XShkYV0rwg", 
        "created_at": "2014-06-24T13:51:49Z", 
        "id": "481434523625066497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i like you c ronaldo and im weating your first gol en cupa del mundo ok me llamo messaoud    thnksssssssssss", 
        "created_at": "2014-06-24T13:54:41Z", 
        "id": "481435244533252096"
    }, 
    {
        "text": "[L] Cartoon -  A humildade de Ronaldo http://t.co/T5bBRihoYG", 
        "created_at": "2014-06-24T14:02:59Z", 
        "id": "481437331216293889"
    }, 
    {
        "text": "Penteado do Cristiano Ronaldo aconteceu quando o CR7 disse ao barbeiro que este ia ser o Mundial de Portugal.... http://t.co/kGyzrS6B2e", 
        "created_at": "2014-06-24T14:06:15Z", 
        "id": "481438155992612864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo= Man of the man... http://t.co/mHU598PcEW", 
        "created_at": "2014-06-24T14:08:42Z", 
        "id": "481438773381984256"
    }, 
    {
        "text": "25. Son los huevos que me chupa el peinado de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-24T14:09:46Z", 
        "id": "481439039623790592"
    }, 
    {
        "text": "Ah, ent\u00e3o o Ronaldo n\u00e3o cortou o cabelo por causa do mi\u00fado. J\u00e1 podemos achar piada ao risquinho na cabe\u00e7a ou continua a ser proibido?", 
        "created_at": "2014-06-24T14:10:39Z", 
        "id": "481439260516814848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo rendrait hommage \u00e0 un enfant atteint d'un probl\u00e8me au niveau du cerveau avec cette nvle coupe http://t.co/aJ5YY0jJeT", 
        "created_at": "2014-06-24T14:16:30Z", 
        "id": "481440734722416640"
    }, 
    {
        "text": "Cuidado que agora os f\u00e3ns do Ronaldo que adoram inventar tudo e mais alguma coisa v\u00e3o pegar fogo http://t.co/QG3tcO3xcv", 
        "created_at": "2014-06-24T14:20:45Z", 
        "id": "481441805335285762"
    }, 
    {
        "text": "Eu tenho mesmo pena dos/das f\u00e3s do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-24T14:21:30Z", 
        "id": "481441993948934145"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-24T14:23:45Z", 
        "id": "481442560918188032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo a fait cette coupe pour rendre hommage \u00e0 un enfant atteint d'un probl\u00e8me au niveau du cerveau ! ! http://t.co/nf3Vk8FVZZ", 
        "created_at": "2014-06-24T14:25:01Z", 
        "id": "481442877428748290"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sa\u00fado ronaldo eu furkan", 
        "created_at": "2014-06-24T14:26:06Z", 
        "id": "481443152377556993"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Manuel Jos\u00e9 n\u00e3o poupa nas cr\u00edticas a Cristiano Ronaldo http://t.co/6SF34LXDaf", 
        "created_at": "2014-06-24T14:27:20Z", 
        "id": "481443458700165120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy cristiano ronaldo akh tm faforit mh :)", 
        "created_at": "2014-06-24T14:28:09Z", 
        "id": "481443666569867264"
    }, 
    {
        "text": "thank god Ronaldo talked all that shit about our team. some players think it's just another game wearing that shirt, not the right mindset", 
        "created_at": "2014-06-24T14:28:12Z", 
        "id": "481443677450305536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Gave A His Fans A Kit Of Portugal #LatePost #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #Twitter #Facebook\u2026 http://t.co/0NymoyoYRK", 
        "created_at": "2014-06-24T14:30:12Z", 
        "id": "481444180355719169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you is the best. RONALDO 7", 
        "created_at": "2014-06-24T14:30:31Z", 
        "id": "481444263834558464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  No offence but Messi is better than CR7 . But give total to the grat C. Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T14:30:59Z", 
        "id": "481444378914086912"
    }, 
    {
        "text": "RT @diogo0828: thank god Ronaldo talked all that shit about our team. some players think it's just another game wearing that shirt, not the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T14:31:34Z", 
        "id": "481444525794398208"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/L4LQAdhbdF Ronaldo Amazing skills", 
        "created_at": "2014-06-24T14:31:45Z", 
        "id": "481444571830685698"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/e0r6dVsLzJ Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T14:32:05Z", 
        "id": "481444654181670914"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ----&gt; RT @LIVA_GOTTA: If this is true big respect for Cristiano Ronaldo http://t.co/gc7T2VJgNR", 
        "created_at": "2014-06-24T14:33:12Z", 
        "id": "481444935560732672"
    }, 
    {
        "text": "we don't have a \"coach\" on the field man. I feel like I never even see Ronaldo catching anyone's attention when they fuck up", 
        "created_at": "2014-06-24T14:33:36Z", 
        "id": "481445038216724481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mas no come\u00e7o desse ano Cristiano Ronaldo pagou uma cirurgia para um garoto que tinha problemas na cabe\u00e7a..", 
        "created_at": "2014-06-24T14:34:57Z", 
        "id": "481445375698796544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LOL Face but Love It #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #LOL #Face #But #Handsome #Cute #TFT #TFL\u2026 http://t.co/Pg9GXFULS5", 
        "created_at": "2014-06-24T14:35:28Z", 
        "id": "481445507509022720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano portugal my favourite team..love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T14:35:52Z", 
        "id": "481445607752478720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Cristiano Ronaldo EU SOU SUA F\u00c3", 
        "created_at": "2014-06-24T14:35:59Z", 
        "id": "481445638325166080"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abCristiano Ronaldo quase consegue fazer o que Messi faz\u00bb - Maradona http://t.co/GoiDfrPVJX #desporto", 
        "created_at": "2014-06-24T14:36:58Z", 
        "id": "481445884429737984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo photo bombs Portuguese TV reporter http://t.co/KO5VMsAl3v #por #portugal #cr7 #worldcup", 
        "created_at": "2014-06-24T14:37:42Z", 
        "id": "481446068207755265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LOL Face but Love It #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #LOL #Face #But #Handsome #Cute #TFT #TFL\u2026 http://t.co/LK1PTe6rFP", 
        "created_at": "2014-06-24T14:37:55Z", 
        "id": "481446123261788163"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo!!!!???", 
        "created_at": "2014-06-24T14:40:28Z", 
        "id": "481446766366437376"
    }, 
    {
        "text": "\"O ronaldo nao faz sentido ser capitao de equipa depois do que ele  disse\" foi um discurso derrotista mas tambem nao disse mentira nenhuma", 
        "created_at": "2014-06-24T14:40:37Z", 
        "id": "481446803641233408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"O ronaldo nao faz sentido ser capitao de equipa depois do que ele  disse\" foi um discurso derrotista mas tambem nao di\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T14:41:38Z", 
        "id": "481447061163114496"
    }, 
    {
        "text": "Foto de 5runaaa: #love#Cristiano#Ronaldo#beautiful#Men\u2661 http://t.co/19LnBdpDiy", 
        "created_at": "2014-06-24T14:42:51Z", 
        "id": "481447363941523456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vem Ronaldo a Brasilia...N\u00e3o irei te ver mais tor\u00e7o por tii", 
        "created_at": "2014-06-24T14:45:01Z", 
        "id": "481447908920025088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb hello cristian ronaldo hai", 
        "created_at": "2014-06-24T14:53:14Z", 
        "id": "481449976967331841"
    }, 
    {
        "text": "Dirigente e m\u00e9dico da sele\u00e7\u00e3o em confer\u00eancia de imprensa. An\u00fancio do adeus de Ronaldo ao Mundial \u00e0 vista?", 
        "created_at": "2014-06-24T14:55:22Z", 
        "id": "481450516728524800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Cristiano #Ronaldo #bigheart http://t.co/9OSq6K0i3m", 
        "created_at": "2014-06-24T14:58:25Z", 
        "id": "481451284357472256"
    }, 
    {
        "text": "ent\u00e3o a m\u00e3e do tal puto que supostamente o ronaldo tinha \"homenageado\" com o corte de cabelo j\u00e1 veio desmentir tudo!?", 
        "created_at": "2014-06-24T14:58:44Z", 
        "id": "481451360857391104"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-24T15:02:56Z", 
        "id": "481452420665708545"
    }, 
    {
        "text": "Maradona justifica exibi\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/rUOEYmO6so", 
        "created_at": "2014-06-24T15:05:23Z", 
        "id": "481453037987192833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado ao PT: chega de vitimiza\u00e7\u00e3o! http://t.co/FJcabxjP4u via @VEJA", 
        "created_at": "2014-06-24T15:06:51Z", 
        "id": "481453405626699777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFeever: The story behind #POR star @Cristiano Ronaldo &amp; his zigzag hair http://t.co/EJ9vcLnLb0 #WorldCup http://t.co/7WFE3mdTdC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T15:08:31Z", 
        "id": "481453826034372608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Adams\u0131n RONALDO !!", 
        "created_at": "2014-06-24T15:15:08Z", 
        "id": "481455488467746816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect #ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T15:21:10Z", 
        "id": "481457007359434752"
    }, 
    {
        "text": "Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente.", 
        "created_at": "2014-06-24T15:23:05Z", 
        "id": "481457490690072576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el mejor jugador del mundo, pero para ser campe\u00f3n se necesita un equipo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-24T15:24:05Z", 
        "id": "481457741836189696"
    }, 
    {
        "text": "Humberto Coelho: \"Cristiano Ronaldo n\u00e3o pode jogar sozinho. Tem que ter uma equipa\".", 
        "created_at": "2014-06-24T15:31:52Z", 
        "id": "481459699926466560"
    }, 
    {
        "text": "@zeg777 l\u00e1 porque o Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo isso n\u00e3o quer dizer rigorosamente nada. Isto n\u00e3o \u00e9 t\u00e9nis!", 
        "created_at": "2014-06-24T15:31:56Z", 
        "id": "481459718544982016"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Maradona justifica exibi\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/imUC2PrrG4 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-24T15:32:01Z", 
        "id": "481459738513641473"
    }, 
    {
        "text": "\"O Cristiano Ronaldo esteve muito bem\" ~ Humberto Coelho, a minha TV esta estragada", 
        "created_at": "2014-06-24T15:32:05Z", 
        "id": "481459754502729729"
    }, 
    {
        "text": "RT @jimmykimmel: EXCLUSIVE nude photo of Portugal soccer superstar @Cristiano Ronaldo #WorldCup http://t.co/anOMo2dF4I", 
        "created_at": "2014-06-24T15:32:45Z", 
        "id": "481459925206720513"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"O ronaldo nao faz sentido ser capitao de equipa depois do que ele  disse\" foi um discurso derrotista mas tambem nao di\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T15:33:47Z", 
        "id": "481460181969428480"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ibrahim.8: #cristiano #ronaldo #realmadrid #Madrid #madridista #football #instaphoto #handsome #halamdrid... http://t.co/UvEy3ZziMH", 
        "created_at": "2014-06-24T15:34:20Z", 
        "id": "481460322591858688"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor #ronaldo7 #real #madrid... http://t.co/UGPZac0AxQ", 
        "created_at": "2014-06-24T15:34:38Z", 
        "id": "481460395786633217"
    }, 
    {
        "text": "RT @jimmykimmel: EXCLUSIVE nude photo of Portugal soccer superstar @Cristiano Ronaldo #WorldCup http://t.co/anOMo2dF4I", 
        "created_at": "2014-06-24T15:34:51Z", 
        "id": "481460450350338048"
    }, 
    {
        "text": "RT @jimmykimmel: EXCLUSIVE nude photo of Portugal soccer superstar @Cristiano Ronaldo #WorldCup http://t.co/anOMo2dF4I", 
        "created_at": "2014-06-24T15:34:53Z", 
        "id": "481460458877370369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano this is why i adore you bae. \u2661  RT\"@.Apple_Dom: Christiano Ronaldo cut his hair to support a child's fight with cancer\"", 
        "created_at": "2014-06-24T15:45:39Z", 
        "id": "481463168200232960"
    }, 
    {
        "text": "Go @Cristiano ;) // World Cup: Messi vs Ronaldo http://t.co/UE4YezkTzY via @wearesocial", 
        "created_at": "2014-06-24T15:45:46Z", 
        "id": "481463197174472704"
    }, 
    {
        "text": "A Dolores tb est\u00e1 de parab\u00e9ns, deu ADN ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T15:45:57Z", 
        "id": "481463245505847296"
    }, 
    {
        "text": "@Sousenhorademim simples...  Foi imposto pelo Real para acompanhar o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T15:48:13Z", 
        "id": "481463815247499265"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoporto1971: Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave-&gt;seus m\u00e1s l\u00ednguas. o CR7 apoia muitas causas perdidas, como \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T15:53:18Z", 
        "id": "481465092933185536"
    }, 
    {
        "text": "Fala-se mais do estado de sa\u00fade de Ronaldo do que do de Cavaco Silva. Interessante era uma conf. de imp. destas com o m\u00e9dico da Presid\u00eancia", 
        "created_at": "2014-06-24T15:57:02Z", 
        "id": "481466035196166144"
    }, 
    {
        "text": "@lavelas Provavelmente de quem paga o sal\u00e1rio ao Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-24T15:57:48Z", 
        "id": "481466228192841728"
    }, 
    {
        "text": "RT @hugobeleza: Fala-se mais do estado de sa\u00fade de Ronaldo do que do de Cavaco Silva. Interessante era uma conf. de imp. destas com o m\u00e9dic\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T15:58:00Z", 
        "id": "481466279430455296"
    }, 
    {
        "text": "'Penteado de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 homenagem a beb\u00e9 com doen\u00e7a grave' EM QUE FICAMOS MESMO ??", 
        "created_at": "2014-06-24T15:58:51Z", 
        "id": "481466491276394497"
    }, 
    {
        "text": "@LucianoAlvarez V\u00e3o \"mam\u00e1-lo\". Excepto a parte que cabia ao Ronaldo, que a vai dar a uma criancinha enferma", 
        "created_at": "2014-06-24T16:01:43Z", 
        "id": "481467214806417409"
    }, 
    {
        "text": "RT @parameseladio: @LucianoAlvarez V\u00e3o \"mam\u00e1-lo\". Excepto a parte que cabia ao Ronaldo, que a vai dar a uma criancinha enferma", 
        "created_at": "2014-06-24T16:02:51Z", 
        "id": "481467498291019776"
    }, 
    {
        "text": "IMAGEM DO DIA  Cr\u00e9dito: Fot\u00f3grafo Ronaldo Nina - Porto Velho / Brazil. Fot\u00f3grafo Membro Galeria Amaz\u00f4nia... http://t.co/hDzmsYyAK5", 
        "created_at": "2014-06-24T16:04:59Z", 
        "id": "481468034658619392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo open the bottle in 3 secs like a boss", 
        "created_at": "2014-06-24T16:12:40Z", 
        "id": "481469969759481856"
    }, 
    {
        "text": "IMAGEM DO DIA  Cr\u00e9dito: Fot\u00f3grafo Ronaldo Nina - Porto Velho / Brazil. Fot\u00f3grafo Membro Galeria Amaz\u00f4nia Portugal.... http://t.co/Olg0YlHaJP", 
        "created_at": "2014-06-24T16:12:48Z", 
        "id": "481470001539325952"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o cortou o cabelo para ajudar crian\u00e7a http://t.co/or7jSR0eAj", 
        "created_at": "2014-06-24T16:13:06Z", 
        "id": "481470079150723073"
    }, 
    {
        "text": "RT @vibemeharry: Ronaldo open the bottle in 3 secs like a boss", 
        "created_at": "2014-06-24T16:14:35Z", 
        "id": "481470450481262592"
    }, 
    {
        "text": "\"Vieram os amigos do costume e com eles jogadores em estado t\u00e3o mau ou pior que o seu [Ronaldo].\"", 
        "created_at": "2014-06-24T16:15:34Z", 
        "id": "481470699849400320"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T16:16:02Z", 
        "id": "481470817436708866"
    }, 
    {
        "text": "Lunch time.... Reading time.... Ronaldo cr7 time,,,, http://t.co/l1emkfw3hz", 
        "created_at": "2014-06-24T16:16:42Z", 
        "id": "481470981954109440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o quinto atleta com maior potencial de marketing no mundo http://t.co/RKZpsfvolV", 
        "created_at": "2014-06-24T16:18:11Z", 
        "id": "481471359147442176"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] Ronaldo \u00e9 o quinto atleta com maior potencial de marketing no mundo http://t.co/0Eaxzqpcy3", 
        "created_at": "2014-06-24T16:18:14Z", 
        "id": "481471369415106561"
    }, 
    {
        "text": "#meiosepublicidade Ronaldo \u00e9 o quinto atleta com maior potencial de marketing no mundo http://t.co/JGgJO0y3gx", 
        "created_at": "2014-06-24T16:18:14Z", 
        "id": "481471368773386240"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o quinto atleta com maior potencial de marketing no mundo: A revista inglesa SportsPro, especializad... http://t.co/1umsUsmdiM", 
        "created_at": "2014-06-24T16:18:16Z", 
        "id": "481471377338150914"
    }, 
    {
        "text": "RT @vibemeharry: Ronaldo open the bottle in 3 secs like a boss", 
        "created_at": "2014-06-24T16:19:01Z", 
        "id": "481471568392892416"
    }, 
    {
        "text": "\u00abEstivemos sempre a par dos tratamentos m\u00e9dicos de Ronaldo\u00bb - Henrique Jones, m\u00e9dico da Sele\u00e7\u00e3o, exp... http://t.co/BVD2n5lib8", 
        "created_at": "2014-06-24T16:22:12Z", 
        "id": "481472367139778560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo am your big fan just reply  u r better than messi ............. :)", 
        "created_at": "2014-06-24T16:24:06Z", 
        "id": "481472846527356929"
    }, 
    {
        "text": "RT @thefemaleboook: Cristiano Ronaldo before the money RT to ruin every girl's day \ud83d\ude0a http://t.co/KQJ73UEgcs", 
        "created_at": "2014-06-24T16:32:44Z", 
        "id": "481475019055570944"
    }, 
    {
        "text": "Bonito era o Ronaldo desenhar uma posta de bacalhau na cabe\u00e7a para o jogo com o Gana", 
        "created_at": "2014-06-24T16:38:53Z", 
        "id": "481476567240294401"
    }, 
    {
        "text": "Ahahaha maior piada, supostamente o ronaldo ligou me a dizer para eu acreditar e ter f\u00e9 em portugal", 
        "created_at": "2014-06-24T16:39:59Z", 
        "id": "481476844496355328"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucianoAlvarez: Bonito era o Ronaldo desenhar uma posta de bacalhau na cabe\u00e7a para o jogo com o Gana", 
        "created_at": "2014-06-24T16:41:19Z", 
        "id": "481477179809988608"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-24T16:44:31Z", 
        "id": "481477982574608384"
    }, 
    {
        "text": "RT @thefemaleboook: Cristiano Ronaldo before the money RT to ruin every girl's day \ud83d\ude0a http://t.co/KQJ73UEgcs", 
        "created_at": "2014-06-24T16:45:53Z", 
        "id": "481478327677775873"
    }, 
    {
        "text": "#Mundial2014 #POR RT @LucianoAlvarez: Bonito era o Ronaldo desenhar uma posta de bacalhau na cabe\u00e7a para o jogo com o Gana", 
        "created_at": "2014-06-24T16:46:46Z", 
        "id": "481478549766164480"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: #Mundial2014 #POR RT @LucianoAlvarez: Bonito era o Ronaldo desenhar uma posta de bacalhau na cabe\u00e7a para o jogo com o Gana", 
        "created_at": "2014-06-24T16:47:04Z", 
        "id": "481478623833382913"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: #Mundial2014 #POR RT @LucianoAlvarez: Bonito era o Ronaldo desenhar uma posta de bacalhau na cabe\u00e7a para o jogo com o Gana", 
        "created_at": "2014-06-24T16:47:21Z", 
        "id": "481478696491319296"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: #Mundial2014 #POR RT @LucianoAlvarez: Bonito era o Ronaldo desenhar uma posta de bacalhau na cabe\u00e7a para o jogo com o Gana", 
        "created_at": "2014-06-24T16:47:35Z", 
        "id": "481478756411129856"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: #Mundial2014 #POR RT @LucianoAlvarez: Bonito era o Ronaldo desenhar uma posta de bacalhau na cabe\u00e7a para o jogo com o Gana", 
        "created_at": "2014-06-24T16:48:10Z", 
        "id": "481478901706018817"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-24T16:49:38Z", 
        "id": "481479271433912320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo : He cut his hair to support a child's fight with cancer. http://t.co/4jjTMaR7GV", 
        "created_at": "2014-06-24T16:51:47Z", 
        "id": "481479812876218370"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo passa-se e diz asneiras depois do livre contra os EUA | Portugal 10G http://t.co/xE4Sv7biF4", 
        "created_at": "2014-06-24T16:51:57Z", 
        "id": "481479856568270848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T16:52:56Z", 
        "id": "481480103868641280"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-24T16:53:08Z", 
        "id": "481480154506866688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo e voc\u00ea mesmo?", 
        "created_at": "2014-06-24T16:56:32Z", 
        "id": "481481010203619328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MadridCFyB  missing the madrid's fierce ronaldo in fifa... :(", 
        "created_at": "2014-06-24T17:00:11Z", 
        "id": "481481927195508737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MadridCFyB  come back cristiano ,be that ronaldo.. please...for your fans!!", 
        "created_at": "2014-06-24T17:01:59Z", 
        "id": "481482378917851136"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/ZBDxKcxZFp", 
        "created_at": "2014-06-24T17:02:05Z", 
        "id": "481482405899812865"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/ZBDxKcxZFp", 
        "created_at": "2014-06-24T17:03:10Z", 
        "id": "481482679414571009"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/ZBDxKcxZFp", 
        "created_at": "2014-06-24T17:03:13Z", 
        "id": "481482688931856384"
    }, 
    {
        "text": "RT @thefemaleboook: Cristiano Ronaldo before the money RT to ruin every girl's day \ud83d\ude0a http://t.co/KQJ73UEgcs", 
        "created_at": "2014-06-24T17:03:19Z", 
        "id": "481482714420633600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! Can you save the mangrove forest in Bali?? Please help mangrove!! Please!! Urgent!!! http://t.co/DvdwSkKj3p", 
        "created_at": "2014-06-24T17:04:41Z", 
        "id": "481483059326246913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/ZBDxKcxZFp", 
        "created_at": "2014-06-24T17:04:58Z", 
        "id": "481483129174392833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/ZBDxKcxZFp", 
        "created_at": "2014-06-24T17:07:16Z", 
        "id": "481483710756184064"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmnribeiro: Adoro o Ronaldo de Arronches.", 
        "created_at": "2014-06-24T17:12:04Z", 
        "id": "481484917311033344"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-24T17:12:46Z", 
        "id": "481485093861875712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/ZBDxKcxZFp", 
        "created_at": "2014-06-24T17:15:15Z", 
        "id": "481485719903281153"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/ZBDxKcxZFp", 
        "created_at": "2014-06-24T17:16:55Z", 
        "id": "481486139115970560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are a man in a mental iron and it's good but in your case it will go wrong, take care of yourself ronaldo am from alg we &lt;3 u", 
        "created_at": "2014-06-24T17:20:05Z", 
        "id": "481486935043891201"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e3e desmente que corte de cabelo de Ronaldo seja em homenagem ao filho http://t.co/mjK9V5Ovmg", 
        "created_at": "2014-06-24T17:35:03Z", 
        "id": "481490699401961472"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@Mbento00: ops RT @itwitting: M\u00e3e desmente que corte de cabelo de Ronaldo seja em homenagem ao filho http://t.co/tv8hm8wlyI\u201d", 
        "created_at": "2014-06-24T17:35:50Z", 
        "id": "481490898870878208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T17:36:08Z", 
        "id": "481490973495926784"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: M\u00e3e desmente que corte de cabelo de Ronaldo seja em homenagem ao filho http://t.co/mjK9V5Ovmg", 
        "created_at": "2014-06-24T17:36:27Z", 
        "id": "481491055377129472"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: M\u00e3e desmente que corte de cabelo de Ronaldo seja em homenagem ao filho http://t.co/mjK9V5Ovmg", 
        "created_at": "2014-06-24T17:37:25Z", 
        "id": "481491296230866945"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo n\u00e3o treinava no Real como treina agora\u00bb:  http://t.co/0KkRYkT9Uo", 
        "created_at": "2014-06-24T17:41:22Z", 
        "id": "481492289542299649"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo n\u00e3o treinava no Real como treina agora\u00bb:                                   Henrique Jones fala da sit... http://t.co/Duz5jR87U5", 
        "created_at": "2014-06-24T17:42:43Z", 
        "id": "481492632212754433"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] \u00abRonaldo n\u00e3o treinava no Real como treina agora\u00bb http://t.co/2l4CVeP6Im", 
        "created_at": "2014-06-24T17:42:59Z", 
        "id": "481492699321618432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  eres muy grande solidario el mejor ejemplo grasias por esas alegrias Ronaldo sos el mejor !", 
        "created_at": "2014-06-24T17:48:57Z", 
        "id": "481494200081743872"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Afinal o novo corte de cabelo n\u00e3o \u00e9 uma homenagem a menino doente http://t.co/GUePIl3eKu que telenovela", 
        "created_at": "2014-06-24T17:49:39Z", 
        "id": "481494376154013697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T17:58:37Z", 
        "id": "481496630097895424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T17:58:48Z", 
        "id": "481496678688915457"
    }, 
    {
        "text": "afinal o Ronaldo \u00e9 mau outra vez, o penteado n\u00e3o foi em homenagem ao menino.", 
        "created_at": "2014-06-24T18:04:17Z", 
        "id": "481498057788620802"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo do something ooo...before you come back next season...", 
        "created_at": "2014-06-24T18:05:06Z", 
        "id": "481498261573107712"
    }, 
    {
        "text": "@itwitting 73 mil euros? O Ronaldo deve ter levado mais do que isso em creme hidratante... Ainda dizem que todos os futebolistas s\u00e3o ricos", 
        "created_at": "2014-06-24T18:09:13Z", 
        "id": "481499298996420608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hallo Ronaldo your are cool", 
        "created_at": "2014-06-24T18:16:49Z", 
        "id": "481501212798640128"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T18:19:08Z", 
        "id": "481501796938944512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  team ronaldo i am alws with u all..loveyou guys..", 
        "created_at": "2014-06-24T18:19:16Z", 
        "id": "481501828039720961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo back to manchester united 2014/2015", 
        "created_at": "2014-06-24T18:23:08Z", 
        "id": "481502799826411520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-24T18:24:00Z", 
        "id": "481503019389833217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T18:24:14Z", 
        "id": "481503080517607424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T18:25:09Z", 
        "id": "481503310524850177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo http://t.co/BQaocysDfo", 
        "created_at": "2014-06-24T18:25:54Z", 
        "id": "481503496236457984"
    }, 
    {
        "text": "RT @camdejueoficial: Cristiano Ronaldo y la conmovedora historia detr\u00e1s de su corte de cabello: http://t.co/uKJv5oO1wR", 
        "created_at": "2014-06-24T18:28:10Z", 
        "id": "481504067605516289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-06-24T18:29:24Z", 
        "id": "481504376905674752"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 o + #sexy da Selec\u00e7\u00e3o? Veloso, Meireles e Ronaldo ocupam, para j\u00e1, as posi\u00e7\u00f5es cimeiras do n/ inqu\u00e9rito. Vota em dezanove.pt #mundial", 
        "created_at": "2014-06-24T18:29:43Z", 
        "id": "481504458728542208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T18:31:21Z", 
        "id": "481504869786718208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-06-24T18:31:45Z", 
        "id": "481504972186451971"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-06-24T18:31:54Z", 
        "id": "481505007724797952"
    }, 
    {
        "text": "RT @sou_irmazuleide: Cristiano Ronaldo na Copa:  892 olhadas no tel\u00e3o 0 gols  0 assist\u00eancias  0 caspas", 
        "created_at": "2014-06-24T18:32:34Z", 
        "id": "481505176860491776"
    }, 
    {
        "text": "Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:34:06Z", 
        "id": "481505562153472000"
    }, 
    {
        "text": "@joanaarsantos Ya ahaha.. Se aparece o Ronaldo que jogou contra a Suecia...hmmm! Aha veremos no futebol tudo pode acontecer!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:34:12Z", 
        "id": "481505585226326016"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:34:29Z", 
        "id": "481505657687113728"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:34:36Z", 
        "id": "481505685583429632"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:34:58Z", 
        "id": "481505781356187648"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:35:01Z", 
        "id": "481505793771339776"
    }, 
    {
        "text": "@Hugo_Santos123 Foi o que eu disse \u00e0 uns dias ahaha mas esse Ronaldo n\u00e3o vai aparecer, ele est\u00e1 todo roto :/ mas enfim, logo veremos!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:35:21Z", 
        "id": "481505874696237056"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:35:23Z", 
        "id": "481505883705606144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi cristiano ronaldo como voc\u00ea espero bom s\u00f3 quero dizer que voc\u00ea \u00e9 o melhor jogador do mundo que eu gritar", 
        "created_at": "2014-06-24T18:35:32Z", 
        "id": "481505923823697921"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:36:47Z", 
        "id": "481506236702408704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball  ronaldo  tcr and be healthy..u are amazing u scored a goal..", 
        "created_at": "2014-06-24T18:37:04Z", 
        "id": "481506306159697920"
    }, 
    {
        "text": "@peperan ali\u00e1s. devias era fazer dois cortes \u00e0 ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T18:38:01Z", 
        "id": "481506547668090880"
    }, 
    {
        "text": "RT @JorgeFucile04: URUGUAY NOMA !!! FUERA TANOS FUERA INGLESES SOMOS NOSOTROS !!! CAPAZ NO TENEMOS A CRISTIANO RONALDO PERO TENEMOS... http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T18:38:56Z", 
        "id": "481506778778464256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu gostaria de ser seu filho, seu irm\u00e3o n\u00e3o \u00e9 algu\u00e9m que est\u00e1 muito ligado a voc\u00ea por exemplo,  cristiano ronaldo jr.", 
        "created_at": "2014-06-24T18:41:59Z", 
        "id": "481507544158838784"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mszaman91: This is the side of Ronaldo that most people don't see. He doesn't advertise his good deeds... http://t.co/X7KJ2YXxUv", 
        "created_at": "2014-06-24T18:44:13Z", 
        "id": "481508108662210560"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:47:56Z", 
        "id": "481509042305925120"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:49:48Z", 
        "id": "481509512751628288"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T18:49:48Z", 
        "id": "481509513795612672"
    }, 
    {
        "text": "RT @jimmykimmel: EXCLUSIVE nude photo of Portugal soccer superstar @Cristiano Ronaldo #WorldCup http://t.co/anOMo2dF4I", 
        "created_at": "2014-06-24T18:50:09Z", 
        "id": "481509598294441986"
    }, 
    {
        "text": "Quantos milh\u00f5es \u00e9 que custou ao Ronaldo essa hist\u00f3ria da sele\u00e7\u00e3o do Gana faltar ao jogo?", 
        "created_at": "2014-06-24T18:55:23Z", 
        "id": "481510917361106944"
    }, 
    {
        "text": "Mundial 2014. Ronaldo est\u00e1 bem melhor do que quando chegou, diz m\u00e9dico de Portugal http://t.co/y4t3MI0DPp", 
        "created_at": "2014-06-24T18:56:21Z", 
        "id": "481511162996342784"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24noticias: \u00abRonaldo n\u00e3o treinava no Real como treina agora\u00bb http://t.co/SC2nyea4y2", 
        "created_at": "2014-06-24T19:00:21Z", 
        "id": "481512168861753344"
    }, 
    {
        "text": "RT @RossEdgley: Ronaldo shaved a pattern in his hair to match the scars of a boy whose \u00a350k brain surgery he paid for #Legend http://t.co/X\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T19:01:16Z", 
        "id": "481512396935405568"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo j\u00e1 se demitiu?", 
        "created_at": "2014-06-24T19:01:54Z", 
        "id": "481512559452127232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T19:03:02Z", 
        "id": "481512841938468865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hay cristiano ronaldo same I really like you ... Maybe you want to come again to indonesi it possible that I can meet with you ..", 
        "created_at": "2014-06-24T19:04:10Z", 
        "id": "481513129113694209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  CRISTIANO RONALDO\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\udc4d\ud83d\ude1c UR THE BEST\ud83d\ude08\ud83d\ude0a http://t.co/oSAn2hL573", 
        "created_at": "2014-06-24T19:06:39Z", 
        "id": "481513752118845440"
    }, 
    {
        "text": "oh lambe cus do ronaldo, expliquem-me l\u00e1 ent\u00e3o a falsa not\u00edcia de que o penteado era em homenagem ao puto que tinha sido operado lol", 
        "created_at": "2014-06-24T19:09:02Z", 
        "id": "481514351057469440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  The best in the world Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T19:09:51Z", 
        "id": "481514559362985984"
    }, 
    {
        "text": "Foto de top1_sports: #messi #ronaldo #neymar #brazil #spain #german #italy #argentina #netherlands #england... http://t.co/mAid7N7pCw", 
        "created_at": "2014-06-24T19:10:28Z", 
        "id": "481514714850418688"
    }, 
    {
        "text": "@AntonioReis70 segundo o respons\u00e1vel do departamento m\u00e9dico, Ronaldo nunca esteve t\u00e3o bem como est\u00e1 agora... Ser\u00e1 Ronaldo q n\u00e3o quer correr?", 
        "created_at": "2014-06-24T19:11:43Z", 
        "id": "481515028169109505"
    }, 
    {
        "text": "@drid_825 Eu s\u00f3 conheci o Marcelo dr um video parvo sobre a agressiv do Ronaldo. Ele estava sempre a defender, como \u00e9 normal na equipa", 
        "created_at": "2014-06-24T19:17:20Z", 
        "id": "481516441477578753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T19:31:17Z", 
        "id": "481519952893992960"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo &amp; Klose \u25cf All 15 Goals in World Cups - HD: http://t.co/FzqpTrtipv via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-24T19:31:42Z", 
        "id": "481520059051827200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano portugal no existe, ronaldo sos un muerto pata dura jajajajajajaja", 
        "created_at": "2014-06-24T19:32:07Z", 
        "id": "481520160202051584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Queria te dizer que sou sua f\u00e3 cristiano ronaldo meu sonho era te conhe\u00e7er parab\u00e9ns pelo seu trabalho e sucesso bjinhos.", 
        "created_at": "2014-06-24T19:34:43Z", 
        "id": "481520814341488640"
    }, 
    {
        "text": "Bar Ronaldo and Messi in my opinion Suarez is the 3rd best baller in the World BUT he's by far the biggest horrible cunt in World football", 
        "created_at": "2014-06-24T19:37:14Z", 
        "id": "481521450315419648"
    }, 
    {
        "text": "RT @wastedocean: O Ronaldo n\u00e3o \u00e9 o Jesus Cristo, \u00e9 \u00f3bvio que o andam a confundir com o @D_Morgado.", 
        "created_at": "2014-06-24T19:37:58Z", 
        "id": "481521632121741314"
    }, 
    {
        "text": "Acho que parte do \u00f3dio do meu av\u00f4 ao Ronaldo advem de ele vir de escolas sportinguistas. fico mesmo ajsjeju#\u20ac&amp;*+# qd o vejo a ser tao reles", 
        "created_at": "2014-06-24T19:39:49Z", 
        "id": "481522101669875713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 cristiano ronaldo \u00e9 meu \u00eddolo porque eu gosto da m\u00e1gica que voc\u00ea faz no campo s\u00e3o um fen\u00f4meno e isso rispondi al piu presto", 
        "created_at": "2014-06-24T19:39:55Z", 
        "id": "481522123048243200"
    }, 
    {
        "text": "O tempo passa a correr, o Cristiano Ronaldo tem 29 anos e o Messi faz hoje 27, oh god", 
        "created_at": "2014-06-24T19:44:51Z", 
        "id": "481523367355633665"
    }, 
    {
        "text": "a serio que so por a rihanna apoiar o ronaldo no twitter, ja andam a dizer que eles t\u00eam uma rela\u00e7ao?", 
        "created_at": "2014-06-24T19:48:23Z", 
        "id": "481524256552288256"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna e Ronaldo? Wtf", 
        "created_at": "2014-06-24T19:48:38Z", 
        "id": "481524317428404224"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-24T19:48:38Z", 
        "id": "481524320293122049"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-24T19:49:06Z", 
        "id": "481524434541756416"
    }, 
    {
        "text": "RT @micaelaviegas27: Rihanna e Ronaldo? Wtf", 
        "created_at": "2014-06-24T19:49:15Z", 
        "id": "481524475234910209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Look Especial solo para leyendas como a CR @VivaRonaldo http://t.co/Futh2YuIzi", 
        "created_at": "2014-06-24T19:49:39Z", 
        "id": "481524573481869312"
    }, 
    {
        "text": "esta rihanna anda a falar muito no ronaldo... p\u00f5e-te fina, a irina fode-te o pesco\u00e7o...", 
        "created_at": "2014-06-24T19:49:39Z", 
        "id": "481524574920908800"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ajudou a vestir v\u00e1rias meninas carenciadas. Como s\u00edmbolo de tal gesto, no PortugalxGana ir\u00e1 entrar em campo de saia.", 
        "created_at": "2014-06-24T19:52:28Z", 
        "id": "481525283988992000"
    }, 
    {
        "text": "RT @carol_fentyP: Acham que a Rihanna anda o Cristiano Ronaldo omg isto s\u00f3 mesmo em Portugal #ImDead", 
        "created_at": "2014-06-24T19:52:29Z", 
        "id": "481525286685925377"
    }, 
    {
        "text": "RT @peperan: Tanta gente preocupada com a origem do corte de cabelo do Cristiano Ronaldo. Who caaaares? \u00c9 s\u00f3 um corte de cabelo!", 
        "created_at": "2014-06-24T19:54:09Z", 
        "id": "481525708817465344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Inesbelieber28: AHAHHA agora a Rihanna anda metida com o Ronaldo, voc\u00eas sabiam? eu n\u00e3o xDD enfim, cenas da televis\u00e3o portuguesa, j\u00e1 nem\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T19:54:39Z", 
        "id": "481525832041902080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano:jho i wnt to by like ronaldo but he is not the best", 
        "created_at": "2014-06-24T20:01:07Z", 
        "id": "481527460761448448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Les fans de Ronaldo Francais *--*", 
        "created_at": "2014-06-24T20:03:52Z", 
        "id": "481528152335089664"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo foi criticado por ter sido sincero e humilde. Muitos rep\u00f3rteres e comentadores n\u00e3o gostaram porque ele... http://t.co/xUrBbOGBR3", 
        "created_at": "2014-06-24T20:12:35Z", 
        "id": "481530344194457600"
    }, 
    {
        "text": "Os abs de Ronaldo no Colbert Report http://t.co/WjTtui4GGV", 
        "created_at": "2014-06-24T20:17:01Z", 
        "id": "481531460101627905"
    }, 
    {
        "text": "@rsantos50 \u00c9 isso e o penteado do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-24T20:23:32Z", 
        "id": "481533100909146112"
    }, 
    {
        "text": "RT @cuddlyl0uis: every country who plays against portugal seems to hate ronaldo for no reason at all lol i dont understand that", 
        "created_at": "2014-06-24T20:24:23Z", 
        "id": "481533316810944512"
    }, 
    {
        "text": "RT @cuddlyl0uis: every country who plays against portugal seems to hate ronaldo for no reason at all lol i dont understand that", 
        "created_at": "2014-06-24T20:24:44Z", 
        "id": "481533403364593665"
    }, 
    {
        "text": "rihanna e ronaldo? ah t\u00e1 kkkkkkkkkkkk", 
        "created_at": "2014-06-24T20:25:05Z", 
        "id": "481533491960881153"
    }, 
    {
        "text": "RT @catarinap19: esta rihanna anda a falar muito no ronaldo... p\u00f5e-te fina, a irina fode-te o pesco\u00e7o...", 
        "created_at": "2014-06-24T20:26:24Z", 
        "id": "481533822769848320"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-24T20:26:39Z", 
        "id": "481533884312875008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a ponta-de-lan\u00e7a  A partir de certa altura, no jogo com os EUA, Ronaldo assumiu-se como ponta-de-lan\u00e7a,... http://t.co/5wxWlf6PrJ", 
        "created_at": "2014-06-24T20:30:03Z", 
        "id": "481534743146930177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo http://t.co/7Fb5cQbtXG", 
        "created_at": "2014-06-24T20:31:39Z", 
        "id": "481535144160133120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo estamos aqui na porta do hotel, fique na janela haha @VivaRonaldo !!! #For\u00e7aPortugal vamo q vamo http://t.co/UvROnjDhXn", 
        "created_at": "2014-06-24T20:34:32Z", 
        "id": "481535869338546176"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: #Mundial2014 #POR RT @LucianoAlvarez: Bonito era o Ronaldo desenhar uma posta de bacalhau na cabe\u00e7a para o jogo com o Gana", 
        "created_at": "2014-06-24T20:38:27Z", 
        "id": "481536856405078017"
    }, 
    {
        "text": "@ESPNStatsInfo @garyplayer @neymarjr Ronaldo scoring 8 goals in a #WorldCup is like averaging 40 in the NBA Finals #bignumbers #thoriginal", 
        "created_at": "2014-06-24T20:40:41Z", 
        "id": "481537418630553600"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo passa-se e diz asneiras depois do livre contra os EUA | Portugal 10G http://t.co/3JNLicycD4", 
        "created_at": "2014-06-24T20:43:13Z", 
        "id": "481538055602327552"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sonny_holyhead1: Next hair style defo!!\udbb8\udf43\udbb8\udf33 #cristiano #ronaldo #hair #style #tram #lines #world #cup #l4l... http://t.co/gJuu7FKcTu", 
        "created_at": "2014-06-24T20:46:52Z", 
        "id": "481538973920407552"
    }, 
    {
        "text": "L\u00e1 vem o Nelson a falar do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T20:55:42Z", 
        "id": "481541194573701120"
    }, 
    {
        "text": "@kamponez @walternatez O meu puto os (peda\u00e7os de) jogos que viu foi por causa do Fuleco (tem o boneco) e n\u00e3o sei como conhece o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-24T21:03:21Z", 
        "id": "481543122913353730"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T21:04:06Z", 
        "id": "481543311929671680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love You ROnaldo", 
        "created_at": "2014-06-24T21:06:27Z", 
        "id": "481543902508228609"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-24T21:13:08Z", 
        "id": "481545584709734401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo simplemente mejor que messi a muchos les cuesta entender eso", 
        "created_at": "2014-06-24T21:14:24Z", 
        "id": "481545903195447296"
    }, 
    {
        "text": "Neymar e Cristiano Ronaldo travam duelo no mercado de cuecas  \ud83d\udc47 http://t.co/RXhJKqbEO7", 
        "created_at": "2014-06-24T21:14:36Z", 
        "id": "481545952785080321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , @neymarjr @Demsey , @sneijder101010 @DjMoudric y m\u00e1s @nikesoccer http://t.co/Lx3FsyIQFf", 
        "created_at": "2014-06-24T21:25:05Z", 
        "id": "481548591119364096"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo passa-se e diz asneiras depois do livre contra os EUA\" toda a gente diz asneiras, ele \u00e9 famoso j\u00e1 \u00f1 pode dizer q \u00e9 logo criticado", 
        "created_at": "2014-06-24T21:28:14Z", 
        "id": "481549382127730688"
    }, 
    {
        "text": "RT @martafernds: \"Ronaldo passa-se e diz asneiras depois do livre contra os EUA\" toda a gente diz asneiras, ele \u00e9 famoso j\u00e1 \u00f1 pode dizer q \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T21:29:45Z", 
        "id": "481549763813588992"
    }, 
    {
        "text": "Messi \"procura\" Ronaldo! http://t.co/3StWvAlKwE", 
        "created_at": "2014-06-24T21:29:54Z", 
        "id": "481549804963508224"
    }, 
    {
        "text": "A responsabilidade do capit\u00e3o  Cristiano Ronaldo n\u00e3o deu a cara ap\u00f3s a derrota estrondosa contra a Alemanha. Fez... http://t.co/uSrdtqEvcX", 
        "created_at": "2014-06-24T21:30:03Z", 
        "id": "481549842620354561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO &lt;3 RONALDO &lt;3 RONALDO &lt;3 Her zaman RONALDO. &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-24T21:32:17Z", 
        "id": "481550403231047680"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-24T21:34:33Z", 
        "id": "481550974763667456"
    }, 
    {
        "text": "RT @martafernds: \"Ronaldo passa-se e diz asneiras depois do livre contra os EUA\" toda a gente diz asneiras, ele \u00e9 famoso j\u00e1 \u00f1 pode dizer q \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T21:35:00Z", 
        "id": "481551085119995905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | Portugal http://t.co/KzEtYgvCDY", 
        "created_at": "2014-06-24T21:36:24Z", 
        "id": "481551439047950336"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal Haja optimismo, aqui est\u00e1 a estrelinha de Ronaldo. http://t.co/7Lu6P5ClqI", 
        "created_at": "2014-06-24T21:37:07Z", 
        "id": "481551620107698176"
    }, 
    {
        "text": "RT @martafernds: \"Ronaldo passa-se e diz asneiras depois do livre contra os EUA\" toda a gente diz asneiras, ele \u00e9 famoso j\u00e1 \u00f1 pode dizer q \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T21:38:50Z", 
        "id": "481552053073096705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is called until the hair shaved off for sick children (congratulations)", 
        "created_at": "2014-06-24T21:42:10Z", 
        "id": "481552892055531520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Sou de p\u00fablico e eu quero que voc\u00ea se qualificar para o segundo turno e ser um dos melhores jogadores da Copa do Mundo", 
        "created_at": "2014-06-24T21:43:19Z", 
        "id": "481553181387005952"
    }, 
    {
        "text": "RT @umvirge: \"Cristiano Ronaldo como vai Portugal na copa?\" http://t.co/YhrELpmpv5", 
        "created_at": "2014-06-24T21:45:06Z", 
        "id": "481553627392540672"
    }, 
    {
        "text": "RT @umvirge: \"Cristiano Ronaldo como vai Portugal na copa?\" http://t.co/YhrELpmpv5", 
        "created_at": "2014-06-24T21:45:20Z", 
        "id": "481553688503529472"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/qRqUqpX9Nj Cristiano Ronaldo \u25cf Amazing Skills Show \u25cf 2014 llHDll", 
        "created_at": "2014-06-24T21:45:25Z", 
        "id": "481553706198892547"
    }, 
    {
        "text": "That guy whos playing for us is just his clone, bro :p RT \"Messi \"procura\" Ronaldo! http://t.co/0x0K02kJ5g\"", 
        "created_at": "2014-06-24T21:47:52Z", 
        "id": "481554322933960705"
    }, 
    {
        "text": "Se tiv\u00e9ssemos James em vez do Ronaldo t\u00ednhamos ganho aos #USA", 
        "created_at": "2014-06-24T21:49:49Z", 
        "id": "481554816200888320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos l\u00e1 Portugal podemos vencer Gana 7-0 Ronaldo hat-trick", 
        "created_at": "2014-06-24T21:50:40Z", 
        "id": "481555027669311488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo we all Here in Egypt Greetings You !", 
        "created_at": "2014-06-24T21:55:21Z", 
        "id": "481556206197440514"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo impedido de se aproximar de f\u00e3s. http://t.co/PDK2E15GDW", 
        "created_at": "2014-06-24T21:55:22Z", 
        "id": "481556212342067200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-24T21:55:45Z", 
        "id": "481556310279073793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ti amo ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-24T21:57:20Z", 
        "id": "481556708922490880"
    }, 
    {
        "text": "Imaginem se a Gr\u00e9cia tivesse o Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-24T22:01:45Z", 
        "id": "481557817409961985"
    }, 
    {
        "text": "A conchita apurou os gregos... N\u00f3s nem do Ronaldo fizemos um jogador neste mundial #mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-24T22:02:30Z", 
        "id": "481558009202888706"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal deixemo-nos de tretas! Se fossemos s\u00e9rios e profissionais, o Ronaldo nem sequer jogava. O homem est\u00e1 de rastos. Folclore!", 
        "created_at": "2014-06-24T22:03:02Z", 
        "id": "481558142078451713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You Really Ronaldo ? If you Ronaldo i Greetings you Good Luck", 
        "created_at": "2014-06-24T22:05:56Z", 
        "id": "481558870113136640"
    }, 
    {
        "text": "A minha teoria qd Pepe foi expulso (com testemunhas): meter j\u00e1 central e tirar ronaldo por um m\u00e9dio. Retrancada e aguentar o 0-2. Assumir", 
        "created_at": "2014-06-24T22:08:34Z", 
        "id": "481559535719821313"
    }, 
    {
        "text": "Para mim a surpresa deste Mundial \u00e9 Ronaldo dar-se mal em ambientes quentes e h\u00famidos.", 
        "created_at": "2014-06-24T22:28:41Z", 
        "id": "481564597603033088"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaovale: Para mim a surpresa deste Mundial \u00e9 Ronaldo dar-se mal em ambientes quentes e h\u00famidos.", 
        "created_at": "2014-06-24T22:29:19Z", 
        "id": "481564755791187969"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: Os objectivos do Ronaldo no futebol s\u00e3o claros: ganhar. Os outros andam l\u00e1 por causa das sandes de paio.", 
        "created_at": "2014-06-24T22:29:36Z", 
        "id": "481564828843405313"
    }, 
    {
        "text": "@carlosaaferreir l\u00e1 est\u00e1 um coment\u00e1rio acertado, mas infelizmente nao vejo Ronaldo a defender como Samaras, Moutinho l\u00edder como Karagounis", 
        "created_at": "2014-06-24T22:31:01Z", 
        "id": "481565181840220160"
    }, 
    {
        "text": "@os_comediantes o Ronaldo n\u00e3o protege flancos esquerdos em lado nenhum h\u00e1 5 anos; encontrem-se outras protec\u00e7\u00f5es @AmadeuMelo @sergiolavos", 
        "created_at": "2014-06-24T22:31:44Z", 
        "id": "481565365169057793"
    }, 
    {
        "text": "@os_comediantes ent\u00e3o n\u00e3o se d\u00ea ao Ronaldo a fun\u00e7\u00e3o de proteger o lateral; se a 100% j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1, mto menos assim @sergiolavos @AmadeuMelo", 
        "created_at": "2014-06-24T22:34:19Z", 
        "id": "481566015286181888"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaovale: Para mim a surpresa deste Mundial \u00e9 Ronaldo dar-se mal em ambientes quentes e h\u00famidos.", 
        "created_at": "2014-06-24T22:35:19Z", 
        "id": "481566267141550080"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Antes do jogo, o Ronaldo j\u00e1 sabia que ia ficar com a cabe\u00e7a do tamanho de uma melancia. http://t.co/tUAe3ZOw2g", 
        "created_at": "2014-06-24T22:35:46Z", 
        "id": "481566378718425088"
    }, 
    {
        "text": "11 para ganhar ao Gana: William; William, William. William e William: William, William, William, William. William e Ronaldo. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-24T22:38:37Z", 
        "id": "481567097869574144"
    }, 
    {
        "text": "@zecarlos_sa Quem \u00e9 esse tal de Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-24T22:41:06Z", 
        "id": "481567721663250432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  This is why I can't hate Ronaldo http://t.co/dEOwlaQbMR", 
        "created_at": "2014-06-24T22:43:22Z", 
        "id": "481568290037174272"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewxshelley: if you say cristiano ronaldo is the hottest player in the portuguese team then i present you miguel veloso \ud83d\ude0d http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T22:48:03Z", 
        "id": "481569469223796737"
    }, 
    {
        "text": "Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:48:05Z", 
        "id": "481569476971085824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:48:18Z", 
        "id": "481569534554669056"
    }, 
    {
        "text": "@OlivierBonamici nas equipas dele todos defendem, todos se sacrificam, ser\u00e1 q o Ronaldo estaria disposto a sacrificar a performance pessoal?", 
        "created_at": "2014-06-24T22:48:36Z", 
        "id": "481569610232496128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:48:57Z", 
        "id": "481569694894526465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:49:01Z", 
        "id": "481569712057614336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:49:07Z", 
        "id": "481569740046213120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:49:24Z", 
        "id": "481569809457754112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:51:03Z", 
        "id": "481570225843097600"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaovale: Para mim a surpresa deste Mundial \u00e9 Ronaldo dar-se mal em ambientes quentes e h\u00famidos.", 
        "created_at": "2014-06-24T22:52:23Z", 
        "id": "481570559256702977"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:52:34Z", 
        "id": "481570606585229312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:52:37Z", 
        "id": "481570620497743873"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que sempre que acontece alguma coisa \u00e0 sele\u00e7\u00e3o portuguesa a culpa \u00e9 do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-24T22:52:40Z", 
        "id": "481570633256824832"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Porque \u00e9 que sempre que acontece alguma coisa \u00e0 sele\u00e7\u00e3o portuguesa a culpa \u00e9 do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-24T22:53:00Z", 
        "id": "481570713821016064"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Porque \u00e9 que sempre que acontece alguma coisa \u00e0 sele\u00e7\u00e3o portuguesa a culpa \u00e9 do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-24T22:53:21Z", 
        "id": "481570802576683009"
    }, 
    {
        "text": "Bitches be like:  - Ai este Miguel Veloso! - Ronaldo faz me um filho - Bruno Alves.... esquece", 
        "created_at": "2014-06-24T22:54:02Z", 
        "id": "481570977336160257"
    }, 
    {
        "text": "@ggiestas Porque o Ronaldo \u00e9 o \"melhor do mundo\" e as pessoas pensam que, por causa disso, Portugal tem de ganhar", 
        "created_at": "2014-06-24T22:54:29Z", 
        "id": "481571090356264960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:57:26Z", 
        "id": "481571830634119168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:57:57Z", 
        "id": "481571961920036865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T22:58:22Z", 
        "id": "481572068153376768"
    }, 
    {
        "text": "Mais um annunciozinho em que entra o Ronaldo. Agora da Emirates. Coitado, tanto que precisa de dinheiro.", 
        "created_at": "2014-06-24T22:59:59Z", 
        "id": "481572474497540097"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T23:00:05Z", 
        "id": "481572499155849216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ruizaozao: Orgulho por poder dizer aos meus netos que vivi no tempo em que o Cristiano Ronaldo jogava", 
        "created_at": "2014-06-24T23:00:34Z", 
        "id": "481572619838574592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Believe in you Portugal!Cristiano Ronaldo health to you and good,more you smile it's very!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-24T23:01:49Z", 
        "id": "481572932788187136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ol\u00e1 obrigado por seus esfor\u00e7os a partir do cora\u00e7\u00e3o de Portugal na Copa do Mundo deve agora se preocupam com Madrid   \u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-24T23:02:37Z", 
        "id": "481573136303792128"
    }, 
    {
        "text": "na verdade, o Ronaldo nem cortou o cabelo porcausa da crian\u00e7a, isso est\u00e1 no correio da manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-06-24T23:06:42Z", 
        "id": "481574165255053312"
    }, 
    {
        "text": "Photoset: huffingtonpost: Cristiano Ronaldo makes the funniest faces while playing.\u00a0 Find out why Ronaldo\u2019s... http://t.co/xy0DzKZTH3", 
        "created_at": "2014-06-24T23:07:00Z", 
        "id": "481574237355134976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T23:08:30Z", 
        "id": "481574615106723840"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-24T23:17:30Z", 
        "id": "481576880517046273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  you are the best player ever for me and you also can do it to win vs Gahna comm on Ronaldo you can do it :))", 
        "created_at": "2014-06-24T23:17:55Z", 
        "id": "481576987329581056"
    }, 
    {
        "text": "@Brun6 E a creatina com que encheram o Ronaldo em Manchester? E o m\u00e9dico do Rio Ave que foi suspenso pela UCI quando estava na Maia?", 
        "created_at": "2014-06-24T23:18:30Z", 
        "id": "481577131911442432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brendan_Dunlop: My dude knows what's up RT @DesaiDevang: Why Cristiano Ronaldo should be cherished, not loathed. http://t.co/DVtzVqXIi7", 
        "created_at": "2014-06-24T23:19:05Z", 
        "id": "481577281195102208"
    }, 
    {
        "text": "Um artigo interessante de Estrela Serrano, no blog Vai e Vem, sobre o endeusamento de Cristiano Ronaldo pelos... http://t.co/kPFn3njUEJ", 
        "created_at": "2014-06-24T23:24:10Z", 
        "id": "481578559845457920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me please Ronaldo,beacuse u dont know how much  i love you.I love Irina and our son", 
        "created_at": "2014-06-24T23:27:55Z", 
        "id": "481579503593193472"
    }, 
    {
        "text": "#Futebol ilustrado: #MarcoMendes e #Ronaldo (de Di\u00e1rio Rasgado) http://t.co/kIaJjicA0v", 
        "created_at": "2014-06-24T23:38:36Z", 
        "id": "481582191387111424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Ronaldo q tal cm estas", 
        "created_at": "2014-06-24T23:45:52Z", 
        "id": "481584021726429184"
    }, 
    {
        "text": "\"@Marinajpr: \"@weirdech: \"Tudo o que \u00e9 nacional \u00e9 bom\" S\u00f3 acredito nisso no que toca ao Cristiano Ronaldo.\" Jo\u00e3o Paulo Rodrigues\" E a mim", 
        "created_at": "2014-06-24T23:51:36Z", 
        "id": "481585464642916352"
    }, 
    {
        "text": "RT @veramagalhaess: \"@Marinajpr: \"@weirdech: \"Tudo o que \u00e9 nacional \u00e9 bom\" S\u00f3 acredito nisso no que toca ao Cristiano Ronaldo.\" Jo\u00e3o Paulo \u2026", 
        "created_at": "2014-06-24T23:51:51Z", 
        "id": "481585526269816833"
    }, 
    {
        "text": "Foto de kellvieira92: I'll always root for you #Portuguese #Moutinho #Figo #Nani #Coentrao #Beto #Ronaldo #fifa... http://t.co/Ts3PObB0IU", 
        "created_at": "2014-06-24T23:56:59Z", 
        "id": "481586816999751680"
    }, 
    {
        "text": "Foto de tornado_madrid7: Cristiano, Pepe | TRAINING #Ronaldo #worldcup http://t.co/AOmZUwRCdD", 
        "created_at": "2014-06-24T23:57:16Z", 
        "id": "481586889598988288"
    }
]