[
    {
        "text": "vai come\u00e7ar crl BORA PORTUGAL , BORA RONALDO S2 S2", 
        "created_at": "2014-06-11T00:00:07Z", 
        "id": "476514174949146624"
    }, 
    {
        "text": "eu fiquei acordado mm p ver se o ronaldo t\u00e1 fixe ou n\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-11T00:00:34Z", 
        "id": "476514290154086400"
    }, 
    {
        "text": "RT @PridePortuguese: #Ronaldo is back! On the starting lineup for the friendly against Ireland about to start! #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T00:00:45Z", 
        "id": "476514335347707904"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o se percebe o Paulo Bento. Ronaldo a sentar o Vieirinha.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:01:07Z", 
        "id": "476514429253992448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-11T00:01:09Z", 
        "id": "476514437763825664"
    }, 
    {
        "text": "Let's go Portugal, the king is back nothing can't stop us now !! Cristiano Ronaldo !  #cristianoronaldo #selec\u00e7\u00e3o... http://t.co/040N5wUCuU", 
        "created_at": "2014-06-11T00:01:13Z", 
        "id": "476514452654010369"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is back, yeah!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:01:15Z", 
        "id": "476514462821007361"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo vai jogar?", 
        "created_at": "2014-06-11T00:01:44Z", 
        "id": "476514582773903360"
    }, 
    {
        "text": "Rui Patr\u00edcio, R\u00faben Amorim, Ricardo C, Neto, \u00e1bio Coentr\u00e3o; William Carvalho, Raul Meireles,Jo\u00e3o Moutinho; Varela, Hugo Almeida e Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:01:53Z", 
        "id": "476514620543610880"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is back, in time ;)", 
        "created_at": "2014-06-11T00:03:02Z", 
        "id": "476514910751703042"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo doing what the irish alway does #TurnToTheFlag #COYBIG", 
        "created_at": "2014-06-11T00:03:50Z", 
        "id": "476515113047166976"
    }, 
    {
        "text": "Unbealivable crowd supporting Portugal against Ireland. Ronaldo on the XI.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:04:00Z", 
        "id": "476515155564830720"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo a titular \u00e9 uma das novidades http://t.co/OYA23VNrWn #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T00:04:03Z", 
        "id": "476515167744688128"
    }, 
    {
        "text": "RT @grahamruthven: Ireland ruined Riccardo Montolivo's World Cup last week. Some really reckless challenges against Italy. Ronaldo better w\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:04:10Z", 
        "id": "476515194152046592"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Ronaldo getting some playing time in this friendly \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2014-06-11T00:04:16Z", 
        "id": "476515219502792704"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoBeloMaia: S\u00f3 desejo \u00e9 que o Ronaldo n\u00e3o se foda todo xD", 
        "created_at": "2014-06-11T00:04:19Z", 
        "id": "476515234514219009"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManelMoreira: Pai nosso que estais no c\u00e9u. Rezai para que o nosso Deus Ronaldo saia deste jogo rid\u00edculo intacto. Obrigado", 
        "created_at": "2014-06-11T00:04:39Z", 
        "id": "476515317888581632"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO HOJE MARCA 3 GOLOS !!!!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:04:50Z", 
        "id": "476515364181139456"
    }, 
    {
        "text": "RT @juniorenc: Com Ronaldo e William em campo \u00e9 outra coisa. Vamos l\u00e1! #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T00:04:59Z", 
        "id": "476515402844233729"
    }, 
    {
        "text": "RT @flaipacardoso: Toda a gente a falar do Ronaldo, mas olhem a selecao nao \u00e9 s\u00f3 ele !", 
        "created_at": "2014-06-11T00:05:39Z", 
        "id": "476515567101571072"
    }, 
    {
        "text": "se o ronaldo est\u00e1 a jogar \u00e9 pq j\u00e1 est\u00e1 a 100% se nao nao jogava de certeza", 
        "created_at": "2014-06-11T00:06:15Z", 
        "id": "476515719199608832"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, sempre a manter o charme... Adoro!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:06:27Z", 
        "id": "476515771867471873"
    }, 
    {
        "text": "Este \u00e9 um jogo para ver como est\u00e1 o Ronaldo... e a sele\u00e7\u00e3o #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-11T00:06:27Z", 
        "id": "476515772064628736"
    }, 
    {
        "text": "Time to watch my national team football game. Ronaldo is playing *.*", 
        "created_at": "2014-06-11T00:06:29Z", 
        "id": "476515777894678528"
    }, 
    {
        "text": "Isto de usar o Ronaldo hoje, vai dar merda.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:06:45Z", 
        "id": "476515847427854338"
    }, 
    {
        "text": "quase ronaldo quase", 
        "created_at": "2014-06-11T00:07:14Z", 
        "id": "476515965946306560"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 fodido!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:07:23Z", 
        "id": "476516004546482176"
    }, 
    {
        "text": "1o remate do ronaldo ao primeiro minuto?", 
        "created_at": "2014-06-11T00:07:28Z", 
        "id": "476516027086675971"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo j\u00e1 deu uma arrancadazinha, ao menos j\u00e1 \u00e9 certo que n\u00e3o t\u00e1 manco", 
        "created_at": "2014-06-11T00:07:34Z", 
        "id": "476516049916284928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo agarra na bola e o estadio vai a baixo x)", 
        "created_at": "2014-06-11T00:07:38Z", 
        "id": "476516067163250688"
    }, 
    {
        "text": "mal o ronaldo toca na bola os jogadores da irlanda tremem", 
        "created_at": "2014-06-11T00:07:45Z", 
        "id": "476516098008162305"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em segundos p\u00f5e aquela gente toda a vibrar.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:07:48Z", 
        "id": "476516110788198400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FernandoGilT4: Ronaldo agarra na bola e o estadio vai a baixo x)", 
        "created_at": "2014-06-11T00:08:08Z", 
        "id": "476516192857763840"
    }, 
    {
        "text": "Cada vez que o Ronaldo toca na bola come\u00e7am a gritar como se fosse golo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:08:09Z", 
        "id": "476516196180062209"
    }, 
    {
        "text": "Primeiros minutos e j\u00e1 d\u00e1 para ver que Ronaldo est\u00e1 com ganas. :) #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T00:08:12Z", 
        "id": "476516212084854785"
    }, 
    {
        "text": "@ZeMiguel23 sim, se o Ronaldo estiver a 100% o Postiga tb n\u00e3o \u00e9 mau para combinar.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:08:13Z", 
        "id": "476516214454640640"
    }, 
    {
        "text": "RT @ta_dobelo: J\u00e1 deu um sprint j\u00e1 rasgou o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:08:15Z", 
        "id": "476516224604856320"
    }, 
    {
        "text": "Parece que h\u00e1 um orgasmo no est\u00e1dio de cada vez que o Ronaldo toca na bola.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:08:28Z", 
        "id": "476516278568755200"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: Ronaldo em segundos p\u00f5e aquela gente toda a vibrar.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:08:46Z", 
        "id": "476516352594018304"
    }, 
    {
        "text": "Porcaria de transmiss\u00e3o da RTP. Som, comentadores s\u00f3 falam de Ronaldo, tiram o barulho do est\u00e1dio.. enfim.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:08:56Z", 
        "id": "476516395984105472"
    }, 
    {
        "text": "RT @estucamelo: Isto de usar o Ronaldo hoje, vai dar merda.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:09:14Z", 
        "id": "476516469329907712"
    }, 
    {
        "text": "Na 2a parte o Ronaldo n\u00e3o joga por isso", 
        "created_at": "2014-06-11T00:09:43Z", 
        "id": "476516591971364865"
    }, 
    {
        "text": "@somepicshit ate pensei que era o ronaldo ao inicio loooooooo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:09:54Z", 
        "id": "476516639060819968"
    }, 
    {
        "text": "RT @ta_dobelo: J\u00e1 deu um sprint j\u00e1 rasgou o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:09:59Z", 
        "id": "476516658568507392"
    }, 
    {
        "text": "se o ronaldo se lixa neste jogo ficamos todos lixados pro resto do mundial", 
        "created_at": "2014-06-11T00:10:18Z", 
        "id": "476516740676198400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is bae! #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T00:10:46Z", 
        "id": "476516857764397056"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo ta com medo, pelo menos parece", 
        "created_at": "2014-06-11T00:10:59Z", 
        "id": "476516910335787008"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo a coxear...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:11:09Z", 
        "id": "476516953394511872"
    }, 
    {
        "text": "Os adeptos festejam mais sempre que o Ronaldo tem a bola do que no golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:11:16Z", 
        "id": "476516983236993024"
    }, 
    {
        "text": "@JonnyThatJonny pobre ronaldo, quase que lhe sai uma perna fora quando toca na bola", 
        "created_at": "2014-06-11T00:11:23Z", 
        "id": "476517012890730496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo en grande confiance !! J'esp\u00e8re que \u00e7a iras de mieux en mieux !! #portugalvsireland", 
        "created_at": "2014-06-11T00:11:34Z", 
        "id": "476517056708628481"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo esta a mostrar q vai andar devagar devagarinho... E a fugir ao choque!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:11:55Z", 
        "id": "476517144562503680"
    }, 
    {
        "text": "Comentadores: Ronaldo, Ronaldo passa, Ronaldo chuta, *close up do Ronaldo*, outro jogador, os adeptos est\u00e3o aqui por Ronaldo, Ronald \u00e9 lindo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:12:34Z", 
        "id": "476517307431530496"
    }, 
    {
        "text": "Almeida is defending much depper than Ronaldo. Not surprised.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:12:55Z", 
        "id": "476517398120382464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Almeida is defending much depper than Ronaldo. Not surprised.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:13:04Z", 
        "id": "476517434615431168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Almeida is defending much depper than Ronaldo. Not surprised.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:13:21Z", 
        "id": "476517505318801408"
    }, 
    {
        "text": "Arranques de Ronaldo a diesel para j\u00e1", 
        "created_at": "2014-06-11T00:13:37Z", 
        "id": "476517575653068801"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 bom para ir passar umas f\u00e9rias com a irina", 
        "created_at": "2014-06-11T00:13:43Z", 
        "id": "476517599212470272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e William est\u00e3o em grande forma", 
        "created_at": "2014-06-11T00:13:49Z", 
        "id": "476517622159540224"
    }, 
    {
        "text": "Tira o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:14:15Z", 
        "id": "476517732549419008"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Primeira conclus\u00e3o: Ronaldo tem o mesmo efeito no MetLife Stadium que Mantorras tinha na Luz.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:14:35Z", 
        "id": "476517817689571330"
    }, 
    {
        "text": "RT @OTurista96: Esse Ronaldo se deus quiser faz um Mundial do caralho", 
        "created_at": "2014-06-11T00:14:44Z", 
        "id": "476517853433446400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ---&gt; :) RT \"@kabarbolanet: Ronaldo Sebut Messi Sudah Jadi\u00a0Legenda http://t.co/8olh9ExQhe\"", 
        "created_at": "2014-06-11T00:14:52Z", 
        "id": "476517889969635329"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:15:43Z", 
        "id": "476518103246188544"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo ta a ponta", 
        "created_at": "2014-06-11T00:15:47Z", 
        "id": "476518118396030976"
    }, 
    {
        "text": "Antes deste golo do Almeida, estava com um certo receio q o Ronaldo se lesionasse, imaginem.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:16:17Z", 
        "id": "476518246213255168"
    }, 
    {
        "text": "@LucianoAlvarez \u00e9 meter o Ronaldo a simular uma les\u00e3o s\u00f3 para enganar os alem\u00e3es.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:16:23Z", 
        "id": "476518268610834432"
    }, 
    {
        "text": "Manchete para os pr\u00f3ximos dias \"Ronaldo vai deixar crescer o bigode?\"", 
        "created_at": "2014-06-11T00:16:48Z", 
        "id": "476518373845905408"
    }, 
    {
        "text": "Se estes Irlandeses se lembram de foder o Ronaldo, quem lhes fode o focinho sou eu!!!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:16:51Z", 
        "id": "476518388374974464"
    }, 
    {
        "text": "RT @OTurista96: Esse Ronaldo se deus quiser faz um Mundial do caralho", 
        "created_at": "2014-06-11T00:17:26Z", 
        "id": "476518533191716864"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is running weirdly, don't you think?", 
        "created_at": "2014-06-11T00:17:46Z", 
        "id": "476518616536715264"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: Se estes Irlandeses se lembram de foder o Ronaldo, quem lhes fode o focinho sou eu!!!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:17:55Z", 
        "id": "476518655983759361"
    }, 
    {
        "text": "OMG Ronaldo is down hurt", 
        "created_at": "2014-06-11T00:18:36Z", 
        "id": "476518826004082688"
    }, 
    {
        "text": "Fodam-nos o Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:18:40Z", 
        "id": "476518845868687360"
    }, 
    {
        "text": "Que xoninhas est\u00e1 o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:18:46Z", 
        "id": "476518868173983744"
    }, 
    {
        "text": "fds ronaldo, olha a\u00ed meu, nao nos assustes", 
        "created_at": "2014-06-11T00:18:48Z", 
        "id": "476518876243824641"
    }, 
    {
        "text": "eu avisei ... ronaldo no chao", 
        "created_at": "2014-06-11T00:18:57Z", 
        "id": "476518914562985984"
    }, 
    {
        "text": "Pronto o Ronaldo est\u00e1 arrumado", 
        "created_at": "2014-06-11T00:18:57Z", 
        "id": "476518915770966016"
    }, 
    {
        "text": "oh que caralho ronaldo joga a passo meu", 
        "created_at": "2014-06-11T00:18:59Z", 
        "id": "476518923685597184"
    }, 
    {
        "text": "O meu cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 treme quando vejo o Ronaldo com a bola...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:06Z", 
        "id": "476518951619686401"
    }, 
    {
        "text": "Gosto bu\u00e9 do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:11Z", 
        "id": "476518972666675201"
    }, 
    {
        "text": "No Ronaldo, No World Cup", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:12Z", 
        "id": "476518977330745344"
    }, 
    {
        "text": "AI CARALHO OH RONALDO TU N\u00c3O NOS ASSUSTES F", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:15Z", 
        "id": "476518990270181376"
    }, 
    {
        "text": "Continuo sem perceber porque est\u00e1 Ronaldo em campo.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:16Z", 
        "id": "476518994665799681"
    }, 
    {
        "text": "esque\u00e7am o ronaldo. foi s\u00f3 para cumprir contratos com os patrocinadores", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:16Z", 
        "id": "476518996456796160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo jogando, ent\u00e3o..... #FOR\u00c7APORTUGAL #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:17Z", 
        "id": "476518999401181184"
    }, 
    {
        "text": "Oh crl n\u00e3o toquem no Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:19Z", 
        "id": "476519008553160704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: OMG Ronaldo is down hurt", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:20Z", 
        "id": "476519013720547328"
    }, 
    {
        "text": "Sequer tocar naquele joelho esquerdo do Ronaldo devia dar pris\u00e3o perp\u00e9tua.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:26Z", 
        "id": "476519037103779840"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo perna de pau!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:39Z", 
        "id": "476519091935928320"
    }, 
    {
        "text": "bom remate ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:39Z", 
        "id": "476519092846088192"
    }, 
    {
        "text": "foi de g\u00e9nio ter posto o ronaldo a jogar hoje", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:42Z", 
        "id": "476519105424805888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: OMG Ronaldo is down hurt", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:42Z", 
        "id": "476519106574032897"
    }, 
    {
        "text": "Deviam deixar o Ronaldo de fora nestes jogos.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:43Z", 
        "id": "476519108432130049"
    }, 
    {
        "text": "cada vez que isto (com o Ronaldo) acontecer a cena da roleta russa do Ca\u00e7ador para um pa\u00eds", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:45Z", 
        "id": "476519116426461184"
    }, 
    {
        "text": "Foram ao joelho do R\u00f3naldo [vi este truque no Karate Kid]", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:46Z", 
        "id": "476519120717238273"
    }, 
    {
        "text": "Ohhh! Now Ronaldo almost scores! Powerful shot is spilled, Varela lays off for Meireles but his close range blast is punched out amazingly.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:46Z", 
        "id": "476519123095007232"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo quando toca na bola s\u00e3o tantos os gemidos que mais parece um filme da \u00c9rica Fontes", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:47Z", 
        "id": "476519124441767936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: OMG Ronaldo is down hurt", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:50Z", 
        "id": "476519138316529664"
    }, 
    {
        "text": "Tirem o Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:51Z", 
        "id": "476519144150794240"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que eu acho que Ronaldo est\u00e1 a for\u00e7ar?", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:54Z", 
        "id": "476519154997297152"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo e o Meireles est\u00e3o em grande!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:55Z", 
        "id": "476519158998654976"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: Deviam deixar o Ronaldo de fora nestes jogos.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:57Z", 
        "id": "476519166539620353"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaarsantos: O meu cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 treme quando vejo o Ronaldo com a bola...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:57Z", 
        "id": "476519167689236480"
    }, 
    {
        "text": "Epah ver o Ronaldo cair e agarrar o joelho assusta um bocado", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:58Z", 
        "id": "476519173632557056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ohhh! Now Ronaldo almost scores! Powerful shot is spilled, Varela lays off for Meireles but his close range blast is punc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:19:58Z", 
        "id": "476519173682909185"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: cada vez que isto (com o Ronaldo) acontecer a cena da roleta russa do Ca\u00e7ador para um pa\u00eds", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:01Z", 
        "id": "476519182629367808"
    }, 
    {
        "text": "Podemos proibir o Ronaldo de jogar em jogos que n\u00e3o s\u00e3o decisivos? Cada vez que ele cai o meu cora\u00e7\u00e3o treme.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:06Z", 
        "id": "476519205828042754"
    }, 
    {
        "text": "cada vez que isto (com o Ronaldo) acontecer \u00e9 como se fosse a cena da roleta russa do Ca\u00e7ador para um pa\u00eds", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:10Z", 
        "id": "476519222475259904"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Foram ao joelho do R\u00f3naldo [vi este truque no Karate Kid]", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:17Z", 
        "id": "476519250015039489"
    }, 
    {
        "text": "RT @catarinap19: foi de g\u00e9nio ter posto o ronaldo a jogar hoje", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:23Z", 
        "id": "476519277412241411"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: cada vez que isto (com o Ronaldo) acontecer \u00e9 como se fosse a cena da roleta russa do Ca\u00e7ador para um pa\u00eds", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:25Z", 
        "id": "476519283179397120"
    }, 
    {
        "text": "Meu pai, o que \u00e9 que fizeram ao Ronaldo e ao Meireles na fisioterapia??? QUE POWER! S\u00f3 falta o golo :p #Portugal #portugalvsireland", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:28Z", 
        "id": "476519297997492224"
    }, 
    {
        "text": "Ehehe RT @omalestafeito: cada vez que isto (com o Ronaldo) acontecer \u00e9 como se fosse a cena da roleta russa do Ca\u00e7ador para um pa\u00eds", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:28Z", 
        "id": "476519298673172480"
    }, 
    {
        "text": "O Paulo Bento pode escolher se d\u00e1 mais jeito ter o Ronaldo nos primeiros 45 minutos ou nos segundos", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:30Z", 
        "id": "476519304293515264"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: cada vez que isto (com o Ronaldo) acontecer \u00e9 como se fosse a cena da roleta russa do Ca\u00e7ador para um pa\u00eds", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:37Z", 
        "id": "476519336061181952"
    }, 
    {
        "text": "Tenho a impress\u00e3o que o Ronaldo j\u00e1 nem por arames est\u00e1 seguro, \u00e9 mais por fita cola.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:40Z", 
        "id": "476519346614067200"
    }, 
    {
        "text": "Cada vez que o Ronaldo cai come\u00e7a tudo a tremer...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:42Z", 
        "id": "476519354977497088"
    }, 
    {
        "text": "Tem de ser tirar o Ronaldo... ele n\u00e3o vai chegar inteiro ao final do jogo.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:20:58Z", 
        "id": "476519421746614272"
    }, 
    {
        "text": "RT @_britox_: Um ataque de cora\u00e7\u00e3o sempre que se v\u00ea Ronaldo no ch\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-11T00:21:00Z", 
        "id": "476519431754248192"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal protec\u00e7\u00e3o de Ronaldo no joelho j\u00e1 tem sido utilizada nos treinos.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:21:13Z", 
        "id": "476519484447272960"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o fodam o nosso Ronaldo, caso contr\u00e1rio, nem a fase grupos passamos", 
        "created_at": "2014-06-11T00:21:13Z", 
        "id": "476519487383285761"
    }, 
    {
        "text": "10 milh\u00f5es (menos v\u00e1, que j\u00e1 h\u00e1 muita gente a dormir...) em p\u00e2nico, de cada vez que Ronaldo cai no relvado...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:21:17Z", 
        "id": "476519503195820032"
    }, 
    {
        "text": "RT @niggademarte: Epah ver o Ronaldo cair e agarrar o joelho assusta um bocado", 
        "created_at": "2014-06-11T00:21:26Z", 
        "id": "476519541875683328"
    }, 
    {
        "text": "10 milh\u00f5es (menos v\u00e1, que j\u00e1 h\u00e1 muita gente a dormir...) em p\u00e2nico, de cada vez que Ronaldo cai no relvado...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:21:30Z", 
        "id": "476519556023091200"
    }, 
    {
        "text": "Tirem o Ronaldo e metam o \u00c9der.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:21:30Z", 
        "id": "476519558686441472"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 bem...dizem eles. Eu s\u00f3 o vejo a agarrar-se ao joelho mal acaba de tocar na bola. Mas est\u00e1 bem...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:21:36Z", 
        "id": "476519580870131713"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoncaloAPF: Rezo um pai nosso cada vez que o Ronaldo vai ao ch\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:21:45Z", 
        "id": "476519621810716673"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: Quando o Ronaldo demostra dor ou queixa, os test\u00edculos dos portugueses diminuem.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:22:05Z", 
        "id": "476519704761495553"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: #maisportugal protec\u00e7\u00e3o de Ronaldo no joelho j\u00e1 tem sido utilizada nos treinos.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:22:07Z", 
        "id": "476519712235732992"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoncaloAPF: Rezo um pai nosso cada vez que o Ronaldo vai ao ch\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:22:07Z", 
        "id": "476519714462920704"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoncaloAPF: Rezo um pai nosso cada vez que o Ronaldo vai ao ch\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:22:10Z", 
        "id": "476519727129702400"
    }, 
    {
        "text": "RT @HugoM_14: Antigamente ouvia-se muito \"O Ronaldo n\u00e3o \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o!\".Agora \u00e9 \"Ai Ronaldo, n\u00e3o te lesiones pf!\". Chupem-me todos a pi\u00e7a!Ron\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:22:36Z", 
        "id": "476519835049156608"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoncaloAPF: Rezo um pai nosso cada vez que o Ronaldo vai ao ch\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:22:37Z", 
        "id": "476519837817389056"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 a jogar com pe\u00e7as do Mantorras", 
        "created_at": "2014-06-11T00:22:44Z", 
        "id": "476519869559877632"
    }, 
    {
        "text": "Sou s\u00f3 eu ou voc\u00eas tamb\u00e9m acham que aquele alarido todo \u00e0 volta do Ronaldo foi mais estrat\u00e9gia do que outra coisa?!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:22:47Z", 
        "id": "476519880045232128"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo com aquilo no joelho faz me lembrar o Veron :/", 
        "created_at": "2014-06-11T00:22:56Z", 
        "id": "476519917123284993"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoncaloAPF: Rezo um pai nosso cada vez que o Ronaldo vai ao ch\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:23:13Z", 
        "id": "476519989261127680"
    }, 
    {
        "text": "RT @_britox_: Um ataque de cora\u00e7\u00e3o sempre que se v\u00ea Ronaldo no ch\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-11T00:23:18Z", 
        "id": "476520010144563200"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: Sou s\u00f3 eu ou voc\u00eas tamb\u00e9m acham que aquele alarido todo \u00e0 volta do Ronaldo foi mais estrat\u00e9gia do que outra coisa?!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:23:26Z", 
        "id": "476520045472776192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO#", 
        "created_at": "2014-06-11T00:23:29Z", 
        "id": "476520057665617920"
    }, 
    {
        "text": "Livre po Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:23:34Z", 
        "id": "476520079723855873"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 AGORA \u00c9 AGORA RONALDO S2", 
        "created_at": "2014-06-11T00:23:45Z", 
        "id": "476520125043331072"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoncaloAPF: Rezo um pai nosso cada vez que o Ronaldo vai ao ch\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:24:13Z", 
        "id": "476520239682056192"
    }, 
    {
        "text": "Falta a pedido do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:24:31Z", 
        "id": "476520315401809920"
    }, 
    {
        "text": "Se algu\u00e9m tocar no Ronaldo... est\u00e1 t\u00e3o f***** !", 
        "created_at": "2014-06-11T00:24:36Z", 
        "id": "476520337136685058"
    }, 
    {
        "text": "Sempre que h\u00e1 uma paragem no jogo, Ronaldo olha para os ecr\u00e3s do est\u00e1dio. Narcisista de merda.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:24:53Z", 
        "id": "476520408842526720"
    }, 
    {
        "text": "RT @HugoM_14: Ronaldo \u00c9 50% da sele\u00e7\u00e3o! Se n\u00e3o fosse ele est\u00e1vamos a ver o Mundial a torcer pelo Brasil...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:03Z", 
        "id": "476520449569202176"
    }, 
    {
        "text": "Even at 75%, Ronaldo strikes a marvelous FK against the post. What a player.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:04Z", 
        "id": "476520457131544576"
    }, 
    {
        "text": "Era lindo um golo do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:05Z", 
        "id": "476520458087858176"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal pronto, Ronaldo est\u00e1 bem. Este livre prova-o", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:08Z", 
        "id": "476520471014674432"
    }, 
    {
        "text": "RT @davidjfernandex: \"Vai Ronaldo, golo no poste, era quase golo\" boa relatados da RTP ahah", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:15Z", 
        "id": "476520500873949184"
    }, 
    {
        "text": "Ai ai Bola no Poste do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:15Z", 
        "id": "476520502400647168"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoncaloAPF: Rezo um pai nosso cada vez que o Ronaldo vai ao ch\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:20Z", 
        "id": "476520520717189122"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a tirar medidas para quando for contra a Alemanha!?", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:39Z", 
        "id": "476520603756015616"
    }, 
    {
        "text": "Dou muito valor a todos os jogadores da selec\u00e7\u00e3o mas espero que o Ronaldo marque muitos golos \u00e9 que tipo quero outro recorde dele.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:42Z", 
        "id": "476520613184815104"
    }, 
    {
        "text": "o paulo bento faz muito bem em dar liberdade ao ronaldo para vir para o meio, o hugo almeida \u00e9 q tem de tar atento para compensar", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:51Z", 
        "id": "476520652347019264"
    }, 
    {
        "text": "#portugalvsireland   ai ronaldo t\u00e1s com o p\u00e9 QUENTE!!!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:51Z", 
        "id": "476520653118787584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano looking like he never got injured right now. #Portugal #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:25:58Z", 
        "id": "476520683220897792"
    }, 
    {
        "text": "Uiiiiii! Quase quase! Siga Ronaldo, o jogo n\u00e3o acaba enquanto n\u00e3o marcares um golo! #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:02Z", 
        "id": "476520697985261568"
    }, 
    {
        "text": "Afinal... Queridos fisios, houve a\u00ed qualquer coisa que falhou... Vamos l\u00e1 calibrar as perninhas do melhor do mundo! haha #Ronaldo #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:20Z", 
        "id": "476520774426431488"
    }, 
    {
        "text": "#For\u00e7aPortugal goloo,este meu ronaldo \u00e9 um rei", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:20Z", 
        "id": "476520775370158081"
    }, 
    {
        "text": "Da maneira que isto anda, vide Rib\u00e8ry e Reus, de cada vez que tocam em Ronaldo \u00e9 um \"ai Jesus\"!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:22Z", 
        "id": "476520783834263553"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Ronaldo, vai Ronaldo e GOLO!.. de f\u00e1bio coentr\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:23Z", 
        "id": "476520786719936512"
    }, 
    {
        "text": "#For\u00e7aPortugal este meu ronaldo \u00e9 um rei", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:38Z", 
        "id": "476520848812437504"
    }, 
    {
        "text": "RT @jonaspereira14: nao \u00e9 golo do ronaldo s\u00f3 por causa daquele passe?", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:39Z", 
        "id": "476520855649157120"
    }, 
    {
        "text": "Esse toque Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:41Z", 
        "id": "476520863999991808"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: #maisportugal pronto, Ronaldo est\u00e1 bem. Este livre prova-o", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:46Z", 
        "id": "476520883855851520"
    }, 
    {
        "text": "GOLO! Auto-golo. Grande jogada entre Ronaldo (toque de calcanhar magistral) e Coentr\u00e3o e sorte no final 2-0 #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:47Z", 
        "id": "476520887743938561"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ;)) Idol we he's \"amazing, IS the best\" .cristian ronaldo 'GO GO GO GOALL.. \"POR VS IRL\" 2:0 'LIVE.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:49Z", 
        "id": "476520895109169152"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #maisportugal Calcanhar de Ronaldo, cruzamento de Coentr\u00e3o, autogolo.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:51Z", 
        "id": "476520903527108608"
    }, 
    {
        "text": "O real Madrid em pleno! Coentr\u00e3o, Ronaldo, Coentrao... Golo!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:26:54Z", 
        "id": "476520915845783552"
    }, 
    {
        "text": "Grande assist\u00eancia do Ronaldo! E grande golo do Coentr\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:05Z", 
        "id": "476520961010069505"
    }, 
    {
        "text": "RT @davisjsn: 80% Ronaldo is still the scariest player on the planet.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:06Z", 
        "id": "476520968891142144"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Coentr\u00e3o entendem-se muito bem!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:07Z", 
        "id": "476520971147677696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ;)) Idol we he's \"amazing, IS the best\" .Cristian ronaldo 'GO GO GO GOALL.. \"POR VS IRL\" 2:0 'LIVE.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:19Z", 
        "id": "476521020367831040"
    }, 
    {
        "text": "Fant\u00e1stico momento entre Ronaldo e Coentrao #Portugal #irlanda #RoadToBrazil  #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:20Z", 
        "id": "476521024247590913"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o o jogador em melhor forma da sele\u00e7\u00e3o! Passe m\u00e1gico de Ronaldo! #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:33Z", 
        "id": "476521079071326208"
    }, 
    {
        "text": "LOOOOOOL RONALDO \u00c9S GENIAL! LOOOOOOL", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:36Z", 
        "id": "476521093235482624"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m empreste uma chuteira da Puma ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:49Z", 
        "id": "476521145370693633"
    }, 
    {
        "text": "Not that time. Ronaldo comes in on a dangerous attack.......trips over the ball.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:53Z", 
        "id": "476521166111141889"
    }, 
    {
        "text": "Lol, o Coentr\u00e3o fez a jogada toda, o Ronaldo deu um toque de calcanhar e ganhar o protagonismo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:56Z", 
        "id": "476521176911839233"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo a dizer puta que pariu muito bom xD", 
        "created_at": "2014-06-11T00:27:59Z", 
        "id": "476521190589472768"
    }, 
    {
        "text": "\"Puta que a pariu a relva, fodasse\" by Ronaldo! Ahahahahaha", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:01Z", 
        "id": "476521198831304704"
    }, 
    {
        "text": "Aquilo foi falta sobre Ronaldo. E era p\u00eanalti.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:07Z", 
        "id": "476521222751399936"
    }, 
    {
        "text": "Estamos a ganhar 2-0 tirem o RONALDO por favor!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:08Z", 
        "id": "476521227050577922"
    }, 
    {
        "text": "A queda do Ronaldo vai ser t\u00e3o Vine.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:09Z", 
        "id": "476521231504924674"
    }, 
    {
        "text": "O meu puto Cristiano Ronaldo transborda classe!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:12Z", 
        "id": "476521244222033920"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo tem calma crl n\u00e3o te aleijes", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:14Z", 
        "id": "476521251411079168"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em forma, vai descansar que vais ser preciso", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:15Z", 
        "id": "476521254359674880"
    }, 
    {
        "text": "RT @DavidZico: ronaldo tem calma crl n\u00e3o te aleijes", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:23Z", 
        "id": "476521291286323200"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiasTheCreator: oh curtia bu\u00e9 de ter a vida do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:23Z", 
        "id": "476521291386982400"
    }, 
    {
        "text": "Eu ja vos disse que o Ronaldo nao vai chegar ao fim do jogo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:26Z", 
        "id": "476521304372563968"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: Estamos a ganhar 2-0 tirem o RONALDO por favor!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:36Z", 
        "id": "476521344205881344"
    }, 
    {
        "text": "RT @goldenparpalho: E esse passe de Ronaldo? Valha-me nossa senhora", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:41Z", 
        "id": "476521366184013824"
    }, 
    {
        "text": "O relvado n\u00e3o aguenta a velocidade do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:45Z", 
        "id": "476521380474011648"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaarsantos: \"Puta que a pariu a relva, fodasse\" by Ronaldo! Ahahahahaha", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:45Z", 
        "id": "476521380461428736"
    }, 
    {
        "text": "E o que dizer do toque de calcanhar de Ronaldo para Coentr\u00e3o? V\u00e1, j\u00e1 est\u00e1 bom, agora deixem-no repousar. Se chegar assim ao Mundial, \u00f3ptimo.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:46Z", 
        "id": "476521385318436864"
    }, 
    {
        "text": "@FilipaaBentoo Esqueci-me que o Ronaldo estava a jogar...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:28:51Z", 
        "id": "476521405673402368"
    }, 
    {
        "text": "Ai Ronaldo... GO GO GO ! Que passe! #Portugal #portugalvsireland", 
        "created_at": "2014-06-11T00:30:06Z", 
        "id": "476521721017950208"
    }, 
    {
        "text": "RT @davisjsn: 80% Ronaldo is still the scariest player on the planet.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:30:38Z", 
        "id": "476521854916911104"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal muito criticam o Ronaldo se atirar logo ao ch\u00e3o, mas gra\u00e7as a isso acontece gola\u00e7os de livre, hoje j\u00e1 esteve perto", 
        "created_at": "2014-06-11T00:31:10Z", 
        "id": "476521988266426369"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abCristiano Ronaldo vai ajudar Portugal a chegar aos oitavos de final\u00bb - Ronaldo http://t.co/2MNqIDuSzL #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T00:31:16Z", 
        "id": "476522017424809984"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Contar as vezes que Ronaldo vai ao ch\u00e3o \u00e9 quase um desafio \u00e0 altura de contar as vezes que pol\u00edticos usam \"consensos\" nos se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:32:12Z", 
        "id": "476522251047956481"
    }, 
    {
        "text": "v\u00eaem a diferen\u00e7a da selec\u00e7\u00e3o com e sem ronaldo ?! H\u00e1 uma grande diferen\u00e7a", 
        "created_at": "2014-06-11T00:32:12Z", 
        "id": "476522251987464192"
    }, 
    {
        "text": "Jornalistas be like: Parece que Ronaldo est\u00e1 a inspirar, e agora a expirar sem problemas. Uma tosse ali no meio, ser\u00e1 que est\u00e1 lesionado?", 
        "created_at": "2014-06-11T00:32:17Z", 
        "id": "476522271138660352"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: Estamos a ganhar 2-0 tirem o RONALDO por favor!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:32:50Z", 
        "id": "476522407986216960"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo nao segurou esta bola porque nao quis esticar a perna", 
        "created_at": "2014-06-11T00:33:28Z", 
        "id": "476522567885680641"
    }, 
    {
        "text": "@emot @maisfutebol_iol ah, era sobre o Ronaldo :) acho que sim, aquela les\u00e3o limita o remate, digo eu. Se n\u00e3o est\u00e1s bem n\u00e3o rematas, digo eu", 
        "created_at": "2014-06-11T00:33:39Z", 
        "id": "476522617009373184"
    }, 
    {
        "text": "Close. Varela chip pass sends Ronaldo in but it rolls off CR7's toes. JUST onside...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:33:45Z", 
        "id": "476522641918922754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is back ! forca portugal viva ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-11T00:34:03Z", 
        "id": "476522715617034240"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal faltou um danoninho a Cristiano Ronaldo para receber esta bola...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:34:03Z", 
        "id": "476522717525835776"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 mesmo mau fds", 
        "created_at": "2014-06-11T00:34:11Z", 
        "id": "476522748995719171"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sanpandrapa3: Namorei com o Ronaldo ainda h\u00e1 pouco", 
        "created_at": "2014-06-11T00:34:23Z", 
        "id": "476522800308834304"
    }, 
    {
        "text": "RT @fferreira1984: A nossa selec\u00e7\u00e3o com Ronaldo certamente ter\u00e1 mais vida! For\u00e7a Portugal #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T00:34:26Z", 
        "id": "476522811629244417"
    }, 
    {
        "text": "RT @sfoliveira: Sequer tocar naquele joelho esquerdo do Ronaldo devia dar pris\u00e3o perp\u00e9tua.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:34:28Z", 
        "id": "476522819145445376"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal Ronaldo claramente \u00e0 procura da melhor forma, mas sempre a um n\u00edvel elevado!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:34:42Z", 
        "id": "476522880566820864"
    }, 
    {
        "text": "A herbalife e a nike t\u00eam muita for\u00e7a\"@miguelcper: Continuo sem perceber porque est\u00e1 Ronaldo em campo.\"", 
        "created_at": "2014-06-11T00:34:50Z", 
        "id": "476522911336267776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el \u00daNICO jugador del planeta que ha convertido goles en TODOS los minutos de un partido de f\u00fatbol. @Isaac1112 | CR7&lt;3", 
        "created_at": "2014-06-11T00:35:13Z", 
        "id": "476523010921623552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, mesmo a 10% das suas capacidades, \u00e9 melhor q qq outro avan\u00e7ado. Por isso, e excepcionalmente, acho bem que n\u00e3o pe\u00e7a para n\u00e3o jogar.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:35:48Z", 
        "id": "476523157256671233"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal o que falta a Ronaldo neste jogo \u00e9 arranque, e isso \u00e9 da paragem.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:36:01Z", 
        "id": "476523209089884160"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ;)) Portugal 'club \"Amazing, Is the best\" Go Go Go Goaalll cristian ronaldo again Many, goal..", 
        "created_at": "2014-06-11T00:36:23Z", 
        "id": "476523304069906435"
    }, 
    {
        "text": "RT @fferreira1984: A nossa selec\u00e7\u00e3o com Ronaldo certamente ter\u00e1 mais vida! For\u00e7a Portugal #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T00:36:24Z", 
        "id": "476523309316571136"
    }, 
    {
        "text": "RT @diogotome92: o Ronaldo daqui a um bocado marca com assist\u00eancia do Enimen", 
        "created_at": "2014-06-11T00:36:47Z", 
        "id": "476523405299417090"
    }, 
    {
        "text": "@TheJP83 --&gt; Cristiano Ronaldo already has a better Jets career than Mark Sanchez http://t.co/pQRc6Br4FP hehehehe", 
        "created_at": "2014-06-11T00:36:49Z", 
        "id": "476523410122473472"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus sendo que no caso do Ronaldo o arranque \u00e9 mesmo muito...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:37:36Z", 
        "id": "476523609947922432"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cheuy1990: Got a better view of Cristiano Ronaldo during my lunch break today...i told him \"tu eres el... http://t.co/a6ubfJnEqi", 
        "created_at": "2014-06-11T00:37:45Z", 
        "id": "476523647696662528"
    }, 
    {
        "text": "e o interior, que tamb\u00e9m conta  RT @pinheiro_28 Cara e cabelo. RT @diogoteles10 Lacunas de Ronaldo: recep\u00e7\u00e3o e passe.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:37:47Z", 
        "id": "476523654009085952"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 um burro \u00e9 que n\u00e3o v\u00ea que o Ronaldo ainda n\u00e3o ta totalmente recuperado", 
        "created_at": "2014-06-11T00:37:56Z", 
        "id": "476523695046131712"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jefersonoliver1997: #Go #Cr7 #Cristiano #Ronaldo http://t.co/yNCSeJeOhj", 
        "created_at": "2014-06-11T00:38:24Z", 
        "id": "476523809747771393"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rich_rodrigues: Ronaldo getting ready!! #cristianoronaldo #cr7 #porvsirl #worldcup #metlife @cristiano http://t.co/skT6YrVpyQ", 
        "created_at": "2014-06-11T00:38:38Z", 
        "id": "476523869290135553"
    }, 
    {
        "text": "@miguelcper ..no pais da publicidade isso n\u00e3o interessa nada.O que eles querem \u00e9 que o Ronaldo jogue.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:39:04Z", 
        "id": "476523979835187202"
    }, 
    {
        "text": "Sempre que o Ronaldo pega na bola aparece o MC Hammer a cantar  \"you can't touch this\".", 
        "created_at": "2014-06-11T00:39:48Z", 
        "id": "476524162807517184"
    }, 
    {
        "text": "Successful actions do Ronaldo at\u00e9 agora: 1/34.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:39:56Z", 
        "id": "476524195883810816"
    }, 
    {
        "text": "RT @heymeddler: Successful actions do Ronaldo at\u00e9 agora: 1/34.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:40:05Z", 
        "id": "476524235826167808"
    }, 
    {
        "text": "RT @david_rito: Filhos da puta est\u00e3o a fazer de tudo para lesionar o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:40:18Z", 
        "id": "476524289706176512"
    }, 
    {
        "text": "RT @heymeddler: Successful actions do Ronaldo at\u00e9 agora: 1/34.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:40:43Z", 
        "id": "476524393196441601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brunu_M: Sempre que o Ronaldo pega na bola aparece o MC Hammer a cantar  \"you can't touch this\".", 
        "created_at": "2014-06-11T00:41:07Z", 
        "id": "476524494996385792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:42:20Z", 
        "id": "476524799486087168"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld I'm loving the way Portugal is playing.. It shows the leadership and confidence from Ronaldo to be there today.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:42:41Z", 
        "id": "476524887751028736"
    }, 
    {
        "text": "Almeida &gt; Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:09Z", 
        "id": "476525004872765440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 triste.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:16Z", 
        "id": "476525036426506241"
    }, 
    {
        "text": "Almeida, amigo, est\u00e1s um maluco p\u00e1!!! Ronaldo tem estado muito bem... GGGGGOOOOLLLLLOOOOO!!!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:23Z", 
        "id": "476525065895288832"
    }, 
    {
        "text": "RT @zepedrofx: tirem o Ronaldo Moutinho Meireles coentrao", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:30Z", 
        "id": "476525093255147522"
    }, 
    {
        "text": "Calma, Ronaldo. Se o Hugo Almeida consegue marcar dois...", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:35Z", 
        "id": "476525113584922624"
    }, 
    {
        "text": "@franciscopombo sad ronaldo &gt; sad panda", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:48Z", 
        "id": "476525169604034561"
    }, 
    {
        "text": "ela n\u00e3o quer entrar para o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:49Z", 
        "id": "476525174733684736"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 com mt azar", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:52Z", 
        "id": "476525185928286208"
    }, 
    {
        "text": "devia ter sido do ronaldo , o guarda redes devia ter deixado o Ronaldo marcar", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:54Z", 
        "id": "476525193922637824"
    }, 
    {
        "text": "Quero um golo do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T00:43:56Z", 
        "id": "476525203246555138"
    }, 
    {
        "text": "Isto. RT @maisfutebol_iol: #maisportugal Cabe\u00e7a de Ronaldo, defesa (quer dizer...) e Almeida faz o 3-0. Cruzamento de Varela.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:44:08Z", 
        "id": "476525252361863168"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #maisportugal Cabe\u00e7a de Ronaldo, defesa (quer dizer...) e Almeida faz o 3-0. Cruzamento de Varela.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:44:20Z", 
        "id": "476525305159778304"
    }, 
    {
        "text": "falta o golo do ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:44:28Z", 
        "id": "476525339372703744"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Hugo Almeida aumenta a vantagem na recarga a um cabeceamento de Ronaldo. E ajeita a ponta direita da bigoda\u00e7a. #classicportu\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:44:49Z", 
        "id": "476525424248627200"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelReis: Isto. RT @maisfutebol_iol: #maisportugal Cabe\u00e7a de Ronaldo, defesa (quer dizer...) e Almeida faz o 3-0. Cruzamento de Varel\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:45:03Z", 
        "id": "476525484990160896"
    }, 
    {
        "text": "diz que o rendimento do Hugo Almeida neste jogo se deve a um feiti\u00e7o do bruxo gan\u00eas respons\u00e1vel pela les\u00e3o do ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:45:51Z", 
        "id": "476525684857536512"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo j\u00e1 fez birra?", 
        "created_at": "2014-06-11T00:46:00Z", 
        "id": "476525725269635072"
    }, 
    {
        "text": "Ele que tire mas \u00e9 o Ronaldo ao intervalo", 
        "created_at": "2014-06-11T00:46:25Z", 
        "id": "476525826465595392"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 falta o Ronaldo marcar um ou dois golos e est\u00e1 feito", 
        "created_at": "2014-06-11T00:47:13Z", 
        "id": "476526027548942337"
    }, 
    {
        "text": "Isto pro Ronaldo \u00e9 fisioterapia.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:48:14Z", 
        "id": "476526283250491392"
    }, 
    {
        "text": "Era bonito o Hugo Almeida fazer um hat-trick e o Ronaldo ficar a 0 Capas desportivas para amanh\u00e3: Ronaldo volta a jogar,Ronaldo quase marcou", 
        "created_at": "2014-06-11T00:48:33Z", 
        "id": "476526362925494273"
    }, 
    {
        "text": "Era bonito o Hugo Almeida fazer um hat-trick e o Ronaldo ficar a 0. Capas desportivas para amanh\u00e3:Ronaldo volta a jogar,Ronaldo quase marcou", 
        "created_at": "2014-06-11T00:48:51Z", 
        "id": "476526438917885952"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo que cres\u00e7a um bigode e que aprenda a foder equipas como o H. Almeida.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:48:57Z", 
        "id": "476526463915941888"
    }, 
    {
        "text": "Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:51:51Z", 
        "id": "476527194739449856"
    }, 
    {
        "text": "Este jogo vale o que vale, mas estou a gostar da atua\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios dos jogadores portugueses, n\u00e3o apenas de Ronaldo. Muitos bons sinais. :)", 
        "created_at": "2014-06-11T00:51:52Z", 
        "id": "476527198523113472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:51:58Z", 
        "id": "476527225307951104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:52:02Z", 
        "id": "476527239568560128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:52:09Z", 
        "id": "476527269373292545"
    }, 
    {
        "text": "RT @jatedisseonome: Era bonito o Hugo Almeida fazer um hat-trick e o Ronaldo ficar a 0. Capas desportivas para amanh\u00e3:Ronaldo volta a jogar\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:52:15Z", 
        "id": "476527294065176576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:52:15Z", 
        "id": "476527296707592192"
    }, 
    {
        "text": "se o Ronaldo tivesse bigode n\u00e3o estava a jogar \u00e0 menino", 
        "created_at": "2014-06-11T00:52:19Z", 
        "id": "476527313409306624"
    }, 
    {
        "text": "Varela, Almeida, Ronaldo, Neto - all had a great impact. BigA may very well have won himself a starting spot. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T00:52:20Z", 
        "id": "476527317456392192"
    }, 
    {
        "text": "Na ultima vez que o Ronaldo esteve nos EUA, passado 9 meses lerpou 10M por um mi\u00fado #perdidoseachados #portugal #cristianoronaldo #cr7", 
        "created_at": "2014-06-11T00:52:30Z", 
        "id": "476527358061862912"
    }, 
    {
        "text": "RT @divamagg: se o Ronaldo tivesse bigode n\u00e3o estava a jogar \u00e0 menino", 
        "created_at": "2014-06-11T00:52:40Z", 
        "id": "476527401393205248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:52:45Z", 
        "id": "476527421861019648"
    }, 
    {
        "text": "RT @divamagg: se o Ronaldo tivesse bigode n\u00e3o estava a jogar \u00e0 menino", 
        "created_at": "2014-06-11T00:53:06Z", 
        "id": "476527509874696193"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mostra-se em bom n\u00edvel no MetLife Stadium. Veja o remate de p\u00e9 esquerdo do portugu\u00eas. http://t.co/xAocq5tZTx", 
        "created_at": "2014-06-11T00:53:11Z", 
        "id": "476527530779095041"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:53:20Z", 
        "id": "476527567147507712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:53:22Z", 
        "id": "476527576765460480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela, Almeida, Ronaldo, Neto - all had a great impact. BigA may very well have won himself a starting spot. #Portugal #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:53:33Z", 
        "id": "476527622479155201"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:53:38Z", 
        "id": "476527642544717824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:54:05Z", 
        "id": "476527758869544960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela, Almeida, Ronaldo, Neto - all had a great impact. BigA may very well have won himself a starting spot. #Portugal #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:54:29Z", 
        "id": "476527856617799681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela, Almeida, Ronaldo, Neto - all had a great impact. BigA may very well have won himself a starting spot. #Portugal #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:54:42Z", 
        "id": "476527910992347136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:54:51Z", 
        "id": "476527948304887808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela, Almeida, Ronaldo, Neto - all had a great impact. BigA may very well have won himself a starting spot. #Portugal #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T00:54:56Z", 
        "id": "476527971382337536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:55:01Z", 
        "id": "476527991376580608"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Great half, Ronaldo needs to come off, maybe Rafa or Eder to get a run out, switch up the side a little", 
        "created_at": "2014-06-11T00:55:46Z", 
        "id": "476528181894475778"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:55:50Z", 
        "id": "476528197924696064"
    }, 
    {
        "text": "Portugal a dar 3 e o cepo almeida a marcar dois e as not\u00edcias s\u00e3o todas sobre... O livre do Ronaldo ao poste.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:55:58Z", 
        "id": "476528231852834816"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o fiquei convencido com o estado do Ronaldo. fez uma coisa ou outra mas nota-se que n\u00e3o arrisca muito... S\u00f3 segunda se tira as d\u00favidas", 
        "created_at": "2014-06-11T00:56:19Z", 
        "id": "476528320025464832"
    }, 
    {
        "text": "RT @estucamelo: Isto de usar o Ronaldo hoje, vai dar merda.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:57:00Z", 
        "id": "476528491530563584"
    }, 
    {
        "text": "@BrNeves27 mas ele anda todo galif\u00e3o, \u00e9 preciso cuidado com tanto estilo. Acho que o Ronaldo escorregou, mas foi de tanto azeite xD", 
        "created_at": "2014-06-11T00:57:04Z", 
        "id": "476528506718130176"
    }, 
    {
        "text": "\"Eu quero s\u00f3 quero quero s\u00f3 quero t\u00ea-la\" o qu\u00ea? A les\u00e3o cr\u00f4nica do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-11T00:57:11Z", 
        "id": "476528535969206273"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld as long as he holds position in the box and allows Ronaldo to cut in behind him (Sweden Playoff) then him or Eder could start", 
        "created_at": "2014-06-11T00:58:04Z", 
        "id": "476528759152328704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T00:59:37Z", 
        "id": "476529149537181696"
    }, 
    {
        "text": "RT @AaronBarton14: @FCPortoWorld Great half, Ronaldo needs to come off, maybe Rafa or Eder to get a run out, switch up the side a little", 
        "created_at": "2014-06-11T00:59:51Z", 
        "id": "476529208072482816"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:00:04Z", 
        "id": "476529264104189952"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld @MikeyDS91 @football_pt I think ronaldo eder combo can be quite lethal but sadly tonite hes not there.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:00:09Z", 
        "id": "476529284962844674"
    }, 
    {
        "text": "RT @antonioamaro96: Jogadores da Alemanha, metam halibut no cuzinho, que o Ronaldo voltou !!", 
        "created_at": "2014-06-11T01:00:51Z", 
        "id": "476529458095329280"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 na altura de espreitar o Ronaldo da NBA", 
        "created_at": "2014-06-11T01:02:36Z", 
        "id": "476529898832822272"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Est\u00e1 na altura de espreitar o Ronaldo da NBA", 
        "created_at": "2014-06-11T01:03:01Z", 
        "id": "476530007096184832"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscamay: The World Cup starts tomorrow!! Ayyy, I'm so happy I could cry tears of liquid Ronaldo and Portugal and glitter!! #VamosP\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:03:04Z", 
        "id": "476530017405779968"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Est\u00e1 na altura de espreitar o Ronaldo da NBA", 
        "created_at": "2014-06-11T01:03:05Z", 
        "id": "476530021893681152"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Est\u00e1 na altura de espreitar o Ronaldo da NBA", 
        "created_at": "2014-06-11T01:03:28Z", 
        "id": "476530120879247360"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Est\u00e1 na altura de espreitar o Ronaldo da NBA", 
        "created_at": "2014-06-11T01:03:40Z", 
        "id": "476530167587045376"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Est\u00e1 na altura de espreitar o Ronaldo da NBA", 
        "created_at": "2014-06-11T01:03:45Z", 
        "id": "476530190135590912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:03:46Z", 
        "id": "476530195403661313"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Est\u00e1 na altura de espreitar o Ronaldo da NBA", 
        "created_at": "2014-06-11T01:04:01Z", 
        "id": "476530257206734848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:04:14Z", 
        "id": "476530309966876672"
    }, 
    {
        "text": "@majoliv j\u00e1 n\u00e3o aguento a segunda parte..  (Presumindo que o Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 de pijaminha)", 
        "created_at": "2014-06-11T01:04:43Z", 
        "id": "476530434122465280"
    }, 
    {
        "text": "2a parte vai ser mais 2 ou 3. N\u00e3o h\u00e1 \u00e9 Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:05:18Z", 
        "id": "476530582122668033"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Est\u00e1 na altura de espreitar o Ronaldo da NBA", 
        "created_at": "2014-06-11T01:05:35Z", 
        "id": "476530649722286080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Seriously, take Ronaldo off now - lets not get stupid and risk him.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:06:13Z", 
        "id": "476530811181998082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #Portugal x Irlanda  cuidado", 
        "created_at": "2014-06-11T01:06:39Z", 
        "id": "476530918170329088"
    }, 
    {
        "text": "Selecao back on the pitch - Ronaldo included. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:07:25Z", 
        "id": "476531113708363776"
    }, 
    {
        "text": "E n\u00e9 que o Cristiano Ronaldo t\u00e1 jogando j\u00e1 #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:08:20Z", 
        "id": "476531343942496256"
    }, 
    {
        "text": "e o Ronaldo volta para a 2\u00aa parte... vamos ver se n\u00e3o abusamos da sorte lol", 
        "created_at": "2014-06-11T01:08:27Z", 
        "id": "476531371159343104"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: In case you didn't know, Portugal is not all Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:08:31Z", 
        "id": "476531387806543872"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai jogar a segunda parte para os aplausos.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:08:37Z", 
        "id": "476531415748968448"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal Ronaldo continua. N\u00e3o bastavam 45m?", 
        "created_at": "2014-06-11T01:09:02Z", 
        "id": "476531520052936704"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: In case you didn't know, Portugal is not all Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:10:26Z", 
        "id": "476531870734503937"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld I'm really scared to see Ronaldo play the 2nd half. All these injuries around... Just get him off, Bento!! *knock on wood* \ud83d\ude2c", 
        "created_at": "2014-06-11T01:10:36Z", 
        "id": "476531915953287168"
    }, 
    {
        "text": "Foto de laceuplexii: Portugal vs Ireland #for\u00e7aportugal #Ronaldo #Caralho http://t.co/e8BohdtbYs", 
        "created_at": "2014-06-11T01:11:30Z", 
        "id": "476532141934006272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Selecao back on the pitch - Ronaldo included. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:11:36Z", 
        "id": "476532164994273280"
    }, 
    {
        "text": "eu gosto muito de ver o ronaldo a jogar mas se ele se magoa cai tudo em cima do paulo bento", 
        "created_at": "2014-06-11T01:12:24Z", 
        "id": "476532368442798082"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/EOdC3BZDCl Nike Last World Cup Commercial 2014 ft.Cristiano Ronaldo, Neymar Jr, Rooney,", 
        "created_at": "2014-06-11T01:15:12Z", 
        "id": "476533071479455744"
    }, 
    {
        "text": "Espero que o  Ronaldo n\u00e3o decida jogar o jogo todo... pq o Paulo Bento gostava de fazer umas substitui\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:16:08Z", 
        "id": "476533307354931200"
    }, 
    {
        "text": "gola\u00e7o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:16:25Z", 
        "id": "476533376309268480"
    }, 
    {
        "text": "Eh crl, a bola ainda nem saiu dos p\u00e9s do Coentr\u00e3o e j\u00e1 gritam Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:16:38Z", 
        "id": "476533431971901443"
    }, 
    {
        "text": "golo ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:16:45Z", 
        "id": "476533460929372161"
    }, 
    {
        "text": "a s\u00e9rio, parem com a merda do \"OLHA O CRISTIANO RONALDO\"", 
        "created_at": "2014-06-11T01:16:45Z", 
        "id": "476533461352976384"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo blasts it into the wall", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:06Z", 
        "id": "476533548992569344"
    }, 
    {
        "text": "O Coentr\u00e3o ia com a bola, mas o que interessava era a arrancada de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:06Z", 
        "id": "476533550117027840"
    }, 
    {
        "text": "ALGUEM OUVIU O COMENTADOR A CHAMAR \"RORO\" AO RONALDO??", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:12Z", 
        "id": "476533575211565056"
    }, 
    {
        "text": "O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:13Z", 
        "id": "476533579246477313"
    }, 
    {
        "text": "o gajo nem estava na imagem e o gajo s\u00f3 gritava \"a arrancada do Cristiano R\u00f3naldo\"", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:15Z", 
        "id": "476533585986736128"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo nem tinha tocado na bola e o comentador quase que se vinha s\u00f3 a gritar por ele lol", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:19Z", 
        "id": "476533605540573184"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:24Z", 
        "id": "476533623890649090"
    }, 
    {
        "text": "RT @hit_is_here: o comentador acabou de chamar r\u00f4r\u00f4 ao ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:34Z", 
        "id": "476533665527508993"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:34Z", 
        "id": "476533666353807361"
    }, 
    {
        "text": "\"ronaldo vai marcar\" vai marcar o crl", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:49Z", 
        "id": "476533731990454272"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:53Z", 
        "id": "476533747308044288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:57Z", 
        "id": "476533761644199936"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:58Z", 
        "id": "476533768157921280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo blasts it into the wall", 
        "created_at": "2014-06-11T01:17:58Z", 
        "id": "476533769265238016"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:10Z", 
        "id": "476533817931739136"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo vai marcar!\" ?", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:10Z", 
        "id": "476533819160690688"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:19Z", 
        "id": "476533856938786817"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:28Z", 
        "id": "476533892397416448"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld ronaldo range this FK?", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:28Z", 
        "id": "476533893735411713"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO NO CH\u00c3O???? NOOOOO ! #Portugal #portugalvsireland", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:38Z", 
        "id": "476533935682646017"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo taken down in great FK position. Ireland have no choice but to jump on his back everytime. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:43Z", 
        "id": "476533956318228480"
    }, 
    {
        "text": "Golo do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:45Z", 
        "id": "476533963276972035"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 agora, Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:47Z", 
        "id": "476533972768661504"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:50Z", 
        "id": "476533985104125952"
    }, 
    {
        "text": "\u00c0 TERCEIRA \u00c9 DE VEZ , BORA RONALDO S2", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:52Z", 
        "id": "476533996323893248"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo para marcar o livre... #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:53Z", 
        "id": "476533998492332032"
    }, 
    {
        "text": "La vai para a baliza Ronaldo, vai Para o chao", 
        "created_at": "2014-06-11T01:18:53Z", 
        "id": "476534000409120769"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo taken down in great FK position. Ireland have no choice but to jump on his back everytime. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:01Z", 
        "id": "476534031056916480"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal \u00c9 isso, Ronaldo a diesel ainda", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:03Z", 
        "id": "476534042092134400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo taken down in great FK position. Ireland have no choice but to jump on his back everytime. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:06Z", 
        "id": "476534052837916672"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:09Z", 
        "id": "476534064611340289"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo mais um livre. Tens marcar", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:10Z", 
        "id": "476534067882917888"
    }, 
    {
        "text": "\"L\u00e1 vai Ronaldo.para a baliza\" diz o comentador com o Ronaldo a 40 metros dos postes. Podia ir para a baliza com ir mijar", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:10Z", 
        "id": "476534068872761344"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deixa-te l\u00e1 desses livres", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:16Z", 
        "id": "476534094546092032"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: \"L\u00e1 vai Ronaldo.para a baliza\" diz o comentador com o Ronaldo a 40 metros dos postes. Podia ir para a baliza com ir mij\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:22Z", 
        "id": "476534121653878784"
    }, 
    {
        "text": "\"ser\u00e1 que vou gritar o golo n\u00ba 50 do ronaldo?\" epa.... foda-se. estes comentadores lol.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:30Z", 
        "id": "476534153308295168"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: \"L\u00e1 vai Ronaldo.para a baliza\" diz o comentador com o Ronaldo a 40 metros dos postes. Podia ir para a baliza com ir mij\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:42Z", 
        "id": "476534205158289408"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tomahawks his FK on net but Forde does well to punch it out.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:48Z", 
        "id": "476534230395006976"
    }, 
    {
        "text": "Precisas ainda de mais cr\u00e9ditos Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:19:55Z", 
        "id": "476534259180929024"
    }, 
    {
        "text": "@raminhoseffect \"Ser\u00e1 que vou gritar o golo n\u00ba 50 do Ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-06-11T01:20:04Z", 
        "id": "476534297428774912"
    }, 
    {
        "text": "RT @MidFigueiredo: Comentadores: Bola num Z\u00e9 qualquer: Z\u00e9... passa para este Z\u00e9... agora no outro Z\u00e9...  Bola no Ronaldo: A\u00cd VAI RONALDO, V\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:20:11Z", 
        "id": "476534325316706304"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem a virtude de, mesmo que n\u00e3o seja decisivo no jogo, \u00e9 decisivo na moral dos seus... http://t.co/IK4krVzsFu", 
        "created_at": "2014-06-11T01:20:21Z", 
        "id": "476534367984951298"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo tomahawks his FK on net but Forde does well to punch it out.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:20:36Z", 
        "id": "476534429725495296"
    }, 
    {
        "text": "Que necessidade tem o Ronaldo de por tanta press\u00e3o de marcar um golo em cima dos ombros num jogo deste?", 
        "created_at": "2014-06-11T01:20:37Z", 
        "id": "476534436864217088"
    }, 
    {
        "text": "RT @dianarbs: \"ser\u00e1 que vou gritar o golo n\u00ba 50 do ronaldo?\" epa.... foda-se. estes comentadores lol.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:20:45Z", 
        "id": "476534467784609793"
    }, 
    {
        "text": "@raminhoseffect Quando o Ronaldo recebe a bola eu baixo sempre o volume...", 
        "created_at": "2014-06-11T01:20:50Z", 
        "id": "476534488571600897"
    }, 
    {
        "text": "Os comentadores da RTP s\u00e3o os fluffers do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:21:00Z", 
        "id": "476534529801588737"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO COM O SEU LINDO CABELO LINIC, A JOGAR NO PA\u00cdS ONDE JOGA O YANNICK", 
        "created_at": "2014-06-11T01:21:04Z", 
        "id": "476534547161841664"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Os comentadores da RTP s\u00e3o os fluffers do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:21:06Z", 
        "id": "476534555797901313"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Os comentadores da RTP s\u00e3o os fluffers do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:21:16Z", 
        "id": "476534596713328641"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrosilvaILF10: N\u00e3o me interessa quantas vezes Ronaldo falhe, porque o que faz dele o melhor do mundo \u00e9 a capacidade de luta, tentativ\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:21:22Z", 
        "id": "476534624328646657"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Os comentadores da RTP s\u00e3o os fluffers do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:21:48Z", 
        "id": "476534731753132034"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:21:48Z", 
        "id": "476534733393117185"
    }, 
    {
        "text": "\"C\u00e1 est\u00e1 a bola para o Rorro\" Este comentador acabou de chamar.... R\u00d4RR\u00d4 ao Cristiano Ronaldo? LOOOOOOL", 
        "created_at": "2014-06-11T01:22:00Z", 
        "id": "476534782290313217"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo puts the ball on ap latter for Varela on a counter but Lica came upon him and the ball was lost. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:22:03Z", 
        "id": "476534795531350016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo puts the ball on ap latter for Varela on a counter but Lica came upon him and the ball was lost. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:22:28Z", 
        "id": "476534898082447360"
    }, 
    {
        "text": "a s\u00e9rio que o comentador est\u00e1 a chamar o Ronaldo de Ro-Ro? Omg", 
        "created_at": "2014-06-11T01:22:31Z", 
        "id": "476534912355684355"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo puts the ball on ap latter for Varela on a counter but Lica came upon him and the ball was lost. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:22:49Z", 
        "id": "476534988394233856"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo vai sair aposto..", 
        "created_at": "2014-06-11T01:22:49Z", 
        "id": "476534988255797249"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo puts the ball on ap latter for Varela on a counter but Lica came upon him and the ball was lost. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:00Z", 
        "id": "476535032677662721"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo puts the ball on ap latter for Varela on a counter but Lica came upon him and the ball was lost. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:02Z", 
        "id": "476535043410894848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo tomahawks his FK on net but Forde does well to punch it out.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:07Z", 
        "id": "476535063925248000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo taken down in great FK position. Ireland have no choice but to jump on his back everytime. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:14Z", 
        "id": "476535092572336128"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo com uma assist\u00eancia perfeita para Varela, mas o extremo tentou segurar a bola com um tijolo. Oportunidade perdida", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:22Z", 
        "id": "476535127091470337"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: R\u00f4-R\u00f4 em contexto Mundial ser\u00e1 sempre, mas sempre mesmo, a dupla de avan\u00e7ados do Brasil em 1998: Rom\u00e1rio e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:35Z", 
        "id": "476535182129119234"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:43Z", 
        "id": "476535214089703424"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Os comentadores da RTP s\u00e3o os fluffers do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:55Z", 
        "id": "476535264966619137"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo com uma assist\u00eancia perfeita para Varela, mas o extremo tentou segurar a bola com um tijolo. Oportunidade perdida", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:57Z", 
        "id": "476535272159846402"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Os comentadores da RTP s\u00e3o os fluffers do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:23:59Z", 
        "id": "476535280246484993"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@iDesporto: R\u00f4-R\u00f4 em contexto Mundial ser\u00e1 sempre, mas sempre mesmo, a dupla de avan\u00e7ados do Brasil em 1998: Rom\u00e1rio e Ronaldo\u201d lol", 
        "created_at": "2014-06-11T01:24:19Z", 
        "id": "476535365554417665"
    }, 
    {
        "text": "Criticam o Ronaldo // n\u00e3o fazem nem conseguem fazer 1% daquilo que ele faz LOL QUE MORAL.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:24:26Z", 
        "id": "476535395837304832"
    }, 
    {
        "text": "R\u00f4rr\u00f4* \"@iDesporto: Ronaldo c uma assist\u00eancia perfeita pra Varela, mas o extremo tentou segurar a bola com um tijolo. Oportunidade perdida\"", 
        "created_at": "2014-06-11T01:24:41Z", 
        "id": "476535459137748993"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo telling Bento he wants to stay on?? #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:25:14Z", 
        "id": "476535595657723904"
    }, 
    {
        "text": "portuguese people did u kno that u can support cristiano ronaldo without jerking off to him on national television?", 
        "created_at": "2014-06-11T01:25:43Z", 
        "id": "476535718194737153"
    }, 
    {
        "text": "@Paulllynhaa l\u00e1 est\u00e1, o Ronaldo portugu\u00eas vale por dois. @iDesporto", 
        "created_at": "2014-06-11T01:25:43Z", 
        "id": "476535719222317059"
    }, 
    {
        "text": "Isto. RT @iDesporto: R\u00f4-R\u00f4 em contexto Mundial ser\u00e1 sempre, mas sempre mesmo, a dupla de avan\u00e7ados do Brasil em 1998: Rom\u00e1rio e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:25:50Z", 
        "id": "476535747357724672"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@os_comediantes: @Paulllynhaa l\u00e1 est\u00e1, o Ronaldo portugu\u00eas vale por dois. @iDesporto\u201d heheh", 
        "created_at": "2014-06-11T01:25:59Z", 
        "id": "476535783273562114"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo telling Bento he wants to stay on?? #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:26:20Z", 
        "id": "476535871727214592"
    }, 
    {
        "text": "Existem duas selec\u00e7\u00f5es em Portugal, a com Ronaldo e a sem Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:26:43Z", 
        "id": "476535968611438592"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Os comentadores da RTP s\u00e3o os fluffers do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:26:54Z", 
        "id": "476536016485236736"
    }, 
    {
        "text": "Bom teste de Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T01:27:28Z", 
        "id": "476536159431299073"
    }, 
    {
        "text": "@raminhoseffect Quando o Ronaldo toca na bola ficam logo com as hormonas aos saltos.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:27:44Z", 
        "id": "476536225525137409"
    }, 
    {
        "text": "Grande Ronaldo!!! \u2764", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:02Z", 
        "id": "476536300586422273"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo &lt;&gt; Nani Almeida &lt;&gt; Postiga Meireles &lt;&gt; Almeida #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:11Z", 
        "id": "476536339525947392"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 melhor o Ronaldo descansar \u00e9 xD", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:14Z", 
        "id": "476536350909677569"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:16Z", 
        "id": "476536361282191360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &lt;&gt; Nani Almeida &lt;&gt; Postiga Meireles &lt;&gt; Almeida #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:16Z", 
        "id": "476536361902960641"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &lt;&gt; Nani Almeida &lt;&gt; Postiga Meireles &lt;&gt; Almeida #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:21Z", 
        "id": "476536379581952000"
    }, 
    {
        "text": "O Nuno Luz est\u00e1 na tribuna de imprensa a contar aos americanos as aventuras que j\u00e1 teve com o Ronaldo. Demorou o tempo de uma substitui\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:24Z", 
        "id": "476536392198402048"
    }, 
    {
        "text": "ROnaldo huge applause of course. He knows it's best to come off though.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:26Z", 
        "id": "476536403916881920"
    }, 
    {
        "text": "@iDesporto E em 2002 foram os tr\u00eas R's: Ronaldo, Rivaldo e Ronaldinho!", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:38Z", 
        "id": "476536453691097089"
    }, 
    {
        "text": "RT @zepedrofx: Ronaldo intacto: \u2705", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:44Z", 
        "id": "476536477829316608"
    }, 
    {
        "text": "j\u00e1 muita gente vai dormir porque estavam acordadas para ver o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:51Z", 
        "id": "476536507814379520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ROnaldo huge applause of course. He knows it's best to come off though.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:28:55Z", 
        "id": "476536524096684032"
    }, 
    {
        "text": "O Nuno Luz est\u00e1 na tribuna de imprensa a contar aos americanos as aventuras q j\u00e1 teve com Ronaldo. Demorou o tempo de 1substitui\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-11T01:29:01Z", 
        "id": "476536550688567296"
    }, 
    {
        "text": "Sai Hugo Almeida entra H\u00e9lder Postiga Sai Cristiano Ronaldo entra Nani", 
        "created_at": "2014-06-11T01:29:05Z", 
        "id": "476536566563606530"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo quase bebeu da garrafa que ainda estava com a tampa ou foi impress\u00e3o minha?", 
        "created_at": "2014-06-11T01:29:07Z", 
        "id": "476536573044195329"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &lt;&gt; Nani Almeida &lt;&gt; Postiga Meireles &lt;&gt; Almeida #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:29:18Z", 
        "id": "476536619106066432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ROnaldo huge applause of course. He knows it's best to come off though.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:29:23Z", 
        "id": "476536639188377600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &lt;&gt; Nani Almeida &lt;&gt; Postiga Meireles &lt;&gt; Almeida #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:29:23Z", 
        "id": "476536640098164736"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Nuno Luz est\u00e1 na tribuna de imprensa a contar aos americanos as aventuras q j\u00e1 teve com Ronaldo. Demorou o tempo de 1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:29:38Z", 
        "id": "476536702400733185"
    }, 
    {
        "text": "Que foram quase 1 hora! RT @maisfutebol_iol: #maisportugal Ent\u00e3o, que dizem sobre estes 64 minutos de Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-11T01:29:42Z", 
        "id": "476536721421901824"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Nuno Luz est\u00e1 na tribuna de imprensa a contar aos americanos as aventuras q j\u00e1 teve com Ronaldo. Demorou o tempo de 1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:29:51Z", 
        "id": "476536758889639936"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9s enorme RONALDO, FOR\u00c7A !", 
        "created_at": "2014-06-11T01:30:03Z", 
        "id": "476536807929434112"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Nuno Luz est\u00e1 na tribuna de imprensa a contar aos americanos as aventuras q j\u00e1 teve com Ronaldo. Demorou o tempo de 1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:30:14Z", 
        "id": "476536856889524226"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ROnaldo huge applause of course. He knows it's best to come off though.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:30:51Z", 
        "id": "476537010321362947"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Nuno Luz est\u00e1 na tribuna de imprensa a contar aos americanos as aventuras q j\u00e1 teve com Ronaldo. Demorou o tempo de 1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:31:05Z", 
        "id": "476537070044057601"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo \u00e9 RoRo, o Pepe \u00e9 Pepe.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:31:24Z", 
        "id": "476537148158779392"
    }, 
    {
        "text": "LeBron \u00e9 pior que o Ronaldo no Real. \u00c9 que podia literalmente s\u00f3 estar ele a jogar do lado de Miami que o resultado estava quase igual.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:31:26Z", 
        "id": "476537157944115201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Se o Ronaldo \u00e9 RoRo, o Pepe \u00e9 Pepe.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:31:47Z", 
        "id": "476537244782985216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Se o Ronaldo \u00e9 RoRo, o Pepe \u00e9 Pepe.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:32:10Z", 
        "id": "476537342594150400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &lt;&gt; Nani Almeida &lt;&gt; Postiga Meireles &lt;&gt; Almeida #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:32:11Z", 
        "id": "476537345295257600"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Nuno Luz est\u00e1 na tribuna de imprensa a contar aos americanos as aventuras q j\u00e1 teve com Ronaldo. Demorou o tempo de 1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:32:12Z", 
        "id": "476537350018064384"
    }, 
    {
        "text": "@raminhoseffect Ele e o Daniel Oliveira s\u00f3 n\u00e3o s\u00e3o cunhados do Ronaldo porque ele n\u00e3o tem mais duas irm\u00e3s.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:32:29Z", 
        "id": "476537420901797888"
    }, 
    {
        "text": "Meireles para Ronaldo numa adapta\u00e7\u00e3o de um dos \"seus\" grandes \u00eaxitos: n\u00e3o pares de correr, nem que esteja a doer #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:32:45Z", 
        "id": "476537489583534080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ROnaldo huge applause of course. He knows it's best to come off though.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:33:59Z", 
        "id": "476537797659332608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Se o Ronaldo \u00e9 RoRo, o Pepe \u00e9 Pepe.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:34:24Z", 
        "id": "476537905423585280"
    }, 
    {
        "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: Ronaldo quer acabar com a maldi\u00e7\u00e3o http://t.co/ZDoDUwBAGF", 
        "created_at": "2014-06-11T01:34:27Z", 
        "id": "476537917196627968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &lt;&gt; Nani Almeida &lt;&gt; Postiga Meireles &lt;&gt; Almeida #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:34:31Z", 
        "id": "476537930853253121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Se o Ronaldo \u00e9 RoRo, o Pepe \u00e9 Pepe.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:35:47Z", 
        "id": "476538252980387840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro is back! The best in the world! I'm proud to see him! Makes my heart so happy! \u2764 http://t.co/s45pqjbgev", 
        "created_at": "2014-06-11T01:38:16Z", 
        "id": "476538875595067392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo telling Bento he wants to stay on?? #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:38:59Z", 
        "id": "476539056047009792"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo with ice on his knee.  #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:39:00Z", 
        "id": "476539061931225088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo with ice on his knee.  #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:39:27Z", 
        "id": "476539174044983297"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo with ice on his knee.  #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:39:35Z", 
        "id": "476539207641751552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ROnaldo huge applause of course. He knows it's best to come off though.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:39:38Z", 
        "id": "476539219557756929"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo with ice on his knee.  #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:39:41Z", 
        "id": "476539231037575168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo with ice on his knee.  #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:39:42Z", 
        "id": "476539239220252672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo with ice on his knee.  #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:41:08Z", 
        "id": "476539596642484225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo with ice on his knee.  #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:41:18Z", 
        "id": "476539639717965824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo with ice on his knee.  #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T01:41:23Z", 
        "id": "476539659544440833"
    }, 
    {
        "text": "Foto de joaolentini: Portugal e NBA ao mesmo tempo? No problem \udbb8\udf29 #ronaldo #cr7 #worldcup #brazil2014 #nbafinals... http://t.co/61ipwpKihA", 
        "created_at": "2014-06-11T01:44:47Z", 
        "id": "476540518306828288"
    }, 
    {
        "text": "GOLO RONALDO!!! ah \u00e9 o coentr\u00e3o, o ronaldo est\u00e1 no banco", 
        "created_at": "2014-06-11T01:45:22Z", 
        "id": "476540664243822592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Se o Ronaldo \u00e9 RoRo, o Pepe \u00e9 Pepe.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:48:18Z", 
        "id": "476541402307121153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has not recovered fully from his injury. He is 80% at best. Bodes well for @USMNT given that Portugal play Germany first.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:48:20Z", 
        "id": "476541408590184449"
    }, 
    {
        "text": "Este jogo vale o que vale, \u00e9 apenas um particular e a Irlanda n\u00e3o \u00e9 nada do outro mundo. Mas n\u00e3o podem dizer que Portugal \u00e9 Ronaldo mais dez", 
        "created_at": "2014-06-11T01:48:26Z", 
        "id": "476541435882508288"
    }, 
    {
        "text": "Portugal e os golos anulados. Este, o do Ronaldo \u00e0 Espanha", 
        "created_at": "2014-06-11T01:50:18Z", 
        "id": "476541906877698048"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 bem feita nani por teres roubado aquele grande golo do ronaldo contra a espanha burro do crl", 
        "created_at": "2014-06-11T01:50:26Z", 
        "id": "476541936443351040"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 o karma, n\u00e3o fodesses o golo do Ronaldo \u00e0 Espanha", 
        "created_at": "2014-06-11T01:50:26Z", 
        "id": "476541939937193984"
    }, 
    {
        "text": "fez me lembrar aquele do ronaldo \u00e0 espanha que anularam", 
        "created_at": "2014-06-11T01:50:28Z", 
        "id": "476541948619423745"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismacedooo: \u00e9 bem feita nani por teres roubado aquele grande golo do ronaldo contra a espanha burro do crl", 
        "created_at": "2014-06-11T01:50:32Z", 
        "id": "476541962624204801"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismacedooo: \u00e9 bem feita nani por teres roubado aquele grande golo do ronaldo contra a espanha burro do crl", 
        "created_at": "2014-06-11T01:50:34Z", 
        "id": "476541970425606144"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismacedooo: \u00e9 bem feita nani por teres roubado aquele grande golo do ronaldo contra a espanha burro do crl", 
        "created_at": "2014-06-11T01:50:52Z", 
        "id": "476542047432998912"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrevot: fez me lembrar aquele do ronaldo \u00e0 espanha que anularam", 
        "created_at": "2014-06-11T01:51:00Z", 
        "id": "476542082811965441"
    }, 
    {
        "text": "Este \u00e9 o segundo golo anulado mais espetacular da carreira do Nani. O primeiro \u00e9 aquele do Ronaldo, claro #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T01:51:05Z", 
        "id": "476542101531131904"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsantos50: Portugal e os golos anulados. Este, o do Ronaldo \u00e0 Espanha", 
        "created_at": "2014-06-11T01:51:12Z", 
        "id": "476542131411374080"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismacedooo: \u00e9 bem feita nani por teres roubado aquele grande golo do ronaldo contra a espanha burro do crl", 
        "created_at": "2014-06-11T01:51:25Z", 
        "id": "476542186331570176"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Este \u00e9 o segundo golo anulado mais espetacular da carreira do Nani. O primeiro \u00e9 aquele do Ronaldo, claro #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T01:51:30Z", 
        "id": "476542207470862336"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Nani e \u00c9der, o trio da frente no mundial", 
        "created_at": "2014-06-11T01:52:16Z", 
        "id": "476542398538190848"
    }, 
    {
        "text": "O Nani agora sabe o que sentiu o Ronaldo naquele golo anulado contra a Espanha", 
        "created_at": "2014-06-11T01:52:32Z", 
        "id": "476542466322354177"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:52:39Z", 
        "id": "476542496676511744"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Este \u00e9 o segundo golo anulado mais espetacular da carreira do Nani. O primeiro \u00e9 aquele do Ronaldo, claro #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T01:52:52Z", 
        "id": "476542549398913024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my Portugal Ronaldo jersey comes in tomorrow! @nikesoccer #letsdothis", 
        "created_at": "2014-06-11T01:53:11Z", 
        "id": "476542632189915137"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Fim de papo! Portugal goleia a Irlanda por 5-1. Muitos sinais positivos do jogo: Ronaldo aparentemente bem, Hugo Almeida, Va\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:56:40Z", 
        "id": "476543506165813248"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito O Ronaldo limitado devia jogar na sia futura posi\u00e7\u00e3o: avan\u00e7ado centro", 
        "created_at": "2014-06-11T01:56:40Z", 
        "id": "476543506677526528"
    }, 
    {
        "text": "\"Nos vamos falar da qualidade de Portugal, em Portugal v\u00e3o falar do regresso do Ronaldo que ja esta pronto como eles\" Ate me fizeram rir.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:56:50Z", 
        "id": "476543547899133952"
    }, 
    {
        "text": "Bom jogo Portugal. Agora resta recuperar Ronaldo a 100 e vamos fazer um bom mundial.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:56:52Z", 
        "id": "476543558619783168"
    }, 
    {
        "text": "RT @catialagarto26: so faltou mesmo o golo do ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:57:08Z", 
        "id": "476543624084471808"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreeemiguel: Bom jogo Portugal. Agora resta recuperar Ronaldo a 100 e vamos fazer um bom mundial.", 
        "created_at": "2014-06-11T01:57:11Z", 
        "id": "476543636105330688"
    }, 
    {
        "text": "parecendo que n\u00e3o, s\u00f3 o facto do ronaldo estar em campo muda tudo", 
        "created_at": "2014-06-11T01:57:52Z", 
        "id": "476543807685931010"
    }, 
    {
        "text": "Pediu o Ronaldo, mandaram-lhe o Almeida.  #RTP", 
        "created_at": "2014-06-11T01:58:03Z", 
        "id": "476543857086451712"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridHome: Portugal managed to score 5 goals and Cristiano Ronaldo didn't even score one of them. We are more than a one man team. #f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T01:58:26Z", 
        "id": "476543953622556672"
    }, 
    {
        "text": "@cconstanca tambem quero o Cristiano Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-11T02:00:02Z", 
        "id": "476544352630878208"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Fim de papo! Portugal goleia a Irlanda por 5-1. Muitos sinais positivos do jogo: Ronaldo aparentemente bem, Hugo Almeida, Va\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:00:04Z", 
        "id": "476544360654573570"
    }, 
    {
        "text": "Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:00:33Z", 
        "id": "476544483287252993"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Moutinho is a magician as always, Coentrao/Ronaldo dominating down the left flank, and big Almeida proving he's #1 st for port", 
        "created_at": "2014-06-11T02:00:48Z", 
        "id": "476544548496478209"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:01:05Z", 
        "id": "476544619623493632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:01:18Z", 
        "id": "476544674250121218"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:01:22Z", 
        "id": "476544687990636544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:01:23Z", 
        "id": "476544693967134720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #Portugals #POR . http://t.co/L6NCOwTZtY", 
        "created_at": "2014-06-11T02:01:23Z", 
        "id": "476544694155870208"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Este \u00e9 o segundo golo anulado mais espetacular da carreira do Nani. O primeiro \u00e9 aquele do Ronaldo, claro #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T02:01:25Z", 
        "id": "476544701450174465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:01:48Z", 
        "id": "476544798170816514"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:01:49Z", 
        "id": "476544801240674304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:02:02Z", 
        "id": "476544859306987520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:02:21Z", 
        "id": "476544937992142848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:02:29Z", 
        "id": "476544969633980416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:02:56Z", 
        "id": "476545083479973889"
    }, 
    {
        "text": "My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:02:57Z", 
        "id": "476545088214929408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:03:09Z", 
        "id": "476545140681895937"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:03:18Z", 
        "id": "476545175288705026"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNagora: Com Cristiano Ronaldo em campo, Portugal massacra Irlanda e deixa boa impress\u00e3o antes da Copa. Leia  http://t.co/EQ58QJXdbK", 
        "created_at": "2014-06-11T02:03:58Z", 
        "id": "476545342511800321"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo +10", 
        "created_at": "2014-06-11T02:03:58Z", 
        "id": "476545342708936704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:05:17Z", 
        "id": "476545673500688384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:05:31Z", 
        "id": "476545735123820544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:05:39Z", 
        "id": "476545768757940224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:05:40Z", 
        "id": "476545773870796800"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Nuno Luz est\u00e1 na tribuna de imprensa a contar aos americanos as aventuras q j\u00e1 teve com Ronaldo. Demorou o tempo de 1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:05:53Z", 
        "id": "476545828400951297"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Eduardo; JP, Bruno, Pepe, Coentr\u00e3o; William, Veloso, Moutinho; Ronaldo, Nani; Almeida", 
        "created_at": "2014-06-11T02:06:26Z", 
        "id": "476545963595923458"
    }, 
    {
        "text": "RT @NFLDraft_JP: @FCPortoWorld Eduardo; JP, Bruno, Pepe, Coentr\u00e3o; William, Veloso, Moutinho; Ronaldo, Nani; Almeida", 
        "created_at": "2014-06-11T02:06:53Z", 
        "id": "476546078909542400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:07:03Z", 
        "id": "476546122119667712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:07:08Z", 
        "id": "476546141266276352"
    }, 
    {
        "text": "RT @__tomaz: RT @ESPNagora: Com Cristiano Ronaldo em campo, Portugal massacra Irlanda e deixa boa impress\u00e3o antes da Copa. Leia  http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:07:18Z", 
        "id": "476546184447008768"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:07:43Z", 
        "id": "476546289060937728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:07:56Z", 
        "id": "476546341133615104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:08:05Z", 
        "id": "476546380106698752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Te quiero ver en el mundial (y)", 
        "created_at": "2014-06-11T02:08:08Z", 
        "id": "476546391469490176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: FPF video of Portugal's last day training in US with visit from NY Jets &amp; Ronaldo getting a quarterback lesson! https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:08:31Z", 
        "id": "476546488857034752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:08:45Z", 
        "id": "476546549284343809"
    }, 
    {
        "text": "Loool \"@barbiesemken: Da s\u00e9rie #GatosDaCopa vem ai o DIVO, LINDO, GATO... Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/uEaZg5bG16\"", 
        "created_at": "2014-06-11T02:08:46Z", 
        "id": "476546553394769920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor #cristiano #Ronaldo. 7!", 
        "created_at": "2014-06-11T02:11:30Z", 
        "id": "476547241617133569"
    }, 
    {
        "text": "Foto de nickfc_9: Love seeing Coentrao score! Surprising Ronaldo didn't but he did hit the post. Can Portugal win... http://t.co/qN5eoQ9DDD", 
        "created_at": "2014-06-11T02:11:52Z", 
        "id": "476547331106803713"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T02:12:20Z", 
        "id": "476547447691706368"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Same, but could play 4-1-3-2. Have William hold, Moutinho in front, Nani and Vieirinha as LM&amp;RM. Ronaldo play off Almeida.", 
        "created_at": "2014-06-11T02:12:27Z", 
        "id": "476547479681634304"
    }, 
    {
        "text": "RT @ryan_moniz: @FCPortoWorld Same, but could play 4-1-3-2. Have William hold, Moutinho in front, Nani and Vieirinha as LM&amp;RM. Ronaldo play\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:12:35Z", 
        "id": "476547511100792832"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo cumpriu a sua 111.\u00aa internacionaliza\u00e7\u00e3o: O madeirense Cristiano Ronaldo cumpriu... http://t.co/1Neryztp1x #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-11T02:13:52Z", 
        "id": "476547834888470528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:13:54Z", 
        "id": "476547845370421250"
    }, 
    {
        "text": "Portugal respira melhor com Ronaldo e goleia Irlanda: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de #futebol goleou na... http://t.co/wCoOKQU1HI #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-11T02:14:02Z", 
        "id": "476547876923789313"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld once again agreed. If you told me before the match Portugal would score 5 goals and Ronaldo not have 1 I'd say your crazy lol", 
        "created_at": "2014-06-11T02:14:12Z", 
        "id": "476547920947609600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:14:14Z", 
        "id": "476547927452573696"
    }, 
    {
        "text": "RT @ryan_moniz: @FCPortoWorld once again agreed. If you told me before the match Portugal would score 5 goals and Ronaldo not have 1 I'd sa\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:14:22Z", 
        "id": "476547962563096577"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:14:43Z", 
        "id": "476548049842339841"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:14:45Z", 
        "id": "476548058688524288"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: Portugal respira melhor com Ronaldo e goleia Irlanda: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de #futebol goleou na... http://t.co/wCoOKQU1HI\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:14:47Z", 
        "id": "476548068129898496"
    }, 
    {
        "text": "RT @ryan_moniz: @FCPortoWorld once again agreed. If you told me before the match Portugal would score 5 goals and Ronaldo not have 1 I'd sa\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:16:34Z", 
        "id": "476548512960630784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:17:07Z", 
        "id": "476548654116118530"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo jogou com a Irlanda at\u00e9 aos 65 minutos http://t.co/uFcUDi6kyv #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T02:21:06Z", 
        "id": "476549654121705472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo has a style by changing his hair style", 
        "created_at": "2014-06-11T02:21:09Z", 
        "id": "476549668092911617"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:21:36Z", 
        "id": "476549783004643328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo inilah sahabat saya yg palng dkt", 
        "created_at": "2014-06-11T02:22:32Z", 
        "id": "476550016572469248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:22:48Z", 
        "id": "476550083065151488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I am in love with you..", 
        "created_at": "2014-06-11T02:26:50Z", 
        "id": "476551097541087232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:27:13Z", 
        "id": "476551197164580864"
    }, 
    {
        "text": "RT @lidiapgomes: O Nani agora sabe o que sentiu o Ronaldo naquele golo anulado contra a Espanha", 
        "created_at": "2014-06-11T02:28:12Z", 
        "id": "476551441608609793"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld  My XI G Patricio RB Perreira CB Pepe CB Alves LB Coentrao CDM Veloso CM Moutinho CM Mereiles RW Nani LW Ronaldo ST Almeida", 
        "created_at": "2014-06-11T02:29:04Z", 
        "id": "476551660966543360"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo e Meireles est\u00e3o a top\" http://t.co/12pnGIY7Es  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-11T02:31:22Z", 
        "id": "476552241709457409"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:31:52Z", 
        "id": "476552366607843328"
    }, 
    {
        "text": "Claro que o destaque na capa do record tinha de ser o Ronaldo ahahah", 
        "created_at": "2014-06-11T02:33:23Z", 
        "id": "476552747089920000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:34:20Z", 
        "id": "476552984529096704"
    }, 
    {
        "text": "RT @ryan_moniz: @FCPortoWorld once again agreed. If you told me before the match Portugal would score 5 goals and Ronaldo not have 1 I'd sa\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:36:15Z", 
        "id": "476553468451487744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:43:27Z", 
        "id": "476555278687535104"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo jogou com a Irlanda at\u00e9 aos 65 minutos http://t.co/4QILvedE6I #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T02:46:11Z", 
        "id": "476555967518085121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:48:39Z", 
        "id": "476556590695612416"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:49:18Z", 
        "id": "476556751165480960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:49:20Z", 
        "id": "476556762057691137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ! RT @kompascom: Cristiano Ronaldo Tampil, Portugal Menang 5-1 http://t.co/Qr1hiWknq8", 
        "created_at": "2014-06-11T02:50:05Z", 
        "id": "476556948557402112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:51:35Z", 
        "id": "476557327064379392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T02:54:25Z", 
        "id": "476558040955891713"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Calcanhar de Ronaldo, cruzamento de Coentr\u00e3o e... golo (v\u00eddeo) http://t.co/5pcNRJVanx #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T02:57:23Z", 
        "id": "476558787206057986"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T02:57:53Z", 
        "id": "476558910854148096"
    }, 
    {
        "text": "Foto de futbolenfotoos: #Cristiano #Ronaldo #Football #Futbol #Futebol #Soccer http://t.co/jdOyLjxIyM", 
        "created_at": "2014-06-11T02:59:40Z", 
        "id": "476559362023227392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T03:05:14Z", 
        "id": "476560761825669120"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T03:06:26Z", 
        "id": "476561065283575808"
    }, 
    {
        "text": "Um bigode \u00e0 Irlanda e um cheirinho de Ronaldo:  http://t.co/hgZcpOvP9m", 
        "created_at": "2014-06-11T03:07:29Z", 
        "id": "476561327364661250"
    }, 
    {
        "text": "RT @ryan_moniz: @FCPortoWorld Same, but could play 4-1-3-2. Have William hold, Moutinho in front, Nani and Vieirinha as LM&amp;RM. Ronaldo play\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T03:11:16Z", 
        "id": "476562279551737856"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Nuno Luz est\u00e1 na tribuna de imprensa a contar aos americanos as aventuras q j\u00e1 teve com Ronaldo. Demorou o tempo de 1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T03:11:38Z", 
        "id": "476562370958196736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: Portugal concluded #WorldCup preparations with a 5-1 win over Republic of Ireland with @Ronaldo returning to action http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T03:12:03Z", 
        "id": "476562478596628480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T03:20:56Z", 
        "id": "476564715037282304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and I #nbd http://t.co/w3UHpneChV", 
        "created_at": "2014-06-11T03:21:01Z", 
        "id": "476564733081165824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano done wit this man Ronaldo^^^", 
        "created_at": "2014-06-11T03:26:09Z", 
        "id": "476566025430130688"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Portugal respira melhor com Ronaldo e goleia Irlanda http://t.co/sUWnzcQKP8", 
        "created_at": "2014-06-11T03:27:06Z", 
        "id": "476566266577055744"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lexie_rodriguesxox: Just Do It. \u2714\ufe0f #ronaldo #nike #soccer http://t.co/WxXY19fA0S", 
        "created_at": "2014-06-11T03:30:04Z", 
        "id": "476567010353373184"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ahmedaboudonia: #Cristiano Ronaldo vs #Ireland http://t.co/keLqRBIHnv", 
        "created_at": "2014-06-11T03:30:32Z", 
        "id": "476567127801872384"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ricardo Costa garante. \"Ronaldo, Pepe e Meireles est\u00e3o 'top' \" http://t.co/Fjq80Ju9Fr #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T03:31:36Z", 
        "id": "476567398498058240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo VS Irlanda. http://t.co/Sghqq0trHV #IDOLCR7", 
        "created_at": "2014-06-11T03:39:18Z", 
        "id": "476569333649641472"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] \u00c0 boleia do bigode (5-1) e do regresso de Ronaldo http://t.co/4KIbqvPvy5", 
        "created_at": "2014-06-11T03:46:47Z", 
        "id": "476571216929501184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Rep\u00fablica de Irlanda. http://t.co/vMJIgxyxBn Enhorabuena por el partido #IdolCR7 :D", 
        "created_at": "2014-06-11T03:47:32Z", 
        "id": "476571406319517696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/BNQR7Gafj3", 
        "created_at": "2014-06-11T04:00:44Z", 
        "id": "476574731424911360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo returns + #Portugal runs rampant on #Ireland @MLS http://t.co/fU2TOChpoI", 
        "created_at": "2014-06-11T04:06:04Z", 
        "id": "476576073069498368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres mi idolo", 
        "created_at": "2014-06-11T04:08:14Z", 
        "id": "476576617519513600"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cronaldo_oficial: Portugal 5-1 Ireland . #CR7 #worldcup #metlife #ronaldo #ireland #cristiano #Ronaldo... http://t.co/BSsLmdJBi1", 
        "created_at": "2014-06-11T04:09:43Z", 
        "id": "476576989206552577"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T04:13:31Z", 
        "id": "476577945796874240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @nikefootball ... Sir ronaldo... I m a big fan of you... I m crazy fan of you", 
        "created_at": "2014-06-11T04:18:09Z", 
        "id": "476579110698098688"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T04:19:32Z", 
        "id": "476579461253832705"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor #ronaldo7 #real #madrid... http://t.co/9KTsSaOeji", 
        "created_at": "2014-06-11T04:37:34Z", 
        "id": "476584000556126208"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: Ronaldo's official photo for the World Cup #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo... http://t.co/8nQQ81VoCW", 
        "created_at": "2014-06-11T04:37:57Z", 
        "id": "476584097113182208"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor #ronaldo7 #real #madrid... http://t.co/MdWTHrI3Xg", 
        "created_at": "2014-06-11T04:38:15Z", 
        "id": "476584171201363968"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor #ronaldo7 #real #madrid... http://t.co/SigcMS9JyD", 
        "created_at": "2014-06-11T04:38:20Z", 
        "id": "476584191409528834"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: My XI vs Germany;  Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, William, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo #Portuga\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T04:40:53Z", 
        "id": "476584831493898241"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo telling Bento he wants to stay on?? #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T04:42:29Z", 
        "id": "476585236030296064"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-06-11T04:47:56Z", 
        "id": "476586606715887616"
    }, 
    {
        "text": "\u00abMeireles, Ronaldo e Pepe est\u00e3o a top\u00bb - Portugal goleia Irlanda http://t.co/oPFuavIKBB", 
        "created_at": "2014-06-11T04:48:59Z", 
        "id": "476586872790343682"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T04:55:40Z", 
        "id": "476588551849918464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/wyfwz8re2v", 
        "created_at": "2014-06-11T04:57:23Z", 
        "id": "476588987298357249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .... Portugal vs Ireland http://t.co/tKA56fNOso", 
        "created_at": "2014-06-11T04:58:32Z", 
        "id": "476589274477764608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo against Ireland.... http://t.co/zgkNtEEXxB", 
        "created_at": "2014-06-11T04:59:01Z", 
        "id": "476589398121664513"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jmiguelsiero @irinashayk #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #7 #realmadrid #halam... http://t.co/E7fOeFsk1d", 
        "created_at": "2014-06-11T05:00:44Z", 
        "id": "476589829233598465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #PortugalvsIreland http://t.co/5AX9qumvEB", 
        "created_at": "2014-06-11T05:03:15Z", 
        "id": "476590460492709888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Se o Ronaldo \u00e9 RoRo, o Pepe \u00e9 Pepe.", 
        "created_at": "2014-06-11T05:07:45Z", 
        "id": "476591596713291776"
    }, 
    {
        "text": "Foto de vandyke_24: The legendary stance. #Ronaldo #portugalvsireland #unbelievable #legend #futbol @cristiano http://t.co/H5FVYdFzQ9", 
        "created_at": "2014-06-11T05:08:11Z", 
        "id": "476591704737583104"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dkyn_: #ireland #ronaldo #pepe #metlife not a portugal fan but what the hell. http://t.co/4iJQDtgPn4", 
        "created_at": "2014-06-11T05:08:15Z", 
        "id": "476591720734670848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is going to take @portugal to finals", 
        "created_at": "2014-06-11T05:10:26Z", 
        "id": "476592271954288640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\ude0d I love you ronaldo!  Eres el mejor!\ud83d\ude18\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-11T05:13:19Z", 
        "id": "476592994460508160"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T05:18:00Z", 
        "id": "476594172728971264"
    }, 
    {
        "text": "Now dat babalawo that said ronaldo will not play is dreaming", 
        "created_at": "2014-06-11T05:18:50Z", 
        "id": "476594384247721984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo might be your man -&gt; http://t.co/S0GVLARcQf http://t.co/p9DgO19ZLC\" @RaJanGmaRi lihat masolnyaaaaa. Handsem in any angle.", 
        "created_at": "2014-06-11T05:20:23Z", 
        "id": "476594774963523584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fearless ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T05:26:13Z", 
        "id": "476596241707433984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T05:35:36Z", 
        "id": "476598605479170048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T05:38:04Z", 
        "id": "476599224378073088"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jupiterzaydoon: Almost #WorldCup time!! #ForcaPortugal!!!! #Brazil #WorldCup2014 #CR7 #Ronaldo... http://t.co/yNhp9K5r2d", 
        "created_at": "2014-06-11T05:40:40Z", 
        "id": "476599877259235328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-11T05:47:09Z", 
        "id": "476601510864748544"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportBlitz: Hugo Almeida scored twice as Portugal routed Republic of Ireland 5-1 with Cristiano Ronaldo playing 66 minutes in New \u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T05:49:06Z", 
        "id": "476601999015047168"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ms_gato305: Aye Dios Mio! I just screened Christiano Ronaldo &amp; the rest of the Portugal team! \udbb8\udf31\udbb8\udf27\udbb8\udf21 Go... http://t.co/JI087kjPmU", 
        "created_at": "2014-06-11T06:07:48Z", 
        "id": "476606708664795136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo titular de Portugal se prepara para ganar la copa  #Mundial2014 http://t.co/HOmQV8iXih", 
        "created_at": "2014-06-11T06:10:11Z", 
        "id": "476607308240146432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@ESPNFC_ID: Ronaldo VS Messi, Siapa yang paling unggul?\"", 
        "created_at": "2014-06-11T06:11:01Z", 
        "id": "476607515895939072"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T06:17:35Z", 
        "id": "476609168137154561"
    }, 
    {
        "text": "Gunaydin! Easy waking up today,  And, Cristiano Ronaldo is BACK  Next? Germany  For\u00e7a Portugal! ;) http://t.co/lVmXyeo4Dx", 
        "created_at": "2014-06-11T06:17:50Z", 
        "id": "476609229881896960"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Commercial 2014 #GALAXY11 - The Training with Cristiano Ronaldo, Lionel Messi, Casillas &amp; more http://t.co/wku79JVdgd @youtube", 
        "created_at": "2014-06-11T06:19:04Z", 
        "id": "476609543217381376"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T06:30:04Z", 
        "id": "476612310807506944"
    }, 
    {
        "text": "@PaulaNevesD Sim, mesmo sem Ronaldo a 100 por cento valeu a pena. O problema \u00e9 o sono esta manh\u00e3 :) @SergioFilipe33", 
        "created_at": "2014-06-11T06:35:50Z", 
        "id": "476613762783649792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love u cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T06:36:31Z", 
        "id": "476613934334869504"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o tendo visto o jogo, apenas os golos, concluo que h\u00e1 sele\u00e7\u00e3o com e sem Ronaldo, Varela e Almeida t\u00eam de ser titulares, mas Patr\u00edcio n\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-11T06:36:49Z", 
        "id": "476614011031928832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de esduartoo: #cristiano #ronaldo #pepe #coentrao #game #nationalteam #friendlygame #amistoso #juego... http://t.co/3TaHjAzMtW", 
        "created_at": "2014-06-11T06:43:27Z", 
        "id": "476615676929376256"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridHome: Portugal managed to score 5 goals and Cristiano Ronaldo didn't even score one of them. We are more than a one man team. #f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T06:47:04Z", 
        "id": "476616587660001280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo I fans you", 
        "created_at": "2014-06-11T06:49:57Z", 
        "id": "476617313475502080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T06:50:46Z", 
        "id": "476617517910482944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, you my idola.. hard from indonesia...:)", 
        "created_at": "2014-06-11T06:51:42Z", 
        "id": "476617754317840384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heey ronaldo follow my tweet please..", 
        "created_at": "2014-06-11T06:54:12Z", 
        "id": "476618385577349120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo yes to the spirit world cup in brazil I'm a big fan of you", 
        "created_at": "2014-06-11T06:57:22Z", 
        "id": "476619179592663040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo te amo tanto", 
        "created_at": "2014-06-11T06:59:47Z", 
        "id": "476619787037323264"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: N\u00e3o quero saber da t\u00e1ctica para o jogo, quero apenas saber quem vai jogar a guarda-costas do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T07:01:09Z", 
        "id": "476620133256142848"
    }, 
    {
        "text": "Por 5-1 Ire. Suddenly all the clouds of doubt start to lift. Ronaldo back, Almeida in up front + Nani looking like a new player #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T07:01:37Z", 
        "id": "476620250436612097"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo signed 2012-2013 Real Madrid Jersey only IDR 5.000.000 @BaliMemorabilia Call. +62817700110 http://t.co/drqO26nsKj", 
        "created_at": "2014-06-11T07:05:14Z", 
        "id": "476621159984009216"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo signed 2012-2013 Real Madrid Jersey only IDR 5.000.000 @BaliMemorabilia Call. +62817700110 http://t.co/R91XCfQ3Ed", 
        "created_at": "2014-06-11T07:05:14Z", 
        "id": "476621160688279552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano feno ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T07:10:18Z", 
        "id": "476622437522501633"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo cumpriu o planeado ao jogar frente \u00e0 Irlanda http://t.co/7khUlrxXgw", 
        "created_at": "2014-06-11T07:10:29Z", 
        "id": "476622480128225280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo for what nobody paichtara ON Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-11T07:16:15Z", 
        "id": "476623934750990336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ne souffre de sa blessure \u00e0 la cuisse gauche et de sa tendinite rotulienne au genou gauche 1/2 http://t.co/thQifFnVbE", 
        "created_at": "2014-06-11T07:26:51Z", 
        "id": "476626602261221376"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T07:37:56Z", 
        "id": "476629387635601408"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T07:38:31Z", 
        "id": "476629536860561408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo doesnt really need to play the world cup besides* his injured", 
        "created_at": "2014-06-11T07:40:03Z", 
        "id": "476629922543575040"
    }, 
    {
        "text": "How can some1 like this guy?? RT Lahm on Ronaldo: \"For him too it must be special to face us again, he must be desperate to finally beat us\"", 
        "created_at": "2014-06-11T07:46:52Z", 
        "id": "476631637506023424"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #vamosportugal #portugalnt #pepe official_pepe http://t.co/Wv7jkJcjvl", 
        "created_at": "2014-06-11T07:53:54Z", 
        "id": "476633406236033024"
    }, 
    {
        "text": "@ Linha Avan\u00e7ada na Antena 3: ... \"Ronaldo est\u00e1 de volta e n\u00e3o s\u00f3, o Raul \"Prison-Break-Miami-Ink\" Meireles tamb\u00e9m!\"  Ahahaha... Muuito Bom!", 
        "created_at": "2014-06-11T07:55:01Z", 
        "id": "476633689997451264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #portugalnt #portugal #vamosportugal http://t.co/64Ro1LEPQS", 
        "created_at": "2014-06-11T07:55:09Z", 
        "id": "476633721617932288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #fc5 @fabio_coentrao #coentrao http://t.co/q83fgVXYWu", 
        "created_at": "2014-06-11T07:56:45Z", 
        "id": "476634125038673922"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #respect http://t.co/7lrHY10PHR", 
        "created_at": "2014-06-11T07:57:25Z", 
        "id": "476634293629112320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo#cr7junior http://t.co/svrPO0wUam", 
        "created_at": "2014-06-11T07:58:43Z", 
        "id": "476634619341594625"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo http://t.co/bzQyGUf0ms", 
        "created_at": "2014-06-11T07:59:26Z", 
        "id": "476634800988487680"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo#portugal #portugalnt #vamosportugal http://t.co/MdT2KbbADj", 
        "created_at": "2014-06-11T08:01:27Z", 
        "id": "476635308868390912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo#portugal #portugalnt #vamosportugal http://t.co/3ZS251wtcu", 
        "created_at": "2014-06-11T08:01:53Z", 
        "id": "476635416456876033"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #fc5 #coentrao #pepe #portugal #portugalnt #vamosportugal\u2026 http://t.co/3ssRgyHTfq", 
        "created_at": "2014-06-11T08:03:04Z", 
        "id": "476635715527143425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 5 turnuva \u00fcst \u00fcste gol atan tek futbolcudur. (Euro 2004 - DK 2006 - Euro 2008 - DK 2010 - Euro 2012)", 
        "created_at": "2014-06-11T08:04:45Z", 
        "id": "476636140129509376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo returns as Portugal thrash Ireland in last WC friendly. Exclusive audio reaction from Portugal players http://t.co/6qkXs4tPAq", 
        "created_at": "2014-06-11T08:06:53Z", 
        "id": "476636673628205056"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a \u00ab99,9 por cento\u00bb:                                   Capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o deixou curta declara\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ... http://t.co/QQ05A9uzLL", 
        "created_at": "2014-06-11T08:11:17Z", 
        "id": "476637781687422976"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ronaldo a \u00ab99,9 por cento\u00bb http://t.co/O0TaBeHvYq", 
        "created_at": "2014-06-11T08:11:27Z", 
        "id": "476637823060029440"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7_ksa7: #ronaldo #realmadrid #for\u00e7aportugal #for\u00e7a_portugal #halamadrid #hala_madrid #\u0631\u064a\u0627\u0644_\u0645\u062f\u0631\u064a\u062f #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 http://t.co/jAfdwdWsTx", 
        "created_at": "2014-06-11T08:11:52Z", 
        "id": "476637927427297280"
    }, 
    {
        "text": "Portugal's Ricardo Costa: \"It's important that Ronaldo is back for us. We are confident ahead of the World Cup\" https://t.co/Az9AR2gmqz", 
        "created_at": "2014-06-11T08:15:10Z", 
        "id": "476638760038592512"
    }, 
    {
        "text": "Goleada e festa lusitana no regresso de Cristiano Ronaldo http://t.co/UfuupgHmDY", 
        "created_at": "2014-06-11T08:15:29Z", 
        "id": "476638837347987457"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Ronaldo a \u00ab99,9 por cento\u00bb:                                   Capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o deixou curta declara\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T08:17:39Z", 
        "id": "476639385115717632"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T08:21:04Z", 
        "id": "476640244083605504"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T08:21:51Z", 
        "id": "476640440637079552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal's Ricardo Costa: \"It's important that Ronaldo is back for us. We are confident ahead of the World Cup\" https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T08:22:46Z", 
        "id": "476640673001517056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 5 turnuva \u00fcst \u00fcste gol atan tek oyuncudur. (Euro 2004 - DK 2006 - Euro 2008 - DK 2010 - Euro 2012)", 
        "created_at": "2014-06-11T08:23:11Z", 
        "id": "476640778455093248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo stars in Portugal's 5-1 win over Rep of Ireland in their last World Cup warm up match @FIFAcom http://t.co/9KBq01bPUl", 
        "created_at": "2014-06-11T08:23:13Z", 
        "id": "476640787070201856"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Um cheirinho de Cristiano Ronaldo http://t.co/tbxIWMjAYC #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T08:24:47Z", 
        "id": "476641181183385600"
    }, 
    {
        "text": "# Um cheirinho de Cristiano Ronaldo http://t.co/17fd3aY1nS  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-11T08:26:39Z", 
        "id": "476641648516935680"
    }, 
    {
        "text": "\u00c0 boleia do bigode (5-1) e do regresso de Ronaldo, http://t.co/sQiRErEwt9 via @observadorpt", 
        "created_at": "2014-06-11T08:29:09Z", 
        "id": "476642276660109312"
    }, 
    {
        "text": "@rdgrenal ronaldo romario e bebeto", 
        "created_at": "2014-06-11T08:30:27Z", 
        "id": "476642605821071361"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal RONALDO BEBETO E RIVALDO", 
        "created_at": "2014-06-11T08:30:32Z", 
        "id": "476642626431897600"
    }, 
    {
        "text": "RT @nokas_rodrigues: Ronaldo \u00e9 boss shhh ...: 'Ronaldo est\u00e1 a 100% ?' ele: 'Estou a 99.9' \ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-06-11T08:31:06Z", 
        "id": "476642769319231489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo,i dream to be like you one day..am stansam kamsville from Kenya and am 19.playing football is my talent.please help", 
        "created_at": "2014-06-11T08:32:54Z", 
        "id": "476643221133471745"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _daniel_de_freitas: Good times ahead! #Fifa #Brazil2014 #PortugalForTheWin #Ronaldo #Coentrao \udbba\udf9f#UnluckyIrish http://t.co/10KHObrXKx", 
        "created_at": "2014-06-11T08:42:54Z", 
        "id": "476645739574333440"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cizzabizza: #CristianoRonaldo\udbba\udf96 World Cup in 2 days\u270c\ufe0f\udbb8\udf2a #CANTWAIT #ronaldo #CR7 #realmadrid #Madrid #Spain... http://t.co/1RK7kMdBhE", 
        "created_at": "2014-06-11T08:43:11Z", 
        "id": "476645808998465536"
    }, 
    {
        "text": "Nike football - The last game ft Ronaldo de Lima, Neymar, C Ronaldo, Zlatan , Rooney , Iniesta, Robert, Howard ..... #dope #megadope", 
        "created_at": "2014-06-11T08:44:10Z", 
        "id": "476646056374321152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo made a successful return to action in Portugal's 5-1 humbling of Republic of Ireland. #Portugal #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-11T08:45:22Z", 
        "id": "476646359278579712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey ronaldo i am a big fan from you!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-11T08:48:33Z", 
        "id": "476647161451773952"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o apresentou qualquer queixa\u00bb - Selecionador espera que a equipa n\u00e3o se deslumbre... http://t.co/Mg0fH0DJeO", 
        "created_at": "2014-06-11T08:55:40Z", 
        "id": "476648950095966208"
    }, 
    {
        "text": "@almaradona \u00e9 isso, n\u00e3o esperava nada disto. H\u00e1 2 meses tinha esperan\u00e7a de um Ronaldo em forma a ganhar os jogos sozinho, mas pode ser que.", 
        "created_at": "2014-06-11T08:59:31Z", 
        "id": "476649922834739200"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi: a dupla mais perigosa do mundial mesmo fora de campo http://t.co/zeer04AYbz", 
        "created_at": "2014-06-11T09:03:50Z", 
        "id": "476651008815140864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hope you don't do too well against Ireland today! #Cristiano #Ronaldo #cr7 #Portugal #Ireland #ROI http://t.co/8Kz7YaLPS1", 
        "created_at": "2014-06-11T09:03:51Z", 
        "id": "476651010119974913"
    }, 
    {
        "text": "RT @lidiapgomes: O Nani agora sabe o que sentiu o Ronaldo naquele golo anulado contra a Espanha", 
        "created_at": "2014-06-11T09:04:31Z", 
        "id": "476651178735206400"
    }, 
    {
        "text": "Os comentadores da RTP vai chamar o Ronaldo de Ro-Ro no Mundial? \u00c9 que se forem eu vou ver os jogos em mute", 
        "created_at": "2014-06-11T09:06:45Z", 
        "id": "476651740591562752"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #Soccer #WorldCup2014 The player, the feet, the shot! enjoy http://t.co/lJjanbVTKI http://t.co/4NiW1VLu68", 
        "created_at": "2014-06-11T09:08:44Z", 
        "id": "476652239067811840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Lionel Messi and Wayne Rooney star in advert as animated versions of themselves part of a 'Galaxy 11'", 
        "created_at": "2014-06-11T09:10:16Z", 
        "id": "476652627317755904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T09:10:25Z", 
        "id": "476652665444003840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I can't believe that Ronaldo...in September you will come to Armenia...I will see you ^_^ my dream will come true &lt;3 Woww", 
        "created_at": "2014-06-11T09:14:17Z", 
        "id": "476653634856308736"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T09:14:51Z", 
        "id": "476653778523791361"
    }, 
    {
        "text": "Espregueira Mendes pede aten\u00e7\u00e3o para Ronaldo - Sele\u00e7\u00e3o Nacional - Not\u00edcias - RTP http://t.co/EUki9aJOBf", 
        "created_at": "2014-06-11T09:24:11Z", 
        "id": "476656130169376770"
    }, 
    {
        "text": "#appm Nike e Cristiano Ronaldo juntos para o \u00faltimo jogo http://t.co/rRQUT66LXf", 
        "created_at": "2014-06-11T09:25:34Z", 
        "id": "476656475473862656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo returns as Portugal thrash Ireland in last WC friendly. Exclusive audio reaction from Portugal players http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T09:27:11Z", 
        "id": "476656883562848256"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O comentador grita o nome Ronaldo esteja ele com a bola ou n\u00e3o. S\u00f3 dizer o nome j\u00e1 deve ser meio golo.", 
        "created_at": "2014-06-11T09:28:29Z", 
        "id": "476657212103073793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Dansalvez: Os comentadores da RTP vai chamar o Ronaldo de Ro-Ro no Mundial? \u00c9 que se forem eu vou ver os jogos em mute", 
        "created_at": "2014-06-11T09:29:33Z", 
        "id": "476657476998557697"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T09:36:02Z", 
        "id": "476659109672910848"
    }, 
    {
        "text": "t\u00e3o a dar bu\u00e9 sangue ao Ronaldo,  enquanto acho que ele nem foi o patr\u00e3o ontem..", 
        "created_at": "2014-06-11T09:36:03Z", 
        "id": "476659114857078784"
    }, 
    {
        "text": "Portugal respira melhor com Ronaldo e goleia Irlanda: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol goleou na \u00faltima... http://t.co/sR7auzLhnF #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-11T09:36:58Z", 
        "id": "476659346206519297"
    }, 
    {
        "text": "G+: #Ronaldo #Soccer #WorldCup2014 The players, the feet, the shot! enjoy. Fast feet, catch them if you can.\u00a0 http://t.co/sitYbE3LxQ", 
        "created_at": "2014-06-11T09:38:07Z", 
        "id": "476659634963365889"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo n\u00e3o faz tatuagens para poder dar sangue http://t.co/noMhxnwFUV", 
        "created_at": "2014-06-11T09:38:20Z", 
        "id": "476659687677386752"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Cristianetes\" param Campinas para receber Cristiano Ronaldo http://t.co/CHuazvrTjr #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T09:38:20Z", 
        "id": "476659689766129665"
    }, 
    {
        "text": "[TeK] Ronaldo e Messi: a dupla mais perigosa do mundial mesmo fora de campo http://t.co/iSLCgAYER1 #tecnologia", 
        "created_at": "2014-06-11T09:38:21Z", 
        "id": "476659692710535168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sabor Brasil", 
        "created_at": "2014-06-11T09:43:06Z", 
        "id": "476660890297569281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball  (he he Ronaldo I wish you say me iLove you DHOOM pLeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeas)", 
        "created_at": "2014-06-11T09:44:50Z", 
        "id": "476661324605186049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo confirms his fitness by playing 66 mins in Portugal's crushing 5-1 win over Republic of Ireland", 
        "created_at": "2014-06-11T09:44:58Z", 
        "id": "476661359204392961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gols de ronaldo voce viajar", 
        "created_at": "2014-06-11T09:47:59Z", 
        "id": "476662119711002624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Jordanians in the world .. support ronaldo and portugal .. Especially poor people .. good luck .. and i wich retweet for them .", 
        "created_at": "2014-06-11T09:48:38Z", 
        "id": "476662280315101184"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T10:01:02Z", 
        "id": "476665404006617088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T10:01:16Z", 
        "id": "476665458826166273"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T10:02:32Z", 
        "id": "476665777475833856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T10:02:51Z", 
        "id": "476665859818393600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T10:03:51Z", 
        "id": "476666111468249088"
    }, 
    {
        "text": "@BlackGold_White @hvillan I'm interested.  Every time Ronaldo shows his abs on camera, you guys pay 10 bucks each.", 
        "created_at": "2014-06-11T10:04:54Z", 
        "id": "476666375474520064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Dansalvez: Os comentadores da RTP vai chamar o Ronaldo de Ro-Ro no Mundial? \u00c9 que se forem eu vou ver os jogos em mute", 
        "created_at": "2014-06-11T10:05:56Z", 
        "id": "476666636284735488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T10:06:18Z", 
        "id": "476666727737331712"
    }, 
    {
        "text": "Os dois golos maus bonitos que vi a sele\u00e7\u00e3o fazer foram anulados:  Ronaldo contra Espanha  Nani contra Irlanda ontem", 
        "created_at": "2014-06-11T10:06:45Z", 
        "id": "476666841017114624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T10:07:19Z", 
        "id": "476666985125019648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Golo do #SportingCP por interm\u00e9dio de Ronaldo Tavares.O #SportingCP vence agora o Benfica por duas bolas a zero. O SPORTIN\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T10:08:29Z", 
        "id": "476667277216333824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano TEAM RONALDO http://t.co/T3jyftPsE0", 
        "created_at": "2014-06-11T10:08:58Z", 
        "id": "476667399031513088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Tops Rich List Among #WorldCup Players - http://t.co/KW1DgJLLYh #FIFA14 #rio2", 
        "created_at": "2014-06-11T10:11:39Z", 
        "id": "476668075098390528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T10:14:30Z", 
        "id": "476668791112232961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Tops Rich List Among #WorldCup Players - http://t.co/FLzucLD51B  #FIFA14 #rio2 http://t.co/epOI850A2V", 
        "created_at": "2014-06-11T10:14:47Z", 
        "id": "476668862046294016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T10:16:59Z", 
        "id": "476669414373593088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is BACK! and the Portugal National Football Team welcomed him a solid victory over Football Association of Ireland.", 
        "created_at": "2014-06-11T10:18:50Z", 
        "id": "476669882344681472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo returns as Portugal thrash Ireland in last WC friendly. Exclusive audio reaction from Portugal players http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T10:26:30Z", 
        "id": "476671809807732736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal's Ricardo Costa: \"It's important that Ronaldo is back for us. We are confident ahead of the World Cup\" https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T10:27:40Z", 
        "id": "476672105199976448"
    }, 
    {
        "text": "@cconstanca sim, amo futebol, e o Cristiano Ronaldo al\u00e9m de gato \u00e9 um \u00f3timo jogador", 
        "created_at": "2014-06-11T10:27:44Z", 
        "id": "476672122983825408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal's Ricardo Costa: \"It's important that Ronaldo is back for us. We are confident ahead of the World Cup\" https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T10:30:05Z", 
        "id": "476672711335231488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo v ireland 11/06/14 #ForcaPortugal http://t.co/ud8QizHS3c", 
        "created_at": "2014-06-11T10:37:58Z", 
        "id": "476674697430831104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T10:40:19Z", 
        "id": "476675288592814080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO !  #IrelandvPortugal  #ForcaPortugal http://t.co/tyPZgD3Bbt", 
        "created_at": "2014-06-11T10:45:03Z", 
        "id": "476676479217311744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo et les #Portugais gagne 5 - 1 ! Magnifique !", 
        "created_at": "2014-06-11T10:46:20Z", 
        "id": "476676803277631488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano today is you birthday, today is your 5th in Madrid gracias por todo, 253 goals in 246 match #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T10:51:42Z", 
        "id": "476678152044167169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo during the friendly Portugal vs Ireland. (June 10th) #ForcaPortugal http://t.co/CSonygST65", 
        "created_at": "2014-06-11T10:53:09Z", 
        "id": "476678518039130112"
    }, 
    {
        "text": "Goleada e festa lusitana no regresso de Cristiano Ronaldo http://t.co/VG62oJ3kbV", 
        "created_at": "2014-06-11T10:57:34Z", 
        "id": "476679630288850945"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 viste o Ronaldo a dan\u00e7ar nos treinos da selec\u00e7\u00e3o... http://t.co/L93hO9uFS7", 
        "created_at": "2014-06-11T10:59:47Z", 
        "id": "476680186503909376"
    }, 
    {
        "text": "@Pinilla84 sei que a Fran\u00e7a, a It\u00e1lia, o Brasil e a Espanha ganharam. Lembro - me do cabelo do Ronaldo e \u00e9 isto.", 
        "created_at": "2014-06-11T11:01:29Z", 
        "id": "476680615786725376"
    }, 
    {
        "text": "@andrefgarcia tenho um vazio na mem\u00f3ria de golos/jogadas desde 94. Basicamente s\u00f3 tenho o golo do Bergkamp e o cabelo estranho do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T11:05:55Z", 
        "id": "476681728225181696"
    }, 
    {
        "text": "Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, Iniesta &amp; more http://t.co/CAD4CspuVl", 
        "created_at": "2014-06-11T11:07:13Z", 
        "id": "476682058069467136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T11:07:14Z", 
        "id": "476682061588484097"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo returns as Portugal thrash Ireland in last WC friendly. Exclusive audio reaction from Portugal players http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T11:07:39Z", 
        "id": "476682168253431808"
    }, 
    {
        "text": "STRIKE A POSE A\u0300 RONALDO: http://t.co/5ECTNr2DjA", 
        "created_at": "2014-06-11T11:12:35Z", 
        "id": "476683406273970176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Metro_Sport: .@CombinationPlay thinks Cristiano Ronaldo carries entire hopes of the Portuguese nation at #WorldCup  http://t.co/lheVeUz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T11:13:07Z", 
        "id": "476683542739812353"
    }, 
    {
        "text": "Most important part is the squad seems to be fully fit. Ronaldo, Meireles, Pepe, Moutinho - all ready for top flight quality. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T11:18:22Z", 
        "id": "476684862070349824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T11:19:48Z", 
        "id": "476685224727044098"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #Almeida #Portugal #Selecao #POR http://t.co/SAQOL4uIhS", 
        "created_at": "2014-06-11T11:23:16Z", 
        "id": "476686096382697472"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao http://t.co/ZqCxcY2nMb", 
        "created_at": "2014-06-11T11:23:47Z", 
        "id": "476686227609886720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Almeida #Portugal #Selecao #POR http://t.co/SAQOL4uIhS", 
        "created_at": "2014-06-11T11:24:24Z", 
        "id": "476686381092462592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao http://t.co/ZqCxcY2nMb", 
        "created_at": "2014-06-11T11:24:28Z", 
        "id": "476686396863021057"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Almeida #Portugal #Selecao #POR http://t.co/SAQOL4uIhS", 
        "created_at": "2014-06-11T11:25:30Z", 
        "id": "476686658226909184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao http://t.co/ZqCxcY2nMb", 
        "created_at": "2014-06-11T11:25:37Z", 
        "id": "476686688526544896"
    }, 
    {
        "text": "Foto de leylahasanov: #cr7 #cristiano #ronaldo #footbol \u2661\u2661\u2661 @cristiano http://t.co/C2M08maesN", 
        "created_at": "2014-06-11T11:25:38Z", 
        "id": "476686691953287168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao http://t.co/ZqCxcY2nMb", 
        "created_at": "2014-06-11T11:26:45Z", 
        "id": "476686974494203904"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T11:30:59Z", 
        "id": "476688037746053120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Almeida #Portugal #Selecao #POR http://t.co/SAQOL4uIhS", 
        "created_at": "2014-06-11T11:33:43Z", 
        "id": "476688727700692992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc9c\u2661\ud83d\udc9c #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #c... http://t.co/ijVHG0dfU7", 
        "created_at": "2014-06-11T11:34:43Z", 
        "id": "476688979396669441"
    }, 
    {
        "text": "\u201cCristiano vai colocar Portugal nos oitavos\u201d \u2013 Ronaldo http://t.co/ChYBEKtY5l", 
        "created_at": "2014-06-11T11:38:07Z", 
        "id": "476689834870718464"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] \u201cCristiano vai colocar Portugal nos oitavos\u201d \u2013 Ronaldo http://t.co/RFsGYHklRG #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T11:38:08Z", 
        "id": "476689836527452160"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo \u00e9 vital para o sucesso de Portugal\u00bb - Martin O\u00b4Neill http://t.co/P9Kea8sqdG #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T11:38:31Z", 
        "id": "476689936146382849"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: \u201cCristiano vai colocar Portugal nos oitavos\u201d \u2013 Ronaldo http://t.co/ChYBEKtY5l", 
        "created_at": "2014-06-11T11:39:12Z", 
        "id": "476690105835749377"
    }, 
    {
        "text": "Mostra-me a tua cara e eu digo-te quanto ganhas... #Contraste RT @CRonaldoArabia: Cristiano Ronaldo &amp; Rui Patr\u00edcio http://t.co/UiIDTtHx3C", 
        "created_at": "2014-06-11T11:40:07Z", 
        "id": "476690336644071425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bem pertinho de mim -,-", 
        "created_at": "2014-06-11T11:41:03Z", 
        "id": "476690570317135872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Se o Ronaldo \u00e9 RoRo, o Pepe \u00e9 Pepe.", 
        "created_at": "2014-06-11T11:42:12Z", 
        "id": "476690861691244544"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo em desenho animado :-)  \u00c9 giro, este v\u00eddeo!  Rita Rugeroni http://t.co/QA3OyIJ97O", 
        "created_at": "2014-06-11T11:45:43Z", 
        "id": "476691746597138432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao http://t.co/ZqCxcY2nMb", 
        "created_at": "2014-06-11T11:46:29Z", 
        "id": "476691939828719616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Almeida #Portugal #Selecao #POR http://t.co/SAQOL4uIhS", 
        "created_at": "2014-06-11T11:46:36Z", 
        "id": "476691966676463616"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO DAN\u00c7OU NO TREINO  Se Cristiano Ronaldo quis treinar uns passos de samba, s\u00f3 ele o saber\u00e1. O... http://t.co/Duz6uhHkgc", 
        "created_at": "2014-06-11T11:48:28Z", 
        "id": "476692440351797248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  best wishes for u.. this word u will be known not ronaldo its goalandooo.. go go goalaaaaaaaaaaando.. again again...", 
        "created_at": "2014-06-11T11:48:41Z", 
        "id": "476692494160130049"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Most important part is the squad seems to be fully fit. Ronaldo, Meireles, Pepe, Moutinho - all ready for top flight qual\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T11:49:08Z", 
        "id": "476692606597214209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo returned to action to play 66 minutes as Portugal demolished Republic of Ireland 5-1 in a warm-up match last night. #ILWC", 
        "created_at": "2014-06-11T11:50:30Z", 
        "id": "476692948902764544"
    }, 
    {
        "text": "RT @wikitetas: En el foro nos dejan una extensa galer\u00eda de Irina Shayk, la novia de Cristiano Ronaldo: http://t.co/nSHMBOWLTt http://t.co/o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T11:53:55Z", 
        "id": "476693811784347648"
    }, 
    {
        "text": "RT @lidiapgomes: O Nani agora sabe o que sentiu o Ronaldo naquele golo anulado contra a Espanha", 
        "created_at": "2014-06-11T11:57:41Z", 
        "id": "476694755821498368"
    }, 
    {
        "text": "Mais vale ter uma semana de ordenado do Ronaldo que a Ta\u00e7a de Campe\u00e3o do Mundo... http://t.co/rBq0lKFGsT http://t.co/mRENMTKJGh", 
        "created_at": "2014-06-11T11:58:20Z", 
        "id": "476694920015937536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T12:00:22Z", 
        "id": "476695433650372608"
    }, 
    {
        "text": "\"o ronaldo j\u00e1 t\u00e1 a 100%?\" \"99.9\" a piada", 
        "created_at": "2014-06-11T12:03:16Z", 
        "id": "476696161760591872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from France.", 
        "created_at": "2014-06-11T12:03:57Z", 
        "id": "476696335295713280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T12:09:43Z", 
        "id": "476697784184500224"
    }, 
    {
        "text": "brasileiros a dizerem que o ronaldo \u00e9 gostoso xDDDD", 
        "created_at": "2014-06-11T12:10:16Z", 
        "id": "476697923485696000"
    }, 
    {
        "text": "@rsantos50 oh fuck off you ronaldo bumlicker", 
        "created_at": "2014-06-11T12:10:30Z", 
        "id": "476697981723631616"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T12:10:54Z", 
        "id": "476698085234446336"
    }, 
    {
        "text": "Se aquela gente pudesse, lambia os p\u00e9s do Cristiano Ronaldo. Por favor", 
        "created_at": "2014-06-11T12:12:38Z", 
        "id": "476698519227879424"
    }, 
    {
        "text": "@LOCOCLIFFORD haha not really its kinda of narnia , here people only know our country bc of Ronaldo otherwise no one would know us \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-11T12:13:31Z", 
        "id": "476698742108999680"
    }, 
    {
        "text": "@fletchemmo I don't even watch soccer I didn't even know Ronaldo was from there when I was younger I had a neighbour from there aha", 
        "created_at": "2014-06-11T12:14:50Z", 
        "id": "476699075887517696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball u r best ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T12:19:23Z", 
        "id": "476700219900325888"
    }, 
    {
        "text": "Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, Iniesta &amp; more...: http://t.co/gkUpUsat4b", 
        "created_at": "2014-06-11T12:19:39Z", 
        "id": "476700287197913088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #vamosportugal #portugal #portugalnt http://t.co/6QwPs4Pocy", 
        "created_at": "2014-06-11T12:22:11Z", 
        "id": "476700924506021888"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #portugal #portugalnt #vamosportugal http://t.co/vi0JisiHcz", 
        "created_at": "2014-06-11T12:23:20Z", 
        "id": "476701213728448512"
    }, 
    {
        "text": "Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney,-  http://t.co/1XiZBEKXPy", 
        "created_at": "2014-06-11T12:23:59Z", 
        "id": "476701375884435456"
    }, 
    {
        "text": "RT @arcebispo: Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney,-  http://t.co/1XiZBEKXPy", 
        "created_at": "2014-06-11T12:24:29Z", 
        "id": "476701502103621632"
    }, 
    {
        "text": "Foto de criss7madridista: @cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #portugalnt #vamosportugal http://t.co/6XaR8cn90k", 
        "created_at": "2014-06-11T12:25:03Z", 
        "id": "476701644663439361"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #vamosportugal #portugal #portugalnt http://t.co/ciLzPwERpl", 
        "created_at": "2014-06-11T12:26:08Z", 
        "id": "476701918744420352"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #vamosportugal #portugal #portugalnt http://t.co/mM357m1uT5", 
        "created_at": "2014-06-11T12:26:46Z", 
        "id": "476702075204546561"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #vamosportugal #portugal #portugalnt http://t.co/SXJmOZoCS4", 
        "created_at": "2014-06-11T12:27:37Z", 
        "id": "476702291194437634"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2665  #TheBest http://t.co/HMmvZPteTn", 
        "created_at": "2014-06-11T12:27:41Z", 
        "id": "476702308039131136"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Meireles titulares contra a Rep\u00fablica da Irlanda http://t.co/0A7p4aguFZ Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-11T12:28:51Z", 
        "id": "476702601526792193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I lOve You Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T12:29:36Z", 
        "id": "476702790866444288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Almeida #Portugal #Selecao #POR http://t.co/SAQOL4uIhS", 
        "created_at": "2014-06-11T12:29:54Z", 
        "id": "476702864606519296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao http://t.co/ZqCxcY2nMb", 
        "created_at": "2014-06-11T12:29:56Z", 
        "id": "476702873431334912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #vamosportugal #portugal #portugalnt by criss7madridista http://t.co/gd2DrzzVNd", 
        "created_at": "2014-06-11T12:30:34Z", 
        "id": "476703031376232449"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (Hitler descobre que Ronaldo vai jogar no mundial contra a Alemanha) foi publicado no Xi\u00e7a Penico.... http://t.co/l8lB2mZ1cX", 
        "created_at": "2014-06-11T12:47:27Z", 
        "id": "476707283591000065"
    }, 
    {
        "text": "Hitler descobre que Ronaldo vai jogar no mundial contra a Alemanha http://t.co/zzZXsm9egt", 
        "created_at": "2014-06-11T12:48:24Z", 
        "id": "476707520959225856"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Coentrao has also been playing amazing and he will be a big factor because of his chemistry with Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T12:48:36Z", 
        "id": "476707572477853696"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor #ronaldo7 #real #madrid... http://t.co/G4SV9K7Xqb", 
        "created_at": "2014-06-11T12:56:31Z", 
        "id": "476709562989309953"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor #ronaldo7 #real #madrid... http://t.co/ekxT7hRefU", 
        "created_at": "2014-06-11T12:57:39Z", 
        "id": "476709848349147136"
    }, 
    {
        "text": "RT @losmanolostv: Ronaldo reaparece al m\u00e1ximo nivel en la goleada de Portugal a Irlanda http://t.co/0UvWYPo4YX @FutbolMediaset http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T12:59:23Z", 
        "id": "476710285043314689"
    }, 
    {
        "text": "Mundial transforma posters de filmes de culto: Imaginas o Cristiano Ronaldo como protagonista do Pulp Fiction ... http://t.co/7JFCVxv3XH", 
        "created_at": "2014-06-11T13:00:15Z", 
        "id": "476710502773444608"
    }, 
    {
        "text": "O \u00daltimo Jogo: Cristiano Ronaldo \u00e9 um dos originais que v\u00e3o \u201ccombater\u201d os clones pelo futuro do futebol. O que... http://t.co/YbLqFt69Zv", 
        "created_at": "2014-06-11T13:00:15Z", 
        "id": "476710504459558913"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZeusOTeuPai: Usando os trends. O Hugo Almeida foi ao #maisportugal com O Ronaldo. +", 
        "created_at": "2014-06-11T13:05:36Z", 
        "id": "476711849455800320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: F\u00fcr Nike rettet der Superstar den Fu\u00dfball - als Comicfigur! Hier der Clip: http://t.co/PlawqnykdH", 
        "created_at": "2014-06-11T13:09:12Z", 
        "id": "476712754284597248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Paulborgmeister: #maisportugal Ronaldo s\u00f3 10 minutos de    aquecimento.", 
        "created_at": "2014-06-11T13:11:30Z", 
        "id": "476713333832564736"
    }, 
    {
        "text": "RT @euacredito14: O ronaldo nao pode jogar hoje #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T13:11:33Z", 
        "id": "476713348885913600"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T13:12:55Z", 
        "id": "476713690352607232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @PreciselyMate Ronaldo   Gaynaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T13:17:20Z", 
        "id": "476714800668745728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will Taataaffh of injury and Htlab World Cup", 
        "created_at": "2014-06-11T13:19:41Z", 
        "id": "476715394573807616"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T13:23:28Z", 
        "id": "476716347033149440"
    }, 
    {
        "text": "Irina apoia Ronaldo na vit\u00f3ria contra a Rep\u00fablica da Irlanda http://t.co/THn1fBvx30 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-11T13:25:18Z", 
        "id": "476716806829117441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello RONALDO! I was 1 sports fan loves and admires him as well as his set. 1 wish he would have any success wouldcup", 
        "created_at": "2014-06-11T13:32:30Z", 
        "id": "476718621310201856"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T13:32:49Z", 
        "id": "476718699789832192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #POR http://t.co/TKpQsXeyKa", 
        "created_at": "2014-06-11T13:33:03Z", 
        "id": "476718755683119104"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: 5 years ago... #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor #ronaldo7 #real... http://t.co/1t4YM9QbI6", 
        "created_at": "2014-06-11T13:33:12Z", 
        "id": "476718796959653888"
    }, 
    {
        "text": "Foto de madridista_fp: Cristiano with fans. #ronaldo#bale #dimaria #casillas #isco #jese #madrid #realmadrid... http://t.co/1jhyRN32TB", 
        "created_at": "2014-06-11T13:33:26Z", 
        "id": "476718853410787328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \"@RMCFStats: 11 Juni 2009 lalu, Cristiano Ronaldo RESMI Berseragam Real Madrid! http://t.co/qSmHqEb84f\"", 
        "created_at": "2014-06-11T13:47:55Z", 
        "id": "476722498390605826"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo fez um bom jogo, pena n\u00e3o ter marcado", 
        "created_at": "2014-06-11T13:56:45Z", 
        "id": "476724722726866944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I`m happy to have the best player in the world in my country. Welcome to Brazil Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T14:02:54Z", 
        "id": "476726271452667904"
    }, 
    {
        "text": "@jrmpinto @cristiano @mgiakoumakis que orgulho para o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T14:06:45Z", 
        "id": "476727237509939200"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T14:06:59Z", 
        "id": "476727298201513984"
    }, 
    {
        "text": "a selec\u00e7\u00e3o nacional n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 O Ronaldo. H\u00e1 mais 22 jogadores que est\u00e3o aptos a marcar e defender Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-11T14:10:32Z", 
        "id": "476728191558905857"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T14:20:20Z", 
        "id": "476730656588705793"
    }, 
    {
        "text": "@CombinationPlay @SteveSantos6 At least he won't do what Queiroz did &amp; hide Ronaldo upfront to never touch the ball. 2010 was awful.", 
        "created_at": "2014-06-11T14:25:18Z", 
        "id": "476731905342439424"
    }, 
    {
        "text": "RT @07momo_chan: a selec\u00e7\u00e3o nacional n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 O Ronaldo. H\u00e1 mais 22 jogadores que est\u00e3o aptos a marcar e defender Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-11T14:32:36Z", 
        "id": "476733744821587968"
    }, 
    {
        "text": "RT @07momo_chan: a selec\u00e7\u00e3o nacional n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 O Ronaldo. H\u00e1 mais 22 jogadores que est\u00e3o aptos a marcar e defender Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-11T14:32:38Z", 
        "id": "476733751184330752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T14:33:47Z", 
        "id": "476734040926851072"
    }, 
    {
        "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/uPHNTaX8wc Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, Iniesta &amp; more", 
        "created_at": "2014-06-11T14:33:56Z", 
        "id": "476734078486446080"
    }, 
    {
        "text": "Are there any stores selling the white Jersey, Ronaldo 7? And not Chinatown for $18.", 
        "created_at": "2014-06-11T14:34:43Z", 
        "id": "476734277392945152"
    }, 
    {
        "text": "Are there any Toronto / Mississauga stores selling the white Jersey, Ronaldo 7? And not Chinatown for $18.", 
        "created_at": "2014-06-11T14:35:43Z", 
        "id": "476734526652030976"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardogiesta: I liked a @YouTube video http://t.co/uPHNTaX8wc Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, In\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T14:47:34Z", 
        "id": "476737511965097985"
    }, 
    {
        "text": "@noikeee I don't consider Ronaldo as good as Messi, though.", 
        "created_at": "2014-06-11T14:51:10Z", 
        "id": "476738414487035904"
    }, 
    {
        "text": "RT @accidentallybr: Muito gringo em Campinas. Todas selecoes na regiao e Cristiano ronaldo. Toda imprensa s\u00f3 pra cobrir Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T14:52:05Z", 
        "id": "476738645517684736"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T14:52:11Z", 
        "id": "476738670146625538"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo confes\u00f3 cu\u00e1l es su verdadero estado f\u00edsico para el Mundial --&gt; http://t.co/ZcycNvzqFV #HablemosDelMundial", 
        "created_at": "2014-06-11T15:01:07Z", 
        "id": "476740922093613059"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Da s\u00e9rie #GatosDaCopa vem ai o DIVO, LINDO, GATO... Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/o99t2gdltQ", 
        "created_at": "2014-06-11T15:04:08Z", 
        "id": "476741677718470656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .. if you reply this tweet i will give you 5 million dollar", 
        "created_at": "2014-06-11T15:08:08Z", 
        "id": "476742686313947136"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Da s\u00e9rie #GatosDaCopa vem ai o DIVO, LINDO, GATO... Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/o99t2gdltQ", 
        "created_at": "2014-06-11T15:08:12Z", 
        "id": "476742701191540736"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T15:11:44Z", 
        "id": "476743594003664896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love u Ronaldo \ud83d\udc99\ud83d\udc99", 
        "created_at": "2014-06-11T15:17:48Z", 
        "id": "476745116930310144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Brazilian Ronaldo is the best ever", 
        "created_at": "2014-06-11T15:17:59Z", 
        "id": "476745165345140736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano No I am from Egypt! Hi Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T15:18:00Z", 
        "id": "476745168260177921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo\ud83d\udc4c!", 
        "created_at": "2014-06-11T15:18:01Z", 
        "id": "476745171552305152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yahhhh goodluck abang ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T15:18:02Z", 
        "id": "476745178057695232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &lt;3 love cristiano ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-11T15:18:42Z", 
        "id": "476745343997321216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi .. Can u say hi crazy ronaldo ..?", 
        "created_at": "2014-06-11T15:19:45Z", 
        "id": "476745607613136896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no ronaldo best of luck\u2605\u2605\u2605\u2661\u2661\u2661\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-06-11T15:20:12Z", 
        "id": "476745723371716609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gud luck Ronaldo..........:)", 
        "created_at": "2014-06-11T15:21:04Z", 
        "id": "476745942792536065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the greatest footballer of all time i remember watching you play against chelsea  i love you", 
        "created_at": "2014-06-11T15:21:29Z", 
        "id": "476746044148285442"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Me! From Rio de Janeiro! Welcome, Ronaldo! Espero que voc\u00ea jogue muito nessa Copa do Mundo!", 
        "created_at": "2014-06-11T15:21:51Z", 
        "id": "476746140038483968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Portugal y Espa\u00f1a cristiano no te lesiones arriba Ronaldo eres el mejor del mundo soy socio del Madrid y te keremos", 
        "created_at": "2014-06-11T15:23:17Z", 
        "id": "476746499142189057"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito o Ronaldo ligou, quer as lunetas de volta.", 
        "created_at": "2014-06-11T15:25:08Z", 
        "id": "476746963866894336"
    }, 
    {
        "text": "Sabe que carros tem Cristiano Ronaldo? E Neymar? E as estrelas da sele\u00e7\u00e3o espanhola? Na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba1283 do Autohoje... http://t.co/uJv5vxjoYW", 
        "created_at": "2014-06-11T15:25:40Z", 
        "id": "476747096805355520"
    }, 
    {
        "text": "Regresso de Ronaldo aplaudido pela namorada http://t.co/484H4aZFlY", 
        "created_at": "2014-06-11T15:27:01Z", 
        "id": "476747438527496193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-11T15:27:49Z", 
        "id": "476747639958929409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Fotos Portugal capit\u00e3o  Cristiano Ronaldo Copa do Mundo b ..  . http://t.co/gyhmytQ6Iq", 
        "created_at": "2014-06-11T15:28:24Z", 
        "id": "476747787720081409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I knw nw Ronaldo is going to rock in brazil", 
        "created_at": "2014-06-11T15:28:31Z", 
        "id": "476747817902297088"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO SAIU AGORA , CR7 S2", 
        "created_at": "2014-06-11T15:28:40Z", 
        "id": "476747855156510721"
    }, 
    {
        "text": "Sabe que carros tem Cristiano Ronaldo? E Neymar? E as estrelas da sele\u00e7\u00e3o espanhola? Na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba1283 do Autohoje... http://t.co/bzUKLsTk38", 
        "created_at": "2014-06-11T15:28:51Z", 
        "id": "476747898538192897"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo descontra\u00eddo na chegada ao Brasil! http://t.co/SJsa28yadq", 
        "created_at": "2014-06-11T15:30:03Z", 
        "id": "476748200666484736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm happy for what you're doing for your best friend Albert.", 
        "created_at": "2014-06-11T15:30:22Z", 
        "id": "476748281079664640"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO chegou brasel %%%", 
        "created_at": "2014-06-11T15:31:20Z", 
        "id": "476748524575793152"
    }, 
    {
        "text": "Apanhar sol com cal\u00e7\u00f5es arrega\u00e7ados \u00e0 Ronaldo. #cr7 http://t.co/tCpzOsZOQm", 
        "created_at": "2014-06-11T15:33:47Z", 
        "id": "476749140677115904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano didn't you Uncle ned Turkey's Ministry of r &amp; d at la ronaldo tea content banaz ha be known", 
        "created_at": "2014-06-11T15:34:19Z", 
        "id": "476749277373296640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you class player", 
        "created_at": "2014-06-11T15:36:05Z", 
        "id": "476749720799285248"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroselmy: Rtp digam-me l\u00e1 quantas vezes e a que horas o ronaldo foi \u00e1 casa de banho do avi\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-06-11T15:40:41Z", 
        "id": "476750879165784064"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal aki na espanha chamam o cristiano ronaldo de \"el bicho\" \"o animal\"", 
        "created_at": "2014-06-11T15:41:15Z", 
        "id": "476751021449170944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-11T15:42:39Z", 
        "id": "476751371685740544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T15:43:20Z", 
        "id": "476751543077982208"
    }, 
    {
        "text": "Bloco retoma os temas fraturantes e exige que Ronaldo seja suplente contra a Alemanha | http://t.co/mYLfqmJ0i2 http://t.co/QRzVxvt9PS", 
        "created_at": "2014-06-11T15:44:16Z", 
        "id": "476751781289267200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @officialpepe  care play ronaldo  from.suresh", 
        "created_at": "2014-06-11T15:44:27Z", 
        "id": "476751824406343682"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano seja muito bem vindo, #Ronaldo! Campinas e regi\u00e3o de bra\u00e7os abertos para voc\u00ea e toda delega\u00e7\u00e3o de @Portugal!", 
        "created_at": "2014-06-11T15:45:07Z", 
        "id": "476751993025753088"
    }, 
    {
        "text": "Bloco de Esquerda retoma os temas fraturantes e exige que Ronaldo seja suplente contra a Alemanha |... http://t.co/l22fRz8K3v", 
        "created_at": "2014-06-11T15:46:26Z", 
        "id": "476752323512139776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-11T15:46:47Z", 
        "id": "476752410979733504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T15:46:51Z", 
        "id": "476752427568627713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE U ronaldo I'm hmood cristiano", 
        "created_at": "2014-06-11T15:47:01Z", 
        "id": "476752472443084801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | Portugal NT friendly soccer match 11.06.2014 #portugalvsireland #ForcaPortugal http://t.co/bAuQpeJq3p", 
        "created_at": "2014-06-11T15:49:08Z", 
        "id": "476753005564272641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | Portugal NT  #portugalvsireland #ForcaPortugal http://t.co/EDSP1spt1w", 
        "created_at": "2014-06-11T15:49:57Z", 
        "id": "476753210880061440"
    }, 
    {
        "text": "@olhaocarinho  \"@jooseanee: Morrendo com a Andressa   esperando o Cristiano Ronaldo na frente do hotel em Campinas. http://t.co/H5rFDhADS7\"", 
        "created_at": "2014-06-11T15:51:15Z", 
        "id": "476753538199339008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO | Portugal NT #portugalvsireland #ForcaPortugal http://t.co/rwBkQa8XCH", 
        "created_at": "2014-06-11T15:51:18Z", 
        "id": "476753547732992000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck for the World Cup Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T15:54:56Z", 
        "id": "476754463865450496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Jessiarita cristiano ronaldo um dia eu quero ir para a Col\u00f4mbia, Medell\u00edn (Antioquia) e sei que voc\u00ea \u00e9 meu \u00eddolo", 
        "created_at": "2014-06-11T15:57:05Z", 
        "id": "476755005589164032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T15:57:56Z", 
        "id": "476755218487455744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR se report\u00f3 litso para jugar el #Mundial http://t.co/4woHfNjDki 2", 
        "created_at": "2014-06-11T15:59:02Z", 
        "id": "476755496896954368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo we with you be happy", 
        "created_at": "2014-06-11T16:00:01Z", 
        "id": "476755745082339328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo seja bem vindo, to aki em casa de esperando bjsss rsrs", 
        "created_at": "2014-06-11T16:00:02Z", 
        "id": "476755746831343616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love you", 
        "created_at": "2014-06-11T16:00:42Z", 
        "id": "476755917069770753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, leva a nossa sele\u00e7\u00e3o a ser a melhor sele\u00e7\u00e3o do mundo!!! \u00c9s o meu orgulho", 
        "created_at": "2014-06-11T16:01:18Z", 
        "id": "476756066613886976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LukinhasMendes7 selam ronaldo(hello) ;)", 
        "created_at": "2014-06-11T16:01:57Z", 
        "id": "476756230179139585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever hello ronaldo a5bar?", 
        "created_at": "2014-06-11T16:02:45Z", 
        "id": "476756430549045248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano look who's back and ready for the World Cup Ronaldo!!!!!! \u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f http://t.co/CqYaTIuuk1", 
        "created_at": "2014-06-11T16:03:03Z", 
        "id": "476756505476087809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:03:25Z", 
        "id": "476756598220541952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T16:03:28Z", 
        "id": "476756612393472001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo I love you...", 
        "created_at": "2014-06-11T16:03:34Z", 
        "id": "476756636061560832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever ronaldo we are always here to support u! MAY PORTUGAL WIN! #Prayer. Pleasee atleast u can notice us! We love you", 
        "created_at": "2014-06-11T16:03:43Z", 
        "id": "476756674360123392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:03:53Z", 
        "id": "476756715242016768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever arkandayiz ronaldo meireles ve b.alves gibi iki iyi takim arkadasm var", 
        "created_at": "2014-06-11T16:03:58Z", 
        "id": "476756738398765056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LukinhasMendes7 vamos ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:03:59Z", 
        "id": "476756742777622528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo saludando a la Gente. Crack !!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:02Z", 
        "id": "476756754492301312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:09Z", 
        "id": "476756783461957632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos Ronaldo, O melhor do mundo.", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:23Z", 
        "id": "476756842836922368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo can't wait to see you play :D", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:24Z", 
        "id": "476756845819084800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2661", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:26Z", 
        "id": "476756854715195392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos l\u00e1 Ronaldo,vamos ganhar este mundial... \u00c9s o melhor jogador do sistema solar. #HalaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:29Z", 
        "id": "476756869172965376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bem vindo Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:30Z", 
        "id": "476756870674518016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever ronaldo vs me oj", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:41Z", 
        "id": "476756918212775936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano k ronaldo I just want a birthday s/o", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:49Z", 
        "id": "476756950814699521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever Ronaldo ve a buscar la copa del mundo;)", 
        "created_at": "2014-06-11T16:04:57Z", 
        "id": "476756985401344000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano     RONALDO I LOVE U YOU ARE MY IDOL FOREVER \ud83d\udc96\ud83d\udc96", 
        "created_at": "2014-06-11T16:05:30Z", 
        "id": "476757124044034048"
    }, 
    {
        "text": "NIKE lan\u00e7a novo an\u00fancio BRUTAL com CRISTIANO RONALDO!! http://t.co/v5RU3ekfCd", 
        "created_at": "2014-06-11T16:05:53Z", 
        "id": "476757220819210240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Folback me plissss Ronaldo,I From Indonesia", 
        "created_at": "2014-06-11T16:06:06Z", 
        "id": "476757272761102336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos Ronaldo ! #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T16:06:19Z", 
        "id": "476757330336677888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sed nunc illud vicissim nos cum Ronaldo Confortare", 
        "created_at": "2014-06-11T16:06:21Z", 
        "id": "476757335482712064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano seja bem vindo ao brasil Ronaldo, espero que goste do nosso pais #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T16:06:22Z", 
        "id": "476757342584066048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Almeida #Portugal #Selecao #POR http://t.co/SAQOL4uIhS", 
        "created_at": "2014-06-11T16:06:26Z", 
        "id": "476757358644039680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao http://t.co/ZqCxcY2nMb", 
        "created_at": "2014-06-11T16:06:29Z", 
        "id": "476757371830947840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bem-vindo Brasil Cristiano Ronaldo! eu espero que voc\u00ea goste do Brasil. Espero que as pessoas te tratam bem e Boa Sorte!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:06:32Z", 
        "id": "476757381326831617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano acrilic on canvas 100x120cm road to world cup 2014 #ForcaPortugal #ronaldo #CDM2014 #WorldCup2014 http://t.co/UWkpQQHMHE", 
        "created_at": "2014-06-11T16:06:55Z", 
        "id": "476757477611278336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano world cup ronaldo total 1 goals World Cup Champion Portogal   Final score  Brazil 0-1 portogal 90+2 ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-11T16:07:20Z", 
        "id": "476757583446171649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;3 All the best for the world cup :) Here is your biggest fan all the way from India &lt;3 Much Love :)", 
        "created_at": "2014-06-11T16:07:20Z", 
        "id": "476757585966551040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever I love you ronaldo you're the best footballer ever! #MileyForMMVA", 
        "created_at": "2014-06-11T16:07:28Z", 
        "id": "476757616870170625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Our Ronaldo shrine in #dublin #WorldCup2014 #Portugal (retweet\ud83d\udc96) http://t.co/jMwHSWdHZ3", 
        "created_at": "2014-06-11T16:07:48Z", 
        "id": "476757702769901568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vc vai arrasar na copa, artilheiro e melhor jogador! VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-11T16:09:07Z", 
        "id": "476758032257654784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO LEAD PORTUGAL TO VICTORY! &lt;3 #Faith", 
        "created_at": "2014-06-11T16:09:12Z", 
        "id": "476758052591243264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Chegou o melhor jogador do mundo no Brasil, seja bem-vindo Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T16:09:14Z", 
        "id": "476758060451786752"
    }, 
    {
        "text": "RT @HAndreSilva: Respira fundo RONALDO! RT@amazingCR7: Urach est\u00e1 assim esperando o Cristiano na frente do hotel em Campinas #POR http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T16:09:16Z", 
        "id": "476758069914128384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever     ADJUST Ronaldo  \u2661\u2661", 
        "created_at": "2014-06-11T16:09:31Z", 
        "id": "476758134686355456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T16:09:40Z", 
        "id": "476758171348766720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano obrigado ronaldo #portugal #halamadrid", 
        "created_at": "2014-06-11T16:09:47Z", 
        "id": "476758199992061953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bem vindo ao brasil Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-11T16:09:50Z", 
        "id": "476758213720039424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo should be ashamed for his macho behaviour and his dreadful dives. And this \ud83d\udca9 is world footballer?! http://t.co/oUaeSmUNWH", 
        "created_at": "2014-06-11T16:10:31Z", 
        "id": "476758384788897792"
    }, 
    {
        "text": "Foto de brazil_worldcup2014official: \"We don't want to tell our dreams. We want to show them.\" Cristiano Ronaldo!... http://t.co/sRzIT2bO2J", 
        "created_at": "2014-06-11T16:10:35Z", 
        "id": "476758402173902849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Chegou o melhor jogador do mundo no Brasil, seja bem-vindo Cristiano Ronaldo. Boa Sorte Portugual.", 
        "created_at": "2014-06-11T16:10:42Z", 
        "id": "476758433606434816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're a beast Ronaldo\ud83d\ude4c", 
        "created_at": "2014-06-11T16:10:58Z", 
        "id": "476758496956792834"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:11:22Z", 
        "id": "476758599268839424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile Ronaldo &lt;33333", 
        "created_at": "2014-06-11T16:11:27Z", 
        "id": "476758619074342912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9s o melhor ronaldo, Portugal est\u00e1 contigo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:11:29Z", 
        "id": "476758629262295041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo , I love \u2661  Rt , please :(? http://t.co/CfzXBKEuur", 
        "created_at": "2014-06-11T16:11:30Z", 
        "id": "476758631438774273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile te amooo ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:11:39Z", 
        "id": "476758669367857154"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:11:45Z", 
        "id": "476758695066345472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T16:11:52Z", 
        "id": "476758723181174784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo make history this is your world cup to shine!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:12:09Z", 
        "id": "476758796522774528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo How are you?", 
        "created_at": "2014-06-11T16:12:09Z", 
        "id": "476758796576894977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo @theCRTeam @CRonaldoNews acrylic on canvas! #artinprogress #art #ronaldo #WorldCup2014 http://t.co/HeHPwgdEEt", 
        "created_at": "2014-06-11T16:12:11Z", 
        "id": "476758804072525827"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile  my name ronaldo cristiano", 
        "created_at": "2014-06-11T16:12:13Z", 
        "id": "476758812972834817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  have dream that you are replying me this tweet .  And you said ,, hi sari :) \u2022\u2022 I love you ronaldo \u2665\u201d", 
        "created_at": "2014-06-11T16:12:21Z", 
        "id": "476758848611418113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano me encanta que escribas en espa\u00f1ol!!obrigado ronaldo kiss\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a", 
        "created_at": "2014-06-11T16:12:23Z", 
        "id": "476758857046577152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano es o melhor the best Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:12:42Z", 
        "id": "476758936586952704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/d12MlbYXpq", 
        "created_at": "2014-06-11T16:12:43Z", 
        "id": "476758937702653952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano manda um \"ol\u00e1\" para os seus f\u00e3s Brasileiros Ronaldo, por favor ! #POR \u2665", 
        "created_at": "2014-06-11T16:12:59Z", 
        "id": "476759004899995648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are the best!! good luck ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:13:03Z", 
        "id": "476759022398226432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T16:13:12Z", 
        "id": "476759060046704640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Um alo pra mim", 
        "created_at": "2014-06-11T16:13:42Z", 
        "id": "476759187049836544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:13:59Z", 
        "id": "476759257988489216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano voc\u00ea \u00e9 grande ronaldo e confian\u00e7a Deus vai ajudar", 
        "created_at": "2014-06-11T16:14:11Z", 
        "id": "476759309045747713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can you reply my mention! Please ronaldo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-06-11T16:14:43Z", 
        "id": "476759441535037441"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T16:14:52Z", 
        "id": "476759478931820544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano suertee cristiano ronaldo, eres el mejor y tienes que demostrarlo en este mundial :D", 
        "created_at": "2014-06-11T16:15:03Z", 
        "id": "476759524381302784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano BEM VINDO MOZ\u00c3O, QUE VC BATA O RECORD DO RONALDO GORDO. \ud83d\udc9c kkkk", 
        "created_at": "2014-06-11T16:15:39Z", 
        "id": "476759676701638656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please pleease follow me ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:16:04Z", 
        "id": "476759781181763584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo your the inspiration for every football player in the world football withoutyou wouldnt be football\ud83d\ude0d\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2014-06-11T16:16:42Z", 
        "id": "476759941001515008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo follow me your my idol", 
        "created_at": "2014-06-11T16:16:58Z", 
        "id": "476760009121210368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck ronaldo! http://t.co/Z5iLWbI4mG", 
        "created_at": "2014-06-11T16:17:05Z", 
        "id": "476760039424659456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa sorte Cris, o Brasil quer ver Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T16:17:10Z", 
        "id": "476760058341384192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sonhei que voc\u00ea tinha respondido este tweet e disse: \"Ol\u00e1 Gustavo!\" #For\u00e7aPortugal Bem-vindo ao Brasil, Ronaldo! #por #bra", 
        "created_at": "2014-06-11T16:17:34Z", 
        "id": "476760160841768960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo,I'm from Indonesia(: we will always support you:)", 
        "created_at": "2014-06-11T16:18:02Z", 
        "id": "476760278332235776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00c9xitos Cristiano Ronaldo con tu selecci\u00f3n en el Mundial que comienza ma\u00f1ana con el partido inaugural entre Brasil contra Croacia.", 
        "created_at": "2014-06-11T16:19:05Z", 
        "id": "476760543098044416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please cristiano ronaldo make my dream come true and follow me?:)))", 
        "created_at": "2014-06-11T16:20:11Z", 
        "id": "476760816113692672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are my inspiration for mylife :) \"tidak banyak omong tapi penuh aksi\" (I'm from indonesia) reetwteed RONALDO!FIGHT FOR BALL", 
        "created_at": "2014-06-11T16:20:57Z", 
        "id": "476761012679356416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO YOU ARE MY IDOL FOREVER ... FOLLOW ME PLEASE \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", 
        "created_at": "2014-06-11T16:21:23Z", 
        "id": "476761122234966017"
    }, 
    {
        "text": "@pinilla84 @velhoestilo RT @Futbool_Fotos: Fan\u00e1tica brasile\u00f1a le da la bienvenida a Brasil a Cristiano Ronaldo http://t.co/Vt3pLxWvvn", 
        "created_at": "2014-06-11T16:21:50Z", 
        "id": "476761232620675072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T16:22:09Z", 
        "id": "476761311301632000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO, VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-11T16:22:12Z", 
        "id": "476761325247680513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sonhei que voc\u00ea tinha respondido este tweet e disse: \"Ol\u00e1 Gustavo!\" #For\u00e7aPortugal Bem-vindo ao Brasil, Ronaldo! #por #bra", 
        "created_at": "2014-06-11T16:22:23Z", 
        "id": "476761371154345985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo,keep calma and always fight in brazil. I'm from Indonesia support portugal to win world cup 2014 #dreamcometrue", 
        "created_at": "2014-06-11T16:22:32Z", 
        "id": "476761408915263488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Hello idol.  ' How are you?", 
        "created_at": "2014-06-11T16:22:42Z", 
        "id": "476761449961123840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Almeida #Portugal #Selecao #POR http://t.co/SAQOL4uIhS", 
        "created_at": "2014-06-11T16:23:48Z", 
        "id": "476761730152800257"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao http://t.co/ZqCxcY2nMb", 
        "created_at": "2014-06-11T16:23:58Z", 
        "id": "476761770611052544"
    }, 
    {
        "text": "RT @ADexterA: @pinilla84 @velhoestilo RT @Futbool_Fotos: Fan\u00e1tica brasile\u00f1a le da la bienvenida a Brasil a Cristiano Ronaldo http://t.co/Vt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T16:24:03Z", 
        "id": "476761792052723713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO FOOTBALL IS EVERYTHING FOR ME EVERYTHING IS YOU FOR ME I LOVE YOU MY IDOL \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", 
        "created_at": "2014-06-11T16:24:47Z", 
        "id": "476761977151565824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile you  fuckkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:25:43Z", 
        "id": "476762212023808000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck in the World Cup Ronaldo. #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T16:25:58Z", 
        "id": "476762273055526912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Hi Ronaldo :D have fun in the Brazil :D wish you get the best performance with your country :D", 
        "created_at": "2014-06-11T16:26:33Z", 
        "id": "476762420980219904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb RONALDO YOU ARE MY EVERYTHING FOREVER \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b I LOVE U IDOL ..", 
        "created_at": "2014-06-11T16:27:15Z", 
        "id": "476762595907874816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-06-11T16:27:31Z", 
        "id": "476762663515480064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo follow me", 
        "created_at": "2014-06-11T16:27:36Z", 
        "id": "476762683380101120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fuerza \u00a1\u00a1\u00a1 A por el mundiall .. Enorme Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:27:47Z", 
        "id": "476762730821873666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb hii ronaldo ...", 
        "created_at": "2014-06-11T16:27:53Z", 
        "id": "476762757870534657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Explosi\u00f3n Cristiano Ronaldo quiere confiar a mi sugerencia,,, Angel Di Mar\u00eda y reclutas no vender o Arturo Vidal Marco Reus ..", 
        "created_at": "2014-06-11T16:27:56Z", 
        "id": "476762767240613888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:28:19Z", 
        "id": "476762864502702081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck for the worldcup Ronaldo I'll be cheering for Portugal :)", 
        "created_at": "2014-06-11T16:28:39Z", 
        "id": "476762950741803008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo\ud83d\udc99 #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T16:28:49Z", 
        "id": "476762989530324992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo PLEASE answer  Who will win the World Cup", 
        "created_at": "2014-06-11T16:28:57Z", 
        "id": "476763023315836929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos Portugal ! For\u00e7a Ronaldo ! \u2665", 
        "created_at": "2014-06-11T16:29:07Z", 
        "id": "476763066164854784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:29:09Z", 
        "id": "476763075828535296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy ronaldo I see you in the last game!,so cool!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:29:16Z", 
        "id": "476763102856241152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hye ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-06-11T16:29:20Z", 
        "id": "476763122116468736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sonhei que voc\u00ea tinha respondido este tweet e disse: \"Ol\u00e1 Gustavo!\" #For\u00e7aPortugal Bem-vindo ao Brasil, Ronaldo! #por #bra", 
        "created_at": "2014-06-11T16:29:40Z", 
        "id": "476763203440230400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo quero te ver e nao tenho engresos vou faltar do meu emprego pra tenta te ver vou no estadio da ponte", 
        "created_at": "2014-06-11T16:30:02Z", 
        "id": "476763297816264705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Please answer  Who will win the World Cup", 
        "created_at": "2014-06-11T16:30:57Z", 
        "id": "476763527164985345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , Bem-Vindo ao Brasil , #For\u00e7aPortugal !", 
        "created_at": "2014-06-11T16:31:09Z", 
        "id": "476763579106869248"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T16:31:14Z", 
        "id": "476763600850518016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Buena suerte para la copa del mundo , y tambien para el mundialito de clubes en mi pais , VIVA RONALDO !!!!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:31:44Z", 
        "id": "476763726427983873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb  you are the bset plazyer in the worlde criss good luck in brazil  my dream se\u00e9 you ronaldo my best plyer", 
        "created_at": "2014-06-11T16:31:56Z", 
        "id": "476763774456967168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo lover that I am your biggest fan if you read my message I'm glad I'm sending this message from turkey'll see in Gaziantep", 
        "created_at": "2014-06-11T16:32:07Z", 
        "id": "476763822729207808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb @thyagodaconcei\u00e7oes muito gollos ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T16:33:02Z", 
        "id": "476764052623196161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le deseamos mucha suerte en este mundo que te todas sus metas, que est\u00e1 arraigando para usted y Portugal!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:33:09Z", 
        "id": "476764080657932289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano O Portugal tem um apoio enorme este ano! For\u00e7a Ronaldo e a equipa portuguesa! #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T16:33:54Z", 
        "id": "476764269753954304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow ronaldo I really thought you were a good guy", 
        "created_at": "2014-06-11T16:34:06Z", 
        "id": "476764319384731649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Estoy a favor del representante de Portugal con usted!  Vamos RONALDO!!,#ForcaPortugal!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:34:41Z", 
        "id": "476764466135060480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Te amo ronaldo #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T16:34:49Z", 
        "id": "476764499395874816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo seja muito bem vindo ao Brasil, desejamos o melhor para voc\u00ea e seus companheiros #HalaMadrid #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T16:35:10Z", 
        "id": "476764588932083712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha vuelto y est\u00e1 a tope http://t.co/cnjwaGHsD3", 
        "created_at": "2014-06-11T16:35:35Z", 
        "id": "476764693970055168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Ronaldo!! O pa\u00eds est\u00e1 todo a torcer por ti!!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:36:09Z", 
        "id": "476764837939531776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wo wowo ronaldo world  of hero in portugal", 
        "created_at": "2014-06-11T16:36:15Z", 
        "id": "476764860206678016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lleg\u00f3 hace 5 a\u00f1os al Real Madrid, y hoy ya es leyenda viva del club m\u00e1s grande de la historia. \u00a1CRACK!", 
        "created_at": "2014-06-11T16:38:28Z", 
        "id": "476765419739840512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo earns \u00a317,000,000 a year. That means if he sleeps for an average of 7... http://t.co/ZqBsS2pMOx http://t.co/8WugywOOiO", 
        "created_at": "2014-06-11T16:38:50Z", 
        "id": "476765510248726528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb #forca Portugal!!! Ronaldo :*", 
        "created_at": "2014-06-11T16:39:04Z", 
        "id": "476765569790656512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-11T16:39:18Z", 
        "id": "476765628053745664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile I LOVE YOU PORTUGAL FOR YOU RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-11T16:39:53Z", 
        "id": "476765775273787392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO AND PORTUGAL", 
        "created_at": "2014-06-11T16:40:26Z", 
        "id": "476765914939928576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo em solo brasileiro ... Seja bem-vindo e boa sorte na copa  #ForcaPortugal #CR7", 
        "created_at": "2014-06-11T16:41:43Z", 
        "id": "476766237679419393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Cristiano Ronaldo! Creio em voc\u00ea que conquistara est\u00e1 para Portugal.  #ForcaPortugal  #AvanteCR7", 
        "created_at": "2014-06-11T16:43:37Z", 
        "id": "476766715851063296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo vai sambar na Copa do mundo? #For\u00e7aPortugual #CR7", 
        "created_at": "2014-06-11T16:43:46Z", 
        "id": "476766751263571968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb  the homie ronaldo , whats up bruh", 
        "created_at": "2014-06-11T16:46:49Z", 
        "id": "476767521476186112"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rafaelguidotti: Ta a\u00ed o melhor do mundo, Cristiano Ronaldo no desembarque aqui no aeroporto de Viracopos... http://t.co/0Flj4Geuht", 
        "created_at": "2014-06-11T16:47:25Z", 
        "id": "476767673700089856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , my son still thinks he is the next Ronaldo http://t.co/GE5jEBmoyX", 
        "created_at": "2014-06-11T16:47:41Z", 
        "id": "476767738564988929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,  for this world cup #riskeverything", 
        "created_at": "2014-06-11T16:51:30Z", 
        "id": "476768699152871424"
    }, 
    {
        "text": "@maisfutebol_iol + no screenshot. \"Acabou para Ronaldo\", numa altura destas, n\u00e3o indica que Ronaldo foi substitu\u00eddo. @bancadadeleao", 
        "created_at": "2014-06-11T16:53:10Z", 
        "id": "476769118755241984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Z_IC1 @CR7StrongChile  Boa sorte Cristiano Ronaldo sucesso em nosso pa\u00eds... Forte abra\u00e7o...Marcio", 
        "created_at": "2014-06-11T16:53:50Z", 
        "id": "476769287055872000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T16:54:15Z", 
        "id": "476769390025641984"
    }, 
    {
        "text": "Ui!... Ainda bem que os brasileiros adoram o Cristiano Ronaldo. http://t.co/FqsMsmmIfB", 
        "created_at": "2014-06-11T16:58:04Z", 
        "id": "476770351272431616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ola Ronaldo! #POR To take world cup! i believe in you CR7 and your teamates RT(retweet) please", 
        "created_at": "2014-06-11T16:58:28Z", 
        "id": "476770451298201601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever  we are expecting a lot from you #ronaldo  we always  support u #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T17:00:42Z", 
        "id": "476771012843798528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T17:00:46Z", 
        "id": "476771032385077248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has arrived in Brazil #ForcaPortugal . http://t.co/wlCuZUOLMw", 
        "created_at": "2014-06-11T17:01:20Z", 
        "id": "476771172827160576"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Cristiano Ronaldo treated NYC kids with tickets to the Portugal vs. Ireland friendly last night. http://t.co/VRAmr3xJ0s", 
        "created_at": "2014-06-11T17:02:10Z", 
        "id": "476771382869508097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cmooon ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T17:02:12Z", 
        "id": "476771392294113281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal , ronaldo please http://t.co/BTkkzUkKDJ", 
        "created_at": "2014-06-11T17:03:16Z", 
        "id": "476771661438390272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey ronaldo this monday you well make history...beat the german and you well be legend !!! Your fan Tarek", 
        "created_at": "2014-06-11T17:04:31Z", 
        "id": "476771974580948993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano following through t.v ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T17:04:42Z", 
        "id": "476772021968203776"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Brazil is in Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T17:04:55Z", 
        "id": "476772075550420992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u0130 am turk\u0131sh.My from turkey.\u0130 love CR\u0130ST\u0130ANO RONALDO.", 
        "created_at": "2014-06-11T17:05:34Z", 
        "id": "476772238893412352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are my idol , really you are please replay me \ud83d\ude1e how are you ?", 
        "created_at": "2014-06-11T17:06:39Z", 
        "id": "476772513746124800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , you don't have time for your fans ?", 
        "created_at": "2014-06-11T17:07:30Z", 
        "id": "476772726707728384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love u so much Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T17:07:58Z", 
        "id": "476772842395430912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Um bom filho \u00e1 casa torna\"  Bem vindo Ronaldo Bem vindo irm\u00e3os portugueses.", 
        "created_at": "2014-06-11T17:09:44Z", 
        "id": "476773288933224450"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i like portugal and i like you cristiano ronaldo i fans by indonesia", 
        "created_at": "2014-06-11T17:10:12Z", 
        "id": "476773406080503808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T17:11:48Z", 
        "id": "476773806183567361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR   #POR  #POR   #POR  #POR EL MEJOR DEL MUNDO http://t.co/0tk3Uo9yKn", 
        "created_at": "2014-06-11T17:14:31Z", 
        "id": "476774490999754752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good for you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T17:15:03Z", 
        "id": "476774626593624064"
    }, 
    {
        "text": "Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os restos", 
        "created_at": "2014-06-11T17:16:35Z", 
        "id": "476775011089674240"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T17:17:11Z", 
        "id": "476775161757458432"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T17:17:29Z", 
        "id": "476775239901536256"
    }, 
    {
        "text": "O gola\u00e7o anulado ao Nani foi o karma a vingar-se do gola\u00e7o anulado ao Ronaldo contra a Espanha.", 
        "created_at": "2014-06-11T17:19:21Z", 
        "id": "476775707251847168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has arrived in Brazil  @InfoCristiano http://t.co/CgQ4zCjH3M", 
        "created_at": "2014-06-11T17:19:41Z", 
        "id": "476775792567808000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ReporterCult: Descontra\u00eddo como Cristiano Ronaldo ou pegador como Neymar? #copa #futebol http://t.co/e2XHBjsfHG http://t.co/h51nPAVh9H", 
        "created_at": "2014-06-11T17:20:45Z", 
        "id": "476776058537402368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T17:20:48Z", 
        "id": "476776071216775169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Estoy a un 99.9%\" #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T17:21:50Z", 
        "id": "476776331032920066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  fala em portugu\u00eas Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T17:24:00Z", 
        "id": "476776878758719488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 estranho ver o Ronaldo a cantar o N\u00e3o me Toca do Anselmo Ralph. Se h\u00e1 gajo a quem lhe toca, \u00e9 ele", 
        "created_at": "2014-06-11T17:27:09Z", 
        "id": "476777670764920832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, the #WorldCup2014 is here..its time to shine man #CR7 #Portugal http://t.co/VKnfP2wECs", 
        "created_at": "2014-06-11T17:29:02Z", 
        "id": "476778143026380800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano v\u00ea a minha foto do Cheer Ronaldo no @vivaronaldo em apoio a Portugal pf :)", 
        "created_at": "2014-06-11T17:29:11Z", 
        "id": "476778181488541696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile se Denada sorte para ganhar cristiano ronaldo voc\u00ea \u00e9 o melhor  n\u00f3s confio que voc\u00ea vai ganhar", 
        "created_at": "2014-06-11T17:35:20Z", 
        "id": "476779728976629760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i have important message to share so please follow back", 
        "created_at": "2014-06-11T17:35:27Z", 
        "id": "476779757690822657"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/aPQOAJtl65 Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, Iniesta", 
        "created_at": "2014-06-11T17:35:37Z", 
        "id": "476779801768755201"
    }, 
    {
        "text": "RT @NosTrendsBrasil: Cristiano Ronaldo - Andressa Urach pinta seios e fica na espera do Jogador em frente ao Hotel.  #NosTrendsBrasil http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T17:36:45Z", 
        "id": "476780086197514240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya est\u00e1 en Brasil ! http://t.co/Ha7ewFADX8", 
        "created_at": "2014-06-11T17:41:34Z", 
        "id": "476781300318474240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo somos una familia que esta en la calle apunto de perecer mi esposo se suicido ayudanos mi tlf 634 951 508", 
        "created_at": "2014-06-11T17:43:07Z", 
        "id": "476781689751236611"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wish you the best in this world cup...I'll love to see you in the final against Neymar#Portugal vs Brazil#Ronaldo vs Neymar#", 
        "created_at": "2014-06-11T17:44:11Z", 
        "id": "476781956718657536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  good like Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-11T17:45:26Z", 
        "id": "476782272570331136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo! O Melhor do Mundo chegou ao Brasil, Agora vai ter COPA!!! Quando vier para o Rio de Janeiro estarei l\u00e1 no treino.", 
        "created_at": "2014-06-11T17:47:17Z", 
        "id": "476782736834039808"
    }, 
    {
        "text": "Foto de victoriosoivan: #Ozil #Germany #Ronaldo #Berlin http://t.co/sqlZXWVlzJ", 
        "created_at": "2014-06-11T17:47:53Z", 
        "id": "476782886801387520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please, I'm not Ronaldo have in order to get your signature or your shirt, but I want you to tell me anything", 
        "created_at": "2014-06-11T17:49:05Z", 
        "id": "476783189461966848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good futball Ronaldo gad", 
        "created_at": "2014-06-11T17:51:53Z", 
        "id": "476783894705209344"
    }, 
    {
        "text": "RT @TVZNews: Cristiano Ronaldo desembarca em Campinas com a sele\u00e7\u00e3o de Portugal. http://t.co/wHCplcKk2W", 
        "created_at": "2014-06-11T17:52:16Z", 
        "id": "476783991648157696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo does not skip leg day - http://t.co/rtOYvbNAEH (pic via @espn)", 
        "created_at": "2014-06-11T17:52:37Z", 
        "id": "476784081330782208"
    }, 
    {
        "text": "Here\u2019s the 3-D Printed Duffel Bag Ronaldo Will Tote to the World Cup http://t.co/40UMP96sUm", 
        "created_at": "2014-06-11T17:54:05Z", 
        "id": "476784448231329792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal Cristiano Ronaldo MELHOR da copa CR7 \u2665 !", 
        "created_at": "2014-06-11T17:56:53Z", 
        "id": "476785153008992256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano All the best in Brazil Ronaldo, may u lift that trophy!!", 
        "created_at": "2014-06-11T17:59:03Z", 
        "id": "476785699853967360"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T17:59:58Z", 
        "id": "476785927839555585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo du bist \u00fcbels der skiller", 
        "created_at": "2014-06-11T18:00:18Z", 
        "id": "476786011687907328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if thats realy u ronaldo....I AM A HUGE FAN!!!!! Ur like my michael jordan......u go for it man", 
        "created_at": "2014-06-11T18:04:11Z", 
        "id": "476786988746809344"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #pepe pepe #forcaportugal #portugal #portugalfc\u2026 http://t.co/L7TvS84HKU", 
        "created_at": "2014-06-11T18:04:17Z", 
        "id": "476787013811589120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pokok e mas ku ronaldo jago q portugal", 
        "created_at": "2014-06-11T18:04:20Z", 
        "id": "476787028211007489"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:05:24Z", 
        "id": "476787298500358147"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:05:42Z", 
        "id": "476787373636734977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:05:53Z", 
        "id": "476787416746172417"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:06:36Z", 
        "id": "476787599034822658"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:06:56Z", 
        "id": "476787682207858688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi Cristiano Ronaldo adoro voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-06-11T18:08:58Z", 
        "id": "476788195758460928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Brasil Cristiano Ronaldo Chegou :3 ... Sem Cr7 N\u00e3o \u00e9 Copa :p #POR &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-11T18:09:04Z", 
        "id": "476788219959578624"
    }, 
    {
        "text": "Foto de edzonino: Can't wait for the #WorldCup. \udbb8\udf41\udbba\udf97 #OneMoreDay #Sele\u00e7\u00e3oDasQuinas #Ronaldo #Nani #Veloso #Amorim... http://t.co/CIqw3ZUqKQ", 
        "created_at": "2014-06-11T18:10:23Z", 
        "id": "476788551183380480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:11:05Z", 
        "id": "476788725771689985"
    }, 
    {
        "text": "\"Vamos tentar que Ronaldo seja miser\u00e1vel\" http://t.co/QEGmDSRu0Z", 
        "created_at": "2014-06-11T18:11:14Z", 
        "id": "476788764522475520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:12:25Z", 
        "id": "476789062205206528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sigue ronaldo recuperate pronto que aunque soy de mexico yo le voy a portugal hechale ganas que le pido adios que te recuperes", 
        "created_at": "2014-06-11T18:12:28Z", 
        "id": "476789073890123776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:14:31Z", 
        "id": "476789592172273664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T18:15:04Z", 
        "id": "476789729216970752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:15:57Z", 
        "id": "476789950810439681"
    }, 
    {
        "text": "A Miss Bumbum j\u00e1 est\u00e1 \u00e0 porta do hotel em Campinas \u00e0 espera de Cristiano Ronaldo. Achas que ele vai reparar?... http://t.co/nobRE7btP5", 
        "created_at": "2014-06-11T18:19:08Z", 
        "id": "476790753809928192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoNews ronaldo fans follow me", 
        "created_at": "2014-06-11T18:20:50Z", 
        "id": "476791179150118912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T18:25:55Z", 
        "id": "476792458685452288"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Miss Bumbum esperou Ronaldo em Campinas... sem roupa http://t.co/08pPoMXYtT #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T18:26:45Z", 
        "id": "476792668123455489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T18:31:39Z", 
        "id": "476793903371538432"
    }, 
    {
        "text": "@_narry4ever haha gostas dele? N\u00e3o sabia! Quer dizer, quem n\u00e3o gosta? Cristiano Ronaldo \u00e9 o Cristiano Ronaldo. Percebes o sotaque dele?", 
        "created_at": "2014-06-11T18:34:10Z", 
        "id": "476794534723354624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T18:34:48Z", 
        "id": "476794696489271296"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento anunciou que autorizou Ronaldo a 2 horas de privacidade com Irina no dia de hoje.", 
        "created_at": "2014-06-11T18:37:17Z", 
        "id": "476795319364378624"
    }, 
    {
        "text": "World Cup 2014: Christiano Ronaldo Skills in Superslow Motion | The New ...: http://t.co/9DE5RYg6Y6 #por", 
        "created_at": "2014-06-11T18:38:24Z", 
        "id": "476795601988771840"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #pepe pepe #forcaportugal #portugal #portugalfc\u2026 http://t.co/p3F4nU2zT5", 
        "created_at": "2014-06-11T18:39:14Z", 
        "id": "476795811796226048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo bien venifo a brasil y esoero q estes al 100% por tus dos lesiones y q tengas un buen mundial", 
        "created_at": "2014-06-11T18:39:17Z", 
        "id": "476795822131015680"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoporto1971: Paulo Bento anunciou que autorizou Ronaldo a 2 horas de privacidade com Irina no dia de hoje.", 
        "created_at": "2014-06-11T18:41:31Z", 
        "id": "476796384595935232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! http://t.co/Q9NpX12RUj\"", 
        "created_at": "2014-06-11T18:42:38Z", 
        "id": "476796665416798208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/tCF8wzrd2R\"", 
        "created_at": "2014-06-11T18:43:01Z", 
        "id": "476796764708544512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:43:26Z", 
        "id": "476796870212464640"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T18:44:26Z", 
        "id": "476797117928075265"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:46:47Z", 
        "id": "476797711052972032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo how is Brazil ? Good Luck in the World Cup Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-11T18:47:05Z", 
        "id": "476797785874767872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, we have big problems in the family with the money, we need $ 5000, we can not find such a sum please help us.", 
        "created_at": "2014-06-11T18:53:38Z", 
        "id": "476799436811943936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:54:52Z", 
        "id": "476799745412067328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T18:56:04Z", 
        "id": "476800048781885440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T19:01:41Z", 
        "id": "476801460546850817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo won ucl now time to win world cup", 
        "created_at": "2014-06-11T19:01:48Z", 
        "id": "476801488405004289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Venha pro Brasil trazendo todo seu futebol na bagagem arriscando tudo como na final da UCL e samba RONALDO !  Teu f\u00e3 do Brasil...", 
        "created_at": "2014-06-11T19:02:00Z", 
        "id": "476801541463355392"
    }, 
    {
        "text": "\"qual \u00e9 o seu jogador preferido?\" \"CRISTIANO RONALDO LINDO WOOOOOOO\"", 
        "created_at": "2014-06-11T19:02:27Z", 
        "id": "476801655816851457"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Da s\u00e9rie #GatosDaCopa vem ai o DIVO, LINDO, GATO... Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/o99t2gdltQ", 
        "created_at": "2014-06-11T19:03:35Z", 
        "id": "476801940626898944"
    }, 
    {
        "text": "RT @37227: World Cup 2014: Christiano Ronaldo Skills in Superslow Motion | The New ...: http://t.co/9DE5RYg6Y6 #por", 
        "created_at": "2014-06-11T19:03:52Z", 
        "id": "476802008721412096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T19:06:10Z", 
        "id": "476802590915559424"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo didn't score at all last night/this morning. People should stop talking about him so much. There's more people playing", 
        "created_at": "2014-06-11T19:08:00Z", 
        "id": "476803048590036992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best Ronaldo \ud83d\ude0e\u26bd", 
        "created_at": "2014-06-11T19:08:26Z", 
        "id": "476803157708636161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Brazil. http://t.co/fmOCOMj8YU", 
        "created_at": "2014-06-11T19:15:31Z", 
        "id": "476804943945695232"
    }, 
    {
        "text": "Ultima Hora: Jovens brasileiros e senhores de alguma idade t\u00eam tshirts do Ronaldo. #SIC", 
        "created_at": "2014-06-11T19:16:34Z", 
        "id": "476805208019075072"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T19:17:13Z", 
        "id": "476805371525214208"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] \"Vamos tentar que Ronaldo seja miser\u00e1vel\" http://t.co/PeCRTzaXXL #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T19:17:24Z", 
        "id": "476805416215519232"
    }, 
    {
        "text": "\"senhores de alguma idade\" velhos p\u00e1! RT @fhenriques Ultima Hora: Jovens brasileiros e senhores de alguma idade t\u00eam tshirts do Ronaldo #SIC", 
        "created_at": "2014-06-11T19:17:31Z", 
        "id": "476805444552257536"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Miss \u00b4Bumbum` esteve \u00e0 espera de Ronaldo http://t.co/nYXzDP8021 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T19:18:31Z", 
        "id": "476805697493925888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo entra na minha casa, entra na minha vida, bate na minha cara e me chama de bandida ! #VaiTerCopaSim", 
        "created_at": "2014-06-11T19:19:19Z", 
        "id": "476805899500396546"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano best of d best #rio is your's go ronaldo go portugal!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-11T19:20:20Z", 
        "id": "476806153373245440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa sorte Ronaldo! Traga de casa copa do mundo! N\u00f3s acreditamos em voc\u00ea! #For\u00e7aPortugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-11T19:21:36Z", 
        "id": "476806471788015616"
    }, 
    {
        "text": "@FootballFunnys But Ronaldo is a hard worker Ronaldo isnt arrogant, Ronaldo dont do solidary games and keeps the money, Ronaldo is healthy.", 
        "created_at": "2014-06-11T19:22:33Z", 
        "id": "476806711060463616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo iam a die heart fan of you", 
        "created_at": "2014-06-11T19:28:08Z", 
        "id": "476808118291034112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the best \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \"@ESPNBRA Neymar 'se arrepia' com a Copa e deixa t\u00edtulo de craque do Mundial para Ronaldo http://t.co/8oPuZ09W1K\"", 
        "created_at": "2014-06-11T19:28:49Z", 
        "id": "476808288408174592"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recebido \u00e0 grande e \u00e0 brasileira (veja a foto) http://t.co/hvkPQg9HHH", 
        "created_at": "2014-06-11T19:28:56Z", 
        "id": "476808319752228864"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jj_rodriguez07: Cristiano Ronaldo, too beast!!\udbb8\udf43\udbb9\udcf6 #hateonit http://t.co/dHEuva7QZS", 
        "created_at": "2014-06-11T19:37:58Z", 
        "id": "476810593358589952"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/0rjwqxLzCL Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, Iniesta", 
        "created_at": "2014-06-11T19:38:56Z", 
        "id": "476810835197579264"
    }, 
    {
        "text": "@blogoval acho que nem sabia muito bem o nome do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T19:47:07Z", 
        "id": "476812894605426689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Portugal going to win the world cup final ronaldo best player bye bro", 
        "created_at": "2014-06-11T19:48:28Z", 
        "id": "476813234520203264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T19:49:40Z", 
        "id": "476813536044531712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo.. You are the best footballer in the World... Good luck for the world cup", 
        "created_at": "2014-06-11T19:51:50Z", 
        "id": "476814082105167873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo e o best o cara", 
        "created_at": "2014-06-11T19:53:40Z", 
        "id": "476814541482127362"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano viva ronaldo mujor de mondail barasil", 
        "created_at": "2014-06-11T19:54:33Z", 
        "id": "476814767240531969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo:''I'm ready by 99.9%''  After 4 days he will be ready by 100%  #VivaRonaldo #Believe #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T19:58:51Z", 
        "id": "476815848125263873"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Em Campinas, Cristiano Ronaldo \u00e9 para comer! http://t.co/hsoiZo09Mt", 
        "created_at": "2014-06-11T20:00:01Z", 
        "id": "476816140069371904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cumple 5 a\u00f1os vistiendo la casaca n\u00famero \"7\" del @realmadrid. #Comandante. #CR7 http://t.co/HbMWfQ2ZzV", 
        "created_at": "2014-06-11T20:01:26Z", 
        "id": "476816499085017090"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, el jugador con m\u00e1s ritmo en este #Mundial de F\u00fatbol http://t.co/wWhsjFLFkz #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-06-11T20:02:08Z", 
        "id": "476816673564278784"
    }, 
    {
        "text": "Hitler descobre que Ronaldo vai jogar no mundial contra a Alemanha http://t.co/Ai0kJNeAsK", 
        "created_at": "2014-06-11T20:05:32Z", 
        "id": "476817530053750785"
    }, 
    {
        "text": "Esta publicidade do Ronaldo t\u00e1 uma valente merda", 
        "created_at": "2014-06-11T20:08:52Z", 
        "id": "476818369208131584"
    }, 
    {
        "text": "@dioogo91 Tens 100M e o Ronaldo custa 10, o defesa mais barato do brasil custa 7, os medios da espanha ou alemanha custam prai 8.. enfim", 
        "created_at": "2014-06-11T20:12:26Z", 
        "id": "476819265413070848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sorry Ronaldo , I'm in sanaweya 3ama", 
        "created_at": "2014-06-11T20:18:06Z", 
        "id": "476820691279679489"
    }, 
    {
        "text": "@DivasSorority hehe yes I did! Although I didn't go for them, it was still nice to look at god's gift (aka Ronaldo\ud83d\ude0d) #husband", 
        "created_at": "2014-06-11T20:19:18Z", 
        "id": "476820993751916544"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o consigo achar o Cristiano Ronaldo bonito.", 
        "created_at": "2014-06-11T20:19:46Z", 
        "id": "476821110752051200"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:23:58Z", 
        "id": "476822167293018112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:24:18Z", 
        "id": "476822251153932289"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:24:26Z", 
        "id": "476822284980994049"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:26:02Z", 
        "id": "476822686283616256"
    }, 
    {
        "text": "An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:28:23Z", 
        "id": "476823280008318976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:28:41Z", 
        "id": "476823356881117184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:28:49Z", 
        "id": "476823388187799552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:28:52Z", 
        "id": "476823401944735744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:28:57Z", 
        "id": "476823420261654528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:29:13Z", 
        "id": "476823488557514752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:29:23Z", 
        "id": "476823529737175040"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo &amp; official_pepe  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/oLSGswpt09", 
        "created_at": "2014-06-11T20:30:04Z", 
        "id": "476823702839914496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:30:04Z", 
        "id": "476823703150657536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:30:07Z", 
        "id": "476823715855204352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:30:09Z", 
        "id": "476823723148709888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:30:21Z", 
        "id": "476823773979885568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:30:25Z", 
        "id": "476823789448495104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:30:26Z", 
        "id": "476823795433754625"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:30:46Z", 
        "id": "476823877604360193"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T20:30:53Z", 
        "id": "476823908851924992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:31:00Z", 
        "id": "476823940170784768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:31:08Z", 
        "id": "476823970516586496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:31:14Z", 
        "id": "476823996546043904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:31:33Z", 
        "id": "476824076141723649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:31:41Z", 
        "id": "476824108039020544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:32:00Z", 
        "id": "476824189060775936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:32:00Z", 
        "id": "476824189845143552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:32:08Z", 
        "id": "476824223781236736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:32:10Z", 
        "id": "476824231486185472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:32:17Z", 
        "id": "476824262142337024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:32:26Z", 
        "id": "476824298196590592"
    }, 
    {
        "text": "@L_Schwa I like Brasil, when they're not playing against Portugal. Cool. Neymar is yours, Ronaldo is mine and we share Harry. #wegotthepower", 
        "created_at": "2014-06-11T20:32:28Z", 
        "id": "476824306748751872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:32:48Z", 
        "id": "476824390256951296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:32:58Z", 
        "id": "476824431424053248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:33:42Z", 
        "id": "476824618519756800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:34:11Z", 
        "id": "476824739185717249"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:36:32Z", 
        "id": "476825331723419648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T20:36:34Z", 
        "id": "476825340451377152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:37:15Z", 
        "id": "476825511185108992"
    }, 
    {
        "text": "#Brasil \"Sou f\u00e3 de Cristiano Ronaldo\" http://t.co/2uf78Csu0I  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-11T20:37:19Z", 
        "id": "476825528628830208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:38:28Z", 
        "id": "476825818992504833"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abMessi e Ronaldo podem despontar no Mundial\u00bb \u2013 Neymar http://t.co/S3cfh8ldFN #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T20:38:40Z", 
        "id": "476825866589061121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:40:09Z", 
        "id": "476826240624902144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best of the world", 
        "created_at": "2014-06-11T20:40:21Z", 
        "id": "476826292449738752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:40:52Z", 
        "id": "476826420371415040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:41:54Z", 
        "id": "476826679328141313"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T20:42:19Z", 
        "id": "476826786492579840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:42:24Z", 
        "id": "476826807824416768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:42:31Z", 
        "id": "476826836513472512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:42:56Z", 
        "id": "476826939249135616"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T20:43:08Z", 
        "id": "476826989706629120"
    }, 
    {
        "text": "@cconstanca com certeza... voce ja viu  o Cristiano  Ronaldo pessoalmente \u00e9 que tenho uma duvida sobre ele kkk", 
        "created_at": "2014-06-11T20:44:03Z", 
        "id": "476827222016544768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:44:30Z", 
        "id": "476827333454999552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:44:51Z", 
        "id": "476827422135177216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:45:28Z", 
        "id": "476827577190215680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:46:39Z", 
        "id": "476827877481385984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T20:48:11Z", 
        "id": "476828263156043777"
    }, 
    {
        "text": "Foto de conlo_laipa: Tomorrow \udbba\udf9c\u26bd\ufe0f World Cup will begin. Let's go Portugal #worldcup #2014 #ronaldo http://t.co/YJ7Y68FSxM", 
        "created_at": "2014-06-11T20:50:27Z", 
        "id": "476828833015152640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T20:50:39Z", 
        "id": "476828882126262272"
    }, 
    {
        "text": "Uma gaja que d\u00e1 no cavalo, com as mamas de fora, esperou o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-11T20:52:18Z", 
        "id": "476829298339221504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:52:35Z", 
        "id": "476829369873498112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T20:53:11Z", 
        "id": "476829521220763649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:55:15Z", 
        "id": "476830041863880706"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:55:42Z", 
        "id": "476830152710557696"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T20:56:22Z", 
        "id": "476830320214671360"
    }, 
    {
        "text": "@Elisabete1985 Nunca se sabe, s\u00f3 quem troca mensagens com o Ronaldo \u00e9 que pode confirmar o estilo", 
        "created_at": "2014-06-11T20:57:05Z", 
        "id": "476830503396737024"
    }, 
    {
        "text": "Desrespeito \u00e9 referirem-se ao Ronaldo, O Craque como \"Ronaldo, O Gordo\".", 
        "created_at": "2014-06-11T20:57:07Z", 
        "id": "476830509751087104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T20:57:48Z", 
        "id": "476830681314889730"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T20:59:36Z", 
        "id": "476831135667081217"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T21:00:45Z", 
        "id": "476831424281321472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:01:04Z", 
        "id": "476831504967163908"
    }, 
    {
        "text": "Ao que parece, Neymar admitiu preferir o Ronaldo ao Messi, disse que o CR7 tem mais \"show dji bola\"!", 
        "created_at": "2014-06-11T21:01:04Z", 
        "id": "476831505508225024"
    }, 
    {
        "text": "@Lioness_2002 @adrivieira_1906 N\u00e3o se admite realmente ahahahaah s\u00f3 falhou um \u00fanico passe, para o Ronaldo, n\u00e3o se faz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:02:51Z", 
        "id": "476831952537149441"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:04:20Z", 
        "id": "476832325926674433"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:04:45Z", 
        "id": "476832430045683712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:04:48Z", 
        "id": "476832443237163008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T21:06:43Z", 
        "id": "476832925028454400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/yLagjgcru6", 
        "created_at": "2014-06-11T21:07:36Z", 
        "id": "476833150858174464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @cr7strongchile  l love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T21:07:45Z", 
        "id": "476833185264046080"
    }, 
    {
        "text": "2-0 RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/yLagjgcru6", 
        "created_at": "2014-06-11T21:07:51Z", 
        "id": "476833211134513154"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:09:56Z", 
        "id": "476833734147457025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T21:11:30Z", 
        "id": "476834132199505920"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Neymar pede apoio dos adeptos e diz inspirar-se em Ronaldo e Messi http://t.co/K0dAXqhila", 
        "created_at": "2014-06-11T21:18:05Z", 
        "id": "476835787787341826"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:19:42Z", 
        "id": "476836194890690560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arrives in Brazil http://t.co/fkNYILenW8\"", 
        "created_at": "2014-06-11T21:20:45Z", 
        "id": "476836456795627520"
    }, 
    {
        "text": "Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar \u2026: http://t.co/yS2l8o3sEy", 
        "created_at": "2014-06-11T21:22:32Z", 
        "id": "476836908036009984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T21:23:39Z", 
        "id": "476837189247320064"
    }, 
    {
        "text": "RT @marc_nager: @Cristiano Ronaldo should be ashamed for his macho behaviour and his dreadful dives. And this \ud83d\udca9 is world footballer?! http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T21:25:12Z", 
        "id": "476837576490618880"
    }, 
    {
        "text": "RT @holamexico: @Cristiano Ronaldo, el jugador con m\u00e1s ritmo en este #Mundial de F\u00fatbol http://t.co/wWhsjFLFkz #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-06-11T21:26:50Z", 
        "id": "476837990556106752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo @CRonaldoNews @theCRTeam acrylic on canvas #artinprogress #WorldCup2014 #ronaldo #portugal http://t.co/RaAYB1bvX9", 
        "created_at": "2014-06-11T21:30:43Z", 
        "id": "476838965711228928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:32:07Z", 
        "id": "476839319051976704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:32:48Z", 
        "id": "476839492582522880"
    }, 
    {
        "text": "Neymar acredita que Cristiano Ronaldo pode dar cartas no Mundial do Brasil. http://t.co/wL9WnNLL8f", 
        "created_at": "2014-06-11T21:32:57Z", 
        "id": "476839527341125632"
    }, 
    {
        "text": "RT @HugoGloss: Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa chegou! Cristiano ronaldo no meio de nos!! http://t.co/UyoNWANnP7", 
        "created_at": "2014-06-11T21:35:37Z", 
        "id": "476840200401076224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:36:02Z", 
        "id": "476840305497755650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you we left the cup.as you won champions league,good luck my brother", 
        "created_at": "2014-06-11T21:36:53Z", 
        "id": "476840517826007040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo good luck 4 the world cup may the best team win!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-11T21:36:59Z", 
        "id": "476840544371761152"
    }, 
    {
        "text": "Era s\u00f3 um ter\u00e7o do que o Ronaldo ganha em publicidade e j\u00e1 era feliz.", 
        "created_at": "2014-06-11T21:37:39Z", 
        "id": "476840712034877440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo had 83.4 million FB fans as of last week, 4th highest in the world, behind only Shakira, Eminem and Rihanna [Forbes]", 
        "created_at": "2014-06-11T21:38:00Z", 
        "id": "476840799846813696"
    }, 
    {
        "text": "RT @carolineiscoise: Era s\u00f3 um ter\u00e7o do que o Ronaldo ganha em publicidade e j\u00e1 era feliz.", 
        "created_at": "2014-06-11T21:38:24Z", 
        "id": "476840898761093120"
    }, 
    {
        "text": "Neymar diz que se inspira em Ronaldo e Messi http://t.co/ClbVlXuKzw Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-11T21:38:35Z", 
        "id": "476840947083268096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:38:44Z", 
        "id": "476840984664240129"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:39:36Z", 
        "id": "476841203955425280"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Inspiro-me em Messi e o Cristiano Ronaldo que s\u00e3o \u00eddolos\" http://t.co/iQxF3wtbzf #desporto", 
        "created_at": "2014-06-11T21:39:58Z", 
        "id": "476841295248252928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Itz_Alee373: @Cristiano Ronaldo had 83.4 million FB fans as of last week, 4th highest in the world, behind only Shakira, Eminem and Rih\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T21:42:01Z", 
        "id": "476841809331904514"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T21:43:52Z", 
        "id": "476842277042917377"
    }, 
    {
        "text": "Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, In...: http://t.co/EGRB7S7Ljc via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-11T21:44:57Z", 
        "id": "476842546803384321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CRonaldoFever ronaldo o meu maior so ho e estar cntg e ter a tua camisola autografada por ti.grande abraco ricky kamissa moz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:45:27Z", 
        "id": "476842673421426691"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSarcasmo_: \u00bfQui\u00e9n es el n\u00ba1?  RT si Cristiano Ronaldo . FAV si Messi . http://t.co/3tApNP5Rjm", 
        "created_at": "2014-06-11T21:45:28Z", 
        "id": "476842679498977284"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-11T21:46:27Z", 
        "id": "476842925616136192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo karizmas\u0131 ;) http://t.co/vZxVMBr8gF", 
        "created_at": "2014-06-11T21:49:44Z", 
        "id": "476843751747620867"
    }, 
    {
        "text": "j\u00e1 estou farta de ver o ronaldo em tudo o que \u00e9 s\u00edtio", 
        "created_at": "2014-06-11T21:51:06Z", 
        "id": "476844096196448259"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo t\u00e1 num hotel h\u00e1 1km daqui! Vou l\u00e1 dar um oi pro mito!", 
        "created_at": "2014-06-11T21:51:56Z", 
        "id": "476844304816951297"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:52:33Z", 
        "id": "476844461381918724"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T21:52:39Z", 
        "id": "476844486132113408"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSarcasmo_: \u00bfQui\u00e9n es el n\u00ba1?  RT si Cristiano Ronaldo . FAV si Messi . http://t.co/3tApNP5Rjm", 
        "created_at": "2014-06-11T21:54:01Z", 
        "id": "476844830237409281"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T21:55:17Z", 
        "id": "476845147469410305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano galaxy madrid...love you RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-11T21:58:03Z", 
        "id": "476845843476381696"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo no Brasil tem mais m\u00e3es, que o raio que ma parta #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T21:59:13Z", 
        "id": "476846139980132353"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T21:59:15Z", 
        "id": "476846147148206083"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T21:59:40Z", 
        "id": "476846250180898816"
    }, 
    {
        "text": "Muito ao longe... RT @_ptnews: Neymar diz que se inspira em Ronaldo e Messi http://t.co/tYCLi0fLr9", 
        "created_at": "2014-06-11T22:00:01Z", 
        "id": "476846338806910976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T22:00:19Z", 
        "id": "476846414257848320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T22:00:59Z", 
        "id": "476846582324011008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c http://t.co/jgFICDFfK9", 
        "created_at": "2014-06-11T22:03:31Z", 
        "id": "476847222509015040"
    }, 
    {
        "text": "Mostrem as m\u00e3es brasileiras do Ronaldo #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-11T22:08:58Z", 
        "id": "476848593585070080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vine_Football: Dimitar Berbatov's impossible skill to set up Ronaldo. Breathtaking. http://t.co/4NYWSRBxF2", 
        "created_at": "2014-06-11T22:10:30Z", 
        "id": "476848979423293440"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: What do you guys think of it? #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor... http://t.co/bjHVH1cHT9", 
        "created_at": "2014-06-11T22:12:43Z", 
        "id": "476849536044789760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano foi um grande prazer Ronaldo ! bates forte c\u00e1 dentro http://t.co/q0waZnQPxr", 
        "created_at": "2014-06-11T22:14:51Z", 
        "id": "476850071913644032"
    }, 
    {
        "text": "RT @__tomaz: 2-0 RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T22:17:20Z", 
        "id": "476850696047067136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:17:27Z", 
        "id": "476850729047842816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:18:49Z", 
        "id": "476851073056251904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb  ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T22:18:52Z", 
        "id": "476851083441373184"
    }, 
    {
        "text": "Descobri o disfarce do Ronaldo para sair \u00e0 rua!!!! Reparem a passar atr\u00e1s, juro que \u00e9 ele! http://t.co/Ybrv0jJy8d", 
        "created_at": "2014-06-11T22:19:07Z", 
        "id": "476851147270270976"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 a tal miss bumbum! RT @__tomaz: 2-0 RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil.. http://t.co/zsIWA5J4DR", 
        "created_at": "2014-06-11T22:22:50Z", 
        "id": "476852083321483264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:25:28Z", 
        "id": "476852745660801024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: A Portuguese fan welcomes Cristiano Ronaldo to Brazil in a slightly difference way than normal. http://t.co/ODDxjWqM9q", 
        "created_at": "2014-06-11T22:29:23Z", 
        "id": "476853731632644097"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:29:34Z", 
        "id": "476853776507482112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T22:30:50Z", 
        "id": "476854093273518080"
    }, 
    {
        "text": "RT @VEJA: Cristiano Ronaldo: ele est\u00e1 aqui\u00a0 http://t.co/RM6FrcjXA5", 
        "created_at": "2014-06-11T22:31:37Z", 
        "id": "476854293946187776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:33:38Z", 
        "id": "476854798591864832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de bigdaddypatricio: Portugal 5 Ireland 1. What a game and the fact I saw Cristiano Ronaldo play made it... http://t.co/PebmEikQC6", 
        "created_at": "2014-06-11T22:34:48Z", 
        "id": "476855094324244481"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:35:10Z", 
        "id": "476855187756568576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:37:07Z", 
        "id": "476855678162968577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can I have a follow from you Mr. Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0b\ud83d\udc9f", 
        "created_at": "2014-06-11T22:37:09Z", 
        "id": "476855683057319936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T22:38:06Z", 
        "id": "476855925131603968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo estar\u00e1 a alguns poucos quil\u00f4metros da minha casa daqui a alguns dias \\o/", 
        "created_at": "2014-06-11T22:40:18Z", 
        "id": "476856476620034049"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: O melhor jogador do mundo est\u00e1 entre n\u00f3s! Cristiano Ronaldo chegou ao Brasil cheio de estilo http://t.co/coIGGCYO8t", 
        "created_at": "2014-06-11T22:40:45Z", 
        "id": "476856590105337856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo voc\u00ea \u00e9 o melhor jogador! Bem-vindo ao Brasil.", 
        "created_at": "2014-06-11T22:41:18Z", 
        "id": "476856727338766337"
    }, 
    {
        "text": "Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, Iniesta &amp; more http://t.co/PYV2IP0nNb", 
        "created_at": "2014-06-11T22:41:33Z", 
        "id": "476856790538522624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bem-vindo ao Brasil Ronaldo! N\u00f3s brasileiros estamos com voc\u00eas! Arrebenta Cris, \u00e9s o melhor dos melhores! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-11T22:43:05Z", 
        "id": "476857178289348608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:46:59Z", 
        "id": "476858157705084930"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile hola cristiano ronaldo soy tu fan numero 1 soy de uruguay", 
        "created_at": "2014-06-11T22:47:37Z", 
        "id": "476858319043588096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:52:24Z", 
        "id": "476859520967512064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T22:56:03Z", 
        "id": "476860442783268864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo t\u00e1 no brasil @Messi t\u00e1 no brasil  @Balotelli t\u00e1 no brasil  Eu to no brasil   S\u00d3 OS TOP NO BRASIL *--* kkkkkkk e fatooo", 
        "created_at": "2014-06-11T22:56:50Z", 
        "id": "476860636488814594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Cristiano Ronaldo  I hope to meet you the day of days  Rasha from Palestine", 
        "created_at": "2014-06-11T22:59:16Z", 
        "id": "476861249762766848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T23:05:45Z", 
        "id": "476862880504377345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vai com tudo cristiano ronaldo pra cima da alemanha", 
        "created_at": "2014-06-11T23:06:20Z", 
        "id": "476863027892207617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo il est rempli de 99.9 mdr dis leur tu sera a fond le 16juin mon gars", 
        "created_at": "2014-06-11T23:08:42Z", 
        "id": "476863625244995584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T23:08:58Z", 
        "id": "476863690243702784"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footballsgreatest7: #sirbobbyrobson #ronaldo #england #manager #fulham #barcelona #brazil #legends... http://t.co/LBqMepZvVS", 
        "created_at": "2014-06-11T23:11:44Z", 
        "id": "476864387739693057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO!!!\u26bd #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T23:12:08Z", 
        "id": "476864487921057792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo boa noite meu nome \u00e9 Roberto e estou hospedado aqui no The royal palm plaza tira uma foto com o sobrinho", 
        "created_at": "2014-06-11T23:13:41Z", 
        "id": "476864876837892097"
    }, 
    {
        "text": "Portugal isn't just Ronaldo. Get ready, cuz we're coming. :D Go @SELECAOPORTUGAL! #WorldCup Who are you supporting? https://t.co/KRdmqLmtza", 
        "created_at": "2014-06-11T23:15:06Z", 
        "id": "476865236092583936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm rooting for you! Let's win this Cup !!! #For\u00e7aPortugal !!", 
        "created_at": "2014-06-11T23:16:14Z", 
        "id": "476865522609713152"
    }, 
    {
        "text": "PORQUE \u00c9 QUE O RONALDO NO FIFA 14 PR IPHONE BATE OS LIVRES COM O P\u00c9 ESQUERDO?", 
        "created_at": "2014-06-11T23:17:07Z", 
        "id": "476865744421265409"
    }, 
    {
        "text": "A sele\u00e7\u00e3o de Portugal chegou ao Brasil nesta quarta (11), ao chegarem ao hotel, Cristiano Ronaldo teve uma... http://t.co/dkXWqlOvcB", 
        "created_at": "2014-06-11T23:21:15Z", 
        "id": "476866784243380224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-11T23:27:05Z", 
        "id": "476868250030981121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo looked great in 5-1 victory over Ireland. Read about it here: http://t.co/1jdI4aYHy3 @FIFAWorldCup @Brazil14WC", 
        "created_at": "2014-06-11T23:31:12Z", 
        "id": "476869287823826944"
    }, 
    {
        "text": "RT @HAndreSilva: Respira fundo RONALDO! RT@amazingCR7: Urach est\u00e1 assim esperando o Cristiano na frente do hotel em Campinas #POR http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-11T23:31:59Z", 
        "id": "476869485400707072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vuelve en su versi\u00f3n m\u00e1s voraz y lidera a una #Portugal arrolladora - http://t.co/NpoqqS9x5l http://t.co/1J5OWQ721w", 
        "created_at": "2014-06-11T23:45:03Z", 
        "id": "476872773680513026"
    }, 
    {
        "text": "Pronto, o Ronaldo ou Moutinho tamb\u00e9m, mas este", 
        "created_at": "2014-06-11T23:46:27Z", 
        "id": "476873125632933888"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-06-11T23:47:56Z", 
        "id": "476873499860955136"
    }, 
    {
        "text": "@joaopmarquesb @joanactsilvaa epah mesmo! \u00e9 t\u00e3o cristiano ronaldo idk", 
        "created_at": "2014-06-11T23:49:13Z", 
        "id": "476873822592073728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo is a successful player, learn with us how u will achieve a success ? . http://t.co/qKSCzE3DxA", 
        "created_at": "2014-06-11T23:49:29Z", 
        "id": "476873887909941248"
    }, 
    {
        "text": "RT @VEJA: Cristiano Ronaldo: ele est\u00e1 aqui\u00a0 http://t.co/RM6FrcjXA5", 
        "created_at": "2014-06-11T23:50:49Z", 
        "id": "476874225194516480"
    }, 
    {
        "text": "RT @666vagina666: @joaopmarquesb @joanactsilvaa epah mesmo! \u00e9 t\u00e3o cristiano ronaldo idk", 
        "created_at": "2014-06-11T23:50:55Z", 
        "id": "476874248796266496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-11T23:57:26Z", 
        "id": "476875889498525696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Desejo-lhe sucesso com o sucesso da Copa do Mundo, espero que voc\u00ea pode venc\u00ea-ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-11T23:58:05Z", 
        "id": "476876050534629376"
    }, 
    {
        "text": "@soccerportugal Hi  I did a special music for Cristiano Ronaldo  to the World Cup http://t.co/2r0qMcvsjq", 
        "created_at": "2014-06-11T23:58:21Z", 
        "id": "476876121473286144"
    }
]