[
    {
        "text": "[Record] Ronaldo falha treino http://t.co/C2R44kwLkK #desporto", 
        "created_at": "2014-10-03T00:08:03Z", 
        "id": "517828388556271618"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : Saya senang dengan kasih sayang yg fans United brikn utk saya\" http://t.co/Ka9OI0qElC", 
        "created_at": "2014-10-03T00:16:02Z", 
        "id": "517830399523684352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo talks about the \"Come Home\" banner flown by @ManUtdLatino fans. http://t.co/6SdmlvORoD", 
        "created_at": "2014-10-03T00:17:18Z", 
        "id": "517830716239790080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \"Saya menyimpan banyak kenangan di Manchester United\" :) http://t.co/nc1GOcOGyE", 
        "created_at": "2014-10-03T00:20:20Z", 
        "id": "517831480933093377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo esp\u00eda y bromea con @jamesdrodriguez  en la votaci\u00f3n del ...: http://t.co/zn0JsQHZTZ     v\u00eda @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-03T00:23:53Z", 
        "id": "517832375536197632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo rivalry does not bother me... I just want to win more titles ... - Daily Mail http://t.co/qaIW0vtSC6", 
        "created_at": "2014-10-03T01:03:50Z", 
        "id": "517842428712087553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano back to Oldtrafford!  Ya November nanti, Ronaldo akan kembali ke OldTrafford dalam laga persahabatan Portugal v Argentina #mufc", 
        "created_at": "2014-10-03T01:16:27Z", 
        "id": "517845600897753089"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano man united still loves you, fans still singing your name Viva Ronaldo. I do hope one day you can come back and play for united", 
        "created_at": "2014-10-03T01:21:08Z", 
        "id": "517846779547885568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is just 2 goals away from becoming the all-time leading scorer in the @ChampionsLeague #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-10-03T01:24:22Z", 
        "id": "517847594026799104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    My dream In my life  is given to Cristiano Ronaldo in a Tweet and sey to my  hello samar. This is my dream so please", 
        "created_at": "2014-10-03T01:24:41Z", 
        "id": "517847676059021312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T01:26:19Z", 
        "id": "517848084127449088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo how ara you!", 
        "created_at": "2014-10-03T01:27:28Z", 
        "id": "517848374855213057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo how ara you", 
        "created_at": "2014-10-03T01:28:48Z", 
        "id": "517848710139486208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GRAN VICTORIA RECUPERATE Y A GANAR AL BILBAO CON TRES GOLES TUYOS CRISTIANO RONALDO BAL\u00d3N DE ORO 2014", 
        "created_at": "2014-10-03T01:28:56Z", 
        "id": "517848745829228545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Tersanjung dengan Spanduk Terbang Fans United http://t.co/sANGowOqnn via @IndoBALL", 
        "created_at": "2014-10-03T01:40:54Z", 
        "id": "517851756727136256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-03T01:47:26Z", 
        "id": "517853400546152448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Best player in the world. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo http://t.co/v71l7zEC0s", 
        "created_at": "2014-10-03T02:15:23Z", 
        "id": "517860435320897537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo: #DebateNaGlobo #45AecioConfirma http://t.co/hWWVxdMNUr", 
        "created_at": "2014-10-03T02:25:41Z", 
        "id": "517863026926825472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo: #DebateNaGlobo #45AecioConfirma http://t.co/hWWVxdMNUr", 
        "created_at": "2014-10-03T02:27:55Z", 
        "id": "517863587009011712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T02:35:25Z", 
        "id": "517865477016518656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T03:06:45Z", 
        "id": "517873358969401344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs leomessi http://t.co/ESaPSBYCwB", 
        "created_at": "2014-10-03T03:13:42Z", 
        "id": "517875111194804226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pleeeeeeez follow me pleeez pleeeeez ^_^ \u2665", 
        "created_at": "2014-10-03T03:41:40Z", 
        "id": "517882145776230401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano blease ronaldo #follow_me  blease blease blease ^_^ :* :*", 
        "created_at": "2014-10-03T03:49:28Z", 
        "id": "517884110748934144"
    }, 
    {
        "text": "RT @herissonfreitas: Ronaldo ta certinho apoiando o A\u00e9cio, afinal ele vai governamentar para os ricos como ele.", 
        "created_at": "2014-10-03T03:57:46Z", 
        "id": "517886197516226560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en Linkedin?  Ya me lo creo todo, pero anda que el de @LionelMessiLion .... #smreal http://t.co/TVPhY6H8q4", 
        "created_at": "2014-10-03T04:00:23Z", 
        "id": "517886857263460352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo good luck for the Raul record score a brace again LFC to break it Hope you rock your the best player ever!!!!!!", 
        "created_at": "2014-10-03T04:13:26Z", 
        "id": "517890141054980096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano\u2466Ronaldo\u2764\ud83d\udc8b Dooooooooooooooooooooooooooooooon http://t.co/ytQhGCvkaH", 
        "created_at": "2014-10-03T04:22:26Z", 
        "id": "517892406335651842"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Aku Punya Keluarga di Manchester, tapi Aku Bahagia di Madrid http://t.co/5W71MfHoOJ via @IndoBALL", 
        "created_at": "2014-10-03T04:50:13Z", 
        "id": "517899400224710656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adalah pemain pertama dalam sejarah @RealMadrid yang mencetak 10 gol di 6 laga awal La Liga http://t.co/mdl9ULE7mQ", 
        "created_at": "2014-10-03T05:07:15Z", 
        "id": "517903686677188608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kini telah mencetak 266 gol dalam 256 pertandingan bersama @RealMadrid #VivaCristiano http://t.co/ojNPxyV81w", 
        "created_at": "2014-10-03T05:21:24Z", 
        "id": "517907247096016896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO Cristiano Ronaldo @Flor_Ronaldo7", 
        "created_at": "2014-10-03T05:37:08Z", 
        "id": "517911206938423296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS Cristiano Ronaldo @Flor_Ronaldo7", 
        "created_at": "2014-10-03T05:37:08Z", 
        "id": "517911207605313536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  por una vez que voy aver a cristiano Ronaldo lo lesionan y es duda para domingo :-( :'( jolin esto es mala suerte. @KatiaAveiro", 
        "created_at": "2014-10-03T05:44:05Z", 
        "id": "517912952981426176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en Linkedin?  Ya me lo creo todo, pero anda que el de @LionelMessiLion .... #smreal http://t.co/ySTzoNiyE0", 
        "created_at": "2014-10-03T06:00:19Z", 
        "id": "517917039479230465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will return to Old Trafford when Portugal face Argentina in a friendly on November 18. #MUFC #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T06:15:07Z", 
        "id": "517920765887651840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo saw the banner and he saw the plane, but he's 'good in Madrid.' http://t.co/i0OdzT4NxR\"", 
        "created_at": "2014-10-03T06:20:45Z", 
        "id": "517922184397094912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS Cristiano Ronaldo @Matthewcornish3", 
        "created_at": "2014-10-03T06:40:42Z", 
        "id": "517927202076123136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO Cristiano Ronaldo @Matthewcornish3", 
        "created_at": "2014-10-03T06:40:42Z", 
        "id": "517927201992241152"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-03T07:17:14Z", 
        "id": "517936396170846208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plz tell me you'r Muslim?", 
        "created_at": "2014-10-03T07:27:09Z", 
        "id": "517938892532903936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Nice playing Ronaldo i think ur better on the theatre not in football.One unknown team almost beat you up.But the referee carried", 
        "created_at": "2014-10-03T07:42:09Z", 
        "id": "517942665573584896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo playing his first Champions League game against Inter Milan. #POTD http://t.co/2P1W1MGTbh\"", 
        "created_at": "2014-10-03T07:48:22Z", 
        "id": "517944233182113792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T08:30:35Z", 
        "id": "517954857781563392"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Come Home @ManUtd Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T08:32:19Z", 
        "id": "517955293075234816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T08:34:49Z", 
        "id": "517955920845103104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano volver a casa ManUtd ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T08:38:22Z", 
        "id": "517956815519481856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come Home Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-10-03T08:41:05Z", 
        "id": "517957497810722816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo versus Leo Messi. Portugal versus Argentina. In England.", 
        "created_at": "2014-10-03T09:13:12Z", 
        "id": "517965579236683777"
    }, 
    {
        "text": "Destak.pt | Cision: Cristiano Ronaldo \u00e9 o mais citado em meios de comunica\u00e7\u00e3o online http://t.co/hD7M85dCiQ via @jornaldestak", 
        "created_at": "2014-10-03T09:13:12Z", 
        "id": "517965580351987714"
    }, 
    {
        "text": ":.: Ronaldo \u00e9 o mais medi\u00e1tico entre os desportistas mais bem pagos do Mundo - Jornal Record :.: http://t.co/v68zaeBiKs", 
        "created_at": "2014-10-03T09:24:38Z", 
        "id": "517968458089111552"
    }, 
    {
        "text": "RT @cisionportugal: :.: Ronaldo \u00e9 o mais medi\u00e1tico entre os desportistas mais bem pagos do Mundo - Jornal Record :.: http://t.co/v68zaeBiKs", 
        "created_at": "2014-10-03T09:25:23Z", 
        "id": "517968648489938945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU RONALDO :D my country turkey I'm turkish", 
        "created_at": "2014-10-03T09:33:51Z", 
        "id": "517970778760151040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @NeymarJR Jr \u00e2\u0097\u008f Crazy Skills 2014 \u00e2\u0097\u008f  Teo CRiettrade;   http://t.co/6aN16NLmWy http://t.co/vGj7egWtDt", 
        "created_at": "2014-10-03T09:43:06Z", 
        "id": "517973103994212352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\"@Bolanet: [Spesial] http://t.co/BegqouR6Ck - Rajanya Liga Champions: Raul vs Ronaldo vs Messi http://t.co/ZqGUhs9Wkt\"", 
        "created_at": "2014-10-03T09:45:32Z", 
        "id": "517973719440838657"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o mais medi\u00e1tico entre os desportistas mais bem pagos do Mundo http://t.co/chS3tE9s5B", 
        "created_at": "2014-10-03T09:46:48Z", 
        "id": "517974036798636033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO Cristiano Ronaldo @C_Ronaldo_FR", 
        "created_at": "2014-10-03T09:50:42Z", 
        "id": "517975017527582720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS Cristiano Ronaldo @C_Ronaldo_FR", 
        "created_at": "2014-10-03T09:50:42Z", 
        "id": "517975017938632705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @NeymarJR Jr \u00e2\u0097\u008f Crazy Skills 2014 \u00e2\u0097\u008f  Teo CRiettrade;   http://t.co/9fKKyl67Iz http://t.co/9sQK51XkF3", 
        "created_at": "2014-10-03T09:51:06Z", 
        "id": "517975119319531520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @NeymarJR Jr \u00e2\u0097\u008f Crazy Skills 2014 \u00e2\u0097\u008f  Teo CRiettrade;   http://t.co/AkdOGucF8J http://t.co/Kh8ZVnPaDU", 
        "created_at": "2014-10-03T09:57:52Z", 
        "id": "517976821921755136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is coming home..but unfortunately only for a friendly at #OldTrafford http://t.co/GmCo4qyBnH", 
        "created_at": "2014-10-03T10:00:21Z", 
        "id": "517977448500432896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is coming home..but unfortunately only for a friendly at #OldTrafford http://t.co/GmCo4qyBnH \u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T10:05:10Z", 
        "id": "517978657374347264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @NeymarJR Jr \u00e2\u0097\u008f Crazy Skills 2014 \u00e2\u0097\u008f  Teo CRiettrade;   http://t.co/UfUvJlmjMT http://t.co/q96tWzJm4T", 
        "created_at": "2014-10-03T10:08:17Z", 
        "id": "517979442002800640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo ;)", 
        "created_at": "2014-10-03T10:09:11Z", 
        "id": "517979667585056768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo reveals he saw banner but tells Manchester United fans: 'I'm ... - The Independent http://t.co/kFFOjEX8X7", 
        "created_at": "2014-10-03T10:17:55Z", 
        "id": "517981866331086848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Best player in the world. #FF #REALMADRID #HALAMADRID http://t.co/XwJI8o1Rr1", 
        "created_at": "2014-10-03T10:40:24Z", 
        "id": "517987524833464321"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @calfreezy http://t.co/8eZjGQqGTZ RONALDO VS MESSI FIFA 15", 
        "created_at": "2014-10-03T10:48:48Z", 
        "id": "517989640255459328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.  #Ludogorets #realvsludogorets #santiagobernabeu #cr7#cristiano#ronaldo#bale#james#chicharito... http://t.co/nSlltRj9t1", 
        "created_at": "2014-10-03T10:54:02Z", 
        "id": "517990956503924736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.  #Ludogorets #realvsludogorets #santiagobernabeu #cr7#cristiano#ronaldo#bale#james#chicharito... http://t.co/3K5K3Yxct2", 
        "created_at": "2014-10-03T10:55:14Z", 
        "id": "517991257885650944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Fly fly fly. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo http://t.co/Y97ddtQuJX", 
        "created_at": "2014-10-03T10:56:06Z", 
        "id": "517991476555702272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I LOVE YUO", 
        "created_at": "2014-10-03T11:00:34Z", 
        "id": "517992602537185280"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo \u00e9 o desportista mais referenciado na internet http://t.co/Cs5dC0nArr", 
        "created_at": "2014-10-03T11:04:48Z", 
        "id": "517993667449995264"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o mais medi\u00e1tico entre os desportistas mais bem pagos do mundo http://t.co/xp5IANQXfx", 
        "created_at": "2014-10-03T11:08:53Z", 
        "id": "517994695675232256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Training. #HalaMadrid #Cr7 #FF #REALMADRID http://t.co/FqqqbzCBH3", 
        "created_at": "2014-10-03T11:12:50Z", 
        "id": "517995685694951424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo reveals he saw banner but tells Manchester United fans: 'I'm ... - The Independent http://t.co/cI90x9zphx", 
        "created_at": "2014-10-03T11:20:11Z", 
        "id": "517997537651736576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo http://t.co/4jbmGkZqGj", 
        "created_at": "2014-10-03T11:25:33Z", 
        "id": "517998887186206720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Training. #HalaMadrid #Cr7 #CristianoBalonDeOro #RealMadrid #siguemeytesigo #FF http://t.co/9mgeiBUJbO", 
        "created_at": "2014-10-03T11:25:56Z", 
        "id": "517998982610825217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo my name is justine ramirez i'm 15 years old i', filipinos in philippines", 
        "created_at": "2014-10-03T11:30:20Z", 
        "id": "518000089806438400"
    }, 
    {
        "text": "Noticias ao Minuto - Ronaldo \u00e9 o desportista mais referenciado na internet: http://t.co/x8C8PeoMyB via @noticiaaominuto", 
        "created_at": "2014-10-03T11:30:49Z", 
        "id": "518000211512152064"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo quase n\u00e3o aparece neste filme. Sabe porqu\u00ea? http://t.co/XDgdtHY8Gg", 
        "created_at": "2014-10-03T11:31:04Z", 
        "id": "518000276792291328"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der e Ricardo Quaresma terminam a lista de convocados", 
        "created_at": "2014-10-03T11:32:27Z", 
        "id": "518000626064953344"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der e Ricardo Quaresma terminam a lista de convocados", 
        "created_at": "2014-10-03T11:32:46Z", 
        "id": "518000704414556160"
    }, 
    {
        "text": "Avan\u00e7ados: Vieirinha, Cristiano Ronaldo, Danny, \u00c9der e Ricardo Quaresma.", 
        "created_at": "2014-10-03T11:32:59Z", 
        "id": "518000759225733120"
    }, 
    {
        "text": "@captomente que pegue o Paulo Oliveira na nossa defesa e s\u00e3o 7, somando a Cristiano Ronaldo, Moutinho, Quaresma, Jos\u00e9 Fonte @RuiASousa", 
        "created_at": "2014-10-03T11:36:02Z", 
        "id": "518001526674309120"
    }, 
    {
        "text": "CONVOCADOS DA SELE\u00c7\u00c3O: William Carvalho  Vieirinha  Cristiano Ronaldo  Danny  \u00c9der  Nani  Ricardo Quaresma", 
        "created_at": "2014-10-03T11:39:47Z", 
        "id": "518002469289598977"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der e Ricardo Quaresma terminam a lista de convocados", 
        "created_at": "2014-10-03T11:41:16Z", 
        "id": "518002842049998848"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 um tal de Cristiano ronaldo?", 
        "created_at": "2014-10-03T11:42:23Z", 
        "id": "518003125865967616"
    }, 
    {
        "text": "Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der, Nani, Quaresma", 
        "created_at": "2014-10-03T11:44:41Z", 
        "id": "518003701223809024"
    }, 
    {
        "text": "RT @RespirarFutebol: William Carvalho, Adrien Silva, Andr\u00e9 Gomes, Jo\u00e3o Moutinho, Jo\u00e3o Mario e Tiago. Vieirinha, Ronaldo, Eder, Nani, Danny \u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:44:47Z", 
        "id": "518003729011052544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:44:50Z", 
        "id": "518003738481799168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:44:53Z", 
        "id": "518003751660298241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:45:55Z", 
        "id": "518004013825273856"
    }, 
    {
        "text": "Nani , Danny e Ronaldo na frente.n\u00e3o me parece mal ...", 
        "created_at": "2014-10-03T11:46:11Z", 
        "id": "518004081185808384"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Nani , Danny e Ronaldo na frente.n\u00e3o me parece mal ...", 
        "created_at": "2014-10-03T11:47:02Z", 
        "id": "518004293220454400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:48:12Z", 
        "id": "518004588583342080"
    }, 
    {
        "text": "O Danny deixou de ser convocado por simular uma les\u00e3o. Algo que o Ronaldo j\u00e1 fez v\u00e1rias vezes.", 
        "created_at": "2014-10-03T11:49:34Z", 
        "id": "518004931023097856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:50:04Z", 
        "id": "518005056474742784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:50:46Z", 
        "id": "518005234707496960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:50:48Z", 
        "id": "518005240667598848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:52:55Z", 
        "id": "518005774594109440"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Fernando Santos should use a 4-4-2 with Eder nd Ronaldo up front. CAM to Moutinho, CDM to Carvalho, RM nd LM to Nani nd Tiago", 
        "created_at": "2014-10-03T11:53:22Z", 
        "id": "518005889429934080"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld  Fernando Santos should use a 4-4-2 with Eder nd Ronaldo up front. CAM to Moutinho, CDM to Carvalho, RM nd LM to Nani nd Tiago", 
        "created_at": "2014-10-03T11:53:36Z", 
        "id": "518005946581524480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:54:13Z", 
        "id": "518006103494643712"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus numa renova\u00e7\u00e3o \u00e9 bom que haja refer\u00eancias para os mais novos.Para isso,s\u00f3 Ronaldo \u00e9 curto.Na minha opini\u00e3o faz sentido :-)", 
        "created_at": "2014-10-03T11:54:22Z", 
        "id": "518006140270313472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:55:53Z", 
        "id": "518006521503174656"
    }, 
    {
        "text": "Poss\u00edvel onze: Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno Alves, Coentr\u00e3o; William, Moutinho e Tiago; Nani, Eder e Ronaldo. Deve ser isto n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-10-03T11:56:45Z", 
        "id": "518006737727946752"
    }, 
    {
        "text": "RT @doperoque: @FCPortoWorld  Fernando Santos should use a 4-4-2 with Eder nd Ronaldo up front. CAM to Moutinho, CDM to Carvalho, RM nd LM \u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T11:57:46Z", 
        "id": "518006994960408576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo http://t.co/S4MkYbrNl5", 
        "created_at": "2014-10-03T12:01:26Z", 
        "id": "518007918898081792"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Fernando Santos: \"N\u00e3o ia perguntar ao Ronaldo quem ia \u00e0 selec\u00e7\u00e3o. Esse \u00e9 o meu papel, n\u00e3o \u00e9 o dele\"", 
        "created_at": "2014-10-03T12:02:08Z", 
        "id": "518008092324552704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T12:02:39Z", 
        "id": "518008225141358592"
    }, 
    {
        "text": "Este seleccionador era Homem se n\u00e3o convocasse o Ronaldo. Isso sim era uma gajo com o tomates.", 
        "created_at": "2014-10-03T12:03:07Z", 
        "id": "518008341675913216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T12:04:07Z", 
        "id": "518008593418047488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T12:07:46Z", 
        "id": "518009513069518848"
    }, 
    {
        "text": "# \"N\u00e3o ia perguntar ao Ronaldo quem vem \u00e0 sele\u00e7\u00e3o\" http://t.co/b5nOtNd0xk  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-03T12:08:42Z", 
        "id": "518009748231168000"
    }, 
    {
        "text": "RT @AS_Futbol: Cristiano Ronaldo vuelve a entrenar al margen del grupo http://t.co/NddDUMBlwK", 
        "created_at": "2014-10-03T12:10:40Z", 
        "id": "518010243155234816"
    }, 
    {
        "text": "Patr\u00edcio C\u00e9dric  Pepe  Fonte  Coentr\u00e3o  William      Moutinho       Tiago       Danny              Nani                Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T12:12:06Z", 
        "id": "518010604683276288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T12:12:36Z", 
        "id": "518010730067808256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fillip07: Vai vir birra RT @iDesporto: Fernando Santos: \"N\u00e3o ia perguntar ao Ronaldo quem ia \u00e0 selec\u00e7\u00e3o. Esse \u00e9 o meu papel, n\u00e3o \u00e9 o de\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T12:13:40Z", 
        "id": "518010995651129344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T12:23:26Z", 
        "id": "518013453609750529"
    }, 
    {
        "text": "Patr\u00edcio; C\u00e9dric, Bruno Alves, Pepe, Coentr\u00e3o; William, Tiago e Moutinho; Nani, Danny, Ronaldo..", 
        "created_at": "2014-10-03T12:25:38Z", 
        "id": "518014008243539968"
    }, 
    {
        "text": "@fcportoworld that in midfield and ronaldo-danny(false 9)-Quaresma in attack would be lethal", 
        "created_at": "2014-10-03T12:28:14Z", 
        "id": "518014662026461184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T12:28:18Z", 
        "id": "518014681215414272"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"N\u00e3o ia perguntar ao Ronaldo quem vem \u00e0 sele\u00e7\u00e3o\" http://t.co/b5nOtNd0xk  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-03T12:28:24Z", 
        "id": "518014705986981888"
    }, 
    {
        "text": "Com esta convocat\u00f3ria, o meu onze: Beto, C\u00e9dric, Jos\u00e9 Fonte, Ricardo Carvalho, Coentr\u00e3o; William, Moutinho, Tiago, Nani, Ronaldo e \u00c9der.", 
        "created_at": "2014-10-03T12:31:54Z", 
        "id": "518015584983064576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo I'm aziza .how are you?I'm courage you in matchs.", 
        "created_at": "2014-10-03T12:32:13Z", 
        "id": "518015663441715200"
    }, 
    {
        "text": "O primeiro XI, sem experiencias deve ser: Patricio, Cedric, Pepe, Fonte, Coentr\u00e3o, William, Moutinho, Tiago, Danny, Ronaldo e Nani", 
        "created_at": "2014-10-03T12:40:12Z", 
        "id": "518017676015595521"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @calfreezy http://t.co/kSqwuPWwY8 RONALDO VS MESSI FIFA 15", 
        "created_at": "2014-10-03T12:41:18Z", 
        "id": "518017950184267776"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao os 6 do clube mais ronaldo, beto, quaresma, jos\u00e9 fonte..", 
        "created_at": "2014-10-03T12:51:37Z", 
        "id": "518020548484669441"
    }, 
    {
        "text": "RT @OrlandoMaxxx: REPORT:  Ronaldo vs Messi in Manchester battle of NT's http://t.co/vf9L682xrM #CarregaBenfica #SportingCP #Portista #carr\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T13:06:13Z", 
        "id": "518024219649519616"
    }, 
    {
        "text": "RT @OrlandoMaxxx: REPORT:  Ronaldo set for Manchester Return http://t.co/MVaL0Q81fo #CarregaBenfica #SportingCP #Portista #carregaportugal \u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T13:09:07Z", 
        "id": "518024953065504768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T13:32:54Z", 
        "id": "518030937624678400"
    }, 
    {
        "text": "Aproveita ao m\u00e1ximo a t\u00e9cnica de Cristiano Ronaldo! N\u00e3o percas este tutorial do YouTuber FifaRalle e melhora a... http://t.co/ZOw0Z0Llys", 
        "created_at": "2014-10-03T13:36:55Z", 
        "id": "518031946245361664"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Fernando Santos: \u00abRonaldo est\u00e1 \u00f3timo\u00bb http://t.co/nVSFYREP2O #desporto", 
        "created_at": "2014-10-03T13:39:05Z", 
        "id": "518032491005755394"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  no messi no neymar yesss ronaldo :))", 
        "created_at": "2014-10-03T13:48:55Z", 
        "id": "518034966828290048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and some fans. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo #Cristiano #CR7 #siguemeytesigo http://t.co/RAQG2hJqme", 
        "created_at": "2014-10-03T13:49:14Z", 
        "id": "518035048474607617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and junior go to school. #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/isIB6tkHxb", 
        "created_at": "2014-10-03T13:53:08Z", 
        "id": "518036028037529600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The K7ng of football. #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/GbybwmI43X", 
        "created_at": "2014-10-03T13:56:58Z", 
        "id": "518036993306288128"
    }, 
    {
        "text": "@JTFigueiredo eu substituia Eder por Andre Gomes para um 4-5-1 com Ronaldo solto sem preocupacoes defensivas", 
        "created_at": "2014-10-03T13:58:48Z", 
        "id": "518037454796759040"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal only one striker, could he play 442 with Ronaldo and Eder up front?", 
        "created_at": "2014-10-03T14:12:11Z", 
        "id": "518040822588387328"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o mais medi\u00e1tico entre os desportistas mais bem pagos do mundo http://t.co/tQg1Eh3M8Z", 
        "created_at": "2014-10-03T14:15:06Z", 
        "id": "518041554770862080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/2uFB6z3ncy http://t.co/UUXG7mRzDd", 
        "created_at": "2014-10-03T14:15:20Z", 
        "id": "518041613420220416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/QkneeXHvmT http://t.co/XHp6zPh8pQ", 
        "created_at": "2014-10-03T14:15:36Z", 
        "id": "518041681317593088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/dXPKj6JrTI http://t.co/XXLsVgUUeJ", 
        "created_at": "2014-10-03T14:15:39Z", 
        "id": "518041695234326528"
    }, 
    {
        "text": "@andrevot so convocou o eder pa frente aposto que vai experimentar o Ronaldo no meio", 
        "created_at": "2014-10-03T14:18:37Z", 
        "id": "518042441052860416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/fg9SkPtOOn http://t.co/krQin5NhSo", 
        "created_at": "2014-10-03T14:18:58Z", 
        "id": "518042529452007424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/ehk7On9eAF http://t.co/nL58KN0QcH", 
        "created_at": "2014-10-03T14:19:36Z", 
        "id": "518042690815279104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/nsq1014Lmq http://t.co/SfEbh5zLYo", 
        "created_at": "2014-10-03T14:19:40Z", 
        "id": "518042706711678976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/dIvVYV9B3G http://t.co/uM0J1MMDok", 
        "created_at": "2014-10-03T14:20:05Z", 
        "id": "518042811531538432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/IJEu7KQAsL http://t.co/pN6aXo0AJl", 
        "created_at": "2014-10-03T14:20:58Z", 
        "id": "518043032827219969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T14:22:31Z", 
        "id": "518043425116274688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/F2sgj9blDF http://t.co/TBOoEFh0zV", 
        "created_at": "2014-10-03T14:23:56Z", 
        "id": "518043780851978240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/jdghKx0ztj http://t.co/ZRC4vO3jaX", 
        "created_at": "2014-10-03T14:25:07Z", 
        "id": "518044078395916288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/0iEnrqTVPS http://t.co/tREn9G4yxX", 
        "created_at": "2014-10-03T14:25:28Z", 
        "id": "518044166082002944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/esuKU8lyGG http://t.co/XkmEUMcZkF", 
        "created_at": "2014-10-03T14:25:35Z", 
        "id": "518044195987394560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/Y2ftZVs6UN http://t.co/zlxZY43woC", 
        "created_at": "2014-10-03T14:28:15Z", 
        "id": "518044865289289728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/hCvAmVZvu1 http://t.co/gsildpCBT5", 
        "created_at": "2014-10-03T14:29:01Z", 
        "id": "518045059393257472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/tzuGzzdcOg http://t.co/xO2hBlFCle", 
        "created_at": "2014-10-03T14:32:18Z", 
        "id": "518045883418816512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/RS4wFgReIZ http://t.co/48xZpYJS2P", 
        "created_at": "2014-10-03T14:33:54Z", 
        "id": "518046287959449601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  dally Ronaldo http://t.co/kiwzhZHQAy", 
        "created_at": "2014-10-03T14:34:35Z", 
        "id": "518046461054181376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/XNqE6s2xsK http://t.co/CN1sZjo0ne", 
        "created_at": "2014-10-03T14:34:38Z", 
        "id": "518046470986280960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/yN83xIYeeZ http://t.co/bIbfLF7bZM", 
        "created_at": "2014-10-03T14:34:51Z", 
        "id": "518046526837624835"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T14:41:49Z", 
        "id": "518048280270610432"
    }, 
    {
        "text": "RT @InstagramGuys: Cristiano Ronaldo new sexy comercial --------&gt; http://t.co/dBQDV5kvUl http://t.co/GkIp0U6Hv2", 
        "created_at": "2014-10-03T14:41:50Z", 
        "id": "518048286025195520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Flagrapt: Cristiano Ronaldo \u00e9 o mais medi\u00e1tico entre os desportistas mais bem pagos do mundo http://t.co/PudpbI8JGe #flagra", 
        "created_at": "2014-10-03T14:48:53Z", 
        "id": "518050057028120576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o mais medi\u00e1tico entre os desportistas mais bem pagos do mundo | DNOTICIAS.PT: http://t.co/52fAsvHiUY", 
        "created_at": "2014-10-03T14:49:35Z", 
        "id": "518050234354520064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - I'm The Best - Motivational - 2014-2015   http://t.co/HyT47hE4N8 http://t.co/uiE8tjGkTI", 
        "created_at": "2014-10-03T14:51:10Z", 
        "id": "518050632729919489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vuelve a ser convocado con #Portugal http://t.co/I0T97Mvss3", 
        "created_at": "2014-10-03T14:52:21Z", 
        "id": "518050931846709249"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCondi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de Cristiano Ronaldo? \u00d3tima\u00bb  http://t.co/q7quowiQp7", 
        "created_at": "2014-10-03T15:00:23Z", 
        "id": "518052950955286529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Real Madrid Training. #rmtraining #Ludogorets #realvsludogorets #santiagobernabeu #cr7#cristi... http://t.co/M51ZHJpKfB", 
        "created_at": "2014-10-03T15:18:20Z", 
        "id": "518057469244084224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Real Madrid Today's Training. #Ludogorets #realvsludogorets #santiagobernabeu #cr7#cristiano#... http://t.co/5Gbtenlwk7", 
        "created_at": "2014-10-03T15:18:21Z", 
        "id": "518057474898001920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo Bulgaria is dangerous place you know now :D", 
        "created_at": "2014-10-03T15:32:23Z", 
        "id": "518061007261171713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano big up ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T15:42:14Z", 
        "id": "518063483397894144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Ludogorets Away  (01-10-2014)   http://t.co/xZvogfmdvi http://t.co/eBScUaVARo", 
        "created_at": "2014-10-03T15:50:39Z", 
        "id": "518065602016321536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo :) Can you please just say Hi to me Please #your #biggest #fan #ishbah \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-10-03T15:53:34Z", 
        "id": "518066337797517312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Ludogorets Away  (01-10-2014)   http://t.co/3KRGUmXjmx http://t.co/xt9WR3Z7Mn", 
        "created_at": "2014-10-03T15:56:35Z", 
        "id": "518067094903353344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Ludogorets Away  (01-10-2014)   http://t.co/N3FAOCX3wq http://t.co/Wy4hyFws8R", 
        "created_at": "2014-10-03T15:57:33Z", 
        "id": "518067339208957953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pays his taxes #justsaying", 
        "created_at": "2014-10-03T15:57:38Z", 
        "id": "518067360503435265"
    }, 
    {
        "text": "Forbes: Cristiano Ronaldo entre os 10 desportistas mais bem pagos do mundo http://t.co/NszGQzCqjf", 
        "created_at": "2014-10-03T16:02:24Z", 
        "id": "518068561537810432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i like cristiano ronaldo i love you so much", 
        "created_at": "2014-10-03T16:10:32Z", 
        "id": "518070607607775232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The K7ng. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo #Cristiano #CR7 #siguemeytesigo #followback http://t.co/1dbtyXGMOW", 
        "created_at": "2014-10-03T16:17:03Z", 
        "id": "518072244313280512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO ;( COME BACK", 
        "created_at": "2014-10-03T16:18:33Z", 
        "id": "518072624258498562"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T16:19:00Z", 
        "id": "518072737122643969"
    }, 
    {
        "text": "+ a D\u00e9bora o rui patr\u00edcio, a Marisa o Cristiano Ronaldo, e acho que j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais.. Temos que arrumar algu\u00e9m pra @mcfs98 e pra Joana", 
        "created_at": "2014-10-03T16:26:20Z", 
        "id": "518074581828247553"
    }, 
    {
        "text": "RT @kellsmello: + a D\u00e9bora o rui patr\u00edcio, a Marisa o Cristiano Ronaldo, e acho que j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais.. Temos que arrumar algu\u00e9m pra @mcfs98 e\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T16:26:39Z", 
        "id": "518074663281623040"
    }, 
    {
        "text": "@iracelmanevess mas a Marisa e o Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-10-03T16:27:53Z", 
        "id": "518074970761871360"
    }, 
    {
        "text": "RT @kellsmello: @iracelmanevess mas a Marisa e o Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-10-03T16:28:05Z", 
        "id": "518075024885178368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tomorow is the best day (the day of aid 2014) yhe algeriens love you &lt;3 cristiano ronaldo and i am your fan nember one", 
        "created_at": "2014-10-03T16:37:55Z", 
        "id": "518077498207518720"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal @futebolfactory Rui - Cedric Pepe Fonte Fabio - William Tiago Moutinho - Ronaldo Danny Nani?", 
        "created_at": "2014-10-03T16:47:50Z", 
        "id": "518079991775756288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Like Cristiano Ronaldo\ud83d\udeb6 Ronaldo Al-Iraqi.  #Hala Madrid http://t.co/b6B6VIuob3", 
        "created_at": "2014-10-03T16:56:12Z", 
        "id": "518082097454411776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO 7Asoo _ Ronaldo @Asoo_97", 
        "created_at": "2014-10-03T16:58:02Z", 
        "id": "518082560648175617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS 7Asoo _ Ronaldo @Asoo_97", 
        "created_at": "2014-10-03T16:58:02Z", 
        "id": "518082562090999811"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T17:06:05Z", 
        "id": "518084587004506112"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, sempre a marcar pontos!  Wilson Honrado http://t.co/W6qlin7USf", 
        "created_at": "2014-10-03T17:28:38Z", 
        "id": "518090259809468416"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Bebe should be playing for Portugal. Put him up front and problems will be solved, with Ronaldo on his left.. Excitement!", 
        "created_at": "2014-10-03T17:36:51Z", 
        "id": "518092330663153664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano RT @Metro_TV: Ronaldo: MU adalah Keluarga Saya http://t.co/LhAPmXwvmz", 
        "created_at": "2014-10-03T17:47:30Z", 
        "id": "518095008722063361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, eu te amo muito sempre sala cheia de seus cartazes  Eu te amo, voc\u00ea \u00e9 muito bonito por", 
        "created_at": "2014-10-03T17:53:11Z", 
        "id": "518096440523235329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO 7Asoo _ Ronaldo @Asoo_97", 
        "created_at": "2014-10-03T18:03:00Z", 
        "id": "518098909638320129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano holla Ronaldo estou a gostar de ver a sua atua\u00e7\u00e3o no real sucessos", 
        "created_at": "2014-10-03T18:35:56Z", 
        "id": "518107196014743552"
    }, 
    {
        "text": "Relembre alguns dos \u00faltimos embates entre Manchester United e Everton, um dos quais com Cristiano Ronaldo ainda a... http://t.co/6UzHbHspsh", 
        "created_at": "2014-10-03T18:38:33Z", 
        "id": "518107855627358209"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T18:39:23Z", 
        "id": "518108065871446016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro was born in 1985. He is widely regarded as one of the best player.", 
        "created_at": "2014-10-03T18:49:29Z", 
        "id": "518110608492093442"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo trabalhou \u00e0 margem do grupo http://t.co/VhJ6vJvaQ3 #desporto", 
        "created_at": "2014-10-03T19:20:23Z", 
        "id": "518118381677842432"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Valverde espera que Ronaldo n\u00e3o jogue http://t.co/zKcbkBty6b #desporto", 
        "created_at": "2014-10-03T19:20:23Z", 
        "id": "518118382655139841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo http://t.co/cPxifduPLo", 
        "created_at": "2014-10-03T19:30:24Z", 
        "id": "518120904124301312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/ABKjlGhR2q http://t.co/FZdoEN21ug", 
        "created_at": "2014-10-03T19:42:02Z", 
        "id": "518123830112714754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/D1cbiifvz9 http://t.co/L8n3KJMafg", 
        "created_at": "2014-10-03T19:42:41Z", 
        "id": "518123997230559232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/6a0IKRnxKy http://t.co/T8KJATC6iD", 
        "created_at": "2014-10-03T19:42:48Z", 
        "id": "518124025651154944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/38NnUrQcPp http://t.co/4kV4QRjxy8", 
        "created_at": "2014-10-03T19:42:56Z", 
        "id": "518124058282827776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/YAmgqUR5wO http://t.co/knxet2X2pu", 
        "created_at": "2014-10-03T19:43:00Z", 
        "id": "518124074066014208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/PIUm57HrQJ http://t.co/cKnKfxcWuk", 
        "created_at": "2014-10-03T19:43:23Z", 
        "id": "518124169985523713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/84Z7c6iYjv http://t.co/TQc0HNYsOh", 
        "created_at": "2014-10-03T19:43:26Z", 
        "id": "518124183474413568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/kAxlBe9gzy http://t.co/lBilLMDDuW", 
        "created_at": "2014-10-03T19:43:30Z", 
        "id": "518124200578793472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/ehgv9fjna6 http://t.co/wQMtcd9pv0", 
        "created_at": "2014-10-03T19:44:02Z", 
        "id": "518124334356119552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/DanHWB6S8t http://t.co/sj5JgzACiW", 
        "created_at": "2014-10-03T19:44:05Z", 
        "id": "518124349698867200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/2Q8iqpvaOh http://t.co/mkGAkkrBub", 
        "created_at": "2014-10-03T19:44:07Z", 
        "id": "518124355600285696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/CKL7fo718f http://t.co/qsVkBmRZKn", 
        "created_at": "2014-10-03T19:44:18Z", 
        "id": "518124401276231680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Midfielders: Adrien, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Tiago, William Carvalho; Forwards: Vieirinha, Ronaldo, Danny, \u00c9der,\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T19:45:28Z", 
        "id": "518124694860759040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/7lF1rhcPXY http://t.co/GvK3oDXRr5", 
        "created_at": "2014-10-03T19:46:12Z", 
        "id": "518124880068612096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano up u C Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-03T19:46:18Z", 
        "id": "518124907159621632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-10-03T19:47:29Z", 
        "id": "518125205479112704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/BgssagEJJ2 http://t.co/6DjIL1QaF7", 
        "created_at": "2014-10-03T19:48:13Z", 
        "id": "518125387663310848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/GnLKNe0uQz http://t.co/CDa9Z9cWSG", 
        "created_at": "2014-10-03T19:48:26Z", 
        "id": "518125444185747457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Goodnight Ronaldo\u2665 http://t.co/lPjdyxnhVq", 
        "created_at": "2014-10-03T19:49:39Z", 
        "id": "518125747811000320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/hhXdBnjBfB http://t.co/3DxYcDntRn", 
        "created_at": "2014-10-03T19:51:16Z", 
        "id": "518126154080067584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/w5M9LalV6v http://t.co/fepGq2q68G", 
        "created_at": "2014-10-03T19:51:50Z", 
        "id": "518126297944707073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/63fdG5MtSo http://t.co/I7rSWYqv9d", 
        "created_at": "2014-10-03T19:52:07Z", 
        "id": "518126368958476288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Ultimate Nutmeg Show | 2014   http://t.co/THHXWZXFfl http://t.co/TAuChpWnOv", 
        "created_at": "2014-10-03T19:52:23Z", 
        "id": "518126435094261762"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo o melhor jogador que voc\u00ea \u00e9 Portugal \u00e9 Bravo continua como Samoi e meu amigo adoramos", 
        "created_at": "2014-10-03T20:01:46Z", 
        "id": "518128796474826752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Me quiero quedar en el Real Madrid\" http://t.co/dE6IEkm6ty", 
        "created_at": "2014-10-03T20:15:18Z", 
        "id": "518132204367806464"
    }, 
    {
        "text": "At 17-21 they all think they are the next Ronaldo but don't wan't to put in the work CR7 puts in, they just want the money.", 
        "created_at": "2014-10-03T20:29:12Z", 
        "id": "518135703654637568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #CR #CR7 #D7OS #winner #RealMadrid #RealMadridCF\u2026 http://t.co/eN0Q70Fkbi", 
        "created_at": "2014-10-03T20:44:38Z", 
        "id": "518139586091159553"
    }, 
    {
        "text": "RT @SCP_BRIOSA: Cristiano Ronaldo agradeceu hoje o apoio do povo brasileiro \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa #SomosPortugal #CR7 http://t.co/PpzOv61T5c", 
        "created_at": "2014-10-03T20:51:11Z", 
        "id": "518141236012924928"
    }, 
    {
        "text": "Locais de vota\u00e7\u00e3o dos pol\u00edticos: Ronaldo e Luciano votam no Gin\u00e1sio Municipal http://t.co/SBKsjyDKzq http://t.co/vUG6kw0SJW", 
        "created_at": "2014-10-03T21:05:02Z", 
        "id": "518144718354411521"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo trabalhou \u00e0 margem do grupo http://t.co/KZVLUHOvLE", 
        "created_at": "2014-10-03T21:09:19Z", 
        "id": "518145799004622848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-03T21:16:42Z", 
        "id": "518147654493024256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo  I am a fan of Real Madrid (the club)  I hope you do not leave all the walls of the club", 
        "created_at": "2014-10-03T21:26:11Z", 
        "id": "518150043363446784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO, le meilleur footballeur du monde #GENIUS &lt;3", 
        "created_at": "2014-10-03T21:29:32Z", 
        "id": "518150884770201600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sabah 6.bucuk gibi hazir ol k\u00f6pr\u00fcde beklicem abdesti al gecende deli dombalak cesme ariyodun hadi ararim by", 
        "created_at": "2014-10-03T21:29:33Z", 
        "id": "518150890424139776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-10-03T22:00:33Z", 
        "id": "518158689132630017"
    }, 
    {
        "text": "RT @football_oranje: Maybe with all the rumours of a Ronaldo departure, Real Madrid see Depay as his future replacement.", 
        "created_at": "2014-10-03T22:00:52Z", 
        "id": "518158771416477696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ijtuga: Gostava de ver uma frente de ataque com Nani, Ronaldo e Danny em constante mobilidade entre eles. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-10-03T22:07:58Z", 
        "id": "518160559242743810"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ijtuga: Gostava de ver uma frente de ataque com Nani, Ronaldo e Danny em constante mobilidade entre eles. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-10-03T22:09:24Z", 
        "id": "518160919625744384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano was \u00e0 start this season! #like #ronaldo #answer #comment http://t.co/mOf6RxPLRw", 
        "created_at": "2014-10-03T22:09:54Z", 
        "id": "518161045601656832"
    }, 
    {
        "text": "Rui Patr\u00edcio; C\u00e9dric, Fonte, Neto, Coentr\u00e3o; W. Carvalho, Moutinho, Tiago; Nani, Ronaldo; Orlando S\u00e1 #mftvi24", 
        "created_at": "2014-10-03T22:14:47Z", 
        "id": "518162271449923584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO cristiano ronaldo @adrianly7", 
        "created_at": "2014-10-03T22:23:41Z", 
        "id": "518164510763253760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS cristiano ronaldo @adrianly7", 
        "created_at": "2014-10-03T22:23:41Z", 
        "id": "518164510914256896"
    }, 
    {
        "text": "As pessoas teimam em indicar o Ronaldo como avan\u00e7ado na Selec\u00e7\u00e3o, mas todos n\u00f3s sabemos que o homem precisa da linha para jogar #mftvi24", 
        "created_at": "2014-10-03T22:30:33Z", 
        "id": "518166239114698752"
    }, 
    {
        "text": "CONFIRMED!!! Cristiano Ronaldo Set For Old Trafford Return In January http://t.co/TH6rRg7r9p", 
        "created_at": "2014-10-03T22:39:42Z", 
        "id": "518168543007739905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo espia a  @jamesdrodriguez  during Vote FIFPro World XI 2014 - YouTube https://t.co/21eKI8kype \u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T22:46:41Z", 
        "id": "518170300241166337"
    }, 
    {
        "text": "Patr\u00edcio  C\u00e9dric - Jos\u00e9 Fonte - Pepe - Coentr\u00e3o  William  Tiago - Moutinho  Nani - Ronaldo - Danny", 
        "created_at": "2014-10-03T22:47:48Z", 
        "id": "518170580726857729"
    }, 
    {
        "text": "Com Danny e Ronaldo na frente", 
        "created_at": "2014-10-03T22:48:51Z", 
        "id": "518170844980576256"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"N\u00e3o ia perguntar ao Ronaldo quem vem \u00e0 sele\u00e7\u00e3o\" http://t.co/b5nOtNd0xk  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-03T22:52:39Z", 
        "id": "518171802674429953"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo: O meu amigo @AecioNeves ganhou o debate ontem e \u00e9 sem d\u00favida o + preparado para governar o pa\u00eds. #45AecioConfirma http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T23:06:23Z", 
        "id": "518175259934359552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo: O meu amigo @AecioNeves ganhou o debate ontem e \u00e9 sem d\u00favida o + preparado para governar o pa\u00eds. #45AecioConfirma http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-03T23:13:22Z", 
        "id": "518177017771335680"
    }
]