[
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo volta a lesionar-se http://t.co/niEx5BTevz #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T00:01:55Z", 
        "id": "501881778005495809"
    }, 
    {
        "text": "@ABCFpll @KeeganAllen Cristiano Ronaldo or Messi? #PLLchat", 
        "created_at": "2014-08-20T00:05:06Z", 
        "id": "501882579919065088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T00:07:07Z", 
        "id": "501883090395222016"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-20T00:10:22Z", 
        "id": "501883906367692800"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo anda a fingir que est\u00e1 bem. Cheira-me que aquele joelho \u00e9 coisa que ainda vai dar que falar...", 
        "created_at": "2014-08-20T00:16:04Z", 
        "id": "501885341989888000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T00:23:44Z", 
        "id": "501887268572114944"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo foi substitu\u00eddo por dores na perna esquerda - Portugu\u00eas ter\u00e1 apontado para o joelho, que lhe deu pr... http://t.co/mOtcg44h12", 
        "created_at": "2014-08-20T00:30:13Z", 
        "id": "501888902878461953"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-20T00:32:00Z", 
        "id": "501889350700126208"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-20T00:33:03Z", 
        "id": "501889615272624129"
    }, 
    {
        "text": "RT @_ptnews: Ronaldo deixa jogo a meio com dores no joelho http://t.co/KUfTtd0Uoo", 
        "created_at": "2014-08-20T00:35:14Z", 
        "id": "501890166211219456"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abLes\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o parece ser s\u00e9ria\u00bb - Ancelotti http://t.co/4APzGklWZh #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T00:35:29Z", 
        "id": "501890227376377857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Atletico Madrid Home  (19/08/2014)   http://t.co/Z3NmrekOHS http://t.co/3d54OemSAm", 
        "created_at": "2014-08-20T00:38:43Z", 
        "id": "501891040534867969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo el mejor del mundo http://t.co/a61fKTQqF7", 
        "created_at": "2014-08-20T00:45:51Z", 
        "id": "501892837731205121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T00:48:48Z", 
        "id": "501893576524312576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How did u react to\" The Fake Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-08-20T00:50:57Z", 
        "id": "501894118830641152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T00:54:02Z", 
        "id": "501894893363814400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T00:54:35Z", 
        "id": "501895032690200576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T00:55:17Z", 
        "id": "501895207869513728"
    }, 
    {
        "text": "o sotaque pakistan do cristiano ronaldo mata-me", 
        "created_at": "2014-08-20T00:57:08Z", 
        "id": "501895676754931712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-20T01:02:18Z", 
        "id": "501896975382749184"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo volta a lesionar-se http://t.co/ppTlrwS1zC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T01:02:37Z", 
        "id": "501897056978759680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano salut ronaldo sauda\u00e7\u00f5es", 
        "created_at": "2014-08-20T01:04:58Z", 
        "id": "501897647285080065"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo volta a lesionar-se http://t.co/ppTlrwS1zC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T01:10:01Z", 
        "id": "501898918427652096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:18:51Z", 
        "id": "501901140427292672"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo com sobrecarga muscular http://t.co/2XIcfx1q6b #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T01:24:11Z", 
        "id": "501902480842559488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:26:52Z", 
        "id": "501903157174468608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:28:22Z", 
        "id": "501903535085457408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:29:19Z", 
        "id": "501903776090185728"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Ancelotti: \u00abLes\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o me parece grave\u00bb http://t.co/kyZxUQ4Phu", 
        "created_at": "2014-08-20T01:31:03Z", 
        "id": "501904211458936832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abLes\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o me parece grave\u00bb http://t.co/kyZxUQ4Phu", 
        "created_at": "2014-08-20T01:31:30Z", 
        "id": "501904322129829889"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abLes\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o me parece grave\u00bb http://t.co/kyZxUQ4Phu", 
        "created_at": "2014-08-20T01:31:37Z", 
        "id": "501904352676958208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abLes\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o me parece grave\u00bb http://t.co/kyZxUQ4Phu", 
        "created_at": "2014-08-20T01:33:03Z", 
        "id": "501904713986887681"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:34:46Z", 
        "id": "501905144850550784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abLes\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o me parece grave\u00bb http://t.co/kyZxUQ4Phu", 
        "created_at": "2014-08-20T01:39:30Z", 
        "id": "501906337048330240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:44:50Z", 
        "id": "501907681003991042"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:45:54Z", 
        "id": "501907948235669505"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:46:38Z", 
        "id": "501908132919255040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:55:59Z", 
        "id": "501910484183171072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T01:58:49Z", 
        "id": "501911200343818240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T02:00:53Z", 
        "id": "501911719015612417"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abLes\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o me parece grave\u00bb http://t.co/kyZxUQ4Phu", 
        "created_at": "2014-08-20T02:01:25Z", 
        "id": "501911854940422145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-20T02:01:40Z", 
        "id": "501911916261150721"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T02:07:48Z", 
        "id": "501913459047800832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T02:12:19Z", 
        "id": "501914597897822208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hola cristiano ronaldo soy tu mega fan y estoy orrando  para comprarmer la franela de portugal ronaldo 7 me responde", 
        "created_at": "2014-08-20T02:28:37Z", 
        "id": "501918699247661056"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-20T02:46:52Z", 
        "id": "501923291410743297"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T03:05:03Z", 
        "id": "501927866934624256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my baby Ronaldo \ud83d\udc95", 
        "created_at": "2014-08-20T03:11:32Z", 
        "id": "501929499299414016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is done for with that injury, James Rodriguez and gareth bale are taking over . Ronaldo taken out at half time ... Again", 
        "created_at": "2014-08-20T03:17:11Z", 
        "id": "501930921067831296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T03:17:16Z", 
        "id": "501930940768075776"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo sai com queixas f\u00edsicas ao intervalo http://t.co/Aqx0SIAqfu #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T03:25:40Z", 
        "id": "501933053401260032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T03:44:04Z", 
        "id": "501937687235158016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo , el mejor jugador lejos.... &lt;33", 
        "created_at": "2014-08-20T03:51:26Z", 
        "id": "501939541415325696"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-20T04:04:21Z", 
        "id": "501942789673062401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano where are you cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T04:17:19Z", 
        "id": "501946054938746880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT\"@bepe20s: --&gt; http://t.co/TX13z5fmqx | #SportSatu Jennifer Lopez Jawab Tantangan Cristiano Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-08-20T04:23:00Z", 
        "id": "501947484441018370"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-20T04:46:43Z", 
        "id": "501953450289008640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T04:54:57Z", 
        "id": "501955525220003841"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T04:57:50Z", 
        "id": "501956250536792064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T04:59:02Z", 
        "id": "501956552023367680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get well son Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-20T04:59:20Z", 
        "id": "501956628732579840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T05:12:25Z", 
        "id": "501959920141742081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T05:20:14Z", 
        "id": "501961887073193984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T05:23:50Z", 
        "id": "501962792812163072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T05:34:39Z", 
        "id": "501965516823887872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JMC_Foundation bien Ronaldo por el reto y a seguir nominando gente por buenas causas #icebucketchallenge", 
        "created_at": "2014-08-20T05:45:43Z", 
        "id": "501968299672875008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano saludos desde Oregon Ronaldo!! #CR7", 
        "created_at": "2014-08-20T06:05:06Z", 
        "id": "501973178520846337"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cristiano Ronaldo com \"sobrecarga\" muscular http://t.co/cAxTXBBvb2", 
        "created_at": "2014-08-20T06:06:46Z", 
        "id": "501973598840446978"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Real Madrid empata na primeira m\u00e3o da Superta\u00e7a espanhola, Ronaldo sai lesionado http://t.co/aXfZzjilaY", 
        "created_at": "2014-08-20T06:09:09Z", 
        "id": "501974197015302145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T06:12:32Z", 
        "id": "501975049822158848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo los ni\u00f1os de palestina a\u00fan esperan el dinero de la subasta de la bota de oro. http://t.co/VTFVFYKVf1 lo has enviado?", 
        "created_at": "2014-08-20T06:20:17Z", 
        "id": "501977000371040256"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo substitu\u00eddo com dores no joelho http://t.co/AqGgEpvWDz", 
        "created_at": "2014-08-20T06:33:14Z", 
        "id": "501980257319014400"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo estreou-se h\u00e1 11 anos por Portugal http://t.co/AWkg8CcqMV #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T06:34:13Z", 
        "id": "501980504686460928"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Simeone \"esqueceu-se\" de Ronaldo e Bale http://t.co/0ESt98IzMR", 
        "created_at": "2014-08-20T07:03:40Z", 
        "id": "501987915715448832"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #CR7 #realmadrid #realmadridcf #portugal #prince #nike #fifa #ha... http://t.co/1ZTWza0puq", 
        "created_at": "2014-08-20T07:18:04Z", 
        "id": "501991540521439232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Atletico Madrid (H) 14-15 1080i   http://t.co/VCYXUQjPrT http://t.co/nAiwycC9IO", 
        "created_at": "2014-08-20T07:25:29Z", 
        "id": "501993406735060992"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m ficou surpreendido por o @Cristiano Ronaldo estar novamente lesionado? Eu n\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-08-20T07:34:43Z", 
        "id": "501995729049894912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-20T07:39:08Z", 
        "id": "501996841278652416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T08:29:43Z", 
        "id": "502009571440070656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T08:32:10Z", 
        "id": "502010188648677376"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-20T08:47:00Z", 
        "id": "502013923151716352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T09:00:29Z", 
        "id": "502017312300359680"
    }, 
    {
        "text": "@SSaintMaxent tal e qual. ronaldo saiu ao intervaloo", 
        "created_at": "2014-08-20T09:05:53Z", 
        "id": "502018673520181249"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo e Sergio Ramos fazem \u201clobby\u201d por Di Mar\u00eda http://t.co/CiYhyCVlfi #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T09:18:18Z", 
        "id": "502021799014440961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiiii ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-08-20T09:20:10Z", 
        "id": "502022269716406272"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo e #S\u00e9rgioRamos pedem que #DiMar\u00eda continue http://t.co/5APbd8eoje", 
        "created_at": "2014-08-20T09:35:04Z", 
        "id": "502026017473835008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo e #S\u00e9rgioRamos pedem que #DiMar\u00eda continue http://t.co/5APbd8eoje", 
        "created_at": "2014-08-20T09:36:58Z", 
        "id": "502026497746796544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo e #S\u00e9rgioRamos pedem que #DiMar\u00eda continue http://t.co/5APbd8eoje", 
        "created_at": "2014-08-20T09:40:10Z", 
        "id": "502027302830870529"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo e #S\u00e9rgioRamos pedem que #DiMar\u00eda continue http://t.co/5APbd8eoje", 
        "created_at": "2014-08-20T09:46:28Z", 
        "id": "502028887531204608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T09:50:58Z", 
        "id": "502030020710522880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T09:54:21Z", 
        "id": "502030868605452288"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, soa alarme http://t.co/MHfkWilUhi ... CR7 n\u00e3o saiu lesionado. Est\u00e1 \u00e9 a fazer birra. Diz quer vir para o Sporting Clube de Portugal!", 
        "created_at": "2014-08-20T10:02:07Z", 
        "id": "502032824321728512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-20T10:12:49Z", 
        "id": "502035516468908032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo substituted for real madrid after the recurrence of knee injury", 
        "created_at": "2014-08-20T10:13:18Z", 
        "id": "502035639098167296"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano the best in the world #halamadrid #supercopa #santiagobernabeu #ronaldo #cristiano http://t.co/d4k5XDgsYU", 
        "created_at": "2014-08-20T10:18:11Z", 
        "id": "502036868901249024"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e S\u00e9rgio Ramos pedem que Di Mar\u00eda continue http://t.co/ex9W1x1TAp #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T10:25:33Z", 
        "id": "502038722573893632"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo volta a lesionar-se http://t.co/ppTlrwS1zC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T10:27:46Z", 
        "id": "502039281989603328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano weer geblesseerd. Moeten we ons zorgen gaan maken? #RealMadrid #Ronaldo #14", 
        "created_at": "2014-08-20T10:28:16Z", 
        "id": "502039404257742848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo e #S\u00e9rgioRamos pedem que #DiMar\u00eda continue http://t.co/5APbd8eoje", 
        "created_at": "2014-08-20T10:29:36Z", 
        "id": "502039742868127744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Eme\u011fine Sa\u011fl\u0131k : @fatihavcidizayn http://t.co/Zuuv4Qaz99", 
        "created_at": "2014-08-20T10:37:51Z", 
        "id": "502041816490078208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo my name's oscar you favorit player fotball", 
        "created_at": "2014-08-20T10:41:01Z", 
        "id": "502042613781118976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo sofreu \"sobrecarga\" e em princ\u00edpio \"n\u00e3o parece uma coisa s\u00e9ria\" @realmadrid @Atleti http://t.co/1A73KJyUzp", 
        "created_at": "2014-08-20T10:41:16Z", 
        "id": "502042679446757376"
    }, 
    {
        "text": "Hoje o Miguel vai para Fran\u00e7a, para a praia onde o Ronaldo passa f\u00e9rias!! Boas vidas", 
        "created_at": "2014-08-20T10:46:56Z", 
        "id": "502044102108934144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T11:12:33Z", 
        "id": "502050551727529985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T11:14:50Z", 
        "id": "502051124069691393"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/AuUwZ6ELO6 Cristiano Ronaldo #Icebucketchallenge", 
        "created_at": "2014-08-20T11:33:48Z", 
        "id": "502055899821666305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Atletico Madrid [HOME]  20 08 2014   http://t.co/rDpSGpoKOD http://t.co/MnOJaAQ4SJ", 
        "created_at": "2014-08-20T11:38:37Z", 
        "id": "502057108280733696"
    }, 
    {
        "text": "@TudoAoContrario : vai chamar idoso ao cristiano ronaldo, ok??? pfffffffffffffffffff mania de implicar com o meu Clooney!!!", 
        "created_at": "2014-08-20T11:41:00Z", 
        "id": "502057709295140866"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  eu te amo cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T11:49:03Z", 
        "id": "502059735567568896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo e #S\u00e9rgioRamos pedem que #DiMar\u00eda continue http://t.co/5APbd8eoje", 
        "created_at": "2014-08-20T11:56:59Z", 
        "id": "502061731636842496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T12:01:30Z", 
        "id": "502062867332345857"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T12:12:33Z", 
        "id": "502065651373309952"
    }, 
    {
        "text": "ai qual ronaldo qual messi, o jogador do rio ave \u00e9 que \u00e9", 
        "created_at": "2014-08-20T12:33:26Z", 
        "id": "502070905405988864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T12:41:24Z", 
        "id": "502072909570260992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T12:42:56Z", 
        "id": "502073296712921088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T12:43:42Z", 
        "id": "502073488170291200"
    }, 
    {
        "text": "Besides Ronaldo the last time Man United sold a player for over \u00a38M was in 2007   Smh", 
        "created_at": "2014-08-20T12:47:29Z", 
        "id": "502074439492980737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T12:53:24Z", 
        "id": "502075930387677185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T13:02:42Z", 
        "id": "502078272403165184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T13:02:43Z", 
        "id": "502078274068291584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo e #S\u00e9rgioRamos pedem que #DiMar\u00eda continue http://t.co/5APbd8eoje", 
        "created_at": "2014-08-20T13:08:15Z", 
        "id": "502079666833088512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T13:09:08Z", 
        "id": "502079890620162049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-08-20T13:16:24Z", 
        "id": "502081718325485568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T13:16:29Z", 
        "id": "502081737770287104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDOOO,LOLOLOLO CRISTIANO RONALDOO,LOLOLOLO CRISTIANO RONALDO LOLOLOLO", 
        "created_at": "2014-08-20T13:21:46Z", 
        "id": "502083069244084225"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T13:25:10Z", 
        "id": "502083922357133312"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #CR7 #realmadrid #realmadridcf #portugal #prince #nike #fifa #ha... http://t.co/yjjxiDeMPH", 
        "created_at": "2014-08-20T13:34:16Z", 
        "id": "502086214863040512"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Jo\u00e3o Pinto preocupado com les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/E1nEk7yowP #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T13:37:04Z", 
        "id": "502086919543472129"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @fatihavci765 #design #cristiano #ronaldo #fatih #avc\u0131 #galatasaray #igersGS #ultrAslan\u2026 http://t.co/GjZf41aGev", 
        "created_at": "2014-08-20T13:47:30Z", 
        "id": "502089544787689473"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-08-20T13:47:35Z", 
        "id": "502089565721473024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I LOVE CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-20T13:51:20Z", 
        "id": "502090509838725120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello c ronaldo wish u the best in all your football career.", 
        "created_at": "2014-08-20T13:52:17Z", 
        "id": "502090749308317698"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T13:55:27Z", 
        "id": "502091544653213696"
    }, 
    {
        "text": "RT @TransferSources: Cristiano Ronaldo for Real Madrid:  248 games 254 goals 61 assists http://t.co/wCrCoboFYK", 
        "created_at": "2014-08-20T13:58:57Z", 
        "id": "502092426669215745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bu istikrarla devam edersem Ronaldo b\u0131k\u0131p Cvp vercek. Mm 5 y\u0131l 9 ay 23 saat falan sonra", 
        "created_at": "2014-08-20T13:59:02Z", 
        "id": "502092445916864512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo for Real Madrid:  248 games 254 goals 61 assists http://t.co/GT1WwY0LHd  #LEGEND", 
        "created_at": "2014-08-20T14:11:52Z", 
        "id": "502095677904932864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T14:12:04Z", 
        "id": "502095725044322304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, My name is Murad. I am from Dagestan. I'm your idol. I wish you good luck in the future. Give me a car some:):):)", 
        "created_at": "2014-08-20T14:15:30Z", 
        "id": "502096589863661569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T14:17:51Z", 
        "id": "502097184285011968"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - #Jo\u00e3oPinto: \u00abEstamos preocupados com Ronaldo\u00bb http://t.co/4IqwiyuivI", 
        "created_at": "2014-08-20T14:21:03Z", 
        "id": "502097989465538561"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Jo\u00e3oPinto: \u00abEstamos preocupados com Ronaldo\u00bb http://t.co/4IqwiyuivI", 
        "created_at": "2014-08-20T14:21:39Z", 
        "id": "502098138954747904"
    }, 
    {
        "text": "RT @TransferSources: Cristiano Ronaldo for Real Madrid:  248 games 254 goals 61 assists http://t.co/wCrCoboFYK", 
        "created_at": "2014-08-20T14:24:18Z", 
        "id": "502098805052153857"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T14:25:20Z", 
        "id": "502099063865483264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Jo\u00e3oPinto: \u00abEstamos preocupados com Ronaldo\u00bb http://t.co/4IqwiyuivI", 
        "created_at": "2014-08-20T14:28:55Z", 
        "id": "502099968577249280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Jo\u00e3oPinto: \u00abEstamos preocupados com Ronaldo\u00bb http://t.co/4IqwiyuivI", 
        "created_at": "2014-08-20T14:29:44Z", 
        "id": "502100173355757570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene una sobrecarga muscular y es duda para la revancha ante el Atl\u00e9tico de Madrid http://t.co/eo89iR0igx", 
        "created_at": "2014-08-20T14:33:15Z", 
        "id": "502101057338871808"
    }, 
    {
        "text": "Campanha do Novo Banco vai ter o Ronaldo \u00e9 a Dona In\u00e9rcia em v\u00e1rios epis\u00f3dios.", 
        "created_at": "2014-08-20T14:35:13Z", 
        "id": "502101552052834306"
    }, 
    {
        "text": "Epis\u00f3dios 1. Dona In\u00e9rcia explica a Ronaldo o q teve que fazer para passar para o Novo Banco: \"eu? nada. Era o que faltava. Foi autom\u00e1tico\"", 
        "created_at": "2014-08-20T14:37:03Z", 
        "id": "502102014088974336"
    }, 
    {
        "text": "Epis\u00f3dio 2: In\u00e9rcia \u00e9 Ronaldo v\u00e3o ao cofre do Novo Banco verificar se o dinheiro est\u00e1 mesmo l\u00e1. \u00c9 para surpresa do Ronaldo, est\u00e1 mesmo.", 
        "created_at": "2014-08-20T14:38:12Z", 
        "id": "502102304259309569"
    }, 
    {
        "text": "Epis\u00f3dio 3: Ronaldo suspira por um novo joelho.", 
        "created_at": "2014-08-20T14:39:07Z", 
        "id": "502102533557731328"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Regresso ao trabalho com Ronaldo no gin\u00e1sio http://t.co/HObxLlH9pM #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T14:39:42Z", 
        "id": "502102680613838849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo tiene una sobrecarga muscular y es duda para la revancha ante el Atl\u00e9tico de Madrid http://t.co/ibEmuEGF9K", 
        "created_at": "2014-08-20T14:44:25Z", 
        "id": "502103868453683200"
    }, 
    {
        "text": "Hahah comentadores no site d'A' Bola querem Bale a defesa esquerdo depois Kroos Modric James Ronaldo e Di Maria", 
        "created_at": "2014-08-20T14:49:27Z", 
        "id": "502105133296386048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo for Real Madrid: 248 games 254 goals 61 assists  Awesome \ud83d\ude31\ud83d\udc4d\"", 
        "created_at": "2014-08-20T14:53:51Z", 
        "id": "502106243381862400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Jo\u00e3oPinto: \u00abEstamos preocupados com Ronaldo\u00bb http://t.co/4IqwiyuivI", 
        "created_at": "2014-08-20T15:01:01Z", 
        "id": "502108046676733952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo design @GAMEbyRonaldo @TheCRonaldoFan @VivaRonaldo #cr7 #CristianoRonaldo #ViVaRonaldo #halamadrid http://t.co/94wgXrzHfy", 
        "created_at": "2014-08-20T15:06:06Z", 
        "id": "502109324395966464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo design @GAMEbyRonaldo @TheCRonaldoFan @VivaRonaldo #cr7 #CristianoRonaldo #ViVaRonaldo #halamadrid http://t.co/cszJEjWwrW", 
        "created_at": "2014-08-20T15:06:15Z", 
        "id": "502109364355100673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo design @GAMEbyRonaldo @TheCRonaldoFan @VivaRonaldo #cr7 #CristianoRonaldo #ViVaRonaldo #halamadrid http://t.co/XBhwWmydjv", 
        "created_at": "2014-08-20T15:06:26Z", 
        "id": "502109407543824384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T15:06:27Z", 
        "id": "502109412937330689"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T15:17:58Z", 
        "id": "502112309670854657"
    }, 
    {
        "text": "# \"Fic\u00e1mos preocupados com a les\u00e3o do Cristiano Ronaldo\" http://t.co/CxGK4GGV5Y  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T15:20:01Z", 
        "id": "502112827297890305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is injured, I hope nothing serious. #AnimoCristiano http://t.co/zAUHvMOF0Z\"", 
        "created_at": "2014-08-20T15:21:01Z", 
        "id": "502113078415466498"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Assist Show \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/l6YNUJRIQw http://t.co/qsZyJZxUqZ", 
        "created_at": "2014-08-20T15:22:51Z", 
        "id": "502113542297116672"
    }, 
    {
        "text": "Secret\u00e1rio indicado por Colbert pede demiss\u00e3o do Governo Ronaldo em Feira http://t.co/wy10Vcv0zo", 
        "created_at": "2014-08-20T15:24:18Z", 
        "id": "502113903325634560"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Fic\u00e1mos preocupados com a les\u00e3o do Cristiano Ronaldo\" http://t.co/EQLo5XpnmJ #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T15:27:41Z", 
        "id": "502114755117461505"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T15:32:12Z", 
        "id": "502115893791301633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"No me mantengo en forma para estar guapo, es mi trabajo\" PUES EST\u00c1S GUAPO, LO SIENTO.", 
        "created_at": "2014-08-20T15:36:46Z", 
        "id": "502117040594092032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T15:41:49Z", 
        "id": "502118313506656257"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Fic\u00e1mos preocupados com a les\u00e3o do Cristiano Ronaldo\" http://t.co/CxGK4GGV5Y  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T15:43:49Z", 
        "id": "502118818467287040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sincere request mr ronaldo! don't stop di maria coming to UNITED! we needed him! we are your old club HAVE A HEART!!!!", 
        "created_at": "2014-08-20T15:45:10Z", 
        "id": "502119158491144192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T15:50:35Z", 
        "id": "502120519664021507"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T15:51:26Z", 
        "id": "502120735130001408"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Jo\u00e3o Pinto: \u00abEstamos preocupados com Ronaldo\u00bb http://t.co/t1Ve3w5DoN #desporto", 
        "created_at": "2014-08-20T15:51:44Z", 
        "id": "502120807896608768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T15:54:59Z", 
        "id": "502121628541939712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T15:57:44Z", 
        "id": "502122319079542785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T16:01:24Z", 
        "id": "502123241348280320"
    }, 
    {
        "text": "RT @SlowSportsNews: Breaking: Manchester United have signed Sporting Winger Nani for \u20ac25.5 million  Could he be the new Ronaldo?  #mufc htt\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T16:02:36Z", 
        "id": "502123543824703488"
    }, 
    {
        "text": "Nigga Fuck off \"@Iam_Ollyray: Never liked Ronaldo anyways \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\u201d", 
        "created_at": "2014-08-20T16:10:31Z", 
        "id": "502125534755975170"
    }, 
    {
        "text": "RT @SlowSportsNews: Breaking: Manchester United have signed Sporting Winger Nani for \u20ac25.5 million  Could he be the new Ronaldo?  #mufc htt\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T16:13:58Z", 
        "id": "502126404377792513"
    }, 
    {
        "text": "@fcancio @itwitting Se for com o Ronaldo ainda sai mais em conta.", 
        "created_at": "2014-08-20T16:14:44Z", 
        "id": "502126597122838529"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T16:14:45Z", 
        "id": "502126600184283136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T16:20:25Z", 
        "id": "502128026809679872"
    }, 
    {
        "text": "RT @PablitoAimar10: chegou o ronaldo a alvalade e eu n\u00e3o sabia #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-08-20T16:21:08Z", 
        "id": "502128205814181889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you very much and i want you to talk with me i have friend names ronaldo like you and he have high jump like you", 
        "created_at": "2014-08-20T16:21:27Z", 
        "id": "502128287154724864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JMC_Foundation  Hala Madrid &lt;3 ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T16:22:47Z", 
        "id": "502128624028647426"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T16:25:47Z", 
        "id": "502129378244169728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T16:30:05Z", 
        "id": "502130459959390208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos le pidieron a Florentino para que Di Mar\u00eda siga en el @realmadrid", 
        "created_at": "2014-08-20T16:30:37Z", 
        "id": "502130595343138816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T16:52:34Z", 
        "id": "502136119430234113"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @fifaralle http://t.co/9dMbKNvrt9 Let's FIFA 14 \"Ronaldo, McGeady &amp; MOTM Sanchez Squad\" Episode 95", 
        "created_at": "2014-08-20T16:53:56Z", 
        "id": "502136463606042625"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Fic\u00e1mos preocupados com a les\u00e3o do Cristiano Ronaldo\" http://t.co/CxGK4GGV5Y  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T16:56:55Z", 
        "id": "502137211765411840"
    }, 
    {
        "text": "Novo Banco lan\u00e7a campanha publicit\u00e1ria. pergunto-me: quem ficou no banco mau: a D. In\u00e9rcia o Ronaldo? http://t.co/v42A4D87kf", 
        "created_at": "2014-08-20T17:15:00Z", 
        "id": "502141762920775680"
    }, 
    {
        "text": "Novo Banco lan\u00e7a campanha publicit\u00e1ria. Quem foi para o banco mau: a D. In\u00e9rcia ou o Ronaldo? http://t.co/v42A4D87kf \u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T17:15:39Z", 
        "id": "502141928608399360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T17:30:48Z", 
        "id": "502145740899381248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano challenged Beyonce and Jennifer Lawrence to the ice bucket challenge. You're my hero Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-20T17:36:48Z", 
        "id": "502147250374836224"
    }, 
    {
        "text": "o neves vai dar cabo do recorde do ronaldo fuck yes", 
        "created_at": "2014-08-20T17:43:49Z", 
        "id": "502149016025849856"
    }, 
    {
        "text": "Congratulations to R\u00faben Neves, who is now the youngest Portuguese player to feature in the UCL. Previously, Cristiano Ronaldo. #FCPorto", 
        "created_at": "2014-08-20T17:45:09Z", 
        "id": "502149350878093312"
    }, 
    {
        "text": "Adeus recorde de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T17:48:23Z", 
        "id": "502150166015934464"
    }, 
    {
        "text": "Ui que o @Cristiano nem vai dormir! AHAHA RT @d20fernandes: Adeus recorde de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T17:48:43Z", 
        "id": "502150250774396928"
    }, 
    {
        "text": "O Ruben Neves continua a saltar menos que o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T17:48:48Z", 
        "id": "502150271720759296"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ui que o @Cristiano nem vai dormir! AHAHA RT @d20fernandes: Adeus recorde de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T17:49:30Z", 
        "id": "502150445742436352"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Adeus recorde de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T17:49:36Z", 
        "id": "502150471608705024"
    }, 
    {
        "text": "Um puto de 17 anos portugu\u00eas e do porto, vai roubar o titulo de mais novo na champions a outro portugu\u00eas, Ronaldo! #SomosPorto", 
        "created_at": "2014-08-20T17:49:53Z", 
        "id": "502150542664404992"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: O Ruben Neves continua a saltar menos que o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T17:50:02Z", 
        "id": "502150578408271872"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao Para o Ronaldo estou. Ele n\u00baao me diz ABSOLUTAMENTE NADA. N\u00e3o \u00e9 do FCP nem do Fabril", 
        "created_at": "2014-08-20T17:50:57Z", 
        "id": "502150809782857728"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Um puto de 17 anos portugu\u00eas e do porto, vai roubar o titulo de mais novo na champions a outro portugu\u00eas, Ronaldo! #SomosPorto", 
        "created_at": "2014-08-20T17:51:06Z", 
        "id": "502150849830076416"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Um puto de 17 anos portugu\u00eas e do porto, vai roubar o titulo de mais novo na champions a outro portugu\u00eas, Ronaldo! #SomosPorto", 
        "created_at": "2014-08-20T17:51:42Z", 
        "id": "502150997679276032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i am an afghan.and i want from u that help anthing for falastin people.ghaza. thanks", 
        "created_at": "2014-08-20T17:53:18Z", 
        "id": "502151402236682240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: @ppgoulao @omalestafeito @Publico punhas o Ronaldo no meio?", 
        "created_at": "2014-08-20T17:57:43Z", 
        "id": "502152514830368768"
    }, 
    {
        "text": "E o Ruben Neves vai bater o recorde do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-20T17:59:31Z", 
        "id": "502152966099705856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es duda para la vuelta de la #Supercopa http://t.co/cVcxK36HyE 2 http://t.co/xtrBYD9bg6", 
        "created_at": "2014-08-20T18:05:02Z", 
        "id": "502154354699563008"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Adeus recorde de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T18:12:25Z", 
        "id": "502156211249483776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo takes the#IceBucketChallenge http://t.co/9xXVEBwfne", 
        "created_at": "2014-08-20T18:12:45Z", 
        "id": "502156296036954112"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZenildoFilipe: Nani era melhor jogador quando n\u00e3o tentava imitar o Cristiano Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-08-20T18:14:28Z", 
        "id": "502156728474284032"
    }, 
    {
        "text": "R\u00faben Neves a menos de meia hora de bater recorde de Cristiano Ronaldo... http://t.co/aADfX2XWuS", 
        "created_at": "2014-08-20T18:16:56Z", 
        "id": "502157349646131200"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo lesionado\". Para mim acabou a carreira de topo dele, o Real abusou dele, agora ou fica o ano de fora para estar a 100%, ou acabou.", 
        "created_at": "2014-08-20T18:20:12Z", 
        "id": "502158171402956800"
    }, 
    {
        "text": "Ahahahahah o Nani o segundo melhor jogador portugu\u00eas atras de Ronaldo ahahahah este gajo da TVI24", 
        "created_at": "2014-08-20T18:23:40Z", 
        "id": "502159045193900033"
    }, 
    {
        "text": "Fabulosa aquela les\u00e3o do Ronaldo, a estupidez dele que a fez piorar \u00e9 ainda melhor.", 
        "created_at": "2014-08-20T18:23:55Z", 
        "id": "502159105797414914"
    }, 
    {
        "text": "RT @marsbanks: acordo de manha sinto-me como o Ronaldo, olh\u00f3 pr\u00f3 telem\u00f3vel foda-se t\u00f4 sem saldo", 
        "created_at": "2014-08-20T18:39:13Z", 
        "id": "502162955950366721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo did not play the second half against Atletico Madrid because he suffered a little injury. #GetWelSoon #CR7", 
        "created_at": "2014-08-20T18:39:49Z", 
        "id": "502163108144881664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i am a big fan please follow me", 
        "created_at": "2014-08-20T18:40:05Z", 
        "id": "502163175962595328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo did not play the second half against Atletico Madrid because he suffered a little injury. #GetWellSoon #CR7", 
        "created_at": "2014-08-20T18:41:43Z", 
        "id": "502163585729323009"
    }, 
    {
        "text": "R\u00faben Neves bate o recorde de Ronaldo ao ser o jogador Portugu\u00eas mais jovem de sempre na Champions League.", 
        "created_at": "2014-08-20T18:50:53Z", 
        "id": "502165892319690752"
    }, 
    {
        "text": "Liga dos Campe\u00f5es - #R\u00fabenNeves bate recorde de Cristiano Ronaldo http://t.co/NtYxqre4fb", 
        "created_at": "2014-08-20T18:51:03Z", 
        "id": "502165935915298817"
    }, 
    {
        "text": "O R\u00faben Neves come\u00e7a cedo a quebrar recordes do Ronaldo! #FCPorto", 
        "created_at": "2014-08-20T18:51:54Z", 
        "id": "502166147664728065"
    }, 
    {
        "text": "R\u00faben Neves the youngest Portuguese player to play in a champions League match: 17 years, 5 months +. Previous record? Ronaldo, 17 yrs 6 +", 
        "created_at": "2014-08-20T18:52:29Z", 
        "id": "502166297183260672"
    }, 
    {
        "text": "@c_a_tita @fvicentedasilva @Ronaldo este n\u00e3o \u00e9 aquele do an\u00fancio de exerc\u00edcios para a boca, pois n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-08-20T18:53:13Z", 
        "id": "502166480432398337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Liga dos Campe\u00f5es - #R\u00fabenNeves bate recorde de Cristiano Ronaldo http://t.co/NtYxqre4fb", 
        "created_at": "2014-08-20T18:56:05Z", 
        "id": "502167201093517312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T18:59:25Z", 
        "id": "502168042433163265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo  I would be happy if you follow.", 
        "created_at": "2014-08-20T19:04:16Z", 
        "id": "502169259678900224"
    }, 
    {
        "text": "Apenas 17 anos. R\u00faben Neves bate recorde de Ronaldo. Jogador portugu\u00eas mais jovem a jogar na Liga dos Campe\u00f5es - http://t.co/oOt1o6WRGV", 
        "created_at": "2014-08-20T19:04:47Z", 
        "id": "502169392252080128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dear Cristiano Ronaldo! I am your fan since childhood!I wish you to win the Spanish super Cup!Always cheer for the amazing game!", 
        "created_at": "2014-08-20T19:04:49Z", 
        "id": "502169400829808640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T19:12:59Z", 
        "id": "502171453370798080"
    }, 
    {
        "text": "RT @DavSe7e: O R\u00faben Neves come\u00e7a cedo a quebrar recordes do Ronaldo! #FCPorto", 
        "created_at": "2014-08-20T19:23:28Z", 
        "id": "502174094188900352"
    }, 
    {
        "text": "Pronto R\u00faben, o recorde do Ronaldo j\u00e1 \u00e9 teu, agora sai e da lugar ao Quaresma! #FCPorto", 
        "created_at": "2014-08-20T19:27:20Z", 
        "id": "502175067808485376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-20T19:29:37Z", 
        "id": "502175639303380992"
    }, 
    {
        "text": "#FCPorto R\u00faben Neves bate Cristiano Ronaldo http://t.co/18o4tP1D3h  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T19:30:48Z", 
        "id": "502175938352664577"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #FCPorto R\u00faben Neves bate Cristiano Ronaldo http://t.co/18o4tP1D3h  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T19:31:39Z", 
        "id": "502176154493943808"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #FCPorto R\u00faben Neves bate Cristiano Ronaldo http://t.co/18o4tP1D3h  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T19:32:45Z", 
        "id": "502176427467632640"
    }, 
    {
        "text": "segundo a RTP, o Ronaldo \u00e9 t\u00e3o fixe que at\u00e9 foi ele que lan\u00e7ou a moda dos baldes de \u00e1gua fria.", 
        "created_at": "2014-08-20T19:44:18Z", 
        "id": "502179334736850944"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #FCPorto R\u00faben Neves bate Cristiano Ronaldo http://t.co/18o4tP1D3h  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-20T19:45:40Z", 
        "id": "502179679512834048"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo foi transferido para o novo banco, mas por agora ainda n\u00e3o tem an\u00fancios para gravar\"... o drama", 
        "created_at": "2014-08-20T19:46:04Z", 
        "id": "502179780595548160"
    }, 
    {
        "text": "Nani: el regreso a casa del \"eterno\" sucesor de Ronaldo: http://t.co/khWEonabfB via @mundodeportivo", 
        "created_at": "2014-08-20T19:47:37Z", 
        "id": "502180172708065280"
    }, 
    {
        "text": "E a transfer\u00eancia mais sonante da pr\u00e9-\u00e9poca \u00e9 a de Cristiano Ronaldo ... do BES para o Novo Banco", 
        "created_at": "2014-08-20T19:47:48Z", 
        "id": "502180216530542593"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai continuar a ser uma das caras do Novo Banco, nas novas publicidades apartir de sexta-feira", 
        "created_at": "2014-08-20T19:48:39Z", 
        "id": "502180431408930816"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZorGabor: Cristiano Ronaldo vai continuar a ser uma das caras do Novo Banco, nas novas publicidades apartir de sexta-feira", 
        "created_at": "2014-08-20T19:49:38Z", 
        "id": "502180677245493248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T19:50:14Z", 
        "id": "502180828923719680"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo far\u00e1 publicidade para o Novo Banco, mas o joelho esquerdo de CR7 continuar\u00e1 a falar pelo BES (o mau).", 
        "created_at": "2014-08-20T19:51:19Z", 
        "id": "502181100715012096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey don ronaldo wath s  hapening to you", 
        "created_at": "2014-08-20T19:51:50Z", 
        "id": "502181232156102656"
    }, 
    {
        "text": "Lampi\u00f5es t\u00e3o a falar q Nani para n\u00f3s \u00e9 Ronaldo. Nada disso, \u00e9 apenas um jogador querido pelos adeptos. Se Aimar por ex voltasse faziam o msm", 
        "created_at": "2014-08-20T19:51:55Z", 
        "id": "502181254364938240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JMC_Foundation hola cristiano ronaldo hala madrid FOREVER", 
        "created_at": "2014-08-20T19:56:15Z", 
        "id": "502182342266736640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you well be the best player 2015 we need that our Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T20:03:48Z", 
        "id": "502184244769456128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr ronaldo you have to stop playing because of your unjry please we need you", 
        "created_at": "2014-08-20T20:07:06Z", 
        "id": "502185074003951616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T20:11:41Z", 
        "id": "502186226733318144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo/El reto de agua helada (Ice Bucket Challenge) http://t.co/I5H1UfmGGt v\u00eda @youtube", 
        "created_at": "2014-08-20T20:13:31Z", 
        "id": "502186687435264000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T20:16:39Z", 
        "id": "502187477940314112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is my life follow me pleasee big fan Ronaldoo", 
        "created_at": "2014-08-20T20:20:50Z", 
        "id": "502188531864055808"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ksiolajidebt http://t.co/lYR52GtRpC Fifa 11 - Cristiano Ronaldo Online Tribute (HD)", 
        "created_at": "2014-08-20T20:28:33Z", 
        "id": "502190471880249344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T20:30:24Z", 
        "id": "502190938031005696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo design @GAMEbyRonaldo @TheCRonaldoFan @VivaRonaldo #cr7 #CristianoRonaldo #ViVaRonaldo #halamadrid http://t.co/oFdydJc9bX", 
        "created_at": "2014-08-20T20:42:09Z", 
        "id": "502193894248173569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T20:45:16Z", 
        "id": "502194677165330432"
    }, 
    {
        "text": "Third time lucky for Sky Sports as Ronaldo eventually agrees to interview: The Portuguese star used strong lan... http://t.co/2po6TdHKxS", 
        "created_at": "2014-08-20T20:47:44Z", 
        "id": "502195299343798272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo deportista patrocinado por #Herbalife http://t.co/NXC7QD79cJ", 
        "created_at": "2014-08-20T20:57:42Z", 
        "id": "502197809752203264"
    }, 
    {
        "text": "Nome indicado por Colbert pede para sair  do Governo Ronaldo em Feira http://t.co/wy10Vcv0zo", 
        "created_at": "2014-08-20T21:05:14Z", 
        "id": "502199704537427968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T21:12:26Z", 
        "id": "502201513960570881"
    }, 
    {
        "text": "@andrerodpt o real tem o Ronaldo nos temos o William...", 
        "created_at": "2014-08-20T21:12:33Z", 
        "id": "502201547129122816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  bongor ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T21:18:32Z", 
        "id": "502203050694438913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T21:33:59Z", 
        "id": "502206937178451968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ile \u00e7ay iciyoz bizim kafede bi bakt\u0131m Sabriyi g\u00f6rd\u00fcm aman tanr\u0131m didim :0", 
        "created_at": "2014-08-20T21:34:26Z", 
        "id": "502207054086676480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"en calzones\" haciendo el  #Icebucketchallenge: http://t.co/plNKyXTVgb :3", 
        "created_at": "2014-08-20T21:35:56Z", 
        "id": "502207428977762304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo!! Te amo", 
        "created_at": "2014-08-20T21:37:24Z", 
        "id": "502207799259308033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T21:39:39Z", 
        "id": "502208363837808640"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 o Cristiano Ronaldo fez um banho p\u00fablico..", 
        "created_at": "2014-08-20T21:41:01Z", 
        "id": "502208710890889216"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Nome indicado por Colbert pede para sair  do Governo Ronaldo em Feira http://t.co/wy10Vcv0zo", 
        "created_at": "2014-08-20T21:42:14Z", 
        "id": "502209015108345856"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaosilvalindo: At\u00e9 o Cristiano Ronaldo fez um banho p\u00fablico..", 
        "created_at": "2014-08-20T21:42:16Z", 
        "id": "502209025560170496"
    }, 
    {
        "text": "Sabia que...  ... faz hoje 11 anos, Cristiano Ronaldo estreava-se com a camisola das quinas num amig\u00e1vel... http://t.co/wPZMKXyDrs", 
        "created_at": "2014-08-20T21:53:17Z", 
        "id": "502211794090209280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rubenslb13: Sim, e a minha pila \u00e9 a nova torre eiffel RT @CeciiliaMartins: Ser\u00e1 que o Ruben Neves ser\u00e1 o novo Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-08-20T21:54:36Z", 
        "id": "502212128594722816"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo nunca mais vai voltar a ser o mesmo jogar. Ou\u00e7am o que vos digo.", 
        "created_at": "2014-08-20T21:54:48Z", 
        "id": "502212179324862465"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Sabia que...  ... faz hoje 11 anos, Cristiano Ronaldo estreava-se com a camisola das quinas num amig\u00e1vel... http://t.co/wPZM\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T21:55:07Z", 
        "id": "502212257699598337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T21:58:02Z", 
        "id": "502212993157832704"
    }, 
    {
        "text": "RT @justinbelieva: justin trocou muitas dicas de creme com o cristiano ronaldo olha esse cabelo maravilhoso #MTVHottest Justin Bieber http:\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T22:09:29Z", 
        "id": "502215874774695936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo \u00bfQu\u00e9 te parece que el reto Ancelotti en agua fr\u00eda Blvedao p\u00fablico madrile\u00f1o lo deseen (:", 
        "created_at": "2014-08-20T22:10:22Z", 
        "id": "502216096183627776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T22:29:43Z", 
        "id": "502220963120164864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T22:38:10Z", 
        "id": "502223092580884481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo in his #SportingCP years and now in @RealMadrid \ud83d\udc4c\ud83d\udcaa by _ronaldofanz http://t.co/KwFXymziej", 
        "created_at": "2014-08-20T22:40:10Z", 
        "id": "502223595150786560"
    }, 
    {
        "text": "@Mesquita96 o gajo lembra-me o ronaldo de 2006", 
        "created_at": "2014-08-20T23:11:08Z", 
        "id": "502231387018391553"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T23:14:03Z", 
        "id": "502232121352929280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JMC_Foundation Follow me ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-20T23:21:36Z", 
        "id": "502234020215029760"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo com \u201csobrecarga\u201d muscular http://t.co/Z9sVeenRNJ", 
        "created_at": "2014-08-20T23:24:13Z", 
        "id": "502234680544866304"
    }, 
    {
        "text": "eheheh assim tamb\u00e9m n\u00e3o ronaldo http://t.co/aoxIToqcou", 
        "created_at": "2014-08-20T23:27:54Z", 
        "id": "502235605842268160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks for 2 m foor gaza king RONALDO love ronaldo &lt;3 :)", 
        "created_at": "2014-08-20T23:34:44Z", 
        "id": "502237327566336000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T23:42:13Z", 
        "id": "502239208694886400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T23:42:48Z", 
        "id": "502239356154040320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T23:44:38Z", 
        "id": "502239817527463936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T23:45:21Z", 
        "id": "502240000541741056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T23:45:29Z", 
        "id": "502240033001463808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Did you give 2m$ to gaza ? love you ronaldo pleas :)", 
        "created_at": "2014-08-20T23:46:24Z", 
        "id": "502240264334098432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T23:56:09Z", 
        "id": "502242716248715265"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-20T23:56:50Z", 
        "id": "502242888106115073"
    }
]