[
    {
        "text": "RT @CRnaticos: @Cristiano Ronaldo recebeu um bolo como presente da sele\u00e7\u00e3o portuguesa pela passagem de seus 28 anos #CR28 http://t.co/MAEgw\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T00:04:14Z", 
        "id": "472528944772554752"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRnaticos: @Cristiano Ronaldo \u00e9 o mais novo embaixador da Save the Children, organiza\u00e7\u00e3o contra a fome infantil http://t.co/WSkKT1U4", 
        "created_at": "2014-05-31T00:04:28Z", 
        "id": "472529003287683072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola ronaldo. La PECCEM te saluda y te invita a seguirle. MIra Ley GralTelecomunicacones: Operdoras poder de expropiacion tejados", 
        "created_at": "2014-05-31T00:04:55Z", 
        "id": "472529116462600192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo gracias por las alegrias bendiciones a tu familia , cr si me envias u  tweet me llevan a madrid ...Hala madrid", 
        "created_at": "2014-05-31T00:10:19Z", 
        "id": "472530477119995904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lovers7Ronaldo: @Cristiano Ronaldo at KFC's publicity. :) http://t.co/z8zOSuvk4k", 
        "created_at": "2014-05-31T00:11:17Z", 
        "id": "472530718091141121"
    }, 
    {
        "text": "@OctavioMr n\u00e3o! N\u00e3o tens... Pareces o Cristiano Ronaldo! :p", 
        "created_at": "2014-05-31T00:27:07Z", 
        "id": "472534703241965568"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/2saHb0Egi2 LIVESTREAM #105 | FIFA UT WORLD CUP 2014 - CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-31T00:32:16Z", 
        "id": "472535999294103553"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Rodriguez defende que Su\u00e1rez \u00e9 superior a Ronaldo e Messi http://t.co/VczAQwfyML #desporto", 
        "created_at": "2014-05-31T00:34:07Z", 
        "id": "472536467521032192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo es seria duda para el Mundial de #Brasil http://t.co/9GgH5mv12n", 
        "created_at": "2014-05-31T00:37:30Z", 
        "id": "472537317656104961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se perder\u00e1 el amistoso de ma\u00f1ana de su selecci\u00f3n Portugal vs Grecia. #Amistoso", 
        "created_at": "2014-05-31T00:43:13Z", 
        "id": "472538755933679617"
    }, 
    {
        "text": "RT @globoesportecom: Jornal diz que tendinite no joelho pode tirar Cristiano Ronaldo da Copa http://t.co/rFgZQTiqGA", 
        "created_at": "2014-05-31T00:44:43Z", 
        "id": "472539132452151296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A very different perception of Messi/Ronaldo by folk in their home towns: Messi =&gt; http://t.co/xoQJCarltz Ronaldo =&gt; http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T00:49:57Z", 
        "id": "472540450742480896"
    }, 
    {
        "text": "Foto de eribeiro88: Less than two weeks to go! \u26bd #soccer #world #cup #worldcup #2014 #brazil #cristiano #ronaldo... http://t.co/G76AZgiRQ1", 
        "created_at": "2014-05-31T00:51:15Z", 
        "id": "472540779786043392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: SCREENSHOT:Cristiano Ronaldo humiliates The Sun for publishing his fake interview! You don't mess with CR7! http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T00:53:37Z", 
        "id": "472541373280026624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a", 
        "created_at": "2014-05-31T01:05:32Z", 
        "id": "472544371565678592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a ...", 
        "created_at": "2014-05-31T01:05:41Z", 
        "id": "472544411981979649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \" @WeAreMadrid10: Cristiano Ronaldo. Beast. http://t.co/vyO0cwk2Up\"", 
        "created_at": "2014-05-31T01:11:32Z", 
        "id": "472545883242762240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT\"@kabarbolanet: Cristiano Ronaldo Terancam Absen di Piala Dunia\u00a02014 http://t.co/1sbqqKeBh4\"", 
        "created_at": "2014-05-31T01:15:23Z", 
        "id": "472546849354555392"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo I'asked: Will Ronaldo wear Nike Mercurial Superfly shoes IV at the world cup later? More cool when wearing.", 
        "created_at": "2014-05-31T01:57:11Z", 
        "id": "472557372427476993"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7_ronaldo_club: Cristiano Ronaldo nike#mercurialsuperfly4#cr7#halamadrid http://t.co/BnSspbGLKb", 
        "created_at": "2014-05-31T02:00:01Z", 
        "id": "472558084716765184"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7_gb11_fans: #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #madrid #espa\u00f1a... http://t.co/qvvaNbDREy", 
        "created_at": "2014-05-31T02:00:07Z", 
        "id": "472558109865832448"
    }, 
    {
        "text": "RT @luisk2017: Agora, Ronaldo recua; \"Se houve corrup\u00e7\u00e3o nas obras, eu n\u00e3o sei.\" Ent\u00e3o por que insinua?", 
        "created_at": "2014-05-31T02:15:31Z", 
        "id": "472561983913738240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo the award from sports journalist associations to Cristiano Ronaldo. Viva Ronaldo ! http://t.co/W7ZavDcz60", 
        "created_at": "2014-05-31T02:16:14Z", 
        "id": "472562163669016577"
    }, 
    {
        "text": "Foto de eisteinbr: @cristiano in art #CR7 #HalaMadrid #HalaCR #LaDecima #Art #design #ronaldo #brasil2014... http://t.co/Q8g4ybPg1b", 
        "created_at": "2014-05-31T02:34:24Z", 
        "id": "472566736630591488"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footballsgreatest7: #deco #ronaldo #master #student #football #soccer #footy #worldcup #realmadrid... http://t.co/JDJwkykg9Z", 
        "created_at": "2014-05-31T02:34:31Z", 
        "id": "472566765118308353"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo Cristiano Ronaldo going to win the best footballer for this season. I'am sure. Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-05-31T02:36:38Z", 
        "id": "472567297203527680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sufre una tendinitis grave en su rodilla izquierda  http://t.co/ddBfqrMU9Y", 
        "created_at": "2014-05-31T02:36:54Z", 
        "id": "472567364375281664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sufre una tendinitis grave en su rodilla izquierda  http://t.co/lzDYnhpUHM", 
        "created_at": "2014-05-31T02:36:54Z", 
        "id": "472567364375314432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sufre una tendinitis grave en su rodilla izquierda  http://t.co/XDoSq94H8r", 
        "created_at": "2014-05-31T02:36:54Z", 
        "id": "472567364899205120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sufre una tendinitis grave en su rodilla izquierda  http://t.co/0Ei0zSRFSu", 
        "created_at": "2014-05-31T02:36:54Z", 
        "id": "472567364501118976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Barcelona vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-05-31T02:39:43Z", 
        "id": "472568075527528449"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo What Ronaldo may miss the game against Greece(Yunani) at the weekend? I hope no. Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-05-31T02:40:24Z", 
        "id": "472568248110964736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Juventus vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-05-31T02:41:18Z", 
        "id": "472568470899421185"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalOGlobo: 24h ap\u00f3s Mick Jagger dizer que Portugal vai ganhar a Copa, Cristiano Ronaldo sofre les\u00e3o. http://t.co/jNJLzABTfD http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T02:42:30Z", 
        "id": "472568776056389632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thanks for the support on Cheer Ronaldo on the past days. Congratulations to the winner @emiliegranb http://t.co/85bMFycBqm", 
        "created_at": "2014-05-31T02:43:47Z", 
        "id": "472569096563724289"
    }, 
    {
        "text": "Foto de manchesterunitedrealmadrid: #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cristiano7 #ronaldo7 #cr7 #zlatan... http://t.co/uZLfCZEOan", 
        "created_at": "2014-05-31T03:11:39Z", 
        "id": "472576112183508992"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Meu top 5 mundial 1-Cristiano Ronaldo   2- Messi  3- Diego Costa  4- Bale  5- Di Maria", 
        "created_at": "2014-05-31T03:19:15Z", 
        "id": "472578021849722880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano estoy muy procupdo ay escuchando k Ronaldo podia perderse el mundial quiero saber Espero no sea sierto", 
        "created_at": "2014-05-31T03:19:38Z", 
        "id": "472578120244277249"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo I was behind you, I support you. Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-05-31T03:23:45Z", 
        "id": "472579154148593664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T03:32:19Z", 
        "id": "472581312143163392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @infolengkap : Cristiano Ronaldo merupakan pesepakbola yang aktif mendonorkan darahnya kepada orang yang membutuhkan.", 
        "created_at": "2014-05-31T03:53:20Z", 
        "id": "472586601642864640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-31T03:58:25Z", 
        "id": "472587880485761024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Mids &amp; forwards: Moutinho, Veloso, Meireles, Amorim, William Carvalho, Rafa, Ronaldo, Almeida, Postiga, \u00c9der, Nani, Varela", 
        "created_at": "2014-05-31T03:58:30Z", 
        "id": "472587898915540992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor del mundo por lejos :) grande CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-31T03:59:01Z", 
        "id": "472588030382186496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T04:03:20Z", 
        "id": "472589117272760320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en duda para Brasil 2014 http://t.co/9IJYMcP7hT http://t.co/OuGcruUrNc", 
        "created_at": "2014-05-31T04:06:45Z", 
        "id": "472589978761850881"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7Designs: @Cristiano Ronaldo Portugal Celebration Design http://t.co/nexgSag7sM", 
        "created_at": "2014-05-31T04:09:34Z", 
        "id": "472590686957862914"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo receives the CNID Portuguese Footballer of the Year award from Fernando Soromenho http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T04:10:29Z", 
        "id": "472590917140897793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo with new Sele\u00e7\u00e3o mascots 'Beatriz do Castelo' &amp; 'Jo\u00e3o do Mar'. http://t.co/h3Mi9GifKg", 
        "created_at": "2014-05-31T04:10:44Z", 
        "id": "472590980437114880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Ronaldo and Pepe will not play against Greece. We don't have a deadline for Ronaldo to return to training.\" http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T04:11:16Z", 
        "id": "472591114805837824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda perderse el #Mundial de #Brasil, El #portugu\u00e9s sufre una inflamaci\u00f3n en el tend\u00f3n rotuliano de la pierna izquierda", 
        "created_at": "2014-05-31T04:13:22Z", 
        "id": "472591640235098112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El hombre que sera el maximo goleador del real Madrid se llama Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T04:15:30Z", 
        "id": "472592181153505280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-31T04:18:42Z", 
        "id": "472592983959687168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-31T04:19:04Z", 
        "id": "472593075206770688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Amazing The Best Player Ever Cristiano Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-05-31T04:27:28Z", 
        "id": "472595191422259200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo my fans forever", 
        "created_at": "2014-05-31T04:31:10Z", 
        "id": "472596120145645568"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T04:50:53Z", 
        "id": "472601084016750592"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Portugal despede-se frente \u00e0 Gr\u00e9cia, sem Ronaldo e Pepe http://t.co/zXlbhkDgtw", 
        "created_at": "2014-05-31T05:14:07Z", 
        "id": "472606930368606209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster a ganar viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T05:22:22Z", 
        "id": "472609006461411328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo dime hola please desde argentina siempre apoyandote :D eres el mejor del mundo,...", 
        "created_at": "2014-05-31T05:22:52Z", 
        "id": "472609134559641600"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Mundial2014: Portugal despede-se frente \u00e0 Gr\u00e9cia, sem Ronaldo e Pepe http://t.co/2lkzece1gN", 
        "created_at": "2014-05-31T05:24:06Z", 
        "id": "472609440898637824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T05:25:01Z", 
        "id": "472609673862852611"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you look cool, I like it. With his brother Hugo Aveiro! Family!! \u2764\u2764\u2764\u2764 http://t.co/mPFwenTfqL", 
        "created_at": "2014-05-31T05:26:55Z", 
        "id": "472610150134853633"
    }, 
    {
        "text": "Foto de trist_soca: #football#respect#madrid#ronaldo#amazingnumber7 http://t.co/i7ojalWeaS", 
        "created_at": "2014-05-31T05:32:54Z", 
        "id": "472611658779885568"
    }, 
    {
        "text": "Foto de josezazueta: Cristiano Ronaldo Calma Calma created by other person, re-drawed by me. #googlePics \u270b \u270f\ufe0f\u26bd\ufe0f... http://t.co/aikQ8pQ4QT", 
        "created_at": "2014-05-31T05:33:08Z", 
        "id": "472611717558861824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, was with Portugal's two World Cup Mascots Beatriz &amp; Jo\u00e3o. http://t.co/1JrqoakhzJ", 
        "created_at": "2014-05-31T05:40:08Z", 
        "id": "472613479166521345"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T05:42:24Z", 
        "id": "472614049935405057"
    }, 
    {
        "text": "Mundial2014: Portugal despede-se frente \u00e0 Gr\u00e9cia, sem Ronaldo e Pepe http://t.co/g7LoJgQdBy", 
        "created_at": "2014-05-31T05:50:05Z", 
        "id": "472615980695183360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T06:10:03Z", 
        "id": "472621007690551296"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mundial-2014: Portugal despede-se frente \u00e0 Gr\u00e9cia, sem Ronaldo e Pepe http://t.co/ciGm9NbxFf #desporto", 
        "created_at": "2014-05-31T06:33:53Z", 
        "id": "472627005284818944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo follow me please", 
        "created_at": "2014-05-31T06:38:07Z", 
        "id": "472628068549292033"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jacopodino: Da sempre, per sempre! @cristiano @official_pepe #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #7... http://t.co/3hK2NZLTAY", 
        "created_at": "2014-05-31T06:41:12Z", 
        "id": "472628844227489792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i like you ronaldo,i fans from indonesia....", 
        "created_at": "2014-05-31T07:05:25Z", 
        "id": "472634939746177024"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mrbasitkhan: Got my new kit of #Germany and ,Yaaah i am ready for the WC #Reus #Ronaldo #ForcaPortugal \u2665 http://t.co/4EaC2BnF9f", 
        "created_at": "2014-05-31T07:05:40Z", 
        "id": "472635004888305664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Cris Jr. http://t.co/4FzA57heb6", 
        "created_at": "2014-05-31T07:10:32Z", 
        "id": "472636228051824640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    hi ronaldo can you help me please answer ok", 
        "created_at": "2014-05-31T07:11:23Z", 
        "id": "472636442800582656"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Depois de ver o Mick Jagger aos 70 anos aos pulos no RiR, acho que Ronaldo, com muito ou pouco descanso, vai brilhar no Mu\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T07:13:32Z", 
        "id": "472636981638610945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro http://t.co/dwJWf9bg2t", 
        "created_at": "2014-05-31T07:19:10Z", 
        "id": "472638399157764097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-31T07:36:35Z", 
        "id": "472642781966385152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00fdnsallah receber o trof\u00e9u masculino ronaldo eu estou segurando voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-05-31T07:54:39Z", 
        "id": "472647330001592321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo quest'anno \u00e8 tuo il pallone d'oro....;)", 
        "created_at": "2014-05-31T08:10:26Z", 
        "id": "472651301839704064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T08:18:54Z", 
        "id": "472653433678217216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You really Mr. Ronaldo or some official is handling this account?", 
        "created_at": "2014-05-31T08:30:00Z", 
        "id": "472656227302785024"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dancemr_k: #worldcup2014 #ronaldo #brazil #espn #letsgo http://t.co/otd5D1q4lm", 
        "created_at": "2014-05-31T08:34:32Z", 
        "id": "472657365473701888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristoano ronaldo I was a big fan of you come to go to Indonesia is rich gareth bale please", 
        "created_at": "2014-05-31T08:36:08Z", 
        "id": "472657767975514112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu come\u00e7o a inventar Despesa mais renda Besiktas Besiktas Ronaldo N\u00f3s te amamos nosso Spotlight http://t.co/DL5vNXliuP", 
        "created_at": "2014-05-31T08:43:35Z", 
        "id": "472659644167364608"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/N4GQ4g5upV LIVESTREAM #105 | FIFA UT WORLD CUP 2014 - CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-31T08:44:17Z", 
        "id": "472659821200560128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo oi espero que voc\u00ea chitaesh minha Pismo Eu sempre quis ser como voc\u00ea, mas eu moro em uma cidade pequena e `t pode vir de", 
        "created_at": "2014-05-31T08:56:43Z", 
        "id": "472662948272701440"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal despede-se frente \u00e0 #Gr\u00e9cia, sem Ronaldo e Pepe: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol defronta... http://t.co/gXur0zTbpD #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-31T08:57:09Z", 
        "id": "472663060327325696"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7_Goals: @Cristiano #Ronaldo #Goal VS #Valencia #HD  @realmadridarab @realmadrid   #HalaMadrid #RealMadrid Retweet Please http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T09:00:07Z", 
        "id": "472663804099035137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster  ronaldo you are the best ever i watched you sunci i was 8 years old and i stil do and i wil always do the best", 
        "created_at": "2014-05-31T09:00:25Z", 
        "id": "472663881945739264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano adamlar seni \u00e7izmi\u015f :) #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 @ Eryaman Anadolu Lisesi http://t.co/PnHGSWCLVF", 
        "created_at": "2014-05-31T09:13:19Z", 
        "id": "472667127883640833"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-31T09:17:08Z", 
        "id": "472668085577465856"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo to miss #Portgual's Greece friendly through injury - http://t.co/VWLd34BX1T", 
        "created_at": "2014-05-31T09:20:02Z", 
        "id": "472668818720845824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo to miss #Portgual's Greece friendly through injury - http://t.co/6JYLrmgC8n http://t.co/8FRuvcmMdV", 
        "created_at": "2014-05-31T09:20:07Z", 
        "id": "472668837234892800"
    }, 
    {
        "text": "@BMRibeiro quando \u00e9 Ronaldo ou Mou a auto elogiarem-se \u00e9 \u00f3timo e normal mas quando \u00e9 Jesus j\u00e1 \u00e9 de condenar. Parem de embirrar com o homem!!", 
        "created_at": "2014-05-31T09:20:41Z", 
        "id": "472668981225349120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bienvenido Ronaldo, soy Mohammed de Egipto y Yo tambi\u00e9n te quiero y me gustar\u00eda que me env\u00ede una nota, en twitter", 
        "created_at": "2014-05-31T09:25:44Z", 
        "id": "472670253038985216"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo celebrates Real's Champions League #Soccer victory celebrated in #Madrid - http://t.co/UN7ImPyKhu @ruireb @PortugalCNFDTL", 
        "created_at": "2014-05-31T09:32:24Z", 
        "id": "472671930295005184"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo celebrates Real's Champions League #Soccer victory celebrated in #Madrid - http://t.co/UN7ImPyKhu... http://t.co/mq8DwVrmY5", 
        "created_at": "2014-05-31T09:32:27Z", 
        "id": "472671943490289664"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Recta final da prepara\u00e7\u00e3o come\u00e7a sem Ronaldo http://t.co/ggorUjuR7I #desporto", 
        "created_at": "2014-05-31T09:32:40Z", 
        "id": "472671998322028544"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de mrbasitkhan: Got my new kit of #Germany and ,Yaaah i am ready for the WC #Reus #Ronaldo #ForcaPortugal \u2665 http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T09:43:09Z", 
        "id": "472674635927273473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster Cristiano Ronaldo does not burden Lanta best in Europe and the best player in the 2014 @RMCF_World", 
        "created_at": "2014-05-31T09:43:15Z", 
        "id": "472674660073893888"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo surpreendido por Bebeto (v\u00eddeo) http://t.co/g3W49F0o0l", 
        "created_at": "2014-05-31T09:46:39Z", 
        "id": "472675516898881536"
    }, 
    {
        "text": "RT @yourlisbonguide: #Ronaldo celebrates Real's Champions League #Soccer victory celebrated in #Madrid - http://t.co/UN7ImPyKhu @ruireb @Po\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T09:48:36Z", 
        "id": "472676004411232256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo muy usted y s\u00e9 que para m\u00ed usted es el jugador m\u00e1s fuerte del mundo mi \u00eddolo y, deja que tu respuesta es un gran fan", 
        "created_at": "2014-05-31T10:00:11Z", 
        "id": "472678921990074369"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footballnewsdirect: @cristiano Ronaldo will miss Portugal's warm up game against Greece due to a thigh... http://t.co/5S7kO4BjDD", 
        "created_at": "2014-05-31T10:05:17Z", 
        "id": "472680206671806464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal coach Paulo Bento says Cristiano Ronaldo and Pepe won't feature in friendly v Greece tomorrow.", 
        "created_at": "2014-05-31T10:12:28Z", 
        "id": "472682014148014080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo how are you ? really you are the best player in the world  i'm algerien", 
        "created_at": "2014-05-31T10:28:13Z", 
        "id": "472685975861460992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo is not one of the best players in the world; he is the best player in the world. I salute u CR7", 
        "created_at": "2014-05-31T10:47:59Z", 
        "id": "472690949311963136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo world cup brazil 2014 portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T10:52:11Z", 
        "id": "472692008356954112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo All 47 Goals For Portugal #ForcaPortugal  http://t.co/2pp64XkqK2", 
        "created_at": "2014-05-31T11:05:03Z", 
        "id": "472695244023033857"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal rumors that Ronaldo is dipping out on Boston again, confirm or deny?", 
        "created_at": "2014-05-31T11:05:03Z", 
        "id": "472695244580855808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano got RONALDO in a pack GET IN", 
        "created_at": "2014-05-31T11:18:24Z", 
        "id": "472698606018109441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano got RONALDO in a pack GET IN http://t.co/D4zXUmf2lA", 
        "created_at": "2014-05-31T11:19:52Z", 
        "id": "472698973623713793"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/D5qEW6CGpT FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK OPENING", 
        "created_at": "2014-05-31T11:24:56Z", 
        "id": "472700247785750529"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T11:26:09Z", 
        "id": "472700553672536064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  miglior jugador RONALDO !!!", 
        "created_at": "2014-05-31T11:29:58Z", 
        "id": "472701516219170816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo. Parab\u00e9ns para ganhar a Liga dos Campe\u00f5es.Como eu queria que voc\u00ea assistir o jogo e voc\u00ea joga.Mesmo na televis\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-05-31T11:36:13Z", 
        "id": "472703090530197505"
    }, 
    {
        "text": "@Lrbcn People think Ronaldo is arrogant? Ok, I see Spain has a different relationship with those siblings than we do.lol", 
        "created_at": "2014-05-31T11:44:31Z", 
        "id": "472705177779466241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ChristinaGii http://t.co/0wT6YV8sMW \u2026 #Brazil2014 #Ronaldo #WorldCup2014 http://t.co/kOhGA4bPms", 
        "created_at": "2014-05-31T11:50:13Z", 
        "id": "472706611476062208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oh, eu desejo que Ronaldo respondeu \u00e0 minha mensagem. Mesmo no @Skype .meu skype \u00e9:didou1039", 
        "created_at": "2014-05-31T11:52:27Z", 
        "id": "472707172305235968"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo in my Starter!! - World Cup Glory #001 - FUT World Cup 2014: http://t.co/uldBJtQFn5 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-31T11:59:38Z", 
        "id": "472708982264438784"
    }, 
    {
        "text": "Check out my new series on #FUTWC, I got Ronaldo in my Starter!! http://t.co/PKMLTekCkI", 
        "created_at": "2014-05-31T12:02:47Z", 
        "id": "472709773306392577"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T12:07:55Z", 
        "id": "472711064942313472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo            You are stronger and better and the best player in the world  You are the best l have played", 
        "created_at": "2014-05-31T12:09:03Z", 
        "id": "472711353208430592"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo \u2661 http://t.co/q0Kiln43Wy", 
        "created_at": "2014-05-31T12:14:13Z", 
        "id": "472712650690789377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo all d best fr ur country in the fifa world cup brazil 2014", 
        "created_at": "2014-05-31T12:19:30Z", 
        "id": "472713982843682816"
    }, 
    {
        "text": "Sem Seguro... sem Ronaldo este pa\u00eds n\u00e3o tem futuro!!", 
        "created_at": "2014-05-31T12:22:13Z", 
        "id": "472714664204582912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-05-31T12:23:50Z", 
        "id": "472715072083476480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-31T12:24:03Z", 
        "id": "472715125003014144"
    }, 
    {
        "text": "RT @__tomaz: Sem Seguro... sem Ronaldo este pa\u00eds n\u00e3o tem futuro!!", 
        "created_at": "2014-05-31T12:24:04Z", 
        "id": "472715131361972224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T12:24:15Z", 
        "id": "472715176672636929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-05-31T12:25:36Z", 
        "id": "472715517430464512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T12:26:22Z", 
        "id": "472715708670181377"
    }, 
    {
        "text": "- nem o ronaldo nem o pepe vao jogar ? wtf", 
        "created_at": "2014-05-31T12:26:28Z", 
        "id": "472715736407085057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI RONALDO IM LOVE YOU SO MUCH IM GOMAA FROM LIBYA IM NEED FOR YOU IS TALK ME MY AND YOU PLEAES THING YOU C.RONALDO THING YOU", 
        "created_at": "2014-05-31T12:30:27Z", 
        "id": "472716735322529794"
    }, 
    {
        "text": "Glad Portugal's couch ain't letting Ronaldo play this preperation games. He gotta be ok for the real thing #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-05-31T12:35:49Z", 
        "id": "472718088782491648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Glad Portugal's couch ain't letting Ronaldo play this preperation games. He gotta be ok for the real thing #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-05-31T12:36:06Z", 
        "id": "472718159263567872"
    }, 
    {
        "text": "Foto de football_players.pics: #ronaldo#turn #goal#great#player@cristiano #black#and#white #world#cup #soon!!!... http://t.co/7VZNZvMgt4", 
        "created_at": "2014-05-31T12:36:13Z", 
        "id": "472718190167228416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Glad Portugal's couch ain't letting Ronaldo play this preperation games. He gotta be ok for the real thing #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-05-31T12:39:03Z", 
        "id": "472718899587592192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T12:40:19Z", 
        "id": "472719220946370560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T12:40:50Z", 
        "id": "472719351565406208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-31T12:41:38Z", 
        "id": "472719552359301120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Masakari666: Check out my new series on #FUTWC, I got Ronaldo in my Starter!! http://t.co/PKMLTekCkI", 
        "created_at": "2014-05-31T12:41:41Z", 
        "id": "472719564036657152"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/by5ZaxBAqP FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK OPENING", 
        "created_at": "2014-05-31T12:45:12Z", 
        "id": "472720450112348160"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/by5ZaxBAqP FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK", 
        "created_at": "2014-05-31T12:45:17Z", 
        "id": "472720470811234304"
    }, 
    {
        "text": "FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK OPENING: http://t.co/LcetlRFuee via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-31T12:47:15Z", 
        "id": "472720964262707200"
    }, 
    {
        "text": "@ricfazeres http://t.co/M1AKuKOhlm FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK OPENING\uc758 @YouTube \ub3d9\uc601\uc0c1\uc5d0 \uc88b\uc544\uc694", 
        "created_at": "2014-05-31T12:47:34Z", 
        "id": "472721046366203904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A very different perception of Messi/Ronaldo by folk in their home towns: Messi =&gt; http://t.co/xoQJCarltz Ronaldo =&gt; http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T12:48:23Z", 
        "id": "472721250998296576"
    }, 
    {
        "text": "RT @DaizerPT: Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/r3U5xyp0mi FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK OPENING", 
        "created_at": "2014-05-31T12:49:02Z", 
        "id": "472721413691154432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is in a race to get fit for the start of the World Cup after missing Portugal's warm-up game against Greece. he has a thigh injury.\"", 
        "created_at": "2014-05-31T12:54:15Z", 
        "id": "472722725124202496"
    }, 
    {
        "text": "FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK OPENING: http://t.co/LcetlRFuee", 
        "created_at": "2014-05-31T13:03:05Z", 
        "id": "472724949631660033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo can\u00e7\u00e3o, mas eu sou seu f\u00e3 e voc\u00ea \u00e9 deixado os jogadores mais impressionantes", 
        "created_at": "2014-05-31T13:06:19Z", 
        "id": "472725764098781186"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-31T13:08:03Z", 
        "id": "472726200784150530"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo back to your house because you have earned La Decima so back to @ManUtd", 
        "created_at": "2014-05-31T13:14:08Z", 
        "id": "472727731914829825"
    }, 
    {
        "text": "O Daniel Oliveira vai p\u00f4r o Fernando Gomes a chorar com a pergunta: Como vai correr o a Mundial se o Cristiano Ronaldo n\u00e3o puder jogar?", 
        "created_at": "2014-05-31T13:15:37Z", 
        "id": "472728104717524992"
    }, 
    {
        "text": "O Daniel Oliveira vai p\u00f4r o Fernando Gomes a chorar com a pergunta: Como vai correr o Mundial se o Cristiano Ronaldo n\u00e3o puder jogar?", 
        "created_at": "2014-05-31T13:16:39Z", 
        "id": "472728362096791553"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo prende las alarmas en Portugal por la lesi\u00f3n de au tendon rotuliano\u2026 http://t.co/StN3hcWjT1", 
        "created_at": "2014-05-31T13:16:46Z", 
        "id": "472728395243978752"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/gDLgsmiqoH FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK OPENING", 
        "created_at": "2014-05-31T13:18:47Z", 
        "id": "472728898841481216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-31T13:26:25Z", 
        "id": "472730823058546688"
    }, 
    {
        "text": "ICYMI; Cristiano Ronaldo and Pepe will not feature vs Greece. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T13:28:49Z", 
        "id": "472731424080920576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo and Pepe will not feature vs Greece. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T13:29:25Z", 
        "id": "472731577739255808"
    }, 
    {
        "text": "CNN destaca Cristiano Ronaldo com o mais reconhec\u00edvel (e vend\u00e1vel) do mundo  http://t.co/rAJz0GRY17", 
        "created_at": "2014-05-31T13:30:25Z", 
        "id": "472731826801627136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuck you ronaldo you fucking faggot go and eat some dick #gay", 
        "created_at": "2014-05-31T13:35:28Z", 
        "id": "472733097893826561"
    }, 
    {
        "text": "RT @Suguain: \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \u201c@Bod_Wiser: @Suguain u dey vex me... U be like Ronaldo before... Now u dey carry chest like Danny Shittu \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\u201d", 
        "created_at": "2014-05-31T13:40:25Z", 
        "id": "472734344944312321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo and Pepe will not feature vs Greece. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T13:40:31Z", 
        "id": "472734368914759680"
    }, 
    {
        "text": "@RJBrasilcdn He just said Ronaldo will come back when he's good and ready. He said nothing about missing game x Germany.", 
        "created_at": "2014-05-31T13:56:57Z", 
        "id": "472738504196112384"
    }, 
    {
        "text": "LOL, @abertonario, agora fico na d\u00favida que o Ronaldo seja capaz alguma vez de \"fintar\" :-D", 
        "created_at": "2014-05-31T14:01:30Z", 
        "id": "472739649476378624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo receives the CNID Portuguese Footballer of the Year award from Fernando Soromenho http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T14:05:23Z", 
        "id": "472740627734880257"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo receives the CNID Portuguese Footballer of the Year award from Fernando Soromenho http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T14:05:46Z", 
        "id": "472740726431023104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \u25ba World Cup I'am ready 2014  http://t.co/y3ShBg8XtU http://t.co/u25sFsNh1O", 
        "created_at": "2014-05-31T14:06:23Z", 
        "id": "472740877769904128"
    }, 
    {
        "text": "@AntoniusAlves #Ronaldo #Fen\u00f4meno | 15 Gols em Copas do Mundo https://t.co/rZfNZJs5JW", 
        "created_at": "2014-05-31T14:21:13Z", 
        "id": "472744613837807616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Desejo as rapidas melhoras para termos um Ronaldo na maior for\u00e7a no mundial", 
        "created_at": "2014-05-31T14:25:16Z", 
        "id": "472745633863172096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo I always remember this phrase \"They hate me because of my strengths\" VIva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-05-31T14:27:09Z", 
        "id": "472746107370766336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    Cristiano Ronaldo All 17 Goals \u25cf UEFA Champions L\u2026: http://t.co/pJ4DcHGOcw", 
        "created_at": "2014-05-31T14:27:42Z", 
        "id": "472746243056082944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo and Pepe will not feature vs Greece. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T14:31:35Z", 
        "id": "472747222552289280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Be\u015fikta\u015f   &amp;Ronaldo.    we  waiting  for  you", 
        "created_at": "2014-05-31T14:31:35Z", 
        "id": "472747223474638848"
    }, 
    {
        "text": "Les\u00e3o de Cristiano Ronaldo preocupa adeptos. #mundial2014 #sele\u00e7\u00e3onacional #cristianoronaldo #pepe http://t.co/vkODuTAgbb", 
        "created_at": "2014-05-31T14:34:38Z", 
        "id": "472747990713909249"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo and Pepe will not feature vs Greece. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T14:42:03Z", 
        "id": "472749853970157572"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal  ronaldo will miss the worldcup??plz tell me i have seen on many posts on facebook :(", 
        "created_at": "2014-05-31T14:43:29Z", 
        "id": "472750217624690688"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo While we accept defeat, that's when we become a winner. True or false? Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-05-31T14:45:13Z", 
        "id": "472750651962040320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster  I need a follow back ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T14:47:07Z", 
        "id": "472751129504518144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vivaronaldo What makes you be a winner? Please reply. I want to learn a lot with you. Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-05-31T14:48:07Z", 
        "id": "472751382014214144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster follow meeeeeeeeeee Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T14:56:20Z", 
        "id": "472753450904588288"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T14:57:39Z", 
        "id": "472753781306716160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano       are    you   realy   cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T15:00:28Z", 
        "id": "472754489196163072"
    }, 
    {
        "text": "O @ajseguro tem tanto de l\u00edder como eu de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-31T15:03:02Z", 
        "id": "472755138227347456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Acristano: @Cristiano    Cristiano Ronaldo All 17 Goals \u25cf UEFA Champions L\u2026: http://t.co/pJ4DcHGOcw", 
        "created_at": "2014-05-31T15:03:07Z", 
        "id": "472755158028271617"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jo4nito: O @ajseguro tem tanto de l\u00edder como eu de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-31T15:04:35Z", 
        "id": "472755525877510144"
    }, 
    {
        "text": "Mas quem \u00e9 que gosta do corpo do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-05-31T15:05:00Z", 
        "id": "472755630621884416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 meu nome Eu Kristano Ronaldo Ziad mais de seus f\u00e3s", 
        "created_at": "2014-05-31T15:14:55Z", 
        "id": "472758125393477632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u00bfSAB\u00cdAS QUE: Cristiano Ronaldo es el \u00fanico jugador que ha alcanzado los 50 goles esta temporada? http://t.co/GlwAmDl9Jx", 
        "created_at": "2014-05-31T15:23:51Z", 
        "id": "472760374987460609"
    }, 
    {
        "text": "Vou chorar rios mares e oceanos se o Ronaldo n\u00e3o estiver apto para o Mundial.", 
        "created_at": "2014-05-31T15:24:23Z", 
        "id": "472760507053903872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo may go bald for the World Cup in order for him to move faster whilst running at full speed #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-05-31T15:34:05Z", 
        "id": "472762950529593345"
    }, 
    {
        "text": "Foto de aaron_healy17: I'm getting excited!!! #fifa #worldcup #Ronaldo just a few more days http://t.co/zV3VurfGQw", 
        "created_at": "2014-05-31T15:36:58Z", 
        "id": "472763676223897600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm your biggest fan since you played for man Utd in 2003 till now and forever and can you please follow me #CR7", 
        "created_at": "2014-05-31T15:37:03Z", 
        "id": "472763696805326849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661 #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/FTsdcp5f9a", 
        "created_at": "2014-05-31T15:41:35Z", 
        "id": "472764837978984450"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo...? Recebe a baixa em Espanha ou em Portugal?", 
        "created_at": "2014-05-31T15:45:41Z", 
        "id": "472765867462500352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo how are you. I like your how to free cick.  Ronaldo please can you say Hello please I hope", 
        "created_at": "2014-05-31T15:48:30Z", 
        "id": "472766577730138112"
    }, 
    {
        "text": "R.: primeiro, Ronaldo precisa PODER DISPUTAR a Copa. Depois, #POR talvez n\u00e3o consiga sequer passar da 1\u00aa fase. E,... http://t.co/lFKAkS0uBg", 
        "created_at": "2014-05-31T15:50:09Z", 
        "id": "472766995256324097"
    }, 
    {
        "text": "Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global audience?", 
        "created_at": "2014-05-31T15:52:58Z", 
        "id": "472767701308669952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T15:53:36Z", 
        "id": "472767861409456128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T15:53:37Z", 
        "id": "472767863615660034"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \"@UnitedPix: Cristiano Ronaldo. http://t.co/ATWjC6tBXG\"", 
        "created_at": "2014-05-31T15:57:01Z", 
        "id": "472768723439190016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Glad Portugal's couch ain't letting Ronaldo play this preperation games. He gotta be ok for the real thing #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-05-31T15:57:16Z", 
        "id": "472768786278658049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T15:57:36Z", 
        "id": "472768866272030721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I miss seeing him in a United shirt... #Ronaldo http://t.co/HOjlQrgg3e", 
        "created_at": "2014-05-31T16:03:58Z", 
        "id": "472770469913841664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo and Pepe will not feature vs Greece. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T16:08:18Z", 
        "id": "472771561255366656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T16:09:35Z", 
        "id": "472771885701533696"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal @nathanmotz try and get Ronaldo please", 
        "created_at": "2014-05-31T16:10:25Z", 
        "id": "472772093369929729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my ronaldo love you", 
        "created_at": "2014-05-31T16:14:19Z", 
        "id": "472773077085204480"
    }, 
    {
        "text": "83,9% - Popula\u00e7\u00e3o mundial que reconhece o jogador Cristiano Ronaldo (Fonte: Repucom) http://t.co/VMJ7V2igxP", 
        "created_at": "2014-05-31T16:17:25Z", 
        "id": "472773855204106240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T16:18:08Z", 
        "id": "472774037001621504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T16:20:42Z", 
        "id": "472774681133842432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T16:21:57Z", 
        "id": "472774997484662784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on the cover of @Forbes magazine- The World Cup edition. http://t.co/vUlSDlZcYS", 
        "created_at": "2014-05-31T16:30:43Z", 
        "id": "472777204028669952"
    }, 
    {
        "text": "@ZW3I o Joaquim \u00e9 que vai fazer hoje o 11 de Portugal. Ronaldo vai jogar nem que seja de muletas porque n\u00e3o jogar \u00e9 inconstitucional", 
        "created_at": "2014-05-31T16:37:34Z", 
        "id": "472778924842561536"
    }, 
    {
        "text": "@ask.fm @seleccaopt @officialpepe @Cristiano Ronaldo http://t.co/fzxtIxBSkv", 
        "created_at": "2014-05-31T16:39:04Z", 
        "id": "472779303026163712"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 falam do Ronaldo, sim ele \u00e9 importante mas os outros jogadores tambem s\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-05-31T16:46:03Z", 
        "id": "472781063027445760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, no s\u00f3lo va a ir al Mundia. La va a romper, va a salir goleador y va a salir CAMPE\u00d3N. Te banco a muerte, \u00eddolo.", 
        "created_at": "2014-05-31T16:52:05Z", 
        "id": "472782579473846272"
    }, 
    {
        "text": "RT @beatriizrcosta: Dilema das 19:30: Ver o William, Ronaldo e Patr\u00edcio ou ver o Sporting no futsal.", 
        "created_at": "2014-05-31T16:53:54Z", 
        "id": "472783038032932865"
    }, 
    {
        "text": "RT @beatriizrcosta: Dilema das 19:30: Ver o William, Ronaldo e Patr\u00edcio ou ver o Sporting no futsal.", 
        "created_at": "2014-05-31T16:55:00Z", 
        "id": "472783313586110464"
    }, 
    {
        "text": "Foda-se mas tipo, o Ronaldo nao vai jogar, nao podem parar de falar nele?????", 
        "created_at": "2014-05-31T17:00:54Z", 
        "id": "472784798701064192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T17:03:20Z", 
        "id": "472785408577662976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T17:05:16Z", 
        "id": "472785897692221441"
    }, 
    {
        "text": "Esta comunica\u00e7ao social \u00e9 bue irritante. Tudo bem, sabemos que o Ronaldo \u00e9 muito bom etc etc. Mas ele nao vai jogar hoje, ja se calavam.", 
        "created_at": "2014-05-31T17:10:08Z", 
        "id": "472787120223158272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-31T17:16:27Z", 
        "id": "472788712770633728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-31T17:17:03Z", 
        "id": "472788862696448000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha vuelto a demostrar esta temporada que es, simplemente, el mejor. El portugu\u00e9s ha culminado... http://t.co/oxlE5xRet2", 
        "created_at": "2014-05-31T17:17:56Z", 
        "id": "472789086726807553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, capit\u00e1n de Portugal, Real Madrid, y Bal\u00f3n de Oro 2013, podr\u00eda perderse el Mundial de... http://t.co/BAthCyGu0z", 
        "created_at": "2014-05-31T17:23:40Z", 
        "id": "472790528577536003"
    }, 
    {
        "text": "Champions League Winners!!! Ronaldo with Real Madrid in football and me with AS Pontoise Cergy in table tennis. 2... http://t.co/Id4qPSHrpj", 
        "created_at": "2014-05-31T17:28:04Z", 
        "id": "472791633424302080"
    }, 
    {
        "text": "@PHiKles acordo de manh\u00e3 sinto-me como o ronaldo, olho pro tlm foda-se to sem saldo", 
        "created_at": "2014-05-31T17:28:24Z", 
        "id": "472791719806005248"
    }, 
    {
        "text": "RT @califwrnia: @PHiKles acordo de manh\u00e3 sinto-me como o ronaldo, olho pro tlm foda-se to sem saldo", 
        "created_at": "2014-05-31T17:29:49Z", 
        "id": "472792074816086016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a", 
        "created_at": "2014-05-31T17:32:45Z", 
        "id": "472792814674513920"
    }, 
    {
        "text": "\"David Borges, sem Cristiano Ronaldo, Nani pode ser o Ant\u00f3nio Costa da Selec\u00e7\u00e3o\"", 
        "created_at": "2014-05-31T17:34:36Z", 
        "id": "472793278174482432"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr_pics: #cr#cr7 #Madrid #realmadrid #HalaMadrid #cristiano #Ronaldo#cristianoronaldo#VivaRonaldo... http://t.co/s0aJcZtgmb", 
        "created_at": "2014-05-31T17:35:56Z", 
        "id": "472793614956126209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  are you really ronaldo?", 
        "created_at": "2014-05-31T17:37:57Z", 
        "id": "472794123284393985"
    }, 
    {
        "text": "I didn't know Portugal was going to play against Greece today oO and we don't have Ronaldo! bloody spanish teams got our boy hurt.", 
        "created_at": "2014-05-31T17:38:01Z", 
        "id": "472794138417856512"
    }, 
    {
        "text": "Portugal arrisca-se muito a ir sem o Ronaldo ao mundial", 
        "created_at": "2014-05-31T17:38:03Z", 
        "id": "472794146315714560"
    }, 
    {
        "text": "paulo bento a preparar um real madrid 2 com ronaldo ao lado de postiga(benzema) e dois extremos. #for\u00e7agrecia", 
        "created_at": "2014-05-31T17:40:28Z", 
        "id": "472794755827765248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano seorang atlet yang bisa dibilang non minum\"an keras dan tatoo, masih kurang ? jiwa sosial Ronaldo sangat tinggi", 
        "created_at": "2014-05-31T17:46:01Z", 
        "id": "472796151348207616"
    }, 
    {
        "text": "Festejo de Ronaldo em Lisboa foi golpe de marketing - Desporto - DN http://t.co/YzJgqKl9ZF", 
        "created_at": "2014-05-31T17:46:46Z", 
        "id": "472796340754591745"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/by5ZaxBAqP FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK", 
        "created_at": "2014-05-31T17:49:33Z", 
        "id": "472797042205409280"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld two in the midfield with the two wingers and two strikers.. And no moutinho?? Jesus not having Ronaldo hurts", 
        "created_at": "2014-05-31T17:50:53Z", 
        "id": "472797377120960512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joao_Cagao52: @FCPortoWorld two in the midfield with the two wingers and two strikers.. And no moutinho?? Jesus not having Ronaldo hurts", 
        "created_at": "2014-05-31T17:51:25Z", 
        "id": "472797509371191296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T18:00:50Z", 
        "id": "472799879165927425"
    }, 
    {
        "text": "Eu acho que at\u00e9 ao Mundial o Ronaldo n\u00e3o devia p\u00f4r mais os p\u00e9s em campo. \u00c9 um risco demasiado grande n\u00e3o o levar.", 
        "created_at": "2014-05-31T18:11:05Z", 
        "id": "472802459640156160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,simplemente el mejor jugador del mundo.", 
        "created_at": "2014-05-31T18:13:44Z", 
        "id": "472803125716598785"
    }, 
    {
        "text": "Christiano Ronaldo (Portugal) http://t.co/eMzzvJnux1", 
        "created_at": "2014-05-31T18:16:32Z", 
        "id": "472803831068516352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ga main ah lawan yunani ga seru -_-", 
        "created_at": "2014-05-31T18:19:29Z", 
        "id": "472804575842283520"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ricardoritchie: Obrigado #Ronaldo !! For\u00e7a http://t.co/EHzguXVOXR", 
        "created_at": "2014-05-31T18:26:09Z", 
        "id": "472806252737613825"
    }, 
    {
        "text": "@zulucosta No Ronaldo, no win. ;)", 
        "created_at": "2014-05-31T18:27:33Z", 
        "id": "472806602563932161"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:28:39Z", 
        "id": "472806880641683456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:29:37Z", 
        "id": "472807124159172610"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:30:06Z", 
        "id": "472807244271452160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:30:31Z", 
        "id": "472807349238132736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:31:33Z", 
        "id": "472807610547470336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:31:51Z", 
        "id": "472807684652425216"
    }, 
    {
        "text": "A sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, logo vamos mostrar que tambem sabemos vencer sem ele !", 
        "created_at": "2014-05-31T18:32:34Z", 
        "id": "472807866794262528"
    }, 
    {
        "text": "RT @flaipacardoso: A sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, logo vamos mostrar que tambem sabemos vencer sem ele !", 
        "created_at": "2014-05-31T18:32:54Z", 
        "id": "472807949497552896"
    }, 
    {
        "text": "RT @flaipacardoso: A sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, logo vamos mostrar que tambem sabemos vencer sem ele !", 
        "created_at": "2014-05-31T18:33:09Z", 
        "id": "472808014828032000"
    }, 
    {
        "text": "RT @flaipacardoso: A sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, logo vamos mostrar que tambem sabemos vencer sem ele !", 
        "created_at": "2014-05-31T18:34:42Z", 
        "id": "472808404122337280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:35:15Z", 
        "id": "472808542492033024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you Are the best Ronaldo the Name is famous", 
        "created_at": "2014-05-31T18:37:48Z", 
        "id": "472809186032893953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on cover of 2014 World Cup edition of Forbes Magazine.#getwellsoonCR7 http://t.co/iE7WaEegbN", 
        "created_at": "2014-05-31T18:38:39Z", 
        "id": "472809396154949632"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: O ronaldo tira a camisola para dizer http://t.co/StPmu0MhVw", 
        "created_at": "2014-05-31T18:38:43Z", 
        "id": "472809416321163264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:40:40Z", 
        "id": "472809904114110465"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: O ronaldo tira a camisola para dizer http://t.co/StPmu0MhVw", 
        "created_at": "2014-05-31T18:42:04Z", 
        "id": "472810256951943170"
    }, 
    {
        "text": "Um professor vale mais do que o Ronaldo? http://t.co/fJD4yTmAMn", 
        "created_at": "2014-05-31T18:42:37Z", 
        "id": "472810396769087488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:46:53Z", 
        "id": "472811471253299200"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a dar tudo pela Selec\u00e7\u00e3o Nacional no aquecimento do banco", 
        "created_at": "2014-05-31T18:47:39Z", 
        "id": "472811661955710976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7 Vamos Por Un GOL !!", 
        "created_at": "2014-05-31T18:49:42Z", 
        "id": "472812176668114944"
    }, 
    {
        "text": "Este estadio \u00e9 horrivel mas ao menos tou bue perto do campo. Ate da pa ver o brinco do Ronaldo a brilhar LOL", 
        "created_at": "2014-05-31T18:49:42Z", 
        "id": "472812180426219520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:50:27Z", 
        "id": "472812366145794048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T18:52:46Z", 
        "id": "472812951880347648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @ronaldolive surporting from Nigeria", 
        "created_at": "2014-05-31T18:59:36Z", 
        "id": "472814669435252736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dicadangkan saat Portugal beruji coba lawan Yunani. @realmadrid @Madrid_Indo", 
        "created_at": "2014-05-31T18:59:50Z", 
        "id": "472814728574541824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , @CRonaldolive I am surporting from Nigeria", 
        "created_at": "2014-05-31T19:02:00Z", 
        "id": "472815275054997504"
    }, 
    {
        "text": "Na... Este 442 s\u00f3 funciona com Moutinho e Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-05-31T19:04:41Z", 
        "id": "472815948811239424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo Um abra\u00e7o E pra lhe dizer que Os filhos homens  nunca se da Un beijo na boca obrigado GilbertoFaial@gmail.com", 
        "created_at": "2014-05-31T19:06:34Z", 
        "id": "472816425183485952"
    }, 
    {
        "text": "32 mns into Por - Gre. No goals and we missed the buffet. Samaras playing the woodentops role. Por a bit lost without Ronaldo/Moutinho", 
        "created_at": "2014-05-31T19:09:45Z", 
        "id": "472817225184059392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can ronaldo will be fit for first match", 
        "created_at": "2014-05-31T19:16:38Z", 
        "id": "472818958186610688"
    }, 
    {
        "text": "RT @flaipacardoso: A sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, logo vamos mostrar que tambem sabemos vencer sem ele !", 
        "created_at": "2014-05-31T19:19:43Z", 
        "id": "472819730919981056"
    }, 
    {
        "text": "Super especula\u00e7\u00e3o sobre o estado f\u00edsico de Ronaldo. Man, uns roj\u00f5es e umas tripas durante as pr\u00f3ximas semanas e estar\u00e1s a 200% pr\u00f3 mundial.", 
        "created_at": "2014-05-31T19:21:54Z", 
        "id": "472820284127735808"
    }, 
    {
        "text": "Portugal-Gr\u00e9cia: confira os onzes iniciais - Com Cristiano Ronaldo e Pepe de fora, Paulo Bento aposta em \u00c9der,... http://t.co/1Kv42PKT84", 
        "created_at": "2014-05-31T19:24:24Z", 
        "id": "472820909246791681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Uno De Mis Idolos !!", 
        "created_at": "2014-05-31T19:27:11Z", 
        "id": "472821612438249474"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus nao me parece que chegue bem ao mundial. Continuo a dizer que esta sele\u00e7\u00e3o sem Ronaldo \u00e9 banal sem ng para lances de g\u00eanio", 
        "created_at": "2014-05-31T19:28:15Z", 
        "id": "472821878210711553"
    }, 
    {
        "text": "@RPedro80 talvez. Mas tamb\u00e9m houve (haver\u00e1) m\u00e9rito em n\u00e3o deixar que fosse (seja) banal com Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-31T19:32:56Z", 
        "id": "472823057879683073"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus claro que h\u00e1 mas pela primeira vez n gosto do discurso dos jogadores nas confer\u00eancias.Acho q a les\u00e3o do Ronaldo est\u00e1 a assustar", 
        "created_at": "2014-05-31T19:36:25Z", 
        "id": "472823933868445696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo good luck at the World Cup I love you and I think your amazing Easily the best footballer Love you and please reply", 
        "created_at": "2014-05-31T19:41:26Z", 
        "id": "472825196542701568"
    }, 
    {
        "text": "Consegui uma foto do Ronaldo lol http://t.co/AslLc5i54O", 
        "created_at": "2014-05-31T19:41:35Z", 
        "id": "472825234362728448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Don't believe this Ronaldo missing World Cup rubbish. You really think he's gonna miss chance to shine in front of a global\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T19:41:52Z", 
        "id": "472825308756717568"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaarsantos: Consegui uma foto do Ronaldo lol http://t.co/AslLc5i54O", 
        "created_at": "2014-05-31T19:42:19Z", 
        "id": "472825420778192898"
    }, 
    {
        "text": "A Selec\u00e7\u00e3o sem o Ronaldo parece o Carcavelos a jogar \u00e0 chuva.", 
        "created_at": "2014-05-31T19:45:04Z", 
        "id": "472826112851333120"
    }, 
    {
        "text": "Great Fk spot for Portugal. 20' out. Ronaldo subbing in just for the freekick.", 
        "created_at": "2014-05-31T19:45:33Z", 
        "id": "472826233764323328"
    }, 
    {
        "text": "Isto sem o Cristiano Ronaldo \u00e9 fraco!", 
        "created_at": "2014-05-31T19:45:47Z", 
        "id": "472826294485663745"
    }, 
    {
        "text": "Gritei \"\u00e9s um pao\" ao Ronaldo, ele olhou pra mim e corou... jk", 
        "created_at": "2014-05-31T19:45:53Z", 
        "id": "472826316560273408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Great Fk spot for Portugal. 20' out. Ronaldo subbing in just for the freekick.", 
        "created_at": "2014-05-31T19:47:52Z", 
        "id": "472826817506992128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Great Fk spot for Portugal. 20' out. Ronaldo subbing in just for the freekick.", 
        "created_at": "2014-05-31T19:48:07Z", 
        "id": "472826878253088768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO  its nani time to shine", 
        "created_at": "2014-05-31T19:49:34Z", 
        "id": "472827245581848576"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: No doubt what Bento's plan B is, when plan A(Cristiano Ronaldo) is on the bench. Crosses towards Almeida,\u00c9der and/or Postiga\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T19:53:21Z", 
        "id": "472828197042933760"
    }, 
    {
        "text": "O Paulo Bento j\u00e1 metia o Ronaldo pra acabar com essa merda... 13 remates de Portugal contra 2 da Gr\u00e9cia. J\u00e1 dev\u00edamos estar a ganhar...", 
        "created_at": "2014-05-31T19:56:35Z", 
        "id": "472829010754686976"
    }, 
    {
        "text": "Pois, o Ronaldo n\u00e3o vai jogar...", 
        "created_at": "2014-05-31T19:58:55Z", 
        "id": "472829595977539584"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 s\u00f3 talento nesta selec\u00e7\u00e3o sem o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:00:25Z", 
        "id": "472829976547704832"
    }, 
    {
        "text": "O speaker a apresentar o Ruben Amorim como se este fosse um qualquer Cristiano Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-31T20:00:44Z", 
        "id": "472830053848739840"
    }, 
    {
        "text": "Muito bem Portugal a mostrar que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Cristiano Ronaldo!   (v\u00eas Bruno Carvalho, \u00e9 assim que se faz)", 
        "created_at": "2014-05-31T20:00:44Z", 
        "id": "472830055065075712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Superman_Torras: Muito bem Portugal a mostrar que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Cristiano Ronaldo!   (v\u00eas Bruno Carvalho, \u00e9 assim que se faz)", 
        "created_at": "2014-05-31T20:01:56Z", 
        "id": "472830358824955905"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T20:02:59Z", 
        "id": "472830622692827136"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBRMWags: Quem \u00e9 o capit\u00e3o de Portugaj\u00e1 que Ronaldo n\u00e3o esta a jogar? #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-05-31T20:03:06Z", 
        "id": "472830652329377793"
    }, 
    {
        "text": "A conversa dos comentadores sobre Ronaldo... hilariante.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:04:15Z", 
        "id": "472830939362766849"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o faz falta o ronaldo, faz falta o moutinho...", 
        "created_at": "2014-05-31T20:05:39Z", 
        "id": "472831293148119040"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao @Sporting_CP Para fazer passes para tr\u00e1s j\u00e1 chega o Wiliam.E para marcar penaltys est\u00e1 l\u00e1 o Nani (na ausencia de Ronaldo)  .", 
        "created_at": "2014-05-31T20:05:43Z", 
        "id": "472831308264390656"
    }, 
    {
        "text": "\"n\u00e3o apoias o ronaldo? n\u00e3o gostas do teu pa\u00eds?\" dito por um gajo que foge ao fisco", 
        "created_at": "2014-05-31T20:05:56Z", 
        "id": "472831364547751936"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo &gt; escola p\u00fablica", 
        "created_at": "2014-05-31T20:06:21Z", 
        "id": "472831469334052864"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tem mais golos marcados esta \u00e9poca que postiga+eder+Hugo Almeida+nani+vierinha", 
        "created_at": "2014-05-31T20:09:22Z", 
        "id": "472832227999772673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano soy tu fan numero#1 cristiano ronaldo!!!!! Eu stoy aqui", 
        "created_at": "2014-05-31T20:11:16Z", 
        "id": "472832705957085184"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Les\u00f5es de Ronaldo, Pepe e Meireles evoluem de forma positiva http://t.co/PpuVW2Y7NE #desporto", 
        "created_at": "2014-05-31T20:12:13Z", 
        "id": "472832943602163712"
    }, 
    {
        "text": "@mpmprt @07RQuaresma sem Ronaldo Portugal ser\u00e1 apenas isto", 
        "created_at": "2014-05-31T20:15:44Z", 
        "id": "472833828839784448"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo, 1\u00ba jogador na hist\u00f3ria da Champions League a marcar gols contra todos os times que enfrentou http://t.co/fq\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T20:16:52Z", 
        "id": "472834113121308672"
    }, 
    {
        "text": "Portugal n\u00e3o sofrer golos \u00e9 positivo. Depois \u00e9 s\u00f3 meter o Ronaldo e est\u00e1 feito. 1-0.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:16:56Z", 
        "id": "472834129873362944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Real Madrid trioon the bench. Coentrao | Ronaldo | Pepe #Portugal http://t.co/0eRqihXOS6", 
        "created_at": "2014-05-31T20:17:33Z", 
        "id": "472834285586878464"
    }, 
    {
        "text": "RT @VSamouco: Portugal n\u00e3o sofrer golos \u00e9 positivo. Depois \u00e9 s\u00f3 meter o Ronaldo e est\u00e1 feito. 1-0.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:19:19Z", 
        "id": "472834731013574656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @sportlobster ronaldo my hero i wish you tweeted me mate", 
        "created_at": "2014-05-31T20:20:25Z", 
        "id": "472835008332578816"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, isto sem ti var ser muito tuff", 
        "created_at": "2014-05-31T20:22:15Z", 
        "id": "472835470330974208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo en el amistoso que se esta jugando.  Portugal - Grecia. http://t.co/sTKP1nwzO9", 
        "created_at": "2014-05-31T20:22:24Z", 
        "id": "472835505516605440"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dominik_ronaldo: #cristiano #ronaldo #shoutout @TagsForLikes #shoutouts #shout #out #TagsForLikes #TFLers... http://t.co/FEPIUTCUxH", 
        "created_at": "2014-05-31T20:22:30Z", 
        "id": "472835532163403776"
    }, 
    {
        "text": "\"its much easy\" boa ronaldo, boa!", 
        "created_at": "2014-05-31T20:24:04Z", 
        "id": "472835925505224704"
    }, 
    {
        "text": "Tal como previa, Nani est\u00e1 muito longe de estar em forma e Varela \u00e9 a alternativa a Ronaldo. Quaresma tinha lugar de caras nesta equipa.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:25:05Z", 
        "id": "472836180917370880"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e Pepe com boa evolu\u00e7\u00e3o na recupera\u00e7\u00e3o http://t.co/9mW84iRiSl #desporto", 
        "created_at": "2014-05-31T20:25:08Z", 
        "id": "472836196909871104"
    }, 
    {
        "text": "ai Ronaldo q gato! \u2661", 
        "created_at": "2014-05-31T20:28:07Z", 
        "id": "472836945048260608"
    }, 
    {
        "text": "@ManNextDoor E ainda n\u00e3o se sabe como est\u00e1 o Ronaldo, parece que vamos ter um Mundial sofrido!!!", 
        "created_at": "2014-05-31T20:28:34Z", 
        "id": "472837057833082880"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o houve Ronaldo mas n\u00e3o se agarrem apenas a essa ideia. Tamb\u00e9m n\u00e3o houve Meireles nem Moutinho.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:29:30Z", 
        "id": "472837293259378688"
    }, 
    {
        "text": "Portugal without Cristiano Ronaldo (not fully fit) but bright enough against an ultra-defensive Greece.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:30:05Z", 
        "id": "472837439552495617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ur biggest fan rapkidmlonzi plz make sure you will come back at mufc plz ronaldo cr7", 
        "created_at": "2014-05-31T20:33:16Z", 
        "id": "472838242547798018"
    }, 
    {
        "text": "#PORGRE constata\u00e7\u00e3o num. 3: Quinas \u00e9 ref\u00e9m de Ronaldo, mas que selec\u00e7\u00e3o/clube n\u00e3o seria?!?!", 
        "created_at": "2014-05-31T20:33:46Z", 
        "id": "472838368943153152"
    }, 
    {
        "text": "@lavelas sem pepe, coentrao, moutinho e ronaldo, domin\u00e1mos a gr\u00e9cia, com boa troca de bola, e cri\u00e1mos oportunidades. N\u00e3o acho o fim do mundo", 
        "created_at": "2014-05-31T20:35:07Z", 
        "id": "472838709365444609"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld decent game, considering it's a friendly in which Ronaldo,Moutinho,Pepe&amp;Coentr\u00e3o didn't play. Better than the the qualifiers.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:35:34Z", 
        "id": "472838818920665088"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggfpc: A selec\u00e7\u00e3o sem o Ronaldo parece uma girafa rec\u00e9m nascida.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:35:39Z", 
        "id": "472838840152227840"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Nani locked down other wing spot, Eder promising, defense is ready, badly need Ronaldo/Moutinho to create chances. For\u00e7a!!", 
        "created_at": "2014-05-31T20:35:52Z", 
        "id": "472838894606880768"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal decent game, considering it's a friendly in which Ronaldo, Moutinho, Pepe &amp; Coentr\u00e3o didn't play. Better than the the qualifiers", 
        "created_at": "2014-05-31T20:36:33Z", 
        "id": "472839070184665088"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Nani locked down other wing spot, Eder promising, defense is ready, badly need Ronaldo/Moutinho to create chances. For\u00e7a!!", 
        "created_at": "2014-05-31T20:36:55Z", 
        "id": "472839162186719232"
    }, 
    {
        "text": "@portu_goal worry for me is if Ronaldo is injured where will the firepower come from? # justsaying. #forcaportugal!", 
        "created_at": "2014-05-31T20:37:36Z", 
        "id": "472839334757138432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCMiguelona: @Portu_Goal decent game, considering it's a friendly in which Ronaldo, Moutinho, Pepe &amp; Coentr\u00e3o didn't play. Better than \u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T20:37:42Z", 
        "id": "472839359390310400"
    }, 
    {
        "text": "RT @grusso808: @Portu_Goal Nani locked down other wing spot, Eder promising, defense is ready, badly need Ronaldo/Moutinho to create chance\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T20:38:03Z", 
        "id": "472839446619246592"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: No doubt what Bento's plan B is, when plan A(Cristiano Ronaldo) is on the bench. Crosses towards Almeida,\u00c9der and/or Postiga\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T20:38:22Z", 
        "id": "472839525241462784"
    }, 
    {
        "text": "RT @hobj27: @portu_goal worry for me is if Ronaldo is injured where will the firepower come from? # justsaying. #forcaportugal!", 
        "created_at": "2014-05-31T20:38:32Z", 
        "id": "472839568669302784"
    }, 
    {
        "text": "RT @TacMacedo: Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/tOFBRdG2TS FIFA 14 UT #52 PS4 | CRISTIANO RONALDO 200K PACK OPENING", 
        "created_at": "2014-05-31T20:39:37Z", 
        "id": "472839839034126337"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCMiguelona: @FCPortoWorld decent game, considering it's a friendly in which Ronaldo,Moutinho,Pepe&amp;Coentr\u00e3o didn't play. Better than th\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T20:39:37Z", 
        "id": "472839841915219968"
    }, 
    {
        "text": "RT @grusso808: @FCPortoWorld Nani locked down other wing spot, Eder promising, defense is ready, badly need Ronaldo/Moutinho to create chan\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T20:39:52Z", 
        "id": "472839902216744960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T20:39:55Z", 
        "id": "472839917534724096"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 triste de dizer isto mas Portugal \u00e9 mesmo Ronaldo + 10....", 
        "created_at": "2014-05-31T20:39:57Z", 
        "id": "472839924421754880"
    }, 
    {
        "text": "RT @OgbuPeterPiere: @Cristiano Ronaldo , @CRonaldolive I am surporting from Nigeria", 
        "created_at": "2014-05-31T20:43:15Z", 
        "id": "472840754314739712"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal exposed us as too reliant on Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T20:43:33Z", 
        "id": "472840831238275072"
    }, 
    {
        "text": "El Pa\u00eds avan\u00e7a que les\u00e3o de Ronaldo foi agravada por falta de descanso http://t.co/xDeyg3GPNy", 
        "created_at": "2014-05-31T20:46:10Z", 
        "id": "472841486539554817"
    }, 
    {
        "text": "FPF announces Ronaldo &amp; Pepe underwent medical tests earlier in the day and both had \"good outcomes\". #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T20:49:10Z", 
        "id": "472842243858919424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announces Ronaldo &amp; Pepe underwent medical tests earlier in the day and both had \"good outcomes\". #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T20:49:18Z", 
        "id": "472842277795422208"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld We definitely looked short of ideas up front today. Wish we had a prolific centreforward. Ronaldo is a winger.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:49:50Z", 
        "id": "472842409953746944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announces Ronaldo &amp; Pepe underwent medical tests earlier in the day and both had \"good outcomes\". #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T20:50:01Z", 
        "id": "472842458926419968"
    }, 
    {
        "text": "A cabe\u00e7a do Ronaldo \u00e9 estranha http://t.co/1RzZk38ejU", 
        "created_at": "2014-05-31T20:52:03Z", 
        "id": "472842968857341955"
    }, 
    {
        "text": "O BES est\u00e1 mesmo mal. Agora passou um an\u00fancio com a D. In\u00e9rcia a dizer que o Ronaldo lhe ligou para dizer que ganharam. Engano. Empataram.", 
        "created_at": "2014-05-31T20:53:30Z", 
        "id": "472843332021149696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announces Ronaldo &amp; Pepe underwent medical tests earlier in the day and both had \"good outcomes\". #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T20:54:19Z", 
        "id": "472843539454656512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announces Ronaldo &amp; Pepe underwent medical tests earlier in the day and both had \"good outcomes\". #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T20:55:01Z", 
        "id": "472843713765326848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Bolanet: http://t.co/UNZWS3Yj66 - Ronaldo Terancam Absen di Piala Dunia http://t.co/csFTx6s71I\"", 
        "created_at": "2014-05-31T20:56:11Z", 
        "id": "472844010520735745"
    }, 
    {
        "text": "Portugal sem o Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 nada.. E isso quando ele resolve jogar! http://t.co/LkI9mth4SJ", 
        "created_at": "2014-05-31T20:56:57Z", 
        "id": "472844200959307778"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Pepe http://t.co/MLCuYy75Tp", 
        "created_at": "2014-05-31T21:00:14Z", 
        "id": "472845026796392448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Pepe http://t.co/MLCuYy75Tp", 
        "created_at": "2014-05-31T21:00:20Z", 
        "id": "472845055246729216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announces Ronaldo &amp; Pepe underwent medical tests earlier in the day and both had \"good outcomes\". #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T21:00:35Z", 
        "id": "472845118471680000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announces Ronaldo &amp; Pepe underwent medical tests earlier in the day and both had \"good outcomes\". #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T21:00:59Z", 
        "id": "472845215607554049"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF announces Ronaldo &amp; Pepe underwent medical tests earlier in the day and both had \"good outcomes\". #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-31T21:01:29Z", 
        "id": "472845341109542912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello how are you I love you and I love Real Madrid and I wish you success Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T21:05:42Z", 
        "id": "472846406068088832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661\u2661\u2661 #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #... http://t.co/AyCH8M6fre", 
        "created_at": "2014-05-31T21:11:42Z", 
        "id": "472847914524741632"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abOs portugueses podem descansar pela les\u00e3o de Ronaldo\u00bb \u2013 Ricardo Costa http://t.co/BAq2RbFs4U #desporto", 
        "created_at": "2014-05-31T21:22:56Z", 
        "id": "472850742663847936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi Cristiano Ronaldo eu sou MARLLON lobo  @Marllon Lobo", 
        "created_at": "2014-05-31T21:36:54Z", 
        "id": "472854255666483200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T21:37:19Z", 
        "id": "472854362595684352"
    }, 
    {
        "text": "@inessmarcos A cena da Kika \u00e9 que \u00e9 neta do dono do continente, \u00e9 filha do advogado do Ronaldo, etc... \u00c9 o chamado Factor \"C\" LOL", 
        "created_at": "2014-05-31T21:46:12Z", 
        "id": "472856597145063424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T21:49:47Z", 
        "id": "472857497179783168"
    }, 
    {
        "text": "Foto de real.madrid.nike: \udbb9\udfdbCHAMPIONS\udbb9\udfdb \udbb8\udc44Ronaldo\udbb8\udc44&amp;\udbb8\udc44Pepe\udbb8\udc44 http://t.co/USIINx1bGO", 
        "created_at": "2014-05-31T21:51:13Z", 
        "id": "472857860494594048"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sportsvogue: Cristiano Ronaldo and Portuguese national team arrival at hotel in Obidos #sportsvogue... http://t.co/eC2IzuVeN5", 
        "created_at": "2014-05-31T21:51:16Z", 
        "id": "472857871236214785"
    }, 
    {
        "text": "http://t.co/J7MDr7OOyy El selecionador de Portugal ya hace el discurso de jugar sin Ronaldo en la copa @josepcapdevila", 
        "created_at": "2014-05-31T21:51:29Z", 
        "id": "472857923933065216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-31T21:57:53Z", 
        "id": "472859535120400384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T21:58:19Z", 
        "id": "472859646542094336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T21:58:51Z", 
        "id": "472859780340408320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo .. ronaldo http://t.co/1g5micMPwr", 
        "created_at": "2014-05-31T22:02:08Z", 
        "id": "472860605427093504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola soy un ronaldo Madridista en Indonesia Lo siento que no he sido un fan de ustedes con fluidez en espa\u00f1ol", 
        "created_at": "2014-05-31T22:02:14Z", 
        "id": "472860632161583104"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] \"Temos que nos preparar para jogar sem o Cristiano Ronaldo\" http://t.co/gQ0BwWxOVC", 
        "created_at": "2014-05-31T22:07:43Z", 
        "id": "472862011819175936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo sou seu f\u00e3 nessa copa to com voce :D CR7 sempre", 
        "created_at": "2014-05-31T22:10:03Z", 
        "id": "472862600423014400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-31T22:11:58Z", 
        "id": "472863080167112704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo your may frends for ever is gams over", 
        "created_at": "2014-05-31T22:27:22Z", 
        "id": "472866958132920320"
    }, 
    {
        "text": "Pessoas falando de Arcade Fire e do Ronaldo \u2026 algo de errado vai no mundo #RIR_SIC", 
        "created_at": "2014-05-31T22:27:50Z", 
        "id": "472867073891516416"
    }, 
    {
        "text": "Isso mesmo! @Cristiano Ronaldo fica bom logo que precisamos de ti no mundial!!!!!!", 
        "created_at": "2014-05-31T22:28:06Z", 
        "id": "472867140765507584"
    }, 
    {
        "text": "RT @hobj27: @portu_goal worry for me is if Ronaldo is injured where will the firepower come from? # justsaying. #forcaportugal!", 
        "created_at": "2014-05-31T22:28:55Z", 
        "id": "472867348400320512"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo brinca com Klose: \u00abAos 35 anos j\u00e1 poderia ter parado...\u00bb http://t.co/ADwrkv5wsO #desporto", 
        "created_at": "2014-05-31T22:32:06Z", 
        "id": "472868148354359296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the deadliest striker in the world http://t.co/B4EFuAIuBI", 
        "created_at": "2014-05-31T22:43:35Z", 
        "id": "472871039442386945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCMiguelona: @Portu_Goal decent game, considering it's a friendly in which Ronaldo, Moutinho, Pepe &amp; Coentr\u00e3o didn't play. Better than \u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T22:46:22Z", 
        "id": "472871738045251585"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-31T22:47:13Z", 
        "id": "472871953657643008"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) N\u00e3o se v\u00ea todos os dias...:   ... Cristiano Ronaldo no banco dos suplentes. Desta feita, o mel... http://t.co/uYOMwHdeCT", 
        "created_at": "2014-05-31T22:48:38Z", 
        "id": "472872308877426688"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) N\u00e3o se v\u00ea todos os dias...:   ... Cristiano Ronaldo no banco dos suplentes. Desta feita, o mel... http://t.co/NtZsFhd14Z", 
        "created_at": "2014-05-31T22:48:39Z", 
        "id": "472872310408368128"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) N\u00e3o se v\u00ea todos os dias...:   ... Cristiano Ronaldo no banco dos suplentes. Desta feita, o mel... http://t.co/Nt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T22:49:56Z", 
        "id": "472872634883911680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best player in the world I love you I love watching you play you change the match.", 
        "created_at": "2014-05-31T22:50:30Z", 
        "id": "472872778002354176"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) N\u00e3o se v\u00ea todos os dias...:   ... Cristiano Ronaldo no banco dos suplentes. Desta feita, o mel... http://t.co/Nt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T22:54:33Z", 
        "id": "472873797125955584"
    }, 
    {
        "text": "@AfonsoPratas sim, falei em Ronaldo porque neste momento s\u00f3 falam que \u00e9 o melhor do mundo e de todos os tempos, e n\u00e3o \u00e9", 
        "created_at": "2014-05-31T22:54:47Z", 
        "id": "472873856416641025"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) N\u00e3o se v\u00ea todos os dias...:   ... Cristiano Ronaldo no banco dos suplentes. Desta feita, o mel... http://t.co/Nt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T22:58:58Z", 
        "id": "472874910243905536"
    }, 
    {
        "text": "@lmpereira1111 Excuse me, will your last book about Cristiano Ronaldo be released in Italy?", 
        "created_at": "2014-05-31T23:02:17Z", 
        "id": "472875743316557824"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) N\u00e3o se v\u00ea todos os dias...:   ... Cristiano Ronaldo no banco dos suplentes. Desta feita, o mel... http://t.co/Nt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T23:08:34Z", 
        "id": "472877324829212672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Cristiano Ronaldo please talk to me", 
        "created_at": "2014-05-31T23:13:57Z", 
        "id": "472878678800482304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to be like you when I grow up hala Madrid go Portugal in world cup Ronaldo. Follow the 11year old who wants to be like you", 
        "created_at": "2014-05-31T23:22:08Z", 
        "id": "472880738522923008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo mais do que tudo I learned this sentences only for you I love you so much ronaldo im biggest fan of you &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-31T23:22:47Z", 
        "id": "472880901052203008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo to miss Portgual's Greece friendly through injury http://t.co/ODNPfj6HdB", 
        "created_at": "2014-05-31T23:30:06Z", 
        "id": "472882744088092672"
    }, 
    {
        "text": "A falta que Ronaldo far\u00e1 a #POR caso n\u00e3o esteja fisicamente bem para disputar a Copa:... http://t.co/rP21i1NyLc", 
        "created_at": "2014-05-31T23:35:28Z", 
        "id": "472884094792384513"
    }, 
    {
        "text": "Ricardo Costa: \u00abRonaldo vai estar em grande forma no Mundial\u00bb:  http://t.co/683nt62Zvl", 
        "created_at": "2014-05-31T23:41:02Z", 
        "id": "472885494133428224"
    }, 
    {
        "text": "Ricardo Costa: \u00abRonaldo vai estar em grande forma no Mundial\u00bb:                                   Jo\u00e3o Pereira ... http://t.co/jynxOxATB0", 
        "created_at": "2014-05-31T23:44:06Z", 
        "id": "472886267219169280"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ricardo Costa: \u00abRonaldo vai estar em grande forma no Mundial\u00bb http://t.co/xF4MTk0BxE", 
        "created_at": "2014-05-31T23:44:12Z", 
        "id": "472886291076358144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-31T23:49:50Z", 
        "id": "472887707874889728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-31T23:49:55Z", 
        "id": "472887731732111360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Lo A Ganado Todo en el Manchester united Y Real Madrid http://t.co/QZ8J6pAApH", 
        "created_at": "2014-05-31T23:56:30Z", 
        "id": "472889388813131776"
    }
]