[
    {
        "text": "@Cristiano ola meu amor  Casa comingo eu vo ser a melhor mulher dou mondo ! Samantha ronaldo aha ;p http://t.co/ChB1eqRZ2R", 
        "created_at": "2014-05-13T00:08:15Z", 
        "id": "466006973897801729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no quiere compartir la Bota de Oro http://t.co/zC8NuLvGB4", 
        "created_at": "2014-05-13T00:15:55Z", 
        "id": "466008904573284352"
    }, 
    {
        "text": "Foto de drponce06: Get your kicks on! #ronaldo #miicamisa #drponce06 #f\u00fatbol #copamundial #worldcup #soccer... http://t.co/rAGAvqkYsK", 
        "created_at": "2014-05-13T00:26:27Z", 
        "id": "466011557160185856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo eres el mejor", 
        "created_at": "2014-05-13T00:36:04Z", 
        "id": "466013976510599168"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ''foi'' at\u00e9 \u00e0 estratosfera - Not\u00edcias - T3 - A Revista n\u00ba 1 em Tecnologia de Topo http://t.co/Hvk68cyk2P", 
        "created_at": "2014-05-13T00:56:00Z", 
        "id": "466018991194898433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T01:19:03Z", 
        "id": "466024792466812928"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldo________cr7_______: \u20acr\u012b\u015bt\u00ef\u00e5\u00f1\u00f8 R\u00f8\u0144\u0101\u0142d\u00f8 &lt;*3*&gt;~||~\u00a5\u00a3\u0119\u0142\u0142 R\u00f8\u0144\u0101\u0142d\u00f8... http://t.co/5fe47d4ud3", 
        "created_at": "2014-05-13T01:40:34Z", 
        "id": "466030206617399297"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dealsforwayless: 2014 Nike Women Portugal world cup jersey #women #worldcup #jersey #ronaldo #cr7 #futbol... http://t.co/nxaZT4QSiU", 
        "created_at": "2014-05-13T01:40:46Z", 
        "id": "466030259104919552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el Mejor Jugador del Mundo y volvera mas fuerte&lt;3", 
        "created_at": "2014-05-13T02:45:49Z", 
        "id": "466046627233689600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo te respeto , eu te amo , eres el #1 y esperamos que El mejor Equipo gane la #Champions.. Saludos desde Honduras!", 
        "created_at": "2014-05-13T03:06:11Z", 
        "id": "466051755122655232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT! @IndoMUFC_: Wayne Rooney: Saya Ingin Cristiano Ronaldo Kembali Ke Old Trafford.", 
        "created_at": "2014-05-13T03:14:02Z", 
        "id": "466053729675137026"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me cristiano ronaldo please i follow you since i was little", 
        "created_at": "2014-05-13T03:29:44Z", 
        "id": "466057681459900416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow Me Pleasee Ronaldo \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", 
        "created_at": "2014-05-13T04:02:06Z", 
        "id": "466065827087654914"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T04:48:01Z", 
        "id": "466077379622731778"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oh Iam Sory Cristiano Ronaldo My is Anas Mohamed Adam ILive in sudan Khartum staed", 
        "created_at": "2014-05-13T05:19:32Z", 
        "id": "466085310322180096"
    }, 
    {
        "text": "Foto de samed_cr7: #Danke #Schatz #bist #die #beste\u2764\ufe0f #Cristiano Ronaldo #CR7 #Trikot #Hala Madrid http://t.co/SfNKbccfXY", 
        "created_at": "2014-05-13T05:49:46Z", 
        "id": "466092921268494336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ;ronaldo i like you", 
        "created_at": "2014-05-13T06:39:41Z", 
        "id": "466105482420043776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am with you Cristiano Ronaldo and I am supporting RMD you are the greatest footballer", 
        "created_at": "2014-05-13T06:42:22Z", 
        "id": "466106158151761921"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T07:00:31Z", 
        "id": "466110723433582593"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-05-13T07:18:09Z", 
        "id": "466115162613637120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T07:20:35Z", 
        "id": "466115776160595969"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T07:20:51Z", 
        "id": "466115841155555328"
    }, 
    {
        "text": "Foto de bacardi1901: C.Ronaldo #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #Cr7 #Madrid #RealMadrid #HalaMadrid... http://t.co/KlLubzFMgF", 
        "created_at": "2014-05-13T07:22:31Z", 
        "id": "466116261915951104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Ronaldo jr http://t.co/ToKzThoHRF", 
        "created_at": "2014-05-13T07:34:23Z", 
        "id": "466119248486477824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo i am from india and i am ur die hard fan  i wish i could be like you ur the best god of football. good luck in future", 
        "created_at": "2014-05-13T07:45:50Z", 
        "id": "466122130237558784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-13T08:12:20Z", 
        "id": "466128797788409857"
    }, 
    {
        "text": "JN: \"Brit\u00e2nica acorda de coma com a m\u00fasica do seu casamento\" ---- Alternada com o relato dum golo do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-13T08:13:17Z", 
        "id": "466129038906785792"
    }, 
    {
        "text": "@Rafael_Silva_96 ontem os teus putos estiveram me a dizer que era o Cristiano Ronaldo xddd", 
        "created_at": "2014-05-13T08:30:39Z", 
        "id": "466133406947225600"
    }, 
    {
        "text": "@guilherme10mont tu eras o Ronaldo??", 
        "created_at": "2014-05-13T08:31:05Z", 
        "id": "466133515776827392"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherme10mont: @Rafael_Silva_96 ontem os teus putos estiveram me a dizer que era o Cristiano Ronaldo xddd", 
        "created_at": "2014-05-13T08:31:17Z", 
        "id": "466133567480004608"
    }, 
    {
        "text": "Foto de selimovich: #fair #deal #panini #fifaworldcup #ronaldo #misimovic #bosniaherzegovina #stickers http://t.co/yVXyIgcqsQ", 
        "created_at": "2014-05-13T08:54:13Z", 
        "id": "466139339756679168"
    }, 
    {
        "text": "A 3D Printed Cristiano Ronaldo was born at Factory Business Center, went to the Stratosphere and came back to... http://t.co/3TA4f2nPvK", 
        "created_at": "2014-05-13T09:05:21Z", 
        "id": "466142139165188096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, quando a Indon\u00e9sia de novo?", 
        "created_at": "2014-05-13T09:09:31Z", 
        "id": "466143187308789760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T09:16:48Z", 
        "id": "466145021817667584"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ruinaldo7: Sports \u26bd #school#friends#besiktasdortmund#quaresma#ronaldo#kuba#borussia#bvb#me http://t.co/cGlVLB0KN1", 
        "created_at": "2014-05-13T09:25:38Z", 
        "id": "466147246036512768"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #cr7 #ronaldo #realmadrid #futball #kick #pass #shoot #score #goal #field #TFLers #net #tea... http://t.co/98oFqkDr7w", 
        "created_at": "2014-05-13T09:30:48Z", 
        "id": "466148546300092416"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-13T09:47:03Z", 
        "id": "466152634726887424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Christiano Ronaldo whatsapp", 
        "created_at": "2014-05-13T10:03:37Z", 
        "id": "466156804322623488"
    }, 
    {
        "text": "The Spacemakers - Hands Up for Ronaldo (official Video) http://t.co/DVzdxAHNu9", 
        "created_at": "2014-05-13T10:10:52Z", 
        "id": "466158627154575360"
    }, 
    {
        "text": "The Spacemakers - Hands Up for Ronaldo (official Video) http://t.co/6GddOhOwCb", 
        "created_at": "2014-05-13T10:13:40Z", 
        "id": "466159332187312128"
    }, 
    {
        "text": "@asulado Tomara o Ronaldo ter o talento deste mano, e tomara este mano ter os neur\u00f3nios de uma formiga, fdx... @melgamike @edmapi @Ohnoffris", 
        "created_at": "2014-05-13T10:14:26Z", 
        "id": "466159527159955456"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Spacemakers - Hands Up for Ronaldo (official \u2026\u00a0: http://t.co/PifOo3lF2d #for\u00e7aPortugal #melhordomundo", 
        "created_at": "2014-05-13T10:14:30Z", 
        "id": "466159541965844480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Crisrinafans: @cristiano Spacemakers - Hands Up for Ronaldo (official \u2026\u00a0: http://t.co/PifOo3lF2d #for\u00e7aPortugal #melhordomundo", 
        "created_at": "2014-05-13T10:15:52Z", 
        "id": "466159886217519104"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-13T10:17:26Z", 
        "id": "466160278988521472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T10:19:52Z", 
        "id": "466160893508976640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T10:22:36Z", 
        "id": "466161582159171584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hey Ronaldo! Nice to talk to you.. I am Your BIGGEST fans and watch every game played, Your having a great season! From Dion!", 
        "created_at": "2014-05-13T10:29:42Z", 
        "id": "466163368714186752"
    }, 
    {
        "text": "\"CRISTIANO RONALDO RECUSA ABRA\u00c7AR CRIAN\u00c7A E DEIXA-A A CHORAR!\" pois, n\u00e3o estava nenhuma camara por perto para a tv n\u00e9?......", 
        "created_at": "2014-05-13T10:34:57Z", 
        "id": "466164687269552128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo marqua golos n\u00f4 Brasil", 
        "created_at": "2014-05-13T10:34:59Z", 
        "id": "466164699600809984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T10:40:28Z", 
        "id": "466166077764825088"
    }, 
    {
        "text": "@ChefePilo j\u00e1 pareces o outro...o Ronaldo n\u00e3o r\u00f3i as unhas, mas o Vannistel Roy e o Duarte Lima -.-", 
        "created_at": "2014-05-13T10:49:08Z", 
        "id": "466168259033968640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano any chance for a birthday wish for a 4 year old who just can't stop saying ronaldo ;) she loves you more than me :0 #notpossible", 
        "created_at": "2014-05-13T11:02:17Z", 
        "id": "466171569409392640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Quero ser reenviada por voc\u00ea cristiano ronaldo, eu realmente gosto do estilo de bolas de jogo de futebol... :)", 
        "created_at": "2014-05-13T11:32:47Z", 
        "id": "466179242636484609"
    }, 
    {
        "text": "Funchal, freguesia de Santo Ant\u00f3nio, onde Cristiano Ronaldo cresceu. #somostodosronaldo http://t.co/KrPePrIyET", 
        "created_at": "2014-05-13T11:38:22Z", 
        "id": "466180646713311233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo, you're the best football player in history I'm a fan", 
        "created_at": "2014-05-13T11:55:00Z", 
        "id": "466184834822729728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-13T12:46:40Z", 
        "id": "466197835189202944"
    }, 
    {
        "text": "#youtube Nike Football: Winner Stays. ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Ibrahimovi\u0107, Iniesta &amp; more http://t.co/kR5ktA7GkD", 
        "created_at": "2014-05-13T12:50:18Z", 
        "id": "466198752189878272"
    }, 
    {
        "text": "@OQEVDbyPlaka @FIFAWorldCup 10 enfiados na grande \u00e1rea e ronaldo q corra!!!!", 
        "created_at": "2014-05-13T12:54:00Z", 
        "id": "466199683841687552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo asegurar\u00e1 la Bota De Oro ante el #espanyol \ud83d\udc4f #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-05-13T12:59:06Z", 
        "id": "466200964685647872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T13:37:04Z", 
        "id": "466210521557893121"
    }, 
    {
        "text": "As excentricidades \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/e6TihBXSHo", 
        "created_at": "2014-05-13T14:04:04Z", 
        "id": "466217314082246656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T14:04:52Z", 
        "id": "466217518160310272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo iam from afghanistan", 
        "created_at": "2014-05-13T14:08:53Z", 
        "id": "466218527385341954"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mrc Ronaldo hala madrid", 
        "created_at": "2014-05-13T14:10:26Z", 
        "id": "466218916637716480"
    }, 
    {
        "text": "Foto de brunocarlotojr13: #meupais #nhalife #ronaldo #selec\u00e7\u00e3o http://t.co/jsQNaQNvvl", 
        "created_at": "2014-05-13T14:13:08Z", 
        "id": "466219596228620288"
    }, 
    {
        "text": "Meanwhile in Britain, @nick_clegg is answering questions \"about Europe\" like his favorite cheese and Ronaldo football skills. #EP2014", 
        "created_at": "2014-05-13T14:25:57Z", 
        "id": "466222822684368896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo admire you, you are the best player and known that I trust you and you will be champions 1,2,3 .. HALA MADRID!", 
        "created_at": "2014-05-13T14:26:45Z", 
        "id": "466223022517403648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Welcome Yalsid Ronaldo I am a young man 17 years I want to know how to learn skills such as", 
        "created_at": "2014-05-13T14:42:30Z", 
        "id": "466226987766661121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T15:00:48Z", 
        "id": "466231592844009475"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T15:08:32Z", 
        "id": "466233538963333120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife tanks cristiano ronaldo http://t.co/3ZhweB11cM", 
        "created_at": "2014-05-13T15:29:48Z", 
        "id": "466238891784433664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, un dernier but en Or en Liga ?#", 
        "created_at": "2014-05-13T15:30:51Z", 
        "id": "466239154897317888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T15:52:59Z", 
        "id": "466244724941025280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo when will you come back to manchester united?", 
        "created_at": "2014-05-13T15:53:13Z", 
        "id": "466244782075805696"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fxcristiano: Cristiano Ronaldo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \u2022 \u2022 \u2022 || Rate 1-10 || Tag a friend ||... http://t.co/7oJX5Mal8J", 
        "created_at": "2014-05-13T15:53:44Z", 
        "id": "466244912652881920"
    }, 
    {
        "text": "Foto de euro_spor: #ronaldo #ronaldinho #cristiano #leo #messi #r9 #r10 #r10torio #cr7 #m10 #brazil #argentina... http://t.co/HG82BWZApK", 
        "created_at": "2014-05-13T15:53:54Z", 
        "id": "466244955577393152"
    }, 
    {
        "text": "J\u00c1 TEMOS M\u00daSICA PARA O MUNDIAL 2014... CARREGA RONALDO!  The Spacemakers - Hands Up for Ronaldo (official Video) http://t.co/SzE9imIxpa", 
        "created_at": "2014-05-13T16:04:14Z", 
        "id": "466247555664584704"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_ram: #ronaldo #realmadrid #halamadrid #player #goal #thebest #cristiano_ronaldo_ram #cr7 http://t.co/O7kqnkp9b0", 
        "created_at": "2014-05-13T16:32:45Z", 
        "id": "466254731871260672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Welcome to the OFFICIAL facebook  liset of Cristiano Ronaldo   [https://t.co/ieaH66HOYW]", 
        "created_at": "2014-05-13T16:33:19Z", 
        "id": "466254873601011712"
    }, 
    {
        "text": "@paula8lopes isso tamb\u00e9m \u00e9 verdade mas como n\u00e3o sigo merengues no tt, tranquilo xd e como os tugas so apoiam pq ronaldo nem devem saber isso", 
        "created_at": "2014-05-13T16:42:50Z", 
        "id": "466257272185049088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo please follow me on twitter!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-05-13T16:47:05Z", 
        "id": "466258337630523392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo forzar\u00e1 ante el Espanyol para llevarse en solitario la bota de oro. Grande Cris!", 
        "created_at": "2014-05-13T16:50:31Z", 
        "id": "466259205574631425"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaeri: @Cristiano Ronaldo forzar\u00e1 ante el Espanyol para llevarse en solitario la bota de oro. Grande Cris!", 
        "created_at": "2014-05-13T16:52:09Z", 
        "id": "466259614502121472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SamsungMobile Welcome to the OFFICIAL twitter of Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T16:54:20Z", 
        "id": "466260163113279488"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai lan\u00e7ar uma m\u00fasica, ahahahahahah", 
        "created_at": "2014-05-13T17:07:34Z", 
        "id": "466263493239656449"
    }, 
    {
        "text": "Foto de 7cristiano_ronaldo_fanpage7: #Cristiano#Ronaldo#CR7 http://t.co/RZZreoF03f", 
        "created_at": "2014-05-13T17:08:21Z", 
        "id": "466263690770399232"
    }, 
    {
        "text": "Avan\u00e7ados - Cristiano Ronaldo (Real Madrid), \u00c9der (SC Braga), H\u00e9lder Postiga (Lazio), Hugo Almeida (Besiktas), Ivan Cavaleiro (Benfica),", 
        "created_at": "2014-05-13T17:15:03Z", 
        "id": "466265379028094976"
    }, 
    {
        "text": "@Rubotelli45 o veloso tem que ir f-ds tas parvo ou que? e tao certo ele como o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:25:56Z", 
        "id": "466268116927143936"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal why do people complain about almeida, hes much better then postiga, ronaldo even hates playing with the guy\ud83d\ude12", 
        "created_at": "2014-05-13T17:30:13Z", 
        "id": "466269195362402304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LOVE Cr\u0130sTiAno rONaldO", 
        "created_at": "2014-05-13T17:30:55Z", 
        "id": "466269368826228738"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld               Patricio Pereira, Pepe, Alves, Coen             William Meireles  Moutinho  Veloso           Eder      Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:37:19Z", 
        "id": "466270979652853760"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Rui Patrico Joao Perira Pepe Alvez Contreao Mourigho Velso Willam Verala Postiga Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:37:30Z", 
        "id": "466271026176081920"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; William, Meireles, Moutinho; Ronaldo, \u00c9der, Quaresma", 
        "created_at": "2014-05-13T17:38:45Z", 
        "id": "466271343903006721"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricio, pereira, alves, pepe, coentrao, Willian, veloso, Moutinho, quaresma, ronaldo, eder", 
        "created_at": "2014-05-13T17:39:01Z", 
        "id": "466271410424676352"
    }, 
    {
        "text": "@JPPir acho que esta equipa \u00e9 melhor (quanto mais n\u00e3o seja porque o Ronaldo est\u00e1 ainda melhor) @almaradona", 
        "created_at": "2014-05-13T17:39:14Z", 
        "id": "466271462262046720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Killianguinan: @FCPortoWorld Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; William, Meireles, Moutinho; Ronaldo, \u00c9der, Quaresma", 
        "created_at": "2014-05-13T17:39:44Z", 
        "id": "466271590976864256"
    }, 
    {
        "text": "RT @zeeshy123: @FCPortoWorld Patricio, pereira, alves, pepe, coentrao, Willian, veloso, Moutinho, quaresma, ronaldo, eder", 
        "created_at": "2014-05-13T17:39:47Z", 
        "id": "466271602226003968"
    }, 
    {
        "text": "RT @K1ng_Sebastiao: @FCPortoWorld Rui Patrico Joao Perira Pepe Alvez Contreao Mourigho Velso Willam Verala Postiga Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:39:48Z", 
        "id": "466271607217192960"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld patricio pereira bruno a. peoe coentrao carvalho veludo moutinho ronaldo postiga quaresma", 
        "created_at": "2014-05-13T17:40:18Z", 
        "id": "466271732316536832"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Rui Patricio, Pereira, Bruno Alves, Pepe, Coentrao Meireles, Moutinho, Veloso, Quaresma Postiga Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:40:20Z", 
        "id": "466271742319931392"
    }, 
    {
        "text": "RT @zeeshy123: @FCPortoWorld Patricio, pereira, alves, pepe, coentrao, Willian, veloso, Moutinho, quaresma, ronaldo, eder", 
        "created_at": "2014-05-13T17:40:28Z", 
        "id": "466271772183371776"
    }, 
    {
        "text": "@almaradona deixou de ter 1 bom extremo do lado oposto ao Ronaldo e tem o buraco negro no lugar do avan\u00e7ado. qual Fernando, o lima \u00e9 que era", 
        "created_at": "2014-05-13T17:40:41Z", 
        "id": "466271829867651072"
    }, 
    {
        "text": "RT @1903Bjk19033: @FCPortoWorld patricio pereira bruno a. peoe coentrao carvalho veludo moutinho ronaldo postiga quaresma", 
        "created_at": "2014-05-13T17:40:49Z", 
        "id": "466271862356328448"
    }, 
    {
        "text": "RT @tjm0825: @FCPortoWorld Rui Patricio, Pereira, Bruno Alves, Pepe, Coentrao Meireles, Moutinho, Veloso, Quaresma Postiga Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:40:56Z", 
        "id": "466271891380908032"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld patricio, pereira, Pepe, Alves, Coentrao, Veloso, Moutinho, Meireles, quaresma, postiga, ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:41:25Z", 
        "id": "466272012160495616"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricao  Joao Perriea Pepe Bruno Alvez Contreao  Andre Gomes Willam JM  Ronaldo Postiga Verala", 
        "created_at": "2014-05-13T17:41:44Z", 
        "id": "466272092821135360"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricio- Pereira, Alves, Pepe, Coentr\u00e3o- Carvalho, Moutinho, Meireles- Ronaldo, Eder, Quaresma.", 
        "created_at": "2014-05-13T17:43:16Z", 
        "id": "466272476818067456"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricio Pereira Pepe Alves Coentrao William Nani (Quaresma if Nani cant be himself) Meireles Moutinho Ronaldo Eder", 
        "created_at": "2014-05-13T17:43:53Z", 
        "id": "466272634477375488"
    }, 
    {
        "text": "RT @MikeCee17: @FCPortoWorld patricio, pereira, Pepe, Alves, Coentrao, Veloso, Moutinho, Meireles, quaresma, postiga, ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:44:35Z", 
        "id": "466272810826858496"
    }, 
    {
        "text": "#Mundial2014 Ronaldo cruza e golo de Messi! http://t.co/bxqJyixwaz  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-13T17:44:39Z", 
        "id": "466272824965857281"
    }, 
    {
        "text": "RT @K1ng_Sebastiao: @FCPortoWorld Patricao  Joao Perriea Pepe Bruno Alvez Contreao  Andre Gomes Willam JM  Ronaldo Postiga Verala", 
        "created_at": "2014-05-13T17:44:45Z", 
        "id": "466272850765037568"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasDaSilva5: @FCPortoWorld Patricio- Pereira, Alves, Pepe, Coentr\u00e3o- Carvalho, Moutinho, Meireles- Ronaldo, Eder, Quaresma.", 
        "created_at": "2014-05-13T17:44:53Z", 
        "id": "466272885380636672"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricio - Perreira,Pepe,Alves,Coentrao - Wiliam,Meireles -Quaresma,Moutinho,Ronaldo - Eder", 
        "created_at": "2014-05-13T17:46:21Z", 
        "id": "466273253045334017"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld R. Patr\u00edcio Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo                 Ronaldo  Ronaldo  Ronaldo Ronaldo        Quaresma Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:46:26Z", 
        "id": "466273275157692417"
    }, 
    {
        "text": "Fartava-m d rir se o Ronaldo s lesionasse \u00e0 s\u00e9ria e o Paulo Bento fosse obrigado a ganhar \u00e0 Alemanha com o Postiga e o Cavaleiro l\u00e1 n frente", 
        "created_at": "2014-05-13T17:46:39Z", 
        "id": "466273329100623873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Skyxo4: @FCPortoWorld Patricio - Perreira,Pepe,Alves,Coentrao - Wiliam,Meireles -Quaresma,Moutinho,Ronaldo - Eder", 
        "created_at": "2014-05-13T17:46:55Z", 
        "id": "466273396267810816"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Fartava-m d rir se o Ronaldo s lesionasse \u00e0 s\u00e9ria e o Paulo Bento fosse obrigado a ganhar \u00e0 Alemanha com o Postiga e o Cava\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T17:47:08Z", 
        "id": "466273452677419010"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Fartava-m d rir se o Ronaldo s lesionasse \u00e0 s\u00e9ria e o Paulo Bento fosse obrigado a ganhar \u00e0 Alemanha com o Postiga e o Cava\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T17:47:29Z", 
        "id": "466273539214307328"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Rui - JP, Pepe, Bruno, Fabio, Willy C/Veloso, Moutinho, Ronaldo, Eder, RQ7", 
        "created_at": "2014-05-13T17:49:45Z", 
        "id": "466274108250918912"
    }, 
    {
        "text": "RT @NelsonLucindo: @FCPortoWorld Rui - JP, Pepe, Bruno, Fabio, Willy C/Veloso, Moutinho, Ronaldo, Eder, RQ7", 
        "created_at": "2014-05-13T17:50:01Z", 
        "id": "466274178627149825"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasDaSilva5: @FCPortoWorld Patricio- Pereira, Alves, Pepe, Coentr\u00e3o- Carvalho, Moutinho, Meireles- Ronaldo, Eder, Quaresma.", 
        "created_at": "2014-05-13T17:50:15Z", 
        "id": "466274236320190464"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricio- Pereira, Alves, Pepe, Fabio C- William, Meireles, Moutinho- Ronaldo, \u00c9der, Quaresma. Where's Lica???", 
        "created_at": "2014-05-13T17:52:58Z", 
        "id": "466274918322429952"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricio - JP, Pepe, Alves, Coentrao - Carvalho, Veloso, Moutinho - Quaresma, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:53:18Z", 
        "id": "466275002065887232"
    }, 
    {
        "text": "@almaradona os picos do Ronaldo duram 10 anos cada um @bifeahcasa @SG_Cruise @pedro_sales", 
        "created_at": "2014-05-13T17:53:20Z", 
        "id": "466275011528245248"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasDaSilva5: @FCPortoWorld Patricio- Pereira, Alves, Pepe, Coentr\u00e3o- Carvalho, Moutinho, Meireles- Ronaldo, Eder, Quaresma.", 
        "created_at": "2014-05-13T17:53:47Z", 
        "id": "466275126515089408"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld                Patricio Pereira, Pepe, Alves,Con         William,Fernando Quaresma Moutinho  ronaldo                Eder", 
        "created_at": "2014-05-13T17:53:49Z", 
        "id": "466275131762180096"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricio,Perreira, alves, pepe,coentrao, veloso, Raul m, moutinho,quaresma, eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:54:22Z", 
        "id": "466275272812429313"
    }, 
    {
        "text": "RT @DieterVanGucht: @FCPortoWorld Patricio - JP, Pepe, Alves, Coentrao - Carvalho, Veloso, Moutinho - Quaresma, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:54:52Z", 
        "id": "466275399031603201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Coach_BM: @FCPortoWorld                Patricio Pereira, Pepe, Alves,Con         William,Fernando Quaresma Moutinho  ronaldo           \u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T17:55:03Z", 
        "id": "466275445714223104"
    }, 
    {
        "text": "RT @NelsonLucindo: @FCPortoWorld Rui - JP, Pepe, Bruno, Fabio, Willy C/Veloso, Moutinho, Ronaldo, Eder, RQ7", 
        "created_at": "2014-05-13T17:55:53Z", 
        "id": "466275654955462656"
    }, 
    {
        "text": "RT @DieterVanGucht: @FCPortoWorld Patricio - JP, Pepe, Alves, Coentrao - Carvalho, Veloso, Moutinho - Quaresma, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T17:56:44Z", 
        "id": "466275869154369536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano animo ronaldo a por la bota de oro,un saludo para tu hermana", 
        "created_at": "2014-05-13T17:56:57Z", 
        "id": "466275922292002816"
    }, 
    {
        "text": "Avan\u00e7ados: Cristiano Ronaldo (Real Madrid), \u00c9der (SC Braga), H\u00e9lder Postiga (Lazio), Hugo Almeida (Besiktas), Ivan Cavaleiro (Benfica)", 
        "created_at": "2014-05-13T17:56:58Z", 
        "id": "466275926255632385"
    }, 
    {
        "text": "@JPPir @pedro_sales @almaradona @bifeahcasa @SG_Cruise n\u00e3o tenho expectativas nenhumas p/ mundial. temos o ronaldo + 10 medianos. n\u00e3o chega", 
        "created_at": "2014-05-13T17:57:16Z", 
        "id": "466276000104710144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo_Daily: Oscar joins the likes of David Beckham and Cristiano Ronaldo as Chelsea star ... - Daily Mail http://t.co/JJvkwWf6kk", 
        "created_at": "2014-05-13T17:58:34Z", 
        "id": "466276330267754497"
    }, 
    {
        "text": "Ricardo Costa Midfielders: Jo\u00e3o Moutinho, Raul Meireles, Miguel Veloso, William Carvalho, R\u00faben Amorim, Josu\u00e9 Wingers: Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T18:00:29Z", 
        "id": "466276812520452096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T18:02:11Z", 
        "id": "466277238963331072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-13T18:02:36Z", 
        "id": "466277342025760768"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Fartava-m d rir se o Ronaldo s lesionasse \u00e0 s\u00e9ria e o Paulo Bento fosse obrigado a ganhar \u00e0 Alemanha com o Postiga e o Cava\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T18:02:59Z", 
        "id": "466277440252575744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T18:04:10Z", 
        "id": "466277738861449217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T18:06:02Z", 
        "id": "466278206753214464"
    }, 
    {
        "text": "A lista de Paulo Bento \u00e9 uma mistura entre gajos que chegam ao Brasil todos rotos (Ronaldo) e outros fresqu\u00edssimos (Nani)!", 
        "created_at": "2014-05-13T18:06:38Z", 
        "id": "466278359723700225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 Make Me Happy", 
        "created_at": "2014-05-13T18:06:49Z", 
        "id": "466278404673642496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Killianguinan: @FCPortoWorld Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; William, Meireles, Moutinho; Ronaldo, \u00c9der, Quaresma", 
        "created_at": "2014-05-13T18:10:45Z", 
        "id": "466279394173267969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo and his son!!!! #sweet gonna be the same as his father\u2665 http://t.co/LdwMbRcBRb", 
        "created_at": "2014-05-13T18:17:33Z", 
        "id": "466281106585964544"
    }, 
    {
        "text": "calma, ainda \u00e9 s\u00f3 a pre-convocat\u00f3ria... at\u00e9 chegar o dia ainda aparecem mais craques tipo Ronaldo... aaah n\u00e3o temos disso!", 
        "created_at": "2014-05-13T18:18:09Z", 
        "id": "466281257304088576"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jamalalshemaly: #rma #real #rmfc #ramos #ronaldo #realmadrid #real_madrid #artnerd #the #futbol... http://t.co/6NeKplmMup", 
        "created_at": "2014-05-13T18:18:49Z", 
        "id": "466281425717985280"
    }, 
    {
        "text": "@tvi24_iol Di Satilho @DiSatilho  9m MEU AMIGO COLORIDO E CIUMENTO!!!(CRISTIANO RONALDO) http://t.co/3nvdMp0Gpg", 
        "created_at": "2014-05-13T18:20:47Z", 
        "id": "466281921891561473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOLLOW ME RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-13T18:21:58Z", 
        "id": "466282219128905728"
    }, 
    {
        "text": "em N\u00e3o havendo Ronaldo t\u00e1 tudo fdido", 
        "created_at": "2014-05-13T18:23:24Z", 
        "id": "466282579797491714"
    }, 
    {
        "text": "@Ruizaozao O danny \u00e9 o ronaldo da russia xD", 
        "created_at": "2014-05-13T18:30:35Z", 
        "id": "466284384493260800"
    }, 
    {
        "text": "para quem pergunta pelo nelson oliveira a resposta \u00e9 simples: desentendeu-se com o ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T18:31:11Z", 
        "id": "466284535471415296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lidera la preselecci\u00f3n portuguesa para Brasil #Mundial #Brasil14 - http://t.co/y9Z3OnpROJ", 
        "created_at": "2014-05-13T18:35:24Z", 
        "id": "466285598568112128"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Fartava-m d rir se o Ronaldo s lesionasse \u00e0 s\u00e9ria e o Paulo Bento fosse obrigado a ganhar \u00e0 Alemanha com o Postiga e o Cava\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T18:36:18Z", 
        "id": "466285826092306433"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Fartava-m d rir se o Ronaldo s lesionasse \u00e0 s\u00e9ria e o Paulo Bento fosse obrigado a ganhar \u00e0 Alemanha com o Postiga e o Cava\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T18:37:16Z", 
        "id": "466286068015595520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sr Ronaldo .Todos   los madridista jugamos con usted la repesca y que viniera y el segundo bal\u00f3n de oro y  donde esta la liga?", 
        "created_at": "2014-05-13T18:39:14Z", 
        "id": "466286561781624832"
    }, 
    {
        "text": "RT @EPDeportes: @Cristiano Ronaldo lidera la preselecci\u00f3n portuguesa para Brasil #Mundial #Brasil14 - http://t.co/y9Z3OnpROJ", 
        "created_at": "2014-05-13T18:45:40Z", 
        "id": "466288180627398656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Espanyol Away HD 720p (12/09/2009): http://t.co/QFvtqaIRp7 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-13T18:52:16Z", 
        "id": "466289842976866304"
    }, 
    {
        "text": "@AmusedPT Se tivesse sido convocado o Ronaldo era relegado para o banco e poderia causar mau ambiente.", 
        "created_at": "2014-05-13T18:54:54Z", 
        "id": "466290506407100417"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Fartava-m d rir se o Ronaldo s lesionasse \u00e0 s\u00e9ria e o Paulo Bento fosse obrigado a ganhar \u00e0 Alemanha com o Postiga e o Cava\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T19:03:48Z", 
        "id": "466292743552368640"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld G,Patricio LB,Coentrao CB,Pepe CB,Alves RB,Perreira CDM,Veloso CDM Mereiles LW,Ronaldo RW,Quaresma CAM,Moutinho ST,Almeida", 
        "created_at": "2014-05-13T19:04:35Z", 
        "id": "466292941326385152"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e a ascens\u00e3o de Feira O estudo exclusivo realizado pela consultoria paulista Urban Systems, a pedido da... http://t.co/9zj2ak4LmT", 
        "created_at": "2014-05-13T19:04:35Z", 
        "id": "466292944647909376"
    }, 
    {
        "text": "RT @R_Desousa: @FCPortoWorld G,Patricio LB,Coentrao CB,Pepe CB,Alves RB,Perreira CDM,Veloso CDM Mereiles LW,Ronaldo RW,Quaresma CAM,Moutinh\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T19:07:30Z", 
        "id": "466293677586141184"
    }, 
    {
        "text": "RT @R_Desousa: @FCPortoWorld G,Patricio LB,Coentrao CB,Pepe CB,Alves RB,Perreira CDM,Veloso CDM Mereiles LW,Ronaldo RW,Quaresma CAM,Moutinh\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T19:07:51Z", 
        "id": "466293764773146624"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo na selec\u00e7\u00e3o lembra-me o Lebron James nos Cavaliers. Pode chegar longe na competi\u00e7\u00e3o mas nunca ir\u00e1 ganhar nada", 
        "created_at": "2014-05-13T19:09:01Z", 
        "id": "466294059884351488"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelcpaiva: Cristiano Ronaldo na selec\u00e7\u00e3o lembra-me o Lebron James nos Cavaliers. Pode chegar longe na competi\u00e7\u00e3o mas nunca ir\u00e1 ganha\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T19:13:06Z", 
        "id": "466295084137586688"
    }, 
    {
        "text": "Ainda ningu\u00e9m disse o que \u00e9 importante: a selec\u00e7\u00e3o nacional \u00e9 Cristiano Ronaldo e mais 22.", 
        "created_at": "2014-05-13T19:27:47Z", 
        "id": "466298780145692672"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@RuiCalafate: Ainda ningu\u00e9m disse o que \u00e9 importante: a selec\u00e7\u00e3o nacional \u00e9 Cristiano Ronaldo e mais 22.\u201d \u00c9 isto. Ponto.", 
        "created_at": "2014-05-13T19:33:12Z", 
        "id": "466300145844617216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-05-13T19:34:23Z", 
        "id": "466300442528727041"
    }, 
    {
        "text": "E o Bento \"@rsaraiva: \u201c@RuiCalafate: Ainda ningu\u00e9m disse o que \u00e9 importante: a selec\u00e7\u00e3o nacional \u00e9 Cristiano Ronaldo e + 22.\u201d \u00c9 isto.Ponto.\"", 
        "created_at": "2014-05-13T19:34:48Z", 
        "id": "466300548116127744"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldo____love: #cristiano #ronaldo #real #madrid the #best #the #top #soccer #football #followme... http://t.co/UP7Dn7ZrQD", 
        "created_at": "2014-05-13T19:44:07Z", 
        "id": "466302893629267969"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo, o Pepe e o Coentr\u00e3o devem ter tantos minutos como o resto dos pr\u00e9-convocados todos juntos", 
        "created_at": "2014-05-13T19:44:33Z", 
        "id": "466302999011553280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @luisnani &amp; #RicardoQuaresma is in Portugal's squad for FIFA WC 2014 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #unstoppable", 
        "created_at": "2014-05-13T20:03:04Z", 
        "id": "466307660443582464"
    }, 
    {
        "text": "RT @beatriizrcosta: Se o Ronaldo viesse terminar a carreira no Sporting tamb\u00e9m ficava de fora.", 
        "created_at": "2014-05-13T20:11:58Z", 
        "id": "466309900671647745"
    }, 
    {
        "text": "O onze da selec\u00e7\u00e3o de Bento: Patr\u00edcio, J.Pereira, Pepe, B.Alves, Coentr\u00e3o, William, Moutinho, Meireles, Nani, Ronaldo e Postiga / \u00c9der.  ...", 
        "created_at": "2014-05-13T20:15:33Z", 
        "id": "466310802199158785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo encabeza a los preseleccionados de #Portugal para el #Mundial de #Brasil2014: http://t.co/BrG281fw7y", 
        "created_at": "2014-05-13T20:31:39Z", 
        "id": "466314853137666048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T20:31:43Z", 
        "id": "466314870871162880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - #GALAXY11 Commercial [HD 720p] http://t.co/a4ELTD7Gah", 
        "created_at": "2014-05-13T20:37:26Z", 
        "id": "466316309182291969"
    }, 
    {
        "text": "Um cl\u00e1ssico: Zlatan a ensinar o Ronaldo. http://t.co/fgrFBenlrw", 
        "created_at": "2014-05-13T20:45:30Z", 
        "id": "466318337983909889"
    }, 
    {
        "text": "RT @Killianguinan: @FCPortoWorld Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; William, Meireles, Moutinho; Ronaldo, \u00c9der, Quaresma", 
        "created_at": "2014-05-13T20:48:37Z", 
        "id": "466319122717229056"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai lan\u00e7ar uma m\u00fasica - M\u00fasica - Correio da Manh\u00e3 http://t.co/NuQPhExfYH", 
        "created_at": "2014-05-13T20:49:40Z", 
        "id": "466319387218440192"
    }, 
    {
        "text": "Touch\u00e9 RT @RuiCalafate: Ainda ningu\u00e9m disse o que \u00e9 importante: a selec\u00e7\u00e3o nacional \u00e9 Cristiano Ronaldo e mais 22.", 
        "created_at": "2014-05-13T20:51:20Z", 
        "id": "466319808464945153"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuaWolfs18: Neste momento a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o me diz quase nada, se n\u00e3o fossem o Patricio, o William, o Ronaldo e o Nani nem queria saber.", 
        "created_at": "2014-05-13T21:02:07Z", 
        "id": "466322518979383298"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 apenas pr\u00e9-convocado, pode nem ir ao Mundial se aparecer um jogador com mais minutos que ele", 
        "created_at": "2014-05-13T21:02:50Z", 
        "id": "466322701754580992"
    }, 
    {
        "text": "@filferreira98 se chegarmos \u00e9 s\u00f3 gra\u00e7as ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T21:03:23Z", 
        "id": "466322840967737345"
    }, 
    {
        "text": "@JSoares41 O Ronaldo n\u00e3o faz a equipa. Vai ser preciso muito mais que o Ronaldo e isto se ele n\u00e3o se lesionar", 
        "created_at": "2014-05-13T21:03:55Z", 
        "id": "466322975030263808"
    }, 
    {
        "text": "RT @filferreira98: @JSoares41 O Ronaldo n\u00e3o faz a equipa. Vai ser preciso muito mais que o Ronaldo e isto se ele n\u00e3o se lesionar", 
        "created_at": "2014-05-13T21:04:09Z", 
        "id": "466323032949395456"
    }, 
    {
        "text": "@filferreira98 eu sei crl, mas queres comparar Portugal com Ronaldo e sem Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-05-13T21:05:53Z", 
        "id": "466323469127651329"
    }, 
    {
        "text": "@JSoares41 J\u00e1 ganh\u00e1mos jogos sem o Ronaldo e j\u00e1 perdemos jogos com o Ronaldo. Pode fazer uma grande diferen\u00e7a, mas n\u00e3o faz tudo", 
        "created_at": "2014-05-13T21:06:48Z", 
        "id": "466323701169131522"
    }, 
    {
        "text": "@JSoares41 Est\u00e1s a dar entender que s\u00f3 ganhamos com o Ronaldo, \u00f3 burro da merda", 
        "created_at": "2014-05-13T21:09:01Z", 
        "id": "466324257992376320"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuaWolfs18: Neste momento a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o me diz quase nada, se n\u00e3o fossem o Patricio, o William, o Ronaldo e o Nani nem queria saber.", 
        "created_at": "2014-05-13T21:09:58Z", 
        "id": "466324496572755968"
    }, 
    {
        "text": "@lfrancobastos @antena3rtp n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dar um jeito na personagem JJ? Quando se ouve parece mais o Cristiano Ronaldo a falar", 
        "created_at": "2014-05-13T21:10:53Z", 
        "id": "466324729121746944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N77mY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-13T21:16:51Z", 
        "id": "466326228602204160"
    }, 
    {
        "text": "@TiagoAzevedo11 para mim o 11 era: Rui, Jo\u00e3o Pereira, Pepe, Bruno Alves, F\u00e1bio, William, Moutinho, Adrien, Ronaldo, Rafa e Quaresma", 
        "created_at": "2014-05-13T21:26:10Z", 
        "id": "466328571800469504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been named in Portgual's World Cup squad despite his recent injury http://t.co/iEhlYX581g http://t.co/GIjN8LB4ss", 
        "created_at": "2014-05-13T21:26:59Z", 
        "id": "466328780269977600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love you always cristiano Ronaldo ! ! Peopl that you help me to share my blogger about you s2", 
        "created_at": "2014-05-13T21:29:35Z", 
        "id": "466329432240947200"
    }, 
    {
        "text": "Lan\u00e7ado bal\u00e3o estratosf\u00e9rico com figura impressa em 3D de Cristiano Ronaldo (V\u00eddeo) http://t.co/nlC1YA5h2W", 
        "created_at": "2014-05-13T21:32:23Z", 
        "id": "466330139211886595"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo est le capitaine de sa s\u00e9lection et en France @ericcantona n'\u00e9tait m\u00eame pas s\u00e9lectionn\u00e9 on comprends mieux #SportsNight", 
        "created_at": "2014-05-13T21:38:01Z", 
        "id": "466331554235809792"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrooksDT: Breaking: Portugal fail to make a clerical error that accidentally leaves Cristiano Ronaldo off the World Cup squad.", 
        "created_at": "2014-05-13T21:40:30Z", 
        "id": "466332178734145538"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo neste Mundial devia mudar de nome para Atlas", 
        "created_at": "2014-05-13T21:42:47Z", 
        "id": "466332754834374656"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano drawn in SMemo. #artwork #art #SMemo #cristiano #Ronaldo #bestintheworld #legend http://t.co/Z12NnaY3aq", 
        "created_at": "2014-05-13T21:48:52Z", 
        "id": "466334286841647104"
    }, 
    {
        "text": "Clap clap clap clap clapclap RT @sfoliveira: O Cristiano Ronaldo neste Mundial devia mudar de nome para Atlas", 
        "created_at": "2014-05-13T21:51:11Z", 
        "id": "466334869258514434"
    }, 
    {
        "text": "Incr\u00edvel - V\u00eddeo - Messi e Ronaldo juntos, e o futebol vai salvar o planeta | http://t.co/dpmCs1Twiw http://t.co/VyzMU4D6yW via @twitterapi", 
        "created_at": "2014-05-13T21:53:06Z", 
        "id": "466335352689422336"
    }, 
    {
        "text": "Beckenbauer, Cristiano Ronaldo e Omar Khayyam http://t.co/7SAYmVhFjq", 
        "created_at": "2014-05-13T22:01:05Z", 
        "id": "466337361849495552"
    }, 
    {
        "text": "I am portuguese and I'll miss Ibrahimovic in the World Cup more than I would miss Cristiano Ronaldo. #VEMIBRA", 
        "created_at": "2014-05-13T22:11:29Z", 
        "id": "466339976452780033"
    }, 
    {
        "text": "Eu estava aqui a ver se n dizia nada. Mas fdx Paulo Bento, qd pensamos q n\u00e3o fazias pior.... Vai mas \u00e9 a merda e reza pela sa\u00fade do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-13T22:31:09Z", 
        "id": "466344927480537088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T22:39:29Z", 
        "id": "466347023110000643"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNFC: Portugal's 30-man squad (cont):  FWD: Ronaldo, \u00c9der, H\u00e9lder Postiga, Hugo Almeida, Ivan Cavaleiro, Nani, Rafa, Quaresma, Varela\u2026", 
        "created_at": "2014-05-13T22:41:15Z", 
        "id": "466347468280856577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Un aplauso internacional FC @IFC_FIVES para ganar una ronda de The GAME por Ronaldo. Chicos \u00a1 Felicidades! http://t.co/cVK8j4GaNQ", 
        "created_at": "2014-05-13T22:49:15Z", 
        "id": "466349480795975680"
    }, 
    {
        "text": "@_Anara_ we need another winger in Portugal,Cristiano Ronaldo is not enough. If Diego Costa can become spanish, Nasri can become portuguese!", 
        "created_at": "2014-05-13T22:50:09Z", 
        "id": "466349709742063617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ERES EL MEJOR RONALDO YA GANAMOS LA COPA DE ESPANA AHORA VAMOS POR LA CHAMPIONS", 
        "created_at": "2014-05-13T22:52:37Z", 
        "id": "466350327533699072"
    }, 
    {
        "text": "The Spacemakers - Hands Up For Ronaldo (Official Video)  For booking please contact: geral@ar-producoes.com //... http://t.co/wTK4XbnkYV", 
        "created_at": "2014-05-13T23:05:48Z", 
        "id": "466353645693698048"
    }, 
    {
        "text": "The Spacemakers - Hands Up For Ronaldo (Official Video)  For booking please contact: geral@ar-producoes.com //... http://t.co/FQpPaZyrSd", 
        "created_at": "2014-05-13T23:06:11Z", 
        "id": "466353743660089344"
    }, 
    {
        "text": "@FDesempregado @rpOliveira Dasse o filho do ronaldo n\u00e3o tem m\u00e3e mesmo... \u00e9 a cara chapada, livra. Gd trabalho de Photobullshit na Barbara...", 
        "created_at": "2014-05-13T23:14:04Z", 
        "id": "466355726970261504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo encabeza el grupo de preseleccionados de #Portugal http://t.co/YCEvdM0GXt \u2026     #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-05-13T23:27:01Z", 
        "id": "466358985785110528"
    }, 
    {
        "text": "@spardal a irm\u00e3 do Ronaldo a fazer ioga? :s", 
        "created_at": "2014-05-13T23:35:02Z", 
        "id": "466361005002723329"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld my opinion for the starting XI, Patricio,coentrao,pepe,Bruno alves,joao pereira,William,Moutinho,josue,ronaldo,eder,quaresma", 
        "created_at": "2014-05-13T23:53:36Z", 
        "id": "466365676022923264"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Patricio,coentrao,pepe,Bruno alves,joao pereira,William,Moutinho,amorim,ronaldo,eder,quaresma", 
        "created_at": "2014-05-13T23:58:22Z", 
        "id": "466366875342217217"
    }
]