[
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Ronaldo faz um poker para lixar o Messi e a Alemanha goleia os EUA para chatear o Klinsmann. Depois eu acordo com o desper\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T00:04:00Z", 
        "id": "481950972034695168"
    }, 
    {
        "text": "@ohmeri close quer bater o record de ronaldo , miller quer ser artilheiro , quanto mais gols alemanha fizer", 
        "created_at": "2014-06-26T00:05:13Z", 
        "id": "481951277849776128"
    }, 
    {
        "text": "RT @exames1: Durante exames sou tipo o Cristiano Ronaldo.. Se n\u00e3o me ajudam, n\u00e3o fa\u00e7o nada de jeito.", 
        "created_at": "2014-06-26T00:06:01Z", 
        "id": "481951478945710080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/Bs4kzNRoTM", 
        "created_at": "2014-06-26T00:06:09Z", 
        "id": "481951513896427520"
    }, 
    {
        "text": "RT @exames1: Durante exames sou tipo o Cristiano Ronaldo.. Se n\u00e3o me ajudam, n\u00e3o fa\u00e7o nada de jeito.", 
        "created_at": "2014-06-26T00:07:23Z", 
        "id": "481951821683228672"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Ronaldo faz um poker para lixar o Messi e a Alemanha goleia os EUA para chatear o Klinsmann. Depois eu acordo com o desper\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T00:07:32Z", 
        "id": "481951862556741632"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Antes de dizerem que o Garay por 6M foi barato, lembrem-se que o Ronaldo saiu do SCP por 9M.", 
        "created_at": "2014-06-26T00:10:18Z", 
        "id": "481952555506089984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola mi amr yo soi su mas grande fans me encantaria conocerlo algun dia te amo cristiano ronaldo desde colombia Te Amo CR7&lt;3", 
        "created_at": "2014-06-26T00:10:22Z", 
        "id": "481952574296576001"
    }, 
    {
        "text": "@lfrancobastos 19M. O Ronaldo saiu por 19M\u20ac.", 
        "created_at": "2014-06-26T00:10:44Z", 
        "id": "481952664503484416"
    }, 
    {
        "text": "RT @flourenco99: Era demasiado bom, amanh\u00e3 o Ronaldo resolver o jogo, demasiado surreal #LRT", 
        "created_at": "2014-06-26T00:13:10Z", 
        "id": "481953278453096448"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _cr7fanpage_7: I'm back everyone! \udbb8\udf43\u26bd\ufe0f\udbb9\udfd9 #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid http://t.co/ffGInVaONR", 
        "created_at": "2014-06-26T00:23:38Z", 
        "id": "481955914128572416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   indonesia   like   ronaldo  yesss    goooooo", 
        "created_at": "2014-06-26T00:28:36Z", 
        "id": "481957163892367360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me.. Ronaldo The king Football. Hala madrid.", 
        "created_at": "2014-06-26T00:31:45Z", 
        "id": "481957957035229184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for\u00e7a mister ronaldo venha para curitiba", 
        "created_at": "2014-06-26T00:43:05Z", 
        "id": "481960808805838848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Getting better ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T00:46:23Z", 
        "id": "481961638614933505"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: PICTURE: Cristiano Ronaldo with another new haircut before the Ghana game! #POR   See here: http://t.co/opeKr98ivc", 
        "created_at": "2014-06-26T00:48:02Z", 
        "id": "481962053696258048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Hay que levantar la cabeza. Matem\u00e1ticamente es posible\" http://t.co/rRGQDXfdgF", 
        "created_at": "2014-06-26T01:02:04Z", 
        "id": "481965586332024833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo da el salto al cine. http://t.co/WrhwYWfR0C", 
        "created_at": "2014-06-26T01:18:42Z", 
        "id": "481969772486074368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo how are you", 
        "created_at": "2014-06-26T01:29:23Z", 
        "id": "481972458749050880"
    }, 
    {
        "text": "Foto de emersonllsilva: Me juntando a torcida do Adnet pela B\u00f3snia... Rumo a BSB para dar sorte ao C. Ronaldo... http://t.co/wCik2vhW2T", 
        "created_at": "2014-06-26T01:29:38Z", 
        "id": "481972520187613185"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cheerfull_curls: #cristianoronaldo #cr7 #ronaldo #realmadrid #halamadrid #football #worldcup #thebest... http://t.co/V3zZfNyIXF", 
        "created_at": "2014-06-26T01:29:49Z", 
        "id": "481972566903767040"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo volta a apresentar novo visual http://t.co/tJ5mPan86p #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-26T01:30:31Z", 
        "id": "481972744712486913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres mi idolo", 
        "created_at": "2014-06-26T01:38:17Z", 
        "id": "481974698600050688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training. #POR http://t.co/0or5CdLTVm", 
        "created_at": "2014-06-26T01:40:19Z", 
        "id": "481975211055538177"
    }, 
    {
        "text": "@texascadela @swiftzei s\u00f3 o cristiano ronaldo tem mais t\u00edtulos que a vossa sele\u00e7\u00e3o inteira, fica o aviso migona", 
        "created_at": "2014-06-26T01:55:01Z", 
        "id": "481978909698056192"
    }, 
    {
        "text": "@stratfxrdsmoon @texascadela quem \u00e9 cristiano ronaldo perto do neymar amore?", 
        "created_at": "2014-06-26T01:56:24Z", 
        "id": "481979258198585344"
    }, 
    {
        "text": "ai crl esta gente est\u00e1 a comparar neymar com cristiano ronaldo vou chorar", 
        "created_at": "2014-06-26T01:57:46Z", 
        "id": "481979603054252032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano kick his ass ronaldo.. http://t.co/tRd0gyiupy", 
        "created_at": "2014-06-26T02:24:43Z", 
        "id": "481986384874328066"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani. #POR http://t.co/Q2aHjtjayO", 
        "created_at": "2014-06-26T02:24:56Z", 
        "id": "481986438956060673"
    }, 
    {
        "text": "Foto de real.marsha: I hope Ronaldo scores some goals tomorrow and prove haters wrong! He doesn't deserve any... http://t.co/G2y2qIMRQA", 
        "created_at": "2014-06-26T02:33:24Z", 
        "id": "481988568697806848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Ronaldo, sou mais um f\u00e3 brasileiro seu, torcendo por ti. Ainda tens chance nessa copa, n\u00e3o desista! Pelos seus f\u00e3, ven\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T02:37:30Z", 
        "id": "481989599410290690"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Need a Hat Trick tomorrow lord ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T02:47:13Z", 
        "id": "481992047734185985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go Ronaldo amanha. We believe in POR", 
        "created_at": "2014-06-26T02:47:26Z", 
        "id": "481992100108464129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vc \u00e9 o cara Cristiano Ronaldo entendo por que n\u00e3o est\u00e1s jogando tudo que sabe USA VEM a\u00ed faz oque voc\u00ea sabe bom jogo!", 
        "created_at": "2014-06-26T02:55:52Z", 
        "id": "481994225014554625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano To Ronaldo. Hope your teams play awesome against Ghana tomorrow. Even though right now it's a challenge, you can do it. God Bless", 
        "created_at": "2014-06-26T03:01:56Z", 
        "id": "481995750469955585"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldo_machine: New Haircut #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #cr7 #realmadrid #soccer #football... http://t.co/U2gTaC33sd", 
        "created_at": "2014-06-26T03:08:12Z", 
        "id": "481997326773665792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T03:16:05Z", 
        "id": "481999310167347200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can people stop hating on Cristiano.!! He's amazing and the best person ever.! I love you Ronaldo \ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\u2764", 
        "created_at": "2014-06-26T03:19:59Z", 
        "id": "482000293811326976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo never give up Ghana you only one player of king of football your hand won the medal of world cup http://t.co/JF0uUZer5v", 
        "created_at": "2014-06-26T03:34:33Z", 
        "id": "482003958500569089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano so be at ur best today and show the world that u belongs to the league of pele, Maradona and Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T03:39:00Z", 
        "id": "482005076932718592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo you are my favoruite footballer an d you are best", 
        "created_at": "2014-06-26T03:43:00Z", 
        "id": "482006086577565696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tu eres De Otro Planeta (; Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-26T03:54:21Z", 
        "id": "482008939421130752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristian ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T04:44:35Z", 
        "id": "482021582462664704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano siempre contigo crack. #cristiano #ronaldo #gracias  #siemprecontigo #supercristiano http://t.co/oWA1PHqlC5", 
        "created_at": "2014-06-26T04:55:41Z", 
        "id": "482024376443752448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo :) @alvaromorata ;)", 
        "created_at": "2014-06-26T04:59:32Z", 
        "id": "482025343080235008"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _cr7fanpage_7: Ronaldo is the best ever! #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #Ronaldo #realmadrid #gm... http://t.co/y1WcxsbyFo", 
        "created_at": "2014-06-26T05:18:54Z", 
        "id": "482030220741201920"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yarnball205: #cristianoronaldo #CR7 #cr7 #ronaldo #cristiano #worldcup2014 #fifa http://t.co/IkX8UGBhL3", 
        "created_at": "2014-06-26T05:19:02Z", 
        "id": "482030250340417536"
    }, 
    {
        "text": "Foto de football.football: #messi #ronaldo #argentina #wc2014 #worldcup http://t.co/LqF30FB2ZI", 
        "created_at": "2014-06-26T05:19:04Z", 
        "id": "482030262428368896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Ronaldo. You are the best player ever.", 
        "created_at": "2014-06-26T05:21:32Z", 
        "id": "482030881809264641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Te llevo en m\u00ed coraz\u00f3n, m\u00ed hermoso portugu\u00e9s. \u00a1Te amo Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T05:31:58Z", 
        "id": "482033507741351937"
    }, 
    {
        "text": "Foto de juanpanch: Win or loose mad respect for Cristiano Ronaldo animo campi\u00f3n #respect #cr7 #great player http://t.co/CdzWCJg88e", 
        "created_at": "2014-06-26T05:53:31Z", 
        "id": "482038930490294272"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCupBruh: Messi = 4 goals in 3 games   Neymar = 4 goals in 3 games   Ronaldo = 2 Haircuts in 2 games... #WorldCup #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T06:28:15Z", 
        "id": "482047669897297920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano desde colombia un saludo a cristiano ronaldo dos santos", 
        "created_at": "2014-06-26T06:30:18Z", 
        "id": "482048188954972160"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T06:30:31Z", 
        "id": "482048242973028352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb  hy cristian ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T06:33:05Z", 
        "id": "482048888426098690"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo saco camisa que o partido ter\u00e1 ONU boa cara", 
        "created_at": "2014-06-26T06:36:50Z", 
        "id": "482049832815984640"
    }, 
    {
        "text": "Pris\u00e3o emagrece Isaltino, apesar de ter a barriga do tamanho do Ego do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T06:50:54Z", 
        "id": "482053369989967873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo i really am a huge supporter of you and miss you back in the days you played for man u could you follow me back.", 
        "created_at": "2014-06-26T06:56:02Z", 
        "id": "482054665136525312"
    }, 
    {
        "text": "RT @HuffingtonPost: Finally! A photo of Cristiano Ronaldo naked surfaces http://t.co/kTXckDLdy4", 
        "created_at": "2014-06-26T06:57:47Z", 
        "id": "482055103026040832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de xcristianoronaldo: #hypervenom + #Mercurial #Neymar #CristianoRonaldo #Ronaldo #CR7 #NeymarJR #Brasil #Nike http://t.co/uXKyDt8E8K", 
        "created_at": "2014-06-26T07:08:08Z", 
        "id": "482057707629723648"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Em Bras\u00edlia, um Cristiano Ronaldo de comer http://t.co/DpBTvvnI85", 
        "created_at": "2014-06-26T07:42:58Z", 
        "id": "482066473196601347"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iam fromSaudiArabia Arab and I am deeply inlove withu,also I wish you success inyour brother matches today:Turki alOmari\u2665", 
        "created_at": "2014-06-26T07:43:01Z", 
        "id": "482066486870040577"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 a ouvir o 'Under Pressure' em loop.", 
        "created_at": "2014-06-26T07:44:37Z", 
        "id": "482066888655392768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go go go ronaldo we hope you'll score tonight and portugal beat ghana #for\u00e7aportugal #everything'spossile", 
        "created_at": "2014-06-26T08:05:28Z", 
        "id": "482072137478705152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy ronaldo all d best for todays game.plzz show d world who u really are.praying for a big miracle #ForcaPortugal #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T08:14:39Z", 
        "id": "482074449181544449"
    }, 
    {
        "text": "Possible #POR v #GHA- Beto; j. Pereira b. Alves Pepe R. Costa; Moutinho W Carvalho Meireles; Nani Ronaldo Varela.", 
        "created_at": "2014-06-26T08:16:33Z", 
        "id": "482074926057541634"
    }, 
    {
        "text": "assim n\u00e3o Ronaldo... :$$$ http://t.co/YRjXrlf4Zs", 
        "created_at": "2014-06-26T08:20:39Z", 
        "id": "482075957713313792"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: assim n\u00e3o Ronaldo... :$$$ http://t.co/YRjXrlf4Zs", 
        "created_at": "2014-06-26T08:22:47Z", 
        "id": "482076492890144768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go Ronaldo go #PortugalvsGhana", 
        "created_at": "2014-06-26T08:24:40Z", 
        "id": "482076969111011328"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: assim n\u00e3o Ronaldo... :$$$ http://t.co/YRjXrlf4Zs", 
        "created_at": "2014-06-26T08:26:24Z", 
        "id": "482077405331206145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Nani ... My idol won the race !!!! :) http://t.co/DuCzE9NTUW", 
        "created_at": "2014-06-26T08:27:46Z", 
        "id": "482077748005838849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano loveyou Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T08:28:11Z", 
        "id": "482077854734106625"
    }, 
    {
        "text": "A FIFA ficou sem Espanha e It\u00e1lia, n\u00e3o quer ficar j\u00e1 sem o Cristiano Ronaldo tamb\u00e9m. Quando acontecer lembrem-se, leram primeiro aqui.", 
        "created_at": "2014-06-26T08:32:49Z", 
        "id": "482079019052318720"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-26T08:47:05Z", 
        "id": "482082611129380865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @infobencana: Ronaldo seolah hanya dijadikan alat menunjukkan kepada dunia bahwa (cont) http://t.co/XK7KVB2auP", 
        "created_at": "2014-06-26T08:47:46Z", 
        "id": "482082783703994368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 # for\u00e7aportugal #glasses #cap #fans #nike #nikefootball by ... http://t.co/LlAuQ79MLM", 
        "created_at": "2014-06-26T09:05:23Z", 
        "id": "482087215389241344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo Copa do Mundo, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o legal eu desejo uma atividade maravilhosa", 
        "created_at": "2014-06-26T09:05:52Z", 
        "id": "482087337757663232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo memang belum mencetak goal, tapi 1 assist nya memunculkan kembali harapan Portugal untuk bisa lolos ke 16 besar.", 
        "created_at": "2014-06-26T09:06:56Z", 
        "id": "482087606117613568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@soal_BARCA: Messi dan Ronaldo di Piala Dunia :)  http://t.co/g9JuevwewF [Footy_Jokes] #sb\"", 
        "created_at": "2014-06-26T09:11:45Z", 
        "id": "482088817189326849"
    }, 
    {
        "text": "opah ja chega de darem justifica\u00e7\u00f5es pros penteados do Ronaldo, fodasse! ele n\u00e3o pode ter o penteado que quiser sem ter uma justifica\u00e7\u00e3o?!", 
        "created_at": "2014-06-26T09:15:21Z", 
        "id": "482089723696271360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am writing to Cristiano Ronaldo hoping that we could feature him in our magazine and as a cover for the hard -bound compilation", 
        "created_at": "2014-06-26T09:15:49Z", 
        "id": "482089841111216128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #new #hair #ronaldo #Portugal #today #Ghana #POR #Doon #handsome http://t.co/H0WxqYpfct", 
        "created_at": "2014-06-26T09:37:43Z", 
        "id": "482095350703194112"
    }, 
    {
        "text": "Para tentar reconquistar os adeptos, Cristiano Ronaldo vai mudar de penteado e entrar\u00e1 hoje em campo com uma mise simpatia.", 
        "created_at": "2014-06-26T09:40:41Z", 
        "id": "482096097234796544"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #halamadrid #realmadrid #realmadridcf by realmadrid.cristiano http://t.co/JDEr4wxYR7", 
        "created_at": "2014-06-26T09:48:08Z", 
        "id": "482097973451825152"
    }, 
    {
        "text": "\"Nani has more goals than Ronaldo\". Even if the meaning was nice, it isnt true. Its the 1st time he scored after so many years. 15 goals lol", 
        "created_at": "2014-06-26T09:51:02Z", 
        "id": "482098701452984320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 totfutbolist, jogar futebol kaknastoyaschy", 
        "created_at": "2014-06-26T09:51:37Z", 
        "id": "482098852183695360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Today is the day. It is time for Cristiano to save Portugal. Stay strong You're Portugal's hero Forca Portugal and VIVA RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T09:52:47Z", 
        "id": "482099142441701377"
    }, 
    {
        "text": "Estou ansiosa para ver como ser\u00e1 o pr\u00f3ximo RT Ronaldo volta a mudar de penteado http://t.co/v3wfjJ8xAc via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-26T10:20:30Z", 
        "id": "482106118186217472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo leads the way as the player at the World Cup with the biggest sponsorship deal http://t.co/BUQVl19tIN", 
        "created_at": "2014-06-26T10:20:43Z", 
        "id": "482106173567795200"
    }, 
    {
        "text": "LISBOA. Quem o diz \u00e9 Cristiano Ronaldo. Dr. Miguel Stanley estar\u00e1 no 1st World Congress on Facial Expression of... http://t.co/foiMBvOaOP", 
        "created_at": "2014-06-26T10:23:18Z", 
        "id": "482106824343449601"
    }, 
    {
        "text": "E eu n\u00e3o entendi uma cena no Ronaldo. Antes do Mundial diz q est\u00e1 confiante que este seria o nosso ano e depois diz que nunca teve esperan\u00e7a", 
        "created_at": "2014-06-26T10:24:45Z", 
        "id": "482107189809938432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano TODAY CR7 HAVE TO SCORE ....................... keep clam and love and support christiano ronaldo and portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T10:30:04Z", 
        "id": "482108525489836032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1,Eu s\u00f3 queria desejar boa sorte para hoje,e eu tenho certeza que voc\u00ea esmag\u00e1-los todos.VAMOS PORTUGAL FOR\u00c7A CRISTIANO RONALDO.", 
        "created_at": "2014-06-26T10:32:53Z", 
        "id": "482109233245487105"
    }, 
    {
        "text": "Foto de freeyourself_87: Tonight I shall be watching her, I mean Portugal haha #For\u00e7a #christiano #ronaldo #girl... http://t.co/MONEhMoOoV", 
        "created_at": "2014-06-26T10:33:33Z", 
        "id": "482109402812776448"
    }, 
    {
        "text": "Foto de hano0odiii_4sports: #\u0643\u0648\u0631\u0629 #\u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0645\u064a\u0633\u064a #\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644#Brazil#Neymar#France #Ronaldo #Messi... http://t.co/Gf1rXo4rPb", 
        "created_at": "2014-06-26T10:33:58Z", 
        "id": "482109509281001472"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: assim n\u00e3o Ronaldo... :$$$ http://t.co/YRjXrlf4Zs", 
        "created_at": "2014-06-26T10:34:17Z", 
        "id": "482109588880490496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, joga tudo o que sabes, \u00e9s o melhor e vais conseguir fazer com que Portugal se apure!", 
        "created_at": "2014-06-26T10:46:23Z", 
        "id": "482112633047633920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano I love you Ronaldo!! All the best for todays match!", 
        "created_at": "2014-06-26T10:47:43Z", 
        "id": "482112970127081472"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o grande destaque no Cartoon do dia do SAPO Desporto... http://t.co/h0GIjBKyln", 
        "created_at": "2014-06-26T10:48:25Z", 
        "id": "482113143783841792"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Depois da pol\u00e9mica, regressa com novo penteado http://t.co/9Kpls81I8r", 
        "created_at": "2014-06-26T10:54:42Z", 
        "id": "482114725661011968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T10:55:02Z", 
        "id": "482114810218176512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo \uc804 \ud55c\uad6d\uc0ac\ub78c\uc785\ub2c8\ub2e4", 
        "created_at": "2014-06-26T10:57:44Z", 
        "id": "482115489829634048"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo is far too precious an asset to football to be wasted in a team packed with miserable mediocrity\"", 
        "created_at": "2014-06-26T11:00:55Z", 
        "id": "482116289528205312"
    }, 
    {
        "text": "@marcia_gfsantos Vais ver xD o ronaldo vai acordar xD (milagres acontecem sim xD )", 
        "created_at": "2014-06-26T11:08:06Z", 
        "id": "482118096594161666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fighting Ronaldo !!!!!!!!!!!!!! http://t.co/rKfO3r2yfG", 
        "created_at": "2014-06-26T11:11:01Z", 
        "id": "482118833126129664"
    }, 
    {
        "text": "Why are people crazy about Cristiano Ronaldo anyway? Have you seen Miguel Veloso?", 
        "created_at": "2014-06-26T11:13:52Z", 
        "id": "482119547089334272"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: .@Cristiano Ronaldo: cinco a\u00f1os en el Real Madrid http://t.co/arylogEKbh #halamadrid http://t.co/0zZIwo33In", 
        "created_at": "2014-06-26T11:16:46Z", 
        "id": "482120278278160384"
    }, 
    {
        "text": "Vou aniquilar o penteado do Ronaldo esta noite, tentando afastar-me... https://t.co/i5PJfMW864 http://t.co/YpY4dll2Bi", 
        "created_at": "2014-06-26T11:17:03Z", 
        "id": "482120350864773120"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManCanddyPics: Ronaldo is the sexiest football player ever http://t.co/O0ULs4KzUZ", 
        "created_at": "2014-06-26T11:19:46Z", 
        "id": "482121034863484928"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo vai abandonar a selec\u00e7\u00e3o no fim deste Mundial. (tweet copiado ao gajo que costuma copiar os meus)", 
        "created_at": "2014-06-26T11:21:12Z", 
        "id": "482121395238096896"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Porque pequenos gestos fazem a diferen\u00e7a ! \u00e9s grande RONALDO ! http://t.co/JgUlQlZfjP", 
        "created_at": "2014-06-26T11:21:45Z", 
        "id": "482121532526059520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I believe in you... Follow me please :)    #For\u00e7aPortugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T11:22:59Z", 
        "id": "482121842837422081"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: .@Cristiano Ronaldo: cinco a\u00f1os en el Real Madrid http://t.co/arylogEKbh #halamadrid http://t.co/0zZIwo33In", 
        "created_at": "2014-06-26T11:26:34Z", 
        "id": "482122745644601344"
    }, 
    {
        "text": "O 11 de Paulo Bento:  Beto R.Costa/Pepe/B.Alves/J.Pereira M.Veloso/Moutinho/Meireles Ronaldo/Eder/Nani  Querem apostar???", 
        "created_at": "2014-06-26T11:26:46Z", 
        "id": "482122796215320578"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro ronaldo pleas today win us  and i love you so much", 
        "created_at": "2014-06-26T11:27:17Z", 
        "id": "482122926225780736"
    }, 
    {
        "text": "Portugal depende quase 70% de Ronaldo, Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 bem...Ronaldo s\u00f3 l\u00e1 est\u00e1 porque \u00e9 Ronaldo...Entenderam?", 
        "created_at": "2014-06-26T11:31:59Z", 
        "id": "482124107904204801"
    }, 
    {
        "text": "O meu 11:  Eduardo  R.Costa/Pepe/B.Alves/J.Pereira  William/Amorim/Moutinho Varela/Ronaldo/Nani", 
        "created_at": "2014-06-26T11:32:29Z", 
        "id": "482124235037765632"
    }, 
    {
        "text": "Mas qual Messi qual crlh? CRISTIANO RONALDO P\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-26T11:32:48Z", 
        "id": "482124313579909120"
    }, 
    {
        "text": "O penteado de hoje do Ronaldo \u00e9 em homenagem ao \"rapinan\u00e7o\" que houve no BES", 
        "created_at": "2014-06-26T11:33:14Z", 
        "id": "482124423676579841"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroCampones: Portugal depende quase 70% de Ronaldo, Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 bem...Ronaldo s\u00f3 l\u00e1 est\u00e1 porque \u00e9 Ronaldo...Entenderam?", 
        "created_at": "2014-06-26T11:34:45Z", 
        "id": "482124805790236672"
    }, 
    {
        "text": "Breaking news: Cristiano Ronaldo will not start for Portugal, ETHAN HUNT will... as the mission is much more suitable to him!!! LOL", 
        "created_at": "2014-06-26T11:38:36Z", 
        "id": "482125772195647488"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: Mas qual Messi qual crlh? CRISTIANO RONALDO P\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-26T11:40:55Z", 
        "id": "482126357263290368"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: Mas qual Messi qual crlh? CRISTIANO RONALDO P\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-26T11:41:09Z", 
        "id": "482126413022371840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@pheelbny: @NGFansChallenge cc Ronaldo pls\" #NigeriaSoccerFansChallenge", 
        "created_at": "2014-06-26T11:41:18Z", 
        "id": "482126450989203457"
    }, 
    {
        "text": "Ansioso pelas novas tend\u00eancias capilares de Ronaldo e Cia.", 
        "created_at": "2014-06-26T11:41:33Z", 
        "id": "482126515694739456"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo \u00e9 o exemplo que qualquer atleta deve seguir, sem d\u00favidas", 
        "created_at": "2014-06-26T11:42:59Z", 
        "id": "482126875045535744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: five years at Real Madrid http://t.co/gG4HEJKtv0", 
        "created_at": "2014-06-26T11:44:56Z", 
        "id": "482127365695627265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: cinco a\u00f1os en el Real Madrid http://t.co/7AhcnnxKUp", 
        "created_at": "2014-06-26T11:45:33Z", 
        "id": "482127523690844160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-26T11:46:41Z", 
        "id": "482127805539303424"
    }, 
    {
        "text": "@tchetcha pelo menos n\u00e3o est\u00e3o a falar no Gana. Ou no cabelo do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T11:48:03Z", 
        "id": "482128150080802816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo - How Many People Can Do It Like Me - https://t.co/muf1hQwQZR", 
        "created_at": "2014-06-26T11:48:40Z", 
        "id": "482128306221756417"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroCampones: Portugal depende quase 70% de Ronaldo, Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 bem...Ronaldo s\u00f3 l\u00e1 est\u00e1 porque \u00e9 Ronaldo...Entenderam?", 
        "created_at": "2014-06-26T11:48:49Z", 
        "id": "482128343673098240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Hello my name is Fred, if I spend the next game marks the goals? Haha please", 
        "created_at": "2014-06-26T11:48:54Z", 
        "id": "482128365659652096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u25ba Cristiano Ronaldo - How Many People Can Do It Like Me - https://t.co/muf1hQwQZR", 
        "created_at": "2014-06-26T11:49:01Z", 
        "id": "482128392725098496"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: O penteado de hoje do Ronaldo \u00e9 em homenagem ao \"rapinan\u00e7o\" que houve no BES", 
        "created_at": "2014-06-26T11:49:15Z", 
        "id": "482128453228331008"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: O penteado de hoje do Ronaldo \u00e9 em homenagem ao \"rapinan\u00e7o\" que houve no BES", 
        "created_at": "2014-06-26T11:54:01Z", 
        "id": "482129654548283393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hoje tens de meter 3 Golos, todo o pais conta contigo , for\u00e7a meu irm\u00e3o , for\u00e7a Ronaldo , for\u00e7a Portugal ! \ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-06-26T11:55:43Z", 
        "id": "482130081771692032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: cinco a\u00f1os en el Real Madrid http://t.co/NM4DuoCUsP #halamadrid http://t.co/0VmBv6UotA [V\u00eda @realmadrid]", 
        "created_at": "2014-06-26T11:57:03Z", 
        "id": "482130415550201857"
    }, 
    {
        "text": "Depois do corte novo do Ronaldo ser\u00e1 que \u00e9 desta que o Meireles acaba com aquele ninho de ratos aka barba?", 
        "created_at": "2014-06-26T11:59:49Z", 
        "id": "482131112140226560"
    }, 
    {
        "text": "Chuta Ronaldo! 5 golos devem chegar... Compra j\u00e1 em http://t.co/d4BHZGdlGs! Boa sorte... http://t.co/h32WrZnR8V", 
        "created_at": "2014-06-26T12:00:18Z", 
        "id": "482131233150107648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, lima tahun di Real Madrid http://t.co/9VabFkhHlN #HalaMadrid http://t.co/NjCojvqleR", 
        "created_at": "2014-06-26T12:01:03Z", 
        "id": "482131422971301888"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que me acabaram de ligar de um nr desconhecido e come\u00e7ou a dar tipo uma grava\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo a falar??????", 
        "created_at": "2014-06-26T12:04:09Z", 
        "id": "482132201539391488"
    }, 
    {
        "text": "@OriginOfAlan @PedroCampones mas ningu\u00e9m est\u00e1 a criticar o Ronaldo bem pelo contr\u00e1rio", 
        "created_at": "2014-06-26T12:09:56Z", 
        "id": "482133659194232832"
    }, 
    {
        "text": "Com aquilo que o Ronaldo andou a dizer n\u00e3o me admirava nada que hoje n\u00e3o fizessem nada. \u00c9 aquela a motiva\u00e7\u00e3o que o capit\u00e3o tem para a equipa", 
        "created_at": "2014-06-26T12:11:02Z", 
        "id": "482133936198672384"
    }, 
    {
        "text": "RT @scpss10: Com aquilo que o Ronaldo andou a dizer n\u00e3o me admirava nada que hoje n\u00e3o fizessem nada. \u00c9 aquela a motiva\u00e7\u00e3o que o capit\u00e3o tem\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T12:11:36Z", 
        "id": "482134079236608000"
    }, 
    {
        "text": "RT @RACIONAISClTOU: Cristiano Ronaldo pagou a cirurgia do menino que necessitava e fez o corte de cabelo igual a cicatriz. Respeito! http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T12:12:58Z", 
        "id": "482134423841017856"
    }, 
    {
        "text": "Ghana is too dumb if they let this opportunity slip away. Ronaldo and Varela ain't gave that last second effort for nothing Lol", 
        "created_at": "2014-06-26T12:13:14Z", 
        "id": "482134490857611264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm so excited today. PORTUGAL VS. GHANA. I hope you and your Team wins today. OMG. \u2665\u2665\u2665 I pray. Do your best. RONALDO!!!\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-06-26T12:15:22Z", 
        "id": "482135024171765760"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroCampones: Portugal depende quase 70% de Ronaldo, Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 bem...Ronaldo s\u00f3 l\u00e1 est\u00e1 porque \u00e9 Ronaldo...Entenderam?", 
        "created_at": "2014-06-26T12:15:28Z", 
        "id": "482135050646200320"
    }, 
    {
        "text": "Andou 300km s\u00f3 para ver o  Cristiano Ronaldo. Internem aquela gente, por favor.", 
        "created_at": "2014-06-26T12:15:46Z", 
        "id": "482135125149622273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: five years at Real Madrid. Thank you hero:')", 
        "created_at": "2014-06-26T12:16:02Z", 
        "id": "482135191784538112"
    }, 
    {
        "text": "@OriginOfAlan @PedroCampones o Ronaldo s\u00f3 est\u00e1 no Mundial pelos MILHOES que a presen\u00e7a dele valem \u00e0 FIFA e \u00e0 FPF, que acredita sao muitos", 
        "created_at": "2014-06-26T12:16:56Z", 
        "id": "482135418763505664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani. #POR http://t.co/Q2aHjtjayO", 
        "created_at": "2014-06-26T12:18:57Z", 
        "id": "482135926563274753"
    }, 
    {
        "text": "RT @RACIONAISClTOU: Cristiano Ronaldo pagou a cirurgia do menino que necessitava e fez o corte de cabelo igual a cicatriz. Respeito! http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T12:19:18Z", 
        "id": "482136016044982272"
    }, 
    {
        "text": "@PedroCampones @RuledbyDom e o golo do empate para mim n\u00e3o foi a cabe\u00e7ada do varela mas sim o senhor cruzamento do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T12:19:38Z", 
        "id": "482136098614034433"
    }, 
    {
        "text": "@PedroCampones @RuledbyDom agora cruzamentos destes \u00e9 que o ronaldo precisa para apenas finalizar como faz no Real.", 
        "created_at": "2014-06-26T12:21:11Z", 
        "id": "482136489388961793"
    }, 
    {
        "text": "RT @OriginOfAlan: @PedroCampones @RuledbyDom agora cruzamentos destes \u00e9 que o ronaldo precisa para apenas finalizar como faz no Real.", 
        "created_at": "2014-06-26T12:22:17Z", 
        "id": "482136767056068608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #NikeMercurialMagista http://t.co/uPKBmKZcw7", 
        "created_at": "2014-06-26T12:25:03Z", 
        "id": "482137462123163648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  tonight big match Ronaldo I  hope u can reach top 16 tonight", 
        "created_at": "2014-06-26T12:25:25Z", 
        "id": "482137555396091904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo cumple hoy cinco a\u00f1os en el Real Madrid: 246 partidos. 253 goles. #Mito #Leyenda", 
        "created_at": "2014-06-26T12:27:08Z", 
        "id": "482137986839351297"
    }, 
    {
        "text": "@andrevot eu sonhei que  logo no in\u00edcio Portugal marcava com um golo do andre Almeida de fora da \u00e1rea mas ningu\u00e9m festejava e o Ronaldo+", 
        "created_at": "2014-06-26T12:30:11Z", 
        "id": "482138753402957824"
    }, 
    {
        "text": "@andrevot ficou mesmo.foddo e partiu tudo e ganhamos 5 0 com poker do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T12:30:40Z", 
        "id": "482138874647695360"
    }, 
    {
        "text": "RT @wtvdaisypp: \"Adoro a sele\u00e7\u00e3o portuguesa\" \"Quem \u00e9 que conheces de l\u00e1 ?\" \"Cristiano Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-06-26T12:31:22Z", 
        "id": "482139053341827072"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 que o Ronaldo hoje vai libertar a Gana que tem para marcar um golo? Esperar para ver", 
        "created_at": "2014-06-26T12:33:53Z", 
        "id": "482139684907528192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani. #POR http://t.co/Q2aHjtjayO", 
        "created_at": "2014-06-26T12:34:11Z", 
        "id": "482139759926460416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani. #POR http://t.co/Q2aHjtjayO", 
        "created_at": "2014-06-26T12:34:23Z", 
        "id": "482139811596500992"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: Mas qual Messi qual crlh? CRISTIANO RONALDO P\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-26T12:35:06Z", 
        "id": "482139992832348160"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: o Ronaldo \u00e9 o exemplo que qualquer atleta deve seguir, sem d\u00favidas", 
        "created_at": "2014-06-26T12:35:19Z", 
        "id": "482140045336649728"
    }, 
    {
        "text": "O jogo ainda n\u00e3o come\u00e7ou \u00e9 o Ronaldo j\u00e1 deve estar em fora de jogo", 
        "created_at": "2014-06-26T12:36:26Z", 
        "id": "482140327810457600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy_Jokes: Messi v Neymar v Ronaldo http://t.co/TeEICZUuTc", 
        "created_at": "2014-06-26T12:37:57Z", 
        "id": "482140710662340608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ofcourse. #legendary   #PORvsGHA #Ronaldo #TheBest http://t.co/pZbvow3uJE", 
        "created_at": "2014-06-26T12:38:23Z", 
        "id": "482140819978059777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FabioMarques98: Cheira me que hoje o dia \u00e9 do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T12:38:51Z", 
        "id": "482140935447666689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano It's nearly that time .... Ronaldo time! \ud83d\ude0d\u26bd\ufe0f #portugal #workdcup #perfection #WorkOfArt", 
        "created_at": "2014-06-26T12:39:50Z", 
        "id": "482141183763050497"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrjoaoribeiro: Mas a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo, percebam isso", 
        "created_at": "2014-06-26T12:42:41Z", 
        "id": "482141899168698368"
    }, 
    {
        "text": "RT @tbhhmari: Ainda n\u00e3o percebi porque \u00e9 que o Ronaldo foi dizer que nunca acreditou que podiamos ganhar o Mundial. Ent\u00e3o foste para qu\u00ea? P\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T12:44:41Z", 
        "id": "482142402107682816"
    }, 
    {
        "text": "RT @tbhhmari: Ainda n\u00e3o percebi porque \u00e9 que o Ronaldo foi dizer que nunca acreditou que podiamos ganhar o Mundial. Ent\u00e3o foste para qu\u00ea? P\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T12:45:15Z", 
        "id": "482142545141858304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano crist\u0131ano ronaldo goallllllll", 
        "created_at": "2014-06-26T12:48:14Z", 
        "id": "482143299038236672"
    }, 
    {
        "text": "RT @tbhhmari: Ainda n\u00e3o percebi porque \u00e9 que o Ronaldo foi dizer que nunca acreditou que podiamos ganhar o Mundial. Ent\u00e3o foste para qu\u00ea? P\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T12:48:16Z", 
        "id": "482143304528969728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in the making ! http://t.co/qhlXj3DS9A", 
        "created_at": "2014-06-26T12:50:06Z", 
        "id": "482143768951668737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO  criatiaon ronaldo ka iss  k New Hair Style ka kiya Matlab hay??? Log batain bana  rahay hay k ye \"Z\" ka Nishaan hay.", 
        "created_at": "2014-06-26T12:50:25Z", 
        "id": "482143847095349248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck today to you and Portugal, we can do it. All the way Ronaldo, from Puerto Rico.... #yeswecan", 
        "created_at": "2014-06-26T12:56:02Z", 
        "id": "482145262068957184"
    }, 
    {
        "text": "RT @srindividuo: O Ronaldo joga bem//\u00e9 o melhor do mundo e \u00e9 um orgulho para n\u00f3s O Ronaldo joga mal//toda a gente diz mal dele e dizem q n \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T12:56:09Z", 
        "id": "482145290888445952"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo i believe that you can do it", 
        "created_at": "2014-06-26T12:56:23Z", 
        "id": "482145349965193216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: Mensagem para o Ronaldo : mete uma hoje e n\u00e3o estou a falar da Irina. Beijos idalina.", 
        "created_at": "2014-06-26T12:56:49Z", 
        "id": "482145455573585920"
    }, 
    {
        "text": "RT @srindividuo: O Ronaldo joga bem//\u00e9 o melhor do mundo e \u00e9 um orgulho para n\u00f3s O Ronaldo joga mal//toda a gente diz mal dele e dizem q n \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T12:57:12Z", 
        "id": "482145554827599872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to see the fifa cup in the hand's of portugal so ronaldo plz score a hat-trick best wishes from @lalitpat3", 
        "created_at": "2014-06-26T12:58:18Z", 
        "id": "482145829981921280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @FootyJokesID: #OnThisDay (26/06) - Tahun 2013. Ronaldo ke Indonesia dan jadi duta Mangrove. http://t.co/WO7P1uZ4gZ", 
        "created_at": "2014-06-26T12:58:51Z", 
        "id": "482145970935701504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, t\u00e0 d parabens,msm machucado tomando morfina veio deu a cara p bater lutou, n\u00e3o\"pipocou\"em uma sele\u00e7\u00e3o q \u00f1 tem ningu\u00e9m...", 
        "created_at": "2014-06-26T13:03:24Z", 
        "id": "482147114643120128"
    }, 
    {
        "text": "Os Accionistas do BES que n\u00e3o se alarmem pela saida do Ricardo Salgado.A dona In\u00e9rcia ainda l\u00e1 est\u00e1 e o Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o demora a chegar.", 
        "created_at": "2014-06-26T13:07:10Z", 
        "id": "482148061645656064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo:  3 PL medals 1 FA Cup 2 League cups 2 UCL medal 1 La Liga 2 Copa del Rey 2 Ballon D'Or . . Irina Shayk is his girlfriend", 
        "created_at": "2014-06-26T13:09:30Z", 
        "id": "482148647291740160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo, I believe that with your selection you can reach the quarter-finals", 
        "created_at": "2014-06-26T13:13:28Z", 
        "id": "482149647784620032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano portugal-ghana tonight, I'd say 3-1 to Portugal, Cristiano Ronaldo hat-trick", 
        "created_at": "2014-06-26T13:17:04Z", 
        "id": "482150553594900480"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao_diogo: Neymar: 4 golos Messi: 4 golos Ronaldo: 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T13:18:39Z", 
        "id": "482150953572139008"
    }, 
    {
        "text": "Messi = 4 golos em 3 jogos Neymar = 4 golos em 3 jogos Cristiano Ronaldo = 2 cortes de cabelo em 2 jogos http://t.co/5oS7Q9yX8Z", 
        "created_at": "2014-06-26T13:21:00Z", 
        "id": "482151543756439553"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianismo_: CR7! #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #7 #worldcup #wc #realmadrid #halamadrid http://t.co/BNRj7iGcYg", 
        "created_at": "2014-06-26T13:22:20Z", 
        "id": "482151877778632704"
    }, 
    {
        "text": "e eder como ponta de lan\u00e7a WTF? devia de ser Nani, Ronaldo e Varela. Bento da porra", 
        "created_at": "2014-06-26T13:23:24Z", 
        "id": "482152146335719425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  today u must be Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro in d field... Make it through to top 16....", 
        "created_at": "2014-06-26T13:24:17Z", 
        "id": "482152371254870017"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao_diogo: Neymar: 4 golos Messi: 4 golos Ronaldo: 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T13:25:20Z", 
        "id": "482152633436995584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  M.R Ronaldo  what was the different between Iran and Argentina  and Iran and Bosnia\u061f", 
        "created_at": "2014-06-26T13:27:20Z", 
        "id": "482153136795426816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano plis Sigueme Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T13:29:47Z", 
        "id": "482153751760084992"
    }, 
    {
        "text": "\"Fintamos o samba com fado, Com Cristiano Ronaldo Portugal, Portugal.\"  #Mundial2014 #ColegioAlfragide", 
        "created_at": "2014-06-26T13:30:03Z", 
        "id": "482153821834346496"
    }, 
    {
        "text": "Only 1 true CF on the bench, that's Eder. Wonder if there's any chance we see:  Varela - Ronaldo - Nani #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T13:32:10Z", 
        "id": "482154351385784321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Only 1 true CF on the bench, that's Eder. Wonder if there's any chance we see:  Varela - Ronaldo - Nani #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T13:32:25Z", 
        "id": "482154417169256449"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Only 1 true CF on the bench, that's Eder. Wonder if there's any chance we see:  Varela - Ronaldo - Nani #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T13:32:27Z", 
        "id": "482154424476110848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Only 1 true CF on the bench, that's Eder. Wonder if there's any chance we see:  Varela - Ronaldo - Nani #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T13:33:07Z", 
        "id": "482154593850519552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Only 1 true CF on the bench, that's Eder. Wonder if there's any chance we see:  Varela - Ronaldo - Nani #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T13:33:14Z", 
        "id": "482154622379757568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Only 1 true CF on the bench, that's Eder. Wonder if there's any chance we see:  Varela - Ronaldo - Nani #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T13:37:11Z", 
        "id": "482155615305744384"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Would prefer a 3-5-2. With Ronaldo slightly behind Eder &amp; 3 CB's. Veloso &amp; JP on the sides of mid with WC holding?", 
        "created_at": "2014-06-26T13:37:29Z", 
        "id": "482155689683734528"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai jogar no meio?", 
        "created_at": "2014-06-26T13:37:45Z", 
        "id": "482155756784205824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo as mulheres bras\u00edleiras \u00e9 um lixo organico pra voc\u00ea, as mulheres do bras\u00edl s\u00e3o prostitutas", 
        "created_at": "2014-06-26T13:37:59Z", 
        "id": "482155819237408768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: Mensagem para o Ronaldo : mete uma hoje e n\u00e3o estou a falar da Irina. Beijos idalina.", 
        "created_at": "2014-06-26T13:40:00Z", 
        "id": "482156322725830656"
    }, 
    {
        "text": "Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente http://t.co/oRrPh8pm9i", 
        "created_at": "2014-06-26T13:43:21Z", 
        "id": "482157169593565184"
    }, 
    {
        "text": "@Lioness_2002 se o Ronaldo hoje n\u00e3o marca at\u00e9 o Rojo fica com mais golos que ele no Mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T13:43:22Z", 
        "id": "482157172856737792"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente http://t.co/oRrPh8pm9i", 
        "created_at": "2014-06-26T13:43:52Z", 
        "id": "482157297901518848"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente http://t.co/oRrPh8pm9i", 
        "created_at": "2014-06-26T13:44:49Z", 
        "id": "482157538285469696"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente http://t.co/oRrPh8pm9i", 
        "created_at": "2014-06-26T13:45:07Z", 
        "id": "482157610511396864"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente http://t.co/oRrPh8pm9i", 
        "created_at": "2014-06-26T13:45:46Z", 
        "id": "482157774236057601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T13:46:29Z", 
        "id": "482157954527793152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no soy digno de verte jugar , el mejor de la Historia!!", 
        "created_at": "2014-06-26T13:46:32Z", 
        "id": "482157968356827137"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Only 1 true CF on the bench, that's Eder. Wonder if there's any chance we see:  Varela - Ronaldo - Nani #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T13:47:00Z", 
        "id": "482158086749028353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: five years at Real Madrid http://t.co/6GhEN6gUVv #halamadrid http://t.co/KDGRK7lCrD\"", 
        "created_at": "2014-06-26T13:48:09Z", 
        "id": "482158376823300096"
    }, 
    {
        "text": "Neste jogo, o penteado do Ronaldo \u00e9 uma homenagem a uma moto-serra. http://t.co/QRHe9rXcBQ", 
        "created_at": "2014-06-26T13:48:37Z", 
        "id": "482158492577701888"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente http://t.co/oRrPh8pm9i", 
        "created_at": "2014-06-26T13:50:54Z", 
        "id": "482159067730018304"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: Mas qual Messi qual crlh? CRISTIANO RONALDO P\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-26T13:51:16Z", 
        "id": "482159159727509505"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: o Ronaldo \u00e9 o exemplo que qualquer atleta deve seguir, sem d\u00favidas", 
        "created_at": "2014-06-26T13:51:19Z", 
        "id": "482159174185259010"
    }, 
    {
        "text": "Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente:  http://t.co/MnKQAdmtnp", 
        "created_at": "2014-06-26T13:51:56Z", 
        "id": "482159329475186688"
    }, 
    {
        "text": "RT @antimaterias: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente:  http://t.co/MnKQAdmtnp", 
        "created_at": "2014-06-26T13:52:35Z", 
        "id": "482159492193599488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo. #POR http://t.co/8UyrZaYa7O \u2665", 
        "created_at": "2014-06-26T13:54:21Z", 
        "id": "482159937989378048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid so show everyone n shut them up!!! #Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T13:54:49Z", 
        "id": "482160052350894080"
    }, 
    {
        "text": "RT @antimaterias: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente:  http://t.co/MnKQAdmtnp", 
        "created_at": "2014-06-26T13:55:40Z", 
        "id": "482160266562777088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Pepe, Coentrao. \"O Passado E Historia, O Futuro E A Victoria\"", 
        "created_at": "2014-06-26T14:00:25Z", 
        "id": "482161463948103684"
    }, 
    {
        "text": "@diogo0828 Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T14:00:52Z", 
        "id": "482161576854945792"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao_diogo: Neymar: 4 golos Messi: 4 golos Ronaldo: 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T14:01:52Z", 
        "id": "482161825598169088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cinco a\u00f1os en el Real Madrid http://t.co/Kerfrqd8Nw #halamadrid", 
        "created_at": "2014-06-26T14:05:52Z", 
        "id": "482162832851869697"
    }, 
    {
        "text": "Foto de aka08: My phone knows me so well :) \u26bd #Ronaldo http://t.co/Ke5hcp1YxQ", 
        "created_at": "2014-06-26T14:11:14Z", 
        "id": "482164183425769472"
    }, 
    {
        "text": "@O_Unas Messi= 4 goals in 3 games Neymar= 4 goals in 3 games Ronaldo= 2 haircuts in 2 games", 
        "created_at": "2014-06-26T14:13:58Z", 
        "id": "482164873854730240"
    }, 
    {
        "text": "RT @tbhhmari: Ainda n\u00e3o percebi porque \u00e9 que o Ronaldo foi dizer que nunca acreditou que podiamos ganhar o Mundial. Ent\u00e3o foste para qu\u00ea? P\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T14:14:36Z", 
        "id": "482165033095675904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo good luck man show the world what you can do", 
        "created_at": "2014-06-26T14:16:42Z", 
        "id": "482165561435361281"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #POR http://t.co/NduqbUsnpd", 
        "created_at": "2014-06-26T14:20:28Z", 
        "id": "482166506797547520"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T14:21:02Z", 
        "id": "482166652516454401"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/NduqbUsnpd", 
        "created_at": "2014-06-26T14:21:58Z", 
        "id": "482166884574318592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T14:22:06Z", 
        "id": "482166919529652224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/NduqbUsnpd", 
        "created_at": "2014-06-26T14:22:08Z", 
        "id": "482166926333206528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T14:22:23Z", 
        "id": "482166989272924160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/NduqbUsnpd", 
        "created_at": "2014-06-26T14:23:32Z", 
        "id": "482167281246822400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T14:24:36Z", 
        "id": "482167550617219072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/NduqbUsnpd", 
        "created_at": "2014-06-26T14:24:53Z", 
        "id": "482167620460756992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/NduqbUsnpd", 
        "created_at": "2014-06-26T14:25:07Z", 
        "id": "482167678916759552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T14:25:07Z", 
        "id": "482167679131062272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T14:25:13Z", 
        "id": "482167702073520128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/NduqbUsnpd", 
        "created_at": "2014-06-26T14:26:03Z", 
        "id": "482167911981654016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T14:26:14Z", 
        "id": "482167960870453248"
    }, 
    {
        "text": "#POR XI: Beto; Jo\u00e3o Pereira, Pepe, Bruno Alves, Veloso; William Carvalho, Ruben Amorim, Jo\u00e3o Moutinho; Nani, Cristiano Ronaldo e \u00c9der.", 
        "created_at": "2014-06-26T14:33:51Z", 
        "id": "482169878015926272"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @nepenthez http://t.co/5MIWSOiZnX FIFA 15 - CRISTIANO RONALDO (Card Prediction)", 
        "created_at": "2014-06-26T14:33:55Z", 
        "id": "482169891642822656"
    }, 
    {
        "text": "Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/9XidZi63OX http://t.co/kXUOyaCtvE", 
        "created_at": "2014-06-26T14:36:01Z", 
        "id": "482170423153401856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/NduqbUsnpd", 
        "created_at": "2014-06-26T14:36:46Z", 
        "id": "482170611557752832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo!! #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T14:39:44Z", 
        "id": "482171355149131776"
    }, 
    {
        "text": "RT @johncrossmirror: Brazil legend Ronaldo is asked about #Suarez. \"I know bites hurt. When my kids do it they are sent to a dark room with\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T14:40:52Z", 
        "id": "482171643628765185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/9XidZi63OX http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T14:40:59Z", 
        "id": "482171671777136642"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:43:17Z", 
        "id": "482172251929067520"
    }, 
    {
        "text": "Vota\u00e7\u00e3o: Ricardo Costa na esquerda e Ronaldo no meio   #fifawc2014 #portugal #ghana #brasil2014 #cr7 http://t.co/STUFasnhxR", 
        "created_at": "2014-06-26T14:43:38Z", 
        "id": "482172337107009536"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:43:41Z", 
        "id": "482172352885952512"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:43:42Z", 
        "id": "482172355645820928"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:43:46Z", 
        "id": "482172371227643904"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:43:49Z", 
        "id": "482172385068871681"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano this is what I was telling you about bro. You gotta show up. RT @OShaneReids: Cyaa have Missi a score &amp; Ronaldo nah score...\ud83d\ude12", 
        "created_at": "2014-06-26T14:44:10Z", 
        "id": "482172471202697216"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:44:22Z", 
        "id": "482172521761234944"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:44:28Z", 
        "id": "482172549460398080"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:44:40Z", 
        "id": "482172600609943552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo defended Portugal with full force", 
        "created_at": "2014-06-26T14:45:02Z", 
        "id": "482172689243983874"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:45:58Z", 
        "id": "482172927383994368"
    }, 
    {
        "text": "QUERO VER O RONALDO A MARCAR HOJE", 
        "created_at": "2014-06-26T14:46:00Z", 
        "id": "482172932152520708"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: QUERO VER O RONALDO A MARCAR HOJE", 
        "created_at": "2014-06-26T14:46:15Z", 
        "id": "482172994983567360"
    }, 
    {
        "text": "RT @osgatosdacopa: Portugal tem Cristiano Ronaldo? Tem. Tem Miguel Veloso? Tem sim. Mas tamb\u00e9m tem RAFA SILVA: http://t.co/vmkYclaezu", 
        "created_at": "2014-06-26T14:46:27Z", 
        "id": "482173048679063552"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: QUERO VER O RONALDO A MARCAR HOJE", 
        "created_at": "2014-06-26T14:47:10Z", 
        "id": "482173226928201728"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: QUERO VER O RONALDO A MARCAR HOJE", 
        "created_at": "2014-06-26T14:47:39Z", 
        "id": "482173350585053185"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:48:00Z", 
        "id": "482173434966081536"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T14:50:30Z", 
        "id": "482174066158493697"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T14:50:46Z", 
        "id": "482174132520382464"
    }, 
    {
        "text": "@Vaz_PG eu metia o Ronaldo no meio e Varela na ala. O Eder ultimamente s\u00f3 estorva.", 
        "created_at": "2014-06-26T14:50:54Z", 
        "id": "482174169153830912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are a good boy :)", 
        "created_at": "2014-06-26T14:52:57Z", 
        "id": "482174683811282946"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I know you will score a goal today Ronaldo I just know it. Risk everything!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T14:56:05Z", 
        "id": "482175471887478784"
    }, 
    {
        "text": "Se fosse o Ronaldo, rapava o cabelo por completo. Estes penteados s\u00e3o rid\u00edculos.", 
        "created_at": "2014-06-26T14:56:38Z", 
        "id": "482175609368756225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T14:59:50Z", 
        "id": "482176413370691584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T14:59:50Z", 
        "id": "482176415178428416"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T14:59:51Z", 
        "id": "482176417514266624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T14:59:55Z", 
        "id": "482176436217069570"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:00Z", 
        "id": "482176455770923009"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:02Z", 
        "id": "482176466923581440"
    }, 
    {
        "text": "As recep\u00e7\u00f5es \u00e0 selec\u00e7\u00e3o, por culpa de Ronaldo, lembram a loucura que envolvia os Beatles. Mas em campo a equipa... http://t.co/pT7s0QCFz7", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:06Z", 
        "id": "482176481771405313"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:06Z", 
        "id": "482176481330618371"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:10Z", 
        "id": "482176497273544704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:13Z", 
        "id": "482176513450971136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:16Z", 
        "id": "482176525593505792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:20Z", 
        "id": "482176542882402305"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:29Z", 
        "id": "482176577338613762"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:29Z", 
        "id": "482176577393139713"
    }, 
    {
        "text": "BETO! PEPE! RONALDO! MOUTINHO! NANI!", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:38Z", 
        "id": "482176615670353920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:40Z", 
        "id": "482176627053314048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:42Z", 
        "id": "482176632556630016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:47Z", 
        "id": "482176656317366272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:50Z", 
        "id": "482176666509541376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:51Z", 
        "id": "482176671273848834"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:53Z", 
        "id": "482176681457639425"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:00:59Z", 
        "id": "482176703750762496"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:00Z", 
        "id": "482176708821667842"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:10Z", 
        "id": "482176750185893888"
    }, 
    {
        "text": "Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Amorim, Moutinho, Ronaldo (c), Nani e \u00c9der.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:12Z", 
        "id": "482176760248020992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:22Z", 
        "id": "482176799573819392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:22Z", 
        "id": "482176800949141504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:25Z", 
        "id": "482176813016567808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:30Z", 
        "id": "482176833689899008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Portugal starting line up: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, Carvalho, Ronaldo, Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pe\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:32Z", 
        "id": "482176841126801408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:33Z", 
        "id": "482176846709403648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: #POR XI: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereira", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:35Z", 
        "id": "482176856578621440"
    }, 
    {
        "text": "RT @SkyFootball: #POR XI to play #GHA: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim,\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:36Z", 
        "id": "482176859590103040"
    }, 
    {
        "text": "Beto, Jo\u00e3o Pereira, Pepe, Bruno Alves, Miguel Veloso, William Carvalho, Jo\u00e3o Moutinho, R\u00faben Amorim, Cristiano Ronaldo, Nani e \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:44Z", 
        "id": "482176891592667137"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:46Z", 
        "id": "482176900345765889"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:46Z", 
        "id": "482176901012680704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:49Z", 
        "id": "482176913352695808"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: #POR come\u00e7a com: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:01:49Z", 
        "id": "482176915470839808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:00Z", 
        "id": "482176962434039808"
    }, 
    {
        "text": "RT @_GoncaloLopes: Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Amorim, Moutinho, Ronaldo (c), Nani e \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:02Z", 
        "id": "482176968377765888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:03Z", 
        "id": "482176972458426368"
    }, 
    {
        "text": "#POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amorim, Jo\u00e3o Pereira", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:03Z", 
        "id": "482176973343842304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:04Z", 
        "id": "482176977483628544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:07Z", 
        "id": "482176992054218754"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: #POR XI: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereira", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:08Z", 
        "id": "482176996001071106"
    }, 
    {
        "text": "RT @_GoncaloLopes: Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Amorim, Moutinho, Ronaldo (c), Nani e \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:10Z", 
        "id": "482177004314578944"
    }, 
    {
        "text": "RT @_GoncaloLopes: Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Amorim, Moutinho, Ronaldo (c), Nani e \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:12Z", 
        "id": "482177009922355200"
    }, 
    {
        "text": "RT @_GoncaloLopes: Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Amorim, Moutinho, Ronaldo (c), Nani e \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:16Z", 
        "id": "482177027009957889"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:21Z", 
        "id": "482177050464120834"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Varela instead of Eder and Ronaldo to ST... Wtv", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:23Z", 
        "id": "482177057242497024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo soy tu fans n1", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:31Z", 
        "id": "482177089094049792"
    }, 
    {
        "text": "RT @_GoncaloLopes: Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Amorim, Moutinho, Ronaldo (c), Nani e \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:32Z", 
        "id": "482177096769634304"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: #POR come\u00e7a com: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:37Z", 
        "id": "482177114486358017"
    }, 
    {
        "text": "Onze Tuga: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Pepe, Bruno Alves, Miguel Veloso, William, Moutinho, R\u00faben Amorim, Cristiano Ronaldo, Nani e \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:44Z", 
        "id": "482177147193528321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:50Z", 
        "id": "482177169620484096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:02:56Z", 
        "id": "482177196124286977"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:03:03Z", 
        "id": "482177226646237184"
    }, 
    {
        "text": "#euacardito RT @FIFAWorldCupTM: #POR XI: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho,Ronaldo, Moutinho,Eder,Nani,Amorim,Pereira", 
        "created_at": "2014-06-26T15:03:03Z", 
        "id": "482177226876911616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 3 goals again @gana    #por 5- #gana1 watch it.....@SonySIX", 
        "created_at": "2014-06-26T15:03:09Z", 
        "id": "482177251803279362"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:03:09Z", 
        "id": "482177251929100291"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:03:34Z", 
        "id": "482177353196793857"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:03:46Z", 
        "id": "482177404560244736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo earned \u00a350M this year while the entire USA team made $25M  altogether", 
        "created_at": "2014-06-26T15:04:03Z", 
        "id": "482177477931188224"
    }, 
    {
        "text": "RT @_GoncaloLopes: Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Amorim, Moutinho, Ronaldo (c), Nani e \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:04:05Z", 
        "id": "482177483065032704"
    }, 
    {
        "text": "RT @_GoncaloLopes: Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Amorim, Moutinho, Ronaldo (c), Nani e \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:04:14Z", 
        "id": "482177521912659968"
    }, 
    {
        "text": "RT @daniel_bonn: Levou mordida n\u00e9? Danado RT @UOLEsporte \"Eu nunca mordi ningu\u00e9m. Mordida d\u00f3i\", brinca Ronaldo sobre Su\u00e1rez http://t.co/qqh\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:04:23Z", 
        "id": "482177559317458944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:04:35Z", 
        "id": "482177609355522048"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: #POR come\u00e7a com: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:05:23Z", 
        "id": "482177813471309824"
    }, 
    {
        "text": "A\u00ed est\u00e3o eles! Beto, J. Pereira, Pepe, Bruno Alves, M. Veloso, William Carvalho, Jo\u00e3o Moutinho, R\u00faben Amorim, Cristiano Ronaldo, Nani e \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-26T15:05:29Z", 
        "id": "482177838855237632"
    }, 
    {
        "text": "@Jfurtadocv  preferia ver nani e varela a extremo e ronaldo a ponta", 
        "created_at": "2014-06-26T15:05:32Z", 
        "id": "482177848888025088"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:05:32Z", 
        "id": "482177848422465536"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Pepe, Bruno Alves, Miguel Veloso, William Carvalho, Ruben Amorim, Jo\u00e3o Moutinho, Ronaldo, Nani e \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-26T15:05:33Z", 
        "id": "482177854382538752"
    }, 
    {
        "text": "Isto \u00e9 que desestabiliza!! @Record_Portugal Mundial'2014 - Portugal - Jovem escondia droga com cromos de Ronaldo http://t.co/YabnR474Rn", 
        "created_at": "2014-06-26T15:05:35Z", 
        "id": "482177864067198976"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:05:41Z", 
        "id": "482177888465453056"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal #POR #GHA Mais intensidade com Amorim, Ronaldo continua na esquerda a ter muitos metros at\u00e9 \u00e0 baliza e a n\u00e3o defender o flanco", 
        "created_at": "2014-06-26T15:05:49Z", 
        "id": "482177923156566016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:06:17Z", 
        "id": "482178039485575168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:06:22Z", 
        "id": "482178059664388096"
    }, 
    {
        "text": "RT @pach211: Isto \u00e9 que desestabiliza!! @Record_Portugal Mundial'2014 - Portugal - Jovem escondia droga com cromos de Ronaldo http://t.co/Y\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:06:24Z", 
        "id": "482178067134435330"
    }, 
    {
        "text": "Portugal: Beto, J. Pereira, Pepe, Bruno Alves, M. Veloso, William Carvalho, Jo\u00e3o Moutinho, R\u00faben Amorim, Cristiano Ronaldo, Nani e \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-26T15:06:24Z", 
        "id": "482178069168676864"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:06:48Z", 
        "id": "482178169882288128"
    }, 
    {
        "text": "Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs USA #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T15:07:13Z", 
        "id": "482178271887785985"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal #POR #GHA Amorim tamb\u00e9m ter\u00e1 de fechar \u00e0 esquerda, porque Ronaldo n\u00e3o o faz...", 
        "created_at": "2014-06-26T15:07:15Z", 
        "id": "482178282327388160"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:07:25Z", 
        "id": "482178325045997568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:07:28Z", 
        "id": "482178335125307394"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:07:33Z", 
        "id": "482178357703241730"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:07:41Z", 
        "id": "482178389064028161"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:07:44Z", 
        "id": "482178402326429696"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:07:54Z", 
        "id": "482178445112528896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:08:03Z", 
        "id": "482178484110753793"
    }, 
    {
        "text": "Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Pepe, Bruno Alves, Hum?; William Carvalho, Ruben Amorim, Jo\u00e3o Moutinho; Nani, Cristiano Ronaldo e \u00c9der.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:08:04Z", 
        "id": "482178487202373632"
    }, 
    {
        "text": "#POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereira #PORGHA #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T15:08:21Z", 
        "id": "482178557045915648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:08:24Z", 
        "id": "482178571348492289"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:08:35Z", 
        "id": "482178617531957248"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:08:40Z", 
        "id": "482178636838346752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:08:42Z", 
        "id": "482178646820782080"
    }, 
    {
        "text": "O problema da equipa de Portugal \u00e9 que s\u00f3 falam do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:08:44Z", 
        "id": "482178654211145728"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:01Z", 
        "id": "482178724469964801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:01Z", 
        "id": "482178724746784768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup #POR: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereira #PORGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:08Z", 
        "id": "482178757235867648"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:18Z", 
        "id": "482178798280904706"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdantas: hummmm mordida d\u00f3i... RT @UOLEsporte \"Eu nunca mordi ningu\u00e9m. Mordida d\u00f3i\", brinca Ronaldo sobre Su\u00e1rez http://t.co/yqedyA\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:21Z", 
        "id": "482178810226692097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano its now or never. ..Go Go Go Ronaldo. ...#Viva #Ronaldo #Forever #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:26Z", 
        "id": "482178831067795456"
    }, 
    {
        "text": "Na caba\u00e7as das pessoas, a equipa portuguesa \u00e9: Ronaldo e o resto", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:30Z", 
        "id": "482178846868144128"
    }, 
    {
        "text": "I see problems down the left with that #POR selection. Veloso at left back again, Ronaldo in front of him. Eder, Carvalho, Amorim all start", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:34Z", 
        "id": "482178864060567552"
    }, 
    {
        "text": "RT @jsantanalopes: RT @FIFAWorldCup #POR: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amor\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:47Z", 
        "id": "482178919395651586"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: I see problems down the left with that #POR selection. Veloso at left back again, Ronaldo in front of him. Eder, Carvalh\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:09:51Z", 
        "id": "482178937200852992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, please play well tonight so I can play with an upgrade of you on fut world cup! Thanks :D", 
        "created_at": "2014-06-26T15:10:05Z", 
        "id": "482178995916906497"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:10:06Z", 
        "id": "482178999247183872"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: I see problems down the left with that #POR selection. Veloso at left back again, Ronaldo in front of him. Eder, Carvalh\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:10:18Z", 
        "id": "482179051445305344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:10:21Z", 
        "id": "482179063360917504"
    }, 
    {
        "text": "Falam da Selec\u00e7\u00e3o Nacional e sublinham logo o Ronaldo. At\u00e9 percebo, porque ele \u00e9 o capit\u00e3o, mas ainda n\u00e3o fez praticamente nada. Enfim.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:10:46Z", 
        "id": "482179166847377408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  its now or never. ...Go Go Go Ronaldo. #Viva #Ronaldo #Forever #ForcaPortugal #PORGHA #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T15:11:02Z", 
        "id": "482179234375274497"
    }, 
    {
        "text": "[i] Jovem preso com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano Ronaldo http://t.co/v1zj2JCjP9", 
        "created_at": "2014-06-26T15:11:10Z", 
        "id": "482179268084912128"
    }, 
    {
        "text": "Na cabe\u00e7as das pessoas, a equipa portuguesa \u00e9: Ronaldo e o resto", 
        "created_at": "2014-06-26T15:11:11Z", 
        "id": "482179271918911488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/NduqbUsnpd", 
        "created_at": "2014-06-26T15:11:14Z", 
        "id": "482179285093199872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:11:52Z", 
        "id": "482179443444965377"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 h\u00e1 onze. Beto; J. Pereira, Pepe, B. Alves e Veloso; William, Moutinho e Amorim; Nani, \u00c9der e Ronaldo. Pode ser... http://t.co/tBrbBRyH1l", 
        "created_at": "2014-06-26T15:12:05Z", 
        "id": "482179496280608768"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:12:05Z", 
        "id": "482179498050215936"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:12:24Z", 
        "id": "482179578405068800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T15:12:49Z", 
        "id": "482179683875028992"
    }, 
    {
        "text": "Beto, JPereira, Pepe, Bruno Alves, Hum?; William Carvalho, Ruben Amorim, Moutinho; Nani, Cristiano Ronaldo e Hum?. #LadoEsquerdoFortissimo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:12:59Z", 
        "id": "482179724253609984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:13:11Z", 
        "id": "482179775121747968"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThenVersusNow: Cristiano Ronaldo http://t.co/A0s9OzGGBl", 
        "created_at": "2014-06-26T15:13:20Z", 
        "id": "482179811126018049"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:14:04Z", 
        "id": "482179998674350080"
    }, 
    {
        "text": "@edgarvnovo trocava o eder pelo varela (ficava o ronaldo solto). de resto, parece-me bem", 
        "created_at": "2014-06-26T15:14:35Z", 
        "id": "482180128748093440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo por la clasificacion por favor tienen que meterse a octavos vamos", 
        "created_at": "2014-06-26T15:15:11Z", 
        "id": "482180277343494144"
    }, 
    {
        "text": "@franciscopombo o JJ disse na TV que o lugar do Ronaldo \u00e9 a ponta de lan\u00e7a..quem achas que percebe mais de bola? o Jesus ou o Bento?", 
        "created_at": "2014-06-26T15:15:31Z", 
        "id": "482180360680529920"
    }, 
    {
        "text": "@VelhoEstilo o Ronaldo s\u00f3 num clube \u00e9 que consegue jogar a \"extremo\" e existirem equilibrios.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:16:22Z", 
        "id": "482180574980087808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:16:39Z", 
        "id": "482180647465676801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:16:51Z", 
        "id": "482180699739664384"
    }, 
    {
        "text": "RT @_GoncaloLopes: Portugal: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Amorim, Moutinho, Ronaldo (c), Nani e \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:17:06Z", 
        "id": "482180758535016449"
    }, 
    {
        "text": "RT @FunnyFootballll: #POR XI: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereira \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:18:51Z", 
        "id": "482181200472469504"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:19:20Z", 
        "id": "482181323696910338"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T15:19:37Z", 
        "id": "482181391938256896"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelBerro: O problema da equipa de Portugal \u00e9 que s\u00f3 falam do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:20:50Z", 
        "id": "482181701180088320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:20:58Z", 
        "id": "482181732536713220"
    }, 
    {
        "text": "Marcelo vs Ronaldo http://t.co/q0ZOf8fF5R via @9GAG", 
        "created_at": "2014-06-26T15:21:10Z", 
        "id": "482181785602650113"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcelaHippe: Ouvi aqui:  Neymar: 4 gols Messi: 4 gols Su\u00e1rez: 1 mordida Cristiano Ronaldo: 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T15:21:19Z", 
        "id": "482181823163023360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T15:21:29Z", 
        "id": "482181862044237824"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 queria ver hoje o Ronaldo a jogar como jogou contra a Su\u00e9cia #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T15:22:12Z", 
        "id": "482182044626477056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:22:49Z", 
        "id": "482182198619955200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T15:22:50Z", 
        "id": "482182202290352129"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewxshelley: if you say cristiano ronaldo is the hottest player in the portuguese team then i present you miguel veloso \ud83d\ude0d http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:22:56Z", 
        "id": "482182226709594112"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Depois da pol\u00e9mica, regressa com novo penteado http://t.co/BnRgCPx9SP", 
        "created_at": "2014-06-26T15:23:20Z", 
        "id": "482182329675153408"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo:  3 games into the WC, 3 hairstyles...", 
        "created_at": "2014-06-26T15:23:29Z", 
        "id": "482182366333784064"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNFC: #POR XI: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo, Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereira #PORvsGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T15:23:31Z", 
        "id": "482182374042509312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo score goals today and show the world who is the best ? just cr7 &lt;3 http://t.co/iizyqwfvMa", 
        "created_at": "2014-06-26T15:23:53Z", 
        "id": "482182466745421825"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:23:57Z", 
        "id": "482182484067876864"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:25:29Z", 
        "id": "482182870312947712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:26:22Z", 
        "id": "482183090815922176"
    }, 
    {
        "text": "@joanaarsantos Ronaldo ao meio, com Varela e Nani nas alas, digo eu.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:26:29Z", 
        "id": "482183122977824768"
    }, 
    {
        "text": "RT @frauDori: dou R$1 para os rep\u00f3rteres da Globo falarem \"Sele\u00e7\u00e3o de Portugal\" sem o complemento \"de Cristiano Ronaldo\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T15:26:30Z", 
        "id": "482183126924689408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:26:46Z", 
        "id": "482183192884297730"
    }, 
    {
        "text": "Tou a sentir que vai ser um jogo tipo contra a suecia , ronaldo vai salvar", 
        "created_at": "2014-06-26T15:26:47Z", 
        "id": "482183197682569216"
    }, 
    {
        "text": "@frauDori aqui em PT nenhum jornalista est\u00e1 autorizado a dizer Cristiano Ronaldo sem acompanhar com \"melhor do mundo\".", 
        "created_at": "2014-06-26T15:27:35Z", 
        "id": "482183399516676096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:28:09Z", 
        "id": "482183541435166720"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewxshelley: if you say cristiano ronaldo is the hottest player in the portuguese team then i present you miguel veloso \ud83d\ude0d http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:28:28Z", 
        "id": "482183619524694017"
    }, 
    {
        "text": "Foto de wagswhistler: @mariadeluz1 #stunning #Portuguese #fangirl #cheering #Ronaldo #fifa #Brasilia #WorldCup... http://t.co/1TSi0SqT6t", 
        "created_at": "2014-06-26T15:28:39Z", 
        "id": "482183669054844928"
    }, 
    {
        "text": "PORTUGAL,Eu ainda acredito,e voces????  Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o... http://t.co/1mj4C9haSM", 
        "created_at": "2014-06-26T15:28:58Z", 
        "id": "482183745286701058"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: #POR come\u00e7a com: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:29:04Z", 
        "id": "482183774076428288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:30:16Z", 
        "id": "482184072232316929"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:31:02Z", 
        "id": "482184268052189184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:31:48Z", 
        "id": "482184458942943232"
    }, 
    {
        "text": "RT @ciley34: \"Traficantes vendem coca\u00edna com foto de Ronaldo\" wut? HAHAHA", 
        "created_at": "2014-06-26T15:31:54Z", 
        "id": "482184483500994561"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:32:01Z", 
        "id": "482184515587424256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:33:02Z", 
        "id": "482184770726526978"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey cristiano today you must hattrick. because you are the best. undisputed truth: ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:33:10Z", 
        "id": "482184804080033793"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/7mYrReTPI7 FUT 14 WC PACK OPENING RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T15:33:40Z", 
        "id": "482184931288686594"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Jovem preso com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano Ronaldo http://t.co/tEKTXIWv88 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T15:33:50Z", 
        "id": "482184973223350272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:34:11Z", 
        "id": "482185058749779968"
    }, 
    {
        "text": "@bodak ...do meio para a frente era Ronaldo (livre), Nani, Varela e \u00c9der.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:34:39Z", 
        "id": "482185176198684672"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano with New Hairstyle and Haircut #HairCut #HairStyle #New @cristiano #CR7 #Cristiano #Ronaldo\u2026 http://t.co/1l1l78Ef7c", 
        "created_at": "2014-06-26T15:34:55Z", 
        "id": "482185243794079744"
    }, 
    {
        "text": "#Mundial - #Portugal vs Gana - Uma na\u00e7\u00e3o \u00e0 espera de um \"milagre\" http://t.co/Zr47niKCv4 http://t.co/5NY1XDDBPM #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:35:12Z", 
        "id": "482185316145848320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7 ::  Es un jugador veloz, en la Eurocopa de Austria/Suiza 2008 registr\u00f3 una velocidad punta de 29,41 km/h. Tiene...", 
        "created_at": "2014-06-26T15:35:23Z", 
        "id": "482185360433106945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7 ::  Es un jugador veloz, en la Eurocopa de Austria/Suiza 2008 registr\u00f3 una velocidad... http://t.co/hmuF3V99IS", 
        "created_at": "2014-06-26T15:35:26Z", 
        "id": "482185376409210882"
    }, 
    {
        "text": "For\u00e7a Portugal! For\u00e7a Ronaldo! Eu acredito!", 
        "created_at": "2014-06-26T15:35:33Z", 
        "id": "482185404133560320"
    }, 
    {
        "text": "\"Traficantes vendem coca\u00edna com foto de Ronaldo\" Not\u00edcia t\u00e3o interessante.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:35:39Z", 
        "id": "482185428532215808"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Veloso a defesa esquerdo. Ronaldo joga pela esquerda. Ronaldo n\u00e3o vai defender e o Veloso vai ficar a anhar. Repeti\u00e7\u00e3o jogo vs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:35:46Z", 
        "id": "482185458559250432"
    }, 
    {
        "text": "Se portugal jogar entre eles e n\u00e3o quererem jogar s\u00f3 para o ronaldo ganhamos mais", 
        "created_at": "2014-06-26T15:35:47Z", 
        "id": "482185463579832320"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisOmarTapia: Los 11 de #Portugal: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:36:04Z", 
        "id": "482185534165774337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tem que mostrar hj pq \u00e9 mejor que o messi! abr\u00e7", 
        "created_at": "2014-06-26T15:36:06Z", 
        "id": "482185540671139840"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelBerro: Na cabe\u00e7as das pessoas, a equipa portuguesa \u00e9: Ronaldo e o resto", 
        "created_at": "2014-06-26T15:36:40Z", 
        "id": "482185685508837376"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelBerro: O problema da equipa de Portugal \u00e9 que s\u00f3 falam do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:36:56Z", 
        "id": "482185753586581504"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 ningu\u00e9m aguenta aquela fita adesiva no joelho do Ronaldo. Mais aborrecedor s\u00f3 talvez um pref\u00e1cio de Cavaco Silva.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:37:13Z", 
        "id": "482185822478041089"
    }, 
    {
        "text": "e n\u00e3o \u00e9 que, no final deste campeonato do mundo, o ronaldo corre o risco de ganhar o mesmo que a dona in\u00e9rcia?", 
        "created_at": "2014-06-26T15:38:17Z", 
        "id": "482186091072851968"
    }, 
    {
        "text": "RT @frauDori: dou R$1 para os rep\u00f3rteres da Globo falarem \"Sele\u00e7\u00e3o de Portugal\" sem o complemento \"de Cristiano Ronaldo\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T15:38:25Z", 
        "id": "482186125440987136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:39:12Z", 
        "id": "482186323219189761"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDFJoo: 11 POR: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Pepe, Bruno Alves, Veloso, William Carvalho, Ruben Amorim, MOUTINHO, Nani, Ronaldo e \u00c9der.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:39:12Z", 
        "id": "482186324079022080"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #POR ONZE INICIAL: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William, Cristiano Ronaldo, Jo\u00e3o Moutinho, \u00c9der, Nani, Ruben Amo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:40:21Z", 
        "id": "482186612542287872"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo mudou de penteado outra vez. Vamos todos falar sobre o cabelo dele?", 
        "created_at": "2014-06-26T15:40:30Z", 
        "id": "482186647908663297"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:41:20Z", 
        "id": "482186859930746880"
    }, 
    {
        "text": "RT @dianarbs: O Ronaldo mudou de penteado outra vez. Vamos todos falar sobre o cabelo dele?", 
        "created_at": "2014-06-26T15:41:22Z", 
        "id": "482186865924382720"
    }, 
    {
        "text": "Portugal j\u00e1 entrou para aquecer, com Ronaldo na frente http://t.co/WW6arRSIYY", 
        "created_at": "2014-06-26T15:41:29Z", 
        "id": "482186898077913088"
    }, 
    {
        "text": "Hoje temos Cristiano Ronaldo, o \u00edndio Mohawk.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:41:48Z", 
        "id": "482186975957778432"
    }, 
    {
        "text": "d\u00e1 para perceber que o cabeleireiro do ronaldo tamb\u00e9m tem feito um campeonato do mundo em clara inferioridade f\u00edsica.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:41:51Z", 
        "id": "482186991149539328"
    }, 
    {
        "text": "@portugal XI v @ghana: Beto, Amorim, Bruno Alves, Pepe, Pereira, Veloso, Cavalho, Moutinho, Eder, Nani, Ronaldo #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T15:42:04Z", 
        "id": "482187044136157185"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Good luck ronaldo....#win #score gud luck #portugal go ronaldo go..&lt;3 #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T15:43:14Z", 
        "id": "482187336571035648"
    }, 
    {
        "text": "Portugal XI v Ghana: Beto, J.Pereira, Alves, Pepe, M.Veloso, William Carvalho, Moutinho, Meireles, Nani, \u00c9der, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:43:49Z", 
        "id": "482187486186455040"
    }, 
    {
        "text": "\"quem acha que vai marcar\" \"ronaldo claro\"  depois dos dois ultimos jogos duvido muito", 
        "created_at": "2014-06-26T15:43:56Z", 
        "id": "482187514003066880"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao_diogo: Neymar: 4 golos Messi: 4 golos Ronaldo: 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T15:44:09Z", 
        "id": "482187568847798272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal XI v Ghana: Beto, J.Pereira, Alves, Pepe, M.Veloso, William Carvalho, Moutinho, Meireles, Nani, \u00c9der, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:44:10Z", 
        "id": "482187570055376897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ya queda poco h\u00e9roe,t\u00fa puedes.FOR\u00c7A RONALDO\u2661 @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:44:46Z", 
        "id": "482187723806347264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal XI v Ghana: Beto, J.Pereira, Alves, Pepe, M.Veloso, William Carvalho, Moutinho, Meireles, Nani, \u00c9der, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:44:56Z", 
        "id": "482187764004569088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal XI v Ghana: Beto, J.Pereira, Alves, Pepe, M.Veloso, William Carvalho, Moutinho, Meireles, Nani, \u00c9der, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:45:57Z", 
        "id": "482188019072368641"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Pepe 5 - Gana 0.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:45:59Z", 
        "id": "482188031462756352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal XI v Ghana: Beto, J.Pereira, Alves, Pepe, M.Veloso, William Carvalho, Moutinho, Meireles, Nani, \u00c9der, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:47:07Z", 
        "id": "482188316431757312"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente http://t.co/oRrPh8pm9i", 
        "created_at": "2014-06-26T15:47:15Z", 
        "id": "482188349609086976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"quem acha que vai marcar\" \"ronaldo claro\"  depois dos dois ultimos jogos duvido muito", 
        "created_at": "2014-06-26T15:47:25Z", 
        "id": "482188389031366656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal XI v Ghana: Beto, J.Pereira, Alves, Pepe, M.Veloso, William Carvalho, Moutinho, Meireles, Nani, \u00c9der, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:47:51Z", 
        "id": "482188498527473664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck in today's match against Ghana. I wish you could progress to the round of 16...viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:47:53Z", 
        "id": "482188507348484096"
    }, 
    {
        "text": "O 11 j\u00e1 est\u00e1, se as coisas correrem mal, que tire o que estiver a ser o pior dos m\u00e9dios, meta Varela para uma ala e Ronaldo a 10 livre. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T15:47:56Z", 
        "id": "482188520443113472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal XI v Ghana: Beto, J.Pereira, Alves, Pepe, M.Veloso, William Carvalho, Moutinho, Meireles, Nani, \u00c9der, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:48:10Z", 
        "id": "482188580669108224"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo marca antes dos 10 minutos", 
        "created_at": "2014-06-26T15:48:48Z", 
        "id": "482188737297010689"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"quem acha que vai marcar\" \"ronaldo claro\"  depois dos dois ultimos jogos duvido muito", 
        "created_at": "2014-06-26T15:49:18Z", 
        "id": "482188863742676992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:49:35Z", 
        "id": "482188935968604160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"quem acha que vai marcar\" \"ronaldo claro\"  depois dos dois ultimos jogos duvido muito", 
        "created_at": "2014-06-26T15:49:37Z", 
        "id": "482188943648374785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal XI v Ghana: Beto, J.Pereira, Alves, Pepe, M.Veloso, William Carvalho, Moutinho, Meireles, Nani, \u00c9der, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:50:02Z", 
        "id": "482189048253919233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR\u2661\u2665 http://t.co/A4WN8qI4KA", 
        "created_at": "2014-06-26T15:50:10Z", 
        "id": "482189081095712768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   For\u0107a Ronaldo \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-26T15:50:20Z", 
        "id": "482189125395550209"
    }, 
    {
        "text": "RT @porfss: O 11 j\u00e1 est\u00e1, se as coisas correrem mal, que tire o que estiver a ser o pior dos m\u00e9dios, meta Varela para uma ala e Ronaldo a 1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T15:50:35Z", 
        "id": "482189188209868800"
    }, 
    {
        "text": "LOL RT @iDesporto Recordemos o onze de #POR Beto, J. Pereira, B. Alves, Pepe, Miguel, William, R. Amorim, Moutinho, Nani, Ronaldo e \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-26T15:50:56Z", 
        "id": "482189274792873985"
    }, 
    {
        "text": "pq \u00e9 q joga o Ronaldo por #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T15:50:57Z", 
        "id": "482189278118936576"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo bby", 
        "created_at": "2014-06-26T15:50:59Z", 
        "id": "482189287300284416"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano ronaldo has a mohawk lmao", 
        "created_at": "2014-06-26T15:51:02Z", 
        "id": "482189302034878464"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo com as crian\u00e7as que cute", 
        "created_at": "2014-06-26T15:51:14Z", 
        "id": "482189349858332672"
    }, 
    {
        "text": "\"cristiano ronaldo cumpre hoje o terceiro jogo e o terceiro penteado no mundial\" keu saiba n\u00e3o toma rir", 
        "created_at": "2014-06-26T15:51:19Z", 
        "id": "482189369596731393"
    }, 
    {
        "text": "ai tao fofo com os ninos.... Ronaldo 4life &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-26T15:51:22Z", 
        "id": "482189386256490496"
    }, 
    {
        "text": "\"ronaldo cumpre o 3 jogo no mundial e o 3 corte de cabelo.\" KAKAKAKAK ri MUITO", 
        "created_at": "2014-06-26T15:51:27Z", 
        "id": "482189403847409665"
    }, 
    {
        "text": "A diferen\u00e7a do Ronaldo para o Messi \u00e9 esta. Os abra\u00e7os e as festinhas as crian\u00e7as.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:51:28Z", 
        "id": "482189410533122048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo never give go man go goal", 
        "created_at": "2014-06-26T15:51:47Z", 
        "id": "482189488831991811"
    }, 
    {
        "text": "Neymar 4 golos Messi    4 golos Ronaldo 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T15:51:59Z", 
        "id": "482189540397162496"
    }, 
    {
        "text": "Ao ponto que o jornalismo portugu\u00eas chega \"Cristiano Ronaldo, o melhor jogador do mundo, cumpre hoje o seu 3\u00ba... http://t.co/6epDdHWFRk", 
        "created_at": "2014-06-26T15:52:17Z", 
        "id": "482189614569234432"
    }, 
    {
        "text": "mas o que \u00e9 que o Ronaldo fez ao cabelo ?", 
        "created_at": "2014-06-26T15:52:18Z", 
        "id": "482189621108166656"
    }, 
    {
        "text": "RT @aminhabola: comentador da rtp \"Ronaldo cumpre hoje o terceiro jogo e o terceiro penteado\" v\u00f3mito", 
        "created_at": "2014-06-26T15:52:35Z", 
        "id": "482189691845115904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo  never give up go man go goal", 
        "created_at": "2014-06-26T15:52:37Z", 
        "id": "482189698056482816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is not fit, so it will be difficult for Portugal to pull a miracle.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:52:43Z", 
        "id": "482189723323346944"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelbritess: Cristiano Ronaldo  3 Jogos - 3 penteados novos . Algu\u00e9m que lhe diga que isto n\u00e3o \u00e9 um desfile de moda .", 
        "created_at": "2014-06-26T15:52:45Z", 
        "id": "482189733205118976"
    }, 
    {
        "text": "any other captain would be motivating the shit out of the players in the tunnel, and Ronaldo just stands there...", 
        "created_at": "2014-06-26T15:52:57Z", 
        "id": "482189783423528960"
    }, 
    {
        "text": "Podem parar de falar do 3\u00ba penteado do Ronaldo? Tipo, ele usa Linic, \u00e9 para mostrar que n\u00e3o tem caspa.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:53:06Z", 
        "id": "482189821130309632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: five years at Real Madrid http://t.co/n9M7oWqyew #halamadrid http://t.co/kkCBWIi9Hq", 
        "created_at": "2014-06-26T15:53:08Z", 
        "id": "482189828675870720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is playing today, the Ghanaian traditional healer said he won't play. He is liar.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:53:14Z", 
        "id": "482189854177251328"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo comandante ou Ronaldo Maquinista? @nluz podes ajudar?", 
        "created_at": "2014-06-26T15:53:36Z", 
        "id": "482189947433394177"
    }, 
    {
        "text": "Messi: 4 golos em 3 jogos Neymar: 4 golos em 3 jogos Ronaldo: 3 penteados em 3 jogos", 
        "created_at": "2014-06-26T15:53:40Z", 
        "id": "482189961924722688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is playing today, the Ghanaian traditional healer said he won't play. He is a liar.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:53:46Z", 
        "id": "482189988055232512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Beto; Pereira, Alves, Pepe, Veloso; Amorim, William, Moutinho; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T15:53:57Z", 
        "id": "482190034494185473"
    }, 
    {
        "text": "Qual \u00e9 a \"desculpa\" que hoje v\u00e3o arranjar para o penteado? #ronaldo #portugal #mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-26T15:54:03Z", 
        "id": "482190061543624704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano C'mon ronaldo let's win this match!!!! #VamosPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T15:54:17Z", 
        "id": "482190117726330881"
    }, 
    {
        "text": "RT @Daniela_Osorio7: Podem parar de falar do 3\u00ba penteado do Ronaldo? Tipo, ele usa Linic, \u00e9 para mostrar que n\u00e3o tem caspa.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:54:26Z", 
        "id": "482190153981911041"
    }, 
    {
        "text": "A RTP escalou cr\u00edticos de moda para a narra\u00e7\u00e3o do jogo Portugal-Gana. Eles s\u00f3 falam dos penteados do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:54:32Z", 
        "id": "482190179902689280"
    }, 
    {
        "text": "cristiano ronaldo has another haircut lmao", 
        "created_at": "2014-06-26T15:54:46Z", 
        "id": "482190239415693312"
    }, 
    {
        "text": "RT @aminhabola: comentador da rtp \"Ronaldo cumpre hoje o terceiro jogo e o terceiro penteado\" v\u00f3mito", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:01Z", 
        "id": "482190303253000192"
    }, 
    {
        "text": "Q fino, com duplo n rt \"@dntwit: Joel Neto:  Boa tarde. (...) O \u00faltimo jogo de Cristianno Ronaldo num Mundial?\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:02Z", 
        "id": "482190307220803584"
    }, 
    {
        "text": "veloso a roer as unhas nani e ronaldo est\u00e3o c gnds hairstyles", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:12Z", 
        "id": "482190347989049344"
    }, 
    {
        "text": "RT @diogo0828: any other captain would be motivating the shit out of the players in the tunnel, and Ronaldo just stands there...", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:14Z", 
        "id": "482190355283312641"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com a 5\u00aa vers\u00e3o de penteado... ser\u00e1 possivelmente o unico 5 que levar\u00e1...  Ahahahhahahahha!", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:21Z", 
        "id": "482190384869957632"
    }, 
    {
        "text": "Com William Carvalho e Ronaldo \u00e9 \u00f3bvio que ganhamos.  Para cime deles!", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:38Z", 
        "id": "482190459897671680"
    }, 
    {
        "text": "Se Messi ou Cristiano Ronaldo tivessem mordido um advers\u00e1rio, qual seria a puni\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:39Z", 
        "id": "482190460786864130"
    }, 
    {
        "text": "Os comentadores sempre a falar dos penteados do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:45Z", 
        "id": "482190485583585280"
    }, 
    {
        "text": "quem \u00e9 que lambeu o cabelo do ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:50Z", 
        "id": "482190507234578435"
    }, 
    {
        "text": "Foto de xx_engjo_xx: Portugal got to win #for\u00e7aportugal #portugalgotthis #fifaworldcup14 #ronaldo #nani http://t.co/CLO4Pk3z7w", 
        "created_at": "2014-06-26T15:55:55Z", 
        "id": "482190529556262913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"quem acha que vai marcar\" \"ronaldo claro\"  depois dos dois ultimos jogos duvido muito", 
        "created_at": "2014-06-26T15:56:00Z", 
        "id": "482190549789966337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano looks like a #ManOnAMission #WorldCup #Cristiano #Ronaldo #CR7 #PORGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T15:56:43Z", 
        "id": "482190729716830208"
    }, 
    {
        "text": "Foto de bellami74: Ikv\u00e4ll hejar vi p\u00e5 Ronaldo och Portugal \udbba\udf14\u2764\ufe0f\udbba\udf14\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e#ronaldo #karpathos #worldcup2014... http://t.co/0RLCRrvydv", 
        "created_at": "2014-06-26T15:56:47Z", 
        "id": "482190748784152577"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo with his third haircut of the tournament, a NEW WORLD CUP RECORD #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T15:56:48Z", 
        "id": "482190750671986688"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo optou pelo playback. n\u00e3o queria correr o risco de se despentear a cantar o hino.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:56:49Z", 
        "id": "482190755549941760"
    }, 
    {
        "text": "RT @GuilhermeMHD: Ronaldo n\u00e3o podes sair do Mundial sem marcar nenhum golo. Precisamos de ti impar\u00e1vel hoje :p", 
        "created_at": "2014-06-26T15:56:59Z", 
        "id": "482190797052583936"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Cristiano Ronaldo with his third haircut of the tournament, a NEW WORLD CUP RECORD #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T15:57:00Z", 
        "id": "482190800202104833"
    }, 
    {
        "text": "Com a mudan\u00e7a de penteado o Ronaldo vai fazer um Poker!", 
        "created_at": "2014-06-26T15:57:04Z", 
        "id": "482190818380619776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo c'mon hat-trick to help Portugal get a big result and qualify #POR\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T15:57:07Z", 
        "id": "482190829528678400"
    }, 
    {
        "text": "Os putos todos a querem um abra\u00e7o do Ronaldo, que querido!", 
        "created_at": "2014-06-26T15:57:27Z", 
        "id": "482190915709435905"
    }, 
    {
        "text": "#portugalvsgana pelo Ronaldo espero que saibamos jogar com dignidade! Merecia uma equipa de verdade com ele!", 
        "created_at": "2014-06-26T15:57:41Z", 
        "id": "482190974186426368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go ronaldo go...beat the s**t out of ghana and those haters... #urtheBest #POR #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T15:57:43Z", 
        "id": "482190981022744576"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, explica-me l\u00e1 isto melhor que eu sozinho n\u00e3o vou l\u00e1. http://t.co/YkD4AeePZ7", 
        "created_at": "2014-06-26T15:57:49Z", 
        "id": "482191008147705856"
    }, 
    {
        "text": "Penteado do Ronaldo \u00e9 homenagem a um mi\u00fado que foi circuncidado", 
        "created_at": "2014-06-26T15:58:00Z", 
        "id": "482191053664292864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo is a good man ! good luck for you !", 
        "created_at": "2014-06-26T15:58:14Z", 
        "id": "482191111155220480"
    }, 
    {
        "text": "Haha its only Ronaldo that will shine teeth", 
        "created_at": "2014-06-26T15:58:52Z", 
        "id": "482191272082300928"
    }, 
    {
        "text": "RT @janito: O Ronaldo tem um novo penteado. Cristiano, a Internet n\u00e3o aguentaaaaaaaaa!", 
        "created_at": "2014-06-26T15:58:58Z", 
        "id": "482191296178966528"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Jovem escondia droga com cromos de Ronaldo http://t.co/H4pfdaKhJW #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T15:59:02Z", 
        "id": "482191311596843008"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo at\u00e9 agora j\u00e1 tem mais penteados no Mundial que golos.", 
        "created_at": "2014-06-26T15:59:09Z", 
        "id": "482191345025822720"
    }, 
    {
        "text": "\u00bb\u00bb\u00bb  FOR\u00c7A CRISTIANO RONALDO E PORTUGAL!!!!! http://t.co/abcM7Ldcsh", 
        "created_at": "2014-06-26T15:59:26Z", 
        "id": "482191412340228096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el calentamiento. http://t.co/jLDtfPVvYm", 
        "created_at": "2014-06-26T15:59:33Z", 
        "id": "482191441842561025"
    }, 
    {
        "text": "Portugal start with: Beto, J Pereira, B Alves, Pepe, M Veloso, William, R Amorim, J Moutinho, C Ronaldo, Nani, \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-26T15:59:45Z", 
        "id": "482191495030898688"
    }, 
    {
        "text": "Que me cale neste jogo e fa\u00e7a no m\u00ednimo 3 golos, bora Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T15:59:53Z", 
        "id": "482191526370758657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo new hair style :D", 
        "created_at": "2014-06-26T15:59:54Z", 
        "id": "482191533387436032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano N\u00e3o abaixe nunca sua cabe\u00e7a. Sua auto estima faz de voc\u00ea o voc\u00ea \u00e9. E voc\u00ea \u00e9 Cristiano Ronaldo e n\u00f3s nos orgulhamos de voc\u00ea,", 
        "created_at": "2014-06-26T16:00:09Z", 
        "id": "482191595971039232"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo vai ver-se \u00e0 rasca para superar o que tem o 3 na cabe\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:00:12Z", 
        "id": "482191608033861632"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreeemiguel: O Ronaldo at\u00e9 agora j\u00e1 tem mais penteados no Mundial que golos.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:00:45Z", 
        "id": "482191745766404097"
    }, 
    {
        "text": "ESSE CABELO RONALDO WOW Q LOUCURA MM XDXD", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:24Z", 
        "id": "482191908211810304"
    }, 
    {
        "text": "Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:25Z", 
        "id": "482191915346325504"
    }, 
    {
        "text": "Ao cabelo de Ronaldo s\u00f3 falta o aviso Work in progress.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:26Z", 
        "id": "482191915618947072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:39Z", 
        "id": "482191971818426368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea \u00e9 o melhor Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:45Z", 
        "id": "482191995696205825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:46Z", 
        "id": "482192003263127554"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:46Z", 
        "id": "482192003107946496"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo has a new haircut every game. If only he had spent more time training, maybe he'd be doing a little better.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:47Z", 
        "id": "482192005146378240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:47Z", 
        "id": "482192006601785344"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdcosta4: RONALDO, INSPIRA-TE CARALHO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:53Z", 
        "id": "482192030907772929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Le_Figaro: #PORGHA c'est parti ! Cristiano Ronaldo a-t-il raison de croire \u00e0 un miracle ? &gt;&gt; http://t.co/8KW0kDMWrQ http://t.co/cQVyFgX\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:01:57Z", 
        "id": "482192049014579201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:01Z", 
        "id": "482192064734834688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:04Z", 
        "id": "482192078521532416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:11Z", 
        "id": "482192107458019328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:12Z", 
        "id": "482192109978779648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:14Z", 
        "id": "482192120779141120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:26Z", 
        "id": "482192167625318400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:33Z", 
        "id": "482192197769756672"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo e os seus penteados ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:36Z", 
        "id": "482192213234155520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:41Z", 
        "id": "482192232158875648"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Cristiano Ronaldo with his third haircut of the tournament, a NEW WORLD CUP RECORD #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:44Z", 
        "id": "482192246104535040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo o yaptigin sa\u00e7 stiliyle kent meydanindaki apa\u00e7ilere benziyon uyandirayim . .", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:49Z", 
        "id": "482192265331609600"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: O Ronaldo e os seus penteados ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:49Z", 
        "id": "482192266136944640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:02:59Z", 
        "id": "482192309329854464"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: O Ronaldo e os seus penteados ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:03:14Z", 
        "id": "482192368721207296"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: O Ronaldo e os seus penteados ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:03:17Z", 
        "id": "482192383858458624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:03:18Z", 
        "id": "482192385276149760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:03:23Z", 
        "id": "482192407602425856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:03:42Z", 
        "id": "482192485956214784"
    }, 
    {
        "text": "RT @ola_dan_s2: RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:03:45Z", 
        "id": "482192500598509568"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: O Ronaldo e os seus penteados ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:03:49Z", 
        "id": "482192516461371392"
    }, 
    {
        "text": "RT @antimaterias: Ao cabelo de Ronaldo s\u00f3 falta o aviso Work in progress.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:03:51Z", 
        "id": "482192526729035776"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: O Ronaldo e os seus penteados ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:03:58Z", 
        "id": "482192555518738433"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: O Ronaldo e os seus penteados ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:04:07Z", 
        "id": "482192594324443136"
    }, 
    {
        "text": "RT @talkSPORT: #USA girls play kiss, marry, avoid with Messi, Ronaldo and Neymar: http://t.co/DIq1nnQYC5 #USAvsGER #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T16:04:13Z", 
        "id": "482192617372155904"
    }, 
    {
        "text": "@DanielaRuah I hope even Ronaldo is proved wrong ;)", 
        "created_at": "2014-06-26T16:04:33Z", 
        "id": "482192701920911360"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: O Ronaldo e os seus penteados ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:04:40Z", 
        "id": "482192730102444032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:04:46Z", 
        "id": "482192756144898048"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: I think Ronaldo is okay this game!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:04Z", 
        "id": "482192830472142848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiap match ganti rambut mulu... Hahaha... Boleh juga nih mohawkny \\m/", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:05Z", 
        "id": "482192837912428544"
    }, 
    {
        "text": "oh my god ronaldo!!!!1", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:21Z", 
        "id": "482192902438014976"
    }, 
    {
        "text": "ANDA RONALDO! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:28Z", 
        "id": "482192931055747072"
    }, 
    {
        "text": "Bora Ronaldo crl", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:31Z", 
        "id": "482192946138447873"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e0 barra", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:32Z", 
        "id": "482192947497406464"
    }, 
    {
        "text": "What a shot from Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:35Z", 
        "id": "482192960923402240"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo \u00e0 barra", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:37Z", 
        "id": "482192970167623682"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 ISSO RONALDO \u00c9 ISSOOOOOOOOO CRLOHHH T\u00c1 QUASE #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:38Z", 
        "id": "482192975993528320"
    }, 
    {
        "text": "Vai, @Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:39Z", 
        "id": "482192976668798978"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ao ferro. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:39Z", 
        "id": "482192978715619328"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO VAIS P\u00d3 CU , TABEM ?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:39Z", 
        "id": "482192979915198465"
    }, 
    {
        "text": "OMFG RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:42Z", 
        "id": "482192989377552385"
    }, 
    {
        "text": "Ai Ronaldo crl", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:42Z", 
        "id": "482192993177579522"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo finalmente t\u00e1 a 100%.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:43Z", 
        "id": "482192993433432065"
    }, 
    {
        "text": "AI RONALDO!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:43Z", 
        "id": "482192994091925504"
    }, 
    {
        "text": "RT @craicmycunt: RONALDO IMAGINA QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:43Z", 
        "id": "482192995991977984"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #maisportugal #Copa2014 #WorldCup #WorldCup2014 #POR #GHA Ronaldo \u00e0 trave!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:43Z", 
        "id": "482192995929063425"
    }, 
    {
        "text": "Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:45Z", 
        "id": "482193001960472576"
    }, 
    {
        "text": "u were good ronaldo u were good", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:47Z", 
        "id": "482193013066960896"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:48Z", 
        "id": "482193014757261312"
    }, 
    {
        "text": "Chi\u00e7a Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:51Z", 
        "id": "482193029571543041"
    }, 
    {
        "text": "RT @unionjsbieber: ISSO RONALDO CONTNUA ASSIM E CONSEGUES MARCAR 4", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:51Z", 
        "id": "482193029672222721"
    }, 
    {
        "text": "RT @cerejaac7: AI RONALDO!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:51Z", 
        "id": "482193030733369344"
    }, 
    {
        "text": "RT @carolinaneto3: Ronaldo ao ferro. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:52Z", 
        "id": "482193032213987329"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pahh", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:53Z", 
        "id": "482193039382020096"
    }, 
    {
        "text": "RT @opitaveldott: Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:54Z", 
        "id": "482193039482703872"
    }, 
    {
        "text": "\"Foda-se Ronaldo no Real n\u00e3o falhavas isto\" - adepto anti", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:57Z", 
        "id": "482193054317948928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e0 barra!! Bora l\u00e1, Portugal!!! http://t.co/gLxTomQXHa #Copa2014 #Mundial2014 #MaisPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:57Z", 
        "id": "482193055437840384"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo hits the bar from the right wing! As they say, too much accuracy ...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:58Z", 
        "id": "482193058965245952"
    }, 
    {
        "text": "mais hashtags que informa\u00e7\u00e3o RT @maisfutebol_iol: #maisportugal #Copa2014 #WorldCup #WorldCup2014 #POR #GHA Ronaldo \u00e0 trave!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:05:58Z", 
        "id": "482193060009631744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:00Z", 
        "id": "482193068133982209"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, \u00e9 isso Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:00Z", 
        "id": "482193068498882560"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo marcasse com aquele remate ia ser um dos golos do mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:01Z", 
        "id": "482193069094080512"
    }, 
    {
        "text": "Assim \u00e9 que eu gosto de ver o Ronaldo jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:01Z", 
        "id": "482193070625419264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:02Z", 
        "id": "482193073037148160"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo a matar os haters :)", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:03Z", 
        "id": "482193078573617153"
    }, 
    {
        "text": "A\u00ed Ronaldo, Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:04Z", 
        "id": "482193083938136065"
    }, 
    {
        "text": "RT @sergiolpereira: Ronaldo \u00e0 barra!! Bora l\u00e1, Portugal!!! http://t.co/gLxTomQXHa #Copa2014 #Mundial2014 #MaisPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:05Z", 
        "id": "482193087171928064"
    }, 
    {
        "text": "RT @ibreathforharry: AI RONALDO EU AMO-TE FILHO #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:06Z", 
        "id": "482193091064250368"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmsfl21: Foda-se , Ronaldo , \u00e9s o maior ! \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:08Z", 
        "id": "482193099721277440"
    }, 
    {
        "text": "Oh Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:10Z", 
        "id": "482193107149402112"
    }, 
    {
        "text": "RT @opitaveldott: Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:10Z", 
        "id": "482193110135742464"
    }, 
    {
        "text": "quase ronaldo quase....da pr\u00f3xima consegues meter l\u00e1 dentro", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:11Z", 
        "id": "482193111264014337"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo come\u00e7a a afinar a pontaria. boraaa!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:11Z", 
        "id": "482193111415005184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:12Z", 
        "id": "482193116137799680"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: O Ronaldo e os seus penteados ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:13Z", 
        "id": "482193121888190464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:13Z", 
        "id": "482193123070988288"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal oooh. Ronaldo hits bar!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:14Z", 
        "id": "482193124677406720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:15Z", 
        "id": "482193130343899136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:16Z", 
        "id": "482193134651453441"
    }, 
    {
        "text": "CONTINUA ASSIM RONALDO, CONTINUA ASSIM...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:16Z", 
        "id": "482193134710194177"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:17Z", 
        "id": "482193139646873601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:20Z", 
        "id": "482193148840800256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:20Z", 
        "id": "482193151055364096"
    }, 
    {
        "text": "RT @opitaveldott: Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:21Z", 
        "id": "482193153794244609"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: O cruzamento-remate de Ronaldo parece intencional. Seria um dos golos do Mundial http://t.co/DUDYzNX9p4", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:27Z", 
        "id": "482193180025421824"
    }, 
    {
        "text": "RT @irwinsjbs: quase ronaldo quase....da pr\u00f3xima consegues meter l\u00e1 dentro", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:27Z", 
        "id": "482193180650381313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo de #Portugal en @td_deportes http://t.co/EAqNVwciz9", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:31Z", 
        "id": "482193197192708096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo recibi\u00f3 la visita de @Falcao12oficial en el Mundial de Brasil - Soloporteros (Noticia) http://t.co/8pmEx4o3nN", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:33Z", 
        "id": "482193203332780032"
    }, 
    {
        "text": "RT @opitaveldott: Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:34Z", 
        "id": "482193210127941632"
    }, 
    {
        "text": "Reclamem l\u00e1 agora do Ronaldo, lol. Ele vai conseguir, eu sei que vai!! Bora Portugal \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:35Z", 
        "id": "482193214401970177"
    }, 
    {
        "text": "RT @opitaveldott: Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:39Z", 
        "id": "482193229811810304"
    }, 
    {
        "text": "@dgct2 Ronaldo almost scored! It was so close!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:41Z", 
        "id": "482193236925353985"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: O cruzamento-remate de Ronaldo parece intencional. Seria um dos golos do Mundial http://t.co/DUDYzNX9p4", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:41Z", 
        "id": "482193239148359680"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo anda a ver qual o penteado q d\u00e1 mais sorte... espero q seja este", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:42Z", 
        "id": "482193242298286081"
    }, 
    {
        "text": "you're still the bomb ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:42Z", 
        "id": "482193243225194496"
    }, 
    {
        "text": "RT @opitaveldott: Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:49Z", 
        "id": "482193273600376832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/iAuBYJCY5R", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:57Z", 
        "id": "482193306534031360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:59Z", 
        "id": "482193314717138944"
    }, 
    {
        "text": "RT @csofiad: ESTE SIM \u00c9 O RONALDO, A ATACAR, MAIS 50 DESSES CARALHO!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:06:59Z", 
        "id": "482193316130607105"
    }, 
    {
        "text": "S\u00e3o todos. RT @iDesporto: O cruzamento-remate de Ronaldo parece intencional. Seria um dos golos do Mundial http://t.co/txLpo5DJKM", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:07Z", 
        "id": "482193346258280448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:13Z", 
        "id": "482193372732719104"
    }, 
    {
        "text": "Parece que hoje h\u00e1 Ronaldo #worldcup #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:13Z", 
        "id": "482193372871139328"
    }, 
    {
        "text": "lol bola na barra. n\u00e3o fazes outra igual ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:18Z", 
        "id": "482193395428102144"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Por que \u00e9 que estes golos nunca entram? H\u00e1 sempre algo a deter estes golos do Ronaldo, um poste, uma barra, um Nani...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:21Z", 
        "id": "482193406215876608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hits the crossbar for #POR!  #POR looking good so far against #GHA. Lets go #POR!!! Go #Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:25Z", 
        "id": "482193422741012480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:32Z", 
        "id": "482193454186115072"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Por que \u00e9 que estes golos nunca entram? H\u00e1 sempre algo a deter estes golos do Ronaldo, um poste, uma barra, um Nani...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:35Z", 
        "id": "482193464097275904"
    }, 
    {
        "text": "lol she's a ronaldo Stan", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:40Z", 
        "id": "482193487446953984"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Era um gol\u00e3o do RONALDO    \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:46Z", 
        "id": "482193511589351424"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Por que \u00e9 que estes golos nunca entram? H\u00e1 sempre algo a deter estes golos do Ronaldo, um poste, uma barra, um Nani...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:52Z", 
        "id": "482193536671309824"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Por que \u00e9 que estes golos nunca entram? H\u00e1 sempre algo a deter estes golos do Ronaldo, um poste, uma barra, um Nani...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:55Z", 
        "id": "482193548205654016"
    }, 
    {
        "text": "@MsSilT That documentary must've jinxed Ronaldo - I saw him take a free kick against Germany, with a one-man wall ... and hit it!  Oops.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:58Z", 
        "id": "482193560201351169"
    }, 
    {
        "text": "RT @opitaveldott: Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:07:59Z", 
        "id": "482193566299865088"
    }, 
    {
        "text": "RT @msdarasantos: RONALDO SKILLS BABY https://t.co/KJRXp2eyu0", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:03Z", 
        "id": "482193583764930560"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Cristiano Ronaldo with his third haircut of the tournament, a NEW WORLD CUP RECORD #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:05Z", 
        "id": "482193592379650049"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano my best wishes with you..good luck ronaldo &lt;3&lt;3&lt;3 #WorldCup #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:09Z", 
        "id": "482193609639219200"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Cristiano Ronaldo atira \u00e0 trave aos cinco minutos http://t.co/Db5DiiRv2m", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:12Z", 
        "id": "482193620414382082"
    }, 
    {
        "text": "RT @niallsmalfoy: you're still the bomb ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:13Z", 
        "id": "482193622558052352"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Cristiano Ronaldo with his third haircut of the tournament, a NEW WORLD CUP RECORD #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:16Z", 
        "id": "482193638990946305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano V\u00cdDEO | \u00a1\u00a1A PUNTO DE MARCAR CRISTIANO RONALDO!! https://t.co/NEgbQgq08Z #NarradorPilsener", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:27Z", 
        "id": "482193683731603456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:28Z", 
        "id": "482193685975924736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go Ronaldo @rihanna we support you! \ud83d\udc7c\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:38Z", 
        "id": "482193728812371968"
    }, 
    {
        "text": "anda ronaldo est\u00e1s com garra. vamos! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:39Z", 
        "id": "482193733233168384"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo estava a mancar....", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:41Z", 
        "id": "482193743282724864"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Por que \u00e9 que estes golos nunca entram? H\u00e1 sempre algo a deter estes golos do Ronaldo, um poste, uma barra, um Nani...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:56Z", 
        "id": "482193806931275776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Alex__rk: lol she's a ronaldo Stan", 
        "created_at": "2014-06-26T16:08:57Z", 
        "id": "482193809028042752"
    }, 
    {
        "text": "o do Gana ficou no ch\u00e3o s\u00f3 para ver se o Ronaldo lhe ia dar um beijinho.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:02Z", 
        "id": "482193831044345857"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: O cruzamento-remate de Ronaldo parece intencional. Seria um dos golos do Mundial http://t.co/DUDYzNX9p4", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:07Z", 
        "id": "482193849008525312"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo was doing little jumps is he ok i hope hes not injured or something", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:07Z", 
        "id": "482193853064437760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gole \u00e7ok yakla\u015fm\u0131\u015f... https://t.co/UFCm5Iutvm", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:29Z", 
        "id": "482193943955005441"
    }, 
    {
        "text": "RT @unknown_4all: ERA UM GOLO LINDO DO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:34Z", 
        "id": "482193965857648640"
    }, 
    {
        "text": "RT @MaguiiiDs: \u00c9 ISSO RONALDO \u00c9 ISSOOOOOOOOO CRLOHHH T\u00c1 QUASE #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:35Z", 
        "id": "482193969703837696"
    }, 
    {
        "text": "RT @i_mfab: lol bola na barra. n\u00e3o fazes outra igual ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:40Z", 
        "id": "482193989483782144"
    }, 
    {
        "text": "[P\u00fablico] Ronaldo acerta na trave http://t.co/Nt1EFlfWHm", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:40Z", 
        "id": "482193989861249024"
    }, 
    {
        "text": "ainda ningu\u00e9m disse que o novo penteado do ronaldo \u00e9 para ajudar uma crian\u00e7a. ent\u00e3o? j\u00e1 come\u00e7am a falhar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:49Z", 
        "id": "482194028189212672"
    }, 
    {
        "text": "RT @nmiguel_vr: Ronaldo prometeu ao Keeper uma volta na Irina se ele o deixar marcar 5 golos...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:09:56Z", 
        "id": "482194054839795712"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: I think Ronaldo is okay this game!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:03Z", 
        "id": "482194086724915200"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubenmestre: Se o Ronaldo marcasse com aquele remate ia ser um dos golos do mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:07Z", 
        "id": "482194104051564544"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei se repararam mas a primeira jogada de perigo conclu\u00edda por Cristiano Ronaldo come\u00e7ou numa recupera\u00e7\u00e3o de bola de William Carvalho.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:14Z", 
        "id": "482194132723843072"
    }, 
    {
        "text": "RT @opitaveldott: Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:17Z", 
        "id": "482194143599669249"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: I think Ronaldo is okay this game!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:17Z", 
        "id": "482194144736325632"
    }, 
    {
        "text": "RT @ratinhosexyS2: voc\u00eas s\u00f3 pedem ronaldo resolve. mas ele sem a equipa n\u00e3o faz nada. quando o joao moutinho t\u00e1 em grande a sele\u00e7ao joga de\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:29Z", 
        "id": "482194194401091585"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo faz essa merda caralho!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:31Z", 
        "id": "482194201845960704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: #POR LINE-UP: Beto, Bruno Alves, Pepe, Miguel Veloso, William Carvalho, Ronaldo (c), Moutinho, Eder, Nani, Amorim, Pereir\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:40Z", 
        "id": "482194240332910592"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 AGORA RONALDO? \u00c9 AGORA?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:45Z", 
        "id": "482194263430950912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \u00c9 ESSE O ESPIRITO RONALDO VAMOS LA EQUIPA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:46Z", 
        "id": "482194267432316928"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 agora! D\u00e1-lhe Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:48Z", 
        "id": "482194274805891073"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo challenging for the ball on the edge of his own penalty area. I thought I'd seen everything.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:50Z", 
        "id": "482194281785217024"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: \u00c9 AGORA RONALDO? \u00c9 AGORA?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:10:51Z", 
        "id": "482194285501382656"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: I think Ronaldo is okay this game!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:03Z", 
        "id": "482194336889978880"
    }, 
    {
        "text": "RT @13_paisalves: Sinto o Ronaldo mais inspirado hoje , estou a gostar bastante de o ver .", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:06Z", 
        "id": "482194352262119424"
    }, 
    {
        "text": "como \u00e9 \u00f3bvio, o ronaldo vai falhar.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:09Z", 
        "id": "482194364937281536"
    }, 
    {
        "text": "COME ON RONALDO #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:10Z", 
        "id": "482194367806177280"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Ronaldo ajudou a defender. Se esta onda de milagres continua, Portugal ainda passa.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:10Z", 
        "id": "482194368263380992"
    }, 
    {
        "text": "Vai Ronaldo! D\u00e1 tudooo!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:11Z", 
        "id": "482194369408413696"
    }, 
    {
        "text": "Dangerous fk spot for Ronaldo, but Moutinho in a heap of pain. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:12Z", 
        "id": "482194374046924800"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m que pegue no noddy ao colo que o Ronaldo quer marcar o primeiro #portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:13Z", 
        "id": "482194378262609920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:13Z", 
        "id": "482194379822886912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Dangerous fk spot for Ronaldo, but Moutinho in a heap of pain. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:17Z", 
        "id": "482194395761213440"
    }, 
    {
        "text": "AI VAMOS RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:17Z", 
        "id": "482194397564780544"
    }, 
    {
        "text": "RT @estucamelo: \u00c9 agora! D\u00e1-lhe Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:18Z", 
        "id": "482194401746518016"
    }, 
    {
        "text": "VALA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:22Z", 
        "id": "482194415805800448"
    }, 
    {
        "text": "BORA L\u00c1 RONALDO TU CONSEGUES", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:24Z", 
        "id": "482194423967916032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Dangerous fk spot for Ronaldo, but Moutinho in a heap of pain. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:24Z", 
        "id": "482194427352334336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Dangerous fk spot for Ronaldo, but Moutinho in a heap of pain. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:26Z", 
        "id": "482194433602224128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Dangerous fk spot for Ronaldo, but Moutinho in a heap of pain. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:27Z", 
        "id": "482194436680859648"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 agora Ronaldo , tu consegues!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:27Z", 
        "id": "482194437003825153"
    }, 
    {
        "text": "BORA RONALDO!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:29Z", 
        "id": "482194446961086464"
    }, 
    {
        "text": "V\u00e1 Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:30Z", 
        "id": "482194450354290688"
    }, 
    {
        "text": "RT @jotaaal: Ronaldo faz como fazes no Real Madrid POR FAVOR!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:31Z", 
        "id": "482194454657654784"
    }, 
    {
        "text": "BORA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:32Z", 
        "id": "482194461259493376"
    }, 
    {
        "text": "Bora crl! Bora Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:33Z", 
        "id": "482194461783777280"
    }, 
    {
        "text": "VAI RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:33Z", 
        "id": "482194462219993088"
    }, 
    {
        "text": "MARCA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:33Z", 
        "id": "482194463205638145"
    }, 
    {
        "text": "CMON RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:33Z", 
        "id": "482194463809630208"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: \u00c9 AGORA RONALDO? \u00c9 AGORA?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:34Z", 
        "id": "482194468037484544"
    }, 
    {
        "text": "Marca Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:34Z", 
        "id": "482194469258022912"
    }, 
    {
        "text": "Bora l\u00e1... Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:35Z", 
        "id": "482194472567320576"
    }, 
    {
        "text": "VAI RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:42Z", 
        "id": "482194501394792448"
    }, 
    {
        "text": "RT @niallsmalfoy: CMON RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:45Z", 
        "id": "482194512736174080"
    }, 
    {
        "text": "ai que lol a minha irm\u00e3 vira-se  \"QUEM \u00c9 QUE CAIU? O CRISTIANO N\u00c3O PODE CAIR! O CRISTIANO N\u00c3O PODE CAIR! ESTOU A TORCER PELO RONALDO!\" okk", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:48Z", 
        "id": "482194525050634240"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoOPuto: FAZ OS TEU LIVRES M\u00c1GICOS OH RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:52Z", 
        "id": "482194541471342594"
    }, 
    {
        "text": "For\u00e7a Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:52Z", 
        "id": "482194542431436800"
    }, 
    {
        "text": "11\u2019 Ronaldo livre direto, defesa para canto", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:52Z", 
        "id": "482194543669170178"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:56Z", 
        "id": "482194561226121218"
    }, 
    {
        "text": "Eich ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:57Z", 
        "id": "482194562094759936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Dangerous fk spot for Ronaldo, but Moutinho in a heap of pain. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:11:59Z", 
        "id": "482194570483363841"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: AI VAMOS RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:03Z", 
        "id": "482194588212690944"
    }, 
    {
        "text": "Ol\u00e1, sou o Ronaldo e cheguei para vos calar. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:06Z", 
        "id": "482194601248161793"
    }, 
    {
        "text": "at least cristiano ronaldo is inspired today", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:08Z", 
        "id": "482194609045794816"
    }, 
    {
        "text": "esse remate nem foi com for\u00e7a ronaldo f-se tem que ser um Bago", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:08Z", 
        "id": "482194610119536641"
    }, 
    {
        "text": "RT @catejpg: \"maos nas ancas, pernas abertas como \u00e9 abito\" que prostituta ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:08Z", 
        "id": "482194610278903808"
    }, 
    {
        "text": "Bem Ronaldo... Bem...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:11Z", 
        "id": "482194621423177728"
    }, 
    {
        "text": "RT @PatriciaC1998: ESTE RONALDO N\u00c3O DESISTE", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:18Z", 
        "id": "482194650871369729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Dangerous fk spot for Ronaldo, but Moutinho in a heap of pain. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:18Z", 
        "id": "482194650892353536"
    }, 
    {
        "text": "RT @ImTheLordWinna: esse remate nem foi com for\u00e7a ronaldo f-se tem que ser um Bago", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:19Z", 
        "id": "482194655090855936"
    }, 
    {
        "text": "RT @ImTheLordWinna: esse remate nem foi com for\u00e7a ronaldo f-se tem que ser um Bago", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:19Z", 
        "id": "482194658135916545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipeGomes444: Cristiano Ronaldo m\u00e3os nas ancas, pernas abertas, pronto para dan\u00e7ar o vira, para marcar um golo n\u00e3o kkk", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:20Z", 
        "id": "482194658479857664"
    }, 
    {
        "text": "Hoje o Ronaldo acordou com os p\u00e9s bem direcionados!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:20Z", 
        "id": "482194659511640064"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: \"Cristiano Ronaldo pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\" - Comentador RTP1 2014  A mandar dicas desde sempre, \u00e9 beef logo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:30Z", 
        "id": "482194702390013952"
    }, 
    {
        "text": "Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:36Z", 
        "id": "482194725710340097"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Por que \u00e9 que estes golos nunca entram? H\u00e1 sempre algo a deter estes golos do Ronaldo, um poste, uma barra, um Nani...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:36Z", 
        "id": "482194728298233856"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: \"Cristiano Ronaldo pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\" - Comentador RTP1 2014  A mandar dicas desde sempre, \u00e9 beef logo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:37Z", 
        "id": "482194733629177856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Zayn_is_my_king: C'mon ronaldo #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:38Z", 
        "id": "482194734660997121"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoOPuto: estou a gostar de ver o ronaldo jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:40Z", 
        "id": "482194742353338369"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoOPuto: est\u00e1 muito bem o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:46Z", 
        "id": "482194767296856064"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:48Z", 
        "id": "482194776826343426"
    }, 
    {
        "text": "RT @ImTheLordWinna: esse remate nem foi com for\u00e7a ronaldo f-se tem que ser um Bago", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:52Z", 
        "id": "482194794144612354"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:52Z", 
        "id": "482194796388569091"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:57Z", 
        "id": "482194816403783680"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:58Z", 
        "id": "482194818807103488"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:59Z", 
        "id": "482194822372261888"
    }, 
    {
        "text": "RT @boudelaires: gr\u00e1fico da copa  neymar 3 jogos, 3 gols, 2 vit\u00f3rias messi 3 jogos, 3 gols, 3 vit\u00f3rias cristiano ronaldo 0 caspas, 0 gols, \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:59Z", 
        "id": "482194822795894784"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:12:59Z", 
        "id": "482194825044054016"
    }, 
    {
        "text": "RT @NadiaNangii: Ronaldo, se marcares tira a camisola se faz favor #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:03Z", 
        "id": "482194842106462209"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:04Z", 
        "id": "482194843956166656"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:04Z", 
        "id": "482194844287516673"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:12Z", 
        "id": "482194876629794817"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreiassr: Hoje o Ronaldo acordou com os p\u00e9s bem direcionados!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:17Z", 
        "id": "482194898687631360"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:18Z", 
        "id": "482194905646006272"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: Algu\u00e9m que pegue no noddy ao colo que o Ronaldo quer marcar o primeiro #portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:19Z", 
        "id": "482194906421936128"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:22Z", 
        "id": "482194920078594049"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Aqui vai, m\u00e3os nas ancas, pernas abertas de Ronaldo... and it seems like porn", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:22Z", 
        "id": "482194920720314368"
    }, 
    {
        "text": "FOI BEM RONALDO #PortugalvsGhana", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:25Z", 
        "id": "482194933915615232"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:25Z", 
        "id": "482194934800596992"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmsfl21: O Ronaldo tem azar , foda-se", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:27Z", 
        "id": "482194942417440768"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Aqui vai, m\u00e3os nas ancas, pernas abertas de Ronaldo... and it seems like porn", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:34Z", 
        "id": "482194972419313664"
    }, 
    {
        "text": "\" @sIeppyzayn o ronaldo em espanha \u00e9 sempre a marcar aqui olha\" o ronaldo em espanha tem uma equipa superior \u00e1 sele\u00e7ao", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:36Z", 
        "id": "482194977767055360"
    }, 
    {
        "text": "RT @NadiaNangii: Ronaldo, se marcares tira a camisola se faz favor #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:39Z", 
        "id": "482194990287028225"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo,  m\u00e3os nas ancas e pernas abertas como \u00e9 habitual\" isto soa t\u00e3o mal Sr comentador #portugalvsghana #CR7 #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:41Z", 
        "id": "482194999288037376"
    }, 
    {
        "text": "RT @elevaiteencoxar: O Ronaldo hoje est\u00e1 com uma boa pontaria at\u00e9", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:48Z", 
        "id": "482195027964493824"
    }, 
    {
        "text": "RT @boudelaires: gr\u00e1fico da copa  neymar 3 jogos, 3 gols, 2 vit\u00f3rias messi 3 jogos, 3 gols, 3 vit\u00f3rias cristiano ronaldo 0 caspas, 0 gols, \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:51Z", 
        "id": "482195043512745984"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:56Z", 
        "id": "482195063221800960"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:57Z", 
        "id": "482195066564653056"
    }, 
    {
        "text": "cristiano ronaldo, miguel veloso and jo\u00e3o moutinho are the baes \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-26T16:13:59Z", 
        "id": "482195076719083520"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:01Z", 
        "id": "482195085460000768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano that's the Ronaldo we always want to see in the middle. #PORvsGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:03Z", 
        "id": "482195092367626241"
    }, 
    {
        "text": "RT @nuggetjoao: Pouca for\u00e7a Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:06Z", 
        "id": "482195104606990336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \" @sIeppyzayn o ronaldo em espanha \u00e9 sempre a marcar aqui olha\" o ronaldo em espanha tem uma equipa superior \u00e1 sele\u00e7ao", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:06Z", 
        "id": "482195104602800128"
    }, 
    {
        "text": "Vai Ronaldo!! \u2764\ufe0f #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:13Z", 
        "id": "482195136047501313"
    }, 
    {
        "text": "se calhar o ronaldo n\u00e3o consegue marcar porque est\u00e1 sempre de pernas abertas", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:16Z", 
        "id": "482195147648954369"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:21Z", 
        "id": "482195168196833280"
    }, 
    {
        "text": "PERCEBAM DE UMA VEZ QUE O RONALDO N\u00c3O \u00c9 A SELEC\u00c7\u00c3O", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:23Z", 
        "id": "482195175394271233"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \" @sIeppyzayn o ronaldo em espanha \u00e9 sempre a marcar aqui olha\" o ronaldo em espanha tem uma equipa superior \u00e1 sele\u00e7ao", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:24Z", 
        "id": "482195178774867968"
    }, 
    {
        "text": "RT @narrystagraming: cristiano ronaldo, miguel veloso and jo\u00e3o moutinho are the baes \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:24Z", 
        "id": "482195181132058624"
    }, 
    {
        "text": "RT @iris_bk: se calhar o ronaldo n\u00e3o consegue marcar porque est\u00e1 sempre de pernas abertas", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:29Z", 
        "id": "482195200438468608"
    }, 
    {
        "text": "a minha irm\u00e3 delira bu\u00e9 com o ronaldo, n\u00e3o t\u00e3o bem a ver", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:31Z", 
        "id": "482195209338781696"
    }, 
    {
        "text": "RT @mjobros: PERCEBAM DE UMA VEZ QUE O RONALDO N\u00c3O \u00c9 A SELEC\u00c7\u00c3O", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:33Z", 
        "id": "482195219912613888"
    }, 
    {
        "text": "Nepia, o Ronaldo anda mesmo com azar neste mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:37Z", 
        "id": "482195235477667840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Russovski: \"Cristiano Ronaldo,  m\u00e3os nas ancas e pernas abertas como \u00e9 habitual\" isto soa t\u00e3o mal Sr comentador #portugalvsghana #CR7 #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:37Z", 
        "id": "482195236731752448"
    }, 
    {
        "text": "F-se quase que tenho ataques card\u00edacos com estes relatadores, o Ronaldo ainda nem chegou \u00e0 bola e eles quase que gritam golo, dass", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:37Z", 
        "id": "482195237302206464"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: \"Cristiano Ronaldo pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\" - Comentador RTP1 2014  A mandar dicas desde sempre, \u00e9 beef logo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:45Z", 
        "id": "482195268717539328"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:47Z", 
        "id": "482195278385410048"
    }, 
    {
        "text": "estes comentadores t\u00eam uma erec\u00e7\u00e3o de cada vez que dizem o nome do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:14:51Z", 
        "id": "482195292096577536"
    }, 
    {
        "text": "RT @VascoCoimbra: estes comentadores t\u00eam uma erec\u00e7\u00e3o de cada vez que dizem o nome do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:08Z", 
        "id": "482195365375250432"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo marcasse tantos golos na Sele\u00e7ao como muda de penteado tavamos safos.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:12Z", 
        "id": "482195383557578752"
    }, 
    {
        "text": "RT @b3rr1nch4: at\u00e9 agora nem se atrevam a criticar o Ronaldo porque ele est\u00e1-se a esfor\u00e7ar e a jogar bem", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:13Z", 
        "id": "482195386921418752"
    }, 
    {
        "text": "RT @VascoCoimbra: estes comentadores t\u00eam uma erec\u00e7\u00e3o de cada vez que dizem o nome do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:26Z", 
        "id": "482195439236956162"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:27Z", 
        "id": "482195444869898240"
    }, 
    {
        "text": "RT @b3rr1nch4: at\u00e9 agora nem se atrevam a criticar o Ronaldo porque ele est\u00e1-se a esfor\u00e7ar e a jogar bem", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:39Z", 
        "id": "482195494647889920"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:40Z", 
        "id": "482195500092116992"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:43Z", 
        "id": "482195509873217538"
    }, 
    {
        "text": "RT @b3rr1nch4: at\u00e9 agora nem se atrevam a criticar o Ronaldo porque ele est\u00e1-se a esfor\u00e7ar e a jogar bem", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:51Z", 
        "id": "482195547093483520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \" @sIeppyzayn o ronaldo em espanha \u00e9 sempre a marcar aqui olha\" o ronaldo em espanha tem uma equipa superior \u00e1 sele\u00e7ao", 
        "created_at": "2014-06-26T16:15:55Z", 
        "id": "482195563946201088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo still not fit  #POR 0-0 #GHA #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:09Z", 
        "id": "482195619780780033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \" @sIeppyzayn o ronaldo em espanha \u00e9 sempre a marcar aqui olha\" o ronaldo em espanha tem uma equipa superior \u00e1 sele\u00e7ao", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:15Z", 
        "id": "482195646406201344"
    }, 
    {
        "text": "RT @b3rr1nch4: at\u00e9 agora nem se atrevam a criticar o Ronaldo porque ele est\u00e1-se a esfor\u00e7ar e a jogar bem", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:20Z", 
        "id": "482195667319013377"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Messi: - 3 jogos, 4 golos e 3 vezes melhor em campo. Ronaldo: - 3 jogos, 3 penteados novos e 1 bola na barra.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:23Z", 
        "id": "482195678618451968"
    }, 
    {
        "text": "vaiiiiiii RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:25Z", 
        "id": "482195689225854978"
    }, 
    {
        "text": "\"R\u00f3naldo\" ou \"Runaldo\"?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:26Z", 
        "id": "482195692036063232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiap match ganti rambut mulu... Hahaha... Boleh juga nih mohawkny \\m/", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:38Z", 
        "id": "482195742707044352"
    }, 
    {
        "text": "RT @httpTomlinsonx: Nao vale a pena compararem o desempenho do Ronaldo a jogar em Espanha e por Portugal porque as equipas n\u00e3o s\u00e3o as mesmas", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:38Z", 
        "id": "482195743625986048"
    }, 
    {
        "text": "RT @b3rr1nch4: at\u00e9 agora nem se atrevam a criticar o Ronaldo porque ele est\u00e1-se a esfor\u00e7ar e a jogar bem", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:44Z", 
        "id": "482195766543646720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:16:47Z", 
        "id": "482195780087070720"
    }, 
    {
        "text": "RT @opitaveldott: Quase Ronaldo, continua assim... Temos de conseguirrr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:17:00Z", 
        "id": "482195833539268608"
    }, 
    {
        "text": "RT @httpTomlinsonx: Nao vale a pena compararem o desempenho do Ronaldo a jogar em Espanha e por Portugal porque as equipas n\u00e3o s\u00e3o as mesmas", 
        "created_at": "2014-06-26T16:17:03Z", 
        "id": "482195848567468032"
    }, 
    {
        "text": "RT @narrystagraming: cristiano ronaldo, miguel veloso and jo\u00e3o moutinho are the baes \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-26T16:17:12Z", 
        "id": "482195886781788161"
    }, 
    {
        "text": "RT @IzahSchwartz: Cristiano ronaldo cabe\u00e7a de rolinha", 
        "created_at": "2014-06-26T16:17:21Z", 
        "id": "482195924283064320"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: \"Cristiano Ronaldo pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\" - Comentador RTP1 2014  A mandar dicas desde sempre, \u00e9 beef logo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:17:27Z", 
        "id": "482195947628531713"
    }, 
    {
        "text": "n foi passe longo para o ronaldo, foi passe longo para o Crl. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:17:36Z", 
        "id": "482195987889684480"
    }, 
    {
        "text": "RT @b3rr1nch4: at\u00e9 agora nem se atrevam a criticar o Ronaldo porque ele est\u00e1-se a esfor\u00e7ar e a jogar bem", 
        "created_at": "2014-06-26T16:17:47Z", 
        "id": "482196032995217409"
    }, 
    {
        "text": "Aquele Ronaldo est\u00e1 cada vez mais fiteiro... #JogaFutebolCaralho", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:02Z", 
        "id": "482196093313503234"
    }, 
    {
        "text": "RT @b3rr1nch4: at\u00e9 agora nem se atrevam a criticar o Ronaldo porque ele est\u00e1-se a esfor\u00e7ar e a jogar bem", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:02Z", 
        "id": "482196096576659456"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial se fosse o teu amigo Neymar j\u00e1 tweetavas agora que \u00e9 o Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o tweetas, chupa-mos!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:03Z", 
        "id": "482196098543779840"
    }, 
    {
        "text": "RT @DavidAGRap: Messi- 4 golos Neymar- 4 golos Benzema- 3 golos Ronaldo- 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:16Z", 
        "id": "482196152763568128"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo parece super desmotivado, pudera, s\u00f3 press\u00e3o para cima dele quando h\u00e1 mais 10 jogadores", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:18Z", 
        "id": "482196160191672320"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tamb\u00e9m est\u00e1 com ganas....", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:40Z", 
        "id": "482196253032591361"
    }, 
    {
        "text": "FODASSE RONALDO! ANDA LA PORTUGAL!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:41Z", 
        "id": "482196258946568192"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ainda sem caspa e sem golos", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:41Z", 
        "id": "482196259961593856"
    }, 
    {
        "text": "Que perdida de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:42Z", 
        "id": "482196262436208640"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Almeida.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:43Z", 
        "id": "482196265036701696"
    }, 
    {
        "text": "mas o Ronaldo muda de penteado de jogo para jogo?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:45Z", 
        "id": "482196275312750592"
    }, 
    {
        "text": "Rsrsrsrsrs este Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:47Z", 
        "id": "482196285303562240"
    }, 
    {
        "text": "RT @mariaazi: Juro , o ronaldo \u00e9 engra\u00e7ado , hoje ta a jogar tipo n\u00e3o h\u00e1 amanha , nos outros unf .", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:48Z", 
        "id": "482196287673344000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo anot\u00f3 dos goles en 62 disparos en Copas del Mundo. 12 duelos suma en Copas del Mundo @BetCRISIntl #FutbolBetCRIS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:51Z", 
        "id": "482196299560022017"
    }, 
    {
        "text": "AI RONALDO!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:51Z", 
        "id": "482196302001082368"
    }, 
    {
        "text": "RT @OBalejunior: Coitado do Ronaldo, foda-se.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:52Z", 
        "id": "482196304924508160"
    }, 
    {
        "text": "Que falhan\u00e7o inacredit\u00e1vel. #Ronaldo acerta em cheio em Dauda. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:54Z", 
        "id": "482196312763678720"
    }, 
    {
        "text": "RT @mariaazi: ME DIGAM OQEQ O RONALDO TEM HOJE MINHA VIDAA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:18:55Z", 
        "id": "482196316676980736"
    }, 
    {
        "text": "Agora que o Jo\u00e3o Pereira acertou um cruzamento... Que pena Ronaldo! #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:01Z", 
        "id": "482196341201072128"
    }, 
    {
        "text": "O novo corte de cabelo do Ronaldo \u00e9 uma homenagem aos meninos de Chernobyl.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:02Z", 
        "id": "482196346527809536"
    }, 
    {
        "text": "WTF CABELO DO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:03Z", 
        "id": "482196351921717248"
    }, 
    {
        "text": "O verdadeiro Ronaldo marca isto 19 vezes em 20.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:03Z", 
        "id": "482196352227872769"
    }, 
    {
        "text": "[i] Mundial 2014. Ronaldo soma 13.\u00ba jogo em Mundiais, Bruno Alves no \"top 10\" http://t.co/ba4RVopXp7", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:07Z", 
        "id": "482196367347949569"
    }, 
    {
        "text": "RT @MurilooAraujoo: At\u00e9 eu gritei \"golo\" com este remate de cabe\u00e7a do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:07Z", 
        "id": "482196368359174145"
    }, 
    {
        "text": "foda-se ronaldo caralho puta que pariu", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:12Z", 
        "id": "482196388877725697"
    }, 
    {
        "text": "Tentaste ronaldo......", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:14Z", 
        "id": "482196396062560257"
    }, 
    {
        "text": "Este n\u00e3o \u00e9 o nosso Ronaldo....3 oportunidades falhadas!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:18Z", 
        "id": "482196412294524928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 fisicamente debilitado. O tempo que ele demorou a reentrar no jogo ap\u00f3s este lance disse tudo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:18Z", 
        "id": "482196412260950017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u sais ronaldo ta le droit de marquer", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:18Z", 
        "id": "482196414546870272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:20Z", 
        "id": "482196422641459203"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Agora que o Jo\u00e3o Pereira acertou um cruzamento... Que pena Ronaldo! #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:21Z", 
        "id": "482196424407678976"
    }, 
    {
        "text": "You go Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:21Z", 
        "id": "482196426274127872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Ronaldo Almeida.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:22Z", 
        "id": "482196429050748928"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: CONTINUA RONALDO, T\u00c1 QUASE L\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:23Z", 
        "id": "482196432867573760"
    }, 
    {
        "text": "RT @OBalejunior: Coitado do Ronaldo, foda-se.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:29Z", 
        "id": "482196461212672000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:31Z", 
        "id": "482196466765926400"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:31Z", 
        "id": "482196469785841664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:32Z", 
        "id": "482196471450963969"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:33Z", 
        "id": "482196475485884416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, when he was warming up before the game to start v Ghana today! For\u00e7a \u00eddolo! http://t.co/En7ByUjP7d", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:33Z", 
        "id": "482196475074457601"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:35Z", 
        "id": "482196483136294912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo header from point-blank range saved by Dauda. The closest the Portuguese have come. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:37Z", 
        "id": "482196492904452096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:38Z", 
        "id": "482196495635341312"
    }, 
    {
        "text": "18\u2019 Ronaldo falha golo de cabe\u00e7a atirando \u00e0 figura do guarda-redes", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:38Z", 
        "id": "482196495794700288"
    }, 
    {
        "text": "Fizeram macumba no Ronaldo , s\u00f3 pode.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:38Z", 
        "id": "482196497124302848"
    }, 
    {
        "text": "Wait.. O Ronaldo j\u00e1 mudou de penteado outra vez? Deve ser uma rebaldaria de barbeiros naquele hotel..", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:39Z", 
        "id": "482196500106473472"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, finalmente apareceste no Mundial!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:39Z", 
        "id": "482196501620588544"
    }, 
    {
        "text": "RT @souananie: \u00c9 PARA NAO DIZEREM QUE O RONALDO NAO FAZ NADA PELA SELE\u00c7\u00c3O \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:43Z", 
        "id": "482196516770447360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:43Z", 
        "id": "482196518192308225"
    }, 
    {
        "text": "RT @DorkShinKi: Commentator: Cristiano Ronaldo whose haircuts have made more headlines than his football. /sobs", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:44Z", 
        "id": "482196521233158144"
    }, 
    {
        "text": "RT @MurilooAraujoo: At\u00e9 eu gritei \"golo\" com este remate de cabe\u00e7a do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:44Z", 
        "id": "482196524387287040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:45Z", 
        "id": "482196526857740289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:45Z", 
        "id": "482196528099262464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:47Z", 
        "id": "482196534357135360"
    }, 
    {
        "text": "RT @SrDrNuno: O novo corte de cabelo do Ronaldo \u00e9 uma homenagem aos meninos de Chernobyl.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:47Z", 
        "id": "482196537389617153"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:48Z", 
        "id": "482196541114155008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:50Z", 
        "id": "482196548928151552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:51Z", 
        "id": "482196554024239104"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlexandrePais: O verdadeiro Ronaldo marca isto 19 vezes em 20.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:52Z", 
        "id": "482196557773963264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 2 moment no goal noooooo.... Fight 7 cristiano ronaldo dos santos aviero", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:52Z", 
        "id": "482196557639323648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:53Z", 
        "id": "482196559539757057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:53Z", 
        "id": "482196561481715713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:53Z", 
        "id": "482196562446409729"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonsaraiva: Ronaldo est\u00e1 fisicamente debilitado. O tempo que ele demorou a reentrar no jogo ap\u00f3s este lance disse tudo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:54Z", 
        "id": "482196564849741825"
    }, 
    {
        "text": "Como \u00e9 que falhaste isto Ronaldo ? Como ?!?!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:55Z", 
        "id": "482196566963671040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:55Z", 
        "id": "482196567768969216"
    }, 
    {
        "text": "A festa do guarda redes deles por ter defendido a cabe\u00e7ada do ronaldo. s\u00e9rio?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:55Z", 
        "id": "482196570721779712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:56Z", 
        "id": "482196571921342464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:57Z", 
        "id": "482196575390040064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:57Z", 
        "id": "482196576379891712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:19:58Z", 
        "id": "482196579592704000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:02Z", 
        "id": "482196599180107776"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo hoje est\u00e1 inspirado, s\u00f3 lhe falta mesmo a finaliza\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:02Z", 
        "id": "482196600325165056"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoTomas08: Ronaldo, finalmente apareceste no Mundial!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:04Z", 
        "id": "482196608424357889"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:05Z", 
        "id": "482196609317744640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:07Z", 
        "id": "482196619798933504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:08Z", 
        "id": "482196624777953281"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:09Z", 
        "id": "482196629332983808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:10Z", 
        "id": "482196631501414400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:11Z", 
        "id": "482196634734837760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:11Z", 
        "id": "482196636329054208"
    }, 
    {
        "text": "RT @fvicentedasilva: Tragam o Taveira que nem o Ronaldo a consegue meter l\u00e1 dentro.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:12Z", 
        "id": "482196640636616704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:12Z", 
        "id": "482196642041700352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:16Z", 
        "id": "482196655069224960"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o costuma falhar destas... Centrais a meterem \u00e1gua, valeu Beto #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:17Z", 
        "id": "482196662723813376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:19Z", 
        "id": "482196667975106560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:19Z", 
        "id": "482196668147073024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:21Z", 
        "id": "482196676338528257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:21Z", 
        "id": "482196676728619008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:21Z", 
        "id": "482196678217170944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:22Z", 
        "id": "482196681258467328"
    }, 
    {
        "text": "RT @taomamados: O ronaldo sim senhora, parabens que ele acordou", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:26Z", 
        "id": "482196700132818944"
    }, 
    {
        "text": "RT @MurilooAraujoo: At\u00e9 eu gritei \"golo\" com este remate de cabe\u00e7a do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:28Z", 
        "id": "482196705367310336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my nigga pleaseeeeeeeeeee", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:28Z", 
        "id": "482196705778348032"
    }, 
    {
        "text": "Absurdo falhan\u00e7o do Ronaldo. Um jogador daqueles n\u00e3o pode falhar aquilo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:28Z", 
        "id": "482196708051681280"
    }, 
    {
        "text": "RT @fvicentedasilva: Tragam o Taveira que nem o Ronaldo a consegue meter l\u00e1 dentro.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:34Z", 
        "id": "482196732412182528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:37Z", 
        "id": "482196745624244224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:40Z", 
        "id": "482196758593040384"
    }, 
    {
        "text": "RT @MurilooAraujoo: At\u00e9 eu gritei \"golo\" com este remate de cabe\u00e7a do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:42Z", 
        "id": "482196767052939264"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlexandrePais: O verdadeiro Ronaldo marca isto 19 vezes em 20.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:42Z", 
        "id": "482196767237476352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:44Z", 
        "id": "482196776003588096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:45Z", 
        "id": "482196777320579072"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlexandrePais: O verdadeiro Ronaldo marca isto 19 vezes em 20.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:53Z", 
        "id": "482196811906830336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:54Z", 
        "id": "482196814972858368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:55Z", 
        "id": "482196821167833088"
    }, 
    {
        "text": "RT @fabzolz: Como \u00e9 que falhaste isto Ronaldo ? Como ?!?!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:56Z", 
        "id": "482196825202782208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:20:57Z", 
        "id": "482196828663078913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:03Z", 
        "id": "482196853807923200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:04Z", 
        "id": "482196857586987008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:11Z", 
        "id": "482196886250881024"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoTomas08: Ronaldo, finalmente apareceste no Mundial!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:15Z", 
        "id": "482196902986129410"
    }, 
    {
        "text": "RT @b3rr1nch4: at\u00e9 agora nem se atrevam a criticar o Ronaldo porque ele est\u00e1-se a esfor\u00e7ar e a jogar bem", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:15Z", 
        "id": "482196905334960130"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:15Z", 
        "id": "482196905766952960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:19Z", 
        "id": "482196921768230912"
    }, 
    {
        "text": "RT @taomamados: O ronaldo sim senhora, parabens que ele acordou", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:19Z", 
        "id": "482196922565152768"
    }, 
    {
        "text": "RT @carolinabogalho: RONALDO, \u00c0 TERCEIRA \u00c9 DE VEZ!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:24Z", 
        "id": "482196940432883713"
    }, 
    {
        "text": "RT @carolinabogalho: RONALDO, \u00c0 TERCEIRA \u00c9 DE VEZ!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:29Z", 
        "id": "482196964474646528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:32Z", 
        "id": "482196976428015616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:33Z", 
        "id": "482196980404617217"
    }, 
    {
        "text": "TIRAR O \u00c9DER &gt; METER O VARELA &gt; RONALDO A PL", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:34Z", 
        "id": "482196985207070721"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipeGomes444: O Ronaldo est\u00e1-se a esfor\u00e7ar tanto", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:39Z", 
        "id": "482197003976593408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:44Z", 
        "id": "482197027577946113"
    }, 
    {
        "text": "RT @MurilooAraujoo: At\u00e9 eu gritei \"golo\" com este remate de cabe\u00e7a do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:46Z", 
        "id": "482197032674004992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:49Z", 
        "id": "482197046410371073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:55Z", 
        "id": "482197072289226752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on Ronaldo you can beat Ghana tonight Portugal all the way can't wait for tonight's game bring it on!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:21:59Z", 
        "id": "482197088403746816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:02Z", 
        "id": "482197102500790272"
    }, 
    {
        "text": "O \u00e1rbitro do Bahrein s\u00f3 quer que o jogo acabe para poder ficar com a camisola do Ronaldo. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:04Z", 
        "id": "482197111870877696"
    }, 
    {
        "text": "Parece-me que o frasco de ketchup do Ronaldo ficou na... Su\u00e9cia", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:07Z", 
        "id": "482197123589738496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:09Z", 
        "id": "482197131349221376"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Aqui vai, m\u00e3os nas ancas, pernas abertas de Ronaldo... and it seems like porn", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:09Z", 
        "id": "482197132389412864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:14Z", 
        "id": "482197151997779968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:15Z", 
        "id": "482197157005365248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipeGomes444: O Ronaldo est\u00e1-se a esfor\u00e7ar tanto", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:28Z", 
        "id": "482197211741421568"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O \u00e1rbitro do Bahrein s\u00f3 quer que o jogo acabe para poder ficar com a camisola do Ronaldo. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:30Z", 
        "id": "482197219333144576"
    }, 
    {
        "text": "C\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem de Cristiano Ronaldo - Jovem detido sob suspeita de tr\u00e1fico de droga em S\ufffd... http://t.co/JfaTRiBtwS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:31Z", 
        "id": "482197221971333120"
    }, 
    {
        "text": "Bor\u00e1 Ronaldo!!! Tas a ser o Ronaldo que conhecemos \u2764", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:32Z", 
        "id": "482197225750409216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:37Z", 
        "id": "482197247418171394"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O \u00e1rbitro do Bahrein s\u00f3 quer que o jogo acabe para poder ficar com a camisola do Ronaldo. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:39Z", 
        "id": "482197258453417984"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:42Z", 
        "id": "482197270474268672"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 lesionado e mesmo assim est\u00e1 a esfor\u00e7ar-se bastante para marcar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:48Z", 
        "id": "482197292913819648"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonmanteigao97: 2 vezes Ronaldo! \u00e1 3\u00aa \u00e9 de vez! #PORGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:57Z", 
        "id": "482197330876448769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:22:58Z", 
        "id": "482197338237444096"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O \u00e1rbitro do Bahrein s\u00f3 quer que o jogo acabe para poder ficar com a camisola do Ronaldo. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:00Z", 
        "id": "482197345543917568"
    }, 
    {
        "text": "@Semed0_30 a primeira men\u00e7\u00e3o ao 'Bora Ronaldo' aparece na sua TL. Agora \u00e9 Trending Topic na  Portugal! #trndnl", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:08Z", 
        "id": "482197377877434368"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:18Z", 
        "id": "482197420051558402"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:22Z", 
        "id": "482197439005601792"
    }, 
    {
        "text": "RT @trendinaliaPT: @Semed0_30 a primeira men\u00e7\u00e3o ao 'Bora Ronaldo' aparece na sua TL. Agora \u00e9 Trending Topic na  Portugal! #trndnl", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:29Z", 
        "id": "482197465178075136"
    }, 
    {
        "text": "RT @MurilooAraujoo: At\u00e9 eu gritei \"golo\" com este remate de cabe\u00e7a do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:31Z", 
        "id": "482197475483463680"
    }, 
    {
        "text": "\"Comandante Ronaldo\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:36Z", 
        "id": "482197496522088449"
    }, 
    {
        "text": "Comandante Ronaldo nos trends. Adoro.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:44Z", 
        "id": "482197527786430464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:46Z", 
        "id": "482197536758042625"
    }, 
    {
        "text": "RT @JpatriciaR: \"Comandante Ronaldo\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:46Z", 
        "id": "482197536728686593"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:49Z", 
        "id": "482197549085110273"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:23:51Z", 
        "id": "482197558761365505"
    }, 
    {
        "text": "RT @boudelaires: gr\u00e1fico da copa  neymar 3 jogos, 3 gols, 2 vit\u00f3rias messi 3 jogos, 3 gols, 3 vit\u00f3rias cristiano ronaldo 0 caspas, 0 gols, \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:24:03Z", 
        "id": "482197611215355904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo... 2 peluang, 2 kali gagal http://t.co/g18iQbNXum #POR\"", 
        "created_at": "2014-06-26T16:24:03Z", 
        "id": "482197610799693824"
    }, 
    {
        "text": "@bifeahcasa o Ronaldo \u00e9 melhor 9 s\u00f3 com uma perna do que o Eder com as duas", 
        "created_at": "2014-06-26T16:24:06Z", 
        "id": "482197621805961217"
    }, 
    {
        "text": "O remate de Ronaldo \u00e0 trave. Era um gola\u00e7o! http://t.co/pqmEpzRb0D", 
        "created_at": "2014-06-26T16:24:37Z", 
        "id": "482197751498043393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Hey! Ronaldo I watch World Cup! Do your best!\ud83d\ude4c", 
        "created_at": "2014-06-26T16:24:40Z", 
        "id": "482197764030230530"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo conseguiu inovar mais uma vez no penteado! O que acha? http://t.co/uhEKge0W7W http://t.co/AqqBxCQvDr", 
        "created_at": "2014-06-26T16:24:41Z", 
        "id": "482197768568852480"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: O remate de Ronaldo \u00e0 trave. Era um gola\u00e7o! http://t.co/pqmEpzRb0D", 
        "created_at": "2014-06-26T16:24:51Z", 
        "id": "482197808683180032"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo should clean his image with at least a goal. Since we're probably going home at least make one, boy.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:24:55Z", 
        "id": "482197825997254657"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Messi: - 3 jogos, 4 golos e 3 vezes melhor em campo. Ronaldo: - 3 jogos, 3 penteados novos e 1 bola na barra.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:00Z", 
        "id": "482197850064171008"
    }, 
    {
        "text": "@desttdavid Ronaldo em condi\u00e7\u00f5es normais n\u00e3o falhava", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:05Z", 
        "id": "482197869106298881"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: O remate de Ronaldo \u00e0 trave. Era um gola\u00e7o! http://t.co/pqmEpzRb0D", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:16Z", 
        "id": "482197913674981376"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: O remate de Ronaldo \u00e0 trave. Era um gola\u00e7o! http://t.co/pqmEpzRb0D", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:28Z", 
        "id": "482197964275089408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:39Z", 
        "id": "482198010051719168"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: O remate de Ronaldo \u00e0 trave. Era um gola\u00e7o! http://t.co/pqmEpzRb0D", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:42Z", 
        "id": "482198023565352963"
    }, 
    {
        "text": "@stellabeauty08 ronaldo is playing so much better today", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:44Z", 
        "id": "482198031094521856"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: com mais dois jogos e o Paulo Bento metia o Varela com o Ronaldo na frente", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:44Z", 
        "id": "482198033917288448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:46Z", 
        "id": "482198042041655296"
    }, 
    {
        "text": "VAI RONALDO CRL", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:52Z", 
        "id": "482198065907240960"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: com mais dois jogos e o Paulo Bento metia o Varela com o Ronaldo na frente", 
        "created_at": "2014-06-26T16:25:57Z", 
        "id": "482198086585155584"
    }, 
    {
        "text": "Fodasse cai sempre tudo em cima do Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:01Z", 
        "id": "482198103974739968"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:01Z", 
        "id": "482198105019121664"
    }, 
    {
        "text": "RT @esmolas99: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:04Z", 
        "id": "482198117417496576"
    }, 
    {
        "text": "RT @PirateLena: Golo do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:05Z", 
        "id": "482198119967645696"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:16Z", 
        "id": "482198166700560384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipeGomes444: Aqueles homens n\u00e3o largam o Ronaldo, deixem de ser gays caralh*", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:30Z", 
        "id": "482198225584414720"
    }, 
    {
        "text": "RT @carolinabogalho: RONALDO, \u00c0 TERCEIRA \u00c9 DE VEZ!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:38Z", 
        "id": "482198261143703552"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: com mais dois jogos e o Paulo Bento metia o Varela com o Ronaldo na frente", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:39Z", 
        "id": "482198263077302273"
    }, 
    {
        "text": "lol calem-se comentadores, o ronaldo n \u00e9 a sele\u00e7ao crlh, ele n joga sozinho", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:45Z", 
        "id": "482198287043559424"
    }, 
    {
        "text": "Este gajo s\u00f3 lhe falta lamber o rabo ao Ronaldo. Nossa, ainda falo no Nuno Luz!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:51Z", 
        "id": "482198312364556288"
    }, 
    {
        "text": "RT @esmolas99: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:26:59Z", 
        "id": "482198345851883520"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY\u201d SCRRRR UTOU A RIR TABNTO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:02Z", 
        "id": "482198360703893505"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:07Z", 
        "id": "482198379913809920"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalopeneda: Fui o \u00fanico a gritar golo no cabeceamento de Ronaldo??", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:09Z", 
        "id": "482198387929128960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipeGomes444: O Ronaldo est\u00e1-se a esfor\u00e7ar tanto", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:10Z", 
        "id": "482198391863410689"
    }, 
    {
        "text": "Ataque card\u00edaco RT @iDesporto Jo\u00e3o Pereira cruzou p a \u00e1rea e Ronaldo,sozinho, cabeceou contra o guarda-redes.Incr\u00edvel http://t.co/BQMRqUlHEq", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:10Z", 
        "id": "482198392249270273"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo a passar p a velocidade (?) de miguel veloso.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:39Z", 
        "id": "482198515222065152"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalopeneda: Fui o \u00fanico a gritar golo no cabeceamento de Ronaldo??", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:40Z", 
        "id": "482198517575081986"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipeGomes444: Aqueles homens n\u00e3o largam o Ronaldo, deixem de ser gays caralh*", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:42Z", 
        "id": "482198525728817152"
    }, 
    {
        "text": "RT @catemendonca: Vai \u00e0 bruxa Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:45Z", 
        "id": "482198539343527936"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o. Ponto final.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:47Z", 
        "id": "482198550437462017"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Carols_: Odeio estes comentadores que pensam que o Ronaldo \u00e9 a selec\u00e7\u00e3o portuguesa", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:48Z", 
        "id": "482198552056455168"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Carols_: Odeio estes comentadores que pensam que o Ronaldo \u00e9 a selec\u00e7\u00e3o portuguesa", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:48Z", 
        "id": "482198552463282177"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mete para a velocidade de Miguel Veloso", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:49Z", 
        "id": "482198556296876032"
    }, 
    {
        "text": "RT @mariaazi: NEPIA RONALDO TAS A DAR GRA\u00c7A HOJE GOH !", 
        "created_at": "2014-06-26T16:27:56Z", 
        "id": "482198587959705601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:01Z", 
        "id": "482198605332488192"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: Parece-me que o frasco de ketchup do Ronaldo ficou na... Su\u00e9cia", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:01Z", 
        "id": "482198609363226625"
    }, 
    {
        "text": "Epa por amor de deus apoiem  o Ronaldo. O rapaz n\u00e3o pode andar com a equipa \u00e0s costas.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:03Z", 
        "id": "482198615633694721"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:07Z", 
        "id": "482198632247361536"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o consegue fintar dois ganeses... \ud83d\ude24", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:09Z", 
        "id": "482198639411232768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:16Z", 
        "id": "482198669132062720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:16Z", 
        "id": "482198670646214656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:17Z", 
        "id": "482198674425253888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:17Z", 
        "id": "482198676266573825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:18Z", 
        "id": "482198677038301184"
    }, 
    {
        "text": "Esque\u00e7am o Ronaldo precisa mesmo de ir \u00e1 bruxa.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:18Z", 
        "id": "482198677344493568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:22Z", 
        "id": "482198696982233088"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoTomas08: Ronaldo, finalmente apareceste no Mundial!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:22Z", 
        "id": "482198697221292032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:23Z", 
        "id": "482198700874530816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:28Z", 
        "id": "482198720470319104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:28Z", 
        "id": "482198720629723136"
    }, 
    {
        "text": "RT @daddymou_: Nani se cree Cristiano Ronaldo y no llega ni a Quaresma.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:33Z", 
        "id": "482198741559308288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:34Z", 
        "id": "482198744608550912"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo on the break, but his lack of pace - and confidence? - were obvious.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:40Z", 
        "id": "482198769644339200"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: O remate de Ronaldo \u00e0 trave. Era um gola\u00e7o! http://t.co/pqmEpzRb0D", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:43Z", 
        "id": "482198782667288578"
    }, 
    {
        "text": "Go Portugal!!! Go Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:44Z", 
        "id": "482198789684723712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:49Z", 
        "id": "482198807003009025"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaFilipa13: Esque\u00e7am o Ronaldo precisa mesmo de ir \u00e1 bruxa.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:28:55Z", 
        "id": "482198833762664448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ritinhaaa1: O RONALDO TA A JOGAR BEM MELHOR QUE NOS OUTROS JOGOS #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:12Z", 
        "id": "482198905430745089"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:16Z", 
        "id": "482198921658499074"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 \u00f3bvio que o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 capaz de fazer milagres, porque o resto a sele\u00e7\u00e3o joga zero #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:17Z", 
        "id": "482198928100978688"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: com mais dois jogos e o Paulo Bento metia o Varela com o Ronaldo na frente", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:19Z", 
        "id": "482198933322465281"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheeGilP: Porque n\u00e3o meter Ronaldo no meio e entrar Varela para jogar uma das alas em vez do Eder.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:22Z", 
        "id": "482198946983739392"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheeGilP: Porque n\u00e3o meter Ronaldo no meio e entrar Varela para jogar uma das alas em vez do Eder.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:30Z", 
        "id": "482198980760469506"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 pr\u00e1i a 60% , em condi\u00e7\u00f5es normais partia para cima dos advers\u00e1rios !! assim , tem que passar ao Veloso ou ao \u00c9der ! ahahaha", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:32Z", 
        "id": "482198989664976897"
    }, 
    {
        "text": "RT @alorena1: Ataque card\u00edaco RT @iDesporto Jo\u00e3o Pereira cruzou p a \u00e1rea e Ronaldo,sozinho, cabeceou contra o guarda-redes.Incr\u00edvel http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:47Z", 
        "id": "482199050977284096"
    }, 
    {
        "text": "Ao Ronaldo aposto que dava uma camisa do Goucha!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:47Z", 
        "id": "482199054005575682"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:29:49Z", 
        "id": "482199062427738112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lleva espinilleras del @realmadrid en el juego ante #GHA #POR vs #GHA http://t.co/n2wmbasLbG http://t.co/GhoioabZPy", 
        "created_at": "2014-06-26T16:30:53Z", 
        "id": "482199329353236480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:31:00Z", 
        "id": "482199356167442432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:31:05Z", 
        "id": "482199381173870592"
    }, 
    {
        "text": "Defesa do Gana &gt; \u00c9der + Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:31:08Z", 
        "id": "482199393287036928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:31:12Z", 
        "id": "482199408755613697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Defesa do Gana &gt; \u00c9der + Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:31:25Z", 
        "id": "482199463168315392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:31:25Z", 
        "id": "482199464468545536"
    }, 
    {
        "text": "v\u00eas Ronaldo? \u00e9 assim que se faz :P", 
        "created_at": "2014-06-26T16:31:29Z", 
        "id": "482199478590799872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:31:33Z", 
        "id": "482199497230282752"
    }, 
    {
        "text": "@rosecg \"Cristiano Ronaldo do Portugal adianta-se com a bola\" \"AUTOgoloO! - John Boye fez golo na pr\u00f3pria baliza\"  parece q tou no FB", 
        "created_at": "2014-06-26T16:31:39Z", 
        "id": "482199522341580800"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mais for\u00e7a nessa merda!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:01Z", 
        "id": "482199615316705281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:02Z", 
        "id": "482199618386927616"
    }, 
    {
        "text": "este boye do gana j\u00e1 tem mais golos do que o cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:04Z", 
        "id": "482199626284806144"
    }, 
    {
        "text": "O ronaldo ta dezertinho para fazer o dele", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:04Z", 
        "id": "482199628046417920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo El jugador qe esperabamos qe no haga nada NO EST\u00c1 HACIENDO NADA! increible!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:12Z", 
        "id": "482199660128632833"
    }, 
    {
        "text": "@ElJotaEss O Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 assim t\u00e3o bronzeado. \u00c9 mais f\u00e1cil confundirem com o Nani.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:14Z", 
        "id": "482199667003125760"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, hoje SIM!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:16Z", 
        "id": "482199678147379200"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo j\u00e1 acerta na baliza. Not bad", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:17Z", 
        "id": "482199681641222145"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo est\u00e1 com vontade. s\u00f3 falta a concretiza\u00e7\u00e3o! VAMOS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:24Z", 
        "id": "482199711924117505"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO JURO Q AGR ERA CAPAZ DE TE ATIRAR COM 4 CHUTEIRAS DA CARA , S\u00d3 AGR \u00c9Q ACORDASTE ?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:26Z", 
        "id": "482199719104757762"
    }, 
    {
        "text": "Este Ronaldo ainda tem muito que aprender com o Boye", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:26Z", 
        "id": "482199719486435328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:27Z", 
        "id": "482199724238594048"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesmlucas: Ahahhahaha o Cristiano Ronaldo est\u00e1 com Gana!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:28Z", 
        "id": "482199725605928961"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo makes a chance for himself, Dauda parrying. Portugal believe!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:28Z", 
        "id": "482199725735952384"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \"est\u00e1 com gana\". Ehehehe.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:28Z", 
        "id": "482199727057149952"
    }, 
    {
        "text": "Esta quer pitar o Ronaldo. Adora a nossa Sele\u00e7ao.... \"@rihanna: Thank you!!!!!\"", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:34Z", 
        "id": "482199752436908033"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 a fazer um bom jogo. Vamos CAPIT\u00c3O! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:34Z", 
        "id": "482199753565175808"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Por que \u00e9 que estes golos nunca entram? H\u00e1 sempre algo a deter estes golos do Ronaldo, um poste, uma barra, um Nani...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:37Z", 
        "id": "482199764428406784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:40Z", 
        "id": "482199777523023872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:41Z", 
        "id": "482199779850878976"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo est\u00e1 com gana \"", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:43Z", 
        "id": "482199791435522048"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: o Ronaldo est\u00e1 com vontade. s\u00f3 falta a concretiza\u00e7\u00e3o! VAMOS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:49Z", 
        "id": "482199816886579201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:50Z", 
        "id": "482199820330106880"
    }, 
    {
        "text": "#ronaldo is killing it today", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:54Z", 
        "id": "482199835051692033"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: o Ronaldo est\u00e1 com vontade. s\u00f3 falta a concretiza\u00e7\u00e3o! VAMOS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:54Z", 
        "id": "482199835324735488"
    }, 
    {
        "text": "ese ronaldo hoy tiene ganas de ganar! oleeee", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:54Z", 
        "id": "482199835542847488"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em grande forma. Ao terceiro penteado foi de vez.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:32:57Z", 
        "id": "482199848654229505"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Aqui vai, m\u00e3os nas ancas, pernas abertas de Ronaldo... and it seems like porn", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:01Z", 
        "id": "482199866811355136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:01Z", 
        "id": "482199867000094720"
    }, 
    {
        "text": "RT @soraiasilva: Foi quase Ronaldo, anda l\u00e1", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:05Z", 
        "id": "482199882187685888"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlexandreSpk: RONALDO.. UM BOCADINHO MAIS COLOCADO SFF", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:06Z", 
        "id": "482199887912910848"
    }, 
    {
        "text": "RT @babaludexter: Pronto.. \"Ronaldo est\u00e1 com Gana..\"", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:06Z", 
        "id": "482199888516878336"
    }, 
    {
        "text": "RT @MyDreamIsHugYou: RONALDO EST\u00c1 MESMO COM VONTADE DE MARCAR #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:10Z", 
        "id": "482199901838004224"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Mundial: rapaz invade quarto de Cristiano Ronaldo pela varanda http://t.co/SGx54ds0zE #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:10Z", 
        "id": "482199904689733636"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:12Z", 
        "id": "482199912088866816"
    }, 
    {
        "text": "RT @isnobodyhere: RONALDO ESTA A FICAR COM FOME DE BALIZA, ASSIM \u00c9 QUE EU GOSTO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:16Z", 
        "id": "482199929772072962"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiHCruz: O Ronaldo est\u00e1 em crescendo h\u00e1 3 jogos. A continuar assim, no Euro 2016 ainda marca um.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:39Z", 
        "id": "482200024680775680"
    }, 
    {
        "text": "RT @isnobodyhere: RONALDO ESTA A FICAR COM FOME DE BALIZA, ASSIM \u00c9 QUE EU GOSTO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:40Z", 
        "id": "482200029835591680"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo est\u00e1 sempre no meio, que raio l\u00e1 est\u00e1 a fazer o \u00c9der? \u00c9 preciso lesionar-se para ser substitu\u00eddo pelo Varela?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:46Z", 
        "id": "482200054045097984"
    }, 
    {
        "text": "RT @MyDreamIsHugYou: RONALDO EST\u00c1 MESMO COM VONTADE DE MARCAR #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:48Z", 
        "id": "482200060793724929"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarbaraSilvaJM: O Ronaldo tem tanto azar na Sele\u00e7\u00e3o, deve ser com a praga que muitos portugueses lhe est\u00e3o constantemente a rogar.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:54Z", 
        "id": "482200089315000320"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: o Ronaldo est\u00e1 com vontade. s\u00f3 falta a concretiza\u00e7\u00e3o! VAMOS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:33:56Z", 
        "id": "482200097619722241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:13Z", 
        "id": "482200167387791360"
    }, 
    {
        "text": "RT @leylatelmo: RONALDO JURO Q AGR ERA CAPAZ DE TE ATIRAR COM 4 CHUTEIRAS DA CARA , S\u00d3 AGR \u00c9Q ACORDASTE ?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:16Z", 
        "id": "482200181862322176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo Ronaldo Ronaldo. At\u00e9 ye ye. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:23Z", 
        "id": "482200208168607744"
    }, 
    {
        "text": "Comentador da RTP \"Ronaldo hoje est\u00e1 com gana..\" Gana... http://t.co/EFAq4uI4v5", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:23Z", 
        "id": "482200210538766336"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: o Ronaldo est\u00e1 com vontade. s\u00f3 falta a concretiza\u00e7\u00e3o! VAMOS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:24Z", 
        "id": "482200213365723136"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o falam mal da sele\u00e7\u00e3o e do ronaldo pq at\u00e9 tamos bem, se perdermos j\u00e1 v\u00e3o vir com as merdas do costume, t\u00e3o previs\u00edveis q voc\u00eas s\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:24Z", 
        "id": "482200213495758849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:36Z", 
        "id": "482200263533813760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Ronaldo em grande forma. Ao terceiro penteado foi de vez.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:40Z", 
        "id": "482200280139063296"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarbaraSilvaJM: O Ronaldo tem tanto azar na Sele\u00e7\u00e3o, deve ser com a praga que muitos portugueses lhe est\u00e3o constantemente a rogar.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:46Z", 
        "id": "482200307993419776"
    }, 
    {
        "text": "RT @frvshndg: Comentador da RTP \"Ronaldo hoje est\u00e1 com gana..\" Gana... http://t.co/EFAq4uI4v5", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:47Z", 
        "id": "482200308740001792"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: O remate de Ronaldo \u00e0 trave. Era um gola\u00e7o! http://t.co/pqmEpzRb0D", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:47Z", 
        "id": "482200310619049984"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 de tar smp de pernas abertas e de m\u00e3o na anca @dianarbs: Esta quer pitar o Ronaldo. Adora a nossa Sele\u00e7ao.... \"@rihanna: Thank you!!!!!\"\"", 
        "created_at": "2014-06-26T16:34:50Z", 
        "id": "482200321075458048"
    }, 
    {
        "text": "RT @MyDreamIsHugYou: RONALDO EST\u00c1 MESMO COM VONTADE DE MARCAR #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:35:01Z", 
        "id": "482200367116333057"
    }, 
    {
        "text": "RT @frvshndg: Comentador da RTP \"Ronaldo hoje est\u00e1 com gana..\" Gana... http://t.co/EFAq4uI4v5", 
        "created_at": "2014-06-26T16:35:05Z", 
        "id": "482200385428652033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutureIndex: #HigherEd Marketing World Cup \u2013  Friday forum @TheLisbonMBA inspiring Ronaldo-like creativity and business thinking http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:35:06Z", 
        "id": "482200391804018688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:35:19Z", 
        "id": "482200445419810816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:35:20Z", 
        "id": "482200448250966017"
    }, 
    {
        "text": "ve-se a vontade de Portugal! Ve-se a vontade do Ronaldo de ajudar a equipa", 
        "created_at": "2014-06-26T16:35:23Z", 
        "id": "482200460510908416"
    }, 
    {
        "text": "RT @MyDreamIsHugYou: RONALDO EST\u00c1 MESMO COM VONTADE DE MARCAR #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:35:32Z", 
        "id": "482200498343518208"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: o Ronaldo est\u00e1 com vontade. s\u00f3 falta a concretiza\u00e7\u00e3o! VAMOS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:35:35Z", 
        "id": "482200509928202240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:35:53Z", 
        "id": "482200585882841089"
    }, 
    {
        "text": "RT @MyDreamIsHugYou: RONALDO EST\u00c1 MESMO COM VONTADE DE MARCAR #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:36:01Z", 
        "id": "482200621215678464"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: O remate de Ronaldo \u00e0 trave. Era um gola\u00e7o! http://t.co/pqmEpzRb0D", 
        "created_at": "2014-06-26T16:36:11Z", 
        "id": "482200662478835715"
    }, 
    {
        "text": "Tadeia diz: \"Ronaldo esta a crescer. Se chegarmos aos oitavos...\" tera 2,30 metros e vai p a NBA.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:36:15Z", 
        "id": "482200678102990848"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarbaraSilvaJM: \"O Ronaldo no Real \u00e9 muito melhor\" Tamb\u00e9m os adeptos do Real est\u00e3o sempre a apoi\u00e1-lo e voc\u00eas n\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:36:18Z", 
        "id": "482200691436703744"
    }, 
    {
        "text": "i really want someone to piss off ronaldo bc whenever he's pissed he just gives it all he has got", 
        "created_at": "2014-06-26T16:36:39Z", 
        "id": "482200781341618176"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: o Ronaldo est\u00e1 com vontade. s\u00f3 falta a concretiza\u00e7\u00e3o! VAMOS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:36:40Z", 
        "id": "482200783858200576"
    }, 
    {
        "text": "RT @taomamados: Ronaldo marca um golo beb\u00e9", 
        "created_at": "2014-06-26T16:36:51Z", 
        "id": "482200831404810240"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Parece que Cristiano Ronaldo est\u00e1 morto na Copa. Mas s\u00f3 parece http://t.co/baez9VU6vB", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:05Z", 
        "id": "482200888443154432"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 orgasmos televisivos quando Ronaldo pega na bola.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:12Z", 
        "id": "482200917773938688"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Mundial2014: Ronaldo soma 13.\u00ba jogo em Mundiais, Bruno Alves no \"top 10\" http://t.co/6imlT1mVkQ", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:14Z", 
        "id": "482200926128594944"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Parece que Cristiano Ronaldo est\u00e1 morto na Copa. Mas s\u00f3 parece http://t.co/baez9VU6vB", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:15Z", 
        "id": "482200929857720320"
    }, 
    {
        "text": "Tirem o Eder e parem de estar sempre a passar ao Ronaldo.... Ainda nao perceberam que isso nao funciona?!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:24Z", 
        "id": "482200967535157248"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Parece que Cristiano Ronaldo est\u00e1 morto na Copa. Mas s\u00f3 parece http://t.co/baez9VU6vB", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:32Z", 
        "id": "482201003069284352"
    }, 
    {
        "text": "Fdx filhos da puta parem de falar no Ronaldo como se vos tivesse a ir ao cu", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:40Z", 
        "id": "482201034929217536"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Parece que Cristiano Ronaldo est\u00e1 morto na Copa. Mas s\u00f3 parece http://t.co/baez9VU6vB", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:43Z", 
        "id": "482201046572625921"
    }, 
    {
        "text": "O RONALDO TEM QUE MARCAR COITADO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:46Z", 
        "id": "482201062078955520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:37:53Z", 
        "id": "482201089350303744"
    }, 
    {
        "text": "RT @sleepyhxrrys: O RONALDO TEM QUE MARCAR COITADO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:38:12Z", 
        "id": "482201171973922816"
    }, 
    {
        "text": "@babaludexter Ya, t\u00e1 TUTO maluco. A defesa do GR do Gana naquele cabeciamento do Ronaldo, s\u00f3 me lembrei TAFAREEEEL!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:38:17Z", 
        "id": "482201192203038721"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ali a dar indica\u00e7\u00f5es melhor que o Paulo Bento", 
        "created_at": "2014-06-26T16:38:25Z", 
        "id": "482201223479951361"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-26T16:39:02Z", 
        "id": "482201379600334849"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: o Ronaldo est\u00e1 com vontade. s\u00f3 falta a concretiza\u00e7\u00e3o! VAMOS", 
        "created_at": "2014-06-26T16:39:06Z", 
        "id": "482201397820424194"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Parece que Cristiano Ronaldo est\u00e1 morto na Copa. Mas s\u00f3 parece http://t.co/baez9VU6vB", 
        "created_at": "2014-06-26T16:39:18Z", 
        "id": "482201448231755776"
    }, 
    {
        "text": "aquele gosta tanto do ronaldo que at\u00e9 o puxam aww voc\u00eas n\u00e3o percebem nada ele s\u00f3 queria um abra\u00e7o", 
        "created_at": "2014-06-26T16:39:27Z", 
        "id": "482201485695270912"
    }, 
    {
        "text": "RT @frvshndg: Comentador da RTP \"Ronaldo hoje est\u00e1 com gana..\" Gana... http://t.co/EFAq4uI4v5", 
        "created_at": "2014-06-26T16:39:35Z", 
        "id": "482201519325204480"
    }, 
    {
        "text": "That was an Afful foul on Cristiano Ronaldo ... yellow for him.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:39:52Z", 
        "id": "482201589000990720"
    }, 
    {
        "text": "RT @umaqqlr: N\u00c3O LESIONEM MAIS O RONALDO POR FAVOR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:39:54Z", 
        "id": "482201597175672833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:40:09Z", 
        "id": "482201660719378432"
    }, 
    {
        "text": "Mundial: rapaz invade quarto de Cristiano Ronaldo pela varanda http://t.co/hFIGBWLtPM", 
        "created_at": "2014-06-26T16:40:11Z", 
        "id": "482201671192162310"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo hoje acordou para a vida, acho que s\u00f3 precisava de encontrar o penteado mais indicado para ser o melhor do mundo...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:40:50Z", 
        "id": "482201832748748801"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiicasLopez: N\u00e3o sei mas eu n\u00e3o acho piada ao ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:40:52Z", 
        "id": "482201839145078784"
    }, 
    {
        "text": "\"N\u00e3o aparece l\u00e1 ningu\u00e9m...\" fdx agora o Ronaldo tem que ter 4 metros", 
        "created_at": "2014-06-26T16:40:59Z", 
        "id": "482201868761042944"
    }, 
    {
        "text": "com a quantidade de faltas que j\u00e1 fizeram ao Ronaldo e da maneira que fizeram \u00e9 claro o que eles nos querem fazer mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir crl", 
        "created_at": "2014-06-26T16:41:01Z", 
        "id": "482201879506853888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:41:16Z", 
        "id": "482201940571746304"
    }, 
    {
        "text": "RT @fmsantos93: O Cristiano Ronaldo hoje acordou para a vida, acho que s\u00f3 precisava de encontrar o penteado mais indicado para ser o melhor\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:41:21Z", 
        "id": "482201964550574081"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Looks like they are only looking for Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:41:24Z", 
        "id": "482201974163509248"
    }, 
    {
        "text": "Marcarem mais um antes do intervalo \u00e9 que era de valor e desta vez , o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:41:33Z", 
        "id": "482202011690340353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:41:45Z", 
        "id": "482202062701477888"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaFilipa13: Marcarem mais um antes do intervalo \u00e9 que era de valor e desta vez , o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:41:57Z", 
        "id": "482202115654565888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:42:19Z", 
        "id": "482202206222168064"
    }, 
    {
        "text": "EH P\u00c1 OH RONALDO N\u00c3O TE MEXAS, N\u00c3O QUEREMOS QUE TE MAGOES", 
        "created_at": "2014-06-26T16:42:20Z", 
        "id": "482202209858650112"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:42:20Z", 
        "id": "482202211154657280"
    }, 
    {
        "text": "Portugueses que n\u00e3o t\u00eam orgulho no Ronaldo est\u00e3o a fazer tudo errado.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:42:27Z", 
        "id": "482202239331995648"
    }, 
    {
        "text": "Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:42:55Z", 
        "id": "482202356398825472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:03Z", 
        "id": "482202391560089600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:07Z", 
        "id": "482202406327840768"
    }, 
    {
        "text": "a selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo, come on!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:08Z", 
        "id": "482202412992987136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:13Z", 
        "id": "482202431997353985"
    }, 
    {
        "text": "RT @StnFabien: Qui a dit que Cristiano Ronaldo \u00e9tait arrogant? #PORGHA http://t.co/srGe1pEUqd", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:17Z", 
        "id": "482202449663770624"
    }, 
    {
        "text": "\"O Ronaldo n\u00e3o conseguiu adivinhar o que ia fazer o Nani.\" No meio de tanta gente e com t\u00e3o pouca for\u00e7a n\u00e3o creio que isso ajuda-se muito.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:19Z", 
        "id": "482202456538218496"
    }, 
    {
        "text": "Quem tem mais estilos de penteado diferentes, Ronaldo ou Rihanna ?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:20Z", 
        "id": "482202461554614272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:28Z", 
        "id": "482202496052781056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:30Z", 
        "id": "482202501962547200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:30Z", 
        "id": "482202504613330944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:32Z", 
        "id": "482202510950543360"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:32Z", 
        "id": "482202512444096513"
    }, 
    {
        "text": "@itscalisto Para mim, era cometer uma quase-loucura e puxava-se o Ronaldo para ponta de lan\u00e7a e metia-se o Rafa a extremo. Mas isto sou eu..", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:37Z", 
        "id": "482202531385589760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:39Z", 
        "id": "482202541027909634"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:41Z", 
        "id": "482202548955127809"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:45Z", 
        "id": "482202567519514625"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:47Z", 
        "id": "482202576293613568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:54Z", 
        "id": "482202603640483840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:43:57Z", 
        "id": "482202619184951296"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:00Z", 
        "id": "482202629448425472"
    }, 
    {
        "text": "Nani ainda esta a aquecer para entrar, Eder n\u00e3o sabe mais do que isto, e Portugal sem uma ideia de jogo diferente da \"mete no Ronaldo\".", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:06Z", 
        "id": "482202654651977728"
    }, 
    {
        "text": "Im B\u00fcro*: 18' -\u00a0duas oportunidades falhadas. A primeira apenas meia. O Ronaldo n\u00e3o \u00e9 de inven\u00e7\u00f5es no remate e ... http://t.co/7duSYLR9lK", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:08Z", 
        "id": "482202662302015488"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:10Z", 
        "id": "482202671068495872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:14Z", 
        "id": "482202687048806400"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:15Z", 
        "id": "482202694086844416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:23Z", 
        "id": "482202726755876864"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:24Z", 
        "id": "482202728543027200"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:24Z", 
        "id": "482202730514382848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:26Z", 
        "id": "482202737992818688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:27Z", 
        "id": "482202742849433601"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:27Z", 
        "id": "482202743181176832"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:31Z", 
        "id": "482202758934970368"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:37Z", 
        "id": "482202783337418753"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:39Z", 
        "id": "482202794162925568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:40Z", 
        "id": "482202797329629184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:44Z", 
        "id": "482202813519650816"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: I truly believe Ronaldo will goal at least twice today!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:44Z", 
        "id": "482202815855874048"
    }, 
    {
        "text": "Nani mandou a bola como o Ronaldo no Domingo.. Onde anda a pontaria?! -.- #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:48Z", 
        "id": "482202832947675136"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: I truly believe Ronaldo will goal at least twice today!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:44:55Z", 
        "id": "482202860843978753"
    }, 
    {
        "text": "RT @frvshndg: Comentador da RTP \"Ronaldo hoje est\u00e1 com gana..\" Gana... http://t.co/EFAq4uI4v5", 
        "created_at": "2014-06-26T16:45:02Z", 
        "id": "482202890715824128"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:45:02Z", 
        "id": "482202891164581888"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ainda n\u00e3o marcou um golo neste campeonato, mas j\u00e1 fez um hattrick em penteados! #PORvsGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T16:45:13Z", 
        "id": "482202937150963712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:45:15Z", 
        "id": "482202942930698241"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:45:29Z", 
        "id": "482203004574396416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:45:59Z", 
        "id": "482203129027387392"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManotasRey: Messi lleva 4 goles pero Cristiano Ronaldo ya lleva tres cortes de cabello en tres partidos.  Eso es un hair trick \u00bfno?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:46:05Z", 
        "id": "482203155942621184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:46:06Z", 
        "id": "482203159532937216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:46:17Z", 
        "id": "482203204567175170"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: Ronaldo jogar na mesma equipa de Eder seria como Scorsese co-realizar com Oliveira", 
        "created_at": "2014-06-26T16:46:22Z", 
        "id": "482203224292999168"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:46:27Z", 
        "id": "482203246480883712"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:46:51Z", 
        "id": "482203347983040514"
    }, 
    {
        "text": "I want Portugal to qualify only because of Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-26T16:46:52Z", 
        "id": "482203353301417984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:46:57Z", 
        "id": "482203370523205632"
    }, 
    {
        "text": "@NaiaraPiinho oie \ud83d\ude09 ah o Ronaldo at\u00e9 q n est\u00e1 mal hj", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:04Z", 
        "id": "482203402223771649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:05Z", 
        "id": "482203404702580736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &gt; Messi = Neymar #PortugalVsGhana", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:15Z", 
        "id": "482203449287651329"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:19Z", 
        "id": "482203465335447553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dulu Biasa Aja .. Hidup Sederhana .. Kayak Kita-Kita ..  Gaya-gaya an seadanya :D  Retweet ! http://t.co/mZiKS6i1Au\"", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:32Z", 
        "id": "482203517201821697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:40Z", 
        "id": "482203551591333888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:43Z", 
        "id": "482203564631392257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: @frauDori aqui em PT nenhum jornalista est\u00e1 autorizado a dizer Cristiano Ronaldo sem acompanhar com \"melhor do mundo\".", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:43Z", 
        "id": "482203565847740416"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 a jogar com uma chuteira de cada cor em homenagem a um primo que \u00e9 dalt\u00f3nico.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:44Z", 
        "id": "482203569341624320"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:47Z", 
        "id": "482203582218129409"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Eder doesn't look confident. But I still much prefer Ronaldo on the wing. I am also underwhelmed by Veloso's delivery.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:50Z", 
        "id": "482203594049863680"
    }, 
    {
        "text": "RT @13_paisalves: Aqueles \" quase golos \" do Ronaldo , j\u00e1 est\u00e1vamos era nos 4 a 0 .", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:54Z", 
        "id": "482203611598819329"
    }, 
    {
        "text": "RT @thisisAQ: I want Portugal to qualify only because of Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:56Z", 
        "id": "482203619647705088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:56Z", 
        "id": "482203620616986625"
    }, 
    {
        "text": "RT @dianasfsilva: Portugueses que n\u00e3o t\u00eam orgulho no Ronaldo est\u00e3o a fazer tudo errado.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:47:57Z", 
        "id": "482203625134260224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:02Z", 
        "id": "482203646247981058"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:03Z", 
        "id": "482203649964511232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:05Z", 
        "id": "482203657765933056"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:10Z", 
        "id": "482203677374300160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:16Z", 
        "id": "482203704162910208"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:30Z", 
        "id": "482203763395268609"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:39Z", 
        "id": "482203797880832001"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Jovem preso em S\u00e3o Paulo com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano\u00a0Ronaldo\u00a0 http://t.co/j3xTtrM4l9", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:43Z", 
        "id": "482203814913929216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:43Z", 
        "id": "482203817090752512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:46Z", 
        "id": "482203829656494082"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Jovem preso em S\u00e3o Paulo com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano\u00a0Ronaldo\u00a0 http://t.co/j3xTtrM4l9", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:55Z", 
        "id": "482203867246264322"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:48:59Z", 
        "id": "482203885088407552"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Jovem preso em S\u00e3o Paulo com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano\u00a0Ronaldo\u00a0 http://t.co/j3xTtrM4l9", 
        "created_at": "2014-06-26T16:49:08Z", 
        "id": "482203920455188480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:49:15Z", 
        "id": "482203952889360385"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Parece que Cristiano Ronaldo est\u00e1 morto na Copa. Mas s\u00f3 parece http://t.co/baez9VU6vB", 
        "created_at": "2014-06-26T16:49:37Z", 
        "id": "482204043948068865"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:49:38Z", 
        "id": "482204048339501056"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Ronaldo tinha o rel\u00e2mpago Nani tem as estrelas. Tenho uma sele\u00e7\u00e3o de agradar ao c\u00e9us.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:49:49Z", 
        "id": "482204092610396162"
    }, 
    {
        "text": "RT @thisisAQ: I want Portugal to qualify only because of Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-26T16:49:52Z", 
        "id": "482204106095095808"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Ronaldo tinha o rel\u00e2mpago Nani tem as estrelas. Tenho uma sele\u00e7\u00e3o de agradar ao c\u00e9us.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:49:59Z", 
        "id": "482204135727857664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:50:08Z", 
        "id": "482204172079861761"
    }, 
    {
        "text": "RT @JuanCarlos_RdS: Cristiano Ronaldo est\u00e1 f\u00edsicamente out. Y encima con miedo a lesionarse. \u00c9der no aporta nada ofensivamente, igual que N\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:50:08Z", 
        "id": "482204172759334912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:50:15Z", 
        "id": "482204202366541824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo hard luck Ronaldo once again didn't fined the net", 
        "created_at": "2014-06-26T16:50:25Z", 
        "id": "482204243198107648"
    }, 
    {
        "text": "Vamos criticar o cabelo do Ronaldo hoje? E no fim culpa lo de tudo? Pode ser?", 
        "created_at": "2014-06-26T16:50:36Z", 
        "id": "482204291072294912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bamos ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:50:50Z", 
        "id": "482204350983315456"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: STOP HITTING RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:50:51Z", 
        "id": "482204354129453056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo hits the bar https://t.co/SD2sbTD8vm", 
        "created_at": "2014-06-26T16:50:56Z", 
        "id": "482204375298109440"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: I truly believe Ronaldo will goal at least twice today!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:51:01Z", 
        "id": "482204393719484416"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo definitely leaving the left wing and playing centrally. Shot accuracy largely improved #clubmetro @StatsZone http://t.co/ItGbhPOGEX", 
        "created_at": "2014-06-26T16:51:19Z", 
        "id": "482204469795766272"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:51:19Z", 
        "id": "482204472454971392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:51:22Z", 
        "id": "482204484253548545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:51:38Z", 
        "id": "482204549705236481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:51:39Z", 
        "id": "482204555451850754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on Ronaldo! I know you're going to score today!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:51:39Z", 
        "id": "482204557007945728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:51:53Z", 
        "id": "482204613790404608"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:01Z", 
        "id": "482204648682819584"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Ronaldo est\u00e1 a jogar com uma chuteira de cada cor em homenagem a um primo que \u00e9 dalt\u00f3nico.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:07Z", 
        "id": "482204671105593344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:09Z", 
        "id": "482204680488230913"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo vai marcar o 4 e o 5 golo de hoje! o Nani o 2 , o Varela o 3 :D", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:18Z", 
        "id": "482204720011165696"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:27Z", 
        "id": "482204757462122496"
    }, 
    {
        "text": "RT @JuanCarlos_RdS: Cristiano Ronaldo est\u00e1 f\u00edsicamente out. Y encima con miedo a lesionarse. \u00c9der no aporta nada ofensivamente, igual que N\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:29Z", 
        "id": "482204763204100096"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:36Z", 
        "id": "482204793981919233"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:41Z", 
        "id": "482204813930024961"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:42Z", 
        "id": "482204817226760192"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:46Z", 
        "id": "482204833848766464"
    }, 
    {
        "text": "RT @CombinationPlay: Ronaldo definitely leaving the left wing and playing centrally. Shot accuracy largely improved #clubmetro @StatsZone h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:46Z", 
        "id": "482204837178650625"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:47Z", 
        "id": "482204840064729088"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:56Z", 
        "id": "482204879562506241"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:57Z", 
        "id": "482204882108444672"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:59Z", 
        "id": "482204888894820353"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:52:59Z", 
        "id": "482204890991968256"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:02Z", 
        "id": "482204902614388740"
    }, 
    {
        "text": "RT @kikarolo11: Ronaldo em grande, faltam golos", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:04Z", 
        "id": "482204912617783297"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:05Z", 
        "id": "482204913779630080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:11Z", 
        "id": "482204939524268032"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:19Z", 
        "id": "482204971245772800"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:22Z", 
        "id": "482204985342832640"
    }, 
    {
        "text": "@Mesquita96 ronaldo marca auto-golo swerve", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:23Z", 
        "id": "482204991143542784"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:23Z", 
        "id": "482204991785283584"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:32Z", 
        "id": "482205028921647104"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:53:54Z", 
        "id": "482205119451521024"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:01Z", 
        "id": "482205149021347841"
    }, 
    {
        "text": "Todos os remates ao lado do Ronaldo s\u00e3o uma homenagem a um puto zarolho da Calheta.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:11Z", 
        "id": "482205194428874752"
    }, 
    {
        "text": "RT @CombinationPlay: Ronaldo definitely leaving the left wing and playing centrally. Shot accuracy largely improved #clubmetro @StatsZone h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:15Z", 
        "id": "482205209851355136"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Ronaldo tinha o rel\u00e2mpago Nani tem as estrelas. Tenho uma sele\u00e7\u00e3o de agradar ao c\u00e9us.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:15Z", 
        "id": "482205211151597568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:24Z", 
        "id": "482205248980004864"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:30Z", 
        "id": "482205270790397952"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 usado como marca de Coca\u00edna no Brasil: http://t.co/grJS6waykF", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:31Z", 
        "id": "482205275009875968"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Jovem preso em S\u00e3o Paulo com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano\u00a0Ronaldo\u00a0 http://t.co/j3xTtrM4l9", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:34Z", 
        "id": "482205289400516610"
    }, 
    {
        "text": "RT @tancredipalmeri: Ronaldo on Suarez case: \"I don't want to have nothing to do with this\". Scared of the bite", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:35Z", 
        "id": "482205293133434880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/JoGdZQtqja", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:43Z", 
        "id": "482205325010141184"
    }, 
    {
        "text": "#POR Ronaldo roaming more, Amorim + Moutinho lively, Eder scrapping, Jo\u00e3o Pereira plenty of overlapping. Better balance about side today", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:48Z", 
        "id": "482205348292734976"
    }, 
    {
        "text": "@zeg777 era o Ronaldo no meio e o Varela na ala. Mas o Bento n\u00e3o aprende.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:56Z", 
        "id": "482205381985579008"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:56Z", 
        "id": "482205381834584066"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:54:59Z", 
        "id": "482205394526535680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:55:00Z", 
        "id": "482205397466763265"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T16:55:06Z", 
        "id": "482205422905225216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come Ronaldo, I know you're injured but you're still the best", 
        "created_at": "2014-06-26T16:55:09Z", 
        "id": "482205436536688640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo waiting for your goals #goportugal #goRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:55:21Z", 
        "id": "482205487962652672"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:55:34Z", 
        "id": "482205539917905920"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: #POR Ronaldo roaming more, Amorim + Moutinho lively, Eder scrapping, Jo\u00e3o Pereira plenty of overlapping. Better balance \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:55:35Z", 
        "id": "482205545370497025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LETS GO RONALDO YOURE THE BEST", 
        "created_at": "2014-06-26T16:55:36Z", 
        "id": "482205547702521857"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Todos os remates ao lado do Ronaldo s\u00e3o uma homenagem a um puto zarolho da Calheta.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:55:41Z", 
        "id": "482205570725068800"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Keep Eder out there he is working hard. They need to put Varela in and take out Amorim and push Ronaldo along side Eder.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:55:48Z", 
        "id": "482205600366206977"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:56:02Z", 
        "id": "482205656980918272"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:56:18Z", 
        "id": "482205724597293056"
    }, 
    {
        "text": "RT @jpmfigueiredo98: Para a 2 parte tem de tirar o \u00c9der e p\u00f4r o Varela e p\u00f4r o Ronaldo a ponta-de-lan\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:56:21Z", 
        "id": "482205736962129920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vamos marcar para Portugal vencer vamos mostrar que somos os melhores", 
        "created_at": "2014-06-26T16:56:31Z", 
        "id": "482205780440256513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano YOURE THE BEST RONALDO LETS GO", 
        "created_at": "2014-06-26T16:56:31Z", 
        "id": "482205781509804032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Get Eder off. Ronaldo cf. Bring on Varela or somebody. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T16:56:40Z", 
        "id": "482205816150556674"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T16:56:51Z", 
        "id": "482205865177788416"
    }, 
    {
        "text": "Tamb\u00e9m n\u00e3o percebo porque \u00e9 que o Paulo Bento nunca p\u00f5e o Ronaldo a ponta de lan\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:57:08Z", 
        "id": "482205936426446848"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:57:17Z", 
        "id": "482205973491486720"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo para o meio. Que entre o Varela j\u00e1. For\u00e7a Portugal! http://t.co/Yptf6N5Wsi", 
        "created_at": "2014-06-26T16:57:21Z", 
        "id": "482205987915698176"
    }, 
    {
        "text": "contando com a dose dupla do ronaldo mais um do varela, sofrendo um do gana, s\u00f3 falta a alemanha marcar dois.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:57:27Z", 
        "id": "482206014977351680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:57:32Z", 
        "id": "482206033809784832"
    }, 
    {
        "text": "Apreendidas c\u00e1psulas de coca\u00edna com fotos de Cristiano Ronaldo. Diz que \u00e9 para combater a In\u00e9rcia. http://t.co/KHkdlrBxgQ", 
        "created_at": "2014-06-26T16:57:39Z", 
        "id": "482206063329280002"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo j\u00e1 podia ter marcado 2 golos.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:57:49Z", 
        "id": "482206105033256961"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:57:52Z", 
        "id": "482206120971620352"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: O Ronaldo j\u00e1 podia ter marcado 2 golos.", 
        "created_at": "2014-06-26T16:57:56Z", 
        "id": "482206135047684096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T16:58:03Z", 
        "id": "482206166123294721"
    }, 
    {
        "text": "a rihanna quer algo com o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:58:07Z", 
        "id": "482206183739392000"
    }, 
    {
        "text": "RT @washingtonpost: Ghana's Harrison Afful gets a yellow for this. http://t.co/qqumRQ16e6  Ronaldo is fine and his hair is still perfect. h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:58:17Z", 
        "id": "482206226043117568"
    }, 
    {
        "text": "rihanna a comentar os jogos na rtp: \"vai ronaldo! muito bem valera. n\u00e3o aleijem o ronaldo. obrigada gana por o auto-golo. vai alemanha\"", 
        "created_at": "2014-06-26T16:58:33Z", 
        "id": "482206291621056512"
    }, 
    {
        "text": ".@Shyznogud @iDesporto j\u00e1 hoje aqui referi a c\u00e9lebre declara\u00e7\u00e3o do Ronaldo sobre os golos serem como o ketchup, antes desse jogo!", 
        "created_at": "2014-06-26T16:58:38Z", 
        "id": "482206311497486336"
    }, 
    {
        "text": "RT @washingtonpost: Ghana's Harrison Afful gets a yellow for this. http://t.co/qqumRQ16e6  Ronaldo is fine and his hair is still perfect. h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:59:02Z", 
        "id": "482206412261818369"
    }, 
    {
        "text": "RT @chico9g: RONALDO, PENSA  ASSIM @Cristiano http://t.co/IJcGEMW6wn", 
        "created_at": "2014-06-26T16:59:03Z", 
        "id": "482206415176892416"
    }, 
    {
        "text": "\"@mafaldamourao: O Ronaldo j\u00e1 podia ter marcado 2 golos.\" Se fosse assim t\u00e3o f\u00e1cil...", 
        "created_at": "2014-06-26T16:59:15Z", 
        "id": "482206468704579585"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with a kid. http://t.co/A4DPFwnMal", 
        "created_at": "2014-06-26T16:59:18Z", 
        "id": "482206478217261056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo your just a one unlucky bastard..trying to score his 50th goal still #FIFA #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T16:59:23Z", 
        "id": "482206503143616513"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo did. If he'd taken his chances portugal would be 4 up by this point", 
        "created_at": "2014-06-26T16:59:30Z", 
        "id": "482206529836552192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T16:59:45Z", 
        "id": "482206595401932803"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T16:59:49Z", 
        "id": "482206609788375040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.. Please score a goal \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-26T16:59:50Z", 
        "id": "482206613986893824"
    }, 
    {
        "text": "RT @b3rr1nch4: at\u00e9 agora nem se atrevam a criticar o Ronaldo porque ele est\u00e1-se a esfor\u00e7ar e a jogar bem", 
        "created_at": "2014-06-26T17:00:01Z", 
        "id": "482206660019376129"
    }, 
    {
        "text": "RT @iris_bk: rihanna a comentar os jogos na rtp: \"vai ronaldo! muito bem valera. n\u00e3o aleijem o ronaldo. obrigada gana por o auto-golo. vai \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:00:07Z", 
        "id": "482206684673490944"
    }, 
    {
        "text": "@foxerlys Throwback Thursday: as madeixas loiras do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:00:30Z", 
        "id": "482206780265889793"
    }, 
    {
        "text": "RT @rodrigoafonsoo: o Ronaldo est\u00e1 a subir de rendimento, se porventura passarmos aos oitavos vamos ter um Ronaldo em grande forma", 
        "created_at": "2014-06-26T17:00:30Z", 
        "id": "482206780530126848"
    }, 
    {
        "text": "RT @iris_bk: rihanna a comentar os jogos na rtp: \"vai ronaldo! muito bem valera. n\u00e3o aleijem o ronaldo. obrigada gana por o auto-golo. vai \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:00:37Z", 
        "id": "482206812893351937"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY", 
        "created_at": "2014-06-26T17:01:12Z", 
        "id": "482206958577909761"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:01:17Z", 
        "id": "482206980741009408"
    }, 
    {
        "text": "Estat\u00edsticas do Mundial 2014: N\u00famero de golos de Ronaldo - 0 N\u00famero de penteados de Ronaldo - 3 #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:01:18Z", 
        "id": "482206985333792768"
    }, 
    {
        "text": "RT @washingtonpost: Ghana's Harrison Afful gets a yellow for this. http://t.co/qqumRQ16e6  Ronaldo is fine and his hair is still perfect. h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:01:38Z", 
        "id": "482207065210105856"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Respect to Cristiano Ronaldo. #POR https://t.co/U8NyDEuFHI", 
        "created_at": "2014-06-26T17:01:46Z", 
        "id": "482207102992400384"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO \u00c9S O MELHOR DO MUNDO OU QU\u00ca!? FOR\u00c7A NISSO \u2661", 
        "created_at": "2014-06-26T17:01:48Z", 
        "id": "482207108138823680"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T17:01:51Z", 
        "id": "482207120348426240"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristyanneSwsw: Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, mas voc\u00eas insistem em s\u00f3 o destacar a ele quando h\u00e1 gente a fazer um melhor jogo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:02:03Z", 
        "id": "482207170285805568"
    }, 
    {
        "text": "i've been for real madrid ever since the big team (beckman,ronaldo,roberto carlos,figo,zidane), got some love for ManU since CR played there", 
        "created_at": "2014-06-26T17:02:06Z", 
        "id": "482207182956793857"
    }, 
    {
        "text": "ULTIMA HORA: CRISTIANO RONALDO METEU MAIS GEL NO CABELO DURANTE O INTERVALO #por #CR7 #ronaldetes #jornalismo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:02:10Z", 
        "id": "482207199817912320"
    }, 
    {
        "text": "\"um cristiano ronaldo mais parecido com o cristiano ronaldo\" hm... Eles andam a testar clones? O.o", 
        "created_at": "2014-06-26T17:02:10Z", 
        "id": "482207202892349440"
    }, 
    {
        "text": "Espero que o Varela entre cedo j\u00e1 que o Ronaldo est\u00e1 a jogar no meio. :(", 
        "created_at": "2014-06-26T17:02:19Z", 
        "id": "482207238371958786"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo usa camisola de mangas compridas, em homenagem a uma senhora que se queimou ao fazer a depila\u00e7\u00e3o nos bra\u00e7os.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:02:21Z", 
        "id": "482207248467632128"
    }, 
    {
        "text": "@hventura era mesmo isso. O Ronaldo tem de jogar no meio mas o Paulo Bento \u00e9 teimoso.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:02:21Z", 
        "id": "482207248786423808"
    }, 
    {
        "text": "RT @washingtonpost: Ghana's Harrison Afful gets a yellow for this. http://t.co/qqumRQ16e6  Ronaldo is fine and his hair is still perfect. h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:02:58Z", 
        "id": "482207400985108480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano weh ronaldo, main elok2 sikit. rambut lawa dah \ud83d\ude20", 
        "created_at": "2014-06-26T17:02:59Z", 
        "id": "482207407565578240"
    }, 
    {
        "text": "@_miguelferreira Ora bem. O \u00c9der pode ser bom rapaz, mas \u00e9 um tronco com pernas. Varela e Ronaldo finalizam bem.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:03:05Z", 
        "id": "482207432652107776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! (y)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:03:06Z", 
        "id": "482207434706935808"
    }, 
    {
        "text": "Ponham o Ronaldo no lugar do \u00c9der. Tirem o \u00c9der, e metam o Varela!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:03:15Z", 
        "id": "482207476100898816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on ronaldo..come on portugal.. http://t.co/aUe4JjJbG1", 
        "created_at": "2014-06-26T17:03:29Z", 
        "id": "482207531184320513"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedromamede: RT @TheCRonaldoFan: Respect to Cristiano Ronaldo. #POR https://t.co/U8NyDEuFHI", 
        "created_at": "2014-06-26T17:03:34Z", 
        "id": "482207555880775682"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Por que \u00e9 que estes golos nunca entram? H\u00e1 sempre algo a deter estes golos do Ronaldo, um poste, uma barra, um Nani...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:03:46Z", 
        "id": "482207604585033729"
    }, 
    {
        "text": "RT @Anyaboddah: Ponham o Ronaldo no lugar do \u00c9der. Tirem o \u00c9der, e metam o Varela!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:04:06Z", 
        "id": "482207688173318144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"quem acha que vai marcar\" \"ronaldo claro\"  depois dos dois ultimos jogos duvido muito", 
        "created_at": "2014-06-26T17:04:13Z", 
        "id": "482207718162587648"
    }, 
    {
        "text": "Foi o Ronaldo que pagou ao jogadores do Gana, est\u00e1 danado para vir para casa fazer um mundial com a Irina #PORvsGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:04:26Z", 
        "id": "482207770897555456"
    }, 
    {
        "text": "RT @fhf: Apreendidas c\u00e1psulas de coca\u00edna com fotos de Cristiano Ronaldo. Diz que \u00e9 para combater a In\u00e9rcia. http://t.co/KHkdlrBxgQ", 
        "created_at": "2014-06-26T17:05:06Z", 
        "id": "482207940926271489"
    }, 
    {
        "text": "RT @VEJA: Neste momento, Cristiano Ronaldo \u00e9 mais popular no Twitter que Neymar e Messi juntos http://t.co/F3ubZdQo1y http://t.co/ucOsXi9ugV", 
        "created_at": "2014-06-26T17:05:27Z", 
        "id": "482208027974844417"
    }, 
    {
        "text": "RT @VEJA: Neste momento, Cristiano Ronaldo \u00e9 mais popular no Twitter que Neymar e Messi juntos http://t.co/9YAB2GlzRC http://t.co/RwKvJR6GjW", 
        "created_at": "2014-06-26T17:05:35Z", 
        "id": "482208061567008769"
    }, 
    {
        "text": "O crit\u00e9rio para dizer \"Cristiano Ronaldo pode marcar\" \u00e9 ele ter a bola nos p\u00e9s.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:06:00Z", 
        "id": "482208165610930177"
    }, 
    {
        "text": "RT @chico9g: enquanto falavamos do corte de cabelo do ronaldo ........ aparece o nani http://t.co/Wu7XeAXfu7", 
        "created_at": "2014-06-26T17:06:16Z", 
        "id": "482208231692206081"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoDF: O crit\u00e9rio para dizer \"Cristiano Ronaldo pode marcar\" \u00e9 ele ter a bola nos p\u00e9s.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:06:28Z", 
        "id": "482208284045479936"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsDeck15: RT @TiagoDF: O crit\u00e9rio para dizer \"Cristiano Ronaldo pode marcar\" \u00e9 ele ter a bola nos p\u00e9s.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:06:50Z", 
        "id": "482208377406509057"
    }, 
    {
        "text": "RT @ainanas: Cristiano Ronaldo \u00e9 usado como marca de Coca\u00edna no Brasil: http://t.co/grJS6waykF", 
        "created_at": "2014-06-26T17:07:04Z", 
        "id": "482208436688781312"
    }, 
    {
        "text": "@gonsaraiva nesta selec\u00e7\u00e3o, o Ronaldo parece um jogador banal. Esperar para ver", 
        "created_at": "2014-06-26T17:07:29Z", 
        "id": "482208537876398080"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsDeck15: RT @TiagoDF: O crit\u00e9rio para dizer \"Cristiano Ronaldo pode marcar\" \u00e9 ele ter a bola nos p\u00e9s.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:07:42Z", 
        "id": "482208594868572163"
    }, 
    {
        "text": "o mal disto tudo \u00e9 que algu\u00e9m disse ao pobre jogador portugu\u00eas que tem de passar a bola ao Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:07:47Z", 
        "id": "482208616431513600"
    }, 
    {
        "text": "#POR Ronaldo est\u00e1 prestes a cortar os pulsos por jogar na mesma selec\u00e7\u00e3o que Eder.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:07:47Z", 
        "id": "482208615798145024"
    }, 
    {
        "text": "Sai, Eder.... Entra Varela.... Ronaldo, marca 4 golos....", 
        "created_at": "2014-06-26T17:08:31Z", 
        "id": "482208799147954179"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsDeck15: RT @TiagoDF: O crit\u00e9rio para dizer \"Cristiano Ronaldo pode marcar\" \u00e9 ele ter a bola nos p\u00e9s.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:08:48Z", 
        "id": "482208869901684737"
    }, 
    {
        "text": "Mas est\u00e3o \u00e0 espera do qu\u00ea para tirar o \u00c9der e meter o Ronaldo no meio? Fa\u00e7am entrar o Varela v\u00e1\u2026 #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:09:06Z", 
        "id": "482208944392515585"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoSeriz: Neymar: 3 jogos- 4golos Messi: 3 jogos- 4 golos Ronaldo: 3 jogos- 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T17:09:09Z", 
        "id": "482208959382962176"
    }, 
    {
        "text": "@tigrs99 @1987Stranger This portuguese team sucks... that's a fact... Ronaldo is one of the 10 players... He can do it alone...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:09:16Z", 
        "id": "482208987010850817"
    }, 
    {
        "text": "(coitado do Ronaldo, a s\u00e9rio...)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:10:01Z", 
        "id": "482209176819879936"
    }, 
    {
        "text": "Devia ter sido de in\u00edcio... mas o casmurro incompetente v\u00ea mal... \"@eklrocks: Sai, Eder.... Entra Varela.... Ronaldo, marca 4 golos....\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:10:06Z", 
        "id": "482209198697357313"
    }, 
    {
        "text": "Um dos comentadores diz \"Runaldo\" em vez de \"Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:10:31Z", 
        "id": "482209304993628160"
    }, 
    {
        "text": "RT @miudaaa: (coitado do Ronaldo, a s\u00e9rio...)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:10:36Z", 
        "id": "482209323603726336"
    }, 
    {
        "text": "Vamos Ronaldo crlh", 
        "created_at": "2014-06-26T17:10:37Z", 
        "id": "482209328540450818"
    }, 
    {
        "text": "Oh Ronaldo. Tas a falhar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:10:47Z", 
        "id": "482209368612802561"
    }, 
    {
        "text": "PORRA Ronaldo marca um!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:10:52Z", 
        "id": "482209392306450433"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo runs 30 metres to tackle back. I thought I'd seen everything # 2.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:10:56Z", 
        "id": "482209408932655104"
    }, 
    {
        "text": "se o ronaldo n\u00e3o tivesse sempre imensos gajos em cima dele estavamos a ganhar por tantos", 
        "created_at": "2014-06-26T17:11:12Z", 
        "id": "482209473583661057"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ainda vai marcar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:11:18Z", 
        "id": "482209498053226496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is on his game right now!! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:11:22Z", 
        "id": "482209518684614656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiana_Louro: O Ronaldo ainda vai marcar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:11:42Z", 
        "id": "482209598863319040"
    }, 
    {
        "text": "Ouve-se o nome do Ronaldo com muito convic\u00e7\u00e3o. Olha-se para a televis\u00e3o e n\u00e3o acontece nada.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:11:43Z", 
        "id": "482209606937374720"
    }, 
    {
        "text": "Se eu fosse o Ronaldo j\u00e1 tinha desistido , porra ele j\u00e1 t\u00e1 mesmo triste", 
        "created_at": "2014-06-26T17:11:44Z", 
        "id": "482209608115961856"
    }, 
    {
        "text": "RT @diianamarinho: se o ronaldo n\u00e3o tivesse sempre imensos gajos em cima dele estavamos a ganhar por tantos", 
        "created_at": "2014-06-26T17:12:13Z", 
        "id": "482209729197133824"
    }, 
    {
        "text": "RT @luuribeiro7: nota-se logo no Ronaldo que nao tem aquela velocidade nos piques", 
        "created_at": "2014-06-26T17:12:15Z", 
        "id": "482209739678695424"
    }, 
    {
        "text": "Desconfio que o Ronaldo tem cabelo estilo Lego. Ele tira e p\u00f5e o penteado que quer quando lhe apetece. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:12:17Z", 
        "id": "482209745907220480"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaFilipa13: Se eu fosse o Ronaldo j\u00e1 tinha desistido , porra ele j\u00e1 t\u00e1 mesmo triste", 
        "created_at": "2014-06-26T17:12:25Z", 
        "id": "482209782452203520"
    }, 
    {
        "text": "Mundial2014: #Ronaldo soma 13.\u00ba jogo em Mundiais, Bruno Alves no \"top 10\": \u00a0O futebolista portugu\u00eas... http://t.co/rP1jDooDxz #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-26T17:12:59Z", 
        "id": "482209922369601538"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsDeck15: RT @TiagoDF: O crit\u00e9rio para dizer \"Cristiano Ronaldo pode marcar\" \u00e9 ele ter a bola nos p\u00e9s.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:13:53Z", 
        "id": "482210150988918784"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO MARCA UM PFF", 
        "created_at": "2014-06-26T17:15:05Z", 
        "id": "482210451179442176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FDS RONALDO!!!! MARCA PELO MENOS UM!!!! (DESCULPA MAS ESTOU IRRITADA! AMO-TE CRLH!)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:15:07Z", 
        "id": "482210460151054337"
    }, 
    {
        "text": "@Speeder76 Ronaldo se movimenta muito pouco, n\u00e3o aparece, n\u00e3o arma... Assim fica dif\u00edcil para voc\u00eas http://t.co/yjak9v4giR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:15:08Z", 
        "id": "482210466404777984"
    }, 
    {
        "text": "Grande cruzamento. E Gyan marca ao contrario do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:15:14Z", 
        "id": "482210491314753536"
    }, 
    {
        "text": "Oh caralho, \u00e9 assim que se marca em frente ao guarda-redes Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:15:23Z", 
        "id": "482210525892587520"
    }, 
    {
        "text": "RT @desimpedidos: CRYstiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:15:29Z", 
        "id": "482210553713401856"
    }, 
    {
        "text": "O M\u00fcller vai bater, t\u00e3o facilmente, o record do Klose/Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:15:32Z", 
        "id": "482210563830071297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Te Amoooll\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\u26bd", 
        "created_at": "2014-06-26T17:15:52Z", 
        "id": "482210649024782336"
    }, 
    {
        "text": "RT @luanafjmendes: NAO PRECISA DE SER O RONALDO, AT\u00c9 POR SER O BETO, MAS BORA CRL!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:16:24Z", 
        "id": "482210785566154753"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: O Ronaldo j\u00e1 podia ter marcado 2 golos.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:16:45Z", 
        "id": "482210872044290048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is playing with the poorest quality teammates since his days in Madeira's Under 7s. #ronaldo #worldcup", 
        "created_at": "2014-06-26T17:16:53Z", 
        "id": "482210905703612416"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito pena Portugal ser eliminado, assim o Ronaldo n\u00e3o pode fazer um penteado novo para o pr\u00f3ximo jogo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:17:18Z", 
        "id": "482211012024991744"
    }, 
    {
        "text": "RT @umaqqlr: RONALDO CRL", 
        "created_at": "2014-06-26T17:17:27Z", 
        "id": "482211046380552192"
    }, 
    {
        "text": "RT @msluteixeira: O M\u00fcller vai bater, t\u00e3o facilmente, o record do Klose/Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:18:03Z", 
        "id": "482211198851887104"
    }, 
    {
        "text": "RT @msluteixeira: O M\u00fcller vai bater, t\u00e3o facilmente, o record do Klose/Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:18:18Z", 
        "id": "482211260956962816"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Marca la 2 golitos RONALDO !    \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #POR http://t.co/VJOhmKupWS", 
        "created_at": "2014-06-26T17:18:22Z", 
        "id": "482211278942121984"
    }, 
    {
        "text": "18:18 ronaldo please score a goal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:18:32Z", 
        "id": "482211321745006592"
    }, 
    {
        "text": "RT @chico9g: RONALDO, PENSA  ASSIM @Cristiano http://t.co/IJcGEMW6wn", 
        "created_at": "2014-06-26T17:18:54Z", 
        "id": "482211412010614784"
    }, 
    {
        "text": "Mas Ronaldo que \u00e9 que se passa contigo?????", 
        "created_at": "2014-06-26T17:19:14Z", 
        "id": "482211497045921792"
    }, 
    {
        "text": "RT @OptaFranz: 4 - Thomas M\u00fcller scored four goals with seven shots, Cristiano Ronaldo none by attempting 17. Effective. #USAGER", 
        "created_at": "2014-06-26T17:19:22Z", 
        "id": "482211529321111553"
    }, 
    {
        "text": "RT @Almeida3096: Metam o Ronaldo a ponta de lan\u00e7a e tirem o \u00c9der pelo Varela", 
        "created_at": "2014-06-26T17:19:25Z", 
        "id": "482211543879528450"
    }, 
    {
        "text": "RT @ritafillipa: Mas Ronaldo que \u00e9 que se passa contigo?????", 
        "created_at": "2014-06-26T17:19:34Z", 
        "id": "482211579120058369"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Ronaldo est\u00e1 a jogar com uma chuteira de cada cor em homenagem a um primo que \u00e9 dalt\u00f3nico.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:19:50Z", 
        "id": "482211648959438848"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Eder, Nani, Varela, f-se, voc\u00eas tem que marcar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:19:51Z", 
        "id": "482211653321494528"
    }, 
    {
        "text": "O Veloso \u00e9 t\u00e3o forte, que at\u00e9 rouba bolas ao Ronaldo. Digam-me dez jogadores que o conseguem com facilidade. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:19:58Z", 
        "id": "482211679338758144"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 queria que o ronaldo marcasse um golo no mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:20:03Z", 
        "id": "482211700863946752"
    }, 
    {
        "text": "@vale1tao o Ronaldo duuuhhh nao e o Paulo q marca os golos neehh", 
        "created_at": "2014-06-26T17:20:06Z", 
        "id": "482211713190985728"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo ainda vai ter de marcar um neste jogo #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:20:18Z", 
        "id": "482211765049364480"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: S\u00f3 queria que o ronaldo marcasse um golo no mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:20:25Z", 
        "id": "482211793465774080"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: S\u00f3 queria que o ronaldo marcasse um golo no mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:20:29Z", 
        "id": "482211812260450304"
    }, 
    {
        "text": "@DU_ART15 mas foi o Bento que convocou o Ronaldo *inception*", 
        "created_at": "2014-06-26T17:20:56Z", 
        "id": "482211924961402880"
    }, 
    {
        "text": "o varela marca 2 e o ronaldo marca 2 e pronto", 
        "created_at": "2014-06-26T17:21:19Z", 
        "id": "482212022596423680"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T17:21:23Z", 
        "id": "482212038580908032"
    }, 
    {
        "text": "RT @meninomilgrau: Neymar: 4 Gols Messi: 4 Gols Cristiano Ronaldo: 0 Caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T17:21:30Z", 
        "id": "482212067785859072"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: S\u00f3 queria que o ronaldo marcasse um golo no mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:21:46Z", 
        "id": "482212135154774017"
    }, 
    {
        "text": "RT @BenyCookie: VARELA, RONALDO , MARQUEM UM GOLO V\u00c1 LA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:22:26Z", 
        "id": "482212299735052289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano los Ronaldo das schaft ihr", 
        "created_at": "2014-06-26T17:22:39Z", 
        "id": "482212355150196736"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T17:22:40Z", 
        "id": "482212360116240384"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o foi s\u00f3 o Ronaldo que foi contra o gajo mas quem paga \u00e9 ele (???) Oh v\u00e3o dormir.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:22:43Z", 
        "id": "482212374272040960"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T17:22:47Z", 
        "id": "482212388813668352"
    }, 
    {
        "text": "Farta do Ronaldo? Wtf? Calem-se", 
        "created_at": "2014-06-26T17:22:48Z", 
        "id": "482212394736050176"
    }, 
    {
        "text": "Falta de Ronaldo... Lol...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:22:53Z", 
        "id": "482212415824994304"
    }, 
    {
        "text": "RT @JpatriciaR: o Ronaldo ainda vai ter de marcar um neste jogo #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:22:57Z", 
        "id": "482212432342183936"
    }, 
    {
        "text": "@vale1tao naoo naoo o Ronaldo e auto convocated nice yes good por isso a culpa sera sempre do Ronaldo e do seu cabelo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:22:58Z", 
        "id": "482212434250579969"
    }, 
    {
        "text": "gostava de saber como \u00e9 que Portugal reagia se o Ronaldo fosse expulso.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:23:04Z", 
        "id": "482212461672927232"
    }, 
    {
        "text": "RT @BenyCookie: VARELA, RONALDO , MARQUEM UM GOLO V\u00c1 LA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:23:10Z", 
        "id": "482212488046735360"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: S\u00f3 queria que o ronaldo marcasse um golo no mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:23:27Z", 
        "id": "482212558418747392"
    }, 
    {
        "text": "RT @meninomilgrau: Neymar: 4 Gols Messi: 4 Gols Cristiano Ronaldo: 0 Caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T17:23:31Z", 
        "id": "482212575271477248"
    }, 
    {
        "text": "o ar de frete do cristiano ronaldo fica para a hist\u00f3ria deste Portugal-Gana", 
        "created_at": "2014-06-26T17:23:36Z", 
        "id": "482212597388034048"
    }, 
    {
        "text": "RT @idrewharry: O Ronaldo sofre uma press\u00e3o enorme. Como \u00e9 considerado o melhor do mundo toda a gente pensa que ele tem o dever de levar a \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:23:55Z", 
        "id": "482212675909607424"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo quando saltou para cabecear, chegou mais alto que o guarda redes com a m\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T17:24:09Z", 
        "id": "482212733686149120"
    }, 
    {
        "text": "RT @idrewharry: O Ronaldo sofre uma press\u00e3o enorme. Como \u00e9 considerado o melhor do mundo toda a gente pensa que ele tem o dever de levar a \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:24:13Z", 
        "id": "482212749867753472"
    }, 
    {
        "text": "FDC RONALDO \u00c9 BRUTO FDP", 
        "created_at": "2014-06-26T17:24:18Z", 
        "id": "482212773154545664"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Usado como Marca para Coca\u00edna: Um jovem de 18 anos foi preso, em S\u00e3o Paulo, por suspeita de ... http://t.co/s8LJTpQVtz", 
        "created_at": "2014-06-26T17:24:20Z", 
        "id": "482212781421105154"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ola_choc_s2: Ronaldo marca // todos o adoram  Ronaldo n\u00e3o marca // todos criticam", 
        "created_at": "2014-06-26T17:24:42Z", 
        "id": "482212873838792705"
    }, 
    {
        "text": "\"cristiano ronaldo parece que deixou de acreditar\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:24:48Z", 
        "id": "482212895514963970"
    }, 
    {
        "text": "Eu s\u00f3 pedia o Quaresma, o Cristiano Ronaldo e o Nani na frente e iam ver o que era Portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:24:56Z", 
        "id": "482212929199435776"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: S\u00f3 queria que o ronaldo marcasse um golo no mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:06Z", 
        "id": "482212971981332480"
    }, 
    {
        "text": "RT @idrewharry: O Ronaldo sofre uma press\u00e3o enorme. Como \u00e9 considerado o melhor do mundo toda a gente pensa que ele tem o dever de levar a \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:10Z", 
        "id": "482212991052431360"
    }, 
    {
        "text": "LOL agora metem as culpas no ronaldo looooooool", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:12Z", 
        "id": "482212998090866688"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 lesionado lel n\u00e3o esperem o melhor dele", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:15Z", 
        "id": "482213010497609729"
    }, 
    {
        "text": "RT @rockmeeliam: QUANDO \u00c9 QUE PERCEBEM QUE O RONALDO SOZINHO N\u00c3O VAI RESOLVER O JOGO, PORRAA!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:17Z", 
        "id": "482213017955082240"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: S\u00f3 queria que o ronaldo marcasse um golo no mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:23Z", 
        "id": "482213044802842624"
    }, 
    {
        "text": "\"@ohwhystyles \"cristiano ronaldo parece que deixou de acreditar\"\" doeu", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:27Z", 
        "id": "482213062058205184"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreia_rocha8: O Ronaldo est\u00e1 completamente perdido", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:34Z", 
        "id": "482213088327118849"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Marca la 2 golitos RONALDO !    \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #POR http://t.co/VJOhmKupWS", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:46Z", 
        "id": "482213142135844864"
    }, 
    {
        "text": "como hoje o ronaldo est\u00e1 a jogar bem e n\u00e3o t\u00eam ningu\u00e9m para julgar, julgam o miguel. lol  #PORvsGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:52Z", 
        "id": "482213164671840256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"@ohwhystyles \"cristiano ronaldo parece que deixou de acreditar\"\" doeu", 
        "created_at": "2014-06-26T17:25:57Z", 
        "id": "482213185051971584"
    }, 
    {
        "text": "Vai entrar o Vieirinha para sair o Ronaldo? troca por troca...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:26:09Z", 
        "id": "482213235463307264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"@ohwhystyles \"cristiano ronaldo parece que deixou de acreditar\"\" doeu", 
        "created_at": "2014-06-26T17:26:14Z", 
        "id": "482213259421188096"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 vamos embora do mundial porque o  cabeleireiro do Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o tem mais penteados para fazer #POR #Mundial2014 #Ronaldo #ronaldohaircut", 
        "created_at": "2014-06-26T17:26:23Z", 
        "id": "482213296704327680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:26:29Z", 
        "id": "482213323141038082"
    }, 
    {
        "text": "Precisa-se de um n\u00famero de golos igual ao n\u00famero de penteados que o Ronaldo usou neste Mundial. T\u00e1 engra\u00e7ado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:26:44Z", 
        "id": "482213383614504960"
    }, 
    {
        "text": "RT @fmsantos93: Precisa-se de um n\u00famero de golos igual ao n\u00famero de penteados que o Ronaldo usou neste Mundial. T\u00e1 engra\u00e7ado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:04Z", 
        "id": "482213469086048257"
    }, 
    {
        "text": "RT @jealexandree: tenho pena de n\u00e3o passar \u00e0 pr\u00f3xima fase, mas tenho ainda mais pena do Ronaldo, falta-lhe uma boa equipa para o acompanhar\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:12Z", 
        "id": "482213500962742272"
    }, 
    {
        "text": "RT @eastxwestc: o ronaldo que guarde bem a sua bola de oura porque nunca mais vai ganhar outra", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:12Z", 
        "id": "482213500895653889"
    }, 
    {
        "text": "come on ronaldo we need u", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:15Z", 
        "id": "482213513138831361"
    }, 
    {
        "text": "RT @fmsantos93: Precisa-se de um n\u00famero de golos igual ao n\u00famero de penteados que o Ronaldo usou neste Mundial. T\u00e1 engra\u00e7ado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:16Z", 
        "id": "482213517047906304"
    }, 
    {
        "text": "RT @fmsantos93: Precisa-se de um n\u00famero de golos igual ao n\u00famero de penteados que o Ronaldo usou neste Mundial. T\u00e1 engra\u00e7ado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:20Z", 
        "id": "482213533502164992"
    }, 
    {
        "text": "Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:20Z", 
        "id": "482213535485661184"
    }, 
    {
        "text": "RT @eastxwestc: o ronaldo que guarde bem a sua bola de oura porque nunca mais vai ganhar outra", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:22Z", 
        "id": "482213541903343616"
    }, 
    {
        "text": "RT @otremosso: a t\u00e1ctica de Portugal \u00e9: bola no Ronaldo, esteja marcado, desmarcado, lesionado, de f\u00e9rias ou reformado.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:28Z", 
        "id": "482213568306507776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:30Z", 
        "id": "482213575478366208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:31Z", 
        "id": "482213581425889280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:31Z", 
        "id": "482213581568499713"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:33Z", 
        "id": "482213591228375040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:34Z", 
        "id": "482213593942089728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:34Z", 
        "id": "482213595443638272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:34Z", 
        "id": "482213595426455552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"@ohwhystyles \"cristiano ronaldo parece que deixou de acreditar\"\" doeu", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:44Z", 
        "id": "482213634786222080"
    }, 
    {
        "text": "est\u00e1s a jogar muito melhor Ronaldo, f-se&gt;!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:46Z", 
        "id": "482213643623206912"
    }, 
    {
        "text": "Vieirinha on for \u00c9der. Cristiano Ronaldo to a central role, one would imagine.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:49Z", 
        "id": "482213655988432896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:52Z", 
        "id": "482213670794330112"
    }, 
    {
        "text": "RT\"@iDesporto: Ronaldo marcou nas fases finais de 2004, 2006, 2008, 2010 e 2012. Despede-se com zero em 2014?\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:54Z", 
        "id": "482213678574743552"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:57Z", 
        "id": "482213688112582658"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:27:58Z", 
        "id": "482213695121293312"
    }, 
    {
        "text": "nao sei porque que falam tanto do ronaldo neste mundial, ele nao \u00e9 o unico que esta na sele\u00e7ao gente", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:01Z", 
        "id": "482213709058932736"
    }, 
    {
        "text": "RT @otremosso: a t\u00e1ctica de Portugal \u00e9: bola no Ronaldo, esteja marcado, desmarcado, lesionado, de f\u00e9rias ou reformado.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:11Z", 
        "id": "482213748393132032"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabimac97: O varela \u00e9 o contr\u00e1rio do ronaldo, no clube n\u00e3o faz um caralho e na sele\u00e7\u00e3o marca golos e at\u00e9 sabe cruzar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:15Z", 
        "id": "482213764415373312"
    }, 
    {
        "text": "Bem dito bem certo, agora bem feito t\u00e1 o Ronaldo a Ponta, o Nani e o Varela a extremos, o Vieirinha a 10. Num 4-5-1, mas \u00e9 o Bento a montar.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:18Z", 
        "id": "482213777023463426"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:18Z", 
        "id": "482213776876257280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vai Portugal..Cristiano Ronaldo, seu lindo..faz Gols aew  rs..", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:30Z", 
        "id": "482213827430580224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo must be so frustrated. #Portugal are even worse than England. :| #POR vs #GHA #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:35Z", 
        "id": "482213848813170688"
    }, 
    {
        "text": "RT @aminhabola: o ronaldo quando falou da falta de qualidade tamb\u00e9m se referia a ele, certo? tendo em conta que hoje tb fez perto de zero", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:36Z", 
        "id": "482213854240583680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:37Z", 
        "id": "482213857549881345"
    }, 
    {
        "text": "Digam-me. O Ronaldo merece esta equipa? N\u00e3o merece...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:38Z", 
        "id": "482213862335582209"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:41Z", 
        "id": "482213876231311360"
    }, 
    {
        "text": "RT @otremosso: a t\u00e1ctica de Portugal \u00e9: bola no Ronaldo, esteja marcado, desmarcado, lesionado, de f\u00e9rias ou reformado.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:28:44Z", 
        "id": "482213887560146944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:29:14Z", 
        "id": "482214011757674496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:29:17Z", 
        "id": "482214024889634816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:29:18Z", 
        "id": "482214031282167808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo your the best player i want to be like you but in girl version I LOVE YOU #ronaldoisthebest", 
        "created_at": "2014-06-26T17:29:32Z", 
        "id": "482214089402634240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:29:34Z", 
        "id": "482214095161012227"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o tinha nada que vir garantir (antes do jogo com a Alemanha) que estava a 100%. Fds nem a 70% est\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:29:56Z", 
        "id": "482214189973639168"
    }, 
    {
        "text": "RT @otremosso: a t\u00e1ctica de Portugal \u00e9: bola no Ronaldo, esteja marcado, desmarcado, lesionado, de f\u00e9rias ou reformado.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:00Z", 
        "id": "482214204943118336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo va se retrouver \u00e9liminer du Mondial au 1er tour, c'est bien, il redescendra un peu sur terre !! #ego #PORGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:13Z", 
        "id": "482214258542116864"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o esque\u00e7am que o Ronaldo nos oitavos atinge o pico de forma!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:13Z", 
        "id": "482214260689604608"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito 4-5-1 Ronaldo a Ponta, Nani e Varela nas alas, Vieirinha a 10, Moutinho a 8 e William a 6.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:16Z", 
        "id": "482214274249801728"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagobbandeira: esperava mais do ronaldo ..", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:34Z", 
        "id": "482214350133141504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gra\u00e7a de Deus. Vieirinha On, Eder off. Ronaldo cf. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:36Z", 
        "id": "482214355883544576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #CR7 #Ronaldo http://t.co/svZDDicyUM", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:41Z", 
        "id": "482214378108764160"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo nao se mexe para nada", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:44Z", 
        "id": "482214390234902528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:45Z", 
        "id": "482214392680177664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ola_choc_s2: Ronaldo marca // todos o adoram  Ronaldo n\u00e3o marca // todos criticam", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:48Z", 
        "id": "482214407888723969"
    }, 
    {
        "text": "RT @oCerealKiller: D\u00e1-me nojo os portugueses que n\u00e4o apoiam Portugal por causa do Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:53Z", 
        "id": "482214429040607232"
    }, 
    {
        "text": "Confundir o Ronaldo com o Nani.. OK", 
        "created_at": "2014-06-26T17:30:55Z", 
        "id": "482214437425000448"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo cai na \u00e1rea. \u00c1rbitro d\u00e1 canto", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:10Z", 
        "id": "482214499697836032"
    }, 
    {
        "text": "mas o Ronaldo n\u00e3o para de cair crlh??? -.-", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:16Z", 
        "id": "482214524427468800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolMediaset: As\u00ed ha sido el hat-trick de peinados de Cristiano Ronaldo en el Mundial http://t.co/p5RiCHQNW0 http://t.co/oAqcuBWxuN", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:18Z", 
        "id": "482214532803493888"
    }, 
    {
        "text": "pronto o ronaldo j\u00e1 anda ali a mergulhar tadito", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:18Z", 
        "id": "482214533755584512"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 profundamente triste ver Ronaldo fazer isto", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:20Z", 
        "id": "482214542676860929"
    }, 
    {
        "text": "fodeste-te sem raz\u00e3o nenhuma Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:21Z", 
        "id": "482214543880626176"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO \u00c9 T\u00c3O FINGIDO FDC , VAI P\u00d3 CU", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:21Z", 
        "id": "482214546959241216"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em fita. Tenha ju\u00edzo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:22Z", 
        "id": "482214550742511616"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo bem tenta puxar o penalti! Estamos contigo, homem!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:22Z", 
        "id": "482214551564599296"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo cai SEMPRE ali", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:23Z", 
        "id": "482214553535909888"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO NO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:27Z", 
        "id": "482214570107613184"
    }, 
    {
        "text": "Oh Ronaldo... LOL", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:29Z", 
        "id": "482214578982756352"
    }, 
    {
        "text": "Vai pa puta que te pariu Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:29Z", 
        "id": "482214580450766848"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:30Z", 
        "id": "482214582296260609"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Futbolero_: PISCINAZO de Cristiano Ronaldo. Aprendi\u00f3 de Di Mar\u00eda y Bale.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:32Z", 
        "id": "482214590814883840"
    }, 
    {
        "text": "Lol Ronaldo que flor", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:35Z", 
        "id": "482214602663792640"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o te fa\u00e7as \u00e0 falta! #goportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:37Z", 
        "id": "482214611127926784"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, entende uma coisa, atirares-te ao ch\u00e3o n\u00e3o resulta", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:38Z", 
        "id": "482214616999944193"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: O Ronaldo agora est\u00e1 a tentar tirar o lugar ao Neymar? Sempre no ch\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:42Z", 
        "id": "482214632544010242"
    }, 
    {
        "text": "Eh p\u00e1 oh Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:45Z", 
        "id": "482214647622565888"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo est\u00e1 em sofrimento desde que come\u00e7ou a 2.\u00aa parte. Para isto mais valia tir\u00e1-lo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:46Z", 
        "id": "482214648658542593"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ta fdd", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:49Z", 
        "id": "482214664928235520"
    }, 
    {
        "text": "Whatup? Kickboxing on Ronaldo? \ud83d\ude29", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:54Z", 
        "id": "482214683693547520"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: #Ronaldo est\u00e1 em sofrimento desde que come\u00e7ou a 2.\u00aa parte. Para isto mais valia tir\u00e1-lo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:31:57Z", 
        "id": "482214698017103872"
    }, 
    {
        "text": "Quanto vale o seguro das pernas do Ronaldo? Bem que podia vir de muletas!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:00Z", 
        "id": "482214708297342978"
    }, 
    {
        "text": "Uma coisa que eu detesto no Ronaldo e que prefere fazer se a falta do que lutar para ficar com a bola", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:02Z", 
        "id": "482214717088600064"
    }, 
    {
        "text": "As pessoas esquecem-se que a nossa equipa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:03Z", 
        "id": "482214722516058112"
    }, 
    {
        "text": "@_GoncaloLopes Ronaldo shoved over. Clearly a Portugal penalty there. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:05Z", 
        "id": "482214731445317632"
    }, 
    {
        "text": "how dare you pushing ronaldo dude bye you're fugly", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:10Z", 
        "id": "482214749485428736"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoSeriz: Neymar: 3 jogos- 4golos Messi: 3 jogos- 4 golos Ronaldo: 3 jogos- 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:15Z", 
        "id": "482214771639726080"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: Uma coisa que eu detesto no Ronaldo e que prefere fazer se a falta do que lutar para ficar com a bola", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:16Z", 
        "id": "482214774814818304"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: Uma coisa que eu detesto no Ronaldo e que prefere fazer se a falta do que lutar para ficar com a bola", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:18Z", 
        "id": "482214786500136960"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: Uma coisa que eu detesto no Ronaldo e que prefere fazer se a falta do que lutar para ficar com a bola", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:20Z", 
        "id": "482214792577695744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutboolFichajes: Cristiano Ronaldo se merece descansar un largo tiempo. Necesita recuperaci\u00f3n. Su lesi\u00f3n se agranda por cada partido qu\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:22Z", 
        "id": "482214801339580416"
    }, 
    {
        "text": "RT @miudaaa: Digam-me. O Ronaldo merece esta equipa? N\u00e3o merece...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:22Z", 
        "id": "482214803529019392"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo se lesiona agora a Irina leva uma palmada.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:24Z", 
        "id": "482214809719832578"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 ele e estamos n\u00f3s. RT @rcatalao: #Ronaldo est\u00e1 em sofrimento desde que come\u00e7ou a 2.\u00aa parte. Para isto mais valia tir\u00e1-lo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:27Z", 
        "id": "482214821484847104"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ainda \u00e9 pior a simular penaltis do que a fazer pedidos a barbeiros.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:29Z", 
        "id": "482214829772767232"
    }, 
    {
        "text": "RT @jotaaal: O Ronaldo n\u00e3o se esfor\u00e7a tanto na sele\u00e7\u00e3o como se esfor\u00e7a no Real", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:35Z", 
        "id": "482214858008834048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 a \"pedir\" para sair", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:38Z", 
        "id": "482214869132144641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go on Ronaldo, i know you can do it #PortugalVsGhana #ronaldo # thebestfoodballplayer", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:40Z", 
        "id": "482214876472176640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo seguis siendo el mejor jugador de todo el mundo. Al 50% jugaste con lo q pudiste y con los q pudiste", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:54Z", 
        "id": "482214936043868162"
    }, 
    {
        "text": "RT @DosSantosYF: com esta brincadeira do joelho o ronaldo ainda vai desaparecer", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:58Z", 
        "id": "482214952892370944"
    }, 
    {
        "text": "RT @CatiaKidrauhlPT: O Ronaldo est\u00e1 a fazer de tudo para haver penalti, e se calhar s\u00f3 isso mesmo \u00e9 que nos safa #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:32:58Z", 
        "id": "482214952238071808"
    }, 
    {
        "text": "RT @jhunjhunwala: Messi : Want to hear a joke? Ronaldo : What? Messi : Goal Ronaldo : I don't get it!!! Messi : Exactly. #PortugalvsGhana #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:33:10Z", 
        "id": "482215001047199744"
    }, 
    {
        "text": "RT @dntwit: Joel Neto:  Creio que Ronaldo sofreu falta. Mais uma coisa com que poderemos lamuriar-nos, de qualquer modo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:33:15Z", 
        "id": "482215022794661889"
    }, 
    {
        "text": "RT @piersmorgan: 5.9 #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:33:19Z", 
        "id": "482215040989560832"
    }, 
    {
        "text": "passo o jogo todo a brigar com a minha m\u00e3e porque ela gosta do Ronaldo e eu n\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T17:33:20Z", 
        "id": "482215044961538049"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: Uma coisa que eu detesto no Ronaldo e que prefere fazer se a falta do que lutar para ficar com a bola", 
        "created_at": "2014-06-26T17:33:27Z", 
        "id": "482215075533828096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres el mejo hermano\ud83d\udc4a\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-26T17:33:32Z", 
        "id": "482215095494119424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres el mejor hermano\ud83d\udc4a\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-26T17:33:52Z", 
        "id": "482215178117718016"
    }, 
    {
        "text": "RT @jhunjhunwala: Messi : Want to hear a joke? Ronaldo : What? Messi : Goal Ronaldo : I don't get it!!! Messi : Exactly. #PortugalvsGhana #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:33:53Z", 
        "id": "482215184296341504"
    }, 
    {
        "text": "RT @serginhaaaaaaaa: Messi - 4 golos Neymar - 4 golos  Benzema - 3 golos Ronaldo - 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T17:34:13Z", 
        "id": "482215265162493953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , Ronaldo I'm watching you play now all the way from South Africa. #Exciting", 
        "created_at": "2014-06-26T17:34:21Z", 
        "id": "482215302038843392"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunoflmiranda: estes comentadores da RTP, quando a sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 bem somos os maiores, qndo a sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 mal \u00e9 o Ronaldo isto, o Rona\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:34:28Z", 
        "id": "482215328005767168"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamBieberMC: how dare you pushing ronaldo dude bye you're fugly", 
        "created_at": "2014-06-26T17:34:43Z", 
        "id": "482215391096479744"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Jogos necess\u00e1rios para chegar a 9 gols em Copas:  Thomas Muller - 9 Klose - 10 Ronaldo - 11 http://t.co/D8DBOyocn1", 
        "created_at": "2014-06-26T17:34:49Z", 
        "id": "482215417508020224"
    }, 
    {
        "text": "RT @serginhaaaaaaaa: Messi - 4 golos Neymar - 4 golos  Benzema - 3 golos Ronaldo - 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:06Z", 
        "id": "482215489469689856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: cinco a\u00f1os en el Real Madrid http://t.co/Mepdog61um  #halamadrid", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:10Z", 
        "id": "482215505327964160"
    }, 
    {
        "text": "O ronaldo \u00e9 o melhor do mundo no Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:15Z", 
        "id": "482215527713353728"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Este coxear de Ronaldo \u00e9 uma homenagem a todos os seus colegas de selec\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:16Z", 
        "id": "482215529521119232"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Este coxear de Ronaldo \u00e9 uma homenagem a todos os seus colegas de selec\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:19Z", 
        "id": "482215545199394816"
    }, 
    {
        "text": "Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:21Z", 
        "id": "482215554342998016"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:34Z", 
        "id": "482215605953892352"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:34Z", 
        "id": "482215606826336256"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:37Z", 
        "id": "482215617937039360"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:38Z", 
        "id": "482215623368667137"
    }, 
    {
        "text": "RT @serginhaaaaaaaa: Messi - 4 golos Neymar - 4 golos  Benzema - 3 golos Ronaldo - 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:49Z", 
        "id": "482215670227410944"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:49Z", 
        "id": "482215671104045056"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:55Z", 
        "id": "482215694940254208"
    }, 
    {
        "text": "RT @serginhaaaaaaaa: Messi - 4 golos Neymar - 4 golos  Benzema - 3 golos Ronaldo - 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T17:35:58Z", 
        "id": "482215707502190592"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:14Z", 
        "id": "482215775596732417"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:16Z", 
        "id": "482215781749760000"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:18Z", 
        "id": "482215791912558593"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:22Z", 
        "id": "482215806797762560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, t\u00e0 d parabens,msm machucado tomando morfina veio deu a cara p bater lutou, n\u00e3o\"pipocou\"em uma sele\u00e7\u00e3o q \u00f1 tem ningu\u00e9m...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:22Z", 
        "id": "482215808815607809"
    }, 
    {
        "text": "Corre Ronaldo! S\u00f3 tu acreditas! #goportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:24Z", 
        "id": "482215815664906240"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:29Z", 
        "id": "482215837781467136"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:30Z", 
        "id": "482215841610874881"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:34Z", 
        "id": "482215856592932864"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:39Z", 
        "id": "482215881511284736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo why do team portugal, no job day here.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:46Z", 
        "id": "482215908195061760"
    }, 
    {
        "text": "No final do jogo, o que dir\u00e1 Ronaldo? \"Perguntem ao Bento\" #oquediraRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:50Z", 
        "id": "482215925429436417"
    }, 
    {
        "text": "RT @1lightbringer: Nem to vendo o jogo d Portugal mas tenho certeza q o Cristiano Ronaldo ta c/ cara d bosta.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:51Z", 
        "id": "482215929141395456"
    }, 
    {
        "text": "RT @desimpedidos: CRYstiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:53Z", 
        "id": "482215940302467072"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:54Z", 
        "id": "482215941682761728"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:56Z", 
        "id": "482215951623266305"
    }, 
    {
        "text": "Excelente campeonato do mundo do Ronaldo,realmente \u00e9 o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:36:58Z", 
        "id": "482215958388703232"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:12Z", 
        "id": "482216018765701120"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunopedro1979: Excelente campeonato do mundo do Ronaldo,realmente \u00e9 o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:13Z", 
        "id": "482216021735251968"
    }, 
    {
        "text": "RT @IuriNixon: @itscalisto Para mim, era cometer uma quase-loucura e puxava-se o Ronaldo para ponta de lan\u00e7a e metia-se o Rafa a extremo. M\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:21Z", 
        "id": "482216057697222656"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:22Z", 
        "id": "482216060545138688"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:24Z", 
        "id": "482216068031991808"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:36Z", 
        "id": "482216118338453505"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:36Z", 
        "id": "482216119001174017"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:43Z", 
        "id": "482216147371454464"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo marcou nas fases finais de 2004, 2006, 2008, 2010 e 2012. Despede-se com zero em 2014?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:44Z", 
        "id": "482216152777887744"
    }, 
    {
        "text": "Foto de douglassoares1990: #3rd #new #hair cut #ronaldo #instalike http://t.co/zhBlE8tOVO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:47Z", 
        "id": "482216166799474689"
    }, 
    {
        "text": "Golo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:50Z", 
        "id": "482216178379923456"
    }, 
    {
        "text": "RT @jhunjhunwala: Messi : Want to hear a joke? Ronaldo : What? Messi : Goal Ronaldo : I don't get it!!! Messi : Exactly. #PortugalvsGhana #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:50Z", 
        "id": "482216179163877378"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:53Z", 
        "id": "482216190576971778"
    }, 
    {
        "text": "Golo Ronaldo! Tira a camisola e faz barulho, bora!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:53Z", 
        "id": "482216191440990208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:55Z", 
        "id": "482216197476204546"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO LOOOL.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:55Z", 
        "id": "482216200462929921"
    }, 
    {
        "text": "FINALLY RONALDO!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:57Z", 
        "id": "482216206636969984"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:57Z", 
        "id": "482216208788631552"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO HAHAHAHAHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:37:59Z", 
        "id": "482216213989588992"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO :'D &lt;33333", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:02Z", 
        "id": "482216225876221952"
    }, 
    {
        "text": "FINALMENTE O RONALDO FEZ ALGUMA COISA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:02Z", 
        "id": "482216227591684097"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo..", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:02Z", 
        "id": "482216227944034304"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Golo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:02Z", 
        "id": "482216228308537344"
    }, 
    {
        "text": "Boa Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:03Z", 
        "id": "482216230770970625"
    }, 
    {
        "text": "FINALLY RONALDO #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:03Z", 
        "id": "482216231567908865"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO RONALDO RONALDOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:03Z", 
        "id": "482216232255770624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LETSS GOOO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:03Z", 
        "id": "482216232670617600"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO ALEE", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:03Z", 
        "id": "482216232868122624"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, por fim, marcou um golo. 2-1 #PORvsGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:04Z", 
        "id": "482216237276348416"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:05Z", 
        "id": "482216240539516928"
    }, 
    {
        "text": "GOLOOOOOOOO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:05Z", 
        "id": "482216240082321408"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 preciso estarmos eliminados do Mundial para o Ronaldo marcar um golo #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:05Z", 
        "id": "482216240510173184"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO TO A GOSTAR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:05Z", 
        "id": "482216241705525250"
    }, 
    {
        "text": "Vai Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:07Z", 
        "id": "482216250500993025"
    }, 
    {
        "text": "FINALLY, RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:07Z", 
        "id": "482216247967621120"
    }, 
    {
        "text": "aleluia Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:09Z", 
        "id": "482216255819366400"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO N\u00c3O SAI EM BRANCO, V\u00c1 L\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:09Z", 
        "id": "482216257295769600"
    }, 
    {
        "text": "Yay! Ronaldo scored! He can go home less frustrated now.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:09Z", 
        "id": "482216258981875713"
    }, 
    {
        "text": "GOLOOOOOOOOOOOOO \u00e9 do RONALDO!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:11Z", 
        "id": "482216266779074560"
    }, 
    {
        "text": "FINALMENTE!! CUSTOU RONALDO, DASS!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:11Z", 
        "id": "482216267018145792"
    }, 
    {
        "text": "Olha foi golo, bem Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:12Z", 
        "id": "482216269455065089"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO !!!! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:12Z", 
        "id": "482216270449102848"
    }, 
    {
        "text": "GOLOOOOO RONALDO CRLH", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:12Z", 
        "id": "482216271015333888"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:13Z", 
        "id": "482216274945384449"
    }, 
    {
        "text": "PRIMEIRO GOLO DO RONALDO NO CAMPEONATO DO MUNDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:13Z", 
        "id": "482216274756640768"
    }, 
    {
        "text": "GOLO CARALHO! RONALDO!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:13Z", 
        "id": "482216275440312320"
    }, 
    {
        "text": "GANDA RONALDO CRL", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:13Z", 
        "id": "482216272491712512"
    }, 
    {
        "text": "Yaaaaayyyyyyy my Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:13Z", 
        "id": "482216272772730880"
    }, 
    {
        "text": "ESTE \u00c9 O NOSSO RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:14Z", 
        "id": "482216279273910272"
    }, 
    {
        "text": "GGGOOOOLLLLLLOOOOO!!!!! finalmente Ronaldo marca #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:14Z", 
        "id": "482216280041484288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:15Z", 
        "id": "482216283736653824"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo marcou? Nunca pensei", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:16Z", 
        "id": "482216284504211456"
    }, 
    {
        "text": "Grande golo de Ronaldo. O melhor golo do mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:16Z", 
        "id": "482216287775752192"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o foi desta. Ronaldo marca em todas as fases finais em que participa (2004, 08, 10, 12 e 14) #maisportugal #mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:17Z", 
        "id": "482216288736272385"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:17Z", 
        "id": "482216290674032640"
    }, 
    {
        "text": "RT @fknhazza: FINALLY RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:17Z", 
        "id": "482216291559034880"
    }, 
    {
        "text": "Lol boa Ronaldo, j\u00e1 n\u00e3o vais a zeros!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:18Z", 
        "id": "482216293639417856"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO YES", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:18Z", 
        "id": "482216294201430016"
    }, 
    {
        "text": "AMAZING RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:18Z", 
        "id": "482216295048708097"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, qdo j\u00e1 n\u00e3o conta p nada!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:18Z", 
        "id": "482216295363272706"
    }, 
    {
        "text": "Goooolo #POR !! Ronaldo  10' para marcar mais dois.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:19Z", 
        "id": "482216297896632320"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Marca Ronaldo! 2004, 2006, 2008, 2010, 2012 e 2014. Seis fases finais consecutivas a marcar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:19Z", 
        "id": "482216298949394434"
    }, 
    {
        "text": "GOLOOOOOOOO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:19Z", 
        "id": "482216299540807681"
    }, 
    {
        "text": "Nem festejam lol mais 3 Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:20Z", 
        "id": "482216301579227136"
    }, 
    {
        "text": "GOLO! PORTUGAL! C. RONALDO! 80' (2-1)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:20Z", 
        "id": "482216304540397568"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO, ALELUIA! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:20Z", 
        "id": "482216304422977536"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo rifles hom a loose ball. 2-1 ... can it still be done?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:21Z", 
        "id": "482216306541080576"
    }, 
    {
        "text": "Ao menos o Ronaldo marcou neste mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:21Z", 
        "id": "482216307648393216"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo para sempre \ud83d\udc99", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:22Z", 
        "id": "482216311167397888"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fodeu o Gana", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:23Z", 
        "id": "482216315823095808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:24Z", 
        "id": "482216319140773890"
    }, 
    {
        "text": "Golo de raiva!!! Vai Ronaldo!!! Carrega Portugal!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:24Z", 
        "id": "482216319509876736"
    }, 
    {
        "text": "Dassss Ronaldo agora...deves preferir os americanos...dasssss", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:25Z", 
        "id": "482216322341040128"
    }, 
    {
        "text": "Finalmente Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:25Z", 
        "id": "482216323418963969"
    }, 
    {
        "text": "Epa, um golo do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:26Z", 
        "id": "482216328083013632"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo marcou o golo merecido", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:26Z", 
        "id": "482216328171114496"
    }, 
    {
        "text": "AMO-TE RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:27Z", 
        "id": "482216332105375745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:27Z", 
        "id": "482216332956811264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:27Z", 
        "id": "482216333455937537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:28Z", 
        "id": "482216335603011585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SCORES ! YESSSSSS HELLL TO THE YES 2-1 LOVE YOU #RONALDO #PORvsGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:28Z", 
        "id": "482216335661744130"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo triste por ter marcado.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:28Z", 
        "id": "482216336891056130"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano THANK YOU RONALDO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:28Z", 
        "id": "482216337062637568"
    }, 
    {
        "text": "RT @RTPNoticias: GOLO! PORTUGAL! C. RONALDO! 80' (2-1)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:29Z", 
        "id": "482216339684487169"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 nem festeja", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:29Z", 
        "id": "482216341538369536"
    }, 
    {
        "text": "adorei a calma do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:29Z", 
        "id": "482216341198614528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:30Z", 
        "id": "482216344775958528"
    }, 
    {
        "text": "Ah ganda Ronaldo \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:31Z", 
        "id": "482216348165369857"
    }, 
    {
        "text": "Grande Ronaldo! Goloooooooo #POR!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:32Z", 
        "id": "482216351667585024"
    }, 
    {
        "text": "mas finalmente o ronaldo marcou um golo neste mundial it's been 84 years", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:32Z", 
        "id": "482216353173364736"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:32Z", 
        "id": "482216353890566145"
    }, 
    {
        "text": "PUTO RONALDO SIM", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:32Z", 
        "id": "482216354125455360"
    }, 
    {
        "text": "RT @PHiKles: FINALMENTE O RONALDO FEZ ALGUMA COISA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:33Z", 
        "id": "482216356931452931"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo s\u00f3 por n\u00e3o comemorar o golo, merece ser eliminado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:33Z", 
        "id": "482216359829729281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:34Z", 
        "id": "482216360786006016"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo nao sai em branco do mundial. Menos mal. Unica equipa que beneficia disto e USA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:35Z", 
        "id": "482216365676593152"
    }, 
    {
        "text": "nem festejam o golo porque sabem que n\u00e3o chega, mas boa Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:35Z", 
        "id": "482216366054060032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Taniia_Sofiia: Goloooooooooo! Ronaldo \u2665 Finalmente \u2665", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:36Z", 
        "id": "482216368331567104"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO RONALDOOOOOOOOOO YEAH", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:36Z", 
        "id": "482216369250131968"
    }, 
    {
        "text": "Scored! Ronaldo finally did it", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:36Z", 
        "id": "482216370835562496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! finally gets his world cup goal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:36Z", 
        "id": "482216371515035648"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazacrl: AFINAL T\u00c1S VIVO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:37Z", 
        "id": "482216373951950848"
    }, 
    {
        "text": "RT @piersmorgan: BOOOOM! #Ronaldo #USA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:37Z", 
        "id": "482216374513991681"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:38Z", 
        "id": "482216380406988800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:39Z", 
        "id": "482216381312946176"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO SCORES! That's one for America!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:39Z", 
        "id": "482216381434175489"
    }, 
    {
        "text": "RT @helderFGfonseca: RONALDO N\u00c3O SAI EM BRANCO, V\u00c1 L\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:39Z", 
        "id": "482216383892443136"
    }, 
    {
        "text": "Olha o 1\u00ba golo do Ronaldo..tava mesmo a ver q ele ia pra casa sem marcar. #justsaying #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:40Z", 
        "id": "482216388057382912"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO MARCA MAIS UM", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:42Z", 
        "id": "482216393551904768"
    }, 
    {
        "text": "Mesmo a marcar golo o Ronaldo est\u00e1 chateado.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:44Z", 
        "id": "482216404482281472"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO I \u2764\ufe0f YOU. #CR7.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:44Z", 
        "id": "482216404968833024"
    }, 
    {
        "text": "O RONALDO FINALMENTE ACORDOU", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:44Z", 
        "id": "482216402204786688"
    }, 
    {
        "text": "UAU O RONALDO MARCOU 1 GOLO OFERECIDO PELO GUARDA REDES. MAS ATENCAO \u00c9 O MELHOR DO MUNDo CRL", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:46Z", 
        "id": "482216412245942273"
    }, 
    {
        "text": "GOLOOOO. Eu sabia que este jogo n\u00e3o acabava sem o Ronaldo marcar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:46Z", 
        "id": "482216412920819712"
    }, 
    {
        "text": "isto deu for\u00e7a ao ronaldo lmao", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:47Z", 
        "id": "482216417367162880"
    }, 
    {
        "text": "ISTO N\u00c3O ERA MUNDIAL SE RONALDO N\u00c3O MARCASSE!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:49Z", 
        "id": "482216422962364416"
    }, 
    {
        "text": "AI RONALDO AMOTE CRLH", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:50Z", 
        "id": "482216429178327041"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: GOAL: #POR 2-1 #GHA @Cristiano Ronaldo smashes in to give #POR the lead again #joinin #worldcup #PORGHA \u2013 http://t.co/8B9\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:50Z", 
        "id": "482216430080126976"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:50Z", 
        "id": "482216430843097088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano x lo menos no se va sin 1 gol de mundial!.. Gol de cristiano Ronaldo y gana Portugal 2 - 1 Ghana", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:52Z", 
        "id": "482216436438691842"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo marcou, agora \u00e9 s\u00f3 ketchup!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:55Z", 
        "id": "482216451060035584"
    }, 
    {
        "text": "Marry me. \"@piersmorgan: BOOOOM! #Ronaldo #USA\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:55Z", 
        "id": "482216451676585984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #GOOLLLL DE CRISTIANO RONALDO POR EL HONOR!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:56Z", 
        "id": "482216452590960640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:56Z", 
        "id": "482216453668868096"
    }, 
    {
        "text": "AMOTE RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:56Z", 
        "id": "482216454700666880"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO M\u00ca KRIDE FILHEEEEEE NOSSO MENINO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:57Z", 
        "id": "482216457766727680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo just become the hero of USA Soccer!!! @Neil38Etheridge", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:57Z", 
        "id": "482216457875378177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sim Ronaldo bom acabamento", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:58Z", 
        "id": "482216461235392513"
    }, 
    {
        "text": "#vit\u00f3riamoral \"@iDesporto: Marca Ronaldo! 2004, 2006, 2008, 2010, 2012 e 2014. Seis fases finais consecutivas a marcar\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:38:59Z", 
        "id": "482216468684480513"
    }, 
    {
        "text": "RT @PostSports: GOAL: Ronaldo scores for Portugal, taking a little pressure of #USA http://t.co/GCCDC8smdm", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:00Z", 
        "id": "482216472702619649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:02Z", 
        "id": "482216480038072320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:03Z", 
        "id": "482216484052426753"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:03Z", 
        "id": "482216484702539776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo AMAZING GOAL !!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:03Z", 
        "id": "482216484887068674"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: ISTO N\u00c3O ERA MUNDIAL SE RONALDO N\u00c3O MARCASSE!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:05Z", 
        "id": "482216492185161729"
    }, 
    {
        "text": "Eu sabia ronaldo, nunca me desiludes", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:06Z", 
        "id": "482216497100898305"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:07Z", 
        "id": "482216498811777025"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo faz algo uau", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:08Z", 
        "id": "482216503618846720"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo remata caem 3 jogadores do ghana", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:08Z", 
        "id": "482216503920840704"
    }, 
    {
        "text": "RT @heyweyitscat: O Ronaldo a descarregar a sua raiva", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:09Z", 
        "id": "482216507112689664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scores his first #WorldCup goal against Ghana. #POR 2 #GHA 1 #BrazilWorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:10Z", 
        "id": "482216511286022145"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Marca Ronaldo! 2004, 2006, 2008, 2010, 2012 e 2014. Seis fases finais consecutivas a marcar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:11Z", 
        "id": "482216518303109120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:11Z", 
        "id": "482216518248570880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: GOAL: #POR 2-1 #GHA @Cristiano Ronaldo smashes in to give #POR the lead again #joinin #worldcup #PORGHA \u2013 http://t.co/8B9\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:12Z", 
        "id": "482216522057003009"
    }, 
    {
        "text": "@rihanna RONALDO AGAHHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:12Z", 
        "id": "482216522702913536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:12Z", 
        "id": "482216523101405185"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: Eu sabia ronaldo, nunca me desiludes", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:13Z", 
        "id": "482216524007366656"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo a seguir ao golo pensou: eu nem era para estar aqui", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:13Z", 
        "id": "482216525450182657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOAL! Ronaldo slashes a shot in after a horrible Ghana mix-up. Portugal lead. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:15Z", 
        "id": "482216534333329408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:15Z", 
        "id": "482216534606356480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:17Z", 
        "id": "482216540658753536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:17Z", 
        "id": "482216542101598209"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Como Portugal n\u00e3o tem um \u00ab10\u00bb, o guarda-redes assistiu Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:17Z", 
        "id": "482216544022564864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:18Z", 
        "id": "482216544898797568"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: Eu sabia ronaldo, nunca me desiludes", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:18Z", 
        "id": "482216545876451328"
    }, 
    {
        "text": "RT @lydiasmartins: ronaldo scores and he's just like http://t.co/DENmN498Vt", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:18Z", 
        "id": "482216547919101953"
    }, 
    {
        "text": "RT @DorkShinKi: RONALDO FINALLY SCORES", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:19Z", 
        "id": "482216549756182528"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: Eu sabia ronaldo, nunca me desiludes", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:19Z", 
        "id": "482216551513608192"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamsimoes: e n\u00e3o est\u00e1 sozinho RT @hugobeleza: Ronaldo j\u00e1 nem festeja", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:20Z", 
        "id": "482216556634845184"
    }, 
    {
        "text": "PELO MENOS 1 OBG RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:21Z", 
        "id": "482216558618742784"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Marca Ronaldo! 2004, 2006, 2008, 2010, 2012 e 2014. Seis fases finais consecutivas a marcar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:22Z", 
        "id": "482216561613484033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:22Z", 
        "id": "482216561994768384"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo rematou a pensar q n\u00e3o ia marcar lol", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:22Z", 
        "id": "482216563110866944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO SCORED !!! Yeah !", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:23Z", 
        "id": "482216569246740482"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:23Z", 
        "id": "482216569414905857"
    }, 
    {
        "text": "#POR RT @HuffingtonPost: THANK YOU, RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:24Z", 
        "id": "482216569704300544"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO SCORED. I AN CRYING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:24Z", 
        "id": "482216572720017408"
    }, 
    {
        "text": "Injury na bastard,see how my Ronaldo struggled to score one goal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:25Z", 
        "id": "482216574183804929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo puts Portugal up 2-1 on HORRIBLE goalkeeping. Pressure off the US for now. 81 minutes in. #PORvsGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:25Z", 
        "id": "482216576418975744"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:27Z", 
        "id": "482216582253645824"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:27Z", 
        "id": "482216585772666880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:28Z", 
        "id": "482216589282910208"
    }, 
    {
        "text": "Esta foi mesmo \u00e1 fodasse! Quatro estendidos no ch\u00e3o! GANDA RONALDO! #goportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:29Z", 
        "id": "482216593787977728"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:30Z", 
        "id": "482216596946305024"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:30Z", 
        "id": "482216597474787328"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:30Z", 
        "id": "482216597508333568"
    }, 
    {
        "text": "funny how ronaldo was getting slayed by everyone but as soon as he scored he was loved by the nation", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:30Z", 
        "id": "482216597617410048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:31Z", 
        "id": "482216599491854336"
    }, 
    {
        "text": "Finalmente o @Cristiano Ronaldo marcou neste Mundial... Mas agora s\u00f3 agora? Agora \u00e9 tarde...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:31Z", 
        "id": "482216601295785984"
    }, 
    {
        "text": "RT @5SOSportugal: GOLO RONALDO #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:33Z", 
        "id": "482216610779123712"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo acordou para a vida", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:33Z", 
        "id": "482216611341144065"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:34Z", 
        "id": "482216613564141568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:34Z", 
        "id": "482216614570778625"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:34Z", 
        "id": "482216614977634304"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:35Z", 
        "id": "482216616168787968"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 mesmo a gozar com isto, golo? AGORA? #PORvsGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:35Z", 
        "id": "482216619050287104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:36Z", 
        "id": "482216620207529984"
    }, 
    {
        "text": "RT @inespires95: O Ronaldo rematou a pensar q n\u00e3o ia marcar lol", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:36Z", 
        "id": "482216621222948864"
    }, 
    {
        "text": "I'M SO HAPPY. QUERIA TANTO QUE O RONALDO MARCASSE NESTE MUNDIAL YEAHHH", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:37Z", 
        "id": "482216626398691330"
    }, 
    {
        "text": "Estou feliz por o Ronaldo ter marcado , andava mesmo com azar.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:37Z", 
        "id": "482216628080631808"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:38Z", 
        "id": "482216631280861184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:38Z", 
        "id": "482216631662542848"
    }, 
    {
        "text": "RT @13_paisalves: FINALMENTE , RONALDO MARCASTE CARALHO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:39Z", 
        "id": "482216632061034496"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:39Z", 
        "id": "482216635013816322"
    }, 
    {
        "text": "RT @hugoglima99: Pelo menos ronaldo marcou, ja tou feliz", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:39Z", 
        "id": "482216635022196736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:39Z", 
        "id": "482216636569899008"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:40Z", 
        "id": "482216636800585729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:40Z", 
        "id": "482216637894897664"
    }, 
    {
        "text": "Finally Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:40Z", 
        "id": "482216640176992256"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:40Z", 
        "id": "482216640688693249"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: R\u00c9CORD HIST\u00d3RICO - Cristiano Ronaldo es el TERCER jugador que marca en SEIS fases finales de Mundial o Eurocopa, tras K\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:41Z", 
        "id": "482216642785849346"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:42Z", 
        "id": "482216645176610816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:42Z", 
        "id": "482216648204496897"
    }, 
    {
        "text": "RT @mycrushkidrauhl: 2-1 RONALDO BITCHES", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:43Z", 
        "id": "482216652621488128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:43Z", 
        "id": "482216653028339712"
    }, 
    {
        "text": "RT @EurosportCom_EN: RONALDO SCORES! Portugal need three more (or German assistance)\u2026 https://t.co/WZGSa5crcC", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:43Z", 
        "id": "482216649995849729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:44Z", 
        "id": "482216655796576257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ...#POR 2-1 #GHA ....#POR #POR #POR..LOVE YOU RONALDO\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:45Z", 
        "id": "482216658572828672"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Portugal 2 - 1 Gana Cristiano Ronaldo marcou o seu 50.\u00ba golo ao servi\u00e7o da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa. Cristiano Ronaldo... ht\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:45Z", 
        "id": "482216659097501696"
    }, 
    {
        "text": "RT @hugoglima99: Pelo menos ronaldo marcou, ja tou feliz", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:46Z", 
        "id": "482216662624919552"
    }, 
    {
        "text": "at least ronaldo scored. im sad as a portugal fan but happy as a cr7 fan", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:46Z", 
        "id": "482216663124041728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!! Thank you!! #USMNT #onenationoneteam", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:46Z", 
        "id": "482216663866019840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:46Z", 
        "id": "482216664055152641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barbara_Bieber8: ESTE \u00c9 O NOSSO RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:47Z", 
        "id": "482216666580123649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:47Z", 
        "id": "482216667293163521"
    }, 
    {
        "text": "RT @lookngfryou: GOAAAAAAAL OMFG FINALLY RONALDO #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:47Z", 
        "id": "482216667926503424"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:47Z", 
        "id": "482216668115267584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:47Z", 
        "id": "482216670015258625"
    }, 
    {
        "text": "Se o ronaldo falhasse aquilo \u00e9 que eu ficava triste", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:48Z", 
        "id": "482216673156808704"
    }, 
    {
        "text": "Foi um bom golo do Ronaldo #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:48Z", 
        "id": "482216673748213760"
    }, 
    {
        "text": "RT @InfostradaLive: Cristiano Ronaldo equals Europeah RECORD by J\u00fcrgen Klinsmann scoring in SIX major championships (Euros and Worlds) #POR\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:50Z", 
        "id": "482216678764589056"
    }, 
    {
        "text": "RT @josmendes13s: Bom dia Ronaldo. Queres o pequeno almo\u00e7o?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:51Z", 
        "id": "482216685668413440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:52Z", 
        "id": "482216688596049921"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo estava doido aos saltos a festejar!! Parecia uma pipoca!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:52Z", 
        "id": "482216689032232960"
    }, 
    {
        "text": "I am literally crying. I wanted Ronaldo to score so bad.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:53Z", 
        "id": "482216692542877698"
    }, 
    {
        "text": "RT @GQMagazine: Portugal scores! It's Ronaldo! And the bar is chanting \"Por-tu-gal!\" The World Cup brings us all together.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:53Z", 
        "id": "482216694409355264"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:53Z", 
        "id": "482216695202078720"
    }, 
    {
        "text": "RT @cantodojo: #POR RT @HuffingtonPost: THANK YOU, RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:54Z", 
        "id": "482216696770727936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gooooooaaaaaal. This is the only time I'll be happy with a goal from Cristiano Ronaldo #USMNT", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:55Z", 
        "id": "482216701627359232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:56Z", 
        "id": "482216705398411264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:56Z", 
        "id": "482216707906220032"
    }, 
    {
        "text": "RT @MailSport: GOAL! Cristiano Ronaldo for Portugal...and that's very good news for the USA   #POR 2-1 #GHA http://t.co/c3DsyzjWB1", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:57Z", 
        "id": "482216708468658176"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 mais dois Ronaldo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:59Z", 
        "id": "482216718392385536"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:39:59Z", 
        "id": "482216718430117888"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:00Z", 
        "id": "482216720577605632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scores!!! Yeah! 2-1 :D", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:00Z", 
        "id": "482216721961324545"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo al finnn !", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:00Z", 
        "id": "482216723894906882"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:01Z", 
        "id": "482216727606878211"
    }, 
    {
        "text": "RT @InfostradaLive: Cristiano Ronaldo equals Europeah RECORD by J\u00fcrgen Klinsmann scoring in SIX major championships (Euros and Worlds) #POR\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:02Z", 
        "id": "482216730870444033"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: ISTO N\u00c3O ERA MUNDIAL SE RONALDO N\u00c3O MARCASSE!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:02Z", 
        "id": "482216730794950656"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:02Z", 
        "id": "482216732279730176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scored in WorldCup 2014 \\m/ #VivaRonaldo #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:03Z", 
        "id": "482216735148638208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dan uban mutum. Haters can die now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:03Z", 
        "id": "482216736415318016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo por fin meti\u00f3 gol :O", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:05Z", 
        "id": "482216743452934145"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:05Z", 
        "id": "482216744061513728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!!! Allez dire!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:05Z", 
        "id": "482216743449153536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:08Z", 
        "id": "482216754370711553"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:08Z", 
        "id": "482216757156130816"
    }, 
    {
        "text": "\"O Ronaldo voltou a ser o melhor do mundo\" ahahah eu morro com isto", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:10Z", 
        "id": "482216764575854592"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:11Z", 
        "id": "482216769869053953"
    }, 
    {
        "text": "PORQUE RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:13Z", 
        "id": "482216776349253633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo finally scores his 50th international goal It's 2-1 at the moment with about ten minutes left! #PORvsGHA #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:14Z", 
        "id": "482216782036348928"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:15Z", 
        "id": "482216783878029312"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Portugal 2 - 1 Gana Cristiano Ronaldo marcou o seu 50.\u00ba golo ao servi\u00e7o da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa. Cristiano Ronaldo... ht\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:15Z", 
        "id": "482216786184908800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:16Z", 
        "id": "482216788663762944"
    }, 
    {
        "text": "RT @InfostradaLive: Cristiano Ronaldo equals Europeah RECORD by J\u00fcrgen Klinsmann scoring in SIX major championships (Euros and Worlds) #POR\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:16Z", 
        "id": "482216788495982592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: VINE: GOOOOOOAL Ronaldo! #POR 2-1 #GHA http://t.co/5Z71JaPiCZ", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:17Z", 
        "id": "482216792807735296"
    }, 
    {
        "text": "Finalmente o @Cristiano Ronaldo marcou neste Mundial. Mas s\u00f3 agora? J\u00e1 \u00e9 tarde.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:17Z", 
        "id": "482216795550781440"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:18Z", 
        "id": "482216800051273728"
    }, 
    {
        "text": "RT @josmendes13s: Bom dia Ronaldo. Queres o pequeno almo\u00e7o?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:18Z", 
        "id": "482216797517934592"
    }, 
    {
        "text": "pelo menos o ronaldo n vem sem 1 golo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:20Z", 
        "id": "482216805386448896"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamfilipa: funny how ronaldo was getting slayed by everyone but as soon as he scored he was loved by the nation", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:20Z", 
        "id": "482216805406998528"
    }, 
    {
        "text": "@fmfatela @luvarela e com o ronaldo a fazer isto agora lool", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:21Z", 
        "id": "482216811501727744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai para casa p\u00e1", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:21Z", 
        "id": "482216812160237569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OBRIGADO SANTO RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:22Z", 
        "id": "482216816500932610"
    }, 
    {
        "text": "We can go home but at least Ronaldo scored.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:25Z", 
        "id": "482216828086022144"
    }, 
    {
        "text": "A thirst da Rih pelo Ronaldo \u00e9 imagin\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:25Z", 
        "id": "482216829113602049"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo acerta no meco, e fala em injusti\u00e7a?! lol", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:27Z", 
        "id": "482216836071981056"
    }, 
    {
        "text": "p\u00e1 caga, ronaldo hoje n\u00e3o mete uma.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:27Z", 
        "id": "482216837237972992"
    }, 
    {
        "text": "RT @InfostradaLive: Cristiano Ronaldo equals Europeah RECORD by J\u00fcrgen Klinsmann scoring in SIX major championships (Euros and Worlds) #POR\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:27Z", 
        "id": "482216837225398274"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \u00e9 um chato...  agora marca p dar  esperan\u00e7a aos.....", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:28Z", 
        "id": "482216838223630336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:30Z", 
        "id": "482216846750650368"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tornou-se no primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais de Mundiais.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:30Z", 
        "id": "482216849644716033"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. Que gajo rid\u00edculo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:31Z", 
        "id": "482216851515379712"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO MAIS UM CARALHO,S ENAO VOU AI MATAR-TE", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:31Z", 
        "id": "482216852954021888"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:31Z", 
        "id": "482216853700239361"
    }, 
    {
        "text": "#POR finalmente o Ronaldo acordou e marcou o segundo golo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:32Z", 
        "id": "482216855479017473"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:32Z", 
        "id": "482216856372379648"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:32Z", 
        "id": "482216856154300416"
    }, 
    {
        "text": "Nem a encostar a bola o Ronaldo marca...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:32Z", 
        "id": "482216857026695168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo! 2-1. Maybe, very maybe, if #GER goes full on the attack... For\u00e7a #POR #PORGHA #PORvsGHA #GERvsUSA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:33Z", 
        "id": "482216859396485120"
    }, 
    {
        "text": "Dauda saves from Cristiano Ronaldo ... this is electrifying!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:33Z", 
        "id": "482216860164063232"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:33Z", 
        "id": "482216861312905216"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:35Z", 
        "id": "482216868523282432"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: ISTO N\u00c3O ERA MUNDIAL SE RONALDO N\u00c3O MARCASSE!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:35Z", 
        "id": "482216870968586240"
    }, 
    {
        "text": "Tenho mais vergonha da atitude do Ronaldo do que o cabelo dele.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:36Z", 
        "id": "482216873288011777"
    }, 
    {
        "text": "Era Bis... Ronaldo. Era...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:37Z", 
        "id": "482216876664438784"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:37Z", 
        "id": "482216878962909186"
    }, 
    {
        "text": "Fdp ronaldo foda-se isso n\u00e3o se pode falhar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:37Z", 
        "id": "482216879365582848"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:38Z", 
        "id": "482216880741302272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:39Z", 
        "id": "482216885195644928"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo quer mesmo que o dauda fique bem na foto", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:39Z", 
        "id": "482216885657030656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:39Z", 
        "id": "482216887258861568"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: ISTO N\u00c3O ERA MUNDIAL SE RONALDO N\u00c3O MARCASSE!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:40Z", 
        "id": "482216888488169473"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Agahahah", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:40Z", 
        "id": "482216888945356800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:41Z", 
        "id": "482216893043187712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo denied brilliantly by Dauda. Another Portugal goal there would have made it interesting. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:41Z", 
        "id": "482216894062014464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:42Z", 
        "id": "482216896750559234"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai \u00e0 bruxa ou coisa assim", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:43Z", 
        "id": "482216902220345345"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:44Z", 
        "id": "482216905113993217"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:44Z", 
        "id": "482216907836493824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! Yes!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:46Z", 
        "id": "482216913636835328"
    }, 
    {
        "text": "RT @aminhabola: ronaldo falha - coment\u00e1rio da rtp \"que azar\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:47Z", 
        "id": "482216920956293120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:48Z", 
        "id": "482216922654986240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:48Z", 
        "id": "482216924064272384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:48Z", 
        "id": "482216925540663296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:49Z", 
        "id": "482216929277779968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:50Z", 
        "id": "482216932096360448"
    }, 
    {
        "text": "Como \u00e9 que Ronaldo falha aquilo? #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:51Z", 
        "id": "482216935669891073"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:51Z", 
        "id": "482216936038608896"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:51Z", 
        "id": "482216937351835648"
    }, 
    {
        "text": "Vai paea puta que te pariu Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:52Z", 
        "id": "482216939700645888"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: RONALDO SCORED. I AN CRYING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:52Z", 
        "id": "482216939515682816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Needs to step up his game!!!! I Believe in you", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:52Z", 
        "id": "482216940409458688"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Tenho mais vergonha da atitude do Ronaldo do que o cabelo dele.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:52Z", 
        "id": "482216939855826944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gol, lastima que Portugal no juegue a nada, te admiro CRISTIANO RONALDO !! pase lo que pase \u2665", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:52Z", 
        "id": "482216940472373248"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Tenho mais vergonha da atitude do Ronaldo do que o cabelo dele.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:52Z", 
        "id": "482216942343057409"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:53Z", 
        "id": "482216943114387457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:53Z", 
        "id": "482216946440884225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:55Z", 
        "id": "482216953382461440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:55Z", 
        "id": "482216954766168067"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:55Z", 
        "id": "482216955274096640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:56Z", 
        "id": "482216958994038784"
    }, 
    {
        "text": "Este ronaldo no real ja tinha voltado ao sporting.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:57Z", 
        "id": "482216960697315328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:57Z", 
        "id": "482216961258950657"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:57Z", 
        "id": "482216961137729538"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:58Z", 
        "id": "482216965797208065"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:40:59Z", 
        "id": "482216969215967232"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo em madrid deve treinar o tiro ao alvo com um boneco azul....", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:00Z", 
        "id": "482216973443809281"
    }, 
    {
        "text": "Como Ronaldo? Como n\u00e3o marcaste isso?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:01Z", 
        "id": "482216976425943040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:01Z", 
        "id": "482216980121153536"
    }, 
    {
        "text": "Ups... Ronaldo marcou um golo?! http://t.co/tAmkUyVu7f", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:02Z", 
        "id": "482216984499998720"
    }, 
    {
        "text": "RT @girlposts: Cristiano Ronaldo appreciation tweet http://t.co/C3fxz5uGpu", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:02Z", 
        "id": "482216981735940097"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo marca em 6 torneios consecutivos. Iguala Klinsmann.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:03Z", 
        "id": "482216987255644160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:04Z", 
        "id": "482216989617057792"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:04Z", 
        "id": "482216990132928512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:06Z", 
        "id": "482216997510328320"
    }, 
    {
        "text": "RT @tangledwitharry: KEEP GOING RONALDO!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:06Z", 
        "id": "482216998362173440"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \"Puta de azar\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:06Z", 
        "id": "482217000052469760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has just SET A NEW PORTUGAL RECORD!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:06Z", 
        "id": "482217000131776512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:07Z", 
        "id": "482217001759567873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:08Z", 
        "id": "482217008499793920"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:08Z", 
        "id": "482217009388986368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo got one goal ...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:09Z", 
        "id": "482217011775143937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - American Hero", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:11Z", 
        "id": "482217019203256320"
    }, 
    {
        "text": "Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:12Z", 
        "id": "482217024966258689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we love you forever and ever! God bless you Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:13Z", 
        "id": "482217027956781056"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:14Z", 
        "id": "482217032860332033"
    }, 
    {
        "text": "\"puta de azar\" - tal e qual Ronaldo. Tal e qual... #copa2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:16Z", 
        "id": "482217041869688832"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:17Z", 
        "id": "482217045107679232"
    }, 
    {
        "text": "\"@rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!\" same ri same", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:17Z", 
        "id": "482217045703262208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:19Z", 
        "id": "482217052900708352"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:20Z", 
        "id": "482217056453279744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:21Z", 
        "id": "482217063902375936"
    }, 
    {
        "text": "@alorena1 RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:21Z", 
        "id": "482217063394443265"
    }, 
    {
        "text": "A 10 minutos de abandonar o Mundial, o Ronaldo l\u00e1 marcou. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:23Z", 
        "id": "482217069317210114"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano saving Americas ass. Thank you based Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:23Z", 
        "id": "482217072349306880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:23Z", 
        "id": "482217072139579392"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:24Z", 
        "id": "482217076527206402"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:25Z", 
        "id": "482217079136075776"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:27Z", 
        "id": "482217087101071361"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:27Z", 
        "id": "482217087692472320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:29Z", 
        "id": "482217097112465408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:30Z", 
        "id": "482217099046035456"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Ronaldo marca em 6 torneios consecutivos. Iguala Klinsmann.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:30Z", 
        "id": "482217099369394176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:31Z", 
        "id": "482217104637440000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:31Z", 
        "id": "482217105333686273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:32Z", 
        "id": "482217108361973761"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:32Z", 
        "id": "482217109473468416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:34Z", 
        "id": "482217118176272385"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Estou estupefacto... Ent\u00e3o o Ronaldo marca e nem a camisola tira?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:36Z", 
        "id": "482217124178718721"
    }, 
    {
        "text": "When I decided to cheer for Ghana, Ronaldo scores.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:36Z", 
        "id": "482217125160157184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:36Z", 
        "id": "482217125625757696"
    }, 
    {
        "text": "Marca Ronaldo. 2-1 para Portugal. A Alemanha vai vencendo os Estados Unidos por 1-0.  Acompanhe aqui o jogo em... http://t.co/iYbRPPmHno", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:36Z", 
        "id": "482217126422659073"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:37Z", 
        "id": "482217129069264897"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:39Z", 
        "id": "482217136132071424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:40Z", 
        "id": "482217140271869952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:42Z", 
        "id": "482217148501463040"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:42Z", 
        "id": "482217152158924802"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:43Z", 
        "id": "482217155648167938"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:44Z", 
        "id": "482217157473099777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:45Z", 
        "id": "482217163089248258"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:47Z", 
        "id": "482217169699504128"
    }, 
    {
        "text": "no comboio uma senhora alerta que 'o Ronaldo meteu um golo. meteu...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:47Z", 
        "id": "482217170626433025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"@ohwhystyles \"cristiano ronaldo parece que deixou de acreditar\"\" doeu", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:47Z", 
        "id": "482217172731969536"
    }, 
    {
        "text": "RT @jhunjhunwala: Messi : Want to hear a joke? Ronaldo : What? Messi : Goal Ronaldo : I don't get it!!! Messi : Exactly. #PortugalvsGhana #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:48Z", 
        "id": "482217176099999744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:48Z", 
        "id": "482217176112181248"
    }, 
    {
        "text": "RT @InfostradaLive: Cristiano Ronaldo equals Europeah RECORD by J\u00fcrgen Klinsmann scoring in SIX major championships (Euros and Worlds) #POR\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:49Z", 
        "id": "482217177836433409"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:49Z", 
        "id": "482217181082824704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:49Z", 
        "id": "482217181174718465"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:51Z", 
        "id": "482217186593759232"
    }, 
    {
        "text": "RT @patriciaeca: Se o ronaldo falhasse aquilo \u00e9 que eu ficava triste", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:51Z", 
        "id": "482217188766789633"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreiaMicaela1: mais um , ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:51Z", 
        "id": "482217188775182336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:51Z", 
        "id": "482217189853106176"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:52Z", 
        "id": "482217192415854592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:52Z", 
        "id": "482217194139295744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:54Z", 
        "id": "482217199600271361"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:55Z", 
        "id": "482217203123511296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:55Z", 
        "id": "482217204226609154"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo iguala Klinsmann http://t.co/MZNcHP9KXh Al\u00e9m das seis fases finais, um nos Jogos Ol\u00edmpicos", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:56Z", 
        "id": "482217209734127616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:58Z", 
        "id": "482217218063605763"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:59Z", 
        "id": "482217219691003905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:41:59Z", 
        "id": "482217223503618049"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedromamede: RT @FIFAWorldCupTM: VINE: GOOOOOOAL Ronaldo! #POR 2-1 #GHA http://t.co/5Z71JaPiCZ", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:01Z", 
        "id": "482217228751101952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:02Z", 
        "id": "482217232744079360"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:02Z", 
        "id": "482217233670995968"
    }, 
    {
        "text": "RT @BLavradorinho98: MILAGRE: RONALDO MARCOU 1 GOLO NO MUNDIAL", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:03Z", 
        "id": "482217238850994176"
    }, 
    {
        "text": "RT @InfostradaLive: Cristiano Ronaldo equals Europeah RECORD by Klinsmann and Klose scoring in SIX major championships (Euros and Worlds) #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:04Z", 
        "id": "482217244282605568"
    }, 
    {
        "text": "A Rihanna quer comer o pi\u00e7o ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:07Z", 
        "id": "482217255309434880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:07Z", 
        "id": "482217256839946240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:07Z", 
        "id": "482217257230401537"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:08Z", 
        "id": "482217258908131328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:08Z", 
        "id": "482217260753252353"
    }, 
    {
        "text": "RT @HEGS_com: Cristiano Ronaldo - who's named after Ronald Reagan - has just scored for the USA.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:11Z", 
        "id": "482217270253715458"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo nunca pode falhar aqueles 2 golos neste jogo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:12Z", 
        "id": "482217275010080768"
    }, 
    {
        "text": "RT @dudek91: Ronaldo n\u00e3o entende porque \u00e9 que o Guarda-Redes fica parado a levar com as bolas", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:12Z", 
        "id": "482217277816078336"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E pronto, est\u00e1 completo o ramalhete do manual de lamenta\u00e7\u00f5es. O pen\u00e1lti de \u00c9der, o poste de Ronaldo, o cabeceamento de Ronal\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:12Z", 
        "id": "482217276306100225"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: No final do jogo, o Vieirinha vai pedir para trocar de camisola com o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:16Z", 
        "id": "482217291564974080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:17Z", 
        "id": "482217295834402816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ty Ronaldo for the goal! Now the U.S have a more of a chance to move on to the group stages.  #groupofdeath #USA #1N1T", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:17Z", 
        "id": "482217297075920896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:18Z", 
        "id": "482217300049670145"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:19Z", 
        "id": "482217304370192384"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:20Z", 
        "id": "482217310703591424"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:21Z", 
        "id": "482217315564785664"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:23Z", 
        "id": "482217321273241600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:25Z", 
        "id": "482217331683495936"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:27Z", 
        "id": "482217339165745153"
    }, 
    {
        "text": "Na 1a parte o Ronaldo estava naquela \"ah j\u00e1 tenho bolas e botas de ouro j\u00e1 tenho a vida feita\" lol o migo mudou de opini\u00e3o no intervalo lol.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:28Z", 
        "id": "482217342215389184"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR\u201d DAMN STRAIGHT", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:29Z", 
        "id": "482217345612804097"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:29Z", 
        "id": "482217348297146371"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:30Z", 
        "id": "482217352403369984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:31Z", 
        "id": "482217356023050241"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E pronto, est\u00e1 completo o ramalhete do manual de lamenta\u00e7\u00f5es. O pen\u00e1lti de \u00c9der, o poste de Ronaldo, o cabeceamento de Ronal\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:33Z", 
        "id": "482217365938376704"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: #OJOALDATO - Cristiano Ronaldo es el primer jugador portugu\u00e9s que marca en 3 ediciones de la Copa Mundial (en 2 se qued\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:34Z", 
        "id": "482217366940811264"
    }, 
    {
        "text": "RT @shuefu: A Rihanna quer comer o pi\u00e7o ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:34Z", 
        "id": "482217367330897921"
    }, 
    {
        "text": "Looks like Ronaldo still can do something\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:42Z", 
        "id": "482217401573212160"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMatosPereira: Cristiano Ronaldo tornou-se no primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais de Mundiais.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:42Z", 
        "id": "482217403003457536"
    }, 
    {
        "text": "stfu RT @sportswithjohn - I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:43Z", 
        "id": "482217405499056129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOOOAAAAAALLLL!!!elllll donnn,gd luck portugal,good luck ronaldo!!you can do it!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:43Z", 
        "id": "482217407067332611"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano THANK YOU RONALDO- Americans", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:44Z", 
        "id": "482217412184403969"
    }, 
    {
        "text": "A rihanna quer mesmo comer o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:45Z", 
        "id": "482217414873329665"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E pronto, est\u00e1 completo o ramalhete do manual de lamenta\u00e7\u00f5es. O pen\u00e1lti de \u00c9der, o poste de Ronaldo, o cabeceamento de Ronal\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:46Z", 
        "id": "482217418404945920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:50Z", 
        "id": "482217433504419841"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:55Z", 
        "id": "482217454903787520"
    }, 
    {
        "text": "A queda de rendimento do Ronaldo s\u00f3 tem uma explica\u00e7\u00e3o. Foi afectado pelo conv\u00edvio. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:56Z", 
        "id": "482217461530759168"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o me recordo de ver o Ronaldo falhar tanto golo. Se ele marcasse os dois que falhou, s\u00f3 precisavamos de mais um", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:57Z", 
        "id": "482217463757955073"
    }, 
    {
        "text": "Pronto pronto  o Ronaldo j\u00e1 marcou agora j\u00e1 podemos ir para casa?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:58Z", 
        "id": "482217468031561728"
    }, 
    {
        "text": "RT @zemiguelviegas: A rihanna quer mesmo comer o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:58Z", 
        "id": "482217470305251328"
    }, 
    {
        "text": "RT @InfoCristiano: Cristiano Ronaldo has now scored in all major international tournaments he has played. 3 World Cups &amp; 3 Euros.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:59Z", 
        "id": "482217471714545664"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:42:59Z", 
        "id": "482217474205958146"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapintorocha: Chupem mos filhos da puta. Estavam a criticar o Ronaldo e a dizer que o Messi \u00e9 melhor que ele mas agora festejam bem \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:00Z", 
        "id": "482217476651245568"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: FINALLY RONALDO FINALLY!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:02Z", 
        "id": "482217485811605504"
    }, 
    {
        "text": "RT @zemiguelviegas: A rihanna quer mesmo comer o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:08Z", 
        "id": "482217510616727552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Saving #USA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:09Z", 
        "id": "482217517453033472"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoSeriz: Neymar: 3 jogos- 4golos Messi: 3 jogos- 4 golos Ronaldo: 3 jogos- 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:11Z", 
        "id": "482217525217075204"
    }, 
    {
        "text": "Mas qual \u00e9 a d\u00favida que Portugal devia jogar com Varela - Ronaldo - Nani de in\u00edcio?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:12Z", 
        "id": "482217529495281665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo plz \ud83d\udc94\ud83d\ude2d we r your team \u2764\ufe0f we r your home\u2764\ufe0f Madrid need you \u2764\ufe0f like u &lt;&lt;  @Berena7  \ud83d\udc94\ud83d\ude14 http://t.co/yJpcS5e5Sx", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:16Z", 
        "id": "482217546427297793"
    }, 
    {
        "text": "RT @zemiguelviegas: A rihanna quer mesmo comer o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:21Z", 
        "id": "482217565994106880"
    }, 
    {
        "text": "RT @TichaPenicheiro: You are welcome USA!!! Ronaldo comes through for you \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:26Z", 
        "id": "482217587275997184"
    }, 
    {
        "text": "@milesthingy n\u00e3o entendo a vossa cena com o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:26Z", 
        "id": "482217586722357248"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: FINALLY RONALDO FINALLY!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:27Z", 
        "id": "482217592531480577"
    }, 
    {
        "text": "RT @HuffingtonPost: THANK YOU, RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:28Z", 
        "id": "482217593559085056"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:31Z", 
        "id": "482217606750154753"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:32Z", 
        "id": "482217612584448001"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:35Z", 
        "id": "482217624034897920"
    }, 
    {
        "text": "RT @InfostradaLive: Cristiano Ronaldo equals Europeah RECORD by J\u00fcrgen Klinsmann scoring in SIX major championships (Euros and Worlds) #POR\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:36Z", 
        "id": "482217627902029824"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo - 50 gols por Portugal:  15 nas Eliminat\u00f3rias da Copa  15 nas Eliminat\u00f3rias da Euro  11 em amistosos 6 em Eu\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:36Z", 
        "id": "482217628166287360"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:40Z", 
        "id": "482217643899109376"
    }, 
    {
        "text": "Lado bom: sa\u00edmos com uma vit\u00f3ria e Ronaldo marcou. Lado mau: daqui a 4 anos h\u00e1 mais, desde que n\u00e3o haja os mesmos erros.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:40Z", 
        "id": "482217644918317057"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: #POR 2-1 #GHA (Ronaldo)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:40Z", 
        "id": "482217646369546240"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:42Z", 
        "id": "482217652388388864"
    }, 
    {
        "text": "RT @BLavradorinho98: MILAGRE: RONALDO MARCOU 1 GOLO NO MUNDIAL", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:42Z", 
        "id": "482217652841357312"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@MisterChiping: Cristiano Ronaldo is the THIRD player to score in SIX Final Stages of the World Cup or Euros after Klinsmann y Klose.\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:47Z", 
        "id": "482217675859705856"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:49Z", 
        "id": "482217683145199616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is helping you, #America. You'd at least better feel dirty.\"#WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:51Z", 
        "id": "482217692724998144"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: O golo de Ronaldo depois de uma oferta de Dauda que socou para os seus p\u00e9s http://t.co/M7gN77yvZg", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:53Z", 
        "id": "482217698571857920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has now scored 50 international goals. #POR http://t.co/I3es0zaDuo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:54Z", 
        "id": "482217702774153216"
    }, 
    {
        "text": "#PortugalPositiveTweets RT @PCarrESPN: Cristiano Ronaldo is the first Portuguese player to score in three World Cups.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:55Z", 
        "id": "482217707228889088"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Marca Ronaldo! 2004, 2006, 2008, 2010, 2012 e 2014. Seis fases finais consecutivas a marcar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:56Z", 
        "id": "482217710479507457"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:57Z", 
        "id": "482217715265204224"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E pronto, est\u00e1 completo o ramalhete do manual de lamenta\u00e7\u00f5es. O pen\u00e1lti de \u00c9der, o poste de Ronaldo, o cabeceamento de Ronal\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:43:58Z", 
        "id": "482217719933468673"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa - Maiores artilheiros:  Cristiano Ronaldo - 50 Pauleta - 47 Eus\u00e9bio - 41 Figo - 32 Nuno Gomes - 29 H\u00e9lder P\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:04Z", 
        "id": "482217746982510592"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMatosPereira: Cristiano Ronaldo tornou-se no primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais de Mundiais.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:08Z", 
        "id": "482217764065918976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:11Z", 
        "id": "482217774992093184"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:12Z", 
        "id": "482217778058100736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO EVERYONE!  #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:12Z", 
        "id": "482217779156635648"
    }, 
    {
        "text": "qual \u00e9 a cena com o ronaldo n\u00e3o ter festejado o golo? vamos com os porcos de qualquer maneira, iupiii?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:12Z", 
        "id": "482217779488358400"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:13Z", 
        "id": "482217784886427648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:14Z", 
        "id": "482217788808110081"
    }, 
    {
        "text": "Mais um recorde do Ronaldo, mas....", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:15Z", 
        "id": "482217790443888640"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo com este golo d\u00e1 praticamente o apuramento aos EUA. Est\u00e1 a fazer a caminha para ir l\u00e1 acabar a carreira.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:16Z", 
        "id": "482217797087678465"
    }, 
    {
        "text": "RT @HuffingtonPost: You go, Ronaldo. You go. http://t.co/RaKB8c5f3r", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:18Z", 
        "id": "482217803454636033"
    }, 
    {
        "text": "#WorldCup \u2013 Goal alert: Portugal *2 \u2013 1 Ghana (Ronaldo 80\u2018) #PORGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:18Z", 
        "id": "482217805870530560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO!!! FORCA PORTUGAL!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:23Z", 
        "id": "482217827026231296"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E pronto, est\u00e1 completo o ramalhete do manual de lamenta\u00e7\u00f5es. O pen\u00e1lti de \u00c9der, o poste de Ronaldo, o cabeceamento de Ronal\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:25Z", 
        "id": "482217835708809216"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo com este golo d\u00e1 praticamente o apuramento aos EUA. Est\u00e1 a fazer a caminha para ir l\u00e1 acabar a carreira.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:28Z", 
        "id": "482217846299459584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Scored his 50th goal for Portugal! Congrats! He is best in the world  #VivaRonaldo #ForcaPortugal !", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:28Z", 
        "id": "482217848291725312"
    }, 
    {
        "text": "RT @zemiguelviegas: A rihanna quer mesmo comer o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:28Z", 
        "id": "482217848103002113"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo = Captain America", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:30Z", 
        "id": "482217855052574720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Daredevilpt: Mais um golo falhado por Ronaldo, foi \"azar\"...\u00e9 preciso proteger o \"mininu!\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:31Z", 
        "id": "482217857514999809"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:33Z", 
        "id": "482217867694579712"
    }, 
    {
        "text": "RT @zemiguelviegas: A rihanna quer mesmo comer o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:34Z", 
        "id": "482217872429944832"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: A queda de rendimento do Ronaldo s\u00f3 tem uma explica\u00e7\u00e3o. Foi afectado pelo conv\u00edvio. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:35Z", 
        "id": "482217876750102529"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:36Z", 
        "id": "482217879526338560"
    }, 
    {
        "text": "RT @RTPNoticias: GOLO! PORTUGAL! C. RONALDO! 80' (2-1)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:38Z", 
        "id": "482217889182011392"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:39Z", 
        "id": "482217892675878912"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMatosPereira: Cristiano Ronaldo tornou-se no primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais de Mundiais.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:40Z", 
        "id": "482217895112753152"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo com este golo d\u00e1 praticamente o apuramento aos EUA. Est\u00e1 a fazer a caminha para ir l\u00e1 acabar a carreira.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:41Z", 
        "id": "482217899114115072"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Cristiano Ronaldo = Captain America", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:48Z", 
        "id": "482217930776924160"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:49Z", 
        "id": "482217936829313024"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheeGilP: O Ronaldo nesta sele\u00e7\u00e3o parece n\u00e3o ter gosto em jogar...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:53Z", 
        "id": "482217951761039360"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheeGilP: O Ronaldo nesta sele\u00e7\u00e3o parece n\u00e3o ter gosto em jogar...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:54Z", 
        "id": "482217956508991488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:56Z", 
        "id": "482217965580845056"
    }, 
    {
        "text": "Jovem preso com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano Ronaldo http://t.co/vtTvyVI7VA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:56Z", 
        "id": "482217965174403072"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:44:59Z", 
        "id": "482217978315165696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:04Z", 
        "id": "482217996401016832"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:05Z", 
        "id": "482218002306588672"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Jovem preso com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano Ronaldo http://t.co/vtTvyVI7VA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:09Z", 
        "id": "482218016789495808"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:13Z", 
        "id": "482218033323442177"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: #OJOALDATO - Cristiano Ronaldo es el 15\u00ba jugador europeo que marca 50+ goles con su selecci\u00f3n nacional. Hoy super\u00f3 a Bo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:13Z", 
        "id": "482218033508012033"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Cristiano Ronaldo = Captain America", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:14Z", 
        "id": "482218038482460672"
    }, 
    {
        "text": "Depois digam que Ronaldo n\u00e3o corre na sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:18Z", 
        "id": "482218058061471744"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa - Maiores artilheiros:  Cristiano Ronaldo - 50 Pauleta - 47 Eus\u00e9bio - 41 Figo - 32 Nuno Gomes - 29 H\u00e9lder P\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:19Z", 
        "id": "482218058849988608"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: Depois digam que Ronaldo n\u00e3o corre na sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:26Z", 
        "id": "482218090826969088"
    }, 
    {
        "text": "se Ronaldo fosse uma m\u00e1quina marcava 3 golos em 1 minuto", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:27Z", 
        "id": "482218095894097920"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Jovem preso com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano Ronaldo http://t.co/vtTvyVI7VA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:28Z", 
        "id": "482218097886371841"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Jovem preso com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano Ronaldo http://t.co/vtTvyVI7VA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:34Z", 
        "id": "482218121634525185"
    }, 
    {
        "text": "RT @ilianafr: Ronaldo me das un abrazo?!!! \ud83d\ude0d @cristiano http://t.co/4nPtggJE8B", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:34Z", 
        "id": "482218124616675328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el PRIMER portugu\u00e9s en anotar en 3 Mundiales. http://t.co/SfdhawQzF9", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:35Z", 
        "id": "482218127648759809"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:36Z", 
        "id": "482218130329317376"
    }, 
    {
        "text": "RT @TomBradysEgo: Ronaldo be like... http://t.co/OakNXj3twp", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:36Z", 
        "id": "482218130887180288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo com este golo d\u00e1 praticamente o apuramento aos EUA. Est\u00e1 a fazer a caminha para ir l\u00e1 acabar a carreira.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:43Z", 
        "id": "482218163007160320"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Cristiano Ronaldo = Captain America", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:46Z", 
        "id": "482218171882295296"
    }, 
    {
        "text": "When ronaldo failed that my dad screamed \"THE BEST PLAYER IN THE WORLD MY ASS\" i cant stop laughing", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:47Z", 
        "id": "482218180124114944"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:48Z", 
        "id": "482218182850392064"
    }, 
    {
        "text": "RT @TomBradysEgo: Ronaldo be like... http://t.co/OakNXj3twp", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:53Z", 
        "id": "482218205247963136"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: #OJOALDATO - Cristiano Ronaldo es el 15\u00ba jugador europeo que marca 50+ goles con su selecci\u00f3n nacional. Hoy super\u00f3 a Bo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:54Z", 
        "id": "482218208607600640"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:57Z", 
        "id": "482218221760958464"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:59Z", 
        "id": "482218229881122816"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T17:45:59Z", 
        "id": "482218230434766849"
    }, 
    {
        "text": "Muito provavelmente, o golo mais triste da carreira de Cristiano Ronaldo #worldcup #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:46:01Z", 
        "id": "482218236260671488"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlexandrePais: \u201c@MisterChiping: Cristiano Ronaldo is the THIRD player to score in SIX Final Stages of the World Cup or Euros after Klin\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:46:03Z", 
        "id": "482218244288577536"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlexandrePais: \u201c@MisterChiping: Cristiano Ronaldo is the THIRD player to score in SIX Final Stages of the World Cup or Euros after Klin\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:46:06Z", 
        "id": "482218256896630784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the first portuguese player to score in three different #WorldCups. One each. #POR.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:46:16Z", 
        "id": "482218298327568385"
    }, 
    {
        "text": "a vossa obsess\u00e3o com o Ronaldo \u00e9 doentia...deixem o tipo em paz.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:46:26Z", 
        "id": "482218340572995584"
    }, 
    {
        "text": "O Beto t\u00e1 fodido o Ronaldo t\u00e1 fodido. T\u00c1 TUDO FODIDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:46:28Z", 
        "id": "482218350865829889"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedromamede: RT @FIFAWorldCupTM: VINE: GOOOOOOAL Ronaldo! #POR 2-1 #GHA http://t.co/5Z71JaPiCZ", 
        "created_at": "2014-06-26T17:46:37Z", 
        "id": "482218385942798337"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:46:53Z", 
        "id": "482218455182368769"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: A queda de rendimento do Ronaldo s\u00f3 tem uma explica\u00e7\u00e3o. Foi afectado pelo conv\u00edvio. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:00Z", 
        "id": "482218485368770562"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:04Z", 
        "id": "482218499050586112"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheeGilP: O Ronaldo nesta sele\u00e7\u00e3o parece n\u00e3o ter gosto em jogar...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:11Z", 
        "id": "482218529341853696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo has finally scored at this World Cup!... #WorldCup2014Brazil #FifaWorldCup #FIFAWC2014 http://t.co/XGygmU8fFp", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:14Z", 
        "id": "482218541270065152"
    }, 
    {
        "text": "Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:15Z", 
        "id": "482218546483965952"
    }, 
    {
        "text": "RT @D8oficial: Um gajo t\u00e1 aqui a gozar mas tiro o chap\u00e9u ao Ronaldo ! Ele para mim hoje esfor\u00e7ou mesmo ! :o", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:29Z", 
        "id": "482218604021440512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gave it his all , well done ronny .", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:32Z", 
        "id": "482218618596253696"
    }, 
    {
        "text": "Demos o litro, da\u00ed as dores de burro do Beto. Caralho, o Ronaldo podia ter matado isto.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:35Z", 
        "id": "482218630101610496"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo com este golo d\u00e1 praticamente o apuramento aos EUA. Est\u00e1 a fazer a caminha para ir l\u00e1 acabar a carreira.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:37Z", 
        "id": "482218638590889984"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:40Z", 
        "id": "482218652578902016"
    }, 
    {
        "text": "RT @HEGS_com: Cristiano Ronaldo - who's named after Ronald Reagan - has just scored for the USA.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:44Z", 
        "id": "482218670194982912"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Jovem preso com c\u00e1psulas de coca\u00edna com a imagem Cristiano Ronaldo http://t.co/vtTvyVI7VA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:44Z", 
        "id": "482218670484389888"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:49Z", 
        "id": "482218690621231104"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChocapicDoNiall: 'garra do Ronaldo' ??????????????????????????????????????", 
        "created_at": "2014-06-26T17:47:53Z", 
        "id": "482218707268415488"
    }, 
    {
        "text": "@indi3s0ul mAS DEPOIS DISSE 2!!!! DPS DO RONALDO MARCAR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:00Z", 
        "id": "482218735219269632"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:01Z", 
        "id": "482218740524675072"
    }, 
    {
        "text": "@missrenatamf concordo que a sele\u00e7\u00e3o esteja super fraca, mas sou da opini\u00e3o que o Ronaldo se podia esfor\u00e7ar mais. sou um bocado anti, pronto", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:02Z", 
        "id": "482218742802571264"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Tenho mais vergonha da atitude do Ronaldo do que o cabelo dele.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:03Z", 
        "id": "482218747370156032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: USA fans to Ronaldo http://t.co/uJSojB2nWC", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:06Z", 
        "id": "482218759189721088"
    }, 
    {
        "text": "@MsSilT @Cristiano yeah goal from Ronaldo !!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:15Z", 
        "id": "482218799903432705"
    }, 
    {
        "text": "RT @serginhaaaaaaaa: Messi - 4 golos Neymar - 4 golos  Benzema - 3 golos Ronaldo - 3 penteados", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:17Z", 
        "id": "482218808741208064"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo com este golo d\u00e1 praticamente o apuramento aos EUA. Est\u00e1 a fazer a caminha para ir l\u00e1 acabar a carreira.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:19Z", 
        "id": "482218814047027200"
    }, 
    {
        "text": "RT @TomBradysEgo: Ronaldo be like... http://t.co/OakNXj3twp", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:25Z", 
        "id": "482218841880399873"
    }, 
    {
        "text": "Universe hero ...#Alien is now inside #CR7 ! #WorldCup2014 \"@mashable: Cristiano Ronaldo, American hero? Discuss.\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:30Z", 
        "id": "482218860087873536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:34Z", 
        "id": "482218879792328704"
    }, 
    {
        "text": "Isto amigos, ISTO!!! \"@SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:51Z", 
        "id": "482218949200084993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, o primeiro jogador de #POR a marcar gols em tr\u00eas Copas do Mundo (2006, 2010 e 2014). (via @OptaJose)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:53Z", 
        "id": "482218958159106048"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo, gran jugador. aqu\u00ed est\u00e1 el secreto d su peinado. jaja xD  RT @Dondatos http://t.co/Tf3Mew1BEW", 
        "created_at": "2014-06-26T17:48:54Z", 
        "id": "482218961426468864"
    }, 
    {
        "text": "OMG RONALDO. UNBELIEVABLE.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:03Z", 
        "id": "482219000429297664"
    }, 
    {
        "text": "FODASSE RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:03Z", 
        "id": "482219001205227520"
    }, 
    {
        "text": "ai ronaldo esquece l\u00e1", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:04Z", 
        "id": "482219004342583297"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo j\u00e1 pode dizer que marcou um golo no Mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:06Z", 
        "id": "482219012278194176"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo marca mais um quase!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:07Z", 
        "id": "482219018469007360"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:10Z", 
        "id": "482219030003335168"
    }, 
    {
        "text": "Pensei que era.uma velhinha que tinha ido para.o campo mas afinal era o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:11Z", 
        "id": "482219032649945088"
    }, 
    {
        "text": "Nunca vi o Ronaldo a falhar tantos golos feitos.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:14Z", 
        "id": "482219045677465600"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ali sentado a trabalhar para o bronze", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:14Z", 
        "id": "482219048181444609"
    }, 
    {
        "text": "Outro falhan\u00e7o do Ronaldo? Inacredit\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:18Z", 
        "id": "482219062207213568"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:18Z", 
        "id": "482219062949605376"
    }, 
    {
        "text": "@missmelfe isso \u00e9 pq n\u00e3o gostas muito dele ent\u00e3o. Futebol \u00e9 um jogo de equipa, o Ronaldo n\u00e3o joga sozinho", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:19Z", 
        "id": "482219066749632512"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o concordo que o Ronaldo seja capit\u00e3o. S\u00e3o demasiados egos para gerir.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:20Z", 
        "id": "482219070310592512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR-\u044b\u043d \u0448\u0438\u0433\u0448\u044d\u044d\u0434 3 \u0414\u0410\u0428\u0422-\u0434 \u0433\u043e\u043e\u043b\u0434\u0441\u043e\u043d \u0430\u043d\u0445\u043d\u044b \u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0433\u0447... http://t.co/CJizoRLopb", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:21Z", 
        "id": "482219073745338368"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, tens de ir ao oftalmologista", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:21Z", 
        "id": "482219074819485696"
    }, 
    {
        "text": "Oh Beto, n\u00e3o chores p\u00e1! O Ronaldo ainda vai l\u00e1 #portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:22Z", 
        "id": "482219078023909376"
    }, 
    {
        "text": "Portugal resume se a Beto e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:23Z", 
        "id": "482219082268569600"
    }, 
    {
        "text": "Milagres foram os 3 golos cantados que Ronaldo falhou #incrivel", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:23Z", 
        "id": "482219083610726400"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo, tu tem paci\u00eancia, mas est\u00e1s a mostrar-te muito mal. estou a ver o robben a roubar-te contratos de pub", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:23Z", 
        "id": "482219085422665728"
    }, 
    {
        "text": "RT @souadaniela: P\u00c1RA DE TE LAMENTAR, RONALDO, LEVANTA O CU E TENTA OUTRA VEZ, OK? OK", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:28Z", 
        "id": "482219106847195136"
    }, 
    {
        "text": "Muito bem Ronaldo, marcar golos \u00e9 que t\u00e1 quieto", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:36Z", 
        "id": "482219137515925505"
    }, 
    {
        "text": "Os 3 golos que nos faltavam eram as 3 oportunidades de ouro que o Ronaldo falhou \u00e0 boca da baliza. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:38Z", 
        "id": "482219146625961984"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo do crl", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:38Z", 
        "id": "482219146898595840"
    }, 
    {
        "text": "agora dizem que a culpa \u00e9 do Ronaldo. Como se ele conseguisse fazer tudo sozinho lol", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:38Z", 
        "id": "482219148765052928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo puts it over from Nani's cross. Shake of the head. Sums up Portugal's World Cup. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:41Z", 
        "id": "482219160017960960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mariananunciada: Ronaldo eu n\u00e3o acredito", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:42Z", 
        "id": "482219163923283968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo KW berapa luu? RT @radityadika: Liat gak gol gue barusan?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:47Z", 
        "id": "482219184202727424"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:48Z", 
        "id": "482219188342095873"
    }, 
    {
        "text": "Com os falhan\u00e7os do Ronaldo t\u00ednhamos goleado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:48Z", 
        "id": "482219190062178305"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o d\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:48Z", 
        "id": "482219190863298560"
    }, 
    {
        "text": "FDS SE O RONALDO ESTIVESSE ASSIM DESDE O INICIO J\u00c1 PODIAMOS TER MARCADO MUITOS", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:49Z", 
        "id": "482219192666841090"
    }, 
    {
        "text": "Sempre que oi\u00e7o o Ronaldo com a bola para rematar j\u00e1 sei que vai ao lado ou o GR defende.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:50Z", 
        "id": "482219195695124481"
    }, 
    {
        "text": "LMAO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:50Z", 
        "id": "482219197494468609"
    }, 
    {
        "text": "Corrijo, se o Ronaldo marcasse estes t\u00ednhamos passado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:50Z", 
        "id": "482219198308184065"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo deve estar quase a matar algu\u00e9m....", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:51Z", 
        "id": "482219200124289024"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosribeiro06: O Ronaldo se tivesse em dia sim j\u00e1 tinha marcado 5 golos sozinho", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:51Z", 
        "id": "482219203370692609"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9s sem d\u00favida a maior merda do futebol portugu\u00eas Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:52Z", 
        "id": "482219206491242496"
    }, 
    {
        "text": "Bom dia Ronaldo! Acordaste agora...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:52Z", 
        "id": "482219206986190848"
    }, 
    {
        "text": "ahahahahahahaha Ronaldo est\u00e1 mesmo com azar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:52Z", 
        "id": "482219207699210240"
    }, 
    {
        "text": "OPA O RONALDO ESTA A TENTAR BUE", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:54Z", 
        "id": "482219215135715328"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a falhar golos de uma maneira incr\u00edvel. E n\u00e3o merecia.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:54Z", 
        "id": "482219215676801024"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Com os falhan\u00e7os do Ronaldo t\u00ednhamos goleado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:54Z", 
        "id": "482219215462871040"
    }, 
    {
        "text": "@SalvasMartinha j\u00e1 chega. O ronaldo \u00e9 s\u00f3 um, h\u00e1 mais 10 jogadores em campo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:57Z", 
        "id": "482219225562746880"
    }, 
    {
        "text": "Foda-se que \u00e9 essa merda Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:57Z", 
        "id": "482219226900746240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:58Z", 
        "id": "482219230939865089"
    }, 
    {
        "text": "RT @cutiefille007: Injury na bastard,see how my Ronaldo struggled to score one goal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:59Z", 
        "id": "482219234333040640"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:59Z", 
        "id": "482219235910103041"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 nada sai bem ao Ronaldo..", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:59Z", 
        "id": "482219235876536322"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:49:59Z", 
        "id": "482219235888754688"
    }, 
    {
        "text": "cmon ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:00Z", 
        "id": "482219237386510336"
    }, 
    {
        "text": "My poor Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:00Z", 
        "id": "482219239718518784"
    }, 
    {
        "text": "Dois passes gigantes de William, primeiro p'ra Nani e agora p'ra Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:01Z", 
        "id": "482219242788761600"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Com os falhan\u00e7os do Ronaldo t\u00ednhamos goleado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:02Z", 
        "id": "482219247431856128"
    }, 
    {
        "text": "Foda-se Ronaldo, como \u00e9 que n\u00e3o marcaste esta???", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:02Z", 
        "id": "482219248673370113"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is fucking frustrated mahn", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:02Z", 
        "id": "482219249637675008"
    }, 
    {
        "text": "RT @stef_cb: O Ronaldo falhou 3 golos. \u00c9 MUITA MACUMBA.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:03Z", 
        "id": "482219252523737088"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 em lances de Ronaldo tinha dado para passar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:03Z", 
        "id": "482219253182251008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:04Z", 
        "id": "482219256856465408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:05Z", 
        "id": "482219260777742336"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo teve imensas oportunidades.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:05Z", 
        "id": "482219262116110336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:05Z", 
        "id": "482219261994086401"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha....Ronaldo falha.....Ronaldo falha.....Ronaldo falha....etc etc", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:06Z", 
        "id": "482219264183894017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo through again but denied by Dauda. Host of chances missed by Portugal here. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:06Z", 
        "id": "482219264510685184"
    }, 
    {
        "text": "RT @SensIdiota: \"Parece que Beto e Ronaldo est\u00e3o em dificuldades\". Em dificuldades est\u00e3o todos os portugueses com o Mundial que fizemos.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:08Z", 
        "id": "482219271918215168"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ta qui ta !!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:08Z", 
        "id": "482219272924827648"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo ja falhou 3 golos d baliza aberta llololol", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:09Z", 
        "id": "482219277375000576"
    }, 
    {
        "text": "RT @hostclubbing: ronaldo drying his tears later with dollar bills", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:09Z", 
        "id": "482219277458882560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:11Z", 
        "id": "482219285851693056"
    }, 
    {
        "text": "Era pois e @Cristiano ! \"@miudaaa: Era Bis... Ronaldo. Era...\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:11Z", 
        "id": "482219287231623168"
    }, 
    {
        "text": "RT @cutiefille007: Injury na bastard,see how my Ronaldo struggled to score one goal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:12Z", 
        "id": "482219287697166336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Daredevilpt: Mais um golo falhado por Ronaldo, foi \"azar\"...\u00e9 preciso proteger o \"mininu!\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:13Z", 
        "id": "482219294886219776"
    }, 
    {
        "text": "Opa deixem o Ronaldo marcar!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:13Z", 
        "id": "482219295108526081"
    }, 
    {
        "text": "Jogadores do #GHA com pena de Ronaldo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:14Z", 
        "id": "482219296538759168"
    }, 
    {
        "text": "e as barras... RT @bancadadeleao: Com os falhan\u00e7os do Ronaldo t\u00ednhamos goleado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:16Z", 
        "id": "482219305753640961"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: Ronaldo ja falhou 23450 vezes", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:16Z", 
        "id": "482219307578179584"
    }, 
    {
        "text": "RT @dianarbs: Isto amigos, ISTO!!! \"@SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #verg\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:17Z", 
        "id": "482219310228979712"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Dois passes gigantes de William, primeiro p'ra Nani e agora p'ra Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:17Z", 
        "id": "482219311415984129"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E n\u00e3o \u00e9 tweet repetido: mais um falhan\u00e7o de Ronaldo! Sa\u00eda daqui com seis golos...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:18Z", 
        "id": "482219316063252482"
    }, 
    {
        "text": "Dauda saves from Crisitano Ronaldo again. Apart from the mistake for Portugal's second, he's had a great game.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:19Z", 
        "id": "482219319099936768"
    }, 
    {
        "text": "RT @missrenatamf: Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:22Z", 
        "id": "482219329430511617"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:23Z", 
        "id": "482219334149099520"
    }, 
    {
        "text": "\"ronaldo j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 com a corda toda\" desde que chegou, queridos", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:27Z", 
        "id": "482219351173775361"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Se o Ronaldo chorar eu choro", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:27Z", 
        "id": "482219352255918080"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunotravassos: S\u00f3 em lances de Ronaldo tinha dado para passar", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:27Z", 
        "id": "482219352918220800"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com hat trick. De falhancos...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:27Z", 
        "id": "482219352834707456"
    }, 
    {
        "text": "o bruxo do Gana \u00e9 um gajo do pior!!! a quantidade de ocasi\u00f5es que o Ronaldo falhou n\u00e3o \u00e9 normal...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:28Z", 
        "id": "482219355191922688"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:30Z", 
        "id": "482219366172217345"
    }, 
    {
        "text": "Acho q na vida toda de Cristiano Ronaldo, ele nunca perdeu tantos gols como hoje!!! #fato", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:32Z", 
        "id": "482219374162759680"
    }, 
    {
        "text": "RT @fonzayyyy: I feel bad for Ronaldo. Risked his career to carry his team. So unlucky", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:32Z", 
        "id": "482219374724788224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:35Z", 
        "id": "482219387630682112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:36Z", 
        "id": "482219388683444224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano US thanks you, Ronaldo \ud83d\ude02\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:37Z", 
        "id": "482219393901137921"
    }, 
    {
        "text": "RT @stef_cb: O Ronaldo falhou 3 golos. \u00c9 MUITA MACUMBA.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:37Z", 
        "id": "482219393704017920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:37Z", 
        "id": "482219394068938752"
    }, 
    {
        "text": "sem os golos dele contra a Su\u00e9cia nem l\u00e1 \u00edamos.. \u201c@bancadadeleao: Com os falhan\u00e7os do Ronaldo t\u00ednhamos goleado\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:38Z", 
        "id": "482219398099660802"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:38Z", 
        "id": "482219399449829378"
    }, 
    {
        "text": "RT @wheelingprobs: How Cristiano Ronaldo gets warmed up for his games.. #WorldCup http://t.co/eCqCPNVzoA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:39Z", 
        "id": "482219401220222977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:39Z", 
        "id": "482219402470100993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:40Z", 
        "id": "482219404906991616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:40Z", 
        "id": "482219405347422208"
    }, 
    {
        "text": "#PortugalvsGana Ronaldo estava a contar com o cabeceamento de boyle", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:40Z", 
        "id": "482219406890905600"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Com os falhan\u00e7os do Ronaldo t\u00ednhamos goleado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:40Z", 
        "id": "482219408748998658"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesmarquesp: Ronaldo e Varela s\u00e3o os \u00fanicos que est\u00e3o a tentar fazer algo para mudar a situa\u00e7\u00e3o de jogo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:42Z", 
        "id": "482219415036239872"
    }, 
    {
        "text": "RT @vanessaacsp: agora dizem que a culpa \u00e9 do Ronaldo. Como se ele conseguisse fazer tudo sozinho lol", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:42Z", 
        "id": "482219415241764864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:43Z", 
        "id": "482219418492338178"
    }, 
    {
        "text": "Desde Abril, segundo o Jones. RT @SSaintMaxent: \"ronaldo j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 com a corda toda\" desde que chegou, queridos", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:43Z", 
        "id": "482219421239631872"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E n\u00e3o \u00e9 tweet repetido: mais um falhan\u00e7o de Ronaldo! Sa\u00eda daqui com seis golos...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:44Z", 
        "id": "482219423424864256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:44Z", 
        "id": "482219423466807296"
    }, 
    {
        "text": "I still think Ronaldo isn't at a 100%. he wouldn't miss these chances normally", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:45Z", 
        "id": "482219427606560768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:47Z", 
        "id": "482219434778447872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:47Z", 
        "id": "482219436498505728"
    }, 
    {
        "text": "Com os golos que o Ronaldo podia ter marcado pass\u00e1vamos a vontadinha --'", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:47Z", 
        "id": "482219437379305472"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Com os falhan\u00e7os do Ronaldo t\u00ednhamos goleado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:48Z", 
        "id": "482219439128330240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:48Z", 
        "id": "482219440063262721"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:50Z", 
        "id": "482219448385163264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:51Z", 
        "id": "482219451824488448"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo deveria ter sido sempre o mais adiantado da selec\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:52Z", 
        "id": "482219457017049088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo cara\u00e7as tanto falhan\u00e7o", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:52Z", 
        "id": "482219457000247297"
    }, 
    {
        "text": "bruxaria no ronaldo, s\u00f3 pode", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:54Z", 
        "id": "482219466479394816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:54Z", 
        "id": "482219466449629184"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaodiogotim: sem os golos dele contra a Su\u00e9cia nem l\u00e1 \u00edamos.. \u201c@bancadadeleao: Com os falhan\u00e7os do Ronaldo t\u00ednhamos goleado\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:56Z", 
        "id": "482219473630666752"
    }, 
    {
        "text": "O ronaldo pode ser o melhor do mundo mas todos temos maus dias, deixem de critic\u00e1-lo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:56Z", 
        "id": "482219474716983297"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E n\u00e3o \u00e9 tweet repetido: mais um falhan\u00e7o de Ronaldo! Sa\u00eda daqui com seis golos...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:58Z", 
        "id": "482219481771802624"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 com a corda toda\" nestes tr\u00eas jogos n\u00e3o teve com a corda toda embora tenha jogado bem", 
        "created_at": "2014-06-26T17:50:58Z", 
        "id": "482219484334530560"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal #Copa2014 #WorldCup #WorldCup2014 #POR #GHA Alguma d\u00favida de que Ronaldo tem de jogar a 9?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:00Z", 
        "id": "482219490110083073"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:01Z", 
        "id": "482219494350524416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:02Z", 
        "id": "482219499488559105"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:02Z", 
        "id": "482219499785973760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:02Z", 
        "id": "482219500830347264"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelbaldino: Ronaldo com hat trick. De falhancos...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:03Z", 
        "id": "482219505230544896"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: Milagres foram os 3 golos cantados que Ronaldo falhou #incrivel", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:04Z", 
        "id": "482219509328400384"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:06Z", 
        "id": "482219514395119616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:06Z", 
        "id": "482219514470617088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is definitely in bad shape..So unlike him", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:06Z", 
        "id": "482219514575474689"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:06Z", 
        "id": "482219517968674816"
    }, 
    {
        "text": "RT @fonzayyyy: I feel bad for Ronaldo. Risked his career to carry his team. So unlucky", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:08Z", 
        "id": "482219523211530240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:08Z", 
        "id": "482219524188807170"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Ronaldo para mim n\u00e3o est\u00e1 a 100 % a les\u00e3o no joelho prejudicou-o bastante ! Mesmo assim \u00e9s o melhor do MUNDO ! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:11Z", 
        "id": "482219538642391041"
    }, 
    {
        "text": "Se todas as tentativas do Ronaldo fossem golo , Portugal j\u00e1 estava mais que safo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:12Z", 
        "id": "482219540563361792"
    }, 
    {
        "text": "RT @C0rdeCaramel0: bruxaria no ronaldo, s\u00f3 pode", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:16Z", 
        "id": "482219559207063552"
    }, 
    {
        "text": "Os falhan\u00e7os do Ronaldo n\u00e3o s\u00e3o novidade. Se o Paulo Bento quisesse efic\u00e1cia tinha levado o Lord Lic\u00e1. Assim fica complicado.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:16Z", 
        "id": "482219559806836736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:21Z", 
        "id": "482219579939102720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:23Z", 
        "id": "482219585341366272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:24Z", 
        "id": "482219591909658624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:24Z", 
        "id": "482219592283336704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:26Z", 
        "id": "482219601225588736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Love you Ronaldo... And literally i am not saying because i am girl But honestly you rock #PortugalRocks !! #CristianoRonaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:28Z", 
        "id": "482219607009140736"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo sempre em grande... No Real Madrid, claro.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:28Z", 
        "id": "482219607793487872"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fans are blaming the team. But honestly, its the fault as a whole. His resulta werent positive either. After three games a goal.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:28Z", 
        "id": "482219608934715392"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:31Z", 
        "id": "482219621232431104"
    }, 
    {
        "text": "Hm se o Ronaldo tivesse marcado duas das milhentas oportunidades q teve est\u00e1vamos l\u00e1", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:32Z", 
        "id": "482219623501545472"
    }, 
    {
        "text": "RT @acarolinar18: O Ronaldo s\u00f3 mete as bolas na baliza da irina", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:33Z", 
        "id": "482219628710879232"
    }, 
    {
        "text": "Queres ver q o Ronaldo nunca jogou este mundial!!! \u00c9 o Postiga disfar\u00e7ado... \u00c9 a \u00fanica explica\u00e7\u00e3o. #maisportugal #PORvsGHA #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:34Z", 
        "id": "482219634897461248"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:35Z", 
        "id": "482219639217217536"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:38Z", 
        "id": "482219650189910016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:38Z", 
        "id": "482219651796336640"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Varela com as oportunidades de Ronaldo tinha dado para passar com golos a mais.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:40Z", 
        "id": "482219656703660032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo has now scored 50 international goals. #POR #FIFAWorldCupBrazil #FIFAWC2014 http://t.co/i0XPMPuWbn", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:40Z", 
        "id": "482219658183839745"
    }, 
    {
        "text": "RT @iStanForDamon: RONALDO IS SO UNLUCKY I CANT", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:40Z", 
        "id": "482219659392200704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:41Z", 
        "id": "482219663750098944"
    }, 
    {
        "text": "@DanielaRuah tenho orgulho em ser portuguesa,  temos o Ronaldo e a Daniela Ruah n\u00e3o podemos pedir mais.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:45Z", 
        "id": "482219679340306432"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:46Z", 
        "id": "482219683543015424"
    }, 
    {
        "text": "Se a Selec\u00e7\u00e3o fosse o Real Madrid, o Ronaldo tinha marcado 15 golos neste campeonato! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:46Z", 
        "id": "482219682045652992"
    }, 
    {
        "text": "Pod\u00edamos ter ganho este jogo, se o ronaldo acertasse estes dois \u00faltimos e se o livre antes do intervalo tivesse sido marcado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:49Z", 
        "id": "482219695995912192"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: O ronaldo pode ser o melhor do mundo mas todos temos maus dias, deixem de critic\u00e1-lo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:50Z", 
        "id": "482219700328599552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:50Z", 
        "id": "482219700831522817"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:51Z", 
        "id": "482219705147461635"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Varela com as oportunidades de Ronaldo tinha dado para passar com golos a mais.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:51Z", 
        "id": "482219706125144064"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, continuas a ser o Rei. N\u00e3o foi o teu dia. #PORGHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:56Z", 
        "id": "482219724844331009"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ijtuga: 3 golos certos que Ronaldo falhou na cara do guarda-redes.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:51:56Z", 
        "id": "482219724982714368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scored at Euro 2004, the 2006 World Cup, the Euro 2008, WC in 2010, at the Euro 2012 and the 2014 World Cup.\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:01Z", 
        "id": "482219746818260992"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheFix: USA! USA! RT @MenInBlazers: A great American @georgemag @MenInBlazers Thank You Cristano Ronaldo #USMNT http://t.co/Lzf34EFPU6", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:01Z", 
        "id": "482219747439026176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:03Z", 
        "id": "482219753340035073"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:03Z", 
        "id": "482219756200538112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ijtuga: 3 golos certos que Ronaldo falhou na cara do guarda-redes.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:04Z", 
        "id": "482219758679752705"
    }, 
    {
        "text": "@Pamela___ Ronaldo had to go and ruin the dream ;-)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:05Z", 
        "id": "482219763272134656"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:06Z", 
        "id": "482219766976102403"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:09Z", 
        "id": "482219779902566402"
    }, 
    {
        "text": "RT @toughjuice: Ve-se bem que n\u00e3o acreditavas que podias ganhar Ronaldo. Est\u00e1 resumido neste jogo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:09Z", 
        "id": "482219781568069632"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Ronaldo para mim n\u00e3o est\u00e1 a 100 % a les\u00e3o no joelho prejudicou-o bastante ! Mesmo assim \u00e9s o melhor do MUNDO ! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:10Z", 
        "id": "482219785435238401"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Varela com as oportunidades de Ronaldo tinha dado para passar com golos a mais.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:11Z", 
        "id": "482219787406557184"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o vi o Ronaldo neste Mundial... N\u00e3o vi mesmo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:11Z", 
        "id": "482219790275473408"
    }, 
    {
        "text": "RT @SensIdiota: \"Parece que Beto e Ronaldo est\u00e3o em dificuldades\". Em dificuldades est\u00e3o todos os portugueses com o Mundial que fizemos.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:12Z", 
        "id": "482219792485851136"
    }, 
    {
        "text": "Quem e que vai dizer agora ao Ronaldo da sua falta de qualidade,nunca i vi falhar tanto na vida..", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:14Z", 
        "id": "482219799435812864"
    }, 
    {
        "text": "afinal o milagre era o ronaldo concretizar metade das oportunidades de golo :s", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:20Z", 
        "id": "482219827004997632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Josh_DaSilva: No lie this game should have been another Ronaldo vs Sweden game", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:21Z", 
        "id": "482219828988899328"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo  se foda.. melhor do mundo a falhar a 1mt da baliza... E dp isolado??!!!! Messi.. James..Roben..espalham classe..", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:21Z", 
        "id": "482219829634826240"
    }, 
    {
        "text": "RT @monteirojp2010: Portugal precisa \u00e9 que o Ronaldo saia da sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:23Z", 
        "id": "482219838468030464"
    }, 
    {
        "text": "Messi e Neymar marcam 4 golos. Ronaldo, para contrariar falha 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:23Z", 
        "id": "482219839118147584"
    }, 
    {
        "text": "1\u00ba objectivo da Selec\u00e7\u00e3o - Cumprido (y) (Ronaldo marcar)", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:24Z", 
        "id": "482219843643789312"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo com este golo d\u00e1 praticamente o apuramento aos EUA. Est\u00e1 a fazer a caminha para ir l\u00e1 acabar a carreira.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:25Z", 
        "id": "482219846063886336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:25Z", 
        "id": "482219847330185216"
    }, 
    {
        "text": "percebam que o Ronaldo est\u00e1 a mancar desde que entrou no campo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:25Z", 
        "id": "482219848228171777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:25Z", 
        "id": "482219849155104769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u279c #POR 2-1 #GHA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:27Z", 
        "id": "482219857413697536"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:29Z", 
        "id": "482219862736269313"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Dois passes gigantes de William, primeiro p'ra Nani e agora p'ra Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:29Z", 
        "id": "482219864762105856"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:30Z", 
        "id": "482219869698785280"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Varela com as oportunidades de Ronaldo tinha dado para passar com golos a mais.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:33Z", 
        "id": "482219880176177152"
    }, 
    {
        "text": "acho que o Ronaldo foi um dos melhores jogadores da nossa equipa, mesmo lesionado jogou melhor que a maior parte da equipa", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:36Z", 
        "id": "482219892591308800"
    }, 
    {
        "text": "They say he has a \"family size\" cock, Rih RT @rihanna - Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:36Z", 
        "id": "482219895510560768"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: Se todas as tentativas do Ronaldo fossem golo , Portugal j\u00e1 estava mais que safo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:41Z", 
        "id": "482219915131506688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:47Z", 
        "id": "482219941274189824"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E n\u00e3o \u00e9 tweet repetido: mais um falhan\u00e7o de Ronaldo! Sa\u00eda daqui com seis golos...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:51Z", 
        "id": "482219956172750849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Josh_DaSilva: No lie this game should have been another Ronaldo vs Sweden game", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:51Z", 
        "id": "482219955593936897"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo. Why?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:52Z", 
        "id": "482219959997575169"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:53Z", 
        "id": "482219963462463488"
    }, 
    {
        "text": "RT @wheelingprobs: How Cristiano Ronaldo gets warmed up for his games.. #WorldCup http://t.co/eCqCPNVzoA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:54Z", 
        "id": "482219969481289728"
    }, 
    {
        "text": "RT @toughjuice: Ve-se bem que n\u00e3o acreditavas que podias ganhar Ronaldo. Est\u00e1 resumido neste jogo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:55Z", 
        "id": "482219972803174401"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:52:57Z", 
        "id": "482219982839746560"
    }, 
    {
        "text": "acho que o Ronaldo foi um dos melhores jogadores da nossa equipa, mesmo lesionado jogou melhor que a maior parte deles", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:00Z", 
        "id": "482219992889704449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo TEAMO\u2665\u2665 Sos un GRANDE", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:10Z", 
        "id": "482220038238531584"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo jogasse como joga no Real Madrid ter\u00edamos ganho esta merda toda.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:12Z", 
        "id": "482220043540119552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo leva a selec\u00e7\u00e3o para casa. #MundialBrasil2014 http://t.co/KZU7TnAsAo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:12Z", 
        "id": "482220046576807936"
    }, 
    {
        "text": "criam tanto mediatismo \u00e0 volta do ronaldo quando ele n\u00e3o faz nada de jeito na sele\u00e7\u00e3o enfim", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:13Z", 
        "id": "482220048971751424"
    }, 
    {
        "text": "Finalmente acabou o folclore FPF: n\u00e3o temos mais de aturar o imbecil do Paulo Bento e o palha\u00e7o do Ronaldo. CASA!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:15Z", 
        "id": "482220057532325888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dada portugal hahaha ronaldo pesawatnya udah dipesen irina tuh", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:18Z", 
        "id": "482220067958956032"
    }, 
    {
        "text": "Fixe fixe \u00e9 morrer na Praia com os falhan\u00e7os do Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:25Z", 
        "id": "482220101098545154"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:28Z", 
        "id": "482220113559822336"
    }, 
    {
        "text": "Gostava de ver a repeti\u00e7\u00e3o do lance em que o Ronaldo fez qualquer merda porque o comentador disse \"ui o Ronaldo perdeu a cabe\u00e7a\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:30Z", 
        "id": "482220118341324801"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:30Z", 
        "id": "482220121013096448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:31Z", 
        "id": "482220123697061888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ojala se mejore pronto,", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:35Z", 
        "id": "482220139816185856"
    }, 
    {
        "text": "Adeus Campeonato do Mundo, at\u00e9 2018, de prefer\u00eancia com jogadores que n\u00e3o esperem que o Ronaldo fa\u00e7a tudo sozinho. Hasta!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:36Z", 
        "id": "482220143939166208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:36Z", 
        "id": "482220145218052096"
    }, 
    {
        "text": "e acredito que isso desmotiva os outros jogadores porque s\u00f3 ligam ao ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:40Z", 
        "id": "482220162809331713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thanks Ronaldo http://t.co/ae4twjRYhD", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:44Z", 
        "id": "482220178407559168"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO, \u00c9S GRANDE", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:49Z", 
        "id": "482220200943976448"
    }, 
    {
        "text": "5 notas sobre Portugal- Gana 1- Se Ronaldo marcasse todas as oportunidades, tavamos l\u00e1 2- 3 jogos, 3... http://t.co/wOB8Hp6h87", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:50Z", 
        "id": "482220202370031616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:50Z", 
        "id": "482220204068335616"
    }, 
    {
        "text": "Hoje Portugal nao passa porque o Ronaldo falhou por 3 vezes a frente da baliza...", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:53Z", 
        "id": "482220214986502144"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: O ronaldo pode ser o melhor do mundo mas todos temos maus dias, deixem de critic\u00e1-lo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:56Z", 
        "id": "482220229758820352"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroedsousa: O Paulo Bento \u00e9 o culpado desta fase de grupos. Estamos c\u00e1 \u00e0 custa do Ronaldo. Espero que em Setembro tenhamos outro trei\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:58Z", 
        "id": "482220238566879232"
    }, 
    {
        "text": "RT @antunestemmel: Adeus Campeonato do Mundo, at\u00e9 2018, de prefer\u00eancia com jogadores que n\u00e3o esperem que o Ronaldo fa\u00e7a tudo sozinho. Hasta!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:53:58Z", 
        "id": "482220238050951168"
    }, 
    {
        "text": "Com um PL e sem Ronaldo a falhar golos f\u00e1ceis consegu\u00edamos ter passado hoje.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:01Z", 
        "id": "482220249551736832"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:05Z", 
        "id": "482220265515274240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is so unlucky in this world cup! :/  But I'm proud of him! &lt;3 #VivaRonaldo!\"#WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:05Z", 
        "id": "482220267901825024"
    }, 
    {
        "text": "Dia n\u00e3o de Ronaldo d\u00e1 nisto.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:06Z", 
        "id": "482220271366332416"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroedsousa: O Paulo Bento \u00e9 o culpado desta fase de grupos. Estamos c\u00e1 \u00e0 custa do Ronaldo. Espero que em Setembro tenhamos outro trei\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:07Z", 
        "id": "482220275166375938"
    }, 
    {
        "text": "Lol Ronaldo, vais chorar?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:08Z", 
        "id": "482220281151631360"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:11Z", 
        "id": "482220293638086656"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: Se todas as tentativas do Ronaldo fossem golo , Portugal j\u00e1 estava mais que safo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:15Z", 
        "id": "482220309295415296"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 os golos claros que o Ronaldo falhou dava para passarmos \u00e0 vontade..", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:16Z", 
        "id": "482220311631659008"
    }, 
    {
        "text": "Fizemos as malas mas o Ronaldo marcou 1 golo e \u00e9 s\u00f3 isso que interessa o resto n\u00e3o \u00e9 importante", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:19Z", 
        "id": "482220323669303296"
    }, 
    {
        "text": "Os falhan\u00e7os hoje do Ronaldo foram os melhores falhan\u00e7os do mundo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:20Z", 
        "id": "482220331575545857"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:21Z", 
        "id": "482220335300083712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:22Z", 
        "id": "482220338520936450"
    }, 
    {
        "text": "Olhem o Ronaldo todo contente, amanh\u00e3 j\u00e1 h\u00e1 festa com a Irina", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:23Z", 
        "id": "482220343596429312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo You were the best today! Bad luck though :/ #worldcup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:27Z", 
        "id": "482220360754941952"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo no puede cree la eliminaci\u00f3n de #POR http://t.co/6xg1RKahHc", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:27Z", 
        "id": "482220361116049408"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad is trash. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:33Z", 
        "id": "482220383827800066"
    }, 
    {
        "text": "Obrigado Ronaldo, nem quero pensar como seria se tivessemos passado.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:34Z", 
        "id": "482220386579677185"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Com os falhan\u00e7os do Ronaldo t\u00ednhamos goleado", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:35Z", 
        "id": "482220392384569344"
    }, 
    {
        "text": "Ala para Madrid, Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:37Z", 
        "id": "482220400320204800"
    }, 
    {
        "text": "Groupie RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:38Z", 
        "id": "482220404157980672"
    }, 
    {
        "text": "Depois do Ronaldo ter esfarrapado os colegas em p\u00fablico, merecia que algu\u00e9m lhe fizesse o mesmo depois deste jogo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:38Z", 
        "id": "482220404158005249"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapintorocha: O Messi deve dar-vos no rabinho e voc\u00eas devem gostar para criticarem o Ronaldo agora.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:39Z", 
        "id": "482220410789195776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:40Z", 
        "id": "482220413879988224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:43Z", 
        "id": "482220426769473536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:44Z", 
        "id": "482220428837265409"
    }, 
    {
        "text": "RT @diiiwayne: O RONALDO COM O JOELHO TODO FDD AINDA SE ESFOR\u00c7A QUE ORGULHO MESMO", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:45Z", 
        "id": "482220434256326656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:46Z", 
        "id": "482220436814430208"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo eleito melhor jogador da Haute Coiffure Fran\u00e7aise", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:49Z", 
        "id": "482220451226451968"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 que Ronaldo agora vai dizer \"Perguntem ao Paulo\"?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:53Z", 
        "id": "482220470276988928"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Ronaldo agora em vez de treinares os livres podes come\u00e7ar a aperfei\u00e7oar a finaliza\u00e7\u00e3o a 3 metros da baliza.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:54Z", 
        "id": "482220470717407232"
    }, 
    {
        "text": "Beto e Ronaldo s\u00e3o os que mais sentem e sofrem com este resultado! Fossem todos assim! #goportugal #PORvsGHA #copamundial2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:54Z", 
        "id": "482220471946346496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo could have just saved us the trouble last week....", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:54Z", 
        "id": "482220472755814401"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeooSiimao: MAS O DIABO EST\u00c1 EM N\u00d3S O QUE? SO TEMOS AZAR, O RONALDO QUASE QUE MARCOU 3 GOLOS SEGUIDOS", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:55Z", 
        "id": "482220475444375552"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei o que mais me irritou se os falhan\u00e7os do Cristiano Ronaldo ou as defesas do guarda-redes do Gana.  Ai e aquela bola ao ferro.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:55Z", 
        "id": "482220476954316800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scored at Euro 2004, the 2006 World Cup, the Euro 2008, WC in 2010, the Euro 2012 and the 2014 World Cup. #vivaronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:56Z", 
        "id": "482220480707833856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:56Z", 
        "id": "482220481689690112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:57Z", 
        "id": "482220484176936960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:57Z", 
        "id": "482220485149597696"
    }, 
    {
        "text": "@SalvasMartinha o Ronaldo n\u00e3o jogou a ponta d'um corno, mas arriscou a carreira e jogou lesionado...tomara Portugal ter + como ele.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:58Z", 
        "id": "482220489272991744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:59Z", 
        "id": "482220492301291521"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:59Z", 
        "id": "482220493119160320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bye bye ronaldo,you will not be missed.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:54:59Z", 
        "id": "482220494335123456"
    }, 
    {
        "text": "RT @heymeddler: Depois do Ronaldo ter esfarrapado os colegas em p\u00fablico, merecia que algu\u00e9m lhe fizesse o mesmo depois deste jogo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:01Z", 
        "id": "482220501868478464"
    }, 
    {
        "text": "RT @AldaTelles: Os falhan\u00e7os hoje do Ronaldo foram os melhores falhan\u00e7os do mundo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:02Z", 
        "id": "482220505223946241"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:02Z", 
        "id": "482220506821586944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:03Z", 
        "id": "482220509430808576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:04Z", 
        "id": "482220515751653376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:05Z", 
        "id": "482220520448868352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bye Ronaldo , too bad your team around you sucks", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:08Z", 
        "id": "482220529193984000"
    }, 
    {
        "text": "RT @chenloves1d: RONALDO YOU ARE A HOTIE", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:10Z", 
        "id": "482220541433348096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:11Z", 
        "id": "482220545493065730"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:12Z", 
        "id": "482220545778282496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  CANIN SA\u011eOLSUN RONALDO B\u0130Z SEN\u0130 HARCADI\u011eIN POZ\u0130SYONDAN DAHA DE\u011eERS\u0130Z G\u00d6RM\u0130YORUZ-", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:13Z", 
        "id": "482220551562620928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:14Z", 
        "id": "482220556255645696"
    }, 
    {
        "text": "digam o que disserem o Ronaldo para mim neste mundial n\u00e3o jogou pi\u00e7a", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:15Z", 
        "id": "482220560890724352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y #POR se van del Mundial #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:18Z", 
        "id": "482220573045821442"
    }, 
    {
        "text": "RT @EliaanaMonteiro: RONALDO SO CA BU TXORA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:19Z", 
        "id": "482220575822446593"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: Portugal a desmentir Ronaldo e a mostrar que afinal \u00e9 equipa de TOP ao igualar Espanha, It\u00e1lia e Inglaterra!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:21Z", 
        "id": "482220585150582784"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeooSiimao: MAS O DIABO EST\u00c1 EM N\u00d3S O QUE? SO TEMOS AZAR, O RONALDO QUASE QUE MARCOU 3 GOLOS SEGUIDOS", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:22Z", 
        "id": "482220590896779266"
    }, 
    {
        "text": "RT @AldaTelles: Os falhan\u00e7os hoje do Ronaldo foram os melhores falhan\u00e7os do mundo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:26Z", 
        "id": "482220604511514625"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:27Z", 
        "id": "482220609154203648"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n jogou nada", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:27Z", 
        "id": "482220609821474817"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:28Z", 
        "id": "482220615340793856"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:28Z", 
        "id": "482220615731281920"
    }, 
    {
        "text": "\"Portugal n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico jogador na equipa\" depois do jogo: \"a culpa \u00e9 do ronaldo fdp\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:28Z", 
        "id": "482220617002156033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:30Z", 
        "id": "482220622307917824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:30Z", 
        "id": "482220623813300224"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que o Ronaldo n\u00e3o tira a camisola? Devia tirar.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:31Z", 
        "id": "482220627743760384"
    }, 
    {
        "text": "RT @jamoskiams: ronaldo baby \ud83d\ude25", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:31Z", 
        "id": "482220628783943681"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 q o Ronaldo vai mandar perguntarem ao Bento o que se passou para o mundial ter sido esta vergonha?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:33Z", 
        "id": "482220637625524224"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:34Z", 
        "id": "482220638976110592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 4.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:36Z", 
        "id": "482220649407320065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano scores but doesn't matter ... Goodbye Ronaldo. Your time in Brazil ends before knock-out rounds yes!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:37Z", 
        "id": "482220651265413120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:38Z", 
        "id": "482220656369483777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo still my Hero #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:39Z", 
        "id": "482220663009050625"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:41Z", 
        "id": "482220669019512832"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. Que capit\u00e3o! Orgulho! Car\u00e1cter!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:41Z", 
        "id": "482220668797603841"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapintorocha: Irrita-me mesmo que voc\u00eas falem mal do Ronaldo nestas alturas.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:43Z", 
        "id": "482220678901673984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:44Z", 
        "id": "482220680935526401"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:45Z", 
        "id": "482220685155004416"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a dizer que estava a 99,9% preparado? Pelo que demonstraste, nem chegaste aos 50#", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:45Z", 
        "id": "482220687734865920"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: Portugal a desmentir Ronaldo e a mostrar que afinal \u00e9 equipa de TOP ao igualar Espanha, It\u00e1lia e Inglaterra!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:45Z", 
        "id": "482220687776833536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:46Z", 
        "id": "482220689538437120"
    }, 
    {
        "text": "RT @kopler_: A Rihanna quer seriamente comer o Ronaldo, nota-se bu\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:47Z", 
        "id": "482220696597463040"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiASousa: Valera n\u00e3o cheirou hoje RT @miss__lyanna Groupie RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:49Z", 
        "id": "482220703069249536"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa - Maiores artilheiros:  Cristiano Ronaldo - 50 Pauleta - 47 Eus\u00e9bio - 41 Figo - 32 Nuno Gomes - 29 H\u00e9lder P\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:50Z", 
        "id": "482220705036398593"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 o golo de Ronaldo, o \u00faltimo de Portugal neste Mundial! http://t.co/9cYDMcqLTd", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:52Z", 
        "id": "482220715337605120"
    }, 
    {
        "text": "RT @5sosfeatjustin: Cristiano Ronaldo will cry in any moment \ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:52Z", 
        "id": "482220717078237184"
    }, 
    {
        "text": "RT @amazingCR7: FATO: @Cristiano Ronaldo \u00e9 o 1\u00b0 Portugues a marcar em 3 Copas #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:53Z", 
        "id": "482220719917793281"
    }, 
    {
        "text": "RT @EliaanaMonteiro: RONALDO SO CA BU TXORA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:54Z", 
        "id": "482220722237227008"
    }, 
    {
        "text": "I love you Ronaldo. You did your best. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:54Z", 
        "id": "482220722866372608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:55Z", 
        "id": "482220727639474176"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazacrl: PODES CHORAR RONALDO PODES PORQUE N\u00c3O FIZESTE UM CARALHO ESTE MUNDIAL", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:55Z", 
        "id": "482220729992482818"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:56Z", 
        "id": "482220731560771585"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:56Z", 
        "id": "482220731552772097"
    }, 
    {
        "text": "RT @bbyfuckingdoll: Ronaldo continuas a ser o melhor", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:56Z", 
        "id": "482220732194512896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:58Z", 
        "id": "482220739131490304"
    }, 
    {
        "text": "RT @pervetastic: My greatest wish for the future is that everyone stops obsessing with Ronaldo and just let the man breathe for a minute.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:58Z", 
        "id": "482220740818006016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portugal just killed it..Ronaldo ily you were awesomest.Once again you made your fans proud \ud83d\udc9f", 
        "created_at": "2014-06-26T17:55:59Z", 
        "id": "482220746194698240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the real MVP for the #USMNT", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:01Z", 
        "id": "482220754344222722"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: Portugal a desmentir Ronaldo e a mostrar que afinal \u00e9 equipa de TOP ao igualar Espanha, It\u00e1lia e Inglaterra!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:03Z", 
        "id": "482220760778678272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Has now scored in each of the last 3 World Cups #POR #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:03Z", 
        "id": "482220763458453506"
    }, 
    {
        "text": "RT @amazingCR7: FATO: @Cristiano Ronaldo \u00e9 o 1\u00b0 Portugues a marcar em 3 Copas #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:04Z", 
        "id": "482220766470344704"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:05Z", 
        "id": "482220771570634752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:05Z", 
        "id": "482220771377684480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Believe it or not we could have gone through. Ronaldo blew too many chances. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:06Z", 
        "id": "482220774544408576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:07Z", 
        "id": "482220778989957121"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Aqui est\u00e1 o golo de Ronaldo, o \u00faltimo de Portugal neste Mundial! http://t.co/9cYDMcqLTd", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:07Z", 
        "id": "482220779732750339"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano got 27 million followers got damn #Fifa shit serious to Ronaldo greatest soccer player on earth \ud83c\udf0f\ud83d\udc5f\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:09Z", 
        "id": "482220785894166528"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:09Z", 
        "id": "482220786502336512"
    }, 
    {
        "text": "Depois dizem que o Ronaldo \u00e9 que joga com coxos, hoje o coxo foi ele xD", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:10Z", 
        "id": "482220791875252225"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o \u00e9 tudo. Ele n\u00e3o pode ficar sempre com os louros nem ficar sempre com as culpas.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:10Z", 
        "id": "482220793125175296"
    }, 
    {
        "text": "@eusouatatiana nao jogou nada? lol ao menos quase marcou para ai 5 golos, e os outros? e que so criticam o ronaldo meu", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:12Z", 
        "id": "482220797520789504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es un PROFESIONAL enorme, ha sacrificado el estar al 100% en el Mundial por su club. Eso no todos lo hacen.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:12Z", 
        "id": "482220800377114625"
    }, 
    {
        "text": "O JVP n\u00e3o deu um soco ali na barriga do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:12Z", 
        "id": "482220800318390273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:13Z", 
        "id": "482220801593466880"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:13Z", 
        "id": "482220802977566720"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeNouvelObs: #PORGHA Le Portugal \u00e9limin\u00e9 du Mondial malgr\u00e9 un but de Ronaldo &gt;&gt; http://t.co/7pC15HIzpp http://t.co/5ldJfziUGk", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:17Z", 
        "id": "482220821201821697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is in team full of shitty players. Can't do it all alone. Reminds me of a certain Samuel Eto'o.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:19Z", 
        "id": "482220826935455744"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo  could have scored 5 goals. Good efforts from him.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:21Z", 
        "id": "482220837500510208"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Ronaldo agora em vez de treinares os livres podes come\u00e7ar a aperfei\u00e7oar a finaliza\u00e7\u00e3o a 3 metros da baliza.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:21Z", 
        "id": "482220839098908672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:22Z", 
        "id": "482220841644470273"
    }, 
    {
        "text": "RT @queissosenhor: a galera fala do cristiano ronaldo como se ele tivesse qe sair l\u00e1 da zaga com a bola fazer gol e depois ainda voltar pro\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:25Z", 
        "id": "482220852352913408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:26Z", 
        "id": "482220858677940224"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo no in\u00edcio do Mundial: \"este vai ser o Mundial de Portugal\"... E depois fazem estas exibi\u00e7\u00f5es de merda.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:27Z", 
        "id": "482220860657635328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portugal just killed it..Ronaldo ily you were awesomest.Once again you made your fans proud \ud83d\udc9f\u2764\ud83d\udc95", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:29Z", 
        "id": "482220872908812288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:31Z", 
        "id": "482220879020314624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, 3 farkl\u0131 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda gol atan tarihteki ilk Portekizli futbolcu oldu. #POR http://t.co/yJVcJYc4e4", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:32Z", 
        "id": "482220883063603200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:32Z", 
        "id": "482220884891942912"
    }, 
    {
        "text": "What an odd finish to #POR game, with #GHA needing one to go through, they lose 2-1 + Ronaldo has 3 chances on silver platter for needed 5-1", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:34Z", 
        "id": "482220892584701952"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o fala \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o social, fez birra e foi para o balne\u00e1rio. \u00c9 isto o capit\u00e3o que n\u00f3s temos. #PerguntemaoPaulo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:34Z", 
        "id": "482220893620686848"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:35Z", 
        "id": "482220894576975873"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:37Z", 
        "id": "482220902986563584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano scores the goal to put the #USMNT thru to the Knockout Round! THANK YOU RONALDO!! #USA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:40Z", 
        "id": "482220916798021632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:41Z", 
        "id": "482220922360041472"
    }, 
    {
        "text": "RT @patriciasousak: Digam o que disserem o meu Ronaldo vai ser sempre o melhor do MUNDO!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:44Z", 
        "id": "482220932443172864"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, you'll always be the best regardless of the John Greens of the world. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:44Z", 
        "id": "482220935735689216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:45Z", 
        "id": "482220938273255424"
    }, 
    {
        "text": "RT @catenacc10: Finalmente acabou o folclore FPF: n\u00e3o temos mais de aturar o imbecil do Paulo Bento e o palha\u00e7o do Ronaldo. CASA!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:47Z", 
        "id": "482220947114852352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo we know that You gave it your all for Portugal,Keep your head up K7NG! We Love you no matter what\ud83d\udc4f http://t.co/dqovfknI8D", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:47Z", 
        "id": "482220948049772544"
    }, 
    {
        "text": "espero mesmo que o Ronaldo n\u00e3o tenha sacrificado a carreira por completo, vai-se arrepender tanto....", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:50Z", 
        "id": "482220958997307393"
    }, 
    {
        "text": "RT @mr_pavement: deixem o Cristiano Ronaldo (recuperar a les\u00e3o) em paz!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:51Z", 
        "id": "482220963942371328"
    }, 
    {
        "text": "RT @amazingCR7: FATO: @Cristiano Ronaldo \u00e9 o 1\u00b0 Portugues a marcar em 3 Copas #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:52Z", 
        "id": "482220968879079426"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo for what ever you are.. It is a huge thing for your fans that you played with pain  I love you so much. Hamna", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:53Z", 
        "id": "482220972972339200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Noo Cristiano Ronaldo sin mundial. Ahora no vale la pena ver el @fifaworldcup_es", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:57Z", 
        "id": "482220988558352384"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Ronaldo agora em vez de treinares os livres podes come\u00e7ar a aperfei\u00e7oar a finaliza\u00e7\u00e3o a 3 metros da baliza.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:56:57Z", 
        "id": "482220989087227904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e1nimo, siempre seras un excelente jugador, tanto en club como en selecci\u00f3n.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:00Z", 
        "id": "482221000591822848"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:00Z", 
        "id": "482221001837932546"
    }, 
    {
        "text": "Voc\u00eas falam mas n\u00e3o vejo o Ronaldo sofrer por n nos termos apurado como vejo o Miguel Veloso e o Beto.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:01Z", 
        "id": "482221003167518720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:02Z", 
        "id": "482221010494562305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano THANK YOU RONALDO!! USA USA", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:03Z", 
        "id": "482221013455736832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo world cup has also :)) http://t.co/t9UYbaIdaS", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:04Z", 
        "id": "482221017956626433"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: Portugal a desmentir Ronaldo e a mostrar que afinal \u00e9 equipa de TOP ao igualar Espanha, It\u00e1lia e Inglaterra!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:05Z", 
        "id": "482221020762624000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the first player to score in three World Cups for Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:05Z", 
        "id": "482221023509495808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @fabricio_govea: @marica_ramelo @ronaldo JAJAJAJA ese se fue hace rato, no se cual es su Username, no lo sigo xd", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:06Z", 
        "id": "482221024625590272"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Tenho mais vergonha da atitude do Ronaldo do que o cabelo dele.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:06Z", 
        "id": "482221025661550593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Im sorry Ronaldo \ud83d\ude14 you were the best in your team anyway.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:08Z", 
        "id": "482221034926788608"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: What an odd finish to #POR game, with #GHA needing one to go through, they lose 2-1 + Ronaldo has 3 chances on silver pl\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:08Z", 
        "id": "482221035304255488"
    }, 
    {
        "text": "@pedrovalesantos @hsmendes qualquer ajuda \u00e9 bem vinda. Mas o racio remates/golo do Ronaldo realmente \u00e9 impressionante..", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:08Z", 
        "id": "482221035996332033"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheeGilP: Este Ronaldo \u00e9 uma vergonha como capit\u00e3o. Por muito que gostem dele.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:08Z", 
        "id": "482221035820158976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:10Z", 
        "id": "482221041520246785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good playing ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:14Z", 
        "id": "482221058980716544"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:16Z", 
        "id": "482221065868161024"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: What an odd finish to #POR game, with #GHA needing one to go through, they lose 2-1 + Ronaldo has 3 chances on silver pl\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:16Z", 
        "id": "482221067499737088"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo com este golo d\u00e1 praticamente o apuramento aos EUA. Est\u00e1 a fazer a caminha para ir l\u00e1 acabar a carreira.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:19Z", 
        "id": "482221078652403712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:21Z", 
        "id": "482221088244367360"
    }, 
    {
        "text": "@ricardobras12 quase marcou, l\u00e1 est\u00e1. apenas falo do que vi neste mundial, e n\u00e3o vi o Ronaldo \"melhor do mundo\" que vejo no Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:21Z", 
        "id": "482221090195128320"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Nosa_: Ronaldo is going home, but Mikel is still here \ud83d\udc81\ud83d\udc81\ud83d\udc81", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:21Z", 
        "id": "482221089977008128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:22Z", 
        "id": "482221094053900289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/BLa3mDNL0w", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:23Z", 
        "id": "482221095521497088"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapintorocha: O Ronaldo \u00e9 que carrega esta sele\u00e7\u00e3o \u00e0s costas, sem ele n\u00e3o somos nada. Mas mesmo assim voc\u00eas criticam-no. N\u00e3o vos ent\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:24Z", 
        "id": "482221101121282050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est le PREMIER Portugais a avoir marque dans 3 coupes du monde ( Pauleta et Simao ont marque dans 2 editions) #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:26Z", 
        "id": "482221110654562304"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: O nosso camisola 7 \u00e9 o Carlos Martins com uma daquelas m\u00e1scaras da galp do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:29Z", 
        "id": "482221121006469120"
    }, 
    {
        "text": "RT @catia_s9: Ronaldo no in\u00edcio do Mundial: \"este vai ser o Mundial de Portugal\"... E depois fazem estas exibi\u00e7\u00f5es de merda.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:32Z", 
        "id": "482221134268866560"
    }, 
    {
        "text": "RT @jhunjhunwala: Messi : Want to hear a joke? Ronaldo : What? Messi : Goal Ronaldo : I don't get it!!! Messi : Exactly. #PortugalvsGhana #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:33Z", 
        "id": "482221138937118720"
    }, 
    {
        "text": "\"@rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!\" Lol esta gaja a vibrar com o mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:37Z", 
        "id": "482221155450105856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo scores his 50th Sele\u00e7\u00e3o goal! Parab\u00e9ns Melhor! #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:38Z", 
        "id": "482221160609091585"
    }, 
    {
        "text": "Boa viagem de regresso rapazes #por ...o Messi tinha marcado pelo menos 3 daqueles golos que o Ronaldo falhou.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:40Z", 
        "id": "482221167923974144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:43Z", 
        "id": "482221181987065856"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: Portugal a desmentir Ronaldo e a mostrar que afinal \u00e9 equipa de TOP ao igualar Espanha, It\u00e1lia e Inglaterra!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:45Z", 
        "id": "482221189075832833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: If Ronaldo was more clinical today, he could have scored 5 goals in this game alone.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:49Z", 
        "id": "482221207992152064"
    }, 
    {
        "text": "I am happy that Ronaldo scored!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:53Z", 
        "id": "482221223049699328"
    }, 
    {
        "text": "RT @idrewharry: E pronto, aposto que agora est\u00e3o todos a criticar o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:54Z", 
        "id": "482221227717955584"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:54Z", 
        "id": "482221228858814465"
    }, 
    {
        "text": "@ErnestoRiley it's RONALDO!! Shut the fuck up", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:55Z", 
        "id": "482221230440058880"
    }, 
    {
        "text": "RT @acarolinar18: O Ronaldo s\u00f3 mete as bolas na baliza da irina", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:55Z", 
        "id": "482221232319115265"
    }, 
    {
        "text": "im really sad and i just wanna cry but im proud of portugal and ronaldo, they still the best for me #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:55Z", 
        "id": "482221232969224192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lima1399: N\u00e3o percebo como \u00e9 que chamam melhor do mundo ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:57:58Z", 
        "id": "482221243698257920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:00Z", 
        "id": "482221251461910528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:00Z", 
        "id": "482221252783120384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:05Z", 
        "id": "482221272391516161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano well played Ronaldo ! Hope you have a better team to support you the next time !! #worldcup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:06Z", 
        "id": "482221277013233666"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:12Z", 
        "id": "482221303475494912"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafsthebitch: Primeiro, dizem que a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, depois quando o jogo acaba metem as culpas no Ronaldo ... Ahh, fodam-se", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:13Z", 
        "id": "482221308567355393"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:14Z", 
        "id": "482221309414637572"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:14Z", 
        "id": "482221309620129793"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:19Z", 
        "id": "482221330377756673"
    }, 
    {
        "text": "Para chorar  RT @aminhabola: ronaldo foi logo enfiar-se no balne\u00e1rio", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:20Z", 
        "id": "482221338464366592"
    }, 
    {
        "text": "RT @ateteestricas: ate o pauleta fazia mais que o ronaldo looool", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:21Z", 
        "id": "482221341190684672"
    }, 
    {
        "text": "gutted for Portugal. Once again eliminated by the USA in a WC. Talk about fate. It was possible to score 4/5 today. Ronaldo missed too much.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:21Z", 
        "id": "482221341945630720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano it is ok ronaldo donot gif shit for bitches who keep talking (: take ur time to recover well &amp;i still love y whatever happen hero", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:28Z", 
        "id": "482221369045049344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FUCK YOU RONALDO YOU STAY FLOPPING MESSI WOULD EAT YOUR BUTT ANY DAY. EAT BABY DICKS", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:30Z", 
        "id": "482221376762548224"
    }, 
    {
        "text": "Obrigado Ronaldo pelo sacrif\u00edcio, mas nessas condi\u00e7oes mais valia teres ficado em casa!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:31Z", 
        "id": "482221382743244800"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: Portugal a desmentir Ronaldo e a mostrar que afinal \u00e9 equipa de TOP ao igualar Espanha, It\u00e1lia e Inglaterra!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:32Z", 
        "id": "482221384924684288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano finally you  made it ronaldo love u.......", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:33Z", 
        "id": "482221391349944322"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, continuas a ser o melhor beb\u00e9!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:34Z", 
        "id": "482221393162297344"
    }, 
    {
        "text": "A verdade \u00e9 que fomos condicionados pelas lesoes, se tivessemos o Ronaldo e todos  a 100% tenho a certeza que tinhamos feito melhores jogos", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:36Z", 
        "id": "482221403689988097"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:37Z", 
        "id": "482221406122672128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:38Z", 
        "id": "482221413823029249"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:41Z", 
        "id": "482221422367219712"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Onofre Costa tenta convencer Ronaldo a falar \u00e0 televis\u00e3o. O portugu\u00eas abana a cabe\u00e7a e segue para o balne\u00e1rio", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:42Z", 
        "id": "482221428146995201"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:43Z", 
        "id": "482221432001142784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiana_Louro: Ronaldo, continuas a ser o melhor beb\u00e9!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:44Z", 
        "id": "482221437382819840"
    }, 
    {
        "text": "RT @GunnerTNB: #POR Notas 7 Ronaldo 6,5 Nani, B.Alves  6 Beto, Pepe, William, Amorim, Vieirinha, Varela 5,5 J.Pereira, Veloso, Moutinho, \u00c9d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:44Z", 
        "id": "482221437986832387"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Aqui est\u00e1 o golo de Ronaldo, o \u00faltimo de Portugal neste Mundial! http://t.co/9cYDMcqLTd", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:44Z", 
        "id": "482221438443991040"
    }, 
    {
        "text": "RT @kopler_: A Rihanna quer seriamente comer o Ronaldo, nota-se bu\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:47Z", 
        "id": "482221450473263104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:50Z", 
        "id": "482221461893943296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:51Z", 
        "id": "482221468218961921"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:52Z", 
        "id": "482221470668845056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:54Z", 
        "id": "482221478536945667"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:56Z", 
        "id": "482221486888222720"
    }, 
    {
        "text": "talk shit about ronaldo he is still the best lol", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:58Z", 
        "id": "482221494802870272"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:58Z", 
        "id": "482221495826259968"
    }, 
    {
        "text": "I'll never understand why people hate on Ronaldo so much. That's just sad", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:58Z", 
        "id": "482221497013272576"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:58Z", 
        "id": "482221496354734080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:58:59Z", 
        "id": "482221501664722945"
    }, 
    {
        "text": "\"@iDesporto: Onofre Costa tenta convencer Ronaldo a falar \u00e0 televis\u00e3o. O portugu\u00eas abana a cabe\u00e7a e segue para o balne\u00e1rio\"  \"Capit\u00e3o\"", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:00Z", 
        "id": "482221505439625216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:01Z", 
        "id": "482221508564377600"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:02Z", 
        "id": "482221511722672129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Well played Ronaldo,but missed some opportunities..", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:02Z", 
        "id": "482221513446539264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: No more Cristiano Ronaldo in this World Cup #POR http://t.co/eanYKhTlGE", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:05Z", 
        "id": "482221526436294657"
    }, 
    {
        "text": "RT @eminaOzil: I don't know what to say @catarina_028 :(( I'm so sorry for Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:06Z", 
        "id": "482221527635873793"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadridCluBR: Cristiano Ronaldo es el primero jugador portugu\u00e9s en marcar en 3 diferentes Copas del Mundo.  ORGULLOSO DE T\u00cd http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:09Z", 
        "id": "482221543632949248"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Ronaldo para mim n\u00e3o est\u00e1 a 100 % a les\u00e3o no joelho prejudicou-o bastante ! Mesmo assim \u00e9s o melhor do MUNDO ! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:11Z", 
        "id": "482221548301189120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Valeu Ronaldo cabe\u00e7a levantada voc\u00ea \u00e9 o melhor do Mundo ganhe o Mundial pelo Real Madrid final do ano !!!  #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:14Z", 
        "id": "482221561622315009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has rivaled Fernando @Torres at being the best at not scoring at #WordCup2014\ud83d\udeab\u26bd\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83d\udc6e\ud83d\udc4eToo bad there isn't a \ud83c\udfc6\ud83d\udc5for\u26bd\ufe0f for that", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:14Z", 
        "id": "482221563711078401"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialBarca_10: Cristiano Ronaldo leaves this World Cup with more haircuts then goals + assists.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:16Z", 
        "id": "482221569717334017"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:16Z", 
        "id": "482221570371633152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fute_Noticia: Cristiano Ronaldo foi eleito o melhor jogador da partida pelo site da FIFA http://t.co/ShhwAVeiG4", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:17Z", 
        "id": "482221574607880194"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:21Z", 
        "id": "482221591909396481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:21Z", 
        "id": "482221593826193408"
    }, 
    {
        "text": "RT @catgarciaa: Voc\u00eas falam mas n\u00e3o vejo o Ronaldo sofrer por n nos termos apurado como vejo o Miguel Veloso e o Beto.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:22Z", 
        "id": "482221597043224577"
    }, 
    {
        "text": "RT @beatriizrcosta: Veloso, Nani. Ronaldo, Varela. William, Nani, Ronaldo. Forma\u00e7\u00e3o Sporting.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:23Z", 
        "id": "482221601031979008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barbara_Bieber8: A verdade \u00e9 que fomos condicionados pelas lesoes, se tivessemos o Ronaldo e todos  a 100% tenho a certeza que tinhamos\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:24Z", 
        "id": "482221603837984768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your the best ronaldo! Awsome game! I love you!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:27Z", 
        "id": "482221618274381824"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:27Z", 
        "id": "482221618681634816"
    }, 
    {
        "text": "Ugh I hate that TVD actor who's always making fun of Ronaldo and Portugal ugh, stfu you don't know anything about football", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:28Z", 
        "id": "482221621160468480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the first ever player to score 50 goals for Portugal #POR #VivaRonaldo http://t.co/UFvpQquemF", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:29Z", 
        "id": "482221623903154176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fute_Noticia: Cristiano Ronaldo foi eleito o melhor jogador da partida pelo site da FIFA http://t.co/ShhwAVeiG4", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:38Z", 
        "id": "482221661882957825"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadridCluBR: Cristiano Ronaldo es el primero jugador portugu\u00e9s en marcar en 3 diferentes Copas del Mundo.  ORGULLOSO DE T\u00cd http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:40Z", 
        "id": "482221673798979584"
    }, 
    {
        "text": "RT @idrewharry: Se eu vejo tweets a criticar o Ronaldo v\u00e3o ouvir", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:41Z", 
        "id": "482221675954855936"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdantas: Exatamente. RT @Corinthians: There's only one Ronaldo. #Fen\u00f4meno http://t.co/K5aEtfsIop", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:43Z", 
        "id": "482221682833514496"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Man Of The Match? O pessoal q vota carrega no nome que conhece melhor. Haja fama.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:43Z", 
        "id": "482221684418957312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:43Z", 
        "id": "482221685270413312"
    }, 
    {
        "text": "M\u00fcller neste Mundial continua a meter Ronaldo e Messi a um canto, mas a imprensa que se continue a divertir com estes dois.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:46Z", 
        "id": "482221696444039168"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:47Z", 
        "id": "482221701003243520"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:49Z", 
        "id": "482221710453002240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo no pudo con la maldici\u00f3n del bal\u00f3n de oro y se va de #Brasil2014 en primera ronda by @GettyImages http://t.co/rRseLl5sTy", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:49Z", 
        "id": "482221708771074048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have had 5 and we'd be through.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:49Z", 
        "id": "482221710184566785"
    }, 
    {
        "text": "RT @kopler_: A Rihanna quer seriamente comer o Ronaldo, nota-se bu\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:50Z", 
        "id": "482221712650829824"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:54Z", 
        "id": "482221730845691904"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:55Z", 
        "id": "482221733408432128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano brought his A game today. Proud to be Portuguese. The rest of the team yall can't count on Ronaldo for everything.", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:55Z", 
        "id": "482221735811362816"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Onofre Costa tenta convencer Ronaldo a falar \u00e0 televis\u00e3o. O portugu\u00eas abana a cabe\u00e7a e segue para o balne\u00e1rio", 
        "created_at": "2014-06-26T17:59:56Z", 
        "id": "482221739569872896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good shit Ronaldo. \ud83d\udcaf\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:00Z", 
        "id": "482221754593460224"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:03Z", 
        "id": "482221770062458880"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e3o a ver a forma como o Ronaldo saiu para o Balne\u00e1rio? Fez me lembrar eu a sair de um exame.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:07Z", 
        "id": "482221785380057089"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:08Z", 
        "id": "482221789565566976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo we know that You gave it your all for Portugal,Keep your head up K7NG! We Love you no matter what and we still support y!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:08Z", 
        "id": "482221791432409088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  te admiro tanto Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:09Z", 
        "id": "482221792661364736"
    }, 
    {
        "text": "RT @catgarciaa: Voc\u00eas falam mas n\u00e3o vejo o Ronaldo sofrer por n nos termos apurado como vejo o Miguel Veloso e o Beto.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:09Z", 
        "id": "482221794032881664"
    }, 
    {
        "text": "@fernandoalvim Na baliza \u00e9 que n\u00e3o era de certeza. O Ronaldo estava com muito azar", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:11Z", 
        "id": "482221803453317120"
    }, 
    {
        "text": "A Rihanna n\u00e3o quer comer brutalmente o Ronaldo, nem nada.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:14Z", 
        "id": "482221813595140096"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@rihanna: Ronaldo is playing so good right now\u201d SHE WANT THE D", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:16Z", 
        "id": "482221824085065728"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o quis falar na flash interview #leadership", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:17Z", 
        "id": "482221828992430081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Miguelparaiso23: Ronaldo: 3 jogos 3 penteados diferentes 1 golo marcado", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:20Z", 
        "id": "482221838119215104"
    }, 
    {
        "text": "RT @idrewharry: Se eu vejo tweets a criticar o Ronaldo v\u00e3o ouvir", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:21Z", 
        "id": "482221843668303872"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:26Z", 
        "id": "482221866510462976"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Tenho mais vergonha da atitude do Ronaldo do que o cabelo dele.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:35Z", 
        "id": "482221904108195840"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:35Z", 
        "id": "482221904313712640"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:40Z", 
        "id": "482221923242618880"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:41Z", 
        "id": "482221927260385281"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus Ningu\u00e9m tem, s\u00f3 o Paulo Bento. N\u00e3o sei se \u00e9 uma imposi\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Ronaldo porque ele \u00e9 que manda", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:45Z", 
        "id": "482221944084115456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barbara_Bieber8: A verdade \u00e9 que fomos condicionados pelas lesoes, se tivessemos o Ronaldo e todos  a 100% tenho a certeza que tinhamos\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:46Z", 
        "id": "482221947636690944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  (beye own goal)(cristiano ronaldo wonderful score from you) thanks ronaldo because of you portugal win this match:)) #peace", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:47Z", 
        "id": "482221953831288832"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:51Z", 
        "id": "482221968788574208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ser\u00e1 que en la pel\u00edcula de cristiano Ronaldo sale la parte del #mundial #brasil2014 donde no hace un culo?", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:53Z", 
        "id": "482221977474969601"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:55Z", 
        "id": "482221987532533761"
    }, 
    {
        "text": "Os golos que o Ronaldo falhou davam para passar. Que raiva #por", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:56Z", 
        "id": "482221989961400320"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna tens um mel ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:56Z", 
        "id": "482221992503169024"
    }, 
    {
        "text": "RT @janito: O Ronaldo tem um novo penteado. Cristiano, a Internet n\u00e3o aguentaaaaaaaaa!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:57Z", 
        "id": "482221993161682944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is man of the match", 
        "created_at": "2014-06-26T18:00:59Z", 
        "id": "482222003618066432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  3 games 3 hairstyles 1 goal   in World Cup 2014 \ud83d\udc4d\ud83d\ude06", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:03Z", 
        "id": "482222021984530434"
    }, 
    {
        "text": "@ricardobras12 o melhor do mundo \u00e9 o Ronaldo. os outros n\u00e3o jogaram um cu, \u00e9 vdd. e o Ronaldo n\u00e3o joga sozinho +", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:14Z", 
        "id": "482222065836367873"
    }, 
    {
        "text": "Os americanos s\u00e3o t\u00e3o burros que n\u00e3o percebem que o golo do Ronaldo n\u00e3o interessou um caralho para a qualifica\u00e7\u00e3o deles", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:14Z", 
        "id": "482222065928642560"
    }, 
    {
        "text": "Finally Ronaldo #PORvsGHA oh Portugal... :(", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:21Z", 
        "id": "482222095016148992"
    }, 
    {
        "text": "E n\u00e3o interessa, o Ronaldo continua a ser o maior. Ronaldo \u00e9 rei. .|. 'p\u00f3s haters.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:21Z", 
        "id": "482222096798736384"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:21Z", 
        "id": "482222097012654080"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:27Z", 
        "id": "482222120093892608"
    }, 
    {
        "text": "@fifaworldcup_pt @BudweiserFC Ronaldo? Is that a joke?? Moutinho was the best player out there! Immense performance.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:28Z", 
        "id": "482222123663257600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hard Luck #Ronaldo  :( :(", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:31Z", 
        "id": "482222135532728321"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelcpaiva: Ronaldo n\u00e3o quis falar na flash interview #leadership", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:39Z", 
        "id": "482222172443017216"
    }, 
    {
        "text": "a rihanna anda com falta de pila e vira-se para o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:40Z", 
        "id": "482222173441232896"
    }, 
    {
        "text": "What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:45Z", 
        "id": "482222194546589697"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Tenho mais vergonha da atitude do Ronaldo do que o cabelo dele.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:46Z", 
        "id": "482222199525605376"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:47Z", 
        "id": "482222206496550912"
    }, 
    {
        "text": "RT @nastyasfaggot: Cuspam no Ronaldo mas n\u00e3o se esque\u00e7am que se n\u00e3o fosse os tr\u00eas golos dele contra a Su\u00e9cia, voc\u00eas nem sabiam o que era ve\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:48Z", 
        "id": "482222208157515776"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:53Z", 
        "id": "482222231591088128"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdcosta4: AHAHAHAHAHAH A RIHANNA EST\u00c1 MESMO LOUCA PELO RONALDO, SOCORRO AHAHAHHAHA", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:54Z", 
        "id": "482222233298153474"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafsthebitch: Primeiro, dizem que a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, depois quando o jogo acaba metem as culpas no Ronaldo ... Ahh, fodam-se", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:57Z", 
        "id": "482222244845072384"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E pronto, est\u00e1 completo o ramalhete do manual de lamenta\u00e7\u00f5es. O pen\u00e1lti de \u00c9der, o poste de Ronaldo, o cabeceamento de Ronal\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:01:57Z", 
        "id": "482222246816399360"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo nem quis falar..", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:01Z", 
        "id": "482222262591164416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:06Z", 
        "id": "482222284414136320"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:08Z", 
        "id": "482222293381550080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FxX97: RONALDO, PENSA  ASSIM http://t.co/YTX31ZBSdh", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:09Z", 
        "id": "482222296338563072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:09Z", 
        "id": "482222296887996417"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:10Z", 
        "id": "482222300092461059"
    }, 
    {
        "text": "Sempre a somar! Quality Inn Hotel Manaus (Brasil) acolhe Portugal no Mundial 2014 e oferece algo a Cristiano Ronaldo http://t.co/E4w6QmfOGl", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:11Z", 
        "id": "482222306669109248"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:12Z", 
        "id": "482222310062305280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:13Z", 
        "id": "482222311831920640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is still the world's best footballer. Hopefully Portugal's elimination won't effect his 2014 Ballon d'Or chances. #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:17Z", 
        "id": "482222331444858880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SIEMPRE SER\u00c1S EL MEJOR JUGADOR DEL MUNDO!!!!! NO IMPORTA LO QUE PERSONAS DIGAN!!!!! VIVA RONALDO!!!! VIVA RONALDO!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:18Z", 
        "id": "482222336007892992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00fcz\u00fclme be RONALDO!futbolseverler \u00fcz\u00fcls\u00fcn..!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:19Z", 
        "id": "482222338134798336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:20Z", 
        "id": "482222344484577280"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano thanks ronaldo !!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:21Z", 
        "id": "482222345822535681"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChunkyTheMacho: Voc\u00eas depositam muita esperan\u00e7a no Cristiano Ronaldo em vez da equipa toa", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:22Z", 
        "id": "482222349488762880"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo n\u00e3o acreditava. n\u00e3o teve atitude de capit\u00e3o. nem est\u00e1 a ter com as frases q disse depois do jogo com os EUA, nem agora por n falar", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:25Z", 
        "id": "482222364022030336"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:27Z", 
        "id": "482222372511301632"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: GRANDE CAPIT\u00c3O RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:27Z", 
        "id": "482222372368683009"
    }, 
    {
        "text": "RT @boolovescakes: eu n\u00e3o suporto ver pessoas a falarem mal do Ronaldo l\u00e1 por ele ser considerado o melhor do mundo n\u00e3o tem a obriga\u00e7\u00e3o de \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:29Z", 
        "id": "482222378962128896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:30Z", 
        "id": "482222385202880513"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:31Z", 
        "id": "482222389380399105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you played wonderful in all the world cup games you are so awesome and you almost went to the round 16 take care Ronaldo good job", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:32Z", 
        "id": "482222392584843264"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo iguala Klinsmann http://t.co/MZNcHP9KXh Al\u00e9m das seis fases finais, um nos Jogos Ol\u00edmpicos", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:37Z", 
        "id": "482222413560950785"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:39Z", 
        "id": "482222421412683776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: VINE: GOOOOOOAL Ronaldo! #POR 2-1 #GHA http://t.co/aDs3XVwg0p", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:41Z", 
        "id": "482222432787660800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:42Z", 
        "id": "482222435664953345"
    }, 
    {
        "text": "RT @gajalisboeta: N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o cristiano Ronaldo que \u00e9 pit\u00e1vel na sele\u00e7\u00e3o, o Miguel veloso tamb\u00e9m \u00e9 ! http://t.co/2ntg7TMdef", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:45Z", 
        "id": "482222446687576065"
    }, 
    {
        "text": "RT @gisela819: O Ronaldo podia ter feito um hat trick com aquelas duas oportunidades e tudo era diferente", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:45Z", 
        "id": "482222446624653312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:45Z", 
        "id": "482222447740346368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano N\u00e3o se importa de dobra sua cabe\u00e7a para a frenten\u00f3s bloqueiem sua mente ronaldo romanticamente: ( N\u00f3s amamos voc\u00ea,n\u00e3o se preocupe", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:48Z", 
        "id": "482222459241132032"
    }, 
    {
        "text": "RT @CNNFC: GOAL!!! #POR scores!!! Ronaldo capitalizes on a terrible goalkeeping error to equalize against #GHA. Relief for #USA! #CNNWorldC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:48Z", 
        "id": "482222460541370368"
    }, 
    {
        "text": "Upon all the noise Nike made about Ronaldo and his Mercurial boots .. Smh", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:53Z", 
        "id": "482222481336729601"
    }, 
    {
        "text": "@Hugo_Santos123 lol sorry but Ronaldo was shot.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:55Z", 
        "id": "482222490555801600"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna desejosa de saltar para a cueca do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:56Z", 
        "id": "482222491998633984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:02:59Z", 
        "id": "482222506276036608"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: GRANDE CAPIT\u00c3O RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:00Z", 
        "id": "482222511669936129"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:04Z", 
        "id": "482222527264350208"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: Portugal a desmentir Ronaldo e a mostrar que afinal \u00e9 equipa de TOP ao igualar Espanha, It\u00e1lia e Inglaterra!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:04Z", 
        "id": "482222528933675008"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:07Z", 
        "id": "482222540094709761"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Portugal 2 - 1 Gana Cristiano Ronaldo marcou o seu 50.\u00ba golo ao servi\u00e7o da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa. Cristiano Ronaldo... ht\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:08Z", 
        "id": "482222545832534016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:10Z", 
        "id": "482222554116292608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:11Z", 
        "id": "482222558620954625"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:12Z", 
        "id": "482222561296912385"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:12Z", 
        "id": "482222561145532417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was the best player the #US had today. Bradley is trashhhhhhhhh.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:19Z", 
        "id": "482222590530842624"
    }, 
    {
        "text": "Pronto, agora v\u00e3o come\u00e7ar os t\u00edpicos coment\u00e1rios \"A culpa e do Ronaldo\"  Lol palha\u00e7os, bazem", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:23Z", 
        "id": "482222607165841408"
    }, 
    {
        "text": "Hoje o Ronaldo mostrou muito mais de si \ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:29Z", 
        "id": "482222630490365953"
    }, 
    {
        "text": "mas agora \u00e9 o Ronaldo q tem q carregar portugal as costas !?!?", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:31Z", 
        "id": "482222641575907329"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:31Z", 
        "id": "482222642452520960"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:32Z", 
        "id": "482222646923628544"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialBarca_10: Cristiano Ronaldo leaves this World Cup with more haircuts then goals + assists.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:40Z", 
        "id": "482222676422168576"
    }, 
    {
        "text": "Eder, Wiliam Carvalho sadly out of their depth today, Veloso without velocity + Ronaldo only half with it + ends by stropping out of tv int.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:46Z", 
        "id": "482222704427560961"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:47Z", 
        "id": "482222705719406594"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ritjinha4: reclamam que o ronaldo n\u00e3o faz nada, mas por algum motivo ele \u00e9 o melhor do mundo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:49Z", 
        "id": "482222716985278465"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: \"Ronaldo is going home! :( \" I don't know why you're sad...Irina is there..", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:51Z", 
        "id": "482222723398385664"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: Pronto, agora v\u00e3o come\u00e7ar os t\u00edpicos coment\u00e1rios \"A culpa e do Ronaldo\"  Lol palha\u00e7os, bazem", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:56Z", 
        "id": "482222744604794880"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:58Z", 
        "id": "482222752133578753"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: Pronto, agora v\u00e3o come\u00e7ar os t\u00edpicos coment\u00e1rios \"A culpa e do Ronaldo\"  Lol palha\u00e7os, bazem", 
        "created_at": "2014-06-26T18:03:58Z", 
        "id": "482222752469106688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: The USA soccer team send an official message to Ronaldo thanking him. Brilliant banter! http://t.co/VTUduyIzz8", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:01Z", 
        "id": "482222765345628161"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: GRANDE CAPIT\u00c3O RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:01Z", 
        "id": "482222765328838656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano unluckey ronaldo but your still a great player", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:02Z", 
        "id": "482222772845035520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:10Z", 
        "id": "482222804822020096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hardlk Ronaldo ..  You are the best player in the world", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:12Z", 
        "id": "482222812870885376"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:12Z", 
        "id": "482222813194227712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo aaj Bazigaar ban gaye, jeet k v haar gaye #PORvsGHA #GERvsUSA", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:13Z", 
        "id": "482222816993894400"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcasstuff: Ronaldo leaves the World Cup with more haircuts than goals.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:22Z", 
        "id": "482222853165944833"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: GRANDE CAPIT\u00c3O RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:27Z", 
        "id": "482222876318511104"
    }, 
    {
        "text": "@Portugal got a great win. now we got to beat the US again to advance. that ronaldo goal was clutch though.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:28Z", 
        "id": "482222880332066816"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \u00e9 capit\u00e3o mas deve ser s\u00f3 para o que lhe interessa.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:28Z", 
        "id": "482222881603325952"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:29Z", 
        "id": "482222884661002241"
    }, 
    {
        "text": "I cried when Ronaldo scored. The pride. I did not want Portugal to go home without a goal from him.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:30Z", 
        "id": "482222887970291712"
    }, 
    {
        "text": "@rihanna Undoubtedly, ronaldo is our pride &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:34Z", 
        "id": "482222905200484353"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:37Z", 
        "id": "482222919666663424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:38Z", 
        "id": "482222923806035970"
    }, 
    {
        "text": "RT @FabioMarques98: Se o Ronaldo tivesse bem marcava pelo menos 3", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:40Z", 
        "id": "482222929145786368"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: I cried when Ronaldo scored. The pride. I did not want Portugal to go home without a goal from him.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:40Z", 
        "id": "482222931674935296"
    }, 
    {
        "text": "enervam-me estas opini\u00f5es anti ronaldo na sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:42Z", 
        "id": "482222939241480193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a great man", 
        "created_at": "2014-06-26T18:04:52Z", 
        "id": "482222981679050752"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:00Z", 
        "id": "482223014076223488"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: E a\u00ed est\u00e3o os @budweiserfc #ManOfTheMatch Cristiano Ronaldo de #POR e Thomas Mueller da #GER! http://t.co/6smBTBbUXo h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:06Z", 
        "id": "482223037748879360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:07Z", 
        "id": "482223045449228288"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:18Z", 
        "id": "482223087963082752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Gud Game Ronaldo..#myhero", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:19Z", 
        "id": "482223094937829376"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Ronaldo tinha o rel\u00e2mpago Nani tem as estrelas. Tenho uma sele\u00e7\u00e3o de agradar ao c\u00e9us.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:20Z", 
        "id": "482223097177980928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano No matter what we love you! Keep giving us amazing football moments! #Ronaldo http://t.co/8PTA5zRbIp", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:22Z", 
        "id": "482223107667546112"
    }, 
    {
        "text": "@joaocfrodrigues 1) tens raz\u00e3o; 2) Uma sele\u00e7\u00e3o a depender exclusivamente do Ronaldo n\u00e3o poderia passar (como se viu)", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:25Z", 
        "id": "482223120578007040"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:35Z", 
        "id": "482223159836676096"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:38Z", 
        "id": "482223171379417089"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Ronaldo tinha o rel\u00e2mpago Nani tem as estrelas. Tenho uma sele\u00e7\u00e3o de agradar ao c\u00e9us.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:38Z", 
        "id": "482223174382522368"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I fucking love Ronaldo. I take back everything I ever said about him. I LOVE YOU RONALDO YOU ARE MY GOD NOW.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:42Z", 
        "id": "482223188693495808"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Ronaldo tinha o rel\u00e2mpago Nani tem as estrelas. Tenho uma sele\u00e7\u00e3o de agradar ao c\u00e9us.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:45Z", 
        "id": "482223203151273984"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:46Z", 
        "id": "482223206880014336"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:49Z", 
        "id": "482223220180123648"
    }, 
    {
        "text": "RT @J_PauloRocha: I'll never understand why people hate on Ronaldo so much. That's just sad", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:51Z", 
        "id": "482223229176905728"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:53Z", 
        "id": "482223235590025216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Llev\u00f3 a su pa\u00eds al Mundial, lo ha jugado lesionado y a\u00fan as\u00ed ha marcado gol, simplemente Cristiano Ronaldo http://t.co/YaxH6NKJ97", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:56Z", 
        "id": "482223247904477185"
    }, 
    {
        "text": "@soanajantos now onwards #Worldcup is without best player in the world #Ronaldo #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T18:05:56Z", 
        "id": "482223248285765632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thank God your colleague Mesut \u00d6eziL and his Country #GER simultaneously qualify you and your country #POR Alhamdulillah Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:06Z", 
        "id": "482223290312695808"
    }, 
    {
        "text": "RT @hventura: @joaocfrodrigues 1) tens raz\u00e3o; 2) Uma sele\u00e7\u00e3o a depender exclusivamente do Ronaldo n\u00e3o poderia passar (como se viu)", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:10Z", 
        "id": "482223307186798593"
    }, 
    {
        "text": "RT @getanoop: @soanajantos now onwards #Worldcup is without best player in the world #Ronaldo #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:14Z", 
        "id": "482223323607486464"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Ronaldo tinha o rel\u00e2mpago Nani tem as estrelas. Tenho uma sele\u00e7\u00e3o de agradar ao c\u00e9us.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:23Z", 
        "id": "482223360546734081"
    }, 
    {
        "text": "* shakes head * RT @aleeharissi: #Ronaldo is out. Best news since I arrived to #Baghdad three weeks ago.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:24Z", 
        "id": "482223365403705344"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Ronaldo tinha o rel\u00e2mpago Nani tem as estrelas. Tenho uma sele\u00e7\u00e3o de agradar ao c\u00e9us.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:31Z", 
        "id": "482223397628559360"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:32Z", 
        "id": "482223397758586880"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo didnt just score a goal. He saved Ghana's economy from further crumbling! Glory Glory CR7", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:34Z", 
        "id": "482223406545666048"
    }, 
    {
        "text": "RT @kopler_: A Rihanna quer seriamente comer o Ronaldo, nota-se bu\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:39Z", 
        "id": "482223430117646336"
    }, 
    {
        "text": "RT @9trollfootball: Ronaldo http://t.co/FBgDoayOso", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:42Z", 
        "id": "482223441022824448"
    }, 
    {
        "text": "ent\u00e3o vamos ter que esperar mais uns dias at\u00e9 algu\u00e9m se desbocar e revelar uma bronca qualquer do Paulo Bento ou do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:45Z", 
        "id": "482223453836431360"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunzselfie: Cristiano Ronaldo n\u00e3o faz milagres , n\u00e3o joga sozinho.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:46Z", 
        "id": "482223458475339776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:52Z", 
        "id": "482223484375154688"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Ronaldo tinha o rel\u00e2mpago Nani tem as estrelas. Tenho uma sele\u00e7\u00e3o de agradar ao c\u00e9us.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:52Z", 
        "id": "482223485646024704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you forever ! You had a moment but not entirely ! But i still believe in you. Viva Ronaldo. Once your fan always a fan.\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:53Z", 
        "id": "482223488040570880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #portugal est\u00e1 ok Ronaldo tentou lhe o melhor \u00e9 hora para relaxar e trabalhar sobre a perna de voc\u00eas para ficar melhor em breve.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:56Z", 
        "id": "482223500460322816"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:06:57Z", 
        "id": "482223505967435777"
    }, 
    {
        "text": "#POR 2-1 #GHN Ronaldo tornou-se no primeiro portugu\u00eas a marcar em 3 edi\u00e7\u00f5es distintas do Campeonato do Mundo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:01Z", 
        "id": "482223520421011456"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo neste Mundial: - 1 golo - 1 assist\u00eancia - 3 cortes de cabelo diferentes  - zero caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:04Z", 
        "id": "482223533100380161"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:04Z", 
        "id": "482223532731301888"
    }, 
    {
        "text": "RT @LiverpoolUnion: Imagine the uproar if Chiellini got Messi or Ronaldo banned from football, there would be riots, but because it's Suare\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:10Z", 
        "id": "482223558161346560"
    }, 
    {
        "text": "RT @datGuyKOFO: Cristiano Ronaldo. Never stingy, team player #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:11Z", 
        "id": "482223564729618432"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna, acalma-te flor! o Ronaldo j\u00e1 tem a Irina!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:16Z", 
        "id": "482223585344622593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, vc ainda continua sendo o melhor do mundo, e sri que lutou por Portugal como deu, agora \u00e9 s\u00f3 se recuperar da les\u00e3o !", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:27Z", 
        "id": "482223628638244864"
    }, 
    {
        "text": "Sem esquecer que foi ele que nos trouxe at\u00e9 aqui, obrigada Ronaldo! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc94 http://t.co/c7LEH30Pua", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:32Z", 
        "id": "482223650201169920"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsacfsduis: O Ronaldo daqui a 4 anos t\u00eam 33 anos acham que ele vai tar com uma forma f\u00edsica excepcional? Precisamos de resolu\u00e7\u00f5es filhos", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:34Z", 
        "id": "482223660191981569"
    }, 
    {
        "text": "@DanielaRuah Temos a Daniela Ruah e o Ronaldo que queremos mais? ORGULHO #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:34Z", 
        "id": "482223661743898624"
    }, 
    {
        "text": "#WorldCup Pior arbitragem deste mundial! Vergonhoso! E o n\u00edvel tende a piorar.. Ronaldo n\u00e3o merece essa sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:35Z", 
        "id": "482223663178326019"
    }, 
    {
        "text": "RT @ale_bury: \u00c9 mo\u00e7ada, Cristiano Ronaldo fez o que p\u00f4de (fez o cabelo, fez a unha, fez a sobrancelha etc)", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:35Z", 
        "id": "482223663773921280"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdcosta4: AHAHAHAHAHAH A RIHANNA EST\u00c1 MESMO LOUCA PELO RONALDO, SOCORRO AHAHAHHAHA", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:44Z", 
        "id": "482223700276944896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano simply not good enough for #Portugal had that been Real Madrid Ronaldo would have scored atleast 4 vs #Ghana", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:46Z", 
        "id": "482223708355178496"
    }, 
    {
        "text": "RT @InsCostaRibeiro: O RONALDO \u00c9 UM ORGULHO, CRL!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:48Z", 
        "id": "482223718723493891"
    }, 
    {
        "text": "RT @souacleo: o Ronaldo n\u00e3o teve culpa disto, todos tiveram culpa principalmente o Paulo Bento.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:50Z", 
        "id": "482223728953425920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_Paddy: Cristiano Ronaldo didnt just score a goal. He saved Ghana's economy from further crumbling! Glory Glory CR7", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:56Z", 
        "id": "482223751258726401"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: GRANDE CAPIT\u00c3O RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:07:58Z", 
        "id": "482223759718637568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:01Z", 
        "id": "482223773282619393"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo marcou, opa a imprensa amanha j\u00e1 n\u00e3o tem tema para gozar com ele e critica-lo que pena", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:02Z", 
        "id": "482223778727223298"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel_rocha97: Hoje o Ronaldo mostrou muito mais de si \ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:07Z", 
        "id": "482223796838219776"
    }, 
    {
        "text": "RT @InsCostaRibeiro: O RONALDO \u00c9 UM ORGULHO, CRL!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:07Z", 
        "id": "482223799841357825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grandee ronaldo .. vos si sos admirable :') ily", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:13Z", 
        "id": "482223825334337538"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ron ronaldo..turu'o pasar bantalan Gobis\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:14Z", 
        "id": "482223827435278336"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano cuando gana el Madrid es gracias a el ... #POR eliminado es porque Ronaldo no tiene equipo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:14Z", 
        "id": "482223828073218048"
    }, 
    {
        "text": "RT @InsCostaRibeiro: O RONALDO \u00c9 UM ORGULHO, CRL!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:18Z", 
        "id": "482223843793453056"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleeh_mahone7: Ronaldo I know that You gave it your all for Portugal,Keep your head up K7NG!I I Love you no matter what\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:19Z", 
        "id": "482223850609213441"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: Rihanna, acalma-te flor! o Ronaldo j\u00e1 tem a Irina!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:22Z", 
        "id": "482223862109982720"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha\u201d E quem pede desculpa por ti?!?", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:24Z", 
        "id": "482223870167232514"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:27Z", 
        "id": "482223880413933568"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: Thank God they only have one Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:29Z", 
        "id": "482223890463490048"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: E pronto, est\u00e1 completo o ramalhete do manual de lamenta\u00e7\u00f5es. O pen\u00e1lti de \u00c9der, o poste de Ronaldo, o cabeceamento de Ronal\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:33Z", 
        "id": "482223905881718784"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: GRANDE CAPIT\u00c3O RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:39Z", 
        "id": "482223931504726016"
    }, 
    {
        "text": "RT @AwDianaMoran: Ver o Ronaldo e o Miguel Veloso quase a chorar partiu-me o cora\u00e7\u00e3o. E o Beto tamb\u00e9m. Op\u00e1, acho que n\u00e3o merec\u00edamos, mas pr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:44Z", 
        "id": "482223953831030784"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunzselfie: Cristiano Ronaldo n\u00e3o faz milagres , n\u00e3o joga sozinho.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:46Z", 
        "id": "482223963872174082"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: No more Cristiano Ronaldo in this World Cup #POR http://t.co/eanYKhTlGE", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:48Z", 
        "id": "482223968817270785"
    }, 
    {
        "text": "@HerSoares @ruitavares e o Ronaldo tava com um inconseguimento de os marcar...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:56Z", 
        "id": "482224005525430272"
    }, 
    {
        "text": "I gained a lot of respect and love for many players. Especially Ronaldo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:08:59Z", 
        "id": "482224016959488000"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: I cried when Ronaldo scored. The pride. I did not want Portugal to go home without a goal from him.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:00Z", 
        "id": "482224021904576512"
    }, 
    {
        "text": "RT @fusivL: o ronaldo disse que este ia ser o ano de portugal era s\u00f3 jaj\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:05Z", 
        "id": "482224039852003329"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: I cried when Ronaldo scored. The pride. I did not want Portugal to go home without a goal from him.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:08Z", 
        "id": "482224053579972608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:09Z", 
        "id": "482224059292205056"
    }, 
    {
        "text": "\u00d3 Tadeia, \u00e9 agora! Nos oitavos \u00e9 que o Ronaldo vai estar em forma.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:10Z", 
        "id": "482224063134588928"
    }, 
    {
        "text": "Aquilo que mais assusta, \u00e9 que Ronaldo em 2016 vai ter 31 anos e em 2018, 33....", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:22Z", 
        "id": "482224112321167360"
    }, 
    {
        "text": "come\u00e7ou a fase dos ses: se o Ronaldo tivesse marcado, se n\u00e3o tivesse havido tantas les\u00f5es... se a minha av\u00f3 tivesse rodas era um autocarro", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:22Z", 
        "id": "482224114045054976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Jajajajaja para la casa Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:34Z", 
        "id": "482224164103663617"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:36Z", 
        "id": "482224170265112576"
    }, 
    {
        "text": "Portugal ganhou com 2 golos do Gana e 1 do Ronaldo :') #interessante", 
        "created_at": "2014-06-26T18:09:54Z", 
        "id": "482224246199173120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fotos_Futebol: Cristiano Ronaldo http://t.co/8X8fOsth79", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:01Z", 
        "id": "482224275706089472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:07Z", 
        "id": "482224302075691008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, el muchacho que miraba la pantalla en los partidos del mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:08Z", 
        "id": "482224306559406080"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Soccer's Perfect Villain http://t.co/gRzXbLu5BW via newsletter do Observador", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:09Z", 
        "id": "482224310724337664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:11Z", 
        "id": "482224319242973184"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo pode ter apagado o tweet mas o que ele disse ficou-lhe muito mal.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:15Z", 
        "id": "482224334854184960"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:16Z", 
        "id": "482224338612256768"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunzselfie: Cristiano Ronaldo n\u00e3o faz milagres , n\u00e3o joga sozinho.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:18Z", 
        "id": "482224347692945408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the first portuguese player to score in three different World Cups. #POR  RESPECT\ud83d\udc4c\u2764\ufe0f http://t.co/bknGAdTy7G", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:18Z", 
        "id": "482224346430472192"
    }, 
    {
        "text": "RT @HugoGloss: Mais baixas no time dos magyas, Miguel Veloso e Cristiano Ronaldo v\u00e3o embora com Portugal \ud83d\ude2d http://t.co/297WmJ81WV", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:20Z", 
        "id": "482224354437373952"
    }, 
    {
        "text": "RT @cvazmarques: come\u00e7ou a fase dos ses: se o Ronaldo tivesse marcado, se n\u00e3o tivesse havido tantas les\u00f5es... se a minha av\u00f3 tivesse rodas \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:20Z", 
        "id": "482224356052197376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:26Z", 
        "id": "482224383172177921"
    }, 
    {
        "text": "A Rihanna ao in\u00edcio pensava que o Ronaldo era gay mas agora t\u00e1 lhe sempre a bater couro acho bem epa...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:32Z", 
        "id": "482224406622912513"
    }, 
    {
        "text": "Os treinos desta selec\u00e7\u00e3o nacional deve ser por Playstation s\u00f3 pode. Mas parab\u00e9ns ao Cristiano Ronaldo mesmo com... http://t.co/XiT17CyFGh", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:33Z", 
        "id": "482224411249221632"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlosgpinto: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador com mais remates de todo o Mundial ap\u00f3s este jogo. Marcou 1.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:40Z", 
        "id": "482224439304916993"
    }, 
    {
        "text": "Mas senhoras e senhores, o M\u00fcller tem 9 golos em mundiais. Ele tem 25 anos. O Klose e o Ronaldo j\u00e1 podem come\u00e7ar a tremer.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:40Z", 
        "id": "482224440529674241"
    }, 
    {
        "text": "Obrigada Ronaldo! #POR http://t.co/fGZ2BQHysI", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:43Z", 
        "id": "482224452080771072"
    }, 
    {
        "text": "RT @cvazmarques: come\u00e7ou a fase dos ses: se o Ronaldo tivesse marcado, se n\u00e3o tivesse havido tantas les\u00f5es... se a minha av\u00f3 tivesse rodas \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:10:57Z", 
        "id": "482224510255775744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo sem penteado engra\u00e7ado. Ronaldo marcou golo.  AMANHA NAO HA JORNAIS, NAO HA TEMAS A CRITICAR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:05Z", 
        "id": "482224543516610560"
    }, 
    {
        "text": "RT @axigata: \u201c@SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha\u201d E quem pede desc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:05Z", 
        "id": "482224543927635968"
    }, 
    {
        "text": "RT @boolovescakes: eu n\u00e3o suporto ver pessoas a falarem mal do Ronaldo l\u00e1 por ele ser considerado o melhor do mundo n\u00e3o tem a obriga\u00e7\u00e3o de \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:05Z", 
        "id": "482224546251284480"
    }, 
    {
        "text": "pahahah o Ronaldo ligou-me", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:07Z", 
        "id": "482224553431941121"
    }, 
    {
        "text": "RT @InsCostaRibeiro: O RONALDO \u00c9 UM ORGULHO, CRL!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:10Z", 
        "id": "482224566694318080"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Obrigada Ronaldo! #POR http://t.co/fGZ2BQHysI", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:14Z", 
        "id": "482224584784347136"
    }, 
    {
        "text": "' Ronaldo \u00e9 uma merda e ques ' VAI L\u00c1 TU FAZER MELHOR MEU GRANDA FILHO DA PUTA !!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:16Z", 
        "id": "482224591847559168"
    }, 
    {
        "text": "RT @InsCostaRibeiro: O RONALDO \u00c9 UM ORGULHO, CRL!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:21Z", 
        "id": "482224612873621504"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaSaPereira: N\u00e3o concebo as cr\u00edticas ao Ronaldo. Pior estiveram o Pepe, o Jo\u00e3o Pereira, o Paulo Bento, o M\u00e9dico, o fisioterapeuta, o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:25Z", 
        "id": "482224629399158784"
    }, 
    {
        "text": "RT @scalzi: Let's give a big hand to Team USA's MVP today: Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:26Z", 
        "id": "482224633174044673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano once a hero always a hero! You can't do everything on your own . #cristiano#Ronaldo http://t.co/GmI8OOOYq4", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:29Z", 
        "id": "482224647639797762"
    }, 
    {
        "text": "Gosto muito do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:32Z", 
        "id": "482224658893520896"
    }, 
    {
        "text": "RT @eusoucrazymofo: Eu disse que o Ronaldo n\u00e3o saia do Mundial sem um golo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:33Z", 
        "id": "482224662408331264"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: Rihanna, acalma-te flor! o Ronaldo j\u00e1 tem a Irina!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:34Z", 
        "id": "482224665377931264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano has been elected Man of the match #Portugal out of the World Cup. Goodbye my Ronaldo \ud83d\ude1e My\u2026 http://t.co/RHhyICIv79", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:42Z", 
        "id": "482224701259800576"
    }, 
    {
        "text": "RT @AldaTelles: Os falhan\u00e7os hoje do Ronaldo foram os melhores falhan\u00e7os do mundo. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:42Z", 
        "id": "482224701423775744"
    }, 
    {
        "text": "essas piadinhas sobre o Ronaldo, n\u00e3o t\u00eam piada.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:51Z", 
        "id": "482224738388168705"
    }, 
    {
        "text": "RT @InsiderFCB: Cristiano Ronaldo: 19 tiros 1 gol #POR Leo Messi: 4 tiros 4 goles #ARG http://t.co/0iStHwm1Ye", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:54Z", 
        "id": "482224749452730368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:57Z", 
        "id": "482224762899664897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is still the best no matter what. For\u00e7a Portugal. For\u00e7a Cristiano Ronaldo.\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-26T18:11:58Z", 
        "id": "482224767852752896"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 sabem \u00e9 criticar o Ronaldo lol", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:03Z", 
        "id": "482224787448954881"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa - Maiores artilheiros:  Cristiano Ronaldo - 50 Pauleta - 47 Eus\u00e9bio - 41 Figo - 32 Nuno Gomes - 29 H\u00e9lder P\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:05Z", 
        "id": "482224795153858560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo has become the first Portuguese player to score in 3 different World Cups.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:08Z", 
        "id": "482224809091141632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Nani #POR http://t.co/xJbcFcbfax", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:11Z", 
        "id": "482224821124997120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo appreciation tweet. #USA thanks you. \ud83d\ude0d http://t.co/42pXK09Dza", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:14Z", 
        "id": "482224834223435776"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Obrigada Ronaldo! #POR http://t.co/fGZ2BQHysI", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:21Z", 
        "id": "482224865525907456"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: GRANDE CAPIT\u00c3O RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:34Z", 
        "id": "482224919414333440"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o #POR = cristiano ronaldo = merda= 1 vale por 11 = falha = 10 jogadores n\u00e3o existem = 1 tem a fama toda = Adeus Mundial", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:36Z", 
        "id": "482224927068934144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:37Z", 
        "id": "482224928817963008"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:53Z", 
        "id": "482224996157509632"
    }, 
    {
        "text": "USA's MVP was Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:12:59Z", 
        "id": "482225023198183424"
    }, 
    {
        "text": "RT @cvazmarques: come\u00e7ou a fase dos ses: se o Ronaldo tivesse marcado, se n\u00e3o tivesse havido tantas les\u00f5es... se a minha av\u00f3 tivesse rodas \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:11Z", 
        "id": "482225071772413953"
    }, 
    {
        "text": "Tou mesmo feliz pelo golo do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:24Z", 
        "id": "482225126831058944"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: I cried when Ronaldo scored. The pride. I did not want Portugal to go home without a goal from him.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:29Z", 
        "id": "482225150554042368"
    }, 
    {
        "text": "Este \u00e9 o nosso capit\u00e3o a cagar-se p\u00e1s vossas cr\u00edticas est\u00fapidas! Cristiano Ronaldo \u00e9s rei!\ud83d\udc51 #POR http://t.co/xxuPVPeRai", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:29Z", 
        "id": "482225150625320960"
    }, 
    {
        "text": "Quando o Ronaldo se reformar \u00e9 que vai ser", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:32Z", 
        "id": "482225160863637505"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito esse milagre foi um Ronaldo inspirado ante a Su\u00e9cia (e antes contra a Irlanda). 7 golos nestes 3 jogos.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:33Z", 
        "id": "482225166374932480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ijtuga: 3 golos certos que Ronaldo falhou na cara do guarda-redes.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:42Z", 
        "id": "482225203788120065"
    }, 
    {
        "text": "Bem, agora \u00e9 torcer para a B\u00e9lgica ou o M\u00e9xico... Em clima de sele\u00e7\u00e3o o Ronaldo \u00e9 s\u00f3 mesmo quando tudo est\u00e1 perdido. Faltou o Rafa :v", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:44Z", 
        "id": "482225210129932288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo now has 3 wC goal in 67 short #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:46Z", 
        "id": "482225219940388865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Paul_Tenorio: Llamar fracasado a Cristiano Ronaldo por el Mundial de #POR es como llamar fracasados a Gareth Bale o Zlatan Ibrahimovic", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:51Z", 
        "id": "482225239771086848"
    }, 
    {
        "text": "Enquanto existir Cristiano Ronaldo e os outros.... ADEUS, J\u00c1 FOMOS! #por #portugal #PortugalnoMundial #Copa2014 #Mundial2014 #rtp #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:56Z", 
        "id": "482225262453878784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #PORvsGHA 2 1 #boye #gyan #Ronaldo http://t.co/VzaZzekeJ6", 
        "created_at": "2014-06-26T18:13:57Z", 
        "id": "482225264408395776"
    }, 
    {
        "text": "Se a R\u00fassia passa, at\u00e9 a Irina vai gozar com o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:04Z", 
        "id": "482225297484677122"
    }, 
    {
        "text": "Enquete:  Torcedor, Klose ultrapassar\u00e1 Ronaldo, como o maior artilheiro em copas, j\u00e1 em Porto Alegre?  Curta - sim RT - n\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:16Z", 
        "id": "482225345220075520"
    }, 
    {
        "text": "RT @juliabuenoc: Agora que n\u00e3o tem mais Cristiano Ronaldo e Miguel Veloso com Portugal, a Gr\u00e9cia tem que ficar at\u00e9 o fim com o Kone. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:22Z", 
        "id": "482225371128279040"
    }, 
    {
        "text": "No pr\u00f3ximo Mundial o Ronaldo vai ter 33 anos. Est\u00e1 certo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:31Z", 
        "id": "482225408901775360"
    }, 
    {
        "text": "RT @MatildeCaldeira: A todos os portugueses que criticam o Ronaldo, n\u00e3o se esque\u00e7am quem \u00e9 que nos apurou para o mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:40Z", 
        "id": "482225448106328064"
    }, 
    {
        "text": "Olha v\u00e3o para o caralho. O Ronaldo s\u00f3 n\u00e3o fez mais porque n\u00e3o p\u00f4de. Voc\u00eas deviam ter menos vergonha e mais orgulho nele.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:45Z", 
        "id": "482225465944702977"
    }, 
    {
        "text": "Estamos em 2014 e voc\u00eas ainda se ralam com os portugueses que odeiam o Ronaldo? Por amor de deus", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:47Z", 
        "id": "482225478259204096"
    }, 
    {
        "text": "@kimyanc lolol got it yeah you guys didnt play at all this world cup it was like ronaldo and other ten dudes", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:50Z", 
        "id": "482225489910984704"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: What an odd finish to #POR game, with #GHA needing one to go through, they lose 2-1 + Ronaldo has 3 chances on silver pl\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:54Z", 
        "id": "482225503869603841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo still the best player in the entire world!!! #FactsOnly", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:54Z", 
        "id": "482225504640970752"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o h\u00e1 ca William, Beto nem Ronaldo que nos salve, somos fraca equipa, jogamos pouco a bola, que comece a revolu\u00e7\u00e3o #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:14:54Z", 
        "id": "482225506067419136"
    }, 
    {
        "text": "RT @slowmotionbitch: enervam-me estas opini\u00f5es anti ronaldo na sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:02Z", 
        "id": "482225539168894976"
    }, 
    {
        "text": "RT @nastyasfaggot: Cuspam no Ronaldo mas n\u00e3o se esque\u00e7am que se n\u00e3o fosse os tr\u00eas golos dele contra a Su\u00e9cia, voc\u00eas nem sabiam o que era ve\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:14Z", 
        "id": "482225588489691136"
    }, 
    {
        "text": "RT @nira_six: Congrats, @sportswithjohn, but that \"I trashtalk Ronaldo and Portugal unless the USA benefits from Ghana's loss\" really doesn\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:21Z", 
        "id": "482225618588037120"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManulaMG: Sui\u00e7o Shaquiri s\u00f3 precisou de 90 minutos pra fazer o que Cristiano Ronaldo demorou 3 Copas pra conseguir: 3 gols no mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:35Z", 
        "id": "482225677991940097"
    }, 
    {
        "text": "RT @vale1tao: Ronaldo no Mundial: - 3 penteados - 1 golo - 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:39Z", 
        "id": "482225692227416064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Amartins23: N\u00e3o h\u00e1 ca William, Beto nem Ronaldo que nos salve, somos fraca equipa, jogamos pouco a bola, que comece a revolu\u00e7\u00e3o #Portug\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:41Z", 
        "id": "482225701949816833"
    }, 
    {
        "text": "@franciinii But Ronaldo wasn't at his best,we have to be honest that man could do soo MUCH more,and i want him to show it to the world!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:43Z", 
        "id": "482225712502669312"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:52Z", 
        "id": "482225749571932161"
    }, 
    {
        "text": "RT @tweetsdobruno: @omalestafeito esse milagre foi um Ronaldo inspirado ante a Su\u00e9cia (e antes contra a Irlanda). 7 golos nestes 3 jogos.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:55Z", 
        "id": "482225763216011264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:55Z", 
        "id": "482225762691317760"
    }, 
    {
        "text": "RT @vale1tao: Ronaldo no Mundial: - 3 penteados - 1 golo - 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T18:15:57Z", 
        "id": "482225769167745026"
    }, 
    {
        "text": "RT @beatriz_alhinho: Miguel Veloso, Nani, Beto e Ronaldo, eu consolo-vos", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:07Z", 
        "id": "482225812406796288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is bae \ud83d\udc4c\ud83d\ude04\u2764", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:10Z", 
        "id": "482225826033704960"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcasstuff: Ronaldo leaves the World Cup with more haircuts than goals.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:17Z", 
        "id": "482225853636411392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e1nimo Ronaldo el madridismo esta contigo #for\u00e7aportugal #for\u00e7aCristiano #animocr7", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:18Z", 
        "id": "482225858107961344"
    }, 
    {
        "text": "@fcportoworld Ronaldo deserves a much much better team...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:21Z", 
        "id": "482225870967672833"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Obrigada Ronaldo! #POR http://t.co/fGZ2BQHysI", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:26Z", 
        "id": "482225892497047552"
    }, 
    {
        "text": "Piadas que envolvam o Ronaldo e caspa ao in\u00edcio at\u00e9 tinham piada mas agora j\u00e1 podem parar. J\u00e1 percebemos a coisa...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:32Z", 
        "id": "482225915414740992"
    }, 
    {
        "text": "RT @cvazmarques: come\u00e7ou a fase dos ses: se o Ronaldo tivesse marcado, se n\u00e3o tivesse havido tantas les\u00f5es... se a minha av\u00f3 tivesse rodas \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:36Z", 
        "id": "482225932749795328"
    }, 
    {
        "text": "RT @saraovski: Estamos em 2014 e voc\u00eas ainda se ralam com os portugueses que odeiam o Ronaldo? Por amor de deus", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:47Z", 
        "id": "482225977872089088"
    }, 
    {
        "text": "@Portugal caaaaralho!!! o que o ronaldo fez poooorra!! merda!! Puta da m\u00e3e", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:48Z", 
        "id": "482225983400194048"
    }, 
    {
        "text": "RT @flourenco99: Mas notou-se bem que o Ronaldo fez este jogo em esfor\u00e7o", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:50Z", 
        "id": "482225991562297344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor....... me ganaste con el ni\u00f1o Ronaldo me das un abrazo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:16:53Z", 
        "id": "482226004492959744"
    }, 
    {
        "text": "O que mete nojo \u00e9 que o Ronaldo num instante passa de bestial a besta. Voc\u00eas \u00e9 que s\u00e3o uma vergonha, n\u00e3o \u00e9 ele!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:01Z", 
        "id": "482226036235837440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:04Z", 
        "id": "482226052232908802"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo U r still a Legend hope to see u flying again after recovering from the Injury! #POR #PORvsGHA #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:06Z", 
        "id": "482226060541452288"
    }, 
    {
        "text": "RT @flourenco99: Mas notou-se bem que o Ronaldo fez este jogo em esfor\u00e7o", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:11Z", 
        "id": "482226079302975489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the fisrt player to score in  6 consecutive major international tournaments since 1998", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:16Z", 
        "id": "482226100613828610"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Eder, Cristiano Ronaldo and William Carvalho. #POR http://t.co/iuMRvxKHjP", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:23Z", 
        "id": "482226130939023360"
    }, 
    {
        "text": "Falam muito do Ronaldo mas se n\u00e3o fosse ele nem ao mumdial ia-mos!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:32Z", 
        "id": "482226167869898753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SeppBlatter And this is the #1 FIFA player? Cristiano, you are nothing... Jaja bye bye from world cup! #portugal #ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:35Z", 
        "id": "482226180989259776"
    }, 
    {
        "text": "@SaraLeP N\u00e3o sei. A partir do momento em que o Mourinho e o ego do Ronaldo iriam colidir... mas seria bonito ver.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:38Z", 
        "id": "482226192851165184"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: GRANDE CAPIT\u00c3O RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:45Z", 
        "id": "482226222580396033"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: El destino de Cristiano Ronaldo en este Mundial ya estaba escrito. Contin\u00faa la maldici\u00f3n del Bal\u00f3n de Oro &gt;&gt;&gt; http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:53Z", 
        "id": "482226254901673984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:53Z", 
        "id": "482226257497554944"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Eder, Cristiano Ronaldo and William Carvalho. #POR http://t.co/iuMRvxKHjP", 
        "created_at": "2014-06-26T18:17:57Z", 
        "id": "482226275072102400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pedro_Sasori: Adeus \"sele\u00e7\u00e3o do Ronaldo\" quando voltarmos a ter a sele\u00e7\u00e3o Portuguesa ganhe-mos alguma coisa #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:05Z", 
        "id": "482226307275952130"
    }, 
    {
        "text": "Se calhar fui demasiado duro com o Ronaldo. Afinal foi ele que nos trouxe ao brasil. Mas foi o Real Madrid que o lixou fisicamente.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:10Z", 
        "id": "482226325961601025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano well played cristiano ronaldo \u2661", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:21Z", 
        "id": "482226374883946496"
    }, 
    {
        "text": "Melhores Marcadores de #POR ap\u00f3s #WC2014Brasil    Cristiano Ronaldo - 50  Pauleta - 47  Eus\u00e9bio - 41  Lu\u00eds Figo - 32 Nuno Gomes - 29", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:22Z", 
        "id": "482226379086659584"
    }, 
    {
        "text": "RT @NeyMarvellous: Neymar carrying Brazil Messi carrying Argentina Ronaldo?  Carrying Portugal home http://t.co/4K038o42BS", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:24Z", 
        "id": "482226387307470849"
    }, 
    {
        "text": "@FelipePia S\u00f3 o fato de voce achar o Cristiano Ronaldo um craque, j\u00e1 diz que voce nao entende de futebol.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:25Z", 
        "id": "482226389731794944"
    }, 
    {
        "text": "RT @mike_fetz: @tugablog @FCPortoWorld ronaldo will fine. Let portugal build a strong young team that romaldo can put over top.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:25Z", 
        "id": "482226391715311616"
    }, 
    {
        "text": "RT @lovelymullingar: ronaldo really tried to score today even tho he's still injured and he did everything he could. i'm really proud of hi\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:27Z", 
        "id": "482226396945997824"
    }, 
    {
        "text": "RT @SrDrNuno: @SaraLeP N\u00e3o sei. A partir do momento em que o Mourinho e o ego do Ronaldo iriam colidir... mas seria bonito ver.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:27Z", 
        "id": "482226397134716928"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:29Z", 
        "id": "482226406378975233"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Obrigada Ronaldo! #POR http://t.co/fGZ2BQHysI", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:49Z", 
        "id": "482226492878106624"
    }, 
    {
        "text": "OHHHH u don't get at me about Ronaldo u can say whatever u want but he is an INCREDIBLE player and if u have doubts search on YT!! ARRGGG", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:56Z", 
        "id": "482226518866018304"
    }, 
    {
        "text": "de classe era o Ronaldo quando lhe fizerem perguntas pela elimina\u00e7\u00e3o responder: \"v\u00e3o perguntar isso ao Paulo\"", 
        "created_at": "2014-06-26T18:18:58Z", 
        "id": "482226530626850816"
    }, 
    {
        "text": "tou a ver o golo do ronaldo ahaha qi cabra caiem os 2 ao mesmo tempo pahahahah", 
        "created_at": "2014-06-26T18:19:00Z", 
        "id": "482226536037490689"
    }, 
    {
        "text": "s o ronaldo tivesse concretizado todas as oportunidades q teve, tinham passado", 
        "created_at": "2014-06-26T18:19:10Z", 
        "id": "482226580652314624"
    }, 
    {
        "text": "RT @cvazmarques: come\u00e7ou a fase dos ses: se o Ronaldo tivesse marcado, se n\u00e3o tivesse havido tantas les\u00f5es... se a minha av\u00f3 tivesse rodas \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:19:20Z", 
        "id": "482226619340558336"
    }, 
    {
        "text": "RT @boolovescakes: mas por qu\u00ea que s\u00f3 falam mal do Ronaldo caralho voc\u00eas n\u00e3o viram os outros jogadores a passearem no campo falem mal deles\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:19:21Z", 
        "id": "482226627376844800"
    }, 
    {
        "text": "RT @sarapstyles: Tou mesmo feliz pelo golo do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:19:28Z", 
        "id": "482226655013134337"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCupPosts: #USA fans to Cristiano Ronaldo - http://t.co/Nq7GfZ9Iv6", 
        "created_at": "2014-06-26T18:19:35Z", 
        "id": "482226682041229312"
    }, 
    {
        "text": "O m\u00e9dico da Selec\u00e7\u00e3o, o Jones, informou com 99% de certeza que Ronaldo est\u00e1 gr\u00e1vido...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:19:53Z", 
        "id": "482226757937164288"
    }, 
    {
        "text": "@toughjuice ronaldo \u00e9 grande jogador e n\u00e3o fez anda de especial. n\u00e3o \u00e9 por a\u00ed p\u00e1. Portugal foi p\u00e9ssimo em todos os capitulos @TiagoSantosPT", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:07Z", 
        "id": "482226818653896704"
    }, 
    {
        "text": "@SalvasMartinha mas o que \u00e9 que tens contra o Ronaldo?Muito ele fez, se ganh\u00e1mos a su\u00e9cia foi \u00e0 pala dele.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:15Z", 
        "id": "482226851730186242"
    }, 
    {
        "text": "RT @cvazmarques: come\u00e7ou a fase dos ses: se o Ronaldo tivesse marcado, se n\u00e3o tivesse havido tantas les\u00f5es... se a minha av\u00f3 tivesse rodas \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:22Z", 
        "id": "482226882587684866"
    }, 
    {
        "text": "Muller pode fazer perigar o record de Ronaldo e Klose.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:30Z", 
        "id": "482226914296623105"
    }, 
    {
        "text": "RT @9trollfootball: Ronaldo http://t.co/FBgDoayOso", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:43Z", 
        "id": "482226967287439361"
    }, 
    {
        "text": "o Beto a chorar fez-me lembrar o Ronaldo \u00e0 uns anos atr\u00e1s no mundial (n\u00e3o me recordo agora o ano)", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:45Z", 
        "id": "482226976141623296"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:48Z", 
        "id": "482226991081742336"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: GRANDE CAPIT\u00c3O RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:49Z", 
        "id": "482226995980681217"
    }, 
    {
        "text": "RT @kopler_: A Rihanna quer seriamente comer o Ronaldo, nota-se bu\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:55Z", 
        "id": "482227020488007681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Some luv \u2764\ufe0fto the man that kept USA in contention gotta luv ya some cristiano ronaldo! Thanks Cristiano http://t.co/aGrS9I5qby", 
        "created_at": "2014-06-26T18:20:56Z", 
        "id": "482227023092273152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dont be sad my ronaldo sir you did your best its just that u had ur bad luck!! :( whatever happens i will  forever be your fan!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:08Z", 
        "id": "482227074313117696"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo recusou falar \u00e0 televis\u00e3o no final do jogo. Ter\u00e1 soltado um \"Perguntem ao Bruno\"?", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:09Z", 
        "id": "482227076716838913"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Onofre Costa tenta convencer Ronaldo a falar \u00e0 televis\u00e3o. O portugu\u00eas abana a cabe\u00e7a e segue para o balne\u00e1rio", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:09Z", 
        "id": "482227077400498177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano animo idolo tu eres el mejor y eso no te quita nadie anumo capitan hala ronaldo viva ronaldo cr7 x siempre", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:15Z", 
        "id": "482227101677150208"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:18Z", 
        "id": "482227114687873024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Scored today in Portugal's 2-1 win over Ghana but Portugal out of World Cup! Cristiano Ronaldo still best in the world for me!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:23Z", 
        "id": "482227135302483969"
    }, 
    {
        "text": "@dioogo91 @TiagoSantosPT Ronaldo j\u00e1 o fez vezes suficientes. William s\u00f3 deu raz\u00e3o ao Paulo Bento que n\u00e3o lhe deu a titularidade.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:24Z", 
        "id": "482227142273794048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in 2014: &gt; Ballon d'Or &gt; UCL &amp; top scorer &gt; Copa del Rey  &gt; Golden Boot &gt; La Liga Pichichi", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:33Z", 
        "id": "482227179690799104"
    }, 
    {
        "text": ",s\u00e9rio que n\u00e3o entendo as pessoas que acham que a sele\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, babes ele n\u00e3o fez um cu durante o mundial todo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:35Z", 
        "id": "482227187186409472"
    }, 
    {
        "text": "Agora as brasileiras j\u00e1 nao babam pelo ronaldo e o veloso. Acabou-se o eye candy.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:21:37Z", 
        "id": "482227195721838592"
    }, 
    {
        "text": "CR7 convertido a cidad\u00e3o americano honor\u00e1rio \u201c@Slate: Honorary American citizen Cristiano Ronaldo helps put USA... http://t.co/q5cVAVvbJg\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:01Z", 
        "id": "482227297874083840"
    }, 
    {
        "text": "The thing is, n\u00e3o falhamos os oitavos por causa do Ronaldo. Falhamos porque a selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o estava em condi\u00e7\u00f5es de jogar.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:10Z", 
        "id": "482227332997206016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Agora as brasileiras j\u00e1 nao babam pelo ronaldo e o veloso. Acabou-se o eye candy.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:15Z", 
        "id": "482227356766310400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Agora as brasileiras j\u00e1 nao babam pelo ronaldo e o veloso. Acabou-se o eye candy.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:23Z", 
        "id": "482227387489615872"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Obrigada Ronaldo! #POR http://t.co/fGZ2BQHysI", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:24Z", 
        "id": "482227392057212930"
    }, 
    {
        "text": "I'm really glad #Ronaldo scored. He deserved more. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:25Z", 
        "id": "482227395890786306"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo deu muito neste jogo, mas nos 2 primeiros n\u00e3o jogou nada, sou sincero mesmo, mas superou as minhas expectativas neste jogo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:32Z", 
        "id": "482227427847180288"
    }, 
    {
        "text": "RT @ritajf14: adoro-te a mesma, ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:39Z", 
        "id": "482227456544624641"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCupPosts: #USA fans to Cristiano Ronaldo - http://t.co/Nq7GfZ9Iv6", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:53Z", 
        "id": "482227513176113152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ainda e o Melhor do Mundo pra mim Descanse pq tu mere\u00e7e.... Vlw Ronaldo por tudo ^^", 
        "created_at": "2014-06-26T18:22:53Z", 
        "id": "482227515092910080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Agora as brasileiras j\u00e1 nao babam pelo ronaldo e o veloso. Acabou-se o eye candy.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:23:27Z", 
        "id": "482227655543382016"
    }, 
    {
        "text": "RT @gisela819: O Mundial vai prejudicar o Ronaldo na corrida \u00e0 bola de Ouro", 
        "created_at": "2014-06-26T18:23:30Z", 
        "id": "482227667799130112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo We'll miss you!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:23:32Z", 
        "id": "482227676103835648"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicardoMiguel29: o Ronaldo deu muito neste jogo, mas nos 2 primeiros n\u00e3o jogou nada, sou sincero mesmo, mas superou as minhas expectati\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:23:33Z", 
        "id": "482227680658853888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Agora as brasileiras j\u00e1 nao babam pelo ronaldo e o veloso. Acabou-se o eye candy.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:23:42Z", 
        "id": "482227720903200768"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) O primeiro... e \u00faltimo golo de CR7 no Mundial2014:   Golo de Portugal, de Cristiano Ronaldo, a... http://t.co/3kiobZJhmW", 
        "created_at": "2014-06-26T18:23:49Z", 
        "id": "482227751286366209"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) O primeiro... e \u00faltimo golo de CR7 no Mundial2014:   Golo de Portugal, de Cristiano Ronaldo, a... http://t.co/Ku31LSiu1E", 
        "created_at": "2014-06-26T18:23:50Z", 
        "id": "482227752691453952"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheSoccerLifee: Have to respect Ronaldo for playing with a threatening career ending injury. Just shows that the love for this game is \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:23:58Z", 
        "id": "482227789073248256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Agora as brasileiras j\u00e1 nao babam pelo ronaldo e o veloso. Acabou-se o eye candy.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:24:07Z", 
        "id": "482227822837387264"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Ronaldo agora em vez de treinares os livres podes come\u00e7ar a aperfei\u00e7oar a finaliza\u00e7\u00e3o a 3 metros da baliza.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:24:20Z", 
        "id": "482227881419218945"
    }, 
    {
        "text": "@nadiabneves o ronaldo vai desde sp ao surf e disse-me que agr \u00e9 s\u00f3 pessoal de rt l\u00e1, quer-se afastar daquilo e s\u00f3 v\u00ea pessoal conhecido", 
        "created_at": "2014-06-26T18:24:29Z", 
        "id": "482227917301510144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:24:37Z", 
        "id": "482227952101654528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo and #ThomasM\u00fcller were elected for \u201cMan Of The Match\u201d award .. . . Well deserved \ud83d\udc4f . . #ronal... http://t.co/fuWsQyThL8", 
        "created_at": "2014-06-26T18:24:40Z", 
        "id": "482227962196930562"
    }, 
    {
        "text": "RT @JFernando_5G: Daqui a 4 anos n\u00e3o h\u00e1 o mesmo ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:24:45Z", 
        "id": "482227982724268032"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:24:52Z", 
        "id": "482228014533844992"
    }, 
    {
        "text": "#ExcluidoDaSociedade porque n\u00e3o acho o Cristiano Ronaldo bonito.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:02Z", 
        "id": "482228054899838976"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  still the best player in the world. #halamadrid #forcaportugal #ronaldo by batiste_xc http://t.co/9Dwk4gUQST", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:03Z", 
        "id": "482228060582711300"
    }, 
    {
        "text": "RT @flourenco99: Mas notou-se bem que o Ronaldo fez este jogo em esfor\u00e7o", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:06Z", 
        "id": "482228074000699392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thank you ronaldo for being the true hero of #america #godblessronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:11Z", 
        "id": "482228091549650944"
    }, 
    {
        "text": "RT @bwin_es: Es curioso ver como hay gente criticando a Cristiano Ronaldo.  Bal\u00f3n de Oro, Copa del Rey y Champions. No est\u00e1 mal.. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:13Z", 
        "id": "482228101892825088"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) O primeiro... e \u00faltimo golo de CR7 no Mundial2014:   Golo de Portugal, de Cristiano Ronaldo, a... http://t.co/Ku\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:18Z", 
        "id": "482228123912904705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano its okay my BOY #Ronaldo atleast u scored the winning Goal &amp; Won the Match,&amp; lost on GD. Proud of U ..u're Always my Best", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:29Z", 
        "id": "482228168775196672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo leaves this World Cup with more haircuts then goals! #WorldCup2014 #CristianoRonaldo #Fact #Statistics", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:33Z", 
        "id": "482228187381137408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ana_Stinson: Essa vossa mania de comparar o Messi ao Ronaldo e usar os maus momentos de um para glorificar o outro cansa-me", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:35Z", 
        "id": "482228195559624704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:38Z", 
        "id": "482228204644470784"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo marcou gols em TODAS as Copas (3) e Eurocopas (3) que disputou na carreira. Ao todo, 9 gols #POR http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:46Z", 
        "id": "482228240527138816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \"@mcgboye: Think FIFA should give Ronaldo concession to switch nationalities for football purposes only.\"", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:47Z", 
        "id": "482228243945512960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo...He's hot...he's handsome and he's rich!!...what's NOT to like?? #WorldCup2014 #portugal #soccer http://t.co/6REOFyMh9g", 
        "created_at": "2014-06-26T18:25:56Z", 
        "id": "482228280104194048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:26:10Z", 
        "id": "482228341110738944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:26:14Z", 
        "id": "482228356109594624"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpsantos80: Cristiano Ronaldo leaves this World Cup with more haircuts then goals! #WorldCup2014 #CristianoRonaldo #Fact #Statistics", 
        "created_at": "2014-06-26T18:26:38Z", 
        "id": "482228456777064448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Agora as brasileiras j\u00e1 nao babam pelo ronaldo e o veloso. Acabou-se o eye candy.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:26:47Z", 
        "id": "482228496266457088"
    }, 
    {
        "text": "RT @bernardotoctoc: Se temos que por culpa em algu\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 no Ronaldo lol, o Ronaldo n\u00e3o pode fazer tudo. A culpa \u00e9 do Paulo Bento que nem\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:26:49Z", 
        "id": "482228504491474944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiciste un buen esfuerzo en el mundial, a pesar de estar lesionado diste todo, eres el mejor capitan. Grande CRISTIANO RONALDO.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:27:01Z", 
        "id": "482228555149893632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:27:15Z", 
        "id": "482228614658670592"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo marcou gols em TODAS as Copas (3) e Eurocopas (3) que disputou na carreira. Ao todo, 9 gols #POR http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:27:38Z", 
        "id": "482228710503100417"
    }, 
    {
        "text": "I don't mind foreigns shittalking about Ronaldo, but our own people. Damn, If I were him, I wouldn't give a fuck for Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:27:48Z", 
        "id": "482228752639078400"
    }, 
    {
        "text": "RT @bernardotoctoc: Se temos que por culpa em algu\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 no Ronaldo lol, o Ronaldo n\u00e3o pode fazer tudo. A culpa \u00e9 do Paulo Bento que nem\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:27:49Z", 
        "id": "482228754182594561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Melhor da partida, Melhor do mundo #ParaSempre #Idolo #FicaMais #VemParaORiodeJaneiro http://t.co/38PqfleLxp", 
        "created_at": "2014-06-26T18:27:58Z", 
        "id": "482228792388513792"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:28:01Z", 
        "id": "482228806321963009"
    }, 
    {
        "text": "Ta tudo a falar dos falhan\u00e7os do Ronaldo, mas o gr do Gana n\u00e3o \u00e9 um calhau. Ou \u00e9!????", 
        "created_at": "2014-06-26T18:28:09Z", 
        "id": "482228838710403072"
    }, 
    {
        "text": "Estou a AMAR estarem a criticar o Ronaldo quando foi dos poucos que fez uma pila neste Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:28:19Z", 
        "id": "482228882666700800"
    }, 
    {
        "text": "RT @A_menina_do_69: #ExcluidoDaSociedade porque n\u00e3o acho o Cristiano Ronaldo bonito.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:28:27Z", 
        "id": "482228916321787904"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicardoMiguel29: o Ronaldo deu muito neste jogo, mas nos 2 primeiros n\u00e3o jogou nada, sou sincero mesmo, mas superou as minhas expectati\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:28:32Z", 
        "id": "482228937507233792"
    }, 
    {
        "text": "RT @SundayChants: - Neymar carrying Brazil - Messi carrying Argentina - Cristiano Ronaldo.. http://t.co/RUJ9gYaSBq", 
        "created_at": "2014-06-26T18:28:37Z", 
        "id": "482228955425292288"
    }, 
    {
        "text": "Por muito que n\u00e3o queiramos admitir, Ronaldo \u00e9 mais de metade da sele\u00e7\u00e3o portuguesa.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:28:40Z", 
        "id": "482228969794973696"
    }, 
    {
        "text": "RT @inestomas97: E o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico jogador daquela equipa, s\u00f3 porque tem um t\u00edtulo houve quem jogasse mais que ele", 
        "created_at": "2014-06-26T18:28:47Z", 
        "id": "482228999205421057"
    }, 
    {
        "text": "Portugal-Gana, 2-1 (destaques) - Salvos por um Ronaldo nada inspirado http://t.co/zg9jRSGkEe", 
        "created_at": "2014-06-26T18:28:48Z", 
        "id": "482229003513004032"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo marcou gols em TODAS as Copas (3) e Eurocopas (3) que disputou na carreira. Ao todo, 9 gols #POR http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:29:03Z", 
        "id": "482229066205249537"
    }, 
    {
        "text": "Ainda por cima, Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 a 100%, e nota-se claramente.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:29:04Z", 
        "id": "482229070215000065"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tiago_Silva18: O Ronaldo teve 3 ou 4 lances que se fosse no Real Madrid era golo, n\u00e3o duvido disso.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:29:08Z", 
        "id": "482229087545868288"
    }, 
    {
        "text": "Este era o meio-campo que defendia para o jogo com os Estados Unidos. Acho que tamb\u00e9m ficou claro que Ronaldo deve ser ponta-de-lan\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:29:12Z", 
        "id": "482229103761043456"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: I cried when Ronaldo scored. The pride. I did not want Portugal to go home without a goal from him.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:29:14Z", 
        "id": "482229112808148992"
    }, 
    {
        "text": "RT @vale1tao: Ronaldo no Mundial: - 3 penteados - 1 golo - 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T18:29:15Z", 
        "id": "482229117166047232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How's the knee? Stay strong, stay fit. We need you in Real Madrid stronger than ever. See you in Russia 4 years later! #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:29:15Z", 
        "id": "482229117858107393"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ana_Stinson: Essa vossa mania de comparar o Messi ao Ronaldo e usar os maus momentos de um para glorificar o outro cansa-me", 
        "created_at": "2014-06-26T18:29:50Z", 
        "id": "482229261995352064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Este era o meio-campo que defendia para o jogo com os Estados Unidos. Acho que tamb\u00e9m ficou claro que Ronaldo deve ser pon\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:29:56Z", 
        "id": "482229287802929153"
    }, 
    {
        "text": "RT @lara_amaral69: '' sozinho \u00e9 muito dif\u00edcil '' SOZINHO??? A SELEC\u00c7\u00c3O N\u00c3O SE RESUME S\u00d3 NO RONALDO ! http://t.co/mJ9X0CFpqF", 
        "created_at": "2014-06-26T18:30:10Z", 
        "id": "482229345709457408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Este era o meio-campo que defendia para o jogo com os Estados Unidos. Acho que tamb\u00e9m ficou claro que Ronaldo deve ser pon\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:30:13Z", 
        "id": "482229358514675715"
    }, 
    {
        "text": "RT @luanfeatharry: \"Portugal t\u00e1 eliminado\" \"Cristiano Ronaldo e Miguel Veloso v\u00e3o embora\" http://t.co/Q4PrXlvcUk", 
        "created_at": "2014-06-26T18:30:18Z", 
        "id": "482229381252005888"
    }, 
    {
        "text": "@Alex__rk I wanted y'all to go through. At least for Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:30:22Z", 
        "id": "482229399346237440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Animo Ronaldo, con un grupo sin union, y tan falto de caracter donde juegas solo no se puede, ya vendra la tuya", 
        "created_at": "2014-06-26T18:30:22Z", 
        "id": "482229399086178306"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_Paddy: Cristiano Ronaldo didnt just score a goal. He saved Ghana's economy from further crumbling! Glory Glory CR7", 
        "created_at": "2014-06-26T18:30:40Z", 
        "id": "482229471559155713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kalau di Portugal merasa bermain sendiri kawan\"a goblok semuanya tu kecuali @Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-26T18:30:47Z", 
        "id": "482229504354443265"
    }, 
    {
        "text": "RT @bwin_es: Es curioso ver como hay gente criticando a Cristiano Ronaldo.  Bal\u00f3n de Oro, Copa del Rey y Champions. No est\u00e1 mal.. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:30:57Z", 
        "id": "482229544481746945"
    }, 
    {
        "text": "RT @NeyMarvellous: Neymar carrying Brazil Messi carrying Argentina Ronaldo?  Carrying Portugal home http://t.co/4K038o42BS", 
        "created_at": "2014-06-26T18:31:03Z", 
        "id": "482229568674492416"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:31:04Z", 
        "id": "482229573762174976"
    }, 
    {
        "text": "Acho que o Ronaldo j\u00e1 s\u00f3 faz mais um Europeu e um Mundial pela sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:31:06Z", 
        "id": "482229582217904129"
    }, 
    {
        "text": "@miguelcper acha q precisa de mais motiva\u00e7\u00e3o de se sentir mais \u00fatil e aquilo deve ser:Ronaldo , Ronaldo , Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:31:16Z", 
        "id": "482229623657611266"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) O primeiro... e \u00faltimo golo de CR7 no Mundial2014:   Golo de Portugal, de Cristiano Ronaldo, a... http://t.co/Ku\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:31:22Z", 
        "id": "482229647938437120"
    }, 
    {
        "text": "@Portugal why the fuck portugal plays nani n eder......fuck nani who wants to be like ronaldo which he will never be.....fuck coach n nani", 
        "created_at": "2014-06-26T18:31:24Z", 
        "id": "482229659820519424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:31:36Z", 
        "id": "482229706318557184"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:32:00Z", 
        "id": "482229808072785920"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:32:02Z", 
        "id": "482229818629844994"
    }, 
    {
        "text": "@azkabaniall yes they should but i think ronaldo also showed a lot of passion bc he kept playing even tho he isnt at 100%", 
        "created_at": "2014-06-26T18:32:17Z", 
        "id": "482229881322090497"
    }, 
    {
        "text": "j\u00e1 cansa sempre que portugal perde meterem sempre as culpas no ronaldo! voc\u00eas criam caspa no f\u00edgado crl", 
        "created_at": "2014-06-26T18:32:25Z", 
        "id": "482229913509187584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Nice play cristiano ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:32:30Z", 
        "id": "482229935096881154"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:32:33Z", 
        "id": "482229946497388544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T18:32:41Z", 
        "id": "482229980613857280"
    }, 
    {
        "text": "@gillianmusic and ronaldo needs to rest... the poor guy isn't ready for such an intense competition right now....", 
        "created_at": "2014-06-26T18:32:42Z", 
        "id": "482229986318118913"
    }, 
    {
        "text": "RT @_hawthornee: j\u00e1 cansa sempre que portugal perde meterem sempre as culpas no ronaldo! voc\u00eas criam caspa no f\u00edgado crl", 
        "created_at": "2014-06-26T18:32:54Z", 
        "id": "482230036142231552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo keep smile:) you TheBest Bro \uff08\u2032\u25bd\u2035\uff09", 
        "created_at": "2014-06-26T18:33:01Z", 
        "id": "482230065061580800"
    }, 
    {
        "text": "RT @roztomilyy: TODOS QUE T\u00c3O A CRITICAR O RONALDO SO DIGO V\u00c3O PO CRL !", 
        "created_at": "2014-06-26T18:33:15Z", 
        "id": "482230124834979840"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral \u00e9 mais f\u00e1cil bater no Eder... o Ronaldo falou 3/4 golos feitos.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:33:17Z", 
        "id": "482230132292452352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mancou desde os 50 minutos de jogo, e lutou at\u00e9 ao fim, nem sempre se \u00e9 bem sucedido, tenho a certeza na mesma, \u00e9s o melhor do mundo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:33:29Z", 
        "id": "482230180321439744"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:33:48Z", 
        "id": "482230262206832641"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld &amp; Ronaldo in the 3rd game played well, even defended ! Other then that not much positives", 
        "created_at": "2014-06-26T18:34:24Z", 
        "id": "482230412107055104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bye bye Ronaldo #usuck", 
        "created_at": "2014-06-26T18:34:28Z", 
        "id": "482230429547003904"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha", 
        "created_at": "2014-06-26T18:34:42Z", 
        "id": "482230486375604225"
    }, 
    {
        "text": "@niallsmalfoy i was a bit disappointed at ronaldo for only scoring on the last game but he's still the best in the world no doubts", 
        "created_at": "2014-06-26T18:34:42Z", 
        "id": "482230488351137792"
    }, 
    {
        "text": "Portugueses lamentam sa\u00edda do Mundial e falam em dia \u00abtriste\u00bb #Portugal #CR7 #Ronaldo #mundial2014 http://t.co/oNlwS0WN6a", 
        "created_at": "2014-06-26T18:34:52Z", 
        "id": "482230528280920064"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:34:54Z", 
        "id": "482230538720526337"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o achei o Ronaldo o melhor jogador em campo, shame on me", 
        "created_at": "2014-06-26T18:35:09Z", 
        "id": "482230601320509440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs el Mundo.. T\u00f3mense el palo todos los que lo bardean.  Es CR7 solo en Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:35:09Z", 
        "id": "482230602905944064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Melhor da partida, Melhor do mundo #ParaSempre #Idolo #FicaMais #VemParaORiodeJaneiro #FifaApp http://t.co/F2LXauafTD", 
        "created_at": "2014-06-26T18:35:12Z", 
        "id": "482230614322847744"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo to an extent, considering he's playing at 50-60%", 
        "created_at": "2014-06-26T18:35:29Z", 
        "id": "482230686862934016"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciiscaalive: Portugal s\u00e3o 11 jogadores , n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-26T18:35:41Z", 
        "id": "482230737094340608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo se convierte en el PRIMER portugu\u00e9s en marcar en 3 mundiales\u2665\u2665 InCR7ible. http://t.co/9Bb0ZjYBPd", 
        "created_at": "2014-06-26T18:35:47Z", 
        "id": "482230762289496064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00eddolo!! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:36:01Z", 
        "id": "482230818128293888"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciiscaalive: Portugal s\u00e3o 11 jogadores , n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-26T18:36:07Z", 
        "id": "482230843013074944"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo na Mundial2014: 3 jogos disputados. 1 golo 1 assist\u00eancia 3 diferentes cortes de cabelo. E zero caspa. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T18:36:38Z", 
        "id": "482230973393018880"
    }, 
    {
        "text": "perdemos - a culpa \u00e9 s\u00f3 do ronaldo porque tem obriga\u00e7\u00e3o de n\u00f3s levar ao colo ganhamos - a equipa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o ronaldo, h\u00e1 mais jogadores", 
        "created_at": "2014-06-26T18:36:59Z", 
        "id": "482231061175615488"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdrianaMars99: Espero n\u00e3o ter sido a \u00fanica a ver isto.. At\u00e9 eles acreditam em ti &lt;3 #Ronaldo #PORvsGHA http://t.co/zrhZUqCc8B", 
        "created_at": "2014-06-26T18:37:31Z", 
        "id": "482231195858927616"
    }, 
    {
        "text": "Este Ronaldo anda a comer a rihanna, so pode!! xD RT @rihanna Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:37:32Z", 
        "id": "482231200111947776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano paciencia Ronaldo, agora \u00e9 descansar e em 2016 ha mais.Obrigado pelo esfor\u00e7o.Abra\u00e7o", 
        "created_at": "2014-06-26T18:37:46Z", 
        "id": "482231260551868416"
    }, 
    {
        "text": "RT @joopereirafx: O cabelo do Cristiano Ronaldo fez mais cortes que o Miguel Velose", 
        "created_at": "2014-06-26T18:37:55Z", 
        "id": "482231299785371648"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuckItAndSena: Pr\u00f3ximo Mundial \u00e9 levar o Ronaldo, o Beto e outros 21.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:38:10Z", 
        "id": "482231362242756609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Estamos contigo craque , independente do que aconte\u00e7a, vamos calar a boca dos haters juntos , For\u00e7a Ronaldo - Rei \ud83d\udc51", 
        "created_at": "2014-06-26T18:38:16Z", 
        "id": "482231385898647553"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 o maior o ronaldo looool http://t.co/zmS91XCpqy", 
        "created_at": "2014-06-26T18:38:23Z", 
        "id": "482231413690089472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is so pretty I'd probably suck his dick, and I'm straight as fuck.  #WorldCup #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T18:38:26Z", 
        "id": "482231428923412480"
    }, 
    {
        "text": "Acho uma puta d'uma sacanagem ver tanta gente cair de pau no Cristiano Ronaldo, como se ele fosse a causa dos (ou... http://t.co/mx3929P3HT", 
        "created_at": "2014-06-26T18:39:07Z", 
        "id": "482231600592482304"
    }, 
    {
        "text": "Assim n\u00e3o tenho de ouvir hinos, e an\u00fancios a dizer que somos os maiores e opini\u00f5es sobre o joelho do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:39:15Z", 
        "id": "482231633962344449"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:39:27Z", 
        "id": "482231681638989824"
    }, 
    {
        "text": "@claudia_lopes \"@FootyHumour: Portugal out of the WC Ronaldo now goes home to this. He's the real winner here. http://t.co/njEBCK13mf\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T18:39:32Z", 
        "id": "482231703461974016"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Mundial2014: Cristiano Ronaldo, primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais http://t.co/R0XB43UUe7", 
        "created_at": "2014-06-26T18:39:35Z", 
        "id": "482231717013364736"
    }, 
    {
        "text": "Claro, se a #ARG vencer o Mundial, com o Messi a marcar seis ou oito golos, j\u00e1 sabem quem vai ficar com a Bola de Ouro... sorry, Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:39:37Z", 
        "id": "482231725695959040"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo j\u00e1 nem se aguenta em campo, Irina est\u00e1 na hora de acalmar", 
        "created_at": "2014-06-26T18:40:13Z", 
        "id": "482231877156474880"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o se deve importar de perder... chega a casa joga de outra maneira com a Irina hahaha", 
        "created_at": "2014-06-26T18:40:25Z", 
        "id": "482231926817042432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Bang ronaldo, 1 gol cukup lah :D #respect #potonganrambut http://t.co/PuqH1whztt", 
        "created_at": "2014-06-26T18:40:38Z", 
        "id": "482231980977688576"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o dos lesionados . Pepe , ronaldo , eder , vieirinha , nani , bruno alves , postiga , hugo almeida , andre almeida", 
        "created_at": "2014-06-26T18:40:57Z", 
        "id": "482232061697486849"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Se o Ronaldo chorar eu choro", 
        "created_at": "2014-06-26T18:41:21Z", 
        "id": "482232163879124992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Copa do Mundo n\u00e3o tem gra\u00e7a sem voc\u00ea Cristiano Ronaldo, estou triste, mas em Portugal euro certamente campe\u00e3o e ser\u00e1 ainda melhor", 
        "created_at": "2014-06-26T18:41:32Z", 
        "id": "482232208371900417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano king of Europe  Ret for Cristiano Ronaldo  Fav for Messi http://t.co/mTLJUARcs4", 
        "created_at": "2014-06-26T18:41:37Z", 
        "id": "482232229846716416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Agora as brasileiras j\u00e1 nao babam pelo ronaldo e o veloso. Acabou-se o eye candy.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:41:39Z", 
        "id": "482232238659350528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_WorldCup: Portugal 2-1 Ghana - Cristiano Ronaldo scores late winner but #POR out of the World Cup http://t.co/4Ae23Aivwj", 
        "created_at": "2014-06-26T18:41:44Z", 
        "id": "482232259395977216"
    }, 
    {
        "text": "RT @vale1tao: Ronaldo no Mundial: - 3 penteados - 1 golo - 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T18:41:48Z", 
        "id": "482232275501727744"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Beto-Cedric-Pepe-Ricardo Costa-Coentrao-Moutinho-William-Ilori-Bruma-Oliveira-Cristiano Ronaldo. Good decision", 
        "created_at": "2014-06-26T18:41:54Z", 
        "id": "482232299111841793"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente http://t.co/oRrPh8pm9i", 
        "created_at": "2014-06-26T18:42:50Z", 
        "id": "482232537012768768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Anyaboddah: A Rihanna n\u00e3o quer comer brutalmente o Ronaldo, nem nada.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:43:06Z", 
        "id": "482232603102412800"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo com a camisola do real, hoje tinha feito pelo menos 4 golos e f\u00e1cil!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:43:16Z", 
        "id": "482232643652968450"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oh! Ronaldo I don't know about others but you will always be my hero I will support you till my last breath and thats a promise\u2661", 
        "created_at": "2014-06-26T18:43:22Z", 
        "id": "482232670827466752"
    }, 
    {
        "text": "RT @marlenebarbosa_: o Ronaldo \u00e9 o exemplo que qualquer atleta deve seguir, sem d\u00favidas", 
        "created_at": "2014-06-26T18:43:23Z", 
        "id": "482232673306701825"
    }, 
    {
        "text": "@helderFGfonseca Um Messi fez uma \u00e9poca de merda, \u00e9 verdade, mas eu tou a falar do Ronaldo e da merda que ele fez este jogo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:43:30Z", 
        "id": "482232704772354048"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:43:31Z", 
        "id": "482232708769513472"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o curto do Ronaldo, mas ele teve um azar do caralho, falhou mesmo muito", 
        "created_at": "2014-06-26T18:43:36Z", 
        "id": "482232728566652928"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:43:39Z", 
        "id": "482232742676271105"
    }, 
    {
        "text": "@DanielSil30 Ver as exbi\u00e7\u00f5es do Ronaldo em HD \u00e9 igual.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:43:56Z", 
        "id": "482232811945222144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano There's only one Ronaldo. e ele tem 3 bolas de ouro, e uma copa, #Beijinhonoombro", 
        "created_at": "2014-06-26T18:44:07Z", 
        "id": "482232856958488576"
    }, 
    {
        "text": "@helderFGfonseca Ainda assim, o Messi t\u00e1 a fazer mais pela Argentina que o Ronaldo para quem diz que Messi s\u00f3 joga com xavi e iniesta", 
        "created_at": "2014-06-26T18:44:12Z", 
        "id": "482232878433333248"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:44:21Z", 
        "id": "482232917968830464"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@dewunmi_RJE: Ronaldo greater things to come \ud83d\udd25\u201dnahh there's nothing greater than the World Cup mate", 
        "created_at": "2014-06-26T18:44:29Z", 
        "id": "482232948373356545"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_WorldCup: Portugal 2-1 Ghana - Cristiano Ronaldo scores late winner but #POR out of the World Cup http://t.co/4Ae23Aivwj", 
        "created_at": "2014-06-26T18:44:35Z", 
        "id": "482232973832384514"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid_gifs: Simplemente Cristiano Ronaldo. http://t.co/s4TqgfdxyA", 
        "created_at": "2014-06-26T18:45:17Z", 
        "id": "482233153051181056"
    }, 
    {
        "text": "@helderFGfonseca Eu n\u00e3o tou \u00e0 espera que ele fa\u00e7a tudo, apenas h\u00e1 aquelas pessoas que dizem que Ronaldo n\u00e3o joga por causa da equipa que tem", 
        "created_at": "2014-06-26T18:45:24Z", 
        "id": "482233183141117952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo leaves the World Cup with a winning goal &amp; the MOTM but is not good enough. #POR http://t.co/NcGZdE4iZN\"", 
        "created_at": "2014-06-26T18:45:43Z", 
        "id": "482233261431611392"
    }, 
    {
        "text": "Acho que estavas a ver jogos do Mundial passado, \u00f3h gaja... RT @rihanna \"Ronaldo is playing so good right now\"", 
        "created_at": "2014-06-26T18:45:59Z", 
        "id": "482233326435323905"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo \u00e9 um jogador top, \u00e9 o melhor do mundo, no Real Madrid tem jogadores que acompanham a pedala dele. Na Sele\u00e7\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:46:03Z", 
        "id": "482233344416296960"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais http://t.co/JcpOXO97jf Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-26T18:46:10Z", 
        "id": "482233374187081728"
    }, 
    {
        "text": "@helderFGfonseca Mas a Argentina t\u00e1 nos Quartos e o Messi tem 4 golos,Portugal t\u00e1 em casa e o Ronaldo tem 1 ,contra factos n\u00e3o h\u00e1 argumentos", 
        "created_at": "2014-06-26T18:46:19Z", 
        "id": "482233410766012416"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Eder, Wiliam Carvalho sadly out of their depth today, Veloso without velocity + Ronaldo only half with it + ends by stro\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:46:25Z", 
        "id": "482233435785003008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Portugal out of the World Cup, Ronaldo now goes home to this. He's the real winner here. http://t.co/mh7yZtNcsq", 
        "created_at": "2014-06-26T18:46:41Z", 
        "id": "482233505435648000"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid_gifs: Simplemente Cristiano Ronaldo. http://t.co/s4TqgfdxyA", 
        "created_at": "2014-06-26T18:46:50Z", 
        "id": "482233540617469952"
    }, 
    {
        "text": "E chegou aos 50. RT @ptaponte: Pelo menos deu para um recorde. Cristiano Ronaldo \u00e9 o primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais ...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:46:59Z", 
        "id": "482233577632182272"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipaclaro: O Cristiano Ronaldo n\u00e3o faz um bom Mundial e dizem logo que ele n\u00e3o \u00e9 o melhor do mundo. Que riso.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:47:04Z", 
        "id": "482233600512114688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano soy mexicano con alma lusitana y fan de CR7 a muerte! #GraciasPorTanto #Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:47:09Z", 
        "id": "482233621260951552"
    }, 
    {
        "text": "E chegou aos 50. RT @ptaponte: Pelo menos deu para um recorde. Cristiano Ronaldo \u00e9 o primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais ...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:47:17Z", 
        "id": "482233655172276224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \" @sIeppyzayn o ronaldo em espanha \u00e9 sempre a marcar aqui olha\" o ronaldo em espanha tem uma equipa superior \u00e1 sele\u00e7ao", 
        "created_at": "2014-06-26T18:47:18Z", 
        "id": "482233658917810177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u r a one man army still we love you hero loveee u ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:47:24Z", 
        "id": "482233686117457921"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Portugal out of the World Cup, Ronaldo now goes home to this. He's the real winner here. http://t.co/mh7yZtNcsq", 
        "created_at": "2014-06-26T18:47:39Z", 
        "id": "482233747455373312"
    }, 
    {
        "text": "Isto diz tudo! https://t.co/kY5R23k9OU #Ronaldo #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:48:04Z", 
        "id": "482233851507642369"
    }, 
    {
        "text": "@SaraLeP Sim, sem d\u00favida, mas antes disso, ter\u00edamos o Ronaldo a sofrer um castigo como aquele que o Ba\u00eda sofreu no FCP.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:48:26Z", 
        "id": "482233943518105601"
    }, 
    {
        "text": "RT @vale1tao: Ronaldo no Mundial: - 3 penteados - 1 golo - 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T18:48:33Z", 
        "id": "482233972886622209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You're the best Ronaldo \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-26T18:48:34Z", 
        "id": "482233975990390784"
    }, 
    {
        "text": "#lance RT \"@rihanna Ronaldo is playing so good right now\"", 
        "created_at": "2014-06-26T18:48:38Z", 
        "id": "482233992880857089"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: USA fans to Ronaldo http://t.co/uJSojB2nWC", 
        "created_at": "2014-06-26T18:49:05Z", 
        "id": "482234109394440194"
    }, 
    {
        "text": "RT @_hawthornee: j\u00e1 cansa sempre que portugal perde meterem sempre as culpas no ronaldo! voc\u00eas criam caspa no f\u00edgado crl", 
        "created_at": "2014-06-26T18:49:09Z", 
        "id": "482234124217102336"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Isto diz tudo! https://t.co/kY5R23k9OU #Ronaldo #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T18:49:17Z", 
        "id": "482234156681031682"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo es el mejor jugador del mundo. http://t.co/kezQ5hMmfX", 
        "created_at": "2014-06-26T18:49:29Z", 
        "id": "482234209885364224"
    }, 
    {
        "text": "Sweet a$$ ... RT \"@rihanna Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!\"", 
        "created_at": "2014-06-26T18:49:38Z", 
        "id": "482234246262960128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano got the name \"Ronaldo\" after then-US President Reagan, who was his father's favorite actor #allamerican #usmnt #fitting #thankyou", 
        "created_at": "2014-06-26T18:49:53Z", 
        "id": "482234309269397504"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarbaraMLimaa: Ainda bem q o Ronaldo n\u00e3o esteve no seu melhor. Se n\u00e3o era s\u00f3 falsos apoiantes, felicidade, cora\u00e7\u00f5es e beijinhos. Estamo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:49:53Z", 
        "id": "482234310762962944"
    }, 
    {
        "text": "O bruxo gan\u00eas ficou na merda. Para al\u00e9m de o Gana ter perdido contra Portugal, o Ronaldo marcou o \u00fanico golo contra eles.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:49:56Z", 
        "id": "482234321516773376"
    }, 
    {
        "text": "@Carlos_Semblano @pedroboucherie @TheFreeVerse @omalestafeito @bifeahcasa escangalhei-me a rir na parte do \"ronaldo looks for a pass\"", 
        "created_at": "2014-06-26T18:50:09Z", 
        "id": "482234375674019840"
    }, 
    {
        "text": "RT @_hawthornee: j\u00e1 cansa sempre que portugal perde meterem sempre as culpas no ronaldo! voc\u00eas criam caspa no f\u00edgado crl", 
        "created_at": "2014-06-26T18:50:26Z", 
        "id": "482234446293499905"
    }, 
    {
        "text": "Fico super contente com o golo do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:50:42Z", 
        "id": "482234516996911104"
    }, 
    {
        "text": "I am still so happy that Ronaldo scored, aaah! I knew he would, I had hope. I know he wanted to too.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:50:57Z", 
        "id": "482234578716069888"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoFlikeaBoss: se houver justi\u00e7a, Ronaldo vai ser de novo o melhor do mundo este ano", 
        "created_at": "2014-06-26T18:51:01Z", 
        "id": "482234594176286721"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: USA fans to Ronaldo http://t.co/uJSojB2nWC", 
        "created_at": "2014-06-26T18:51:09Z", 
        "id": "482234626526945280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo (#POR) making the kids happy before the match. #DiskiOff #WorldCup #DiskiFans https://t.co/dNILWixoNq", 
        "created_at": "2014-06-26T18:51:14Z", 
        "id": "482234648677072896"
    }, 
    {
        "text": "RT @SrDrNuno: @SaraLeP Sim, sem d\u00favida, mas antes disso, ter\u00edamos o Ronaldo a sofrer um castigo como aquele que o Ba\u00eda sofreu no FCP.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:51:29Z", 
        "id": "482234710069116928"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo \u00e9 primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais\" noticia na imprensa depois de sermos eliminados. enfim, \u00e9 isto portugal...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:52:31Z", 
        "id": "482234971122597888"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:52:39Z", 
        "id": "482235006484770816"
    }, 
    {
        "text": "E l\u00e1 se foi o \u00faltimo Mundial do Cristiano Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:52:47Z", 
        "id": "482235037954613248"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo \u00e9 primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais http://t.co/JcpOXO97jf Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-26T18:52:55Z", 
        "id": "482235074650574848"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:53:17Z", 
        "id": "482235164618399744"
    }, 
    {
        "text": "RT @girlposts: Cristiano Ronaldo appreciation tweet http://t.co/C3fxz5uGpu", 
        "created_at": "2014-06-26T18:53:18Z", 
        "id": "482235169613815808"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: tr\u00eas penteados e um bon\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:53:19Z", 
        "id": "482235174584061952"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreviana: Cristiano Ronaldo: tr\u00eas penteados e um bon\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:53:37Z", 
        "id": "482235248747765760"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo marca mas Portugal est\u00e1 fora do Mundial 2014: \u00a0Chegou ao fim a participa\u00e7\u00e3o de Portugal no Mundial de ... http://t.co/2FaduZDwNU", 
        "created_at": "2014-06-26T18:53:45Z", 
        "id": "482235280884121601"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo na conferencia de imprensa a promover a sua marca. #FutebolModerno", 
        "created_at": "2014-06-26T18:54:01Z", 
        "id": "482235350040207361"
    }, 
    {
        "text": "A rihanna veio-se toda quando o ronaldo marcou, aposto", 
        "created_at": "2014-06-26T18:54:28Z", 
        "id": "482235463416418304"
    }, 
    {
        "text": "RT @DBergkamp_10: Don't understand why people are feeling sorry for Ronaldo. You don't need a team of world class players to do well. Look \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:54:40Z", 
        "id": "482235514029113345"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: USA fans to Ronaldo http://t.co/uJSojB2nWC", 
        "created_at": "2014-06-26T18:54:41Z", 
        "id": "482235516407250944"
    }, 
    {
        "text": "Mas o King so num marcou 9 RT @Pedro_Moreira_: \"Ronaldo \u00e9 primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais\" noticia na imprensa depois de...", 
        "created_at": "2014-06-26T18:54:46Z", 
        "id": "482235537215197184"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo iguala recorde de Klose e Klinsmann  http://t.co/7cueYMW758", 
        "created_at": "2014-06-26T18:55:29Z", 
        "id": "482235718774030336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pedro_Moreira_: \"Ronaldo \u00e9 primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais\" noticia na imprensa depois de sermos eliminados. enfim, \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:55:31Z", 
        "id": "482235727124889600"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o pass\u00e1mos, mas ao menos conheci o Ronaldo! #ronaldo #mundial #portugal #cr7 #love #fun #friends\u2026 http://t.co/luUeBxuEoZ", 
        "created_at": "2014-06-26T18:55:32Z", 
        "id": "482235733038874624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-06-26T18:55:49Z", 
        "id": "482235802299400193"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:55:49Z", 
        "id": "482235802492346368"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T18:55:51Z", 
        "id": "482235812562890752"
    }, 
    {
        "text": "@tiagoshadydias e eu estou a dizer-te que, para n\u00f3s, o Mundial tamb\u00e9m j\u00e1 passou e como disse, o Ronaldo n\u00e3o jogou um caralo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:56:35Z", 
        "id": "482235994595688449"
    }, 
    {
        "text": "Pelos vistos Ronaldo n\u00e3o pediu para perguntarem ao Queir\u00f3s", 
        "created_at": "2014-06-26T18:56:35Z", 
        "id": "482235995535200256"
    }, 
    {
        "text": "RT @atorresferreira: Mas o King so num marcou 9 RT @Pedro_Moreira_: \"Ronaldo \u00e9 primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais\" noticia na\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T18:57:03Z", 
        "id": "482236112845697024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:57:31Z", 
        "id": "482236228763648001"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo [crossbar] #POR http://t.co/QwfBTBeDrL", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:01Z", 
        "id": "482236355477401600"
    }, 
    {
        "text": "Vit\u00f3ria ingl\u00f3ria de Portugal e as f\u00e9rias de Ronaldo s\u00e3o destaques na imprensa http://t.co/MCdZreWI9E", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:06Z", 
        "id": "482236376801226752"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo continua sem querer falar", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:10Z", 
        "id": "482236393897598976"
    }, 
    {
        "text": "RT @bpereiraaaaa: No fim disto tudo quem ganha \u00e9 o Ronaldo. Ele \u00e9 que tem a Irina em casa.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:17Z", 
        "id": "482236422993481729"
    }, 
    {
        "text": "Ghana wall watches ROnaldo shot #POR http://t.co/TtvU6buPuP", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:17Z", 
        "id": "482236423899082752"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreviana: Cristiano Ronaldo: tr\u00eas penteados e um bon\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:19Z", 
        "id": "482236430157365249"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #POR http://t.co/Eq2u3Scpwo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:29Z", 
        "id": "482236475614851072"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abHoje n\u00e3o sou eu que falo\u00bb. Top http://t.co/uzuxjuD340", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:32Z", 
        "id": "482236487938105344"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo com azia...fica-lhe mal n\u00e3o saber perder..", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:43Z", 
        "id": "482236531210743808"
    }, 
    {
        "text": "\u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:45Z", 
        "id": "482236539976826880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ghana wall watches ROnaldo shot #POR http://t.co/TtvU6buPuP", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:45Z", 
        "id": "482236541813538816"
    }, 
    {
        "text": "RT @girlposts: Cristiano Ronaldo appreciation tweet http://t.co/C3fxz5uGpu", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:54Z", 
        "id": "482236579009024001"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:56Z", 
        "id": "482236585199816704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:58:58Z", 
        "id": "482236595631046656"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Vit\u00f3ria ingl\u00f3ria de Portugal e as f\u00e9rias de Ronaldo  http://t.co/yYDniK6tUq", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:20Z", 
        "id": "482236686760685568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/Eq2u3Scpwo", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:20Z", 
        "id": "482236688564248576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo a falar com bon\u00e9 CR7. At\u00e9 na despedida, melhor jogador do mundo a n\u00e3o conseguir tirar-se da cabe\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:26Z", 
        "id": "482236713323216897"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo \u00e9 o primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais: Cristiano Ronaldo tornou-se... http://t.co/iebCFq64nT #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:27Z", 
        "id": "482236716896374785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:40Z", 
        "id": "482236773100445697"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Cristiano Ronaldo a falar com bon\u00e9 CR7. At\u00e9 na despedida, melhor jogador do mundo a n\u00e3o conseguir tirar-se da cabe\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:50Z", 
        "id": "482236813579677696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano unlucky Ronaldo, still the World Best though", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:51Z", 
        "id": "482236815760715776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano N\u00e3o fique triste, meu Ronaldo voc\u00ea melhor do mundo, e n\u00f3s vamos ajud\u00e1-lo sempre ... \u2661 \u2661", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:51Z", 
        "id": "482236819136720898"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:54Z", 
        "id": "482236828494598145"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T18:59:57Z", 
        "id": "482236843044642817"
    }, 
    {
        "text": "Portugal 2-1 Ghana: Misfiring Ronaldo heads home early http://t.co/ORqlpgQXu5 #Football", 
        "created_at": "2014-06-26T19:00:08Z", 
        "id": "482236888275615745"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo [crossbar] #POR http://t.co/QwfBTBeDrL", 
        "created_at": "2014-06-26T19:00:08Z", 
        "id": "482236889483988992"
    }, 
    {
        "text": "\"N\u00e3o sou eu que falo hoje. Falem com o treinador\" Ronaldo LOOOOL", 
        "created_at": "2014-06-26T19:00:13Z", 
        "id": "482236909318836224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootbalIStuff: Retweet if you miss this Ronaldo http://t.co/K2wV0Gag07", 
        "created_at": "2014-06-26T19:00:49Z", 
        "id": "482237060758372352"
    }, 
    {
        "text": "RT @guiadefutebol: FIFA World Cup 2014 | Grupo G  Portugal 2-1 Gana [1-0] Boye (a.g.) 31' [1-1] Gyan 57' [2-1] Ronaldo 80'  Estados... http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:00:52Z", 
        "id": "482237072267575296"
    }, 
    {
        "text": "@fmsantos93 ahahahah dif\u00edcil vai ser arrasar mais que os golos do Ronaldo.. Foram tantos :/", 
        "created_at": "2014-06-26T19:00:59Z", 
        "id": "482237102072299521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:02Z", 
        "id": "482237114286112768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:02Z", 
        "id": "482237116689448961"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Cristiano Ronaldo a falar com bon\u00e9 CR7. At\u00e9 na despedida, melhor jogador do mundo a n\u00e3o conseguir tirar-se da cabe\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:16Z", 
        "id": "482237173845213184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo [crossbar] #POR http://t.co/QwfBTBeDrL", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:16Z", 
        "id": "482237175061544960"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo tem q deixar aquela bra\u00e7adeira q a azia dele consome-lhe o c\u00e9rebro todo.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:18Z", 
        "id": "482237182363840512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:21Z", 
        "id": "482237193130606592"
    }, 
    {
        "text": "Epaah essas piadas da caspa do Ronaldo e da culpa \u00e9 das estrelas j\u00e1 enjoa um bocadinho, sinceramente -.-", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:36Z", 
        "id": "482237259136368640"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna comments over Ronaldo \ud83d\ude01", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:40Z", 
        "id": "482237273686437888"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid_gifs: Simplemente Cristiano Ronaldo. http://t.co/s4TqgfdxyA", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:44Z", 
        "id": "482237292082626560"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Cristiano Ronaldo a falar com bon\u00e9 CR7. At\u00e9 na despedida, melhor jogador do mundo a n\u00e3o conseguir tirar-se da cabe\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:50Z", 
        "id": "482237314757066752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/Eq2u3Scpwo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:01:57Z", 
        "id": "482237347455844352"
    }, 
    {
        "text": "A world cup without Ronaldo makes me \ud83d\ude2d\ud83d\ude29\ud83d\ude20\ud83d\ude34\ud83d\udc4e\ud83d\udc94", 
        "created_at": "2014-06-26T19:02:03Z", 
        "id": "482237370105102336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Miiminhas: O capit\u00e3o, senhores. O capit\u00e3o. RT @pedrojscunha: Cristiano Ronaldo na zona mista: \u00abHoje s\u00e3o os outros que falam, n\u00e3o sou eu\u00bb", 
        "created_at": "2014-06-26T19:02:19Z", 
        "id": "482237437314625536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootbalIStuff: Retweet if you miss this Ronaldo http://t.co/K2wV0Gag07", 
        "created_at": "2014-06-26T19:02:20Z", 
        "id": "482237442016411648"
    }, 
    {
        "text": "@ManuelJPLago mesmo! encontrei a imagem ideal que expressa o n\u00famero de golos do Ronaldo, ora v\u00ea l\u00e1: http://t.co/Z9bresYnyV", 
        "created_at": "2014-06-26T19:02:23Z", 
        "id": "482237454167322624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Primer jugador en anotar euro 2004 WC 2006 euro 2008 WC 2010 euro 2012 &amp; WC 2014 #respect #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:02:25Z", 
        "id": "482237465315393538"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ghana wall watches ROnaldo shot #POR http://t.co/TtvU6buPuP", 
        "created_at": "2014-06-26T19:02:40Z", 
        "id": "482237526313537536"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T19:03:06Z", 
        "id": "482237635591933952"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo eleito o melhor do jogo na despedida http://t.co/rErG8p5Mg7 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T19:03:22Z", 
        "id": "482237702159360000"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo, primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais http://t.co/YjGUaeHRjY #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T19:03:23Z", 
        "id": "482237704940183552"
    }, 
    {
        "text": "Importa agora saber qual \u00e9 o penteado q o Ronaldo vai levar para o Ger\u00eas.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:03:27Z", 
        "id": "482237723538104320"
    }, 
    {
        "text": "@fmsantos93 algo me diz que o Ronaldo vai sofrer bullyng de nhecos AHAHAHAHAHAH btw.. N\u00e3o querendo criar intrigas... O Messi marcou", 
        "created_at": "2014-06-26T19:03:40Z", 
        "id": "482237776797368320"
    }, 
    {
        "text": "Enfiou o barrete. Perd\u00e3o, o bon\u00e9 RT @pedrojscunha: Cristiano Ronaldo na zona mista: \u00abHoje s\u00e3o os outros que falam, n\u00e3o sou eu\u00bb", 
        "created_at": "2014-06-26T19:03:50Z", 
        "id": "482237819679961089"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoonerFouad: To be honest, Cristiano Ronaldo is so useless in International competitions (Euro and World Cup).", 
        "created_at": "2014-06-26T19:04:13Z", 
        "id": "482237913993072640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/Eq2u3Scpwo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:04:22Z", 
        "id": "482237952475803648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ghana wall watches ROnaldo shot #POR http://t.co/TtvU6buPuP", 
        "created_at": "2014-06-26T19:04:23Z", 
        "id": "482237960424030208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo [crossbar] #POR http://t.co/QwfBTBeDrL", 
        "created_at": "2014-06-26T19:04:26Z", 
        "id": "482237969466949632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: What a waste of Ronaldo in his prime.  He should still be in great form for Russia 2018 though. #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T19:04:31Z", 
        "id": "482237990908198912"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreviana: Enfiou o barrete. Perd\u00e3o, o bon\u00e9 RT @pedrojscunha: Cristiano Ronaldo na zona mista: \u00abHoje s\u00e3o os outros que falam, n\u00e3o sou \u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:05:44Z", 
        "id": "482238297906102273"
    }, 
    {
        "text": "O comandante Ronaldo \u00e9 igual ao Comandante italiano do navio.... Quando naufragou foi o 1\u00ba a sair!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:05:48Z", 
        "id": "482238316931481602"
    }, 
    {
        "text": "RT @9trollfootball: Ronaldo http://t.co/FBgDoayOso", 
        "created_at": "2014-06-26T19:05:58Z", 
        "id": "482238357603627008"
    }, 
    {
        "text": "O sentido de lideran\u00e7a de Ronaldo resume-se a fazer o que quer.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:06:01Z", 
        "id": "482238370517909505"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo declara \"... As curtas quantidades que tivemos durante o jogo...\". Curtas quantidades #CR7?!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:06:33Z", 
        "id": "482238505171820545"
    }, 
    {
        "text": "O Pa\u00e7os faz as confer\u00eancias de imprensa c/os chap\u00e9us dos m\u00f3veis. O Ronaldo faz com o seu pr\u00f3prio chap\u00e9u. Ronaldo podia ter uma equipa.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:06:33Z", 
        "id": "482238505306034176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manuel_Vilaca: Importa agora saber qual \u00e9 o penteado q o Ronaldo vai levar para o Ger\u00eas.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:06:55Z", 
        "id": "482238595294838785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no puede ponerse a llorar porque entonces se le va a manchar la cara con todo rimel y delineador!! Jajajaja", 
        "created_at": "2014-06-26T19:07:04Z", 
        "id": "482238634351796224"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo em modo #GunasDaAreosa. Que medo.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:07:19Z", 
        "id": "482238694691467264"
    }, 
    {
        "text": "RT @ultratmr: O comandante Ronaldo \u00e9 igual ao Comandante italiano do navio.... Quando naufragou foi o 1\u00ba a sair!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:07:50Z", 
        "id": "482238824714878976"
    }, 
    {
        "text": "Milhares na Cibelles a festejar o in\u00edcio das f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:07:55Z", 
        "id": "482238847053733890"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva La Ronaldo!! you will be my hero always!  i will still support Portugal and stand and believe in you! http://t.co/YHTQDUzgOe", 
        "created_at": "2014-06-26T19:08:02Z", 
        "id": "482238878649044992"
    }, 
    {
        "text": "RT @ultratmr: O comandante Ronaldo \u00e9 igual ao Comandante italiano do navio.... Quando naufragou foi o 1\u00ba a sair!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:08:07Z", 
        "id": "482238899209900032"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Cristiano Ronaldo a falar com bon\u00e9 CR7. At\u00e9 na despedida, melhor jogador do mundo a n\u00e3o conseguir tirar-se da cabe\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:08:26Z", 
        "id": "482238978817785856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:08:29Z", 
        "id": "482238991148658688"
    }, 
    {
        "text": "@SoMuchEgo Disse o Ronaldo, n\u00e3o \u00e9? \"Hoje \u00e9 dia p/ os outros fallarem\", ouvi. Tirou-se o Ronaldo da Madeira, n se tira a Madeira do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:08:33Z", 
        "id": "482239009050353664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't be sad Cristiano #Ronaldo, the people around the world #Respect anything what you have done!!! Keep smile dude!!! :D", 
        "created_at": "2014-06-26T19:08:42Z", 
        "id": "482239043032186880"
    }, 
    {
        "text": "Cristinano Ronaldo na confer\u00eancia da FPF com o cap da marca CR7... o que \u00e9 isto? #POR", 
        "created_at": "2014-06-26T19:08:45Z", 
        "id": "482239056538267648"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheEpicFootball: Cristiano Ronaldo is the only player to score in Euro 2004, World Cup 2006, Euro 2008, World Cup 2010, Euro 2012 &amp; Wor\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:09:09Z", 
        "id": "482239157394497536"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Cristiano Ronaldo: \u00abPercebemos que era poss\u00edvel\u00bb http://t.co/CegSivV4Af #maisportugal #copa2014 #worldcup", 
        "created_at": "2014-06-26T19:09:18Z", 
        "id": "482239196162424832"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo j\u00e1 disse: \"V\u00e3o perguntar ao Bento!\"", 
        "created_at": "2014-06-26T19:09:26Z", 
        "id": "482239227527442432"
    }, 
    {
        "text": "RT @beatrizctsousa: Ronaldo, \u00e9s o meu beb\u00e9 na mesma mas tira-me esse chap\u00e9u", 
        "created_at": "2014-06-26T19:10:03Z", 
        "id": "482239382712500226"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:10:42Z", 
        "id": "482239547669897216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Cinco a\u00f1os en el @RealMadrid http://t.co/ZBfsumdWQg #halamadrid #madridistas #RealMadrid #Madrid", 
        "created_at": "2014-06-26T19:11:00Z", 
        "id": "482239622508867584"
    }, 
    {
        "text": "@joaocfrodrigues Ronaldo deve estar a ver se consegue correr com Bento.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:12:22Z", 
        "id": "482239966853210112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  @ThEMaDriDiStA7  Cristiano Ronaldo in 2014. #halamadrid #por http://t.co/hJzSqJxrjT\"", 
        "created_at": "2014-06-26T19:14:38Z", 
        "id": "482240539484364800"
    }, 
    {
        "text": "RT @CNNFC: Just 2% of haters -- could they be aggrieved Cristiano Ronaldo supporters? http://t.co/WaojAJjdNE #CNNWorldCup http://t.co/O90AW\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:14:51Z", 
        "id": "482240591414431745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO U THE BEST!!! UR MY IDOL.. PLZ FOLLOW ME", 
        "created_at": "2014-06-26T19:15:12Z", 
        "id": "482240678693732352"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:15:29Z", 
        "id": "482240751242592256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Muito obrigado, Ronaldo! From the #USA", 
        "created_at": "2014-06-26T19:15:32Z", 
        "id": "482240765850955777"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Cristiano Ronaldo a falar com bon\u00e9 CR7. At\u00e9 na despedida, melhor jogador do mundo a n\u00e3o conseguir tirar-se da cabe\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:16:17Z", 
        "id": "482240955173830656"
    }, 
    {
        "text": "@duarteazeved Cuidado com o ego meu filho. Viste o que aconteceu ao Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-26T19:16:56Z", 
        "id": "482241114804871169"
    }, 
    {
        "text": "Chilling out...s\u00f3 falta o penteado do Ronaldo! http://t.co/htQaG1b2AN", 
        "created_at": "2014-06-26T19:16:57Z", 
        "id": "482241122883088384"
    }, 
    {
        "text": "pk\u00e9k culpam sempre o ronaldo ? fse deixem disso crl ronaldo joga muito .", 
        "created_at": "2014-06-26T19:17:34Z", 
        "id": "482241277690671104"
    }, 
    {
        "text": "RT @sarahness5: Para quem diz que o Ronaldo \u00e9 o melhor jogador do mundo s\u00f3 tenho uma coisa a dizer:o Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 o Eus\u00e9bio. #Ca\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:18:06Z", 
        "id": "482241411203354624"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo marca, finalmente, no amargo triunfo sobre o Gana http://t.co/u6Jvgb7vKt", 
        "created_at": "2014-06-26T19:18:09Z", 
        "id": "482241422376960003"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a GREAT AMERICAN. #FifaWorldCup #POR #Penaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:18:30Z", 
        "id": "482241509392400386"
    }, 
    {
        "text": "RT @sarahness5: Para quem diz que o Ronaldo \u00e9 o melhor jogador do mundo s\u00f3 tenho uma coisa a dizer:o Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 o Eus\u00e9bio. #Ca\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:18:35Z", 
        "id": "482241533136371712"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abDemos o nosso melhor, mas n\u00e3o foi poss\u00edvel\u00bb - Ronaldo http://t.co/9dk1Ro3IkU #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T19:18:48Z", 
        "id": "482241586760142848"
    }, 
    {
        "text": "RT @RTP1: (Imagem do Dia) O primeiro... e \u00faltimo golo de CR7 no Mundial2014:   Golo de Portugal, de Cristiano Ronaldo, a... http://t.co/3ki\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:18:55Z", 
        "id": "482241617231765504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2.s\u0131n\u0131f bi kadroyla elinden geleni yap\u0131p sakat oynad\u0131. Ele\u015ftiri yaparken Mant\u0131ken defalarca d\u00fc\u015f\u00fcn.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:19:04Z", 
        "id": "482241654070738944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo es el primer portugu\u00e9s en marcar en 3 mundiales distintos \u00a1HIST\u00d3RICO! http://t.co/sv6S5IOBbt\"", 
        "created_at": "2014-06-26T19:19:13Z", 
        "id": "482241690355257345"
    }, 
    {
        "text": "Nunca os americanos falaram tanto de Portugal RT @CNNFC:  Just 2% of haters -- ... Cristiano Ronaldo supporters? http://t.co/8s956IAIbU", 
        "created_at": "2014-06-26T19:19:15Z", 
        "id": "482241698081546240"
    }, 
    {
        "text": "@Paulllynhaa Uma equipe n\u00e3o pode depender de um s\u00f3 jogador: Cristiano Ronaldo, Neimar, Lula da Silva...", 
        "created_at": "2014-06-26T19:19:32Z", 
        "id": "482241770026442754"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:19:34Z", 
        "id": "482241778620592129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nao importa se n conseguimos passar , a culpa n foi tua tentaste ganhar , e comandaste a tua equipa , for\u00e7a ronaldo tamos cntg", 
        "created_at": "2014-06-26T19:19:36Z", 
        "id": "482241787931926529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #RiskEverythings", 
        "created_at": "2014-06-26T19:20:10Z", 
        "id": "482241931431653377"
    }, 
    {
        "text": "Ontem comentamos que a rihanna quer ter uma relacao com o Ronaldo. Acho sinceramente que \u00e9 verdade.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:20:29Z", 
        "id": "482242010490081281"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 usado como marca de Coca\u00edna no Brasil: http://t.co/DYEZ1u1Rvz", 
        "created_at": "2014-06-26T19:20:31Z", 
        "id": "482242019512049664"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo que ponha os olhos no Moutinho.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:21:32Z", 
        "id": "482242275314262016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T19:22:01Z", 
        "id": "482242397603397632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Se Despidio Con Un Gol .. #GrandeCR7", 
        "created_at": "2014-06-26T19:22:09Z", 
        "id": "482242431128465408"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T19:22:13Z", 
        "id": "482242446928396288"
    }, 
    {
        "text": "Parem de falar s\u00f3 no Ronaldo. J\u00e1 mete nojo. Mil vezes o William Carvalho, que assim que entra nota-se logo diferen\u00e7a", 
        "created_at": "2014-06-26T19:23:40Z", 
        "id": "482242810012532737"
    }, 
    {
        "text": "Os que agora criticam  Ronaldo s\u00e3o os mesmos que o achavam o melhor do mundo ap\u00f3s os jogos com  Su\u00e9cia que qualificaram Portugal", 
        "created_at": "2014-06-26T19:23:43Z", 
        "id": "482242822691897344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:23:57Z", 
        "id": "482242882951065600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good job Ronaldo , hit the net next time ok. Grande jogo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:23:59Z", 
        "id": "482242889678729217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Portugal are out of the #WorldCup!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:24:07Z", 
        "id": "482242924843769856"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcasstuff: Ronaldo leaves the World Cup with more haircuts than goals.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:24:27Z", 
        "id": "482243010357649408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Portugal out of the World Cup, Ronaldo now goes home to this. He's the real winner here. http://t.co/mh7yZtNcsq", 
        "created_at": "2014-06-26T19:24:33Z", 
        "id": "482243031970893824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:24:38Z", 
        "id": "482243055484162048"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroedsousa: O Paulo Bento \u00e9 o culpado desta fase de grupos. Estamos c\u00e1 \u00e0 custa do Ronaldo. Espero que em Setembro tenhamos outro trei\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:24:59Z", 
        "id": "482243141865844736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:25:05Z", 
        "id": "482243167727943680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Don't cry ronaldo you already be the best for your country! http://t.co/FJnXv0vf0t", 
        "created_at": "2014-06-26T19:25:11Z", 
        "id": "482243191555371009"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipaMoedas: #youknowyoureportuguesewhen Ronaldo Mourinho Ronaldo Sara Sampaio Ronaldo Ronaldo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:26:00Z", 
        "id": "482243400004276225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2013-14 http://t.co/Y2LqHfQMw6", 
        "created_at": "2014-06-26T19:26:28Z", 
        "id": "482243517775753217"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootbalIStuff: Retweet if you miss this Ronaldo http://t.co/K2wV0Gag07", 
        "created_at": "2014-06-26T19:26:57Z", 
        "id": "482243637037002753"
    }, 
    {
        "text": "RT @axigata: \u201c@SalvasMartinha: Como portugu\u00eas pe\u00e7o desculpa pelo Ronaldo. Ele n\u00e3o representa bem os portugueses #vergonha\u201d E quem pede desc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:27:26Z", 
        "id": "482243757870682112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Agora as brasileiras j\u00e1 nao babam pelo ronaldo e o veloso. Acabou-se o eye candy.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:27:34Z", 
        "id": "482243793228693504"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:28:03Z", 
        "id": "482243912875384833"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid_gifs: Simplemente Cristiano Ronaldo. http://t.co/s4TqgfdxyA", 
        "created_at": "2014-06-26T19:28:29Z", 
        "id": "482244023361753089"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:28:34Z", 
        "id": "482244042307403776"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal Um grande jogador, como o Ronaldo, s\u00f3 pode brilhar se tiver uma boa equipa, e foi o q ele n\u00e3o teve neste mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:28:56Z", 
        "id": "482244135009910784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Haha yeah Portugal won against Ghana. Score:(2-1) Oh yeah oh yeah woah,go for it Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:29:12Z", 
        "id": "482244205649985536"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Comentador RTP \"Ronaldo de pernas abertas como \u00e9 h\u00e1bito\". Deve ser coisa de fam\u00edlia.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:29:28Z", 
        "id": "482244270678876160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2013-14. The Man achieved everything in last season a football player can only imagine \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/vHjMBLo7Iq", 
        "created_at": "2014-06-26T19:29:34Z", 
        "id": "482244296087994369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ha cortado el pelo como yo \ud83d\udd1d", 
        "created_at": "2014-06-26T19:29:35Z", 
        "id": "482244298306756608"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T19:29:55Z", 
        "id": "482244385602830336"
    }, 
    {
        "text": "RT @kopler_: A Rihanna quer seriamente comer o Ronaldo, nota-se bu\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:30:07Z", 
        "id": "482244435481481216"
    }, 
    {
        "text": "RT @jrcantunees: Parem de falar s\u00f3 no Ronaldo. J\u00e1 mete nojo. Mil vezes o William Carvalho, que assim que entra nota-se logo diferen\u00e7a", 
        "created_at": "2014-06-26T19:30:48Z", 
        "id": "482244607561170946"
    }, 
    {
        "text": "Pimba! RT @Footy_Jokes: Ronaldo is carrying Portugal home.. http://t.co/Cbi1w9JItH", 
        "created_at": "2014-06-26T19:30:50Z", 
        "id": "482244613185765376"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T19:30:57Z", 
        "id": "482244643720269824"
    }, 
    {
        "text": "\"Afinal era poss\u00edvel\", sublinha Ronaldo http://t.co/1CvBvD3GJ0 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-26T19:31:05Z", 
        "id": "482244679144992768"
    }, 
    {
        "text": "@marcia_aysel2 acredito, qual ronaldo qual qu\u00ea.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:31:17Z", 
        "id": "482244728080322561"
    }, 
    {
        "text": "RT @marciacfsousa: sempre a dizerem que o ronaldo tem que dar mais,d\u00e1 \u00e9  com a pi\u00e7a na vossa cara", 
        "created_at": "2014-06-26T19:31:19Z", 
        "id": "482244734489202688"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna has a BIG  crush on ronaldo ahah", 
        "created_at": "2014-06-26T19:31:28Z", 
        "id": "482244775509520387"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:31:34Z", 
        "id": "482244798095835137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Out, @Lionelmessi In, @Benzema9 In...I truly Wish it could Have Been Benzema Out Nd Ronaldo In_#WorldCup2014 #WC2014 #worldcup14", 
        "created_at": "2014-06-26T19:31:38Z", 
        "id": "482244816622092288"
    }, 
    {
        "text": "RT @HeyPauloo: @marcia_aysel2 acredito, qual ronaldo qual qu\u00ea.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:31:52Z", 
        "id": "482244876172795905"
    }, 
    {
        "text": "a rihanna e o ronaldo ja se comeram.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:33:27Z", 
        "id": "482245273012699136"
    }, 
    {
        "text": "In other news, this World Cup truly shows that Cristiano Ronaldo often fails at the biggest stages. Could have easily scored 4 goals today.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:33:36Z", 
        "id": "482245309075304450"
    }, 
    {
        "text": "RT @v_sabyr: a rihanna e o ronaldo ja se comeram.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:33:59Z", 
        "id": "482245405787570176"
    }, 
    {
        "text": "Messi scored 4 tough goals so far in the World Cup. Ronaldo missed 4 easy goals today. Quite telling.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:34:08Z", 
        "id": "482245445205622784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa Ronaldo grande exibi\u00e7\u00e3o e grande golo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:35:01Z", 
        "id": "482245666153185280"
    }, 
    {
        "text": "O gr do Gana foi pat\u00e9tico no golo do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:35:03Z", 
        "id": "482245674864746496"
    }, 
    {
        "text": "@DedeIsSleepy t\u00e1 a dar para atrevida pra cima do ronaldo ahahah", 
        "created_at": "2014-06-26T19:35:04Z", 
        "id": "482245679000330240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ana_Stinson: Essa vossa mania de comparar o Messi ao Ronaldo e usar os maus momentos de um para glorificar o outro cansa-me", 
        "created_at": "2014-06-26T19:35:05Z", 
        "id": "482245682972348416"
    }, 
    {
        "text": "#lasttweet as publicidades \u00e0 selec\u00e7\u00e3o at\u00e9 enjoam.... s\u00f3 vi uma que n\u00e3o aparece-se o Cristiano Ronaldo em destaque...", 
        "created_at": "2014-06-26T19:35:40Z", 
        "id": "482245829848498176"
    }, 
    {
        "text": "Esta Rihanna anda a dar \u00e0 for\u00e7a toda em cima do Ronaldo! N\u00e3o sejas burro, vai l\u00e1 p\u00e1, j\u00e1 que t\u00e1s de f\u00e9rias", 
        "created_at": "2014-06-26T19:37:35Z", 
        "id": "482246313124577280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Xinhua9: #Brasil2014 Cristiano Ronaldo de @selecaoportugal reacciona al t\u00e9rmino de partido #PORGHA, Brasilia (Xinhua/Liu Bin) http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:37:50Z", 
        "id": "482246378220171264"
    }, 
    {
        "text": "Ep\u00e1, ao menos o Ronaldo fez hist\u00f3ria...", 
        "created_at": "2014-06-26T19:38:05Z", 
        "id": "482246438903382017"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Imprensa destaca vit\u00f3ria ingl\u00f3ria de Portugal e f\u00e9rias de Ronaldo http://t.co/imxhpwHU71", 
        "created_at": "2014-06-26T19:38:37Z", 
        "id": "482246573280067584"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Ronaldo real\u00e7a que \u00abafinal era poss\u00edvel\u00bb http://t.co/ZVL0zZfaRs", 
        "created_at": "2014-06-26T19:38:37Z", 
        "id": "482246574769057792"
    }, 
    {
        "text": "O Gana ainda tentou ajudar, mas tamb\u00e9m n\u00e3o podiam fazer tudo (um auto-golo e uma oferta do guarda-redes ao Ronaldo) Fancamente, n\u00e9!?", 
        "created_at": "2014-06-26T19:38:53Z", 
        "id": "482246640787783681"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Ronaldo d\u00e1 a cara (sem saber) por coca\u00edna em c\u00e1psulas http://t.co/6TPqAK9RUF", 
        "created_at": "2014-06-26T19:39:35Z", 
        "id": "482246818017714176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano s\u00fcpersin ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:39:49Z", 
        "id": "482246875027103744"
    }, 
    {
        "text": "@nluz como \u00e9 o esp\u00edrito por ai? Esta tudo bem com o Ronaldo? Manda cumprimentos ao pessoal!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:39:51Z", 
        "id": "482246883554111488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo in 2014. #halamadrid #por (@RMadrid_Stats) http://t.co/S6PUPl6Z2r\"", 
        "created_at": "2014-06-26T19:40:08Z", 
        "id": "482246954055790593"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T19:40:15Z", 
        "id": "482246986243260416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo drawing. #Por http://t.co/CbqCvSgjXZ\"", 
        "created_at": "2014-06-26T19:40:45Z", 
        "id": "482247111828709377"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T19:40:58Z", 
        "id": "482247165193256960"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"No final vimos que era poss\u00edvel passar\" http://t.co/he1Zbi3pgO", 
        "created_at": "2014-06-26T19:41:01Z", 
        "id": "482247175955419138"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:41:56Z", 
        "id": "482247409461112832"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T19:42:25Z", 
        "id": "482247531498569728"
    }, 
    {
        "text": "Segundo um estudo, 99% das pessoas que n\u00e3o ligam \u00e0 selec\u00e7\u00e3o, s\u00e3o pessoas que n\u00e3o gostam do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:42:51Z", 
        "id": "482247637371195392"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: RONALDO FAZ DE CONTA QUE A IRINA TA NA BALIZA, E METE TUDO L\u00c1 DENTRO! http://t.co/PW8FRPw3Uv", 
        "created_at": "2014-06-26T19:42:56Z", 
        "id": "482247660959977472"
    }, 
    {
        "text": "\"Ultima hora: Beto e Cristiano Ronaldo lesionados\" agora vao ter todo o tempo do mundo para recuperar", 
        "created_at": "2014-06-26T19:43:07Z", 
        "id": "482247706149396480"
    }, 
    {
        "text": "@dioogo91 e quantos jogadores n\u00e3o fazem isso? J\u00e1 vi o Ronaldo, o Pepe, o David Luiz a fazer o mesmo... E n\u00e3o ficaram com essa fama.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:43:17Z", 
        "id": "482247747027075072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Ultima hora: Beto e Cristiano Ronaldo lesionados\" agora vao ter todo o tempo do mundo para recuperar", 
        "created_at": "2014-06-26T19:43:45Z", 
        "id": "482247866308911104"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: \"Afinal era poss\u00edvel\", sublinha Ronaldo http://t.co/1CvBvD3GJ0 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-26T19:43:47Z", 
        "id": "482247875314085888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  downs Ghana but Portugal crash out. so sad n bad luck for #Ronaldo  u played well.. #Portugal vs #Ghana  #WorldCup  #FIFA", 
        "created_at": "2014-06-26T19:44:33Z", 
        "id": "482248068213927936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se n\u00e3o houver nenhum Ronaldo na final, n\u00e3o h\u00e1 nenhuma mat\u00e9ria para ganhar ingressos #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T19:44:44Z", 
        "id": "482248112510357504"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) O primeiro... e \u00faltimo golo de CR7 no Mundial2014:   Golo de Portugal, de Cristiano Ronaldo, a... http://t.co/Ku\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:44:51Z", 
        "id": "482248141279084544"
    }, 
    {
        "text": "[i] Mundial 2014. Cristiano Ronaldo, primeiro portugu\u00eas a marcar em tr\u00eas fases finais http://t.co/ROdoJZLUUV", 
        "created_at": "2014-06-26T19:45:07Z", 
        "id": "482248210002358273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gave his best! He couldn't have done any better. As a fan I'm truly satisfied. He was and still is my hero. Love you Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:45:25Z", 
        "id": "482248282962276352"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:45:58Z", 
        "id": "482248422117113857"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo mesmo lesionado leva a equipa \u00e0s costas!!! BIG RESPECT !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:46:42Z", 
        "id": "482248609434718208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Anyaboddah: A Rihanna n\u00e3o quer comer brutalmente o Ronaldo, nem nada.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:47:11Z", 
        "id": "482248729593139200"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:47:11Z", 
        "id": "482248730834649088"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T19:47:17Z", 
        "id": "482248754599579648"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal Tamb\u00e9m j\u00e1 ser\u00e1 tempo de acabar com Cristiano Ronaldo num dos flancos. At\u00e9 para o seu pr\u00f3prio bem", 
        "created_at": "2014-06-26T19:48:39Z", 
        "id": "482249097114820609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, o rei #POR http://t.co/3n62i4Ic3w", 
        "created_at": "2014-06-26T19:49:57Z", 
        "id": "482249427143655424"
    }, 
    {
        "text": "RT @wheelingprobs: How Cristiano Ronaldo gets warmed up for his games.. #WorldCup http://t.co/eCqCPNVzoA", 
        "created_at": "2014-06-26T19:50:11Z", 
        "id": "482249482449739776"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeolindaMoreira: sele\u00e7\u00e3o portuguesa n\u00e3o \u00e9 ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-26T19:50:42Z", 
        "id": "482249612485746689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/BE6zXQMvBo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:51:26Z", 
        "id": "482249798612176896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is an honorary #usmnt player. #share #rt #retweet", 
        "created_at": "2014-06-26T19:51:54Z", 
        "id": "482249916497297408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no jogo de hoje\u2665 http://t.co/3xBsTqYuII", 
        "created_at": "2014-06-26T19:51:55Z", 
        "id": "482249918791553024"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: O ronaldo pode ser o melhor do mundo mas todos temos maus dias, deixem de critic\u00e1-lo", 
        "created_at": "2014-06-26T19:52:03Z", 
        "id": "482249953939816448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano calific\u00f3 en un partido de ida y vuelta contra Ibrahimovic a su pa\u00eds! Ahora lesionado no pod\u00eda hacer todo GRANDE CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T19:52:41Z", 
        "id": "482250114811973632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR \u2661 http://t.co/ElQoguVS1e", 
        "created_at": "2014-06-26T19:52:54Z", 
        "id": "482250167975178242"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo devolve el botin de oro! Messi te come los fideos en la cabeza! verguenza tu participacion en el mundial!", 
        "created_at": "2014-06-26T19:53:29Z", 
        "id": "482250314364772352"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Ronaldo: \"N\u00e3o foi poss\u00edvel, mas demos o melhor\" http://t.co/9n0sLqjO3X", 
        "created_at": "2014-06-26T19:54:04Z", 
        "id": "482250461483782144"
    }, 
    {
        "text": "odeio tanto quando falam mal do Ronaldo pa se \u00e9 para dizer merda estejam calados", 
        "created_at": "2014-06-26T19:54:15Z", 
        "id": "482250507822829570"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: Goodbye Ronaldo... http://t.co/yNgu4hcI0F", 
        "created_at": "2014-06-26T19:54:51Z", 
        "id": "482250658108948480"
    }, 
    {
        "text": "RT @vale1tao: Ronaldo no Mundial: - 3 penteados - 1 golo - 0 caspa", 
        "created_at": "2014-06-26T19:54:52Z", 
        "id": "482250660948492288"
    }, 
    {
        "text": "RT @leticiaservolo: A Rihanna quer tanto mas tanto comer o Ronaldo, meu deus", 
        "created_at": "2014-06-26T19:55:31Z", 
        "id": "482250824534732800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano n\u00e3o fique triste, n\u00e3o desanime, voc\u00ea ainda \u00e9 o cristiano ronaldo que muitas pessoas amam.\u2665\ufe0f(\uff3e\u03c9\uff3e)b", 
        "created_at": "2014-06-26T19:56:10Z", 
        "id": "482250991744864256"
    }, 
    {
        "text": "@fernandoalvim 5 golos e s\u00f3 do Ronaldo que em 15 minutos a PL teve mais oportunidades de golo q a equipa toda em 3 jogos...", 
        "created_at": "2014-06-26T19:56:32Z", 
        "id": "482251080798322689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no pudo con el segundo grupo de la muerte http://t.co/yIWIPBWSx4", 
        "created_at": "2014-06-26T19:56:44Z", 
        "id": "482251132186939394"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR \u2661 http://t.co/wBZLh40h5o", 
        "created_at": "2014-06-26T19:57:43Z", 
        "id": "482251378350637056"
    }, 
    {
        "text": "RT @_arsenal__news: Ronaldo gets so much hate. His country may be out. but he played with heart and didn't give up and that says what a pla\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:58:24Z", 
        "id": "482251550451318784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR \ud83d\ude3b\ud83d\udc51 http://t.co/uoHBcHkqKf", 
        "created_at": "2014-06-26T19:58:36Z", 
        "id": "482251601626034176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the best Footballer &lt;3. Middle finger for Haters _!_ http://t.co/gislWQeVKX", 
        "created_at": "2014-06-26T19:59:14Z", 
        "id": "482251763584483328"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: Aqui est\u00e3o os @budweiserfc #ManOfTheMatch Cristiano Ronaldo de #POR e Thomas Mueller da #GER com seus trof\u00e9us! http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T19:59:47Z", 
        "id": "482251899832664065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The best http://t.co/xi4QYUfgto", 
        "created_at": "2014-06-26T20:00:14Z", 
        "id": "482252014412263425"
    }, 
    {
        "text": "o bussaco bem avisou que a namorada do Ronaldo devia ser uma feiosa. para ele n ficar cheio de tes.. saudades.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:00:21Z", 
        "id": "482252044099919872"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: Aqui est\u00e3o os @budweiserfc #ManOfTheMatch Cristiano Ronaldo de #POR e Thomas Mueller da #GER com seus trof\u00e9us! http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:00:40Z", 
        "id": "482252122701197312"
    }, 
    {
        "text": "Triste verdade.. #Ronaldo #POR http://t.co/wCHEZj3eCr", 
        "created_at": "2014-06-26T20:00:49Z", 
        "id": "482252162211528704"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: Aqui est\u00e3o os @budweiserfc #ManOfTheMatch Cristiano Ronaldo de #POR e Thomas Mueller da #GER com seus trof\u00e9us! http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:01:28Z", 
        "id": "482252325739048960"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Triste verdade.. #Ronaldo #POR http://t.co/wCHEZj3eCr", 
        "created_at": "2014-06-26T20:01:29Z", 
        "id": "482252325994897409"
    }, 
    {
        "text": "RT @sleepyhxrrys: odeio tanto quando falam mal do Ronaldo pa se \u00e9 para dizer merda estejam calados", 
        "created_at": "2014-06-26T20:02:10Z", 
        "id": "482252500444385280"
    }, 
    {
        "text": "RT @sleepyhxrrys: odeio tanto quando falam mal do Ronaldo pa se \u00e9 para dizer merda estejam calados", 
        "created_at": "2014-06-26T20:02:52Z", 
        "id": "482252677351759872"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Triste verdade.. #Ronaldo #POR http://t.co/wCHEZj3eCr", 
        "created_at": "2014-06-26T20:02:55Z", 
        "id": "482252689079033858"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo diz que Portugal deixa Mundial de cabe\u00e7a erguida http://t.co/BrLeO9k4j5", 
        "created_at": "2014-06-26T20:03:15Z", 
        "id": "482252772000014336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love You Ronaldo \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-06-26T20:03:19Z", 
        "id": "482252788198834176"
    }, 
    {
        "text": "@DanielaRuah The U.S., while losing 1-0 to Germany, advanced thanks to a game-winning goal by Cristiano Ronaldo for Portugal over Ghana.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:05:25Z", 
        "id": "482253319180529664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #tekkers http://t.co/z5xfHd6sf7", 
        "created_at": "2014-06-26T20:05:47Z", 
        "id": "482253409362259968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: USA fans to Ronaldo http://t.co/uJSojB2nWC", 
        "created_at": "2014-06-26T20:06:20Z", 
        "id": "482253549548896256"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: Aqui est\u00e3o os @budweiserfc #ManOfTheMatch Cristiano Ronaldo de #POR e Thomas Mueller da #GER com seus trof\u00e9us! http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:06:36Z", 
        "id": "482253615349112833"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:07:19Z", 
        "id": "482253795968430080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no hizo absolutamente nada por su selecci\u00f3n, se lo comi\u00f3 la presi\u00f3n y el cansancio... Eso no le quita ser gran jugador", 
        "created_at": "2014-06-26T20:07:37Z", 
        "id": "482253869540319232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolBible: Cristiano Ronaldo making the kids happy before the match. https://t.co/xEa0JM7lFN #class", 
        "created_at": "2014-06-26T20:07:40Z", 
        "id": "482253884291698688"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo saiu lesionado do embate com o Gana http://t.co/K5c8tAthrK", 
        "created_at": "2014-06-26T20:08:08Z", 
        "id": "482254002113875968"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroedsousa: O Paulo Bento \u00e9 o culpado desta fase de grupos. Estamos c\u00e1 \u00e0 custa do Ronaldo. Espero que em Setembro tenhamos outro trei\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:08:08Z", 
        "id": "482254001900363776"
    }, 
    {
        "text": "RT @NOT_MOTD: Cristiano Ronaldo gets knocked out of the World Cup and gets to go home to this..  He wins at life. http://t.co/dq5Wrr1hRx", 
        "created_at": "2014-06-26T20:09:22Z", 
        "id": "482254313302278144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano La verg\u00fcenza era Cristiano Ronaldo, siendo eliminado en la primera ronda, era vergonzoso!", 
        "created_at": "2014-06-26T20:09:43Z", 
        "id": "482254400631873537"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: Aqui est\u00e3o os @budweiserfc #ManOfTheMatch Cristiano Ronaldo de #POR e Thomas Mueller da #GER com seus trof\u00e9us! http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:09:51Z", 
        "id": "482254432709926912"
    }, 
    {
        "text": "RT @romanofaria: O Cristiano Ronaldo mesmo lesionado leva a equipa \u00e0s costas!!! BIG RESPECT !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T20:10:54Z", 
        "id": "482254697722830849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no matter what we all always suport you..... The best player of the World one and only Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T20:11:08Z", 
        "id": "482254756107526144"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo saiu lesionado do embate com o #Gana: O avan\u00e7ado Cristiano Ronaldo lesionou-se hoje... http://t.co/V7Iddc7Mxd #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-26T20:12:51Z", 
        "id": "482255188372107264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo deu azar de ser portugu\u00eas... jogador certo, na sele\u00e7\u00e3o errada.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:13:04Z", 
        "id": "482255245045956608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU RONALDO :(", 
        "created_at": "2014-06-26T20:14:32Z", 
        "id": "482255611409604608"
    }, 
    {
        "text": "E Ronaldo, hoje estiveste demasiado mal pah. Quando se \u00e9 o melhor, n\u00e3o se pode falar nas alturas decisivas.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:14:37Z", 
        "id": "482255632289263616"
    }, 
    {
        "text": "Ou \u00e9 de mim ou a rihanna gosta do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T20:15:17Z", 
        "id": "482255801286144001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo !!", 
        "created_at": "2014-06-26T20:15:34Z", 
        "id": "482255871830134784"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:16:17Z", 
        "id": "482256054093246464"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e3o de parab\u00e9ns os jogadores da selec\u00e7\u00e3o portuguesa que deram tudo o que tinham. Obrigado Cristiano Ronaldo foste quem nos levou ao Brasil", 
        "created_at": "2014-06-26T20:16:48Z", 
        "id": "482256184570052608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, man. He is amazing but honestly he could have scored 4 and put us through. But that's unfair pressure. The squad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:17:11Z", 
        "id": "482256278563995648"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Cristiano Ronaldo runs 30 metres to tackle back. I thought I'd seen everything # 2.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:18:59Z", 
        "id": "482256732354543616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Still The best player in the world , He is The Legend Of #POR . http://t.co/oBfrictKrX", 
        "created_at": "2014-06-26T20:19:38Z", 
        "id": "482256895151833089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks for the victory ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T20:19:44Z", 
        "id": "482256921827622912"
    }, 
    {
        "text": "LIKE !!!!!!!!!!!! RT @FutbolBible: Cristiano Ronaldo making the kids happy before the match. https://t.co/iprbKNgNmM #class", 
        "created_at": "2014-06-26T20:21:04Z", 
        "id": "482257257296855041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dert etme Ronaldo...Hayirlisi de ge\u00e7... :(", 
        "created_at": "2014-06-26T20:21:16Z", 
        "id": "482257305766203392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo foi o melhor no jogo da despedida http://t.co/1HfWV4N2wM", 
        "created_at": "2014-06-26T20:21:48Z", 
        "id": "482257440311091200"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna a dizer que o Ronaldo ta a jogar bem e \u00e9 o contrario, quer peso.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:23:50Z", 
        "id": "482257951781318656"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo em cada queda tua Deus tem ti ajudou y voc\u00ea se levantou mas forte Hoje quem perde \u00e9 o mundial n\u00e3o voc\u00ea! Cr7  y nada M\u00e1s!", 
        "created_at": "2014-06-26T20:24:06Z", 
        "id": "482258020651773954"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pressdeej: Ronaldo... https://t.co/EVQ1gveFlE", 
        "created_at": "2014-06-26T20:24:29Z", 
        "id": "482258117401788416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo asegur\u00f3 que #POR Portugal se va con la cabeza erguida  http://t.co/mQANYVtnkF 2", 
        "created_at": "2014-06-26T20:24:31Z", 
        "id": "482258122853978112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Unkle_K: But that's one thing I respect about Cristiano Ronaldo immensely", 
        "created_at": "2014-06-26T20:24:41Z", 
        "id": "482258166819061761"
    }, 
    {
        "text": "uma coisa \u00e9 certa, se n\u00e3o for o Ronaldo, tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 mais ningu\u00e9m. Just saying", 
        "created_at": "2014-06-26T20:24:58Z", 
        "id": "482258236418957313"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo at\u00e9 disse q sa\u00edram de cabe\u00e7a erguida...pqp", 
        "created_at": "2014-06-26T20:26:27Z", 
        "id": "482258612233203712"
    }, 
    {
        "text": "@marcos_melo D\u00ea uma olhada nas palavras de Cristiano Ronaldo http://t.co/UWVXzxVLOn", 
        "created_at": "2014-06-26T20:27:23Z", 
        "id": "482258845608448001"
    }, 
    {
        "text": "[P\u00fablico] Ronaldo foi o melhor no jogo da despedida http://t.co/Nv6sggwctK", 
        "created_at": "2014-06-26T20:27:27Z", 
        "id": "482258863534534658"
    }, 
    {
        "text": "RT @TurkeyCristiano: ADAMSIN CRISTIANO RONALDO! #POR #ForcaPortugal https://t.co/SP1UidmuV3", 
        "created_at": "2014-06-26T20:28:36Z", 
        "id": "482259151389982722"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0416\u0430\u043b\u044c , \u043d\u043e \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0430\u0435\u0448\u044c , \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u0431\u0443\u0434\u0435\u0448\u044c \u0438 \u0442\u044b \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u0427\u041c \u043f\u043e \u0442\u0435\u043b\u0435\u043a\u0443 ;) VIVA RONALDO!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T20:29:12Z", 
        "id": "482259302854692864"
    }, 
    {
        "text": "RT @TurkeyCristiano: ADAMSIN CRISTIANO RONALDO! #POR #ForcaPortugal https://t.co/SP1UidmuV3", 
        "created_at": "2014-06-26T20:29:35Z", 
        "id": "482259399499870208"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo depois do Mundial que fizemos pode esquecer a bola de ouro este ano. S\u00f3 se fizer uma \u00e9poca \u00e9pica.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:30:18Z", 
        "id": "482259581478137857"
    }, 
    {
        "text": "pronto sim, perdemos, sim n\u00e3o jog\u00e1mos nada, o Ronaldo n\u00e3o estava a 100%, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 mas n\u00e3o \u00e9 por isso que deixamos de ser portugueses", 
        "created_at": "2014-06-26T20:31:28Z", 
        "id": "482259872281796608"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcia Maisfutebol: Paulo Bento: \u00abRonaldo? Nunca responsabilizarei uma individualidade\u00bb   http://t.co/vipwuMZNDR", 
        "created_at": "2014-06-26T20:31:51Z", 
        "id": "482259968385892352"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcia Maisfutebol: Elimina\u00e7\u00e3o lusa vista l\u00e1 fora: Ronaldo s\u00f3 (e finalmente a descansar)  http://t.co/zy8PnyzVVX", 
        "created_at": "2014-06-26T20:33:01Z", 
        "id": "482260264159838208"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Feito de Ronaldo sem motivos para sorrir http://t.co/HV2vb3S8RW #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T20:34:51Z", 
        "id": "482260727130910720"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: Aqui est\u00e3o os @budweiserfc #ManOfTheMatch Cristiano Ronaldo de #POR e Thomas Mueller da #GER com seus trof\u00e9us! http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:35:07Z", 
        "id": "482260790746316800"
    }, 
    {
        "text": "O @Cristiano Ronaldo \u00e9 o \u00fanico jogador que marcou no Euro 2004, World Cup 2006, Euro 2008, World Cup 2010, Euro 2012 e World Cup 2014!", 
        "created_at": "2014-06-26T20:35:31Z", 
        "id": "482260892189720576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @FootyHumour: USA fans to Ronaldo http://t.co/8PqXLIXJeh", 
        "created_at": "2014-06-26T20:36:04Z", 
        "id": "482261031658328064"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO, MVP del partido frente a #Gha http://t.co/jz4oalenE2 #halamadrid #madridistas #RealMadrid #Madrid @RealMadrid", 
        "created_at": "2014-06-26T20:36:17Z", 
        "id": "482261085039648769"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo saiu lesionado do jogo com o Gana http://t.co/14qQXGRCCg Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-26T20:37:09Z", 
        "id": "482261303331803137"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus q tirem todos, excepto: Ronaldo, Pepe, e Coentrao!", 
        "created_at": "2014-06-26T20:37:49Z", 
        "id": "482261471318274048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iguala con su gol un r\u00e9cord hist\u00f3rico http://t.co/RMMHNT2NQZ #halamadrid #madridistas #RealMadrid #Madrid @RealMadrid", 
        "created_at": "2014-06-26T20:40:16Z", 
        "id": "482262089294426112"
    }, 
    {
        "text": "Para chegarmos fortes e com op\u00e7\u00f5es ao Euro 2016 com algum background para Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T20:42:54Z", 
        "id": "482262749700177921"
    }, 
    {
        "text": "RT @pequenaniela: A Irina quando l\u00ea os tweets da Rihanna sobre o Ronaldo. http://t.co/pRYk3LmGLc", 
        "created_at": "2014-06-26T20:43:14Z", 
        "id": "482262835930886144"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: Aqui est\u00e3o os @budweiserfc #ManOfTheMatch Cristiano Ronaldo de #POR e Thomas Mueller da #GER com seus trof\u00e9us! http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:43:39Z", 
        "id": "482262940557795329"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T20:43:41Z", 
        "id": "482262946828275712"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T20:43:46Z", 
        "id": "482262968051466241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Not\u00edcia Maisfutebol: Elimina\u00e7\u00e3o lusa vista l\u00e1 fora: Ronaldo s\u00f3 (e finalmente a descansar)  http://t.co/zy8PnyzVVX", 
        "created_at": "2014-06-26T20:43:48Z", 
        "id": "482262976314224640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolBible: Cristiano Ronaldo making the kids happy before the match. https://t.co/xEa0JM7lFN #class", 
        "created_at": "2014-06-26T20:44:08Z", 
        "id": "482263058057003008"
    }, 
    {
        "text": "RT @pequenaniela: A Irina quando l\u00ea os tweets da Rihanna sobre o Ronaldo. http://t.co/pRYk3LmGLc", 
        "created_at": "2014-06-26T20:44:21Z", 
        "id": "482263116135563264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:45:16Z", 
        "id": "482263344372793344"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo acaba de mudar de penteado. Desta vez tem uma linha na parte esquerda que representa a rota a\u00e9rea de regresso a Lisboa #maisestilo", 
        "created_at": "2014-06-26T20:45:23Z", 
        "id": "482263374785683456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:45:27Z", 
        "id": "482263391441260544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has now scored in: Euro 2004. WC 2006. Euro 2008. WC 2010. Euro 2012. WC 2014. [@FIFAWorldCupTM]", 
        "created_at": "2014-06-26T20:46:16Z", 
        "id": "482263597288935426"
    }, 
    {
        "text": "RT @EriicaaLoopes: \u201c@UnionDemetria: RONALDO FINGE QUE A BALIZA \u00c9 A IRINA E FUCK HER RIGHT IN THE PUSSY\u201d SCRRRR UTOU A RIR TABNTO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-26T20:46:36Z", 
        "id": "482263680009388033"
    }, 
    {
        "text": "@c_a_tita a diferen\u00e7a, \u00e9 k marcas Ronaldo e Portugal fica atado, Messi ainda tem Di Maria, Aguero, etc etc..", 
        "created_at": "2014-06-26T20:47:58Z", 
        "id": "482264024680509440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo: \"Nos vamos con la cabeza alta. Gracias a todos.\"", 
        "created_at": "2014-06-26T20:49:37Z", 
        "id": "482264441686605824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abN\u00e3o sou eu, n\u00e3o sou eu\u00bb. \u00c9 o novo \u00abperguntem ao Carlos\u00bb. Este lado de Cristiano Ronaldo \u00e9 lament\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:49:59Z", 
        "id": "482264531448922112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano skills! \udbb8\udf58 Do you think #Portugal will still qualify for the last 16? #WorldCup #Ronaldo http://t.co/0ZnaBQqzIA", 
        "created_at": "2014-06-26T20:51:09Z", 
        "id": "482264825842925568"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo, 2-1 de Portugal vs. Gana. \u00c9 o seu 50.\u00ba golo na selec\u00e7\u00e3o, o 10.\u00ba em campo neutro (iguala Nuno Gomes e est\u00e1 a tr\u00eas do\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T20:51:10Z", 
        "id": "482264832931266560"
    }, 
    {
        "text": "@Semed0_30 N\u00e3o para o Paulo Bento, para ele at\u00e9 o Ronaldo vai dar com 37 anos. N\u00e3o sabe inovar", 
        "created_at": "2014-06-26T20:51:31Z", 
        "id": "482264919577198593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo you are my inspiration I wish I could play as well as you.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:51:58Z", 
        "id": "482265033268031488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Como no te voy a querer si tus 17 nos hicieron campeones de europa por decima ves. Descansa que te lo mereces crack.Viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T20:52:39Z", 
        "id": "482265206324609024"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 do calor!! O Ronaldo acima dos 30 graus n\u00e3o come a irina, queres ver!!", 
        "created_at": "2014-06-26T20:54:00Z", 
        "id": "482265544645967872"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo &amp; companhia j\u00e1 pediram desculpas?", 
        "created_at": "2014-06-26T20:54:27Z", 
        "id": "482265659230142464"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Cristiano Ronaldo saiu lesionado do jogo com o Gana http://t.co/14qQXGRCCg Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-26T20:54:58Z", 
        "id": "482265785747124224"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A nega de Cristiano Ronaldo para ir falar \u00e0 televis\u00e3o. Foi Bruno Alves no seu lugar http://t.co/DWnKwLIX6j", 
        "created_at": "2014-06-26T20:58:03Z", 
        "id": "482266562850992128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR #Ronaldo http://t.co/bl83DuVZA5", 
        "created_at": "2014-06-26T20:58:04Z", 
        "id": "482266567972249600"
    }, 
    {
        "text": "a irina vai ficar a rir-se do ronaldo hoje....\"hehe n\u00f3s pass\u00e1mos e vcs n\u00e3o!! tens de casar cmg e naturalizar-te russo\" \"oh ja nao d\u00e1 baby!\"", 
        "created_at": "2014-06-26T20:58:29Z", 
        "id": "482266674415296513"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: O Ronaldo foi o jogador no Mundial com mais... penteados diferentes!!! xupa Messi.", 
        "created_at": "2014-06-26T20:59:55Z", 
        "id": "482267032373977088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. That's what happens when you act like a jerk. Out from the #WorldCup group stages!", 
        "created_at": "2014-06-26T21:00:59Z", 
        "id": "482267299752075264"
    }, 
    {
        "text": "RT @diogotome92: O Ronaldo faz o pr\u00f3ximo euro e baza da sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-26T21:03:34Z", 
        "id": "482267951333384192"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo: \"No final vimos que era poss\u00edvel passar\" http://t.co/pje8C5ZLmn #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T21:05:21Z", 
        "id": "482268399897034752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 v\u00edtima de memes troladores na Internet: http://t.co/4xEtuFf1oF http://t.co/ubgO32bwU7", 
        "created_at": "2014-06-26T21:07:06Z", 
        "id": "482268840639078400"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo saiu lesionado do embate com o Gana http://t.co/f1rdy7v4qZ", 
        "created_at": "2014-06-26T21:09:45Z", 
        "id": "482269508418031616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano unica boa coisa Ronaldo vais poder repousar obgado por todo o praser k nos destes deus te aben\u00e7oe", 
        "created_at": "2014-06-26T21:10:37Z", 
        "id": "482269727377850368"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Obrigada Ronaldo! #POR http://t.co/fGZ2BQHysI", 
        "created_at": "2014-06-26T21:10:37Z", 
        "id": "482269727696629760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is KING, and fuck those critics who say that say otherwise  #Portugal #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-26T21:10:44Z", 
        "id": "482269753994907648"
    }, 
    {
        "text": "for\u00e7a #Ronaldo #Boye http://t.co/cWZcMiXzsc", 
        "created_at": "2014-06-26T21:11:21Z", 
        "id": "482269908659863553"
    }, 
    {
        "text": "Sim. Gosto MUITO do Ronaldo. http://t.co/43qZ5rvnl7", 
        "created_at": "2014-06-26T21:16:13Z", 
        "id": "482271134470402048"
    }, 
    {
        "text": "\"Cada vez que o Ronaldo toca na bola, uma adolescente tem o per\u00edodo pela primeira vez.\" OMD SOCORRO CUSPI UM PULM\u00c3O", 
        "created_at": "2014-06-26T21:17:34Z", 
        "id": "482271476419403777"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Cristiano Ronaldo = Captain America", 
        "created_at": "2014-06-26T21:18:57Z", 
        "id": "482271822613053440"
    }, 
    {
        "text": "RT @lolbazem: \"Cristiano Ronaldo n\u00e3o tem tatuagens, porque doa sangue regularmente\" PALMAS \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/EJcB27vOBS", 
        "created_at": "2014-06-26T21:20:03Z", 
        "id": "482272100791898112"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T21:20:26Z", 
        "id": "482272195822227456"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T21:20:29Z", 
        "id": "482272209223024640"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Cristiano Ronaldo has scored three World Cup goals from a total of 67 shots (2006-2014).", 
        "created_at": "2014-06-26T21:22:19Z", 
        "id": "482272671045255168"
    }, 
    {
        "text": ":::  A MARCA  tinha prometido nunca mais falar de Ronaldo, todos sabem a minha opini\u00e3o sobre este aborto, dizem e... http://t.co/s6BL8pWYOK", 
        "created_at": "2014-06-26T21:23:18Z", 
        "id": "482272919490662400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@loactualrd: FOTOS Incre\u00edble colecci\u00f3n de autos de Cristiano Ronaldo http://t.co/qu2EPCtzMP\"", 
        "created_at": "2014-06-26T21:24:34Z", 
        "id": "482273237024272384"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o entendo, foi Portugal que saio do Mundial, nao foi o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T21:25:49Z", 
        "id": "482273551542931458"
    }, 
    {
        "text": "RT @miudaaa: Sim. Gosto MUITO do Ronaldo. http://t.co/43qZ5rvnl7", 
        "created_at": "2014-06-26T21:26:02Z", 
        "id": "482273603833319424"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ulakow: #man #of #the #match #cristiano #ronaldo #dos #santos #aveiro \u263a\ufe0f\udbb8\udf2c #vs #ghana #brazil #world #cup... http://t.co/J4P3nPfjcG", 
        "created_at": "2014-06-26T21:27:59Z", 
        "id": "482274097473146882"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sem_firulas: O Sem Firulas veio a Bras\u00edlia conferir a despedida de Cristiano Ronaldo da Copa! Podia ter... http://t.co/XIHWNjcVfd", 
        "created_at": "2014-06-26T21:28:02Z", 
        "id": "482274110597517313"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rocio_espinoza2001: #ronaldo #corner #al #lado #mio #mino #ghana http://t.co/wy2U1rDrUN", 
        "created_at": "2014-06-26T21:28:19Z", 
        "id": "482274181321482243"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Rapaz de 15 anos invade quarto de Cristiano Ronaldo http://t.co/d1J40pKvS5", 
        "created_at": "2014-06-26T21:30:05Z", 
        "id": "482274624927825921"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo \u00e9 o primeiro \u00abBola de Ouro\u00bb a cair na fase de grupos http://t.co/IEj5Sot2SA #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T21:30:55Z", 
        "id": "482274834299101184"
    }, 
    {
        "text": "oh great Ronaldo fucked up his other knee during today's game.... yet he kept playing...", 
        "created_at": "2014-06-26T21:35:37Z", 
        "id": "482276016057241601"
    }, 
    {
        "text": "Slimani 2, Ronaldo 1  #worldcup2014", 
        "created_at": "2014-06-26T21:35:45Z", 
        "id": "482276051608141824"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T21:36:34Z", 
        "id": "482276258601263104"
    }, 
    {
        "text": "ahahahaahahhahahhah \"@dntwit: #Desporto Imagem de Ronaldo usada em c\u00e1psulas de coca\u00edna http://t.co/NNdM54Rcb4 Ler http://t.co/Vw0lbLl0mP\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T21:37:11Z", 
        "id": "482276411018055681"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Cada vez que o Ronaldo toca na bola uma adolescente tem o per\u00edodo pela primeira vez.", 
        "created_at": "2014-06-26T21:37:55Z", 
        "id": "482276594695024641"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo how to see the tournent this year", 
        "created_at": "2014-06-26T21:38:33Z", 
        "id": "482276757194936321"
    }, 
    {
        "text": "@msdarasantos I know a lot of people that like Portugal! Most because of Cristiano Ronaldo though lol", 
        "created_at": "2014-06-26T21:40:39Z", 
        "id": "482277283441307648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo #CR7 Best Player of the World.. \ud83d\udd1d\u26bd\ufe0f #ronaldo #portugal #brasil2014 #fifaworldcup #fifa #worldc... http://t.co/B2JpsLVJ4N", 
        "created_at": "2014-06-26T21:42:31Z", 
        "id": "482277753421828096"
    }, 
    {
        "text": "RT @TurkeyCristiano: ADAMSIN CRISTIANO RONALDO! #POR #ForcaPortugal https://t.co/SP1UidmuV3", 
        "created_at": "2014-06-26T21:43:50Z", 
        "id": "482278083442270208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo, man of the match' i love youuuuuuu :'(", 
        "created_at": "2014-06-26T21:46:20Z", 
        "id": "482278713879719936"
    }, 
    {
        "text": "RT @zeinabeldarwish: @msdarasantos I know a lot of people that like Portugal! Most because of Cristiano Ronaldo though lol", 
        "created_at": "2014-06-26T21:47:14Z", 
        "id": "482278938904109056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Obrigado por ser esse Cristiano Ronaldo t\u00e3o humilde generoso as vezes at\u00e9 choro em realizar um sonho que \u00e9 te conhecer.", 
        "created_at": "2014-06-26T21:47:37Z", 
        "id": "482279038556585984"
    }, 
    {
        "text": "Mundial 2014: estat\u00edsticas: Messi: 3 jogos, 4 golos. Ronaldo: 3 jogos, 3 cortes de cabelo. http://t.co/9vx4mTLuWU", 
        "created_at": "2014-06-26T21:48:24Z", 
        "id": "482279236120485890"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adalah pemain ke-2 yang tendangannya membentur tiang dalam 3 edisi Piala Dunia berturutan!", 
        "created_at": "2014-06-26T21:49:52Z", 
        "id": "482279605579956224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Ultima hora: Beto e Cristiano Ronaldo lesionados\" agora vao ter todo o tempo do mundo para recuperar", 
        "created_at": "2014-06-26T21:50:22Z", 
        "id": "482279729559769088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adalah pemain Portugal pertama yang mencetak gol di 3 Piala Dunia FIFA.", 
        "created_at": "2014-06-26T21:50:34Z", 
        "id": "482279778745982977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adalah pemain ke-15 yang mencetak total 50 gol bersama timnas mereka. #VivaCristiano http://t.co/Ld0aNLubII", 
        "created_at": "2014-06-26T21:51:19Z", 
        "id": "482279968278204416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mencetak gol dalam semua kompetisi Piala Dunia maupun EURO yang ia ikuti! #VivaCristiano http://t.co/hB0SdlSwm0", 
        "created_at": "2014-06-26T21:52:05Z", 
        "id": "482280162306695169"
    }, 
    {
        "text": "Sabem o que \u00e9 que ficou para Portugal depois do mundial? Um Cristiano Ronaldo sem caspa!", 
        "created_at": "2014-06-26T21:52:51Z", 
        "id": "482280352816570368"
    }, 
    {
        "text": "RT @meemars: Sabem o que \u00e9 que ficou para Portugal depois do mundial? Um Cristiano Ronaldo sem caspa!", 
        "created_at": "2014-06-26T21:53:25Z", 
        "id": "482280496312090624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dont worry ronaldo we'll always gonna keep support you \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-06-26T21:53:41Z", 
        "id": "482280565693878272"
    }, 
    {
        "text": "o an\u00fancio do Ronaldo dentro de um avi\u00e3o ... #bruxos", 
        "created_at": "2014-06-26T21:56:02Z", 
        "id": "482281156675928064"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoo__fans: The best player of the world id our of the #worldcup #cr7 #cristiano #ronaldo... http://t.co/ugE7MXuNj1", 
        "created_at": "2014-06-26T21:56:46Z", 
        "id": "482281338377371648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo earns Man of the Match honors. #POR #GHA   #WorldCup http://t.co/1wRdjWnTJ7", 
        "created_at": "2014-06-26T21:59:49Z", 
        "id": "482282108216692736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande ronaldo e grande golo \u00e9 pena que n\u00e3o foram para os 8 finais .Mas lutaram at\u00e9 ao fim sem desistir&lt;3 http://t.co/IGvN3s9pRS", 
        "created_at": "2014-06-26T22:00:24Z", 
        "id": "482282253477617664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se queja con su mam\u00e1, porque asegura que #MeMaltratanComoAGurwitz todos los hombres #SinConfirmar http://t.co/e9KmGYAA7M", 
        "created_at": "2014-06-26T22:00:44Z", 
        "id": "482282338844303361"
    }, 
    {
        "text": "Ops! Sucesso da Copa faz Ronaldo mudar discurso | Brasil 24/7 http://t.co/PWPlbHMToX via @brasil247", 
        "created_at": "2014-06-26T22:00:55Z", 
        "id": "482282383878524929"
    }, 
    {
        "text": "RT @vb_loirinha: Acho mais bonito o Miguel Veloso que o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T22:01:11Z", 
        "id": "482282450073432065"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Goal vs Ghana\ud83d\udc4f #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #For\u00e7aRonaldo #VivaRonaldo\u2026 http://t.co/5lu7CBCBoQ", 
        "created_at": "2014-06-26T22:02:46Z", 
        "id": "482282849165656064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Essien &lt;3 #RealMadrid    Friends will be friends.. #WorldCup http://t.co/Aqozz0gdgu", 
        "created_at": "2014-06-26T22:03:40Z", 
        "id": "482283074840174592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:04:40Z", 
        "id": "482283327781892097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor jogador da Copa do Mundo", 
        "created_at": "2014-06-26T22:06:22Z", 
        "id": "482283756309733376"
    }, 
    {
        "text": "RT @OdairBorges: Ops! Sucesso da Copa faz Ronaldo mudar discurso | Brasil 24/7 http://t.co/PWPlbHMToX via @brasil247", 
        "created_at": "2014-06-26T22:06:54Z", 
        "id": "482283888468041728"
    }, 
    {
        "text": "Yellow Smile RT \u201c@RealEsparta: #POR 2-1 #GHA: Cristiano Ronaldo, man of the match. http://t.co/vNAurHhlhx\u201d", 
        "created_at": "2014-06-26T22:07:08Z", 
        "id": "482283949654568960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Fifa punished Suarez like I punish my kids\" http://t.co/zwIrUPv8F8 #URU #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-06-26T22:07:33Z", 
        "id": "482284051785875456"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T22:10:03Z", 
        "id": "482284681334099968"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T22:10:06Z", 
        "id": "482284693640183808"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T22:10:07Z", 
        "id": "482284700577562625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #domore voting for #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T22:11:12Z", 
        "id": "482284974192590848"
    }, 
    {
        "text": "Brewin - Portugal's Cristiano Ronaldo leaves Brazil frustrated - ESPN FC http://t.co/AY4EvZ9nCd", 
        "created_at": "2014-06-26T22:13:05Z", 
        "id": "482285447687966720"
    }, 
    {
        "text": "RT @marianafrsimoes: O Miguel Veloso \u00e9 mil vezes mais bonito que o Ronaldo, ali\u00e1s, n\u00e3o considero o Ronaldo bonito", 
        "created_at": "2014-06-26T22:13:09Z", 
        "id": "482285462082818048"
    }, 
    {
        "text": "RT @marianafrsimoes: O Miguel Veloso \u00e9 mil vezes mais bonito que o Ronaldo, ali\u00e1s, n\u00e3o considero o Ronaldo bonito", 
        "created_at": "2014-06-26T22:17:51Z", 
        "id": "482286644251607042"
    }, 
    {
        "text": "Clubes onde jogou Ronaldo: Sporting (#POR) Man Utd (#ENG) e Real Madrid (#ESP)", 
        "created_at": "2014-06-26T22:18:25Z", 
        "id": "482286789122879488"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Enquanto o Ronaldo mudou de penteado tr\u00eas vezes, o Messi marcou 4 no Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:18:51Z", 
        "id": "482286895624642561"
    }, 
    {
        "text": "Rapaz invade quarto de Ronaldo: \u00ab\u00c9 gente boa\u00bb - Tudo ocorreu na v\u00e9spera do jogo contra o Gana http://t.co/ZysaU1F5Eh", 
        "created_at": "2014-06-26T22:21:20Z", 
        "id": "482287523461603328"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/abVjUR6SaV Crian\u00e7as pedem para abra\u00e7ar Cristiano Ronaldo (Copa do Mundo 2014)", 
        "created_at": "2014-06-26T22:23:33Z", 
        "id": "482288080045342721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  o melhor doooooooooo MUNDDO ! CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-26T22:24:35Z", 
        "id": "482288339933220866"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo be like.. http://t.co/kta5klGH0k", 
        "created_at": "2014-06-26T22:25:49Z", 
        "id": "482288649002708992"
    }, 
    {
        "text": "RT @GarrettSmith: RT @wheelingprobs: How Cristiano Ronaldo gets warmed up for his games.. #WorldCup http://t.co/QGJosii2uM", 
        "created_at": "2014-06-26T22:27:45Z", 
        "id": "482289138289618944"
    }, 
    {
        "text": "No s\u00e9timo dia Deus criou o Homem. No oitava aperfei\u00e7oou o fez o Ronaldo. Paulo Bento foi chamar o \u00c9der que foi criado ao quinto.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:27:49Z", 
        "id": "482289156178317312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks Ronaldo and sele\u00e7\u00e3o. Chin's up. Let's get ready for France.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:28:00Z", 
        "id": "482289199614148608"
    }, 
    {
        "text": "RT @GarrettSmith: RT @wheelingprobs: How Cristiano Ronaldo gets warmed up for his games.. #WorldCup http://t.co/QGJosii2uM", 
        "created_at": "2014-06-26T22:28:24Z", 
        "id": "482289302731493376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-26T22:29:43Z", 
        "id": "482289632470503425"
    }, 
    {
        "text": "@BMRibeiro j\u00e1 vi pelo menos 2 (moutinho e joao pereira) a questionarem as declaracoes do Ronaldo... Mas aten\u00e7\u00e3o...a culpa \u00e9 do Scolari", 
        "created_at": "2014-06-26T22:31:15Z", 
        "id": "482290017461866496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good job Ronaldo, it's ok ;) keep fightyng", 
        "created_at": "2014-06-26T22:31:27Z", 
        "id": "482290067554058240"
    }, 
    {
        "text": "Como os nossos vizinhos viram a coisa: El gol m\u00e1s triste de Cristiano Ronaldo http://t.co/1wHmQxjZQ4 via @el_pais", 
        "created_at": "2014-06-26T22:31:38Z", 
        "id": "482290114698039296"
    }, 
    {
        "text": "@BMRibeiro @VelhoEstilo naquele document\u00e1rio sobre a selec\u00e7\u00e3o e o apuramento dava p ver o estilo de capit\u00e3o que \u00e9 o ronaldo, aquilo n \u00e9 nada", 
        "created_at": "2014-06-26T22:32:23Z", 
        "id": "482290301776977920"
    }, 
    {
        "text": "@apsoares foi o scolari que deu a bra\u00e7adeira ao ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T22:33:11Z", 
        "id": "482290505553022976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano somos todo contigo!! Obrigado para tudo! Tu \u00e9s melhor do mundo! Obrigado Ronaldo obrigado!!", 
        "created_at": "2014-06-26T22:34:24Z", 
        "id": "482290810097250304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano so sad you had to leave today and I don't get to see more of your beauty \ud83d\ude29\ud83d\ude22  Love you cristiano papacito Ronaldo!\ud83d\udc97\ud83d\udc98 I'll be here.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:35:21Z", 
        "id": "482291050862903297"
    }, 
    {
        "text": "@franciscopombo @VelhoEstilo Por isso Ronaldo parece-me o mal menor.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:35:50Z", 
        "id": "482291171285532673"
    }, 
    {
        "text": "@BMRibeiro @VelhoEstilo vamos \u00e9 ainda ter de levar c ronaldo a cap por mais uns anos.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:36:30Z", 
        "id": "482291339372294145"
    }, 
    {
        "text": "RT @MenInBlazers: A great American @georgemag @MenInBlazers Thank You Cristano Ronaldo #USMNT http://t.co/3FUstEny9q", 
        "created_at": "2014-06-26T22:37:14Z", 
        "id": "482291522130292737"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-26T22:37:24Z", 
        "id": "482291567315914752"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2014-06-26T22:37:33Z", 
        "id": "482291601629540352"
    }, 
    {
        "text": "RT @MenInBlazers: A great American @georgemag @MenInBlazers Thank You Cristano Ronaldo #USMNT http://t.co/3FUstEny9q", 
        "created_at": "2014-06-26T22:37:37Z", 
        "id": "482291621808308224"
    }, 
    {
        "text": "@amarcosgiongo @SporTV  sai fora ...vamos secar tanto que a bola nao vai entrar de jeito nenhum . Ronaldo n merece MUITO MELHOR JOGADOR", 
        "created_at": "2014-06-26T22:40:16Z", 
        "id": "482292286056042497"
    }, 
    {
        "text": "Logo agora, que Ronaldo tinha acertado no penteado, acaba-se-nos o Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:40:49Z", 
        "id": "482292424543571968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, somos todo contigo!! Obrigado para tudo! Tu \u00e9s melhor do mundo! Obrigado Ronaldo obrigado!! FOR\u00c7A PORTUGAL !!", 
        "created_at": "2014-06-26T22:41:00Z", 
        "id": "482292470739664897"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Logo agora, que Ronaldo tinha acertado no penteado, acaba-se-nos o Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:42:07Z", 
        "id": "482292750881415168"
    }, 
    {
        "text": "A viagem de Ronaldo ao Brasil http://t.co/seIHFZ2AIp", 
        "created_at": "2014-06-26T22:42:20Z", 
        "id": "482292807399272448"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: A viagem de Ronaldo ao Brasil http://t.co/seIHFZ2AIp", 
        "created_at": "2014-06-26T22:42:54Z", 
        "id": "482292950685470720"
    }, 
    {
        "text": "@f13santos e pepsi! pq no cineplace nao h\u00e1 cola, anti ronaldo aqueles falsos", 
        "created_at": "2014-06-26T22:44:02Z", 
        "id": "482293234224611328"
    }, 
    {
        "text": "- Ronaldo, Ronaldo! Posso te dar um abra\u00e7o? Cristiano Ronaldo #Portugal   http://t.co/X3JD95zQaK via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-26T22:45:30Z", 
        "id": "482293605445279745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo sou muito seu f\u00e3 , n\u00e3o desanime pela elimina\u00e7\u00e3o da copa do mundo , te amo craque . voce nasceu pra vencer", 
        "created_at": "2014-06-26T22:45:46Z", 
        "id": "482293669278797824"
    }, 
    {
        "text": "LOL RT @jpluis75: A come\u00e7ar pelo Cristiano Ronaldo. RT @MP_Porto @Paulllynhaa e ainda tem aqueles que nem o hino sabem", 
        "created_at": "2014-06-26T22:47:52Z", 
        "id": "482294201598889984"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Penteado de Ronaldo \u00e9 homenagem ao BES, um banco doente http://t.co/oRrPh8pm9i", 
        "created_at": "2014-06-26T22:50:26Z", 
        "id": "482294846154354688"
    }, 
    {
        "text": "Foto de soccerballsrus: #worldcup #reus #ronaldo #iniesta #ochoa #adidas #soccer #soccerball #soccercleats... http://t.co/hU68NEhTGJ", 
        "created_at": "2014-06-26T22:50:30Z", 
        "id": "482294864319889408"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Logo agora, que Ronaldo tinha acertado no penteado, acaba-se-nos o Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-26T22:55:17Z", 
        "id": "482296067699269632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/Eq2u3Scpwo", 
        "created_at": "2014-06-26T22:56:22Z", 
        "id": "482296338160156672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ghana wall watches ROnaldo shot #POR http://t.co/TtvU6buPuP", 
        "created_at": "2014-06-26T22:56:24Z", 
        "id": "482296349094715392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Time limitado cr7 maxucado.. Agr conkista mas titulos km real madrid Hala madrid for\u00e7a cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T22:56:27Z", 
        "id": "482296359576690688"
    }, 
    {
        "text": "@Portugal @ussoccer Portuguese/American here... very proud of how well Ronaldo and team played. A heartfelt 'thank you' from the USA", 
        "created_at": "2014-06-26T22:59:34Z", 
        "id": "482297146146684928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0442\u044b \u0432\u0441\u0451 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0448\u044c\u0441\u044f \u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u043c,\u043e\u0434\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u043e \u0442\u0430\u0449\u0438\u0442\u044c \u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u0443\u044e #Portugal #Ronaldo #WorldCup2014 http://t.co/cW9NqNUDfc", 
        "created_at": "2014-06-26T23:00:27Z", 
        "id": "482297368487141376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, mais uma v\u00edtima entre a maldi\u00e7\u00e3o dos Melhores do Mundo #mundial2014 #Ronaldo #CR7 http://t.co/hgpu2hWdK2", 
        "created_at": "2014-06-26T23:03:19Z", 
        "id": "482298087273426944"
    }, 
    {
        "text": "Podes Sempre Melhorar!!! | Cristiano Ronaldo http://t.co/ZYl5x9yoNE", 
        "created_at": "2014-06-26T23:04:25Z", 
        "id": "482298364873019392"
    }, 
    {
        "text": "Alimenta-te da Press\u00e3o | Cristiano Ronaldo http://t.co/ZC0nfFPGVp", 
        "created_at": "2014-06-26T23:04:25Z", 
        "id": "482298365074358272"
    }, 
    {
        "text": "Transforma o Teu Trabalho Numa paix\u00e3o | Cristiano Ronaldo http://t.co/0vDTzzquwE", 
        "created_at": "2014-06-26T23:04:58Z", 
        "id": "482298501959671810"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o Menosprezes A Import\u00e2ncia Da Fam\u00edlia | Cristiano Ronaldo http://t.co/YWTMlhxSA2", 
        "created_at": "2014-06-26T23:04:58Z", 
        "id": "482298502454575105"
    }, 
    {
        "text": "Nunca Te Esque\u00e7as Das Tuas Origens | Cristiano Ronaldo http://t.co/SiPvSmmrXn", 
        "created_at": "2014-06-26T23:04:58Z", 
        "id": "482298502781755393"
    }, 
    {
        "text": "Uma selec\u00e7\u00e3o \u201csem futebol\u201d, \u201cmed\u00edocre\u201d e sem Ronaldo salvador da p\u00e1tria http://t.co/UL9lDLmmuv", 
        "created_at": "2014-06-26T23:08:28Z", 
        "id": "482299382856179713"
    }, 
    {
        "text": "[P\u00fablico] Uma selec\u00e7\u00e3o \u201csem futebol\u201d, \u201cmed\u00edocre\u201d e sem Ronaldo salvador da p\u00e1tria http://t.co/xEXM5Hp7m0", 
        "created_at": "2014-06-26T23:09:13Z", 
        "id": "482299573516251136"
    }, 
    {
        "text": "RT @P_Desporto: Uma selec\u00e7\u00e3o \u201csem futebol\u201d, \u201cmed\u00edocre\u201d e sem Ronaldo salvador da p\u00e1tria http://t.co/UL9lDLmmuv", 
        "created_at": "2014-06-26T23:09:32Z", 
        "id": "482299652239130624"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_alves: Cristiano Ronaldo a falar com bon\u00e9 CR7. At\u00e9 na despedida, melhor jogador do mundo a n\u00e3o conseguir tirar-se da cabe\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-26T23:09:50Z", 
        "id": "482299728567472128"
    }, 
    {
        "text": "RT @P_Desporto: Uma selec\u00e7\u00e3o \u201csem futebol\u201d, \u201cmed\u00edocre\u201d e sem Ronaldo salvador da p\u00e1tria http://t.co/UL9lDLmmuv", 
        "created_at": "2014-06-26T23:10:32Z", 
        "id": "482299904182996992"
    }, 
    {
        "text": "#POR Euro 2016 XI; Beto; C\u00e9dric, Neto, Pepe, Coentrao; Adrien, William, Moutinho; Bruma, ??, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T23:11:56Z", 
        "id": "482300257204568064"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdrianaMars99: Espero n\u00e3o ter sido a \u00fanica a ver isto.. At\u00e9 eles acreditam em ti &lt;3 #Ronaldo #PORvsGHA http://t.co/zrhZUqCc8B", 
        "created_at": "2014-06-26T23:12:08Z", 
        "id": "482300308224487424"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdrianaMars99: Espero n\u00e3o ter sido a \u00fanica a ver isto.. At\u00e9 eles acreditam em ti &lt;3 #Ronaldo #PORvsGHA http://t.co/zrhZUqCc8B", 
        "created_at": "2014-06-26T23:12:12Z", 
        "id": "482300322938101761"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdrianaMars99: Espero n\u00e3o ter sido a \u00fanica a ver isto.. At\u00e9 eles acreditam em ti &lt;3 #Ronaldo #PORvsGHA http://t.co/zrhZUqCc8B", 
        "created_at": "2014-06-26T23:12:20Z", 
        "id": "482300358040244224"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T23:12:28Z", 
        "id": "482300391988920320"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdrianaMars99: Espero n\u00e3o ter sido a \u00fanica a ver isto.. At\u00e9 eles acreditam em ti &lt;3 #Ronaldo #PORvsGHA http://t.co/zrhZUqCc8B", 
        "created_at": "2014-06-26T23:12:42Z", 
        "id": "482300447257264130"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdrianaMars99: Espero n\u00e3o ter sido a \u00fanica a ver isto.. At\u00e9 eles acreditam em ti &lt;3 #Ronaldo #PORvsGHA http://t.co/zrhZUqCc8B", 
        "created_at": "2014-06-26T23:12:51Z", 
        "id": "482300485681295360"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T23:13:01Z", 
        "id": "482300530124136448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you did your best, and I'm so proud of you even tho you had an injury but you're Cristiano Ronaldo my inspiration thanks \ud83d\udc97", 
        "created_at": "2014-06-26T23:13:07Z", 
        "id": "482300553653780480"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T23:13:16Z", 
        "id": "482300589905571840"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T23:13:16Z", 
        "id": "482300590266265600"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T23:13:19Z", 
        "id": "482300605072146432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tu puedes levantarte *-* PARA MI ERES EL MEJOR JUGADOR DE TODOS\u2665  CRISTIANO  RONALDO DOS SANTOS AVEIRO *-* http://t.co/dWCvZa0m4Z", 
        "created_at": "2014-06-26T23:13:20Z", 
        "id": "482300608662487040"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdrianaMars99: Espero n\u00e3o ter sido a \u00fanica a ver isto.. At\u00e9 eles acreditam em ti &lt;3 #Ronaldo #PORvsGHA http://t.co/zrhZUqCc8B", 
        "created_at": "2014-06-26T23:13:26Z", 
        "id": "482300632268034048"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdrianaMars99: Espero n\u00e3o ter sido a \u00fanica a ver isto.. At\u00e9 eles acreditam em ti &lt;3 #Ronaldo #PORvsGHA http://t.co/zrhZUqCc8B", 
        "created_at": "2014-06-26T23:15:17Z", 
        "id": "482301099714805760"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T23:15:54Z", 
        "id": "482301254396571648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/8KyHodgTpb", 
        "created_at": "2014-06-26T23:16:24Z", 
        "id": "482301379294539776"
    }, 
    {
        "text": "RT @dntwit: # Ronaldo \u00e9 o pior Bola de Ouro da hist\u00f3ria dos Mundiais http://t.co/fjP20gAVNB Ler http://t.co/MElaZFjK33", 
        "created_at": "2014-06-26T23:19:49Z", 
        "id": "482302239110078464"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo, mais uma v\u00edtima entre a maldi\u00e7\u00e3o dos Melhores do Mundo http://t.co/M9PyqDWZMB #desporto", 
        "created_at": "2014-06-26T23:21:05Z", 
        "id": "482302559172837376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR Euro 2016 XI; Beto; C\u00e9dric, Neto, Pepe, Coentrao; Adrien, William, Moutinho; Bruma, ??, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T23:23:09Z", 
        "id": "482303079518175232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo continuas a ser o melhor do mundo\u2026 Tal como tu disseste, a nossa equipa esta limitada\u2026 Love CR7 http://t.co/uQfZOKMJno", 
        "created_at": "2014-06-26T23:23:25Z", 
        "id": "482303146774241281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  vacaciones anticipadas para Cristiano Ronaldo, que va a mirar el mundial desde la comodidad de su casa.....", 
        "created_at": "2014-06-26T23:25:02Z", 
        "id": "482303551436488704"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T23:25:20Z", 
        "id": "482303628557180928"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoMartinsken: N\u00e3o \u00e9 por nada que \u00e9s o melhor, grande Ronaldo. http://t.co/uqjedT55nR", 
        "created_at": "2014-06-26T23:26:53Z", 
        "id": "482304019009142784"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: Scarlett &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T23:28:13Z", 
        "id": "482304354134020096"
    }, 
    {
        "text": "RT @P_Desporto: Uma selec\u00e7\u00e3o \u201csem futebol\u201d, \u201cmed\u00edocre\u201d e sem Ronaldo salvador da p\u00e1tria http://t.co/UL9lDLmmuv", 
        "created_at": "2014-06-26T23:28:14Z", 
        "id": "482304358156349440"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdrianaMars99: Espero n\u00e3o ter sido a \u00fanica a ver isto.. At\u00e9 eles acreditam em ti &lt;3 #Ronaldo #PORvsGHA http://t.co/zrhZUqCc8B", 
        "created_at": "2014-06-26T23:28:43Z", 
        "id": "482304481519226880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, la ca\u00edda de un grande es la felicidad de los mediocres. Sos grande Ronaldo #\u00cddolo", 
        "created_at": "2014-06-26T23:30:04Z", 
        "id": "482304818393128960"
    }, 
    {
        "text": "Bota &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; nisso RT @VelhoEstilo: Scarlett &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T23:31:45Z", 
        "id": "482305244538617856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Estavas s\u00f3\u2026 Precisamos melhores e bons jogador\u2026 Orgulho Portug\u00eas! Quero-te muito! \u00c9s meu craque\u2026 http://t.co/n9Fy62Nbyb", 
        "created_at": "2014-06-26T23:32:08Z", 
        "id": "482305341607411712"
    }, 
    {
        "text": "Foto de iamgarygutierrez: .. 'Portuguese Cristiano Ronaldo and his team still standin' beatin' Ghana 2-1 @Group G... http://t.co/eA9ZvkS29Z", 
        "created_at": "2014-06-26T23:35:03Z", 
        "id": "482306074905952256"
    }, 
    {
        "text": "Foto de haamoode7: #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #messi #realmadrid #real_madrid http://t.co/EusOd3XLh5", 
        "created_at": "2014-06-26T23:35:12Z", 
        "id": "482306113548079104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR Euro 2016 XI; Beto; C\u00e9dric, Neto, Pepe, Coentrao; Adrien, William, Moutinho; Bruma, ??, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T23:35:50Z", 
        "id": "482306270909587456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  FOR\u00c7A RONALDO PARABENS POR NAO TER FUGIDA DA BATALHA MESMO MACHUCADO PARABENS VC \u00c9S O MELHOR DO MUNDO !!!", 
        "created_at": "2014-06-26T23:37:13Z", 
        "id": "482306618353549312"
    }, 
    {
        "text": ":.: Ronaldo d\u00e1 o exemplo e faz crian\u00e7as felizes - Jornal Record :.: http://t.co/3CSV1p3Qsw", 
        "created_at": "2014-06-26T23:38:17Z", 
        "id": "482306885769773056"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, o melhor do mundo falhou! http://t.co/VwGEp7EVHU", 
        "created_at": "2014-06-26T23:39:04Z", 
        "id": "482307086756614144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR Euro 2016 XI; Beto; C\u00e9dric, Neto, Pepe, Coentrao; Adrien, William, Moutinho; Bruma, ??, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-26T23:39:42Z", 
        "id": "482307245007314944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: RONALDO JUST COULDN'T LEAVE THE WORLD CUP WITHOUT SCORING.", 
        "created_at": "2014-06-26T23:39:50Z", 
        "id": "482307277895241728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Por favor Sr. Paulo, tire o William do castigo para o Ronaldo ter um amigo para jogar.", 
        "created_at": "2014-06-26T23:42:22Z", 
        "id": "482307914708033537"
    }, 
    {
        "text": "Hoje tive a sensa\u00e7\u00e3o de que o Ronaldo, cada vez mais se parece com o Seguro.", 
        "created_at": "2014-06-26T23:43:00Z", 
        "id": "482308072598421504"
    }, 
    {
        "text": "Provamos que afinal era possivel, diz o Ronaldo. Que era possivel todos sabiamos, o que provaram, foi que n\u00e3o foram capazes.", 
        "created_at": "2014-06-26T23:43:59Z", 
        "id": "482308323891761152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \u00c9 oficial, Ronaldo est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2014-06-26T23:47:34Z", 
        "id": "482309224090042368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-06-26T23:47:47Z", 
        "id": "482309279001481217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Com este penteado o Ronaldo est\u00e1 mais aerodin\u00e2mico", 
        "created_at": "2014-06-26T23:48:26Z", 
        "id": "482309440809754625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Do not give ronaldo:( take a super cup and preseason cup with madrid in august:) Portugal victorious in 2018:) by Indonesian Fans", 
        "created_at": "2014-06-26T23:51:08Z", 
        "id": "482310122534735873"
    }, 
    {
        "text": "Uma selec\u00e7\u00e3o \u201csem futebol\u201d, \u201cmed\u00edocre\u201d e sem Ronaldo salvador da p\u00e1tria http://t.co/AqMzuX96iz", 
        "created_at": "2014-06-26T23:52:52Z", 
        "id": "482310555890233344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se despide de #Brasil2014 . Foto: @AP_Noticias / Marcio Jos\u00e9 S\u00e1nchez http://t.co/ke5BIx7veq", 
        "created_at": "2014-06-26T23:56:45Z", 
        "id": "482311533045620737"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lucasv08: Mais um jogo... mais uma hist\u00f3ria para contar... At\u00e9 q esse tal de Cristiano Ronaldo joga bem,... http://t.co/wAVM03sKC0", 
        "created_at": "2014-06-26T23:59:01Z", 
        "id": "482312107371679744"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mohammedqubtan: #Ronaldo #Cr7 http://t.co/SCDamxc2BP", 
        "created_at": "2014-06-26T23:59:04Z", 
        "id": "482312118146854912"
    }, 
    {
        "text": "Foto de isenior14: #NewDesigns for : @cristiano #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #cr7 #world_cup_2014... http://t.co/eAYIJuM2Aq", 
        "created_at": "2014-06-26T23:59:09Z", 
        "id": "482312137436450816"
    }
]