[
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Jogo da vida - Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador com maior valor comercial http://t.co/paLE8RElXe", 
        "created_at": "2014-05-29T00:00:31Z", 
        "id": "471803234265620480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T00:06:16Z", 
        "id": "471804681748897792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T00:08:48Z", 
        "id": "471805317479952384"
    }, 
    {
        "text": "@AquaXetine RESPECT FROM Portuga!!! Cristiano Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-05-29T00:08:56Z", 
        "id": "471805352921817088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y la promesa a su hermano: \"T\u00fa dejas el alcohol y yo gano la Champions\" http://t.co/Y8l4waRUdI Buen gesto de CR7", 
        "created_at": "2014-05-29T00:16:30Z", 
        "id": "471807254984163328"
    }, 
    {
        "text": "RT @fernandoalvim: Mick Jagger no cais do Sodr\u00e9, Cristiano Ronaldo no Ger\u00eas, j\u00e1 s\u00f3 falta o papa Francisquinho no Barreiro.", 
        "created_at": "2014-05-29T00:30:21Z", 
        "id": "471810740761149440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Felicidades ronaldo Por Ganar la copan con tu equipo igracias con bale y marcelo y ramos por la decima :) http://t.co/bB0DzOqffj", 
        "created_at": "2014-05-29T00:38:15Z", 
        "id": "471812731948244992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Que dios te vendiga ronaldo http://t.co/jtqXCxEera", 
        "created_at": "2014-05-29T00:40:46Z", 
        "id": "471813365187481601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T00:42:43Z", 
        "id": "471813853932965889"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo The Most Marketable Player http://t.co/nVPvCik8Bu #Marketing", 
        "created_at": "2014-05-29T00:46:02Z", 
        "id": "471814691002413058"
    }, 
    {
        "text": "Foto de x_cr7_x_fan_x: \udbba\udf9bI love this quote!\udbb8\udf30\udbb8\udf38\udbb8\udf35\u263a\ufe0f\udbb8\udf47\udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbba\udf64\u26aa\ufe0f\udbba\udf64\u26aa\ufe0f\udbba\udf64\u26aa\ufe0f\udbba\udf64\u2b50\ufe0f\udbb9\udfdb\udbb9\udfdb\udbb9\udfdb\udbb8\udf5b #Cristiano #Ronaldo #Dream #champion #thebeast... http://t.co/GyBfM96O8Y", 
        "created_at": "2014-05-29T01:08:38Z", 
        "id": "471820376486707200"
    }, 
    {
        "text": "RT @iFiFa2014: #Brazil #FIFA2014 #WorldCup Cristiano Ronaldo will lead Portugal in the World cup ! #Captain #Leader #Best #Beast... http://\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T01:20:54Z", 
        "id": "471823464996016128"
    }, 
    {
        "text": "A mim n\u00e3o me lidera ele. @iFiFa2014 #Brazil #FIFA2014 Cristiano Ronaldo will lead Portugal in the World cup ! #Captain #Leader #Best #Beast", 
        "created_at": "2014-05-29T01:22:07Z", 
        "id": "471823768823029764"
    }, 
    {
        "text": "Foto de carloscr8: #my #heroes #soccer #badbitches #idols #real #madrid #CR7 #cristiano #ronaldo #marcelo #brasil... http://t.co/Eho0KJWkdx", 
        "created_at": "2014-05-29T01:34:27Z", 
        "id": "471826875174891520"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jmiguelsiero @irinashayk #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #realmadrid #halamadrid #c... http://t.co/QuJREuF6xH", 
        "created_at": "2014-05-29T01:41:19Z", 
        "id": "471828602016006144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jmiguelsiero @irinashayk #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #realmadrid #halamadrid #c... http://t.co/i7hZgmhhai", 
        "created_at": "2014-05-29T01:43:21Z", 
        "id": "471829115021307905"
    }, 
    {
        "text": "#Neymar #Ronaldo para aw...exemplo...", 
        "created_at": "2014-05-29T01:56:35Z", 
        "id": "471832444619206656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano why Ronaldo why must you do that to Sweden", 
        "created_at": "2014-05-29T02:07:04Z", 
        "id": "471835082035310594"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld you think they even bother bringing ronaldo to boston next week?", 
        "created_at": "2014-05-29T02:10:27Z", 
        "id": "471835932484571136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , Fue , es y Sera mi maximo \u00eddolo Del Futbol c:", 
        "created_at": "2014-05-29T02:20:13Z", 
        "id": "471838389491494912"
    }, 
    {
        "text": "@jstnf The entire team will travel together for the rest of the training camp+ world cup. Whether Ronaldo dresses in Boston is another story", 
        "created_at": "2014-05-29T02:23:17Z", 
        "id": "471839163080523777"
    }, 
    {
        "text": "Foto de swaugs93: Cristiano Ronaldo my favorite soccer player. I can't wait to watch him put in work during the... http://t.co/6nhliKGTSI", 
        "created_at": "2014-05-29T02:30:28Z", 
        "id": "471840971869917184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T02:34:19Z", 
        "id": "471841938442702849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Estaremos apoyando desde m\u00e9xico gracias Ronaldo x la d\u00e9cima", 
        "created_at": "2014-05-29T02:52:26Z", 
        "id": "471846500008337410"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo 'refor\u00e7a' hoje a selec\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol: O madeirense\u00a0Cristiano Ronaldo... http://t.co/DguAMO3aIQ #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-29T02:54:53Z", 
        "id": "471847114532614145"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo 'refor\u00e7a' hoje a selec\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol http://t.co/Pu2rXtTkYh", 
        "created_at": "2014-05-29T03:03:32Z", 
        "id": "471849291489636352"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo im supporting  u and wish 2014 world cup will be yours", 
        "created_at": "2014-05-29T03:14:24Z", 
        "id": "471852028218454017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Super fly cristiano ronaldo el mejor felizitaciones por ganar la decima con el madrid eres grande cr7", 
        "created_at": "2014-05-29T03:21:34Z", 
        "id": "471853832452861952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is coming to Gillette stadium on June 6th against Mexico #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-05-29T03:29:47Z", 
        "id": "471855898386649088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo ir hope you can see this, its just to tell you that you are not just a great player, you are also a excellent person", 
        "created_at": "2014-05-29T03:39:40Z", 
        "id": "471858386225483778"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T03:57:03Z", 
        "id": "471862761715032064"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Reus: \u00abRonaldo decide um jogo sozinho\u00bb http://t.co/5LpRmvFzWE #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T04:19:06Z", 
        "id": "471868310816968704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T04:21:23Z", 
        "id": "471868883171684352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T04:23:46Z", 
        "id": "471869484630679552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yse have a nice time ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T04:23:49Z", 
        "id": "471869497100345344"
    }, 
    {
        "text": "Foto de vivemos_futebol: Cristiano Ronaldo, melhor jogador do mundo, junto a sua sele\u00e7\u00e3o vem forte para jogar a... http://t.co/WMtCiIbGQI", 
        "created_at": "2014-05-29T04:24:07Z", 
        "id": "471869571289190400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T04:34:45Z", 
        "id": "471872248219832320"
    }, 
    {
        "text": "Foto de thepaiv: 2 weeks til the madness! #worldcup2014 #FIFA #forcaportugal #seleccao #jogasemmedo #ronaldo... http://t.co/1Zb3b2u5ql", 
        "created_at": "2014-05-29T04:57:08Z", 
        "id": "471877879848898563"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Irina Shayk &amp; Junior at Ger\u00eas, Portugal http://t.co/SPtqndN6UP", 
        "created_at": "2014-05-29T05:13:14Z", 
        "id": "471881933941510144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-29T05:17:15Z", 
        "id": "471882944290648064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo and gareth bale good", 
        "created_at": "2014-05-29T05:26:36Z", 
        "id": "471885297425203202"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has an extra ankle born that helps him score stunners... UNBELIEVABLE!!", 
        "created_at": "2014-05-29T05:44:16Z", 
        "id": "471889740149448704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has an extra ankle born that helps him score stunners... UNBELIEVABLE!! #MUFC", 
        "created_at": "2014-05-29T05:44:28Z", 
        "id": "471889791907143680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good morning Cristiano Ronaldo \u2661", 
        "created_at": "2014-05-29T05:49:40Z", 
        "id": "471891099095556097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wish u to win the World Cup you're awesome player and deserve it D\u00f2n Ronaldo  \ud83c\udf1f\ud83d\ude04", 
        "created_at": "2014-05-29T05:53:38Z", 
        "id": "471892100758253568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please suport portugal and cristiano ronaldo in world cup", 
        "created_at": "2014-05-29T06:04:12Z", 
        "id": "471894758302830592"
    }, 
    {
        "text": "Foto de josethesexy1: #cr7 #realmadrid #halamadrid #ladecima #cristianoronaldo #ronaldo #ronaldo7 #elbicho... http://t.co/flSWFmomZH", 
        "created_at": "2014-05-29T06:04:28Z", 
        "id": "471894827320094720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres un crack.No cambies Cristiano Ronaldo forever", 
        "created_at": "2014-05-29T06:14:16Z", 
        "id": "471897293201747969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sup ronaldo...'d lyk to see u shine in brazillll kip it up bro good work...&lt;&lt;&lt;&lt;thumbs up&gt;&gt;&gt;&gt;", 
        "created_at": "2014-05-29T06:30:59Z", 
        "id": "471901499023310849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Madridista_Mks: Cristiano Ronaldo! [SocialRMadrid] http://t.co/pXgJmyQ7dn\"", 
        "created_at": "2014-05-29T06:36:39Z", 
        "id": "471902926588223488"
    }, 
    {
        "text": "Foto de manthan_shah: Need likes.... #fansworldcup #ronaldo #football #ball #pass #TagsForLikes #worldcup... http://t.co/xEyVDaupwV", 
        "created_at": "2014-05-29T06:38:51Z", 
        "id": "471903479561068544"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jamalalshemaly: #rma #real #ramos #ronaldo #realmadrid #real_madrid #artnerd #irinashayk #lisbon #legend... http://t.co/JRdzAT2ib5", 
        "created_at": "2014-05-29T06:39:05Z", 
        "id": "471903535982837760"
    }, 
    {
        "text": "Foto de goalsonline: \u2655REAL MADRID\u2655 2013/14 _________________________ #realmadrid #halamadrid #ronaldo #ramos... http://t.co/kXZYzGzFmX", 
        "created_at": "2014-05-29T06:39:08Z", 
        "id": "471903548318298112"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de manthan_shah: Need likes.... #fansworldcup #ronaldo #football #ball #pass #TagsForLikes #worldcup... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T06:42:57Z", 
        "id": "471904512341311488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-05-29T06:46:40Z", 
        "id": "471905443778801664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2019s Champions League goal celebration was reportedly premeditated: Real Madrid Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T06:52:42Z", 
        "id": "471906962158796800"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o chegam ao est\u00e1gio de Portugal http://t.co/Foy3oGuHpp", 
        "created_at": "2014-05-29T06:55:45Z", 
        "id": "471907731922624512"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Mundial2014: Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o chegam ao est\u00e1gio de Portugal http://t.co/xIPggzDcsg #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T06:59:36Z", 
        "id": "471908699896692736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo : \" I Don't want my fans to hate any footballer because football is not about hate \"", 
        "created_at": "2014-05-29T06:59:47Z", 
        "id": "471908746650583040"
    }, 
    {
        "text": "Temo que a guerra Seguro-Costa desvie a aten\u00e7\u00e3o do povo do que \u00e9 realmente o grande problema de Portugal: a les\u00e3o do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-29T07:01:06Z", 
        "id": "471909077241438208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo, im your big fan since you with Manchester United till now. And today its my birthday!", 
        "created_at": "2014-05-29T07:04:10Z", 
        "id": "471909849341497344"
    }, 
    {
        "text": "RT @WhatTheFFacts: Christiano Ronaldo is the world's most marketable athlete,recognized by 84 percent of world population. http://t.co/Q72P\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T07:07:30Z", 
        "id": "471910686495211520"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo beats Messi yet again. Cristiano Ronaldo has been named the world's most marketable footballer... http://t.co/23PGkr1nvP", 
        "created_at": "2014-05-29T07:38:19Z", 
        "id": "471918442157592576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T07:41:58Z", 
        "id": "471919363537133568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T07:42:14Z", 
        "id": "471919428351688705"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T07:42:44Z", 
        "id": "471919553857863680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-29T07:46:42Z", 
        "id": "471920551548559360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu quero muito falar com voc\u00ea, mas n\u00e3o conseguiu ronaldo Jersey", 
        "created_at": "2014-05-29T07:50:43Z", 
        "id": "471921562572959744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo and portugal are the best", 
        "created_at": "2014-05-29T08:08:21Z", 
        "id": "471926002654777346"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T08:16:01Z", 
        "id": "471927932919611392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, #Pepe e #Coentr\u00e3o chegam ao est\u00e1gio de Portugal rumo ao #Mundialde2014noBrasil: O avan\u00e7ado... http://t.co/gnSihyeGmd #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-29T08:19:14Z", 
        "id": "471928741732433920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Questionnier_: Ronaldo or Messi? #ProducedByTefa\"", 
        "created_at": "2014-05-29T08:21:00Z", 
        "id": "471929183887560704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo we want Suarez to Real Madrid \ud83d\udc4d\ud83d\udc47\ud83d\ude0f\ud83d\udd25 http://t.co/Qc0NtTMQPM", 
        "created_at": "2014-05-29T08:25:02Z", 
        "id": "471930202411388928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you Ronaldo your skills are amazing", 
        "created_at": "2014-05-29T08:32:35Z", 
        "id": "471932102108147712"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T08:34:28Z", 
        "id": "471932574596472832"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o chegam ao est\u00e1gio de Portugal http://t.co/7NlTMGH3af", 
        "created_at": "2014-05-29T08:41:14Z", 
        "id": "471934276426936320"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_ram: #ronaldo #cristiano #realmadrid #halamadrid #player #thebest #goal #team #theworld... http://t.co/i7WeVaYaWe", 
        "created_at": "2014-05-29T08:51:51Z", 
        "id": "471936949058797568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pai grande", 
        "created_at": "2014-05-29T08:55:14Z", 
        "id": "471937801169428480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer u chose cristiano ronaldo jr", 
        "created_at": "2014-05-29T09:05:05Z", 
        "id": "471940278153400320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer How Are you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T09:06:24Z", 
        "id": "471940610794856448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer  I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-29T09:06:41Z", 
        "id": "471940683297595392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer Ronaldo you are the best player of the world \ud83d\udc4d\u2764", 
        "created_at": "2014-05-29T09:07:33Z", 
        "id": "471940898151206912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer Cristiano Ronaldo is so handsome", 
        "created_at": "2014-05-29T09:10:13Z", 
        "id": "471941571735085056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer Preklad Ronaldo has a brother, my idol he adores but also too", 
        "created_at": "2014-05-29T09:10:20Z", 
        "id": "471941598667112448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer tenerissimo Ronaldo jr.grande Ronaldo!,", 
        "created_at": "2014-05-29T09:10:30Z", 
        "id": "471941643466444800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! Can I get greet and I am from BAHRAIN", 
        "created_at": "2014-05-29T09:12:35Z", 
        "id": "471942167103938560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T09:13:14Z", 
        "id": "471942330182676480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO I LOVE YOU SO MUCH", 
        "created_at": "2014-05-29T09:13:43Z", 
        "id": "471942453939826688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Zeh_Gato: O Ronaldo chega hoje \u00e0 selec\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas gostam mais do Ronaldo ou do Ant\u00f3nio Costa?", 
        "created_at": "2014-05-29T09:13:51Z", 
        "id": "471942486126907392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T09:13:58Z", 
        "id": "471942514564268032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer Ronaldo You are the best player in the world You are a good father you are good in every thing Follow me please", 
        "created_at": "2014-05-29T09:14:04Z", 
        "id": "471942538132066304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T09:14:47Z", 
        "id": "471942719838117888"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo, Pepe e F\u00e1bio Coentr\u00e3o iniciam hoje o est\u00e1gio com a Sele\u00e7\u00e3o Nacional http://t.co/CPnxx7tBjd", 
        "created_at": "2014-05-29T09:18:37Z", 
        "id": "471943684540227584"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Bruxo mexicano diz que Cristiano Ronaldo ser\u00e1 o melhor jogador do Mundial http://t.co/69r7BDk8mf", 
        "created_at": "2014-05-29T09:18:37Z", 
        "id": "471943685962072065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo helo", 
        "created_at": "2014-05-29T09:19:16Z", 
        "id": "471943847774130177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T09:19:28Z", 
        "id": "471943900278820864"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento recebe hoje tr\u00eas 'refor\u00e7os' na Selec\u00e7\u00e3o Nacional: O avan\u00e7ado Cristiano Ronaldo e os defesas Pepe e... http://t.co/7lWmdxCtEy", 
        "created_at": "2014-05-29T09:21:15Z", 
        "id": "471944348553052160"
    }, 
    {
        "text": "Se os festejos do #Ronaldo foram mesmo puro #marketing, ele \u00e9 ainda mais fabuloso do que se pensava #CR7 #ChampionsLeague", 
        "created_at": "2014-05-29T09:21:16Z", 
        "id": "471944351321690113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :) http://t.co/oRSA0Pt7lW", 
        "created_at": "2014-05-29T09:21:57Z", 
        "id": "471944523929497601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano coz I m critiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T09:24:40Z", 
        "id": "471945206422437888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  congratulation ronaldo. I am is your fans from indonesia. I suport you get balon dor and become best player.", 
        "created_at": "2014-05-29T09:25:16Z", 
        "id": "471945356935041025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T09:25:53Z", 
        "id": "471945513647243265"
    }, 
    {
        "text": "Cristinano Ronaldo nunca escondeu o filho dos olhos dos mais curiosos.   E agora at\u00e9 decidiu partilhar uma imagem... http://t.co/tfbPNt4EKq", 
        "created_at": "2014-05-29T09:27:50Z", 
        "id": "471946004208418816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bate Messi e arrasa @neymarjr . Rumo ao FIFA World Cup 2014. N\u00fameros da Cision no @observadorpt. http://t.co/zFTbuIlQ40", 
        "created_at": "2014-05-29T09:30:10Z", 
        "id": "471946593223315456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are so good you are better than Messi", 
        "created_at": "2014-05-29T09:33:58Z", 
        "id": "471947546508943360"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Paulo Bento recebe hoje tr\u00eas 'refor\u00e7os' na Selec\u00e7\u00e3o Nacional: O avan\u00e7ado Cristiano Ronaldo e os defesas Pepe e... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T09:35:00Z", 
        "id": "471947807856025600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer eres el mejor y lo ser\u00e1s Xfavor kedate siempre en el Madrid viva Ronaldo y Hala Madrid.Ojal\u00e1 seas el mejor del mundial", 
        "created_at": "2014-05-29T09:38:04Z", 
        "id": "471948579943481345"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo says he has no idea how much money he has http://t.co/jt5B5PEfWl", 
        "created_at": "2014-05-29T09:41:20Z", 
        "id": "471949403159162881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vivaaaa Real Madrid!!\u2665 :) Ronaldo le mejor", 
        "created_at": "2014-05-29T09:42:02Z", 
        "id": "471949577235730432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano champions legue 10 top ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T09:45:09Z", 
        "id": "471950364603068417"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Como Ronaldo se \"preparou\" para chegar \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/l5YatBC4MH #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T09:45:49Z", 
        "id": "471950529468194816"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Paulo Bento recebe hoje tr\u00eas 'refor\u00e7os' na Selec\u00e7\u00e3o Nacional: O avan\u00e7ado Cristiano Ronaldo e os defesas Pepe e... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T09:51:08Z", 
        "id": "471951866331684864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@SkyFootball: Retweet if David Beckham was your favourite ever number 7: http://t.co/sawvNbGcNf http://t.co/HHioZL3zSV\"", 
        "created_at": "2014-05-29T09:53:00Z", 
        "id": "471952335976296448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer I love Cristiano Ronaldo Juniors voice! You both are so perfect! \ud83d\udc95", 
        "created_at": "2014-05-29T09:58:13Z", 
        "id": "471953652719304704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  @SergioRamos  Sergio Ramos, presidente de Egipto \"Ronaldo presidente de Egipto\" http://t.co/HmfR1yQayn", 
        "created_at": "2014-05-29T09:59:02Z", 
        "id": "471953858277953536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo el mejor jugador del mundo en la final #UCLfinal  http://t.co/5eZXbaD2KF", 
        "created_at": "2014-05-29T09:59:27Z", 
        "id": "471953959599747072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-05-29T10:01:46Z", 
        "id": "471954542889021440"
    }, 
    {
        "text": "@lmpereira1111 Bom dia Luis, voce e o autor do libro de Ronaldo verdade? Parece fascinante, gostaria muito ler e fazer uma revista para voce", 
        "created_at": "2014-05-29T10:03:14Z", 
        "id": "471954913761959936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #cristiano #cr7 #cr7fan #captain #cr7world #cr7iloveyou #real #respect #ronaldo #realmadrid #best... http://t.co/PxqZ9Zolu5", 
        "created_at": "2014-05-29T10:04:50Z", 
        "id": "471955316381614080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@bepe20s: ---&gt; #SportSatu Inikah Klub Cristiano Ronaldo untuk Musim 2018/2019? http://t.co/HH9OxkJV1c\"", 
        "created_at": "2014-05-29T10:06:37Z", 
        "id": "471955766631342080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T10:08:25Z", 
        "id": "471956218068865024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai ronaldo im from egypt and this im http://t.co/OCfW7kAMcr", 
        "created_at": "2014-05-29T10:09:40Z", 
        "id": "471956533124018176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How about Ronaldo the money-grabber? RT @Footy_Jokes Ronaldo http://t.co/5V3ypD6jQV", 
        "created_at": "2014-05-29T10:23:08Z", 
        "id": "471959922205540352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Cristiano Ronaldo, Portugal because it exists", 
        "created_at": "2014-05-29T10:27:04Z", 
        "id": "471960910324449281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Designer_Aziz: @Cristiano  #Ronaldo  #design http://t.co/9CaJi4kRnr", 
        "created_at": "2014-05-29T10:29:27Z", 
        "id": "471961511393386496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i want to play with CR7... i am a pakistani, and CR7 won't come to pakistan. plz Ronaldo come to pak and promote football their.", 
        "created_at": "2014-05-29T10:30:22Z", 
        "id": "471961741434179585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano welcome to the club!! #HalaMadrid #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T10:41:52Z", 
        "id": "471964634334121984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano welcome to the club!! #Ronaldo #Beast http://t.co/gXVGSwOocu", 
        "created_at": "2014-05-29T10:43:02Z", 
        "id": "471964928346435584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Morning Ronaldo Possible speak with me every day , please     Answer please  i love you", 
        "created_at": "2014-05-29T10:43:56Z", 
        "id": "471965154226470912"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abN\u00e3o sei quanto dinheiro tenho\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/Bi6TJPmLMc #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T10:44:20Z", 
        "id": "471965257380810752"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abEspero um dia estar na mesma p\u00e1gina de Maradona e Pel\u00e9\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/RbIZSsfFMu", 
        "created_at": "2014-05-29T10:48:57Z", 
        "id": "471966416938479617"
    }, 
    {
        "text": "RT @WSJ: Egyptians spoiling their ballots voted for Arya Stark and Christiano Ronaldo: http://t.co/y1FfNhCSqG http://t.co/X1WnYT7GFb", 
        "created_at": "2014-05-29T10:52:51Z", 
        "id": "471967399286431744"
    }, 
    {
        "text": "RT @WSJ: Egyptians spoiling their ballots voted for Arya Stark and Christiano Ronaldo: http://t.co/y1FfNhCSqG http://t.co/X1WnYT7GFb", 
        "created_at": "2014-05-29T10:53:41Z", 
        "id": "471967608838041600"
    }, 
    {
        "text": "Organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabia que Ronaldo chegava hoje. http://t.co/wapGCHMREy", 
        "created_at": "2014-05-29T10:54:44Z", 
        "id": "471967872202190848"
    }, 
    {
        "text": "RT @WSJ: Egyptians spoiling their ballots voted for Arya Stark and Christiano Ronaldo: http://t.co/y1FfNhCSqG http://t.co/X1WnYT7GFb", 
        "created_at": "2014-05-29T11:00:30Z", 
        "id": "471969325042003968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T11:07:51Z", 
        "id": "471971174675939329"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o trains at 17.00 today. Awaiting the arrival of Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o in \u00d3bidos. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-29T11:13:26Z", 
        "id": "471972578119004160"
    }, 
    {
        "text": "\"Se eu ganhar a Champions tu deixas de beber\", disse Cristiano Ronaldo.    For\u00e7a Hugo e for\u00e7a para todas as... http://t.co/KDTCCsMhEQ", 
        "created_at": "2014-05-29T11:15:01Z", 
        "id": "471972976787984384"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Cristiano Ronaldo \u00e9 campe\u00e3o nos media online http://t.co/Y0P37rvn9h", 
        "created_at": "2014-05-29T11:16:22Z", 
        "id": "471973319193808896"
    }, 
    {
        "text": "RT @WSJ: Egyptians spoiling their ballots voted for Arya Stark and Christiano Ronaldo: http://t.co/y1FfNhCSqG http://t.co/X1WnYT7GFb", 
        "created_at": "2014-05-29T11:24:16Z", 
        "id": "471975306925211649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ZonaRealmadrid        hala madrid  viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T11:26:02Z", 
        "id": "471975749382332417"
    }, 
    {
        "text": "RT @tafixe: \"Se eu ganhar a Champions tu deixas de beber\", disse Cristiano Ronaldo.    For\u00e7a Hugo e for\u00e7a para todas as... http://t.co/KDTC\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T11:26:04Z", 
        "id": "471975757129211904"
    }, 
    {
        "text": "Festejo de Ronaldo em Lisboa foi golpe de #marketing - http://t.co/2rjqLCpyzS Ser\u00e1??", 
        "created_at": "2014-05-29T11:37:51Z", 
        "id": "471978723852685312"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo es el \u00fanico jugador que ha ganada #championsleague #balondeoro y #botadeoro #cr7 #crack #real... http://t.co/ufasL8p3F2", 
        "created_at": "2014-05-29T11:44:12Z", 
        "id": "471980321492434944"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o is complete! Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o have all arrived at Hotel Marriott in \u00d3bidos. Full 23 man squad now together! #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-29T11:47:11Z", 
        "id": "471981073065197570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HELLO RONALDO I'M BEGEST FAN I'M SO PROUD OF YOU . CONGRULATIONS FOR CHAMPIONS LEAGUE", 
        "created_at": "2014-05-29T11:52:31Z", 
        "id": "471982415326756864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ist so so geil", 
        "created_at": "2014-05-29T12:00:07Z", 
        "id": "471984326180352000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T12:02:03Z", 
        "id": "471984812161773568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o is complete! Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o have all arrived at Hotel Marriott in \u00d3bidos. Full 23 man squad now toget\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T12:03:08Z", 
        "id": "471985088860016640"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo relaxa no jacuzzi antes de se juntar \u00e0 sele\u00e7\u00e3o nacional:... http://t.co/prREr4hlWb", 
        "created_at": "2014-05-29T12:05:47Z", 
        "id": "471985755272007680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me !  +1", 
        "created_at": "2014-05-29T12:10:00Z", 
        "id": "471986816384774144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +2", 
        "created_at": "2014-05-29T12:10:17Z", 
        "id": "471986886404472832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +3", 
        "created_at": "2014-05-29T12:10:27Z", 
        "id": "471986929610014721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +4", 
        "created_at": "2014-05-29T12:11:50Z", 
        "id": "471987278173450241"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o is complete! Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o have all arrived at Hotel Marriott in \u00d3bidos. Full 23 man squad now toget\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T12:14:11Z", 
        "id": "471987868114497536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +5", 
        "created_at": "2014-05-29T12:15:22Z", 
        "id": "471988164597678080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +6", 
        "created_at": "2014-05-29T12:15:37Z", 
        "id": "471988226614640640"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 chegou a \u00d3bidos para a sele\u00e7\u00e3o http://t.co/JynLAnO995", 
        "created_at": "2014-05-29T12:15:40Z", 
        "id": "471988242024116225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +7", 
        "created_at": "2014-05-29T12:15:47Z", 
        "id": "471988271208476672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +8", 
        "created_at": "2014-05-29T12:15:56Z", 
        "id": "471988308579737601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +9", 
        "created_at": "2014-05-29T12:16:05Z", 
        "id": "471988345242128384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +10", 
        "created_at": "2014-05-29T12:16:15Z", 
        "id": "471988388141473792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +11", 
        "created_at": "2014-05-29T12:16:44Z", 
        "id": "471988509260410880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +12", 
        "created_at": "2014-05-29T12:16:51Z", 
        "id": "471988537672626176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +13", 
        "created_at": "2014-05-29T12:16:56Z", 
        "id": "471988561584336896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +14", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:02Z", 
        "id": "471988586347511808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +15", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:08Z", 
        "id": "471988609185513473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +16", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:13Z", 
        "id": "471988629884399616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +17", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:18Z", 
        "id": "471988652273565696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +18", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:26Z", 
        "id": "471988685597343744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o is complete! Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o have all arrived at Hotel Marriott in \u00d3bidos. Full 23 man squad now toget\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:27Z", 
        "id": "471988690206879744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +19", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:32Z", 
        "id": "471988712822542337"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o tens mais do que eu de certeza. RT @andreiadsleal: ''\u00abN\u00e3o sei quanto dinheiro tenho\u00bb - Cristiano Ronaldo'' lol.", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:36Z", 
        "id": "471988728064659456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +20", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:37Z", 
        "id": "471988732418338818"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +21", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:43Z", 
        "id": "471988756179062784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +22", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:48Z", 
        "id": "471988777175777280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +23", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:53Z", 
        "id": "471988798851940353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +24", 
        "created_at": "2014-05-29T12:17:59Z", 
        "id": "471988825162784768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +25", 
        "created_at": "2014-05-29T12:18:05Z", 
        "id": "471988848395038720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +26", 
        "created_at": "2014-05-29T12:18:16Z", 
        "id": "471988895396397056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +27", 
        "created_at": "2014-05-29T12:18:21Z", 
        "id": "471988917701730304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +28", 
        "created_at": "2014-05-29T12:18:26Z", 
        "id": "471988938953867264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +29", 
        "created_at": "2014-05-29T12:18:33Z", 
        "id": "471988964946378752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +30", 
        "created_at": "2014-05-29T12:18:37Z", 
        "id": "471988982847660032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +31", 
        "created_at": "2014-05-29T12:18:55Z", 
        "id": "471989057988624384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +32", 
        "created_at": "2014-05-29T12:18:59Z", 
        "id": "471989077181730816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +33", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:04Z", 
        "id": "471989095540203520"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:07Z", 
        "id": "471989111230705666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +34", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:09Z", 
        "id": "471989115815493632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +35", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:13Z", 
        "id": "471989135482560512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:16Z", 
        "id": "471989145238511616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +36", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:17Z", 
        "id": "471989152259788801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +37", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:22Z", 
        "id": "471989170731503617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +38", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:28Z", 
        "id": "471989197575032832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +39", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:34Z", 
        "id": "471989222187233280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +40", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:40Z", 
        "id": "471989245889216512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +41", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:45Z", 
        "id": "471989267255033857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +42", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:50Z", 
        "id": "471989288473989120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +43", 
        "created_at": "2014-05-29T12:19:55Z", 
        "id": "471989312641564672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +44", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:00Z", 
        "id": "471989331297849344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +45", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:07Z", 
        "id": "471989359827496960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +46", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:11Z", 
        "id": "471989379138093056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +47", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:16Z", 
        "id": "471989397790162945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +48", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:21Z", 
        "id": "471989418577108992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +49", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:26Z", 
        "id": "471989441356365824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +50", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:32Z", 
        "id": "471989465456852992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +51", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:36Z", 
        "id": "471989483974717440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +52", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:41Z", 
        "id": "471989504832983040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +53", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:46Z", 
        "id": "471989524437147648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +54", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:50Z", 
        "id": "471989542879129600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +55", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:55Z", 
        "id": "471989563435806721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +56", 
        "created_at": "2014-05-29T12:20:59Z", 
        "id": "471989581173506048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +57", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:05Z", 
        "id": "471989602476359680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +58", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:09Z", 
        "id": "471989621870837760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +59", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:14Z", 
        "id": "471989643710595072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +60", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:20Z", 
        "id": "471989666435321856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +61", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:25Z", 
        "id": "471989687889195008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +62", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:30Z", 
        "id": "471989708911022080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hossam issouka toi cristiano ronaldo Excellent joueur", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:33Z", 
        "id": "471989721405853696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +63", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:35Z", 
        "id": "471989731992289280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +64", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:43Z", 
        "id": "471989762023493632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +65", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:47Z", 
        "id": "471989782097457152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +66", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:52Z", 
        "id": "471989802582421505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +67", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:57Z", 
        "id": "471989822287282176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T12:21:58Z", 
        "id": "471989828524187648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +68", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:03Z", 
        "id": "471989847071416320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +69", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:09Z", 
        "id": "471989871389999104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +70", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:13Z", 
        "id": "471989891648487425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +71", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:19Z", 
        "id": "471989914469687296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +72", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:24Z", 
        "id": "471989935390871552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +73", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:28Z", 
        "id": "471989953589936131"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:29Z", 
        "id": "471989957415149568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +74", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:32Z", 
        "id": "471989971096989696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +75", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:37Z", 
        "id": "471989990495617024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +76", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:41Z", 
        "id": "471990008501772288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:41Z", 
        "id": "471990007671320576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:46Z", 
        "id": "471990028475052033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +77", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:47Z", 
        "id": "471990030643515392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Farouk I de Argelia Ronaldo Ktara te amo y espero que su oficial de Skype, si es posible O sin Ronaldo el mejor jugador del mundo", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:51Z", 
        "id": "471990047340650496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +78", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:52Z", 
        "id": "471990053842223104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +79", 
        "created_at": "2014-05-29T12:22:59Z", 
        "id": "471990081449123840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:03Z", 
        "id": "471990098901610496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +80", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:04Z", 
        "id": "471990102026379264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +81", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:09Z", 
        "id": "471990124134563840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +82", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:14Z", 
        "id": "471990147257737217"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreiadsleal: ''\u00abN\u00e3o sei quanto dinheiro tenho\u00bb - Cristiano Ronaldo'' lol.", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:19Z", 
        "id": "471990165704286208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +83", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:19Z", 
        "id": "471990166945792000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +84", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:24Z", 
        "id": "471990185656602624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! 85", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:28Z", 
        "id": "471990204975562752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +86", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:34Z", 
        "id": "471990227683532801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! 87", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:38Z", 
        "id": "471990246016835584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +88", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:43Z", 
        "id": "471990266870910976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +89", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:48Z", 
        "id": "471990287641088001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +90", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:54Z", 
        "id": "471990313381552128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +91", 
        "created_at": "2014-05-29T12:23:59Z", 
        "id": "471990333300301824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +92", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:04Z", 
        "id": "471990353483284480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +93", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:09Z", 
        "id": "471990375650177024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +94", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:13Z", 
        "id": "471990394340016129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +95", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:17Z", 
        "id": "471990411377258496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +96", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:22Z", 
        "id": "471990431237308417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +97", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:27Z", 
        "id": "471990449960681472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +98", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:31Z", 
        "id": "471990469292195841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +99", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:36Z", 
        "id": "471990488179167232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +100", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:42Z", 
        "id": "471990515530211328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +101", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:48Z", 
        "id": "471990538057818112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +102", 
        "created_at": "2014-05-29T12:24:53Z", 
        "id": "471990559440400384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +103", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:00Z", 
        "id": "471990588842459136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +104", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:06Z", 
        "id": "471990613639196674"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +105", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:12Z", 
        "id": "471990639182495745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +106", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:16Z", 
        "id": "471990659243859968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +107", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:22Z", 
        "id": "471990680785784832"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Cristiano Ronaldo j\u00e1 chegou ao hotel da sele\u00e7\u00e3o http://t.co/CWTMRf4xcH", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:26Z", 
        "id": "471990697273208832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +108", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:27Z", 
        "id": "471990701262372864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +109", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:34Z", 
        "id": "471990732568281088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +110", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:41Z", 
        "id": "471990761572270080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +111", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:46Z", 
        "id": "471990782212460544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +112", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:51Z", 
        "id": "471990803397873664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +113", 
        "created_at": "2014-05-29T12:25:56Z", 
        "id": "471990826902769664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +114", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:01Z", 
        "id": "471990847408726017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +115", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:06Z", 
        "id": "471990867012907008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +116", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:11Z", 
        "id": "471990888294789121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +117", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:16Z", 
        "id": "471990907659890689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +118", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:21Z", 
        "id": "471990930091048960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +119", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:26Z", 
        "id": "471990950383075328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +120", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:36Z", 
        "id": "471990991759896576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +121", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:42Z", 
        "id": "471991018351759361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +122", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:47Z", 
        "id": "471991039281348608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +123", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:53Z", 
        "id": "471991062815604737"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-29T12:26:53Z", 
        "id": "471991063041691648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +124", 
        "created_at": "2014-05-29T12:27:00Z", 
        "id": "471991091777257472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +125", 
        "created_at": "2014-05-29T12:27:05Z", 
        "id": "471991112706842625"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-29T12:27:06Z", 
        "id": "471991117702246402"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +126", 
        "created_at": "2014-05-29T12:27:10Z", 
        "id": "471991135465111552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +127", 
        "created_at": "2014-05-29T12:27:15Z", 
        "id": "471991155463577600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +128", 
        "created_at": "2014-05-29T12:27:20Z", 
        "id": "471991177957613568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T12:27:30Z", 
        "id": "471991219653210112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +129", 
        "created_at": "2014-05-29T12:27:32Z", 
        "id": "471991228146659328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +130", 
        "created_at": "2014-05-29T12:27:41Z", 
        "id": "471991265966686208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +131", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:08Z", 
        "id": "471991378344697856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +132", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:12Z", 
        "id": "471991396451491840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +133", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:18Z", 
        "id": "471991419113336832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +134", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:23Z", 
        "id": "471991441015984128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +135", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:28Z", 
        "id": "471991461819736064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +136", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:32Z", 
        "id": "471991480228532224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +137", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:37Z", 
        "id": "471991501074219009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +138", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:45Z", 
        "id": "471991535496876034"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +139", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:51Z", 
        "id": "471991559391830016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +140", 
        "created_at": "2014-05-29T12:28:57Z", 
        "id": "471991583681044483"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +141", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:02Z", 
        "id": "471991604182781952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +142", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:07Z", 
        "id": "471991624311259136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +143", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:12Z", 
        "id": "471991647749033984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +144", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:18Z", 
        "id": "471991672772263936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +145", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:23Z", 
        "id": "471991693177528320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +146", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:28Z", 
        "id": "471991712836255744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +147", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:33Z", 
        "id": "471991733522530304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +148", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:38Z", 
        "id": "471991754879938560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +149", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:45Z", 
        "id": "471991783673843712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:45Z", 
        "id": "471991786605666306"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +150", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:49Z", 
        "id": "471991803500322816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +151", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:54Z", 
        "id": "471991824979353603"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +152", 
        "created_at": "2014-05-29T12:29:59Z", 
        "id": "471991844113772544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +153", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:03Z", 
        "id": "471991861272653824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +154", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:08Z", 
        "id": "471991880163811328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +155", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:12Z", 
        "id": "471991899654737921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +156", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:17Z", 
        "id": "471991917648310272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +157", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:22Z", 
        "id": "471991939878125570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +158", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:27Z", 
        "id": "471991959817822208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +159", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:34Z", 
        "id": "471991989601574913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +160", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:38Z", 
        "id": "471992008815689728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +161", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:43Z", 
        "id": "471992029451669506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +162", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:48Z", 
        "id": "471992050553200640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +163", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:53Z", 
        "id": "471992069247225856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +164", 
        "created_at": "2014-05-29T12:30:58Z", 
        "id": "471992090172616704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +165", 
        "created_at": "2014-05-29T12:31:03Z", 
        "id": "471992114373746688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +166", 
        "created_at": "2014-05-29T12:31:09Z", 
        "id": "471992136746147841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +167", 
        "created_at": "2014-05-29T12:31:14Z", 
        "id": "471992159307321344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +168", 
        "created_at": "2014-05-29T12:31:26Z", 
        "id": "471992209374724096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +169", 
        "created_at": "2014-05-29T12:31:31Z", 
        "id": "471992231478706176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +170", 
        "created_at": "2014-05-29T12:31:36Z", 
        "id": "471992252336963584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +171", 
        "created_at": "2014-05-29T12:31:41Z", 
        "id": "471992270838071296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +172", 
        "created_at": "2014-05-29T12:31:47Z", 
        "id": "471992298822443008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +173", 
        "created_at": "2014-05-29T12:31:54Z", 
        "id": "471992325540151296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +174", 
        "created_at": "2014-05-29T12:32:49Z", 
        "id": "471992556658905088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +175", 
        "created_at": "2014-05-29T12:32:54Z", 
        "id": "471992578427330560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +176", 
        "created_at": "2014-05-29T12:32:59Z", 
        "id": "471992598211883008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +177", 
        "created_at": "2014-05-29T12:33:07Z", 
        "id": "471992632307363840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +178", 
        "created_at": "2014-05-29T12:33:15Z", 
        "id": "471992664960024576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +179", 
        "created_at": "2014-05-29T12:33:22Z", 
        "id": "471992693573550080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +180", 
        "created_at": "2014-05-29T12:33:27Z", 
        "id": "471992717900546049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +181", 
        "created_at": "2014-05-29T12:33:33Z", 
        "id": "471992743007625216"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Mundial2014: Sele\u00e7\u00e3o fica completa com chegada de Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o http://t.co/1wHaZK5zi2", 
        "created_at": "2014-05-29T12:33:34Z", 
        "id": "471992746094243841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +182", 
        "created_at": "2014-05-29T12:33:38Z", 
        "id": "471992762980917248"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] R\u00faben Amorim: \"Press\u00e3o sobre Ronaldo \u00e9 ben\u00e9fica para os outros\" http://t.co/iubfS6jSmm #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T12:33:56Z", 
        "id": "471992836460531713"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol: Ronaldo no onze ideal do Mundial http://t.co/2mppLhZkuN #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T12:33:56Z", 
        "id": "471992837257453569"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-29T12:34:07Z", 
        "id": "471992884699623424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo from egypt \u2665 i voted for you in Presidential elections in egypt\u2665 http://t.co/zAHGmXPkSJ", 
        "created_at": "2014-05-29T12:34:37Z", 
        "id": "471993010574872576"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Batalh\u00e3o de jornalistas \u00e0 espera de Ronaldo http://t.co/CzjSod6VCL #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T12:34:54Z", 
        "id": "471993080619364352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +188", 
        "created_at": "2014-05-29T12:35:47Z", 
        "id": "471993303169511425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +189", 
        "created_at": "2014-05-29T12:35:54Z", 
        "id": "471993333599195136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +190", 
        "created_at": "2014-05-29T12:36:00Z", 
        "id": "471993360014921728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +191", 
        "created_at": "2014-05-29T12:36:09Z", 
        "id": "471993394676649984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +192", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:04Z", 
        "id": "471993625774411776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:08Z", 
        "id": "471993644162240512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +193", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:20Z", 
        "id": "471993695156596737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good jump cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:37Z", 
        "id": "471993764316082176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +194", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:41Z", 
        "id": "471993782800359424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:45Z", 
        "id": "471993797661196288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +195", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:47Z", 
        "id": "471993805429039104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +196", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:52Z", 
        "id": "471993826790629376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +197", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:57Z", 
        "id": "471993849314050048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo I'm one of your biggest fans. My biggest dream is to meet you. Please write a reply.", 
        "created_at": "2014-05-29T12:37:59Z", 
        "id": "471993858340175872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +198", 
        "created_at": "2014-05-29T12:38:02Z", 
        "id": "471993871451557889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +199", 
        "created_at": "2014-05-29T12:38:07Z", 
        "id": "471993891588419584"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 em \u00d3bidos http://t.co/RbArXWGXIE Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-05-29T12:38:12Z", 
        "id": "471993911787790336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a big fan of Cristiano Ronaldo, I love you so very much please follow me ! +200", 
        "created_at": "2014-05-29T12:38:12Z", 
        "id": "471993912153104384"
    }, 
    {
        "text": "Pronto, ganha o Brasil, Ronaldo ser\u00e1 o maior e o Messi tem problemas familiares! #bruxo #MundialBrasil2014", 
        "created_at": "2014-05-29T12:52:32Z", 
        "id": "471997518151446528"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Aten\u00e7\u00f5es em Cristiano Ronaldo liberta os outros jogadores http://t.co/PTwe5oLZIP #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T12:54:37Z", 
        "id": "471998041667297281"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo no onze ideal http://t.co/OIhZSzd3ix #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T12:54:37Z", 
        "id": "471998043500204033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se Deus quiser, meu time estar\u00e1 pronto em Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T12:59:32Z", 
        "id": "471999278941233152"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo face :) #drawing #face http://t.co/tVcFLfiw91", 
        "created_at": "2014-05-29T13:02:06Z", 
        "id": "471999925928996865"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Valeu a pena a espera para ver Ronaldo http://t.co/OjgT9IGFk0 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T13:04:00Z", 
        "id": "472000406730440704"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Rubem Amorim: \u00abRonaldo liberta os outros da aten\u00e7\u00e3o da imprensa\u00bb http://t.co/f9ceHLLby5 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T13:04:01Z", 
        "id": "472000408848572416"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o surpreendida por manifesta\u00e7\u00e3o: \u00abN\u00e3o sab\u00edamos que o Ronaldo vinha hoje\u00bb http://t.co/ln5KdcZfkn", 
        "created_at": "2014-05-29T13:04:14Z", 
        "id": "472000464268308480"
    }, 
    {
        "text": "RT @ATMD4NMC: QUANDO O WINNA VEM AO TWITTER \u00c9 TIPO O RONALDO A ENTRAR NO SANTIAGO BERNABEU KKKKKK", 
        "created_at": "2014-05-29T13:06:18Z", 
        "id": "472000984148082688"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, o futebolista com maior valor comercial como marca... http://t.co/PXLbnvMC25 http://t.co/vDF7Nfe5dq", 
        "created_at": "2014-05-29T13:10:46Z", 
        "id": "472002109517606912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o is complete! Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o have all arrived at Hotel Marriott in \u00d3bidos. Full 23 man squad now toget\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T13:10:58Z", 
        "id": "472002155873071104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T13:11:18Z", 
        "id": "472002239738163200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T13:14:25Z", 
        "id": "472003026493140992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo you are great man ihope imeet you i celebrate with you in lishpoa and santiago http://t.co/u89BdBILGI", 
        "created_at": "2014-05-29T13:15:46Z", 
        "id": "472003365753593856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T13:16:09Z", 
        "id": "472003462046425089"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T13:20:56Z", 
        "id": "472004666881236992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano All the best of Portugal in the World Cup. Loving Cristiano Ronaldo from Algeria  All the best you also &lt;3 http://t.co/2CtGdmbLCg", 
        "created_at": "2014-05-29T13:22:21Z", 
        "id": "472005022184931329"
    }, 
    {
        "text": "Os Segredos da M\u00e1quina: livro explica como Cristiano Ronaldo se transformou no melhor jogador do mundo http://t.co/h9bcaCxtvl #CR7", 
        "created_at": "2014-05-29T13:25:33Z", 
        "id": "472005826081591296"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheIndyPeople Cristiano Ronaldo \u2018has no idea\u2019 how much money he has: http://t.co/bCCHJZIG8J  http://t.co/CLfSnMeX1q", 
        "created_at": "2014-05-29T13:25:36Z", 
        "id": "472005839709286400"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Amorim e a chegada de Ronaldo: \u00abTem uma influ\u00eancia muito grande dentro e fora do campo\u00bb http://t.co/sdGBTIkXzp #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T13:27:55Z", 
        "id": "472006423790882816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I  love  you   ronaldo ..  you  are  my  best  player  in  history", 
        "created_at": "2014-05-29T13:28:02Z", 
        "id": "472006453084299264"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is the most popular football player in the World in 2014 http://t.co/YWgq6u5g9t via @Ronaldo7net #CR7", 
        "created_at": "2014-05-29T13:30:51Z", 
        "id": "472007161573167105"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o is complete! Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o have all arrived at Hotel Marriott in \u00d3bidos. Full 23 man squad now toget\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T13:31:39Z", 
        "id": "472007362782695424"
    }, 
    {
        "text": "Descobre o motivo que fez o Ronaldo abra\u00e7ar o seu Irm\u00e3o no final da Champions http://t.co/cv1f00wwIy", 
        "created_at": "2014-05-29T13:31:52Z", 
        "id": "472007418474680321"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi,how R U ronaldo did You play in world cup 2014 Brizal please reply me $o\u00f6n,", 
        "created_at": "2014-05-29T13:33:04Z", 
        "id": "472007719478493184"
    }, 
    {
        "text": "Amorim e a chegada de Ronaldo: \u00abTem uma influ\u00eancia muito grande dentro e fora do campo\u00bb  #fpf #wcfifa2014... http://t.co/d6ftNiOs8e", 
        "created_at": "2014-05-29T13:35:24Z", 
        "id": "472008307709083648"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Amorim e a chegada de Ronaldo: \u00abTem uma influ\u00eancia muito grande dentro e fora do campo\u00bb  #fpf #wcfifa2014... http://t.co/d6\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T13:36:53Z", 
        "id": "472008682033926144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T13:37:38Z", 
        "id": "472008869322162176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo byl spole\u010dnost\u00ed @REPUCOM korunov\u00e1n za marketingov\u00e9ho kr\u00e1le http://t.co/PEQ0wRfEvP http://t.co/CGRhvMCyIE", 
        "created_at": "2014-05-29T13:39:27Z", 
        "id": "472009326522269696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano COME TO AZERBAIJAN/PLEASE RONALDO WE'RE WAIT YOU", 
        "created_at": "2014-05-29T13:40:03Z", 
        "id": "472009475281653760"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo surpreendido com 'contra-bluff'... de Bebeto! http://t.co/Tif3l1FaXB #PlayWithTheStars http://t.co/79C4ZnGrOP", 
        "created_at": "2014-05-29T13:40:08Z", 
        "id": "472009497956085761"
    }, 
    {
        "text": "As fotos da chegada de Cristiano Ronaldo, Pepe, Coentr\u00e3o e dos restantes jogadores \u00e0 Praia D'El Rey em... http://t.co/d9xRkxGtB8", 
        "created_at": "2014-05-29T13:41:01Z", 
        "id": "472009718488387585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es imagen de @TAGHeuer #video con su hijo seleccionando lo mejor de la marca ! #MundialBrasil2014 http://t.co/ECa2KJ5Gyk", 
        "created_at": "2014-05-29T13:41:42Z", 
        "id": "472009890333196288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo byl spole\u010dnost\u00ed @REPUCOM korunov\u00e1n na marketingov\u00e9ho kr\u00e1le fotbalu http://t.co/PEQ0wRfEvP http://t.co/VZL4hWa3AE", 
        "created_at": "2014-05-29T13:41:52Z", 
        "id": "472009935568777216"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: As fotos da chegada de Cristiano Ronaldo, Pepe, Coentr\u00e3o e dos restantes jogadores \u00e0 Praia D'El Rey em... http://t.co/d9xRk\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T13:42:14Z", 
        "id": "472010025083633664"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO J\u00c1 EST\u00c1 EM \u00d3BIDOS   O capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o nacional chegou \u00e0s 12h15, ao hotel de Praia d'El Rey,... http://t.co/2zqwRFXvIV", 
        "created_at": "2014-05-29T13:43:33Z", 
        "id": "472010356324564992"
    }, 
    {
        "text": "\"Pedir aut\u00f3grafos a Ronaldo pode dar despedimento.\" Ui, cuidado.", 
        "created_at": "2014-05-29T13:43:51Z", 
        "id": "472010432967086080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo mi puoi mandare la tua maglietta http://t.co/GiYqMEb6pV se non puoi vabbe", 
        "created_at": "2014-05-29T13:49:53Z", 
        "id": "472011951707787265"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T13:51:42Z", 
        "id": "472012408106799105"
    }, 
    {
        "text": "Liga dos Campe\u00f5es. Afinal, celebra\u00e7\u00e3o de Ronaldo foi \"golpe\" de Marketing http://t.co/WBjQs7U8UL", 
        "created_at": "2014-05-29T13:53:51Z", 
        "id": "472012949553684481"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Liga dos Campe\u00f5es. Afinal, celebra\u00e7\u00e3o de Ronaldo foi \"golpe\" de Marketing http://t.co/WBjQs7U8UL", 
        "created_at": "2014-05-29T13:55:54Z", 
        "id": "472013465356619776"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Liga dos Campe\u00f5es. Afinal, celebra\u00e7\u00e3o de Ronaldo foi \"golpe\" de Marketing http://t.co/WBjQs7U8UL", 
        "created_at": "2014-05-29T13:56:42Z", 
        "id": "472013666338877440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, o Seguro conta contigo.", 
        "created_at": "2014-05-29T13:56:49Z", 
        "id": "472013694504017920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Gracias ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T13:57:34Z", 
        "id": "472013883343794177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-29T13:57:52Z", 
        "id": "472013959839907840"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanajesus12: o Ronaldo \u00e9 bom sim, mas d\u00e3o-lhe muito protagonismo, o resto da equipa de Portugal tem m\u00e9rito, ele n\u00e3o joga sozinho", 
        "created_at": "2014-05-29T14:00:21Z", 
        "id": "472014583558066177"
    }, 
    {
        "text": "@nunofcmoreira nem por isso. Vi uma not\u00edcia a dizer que os festejos do Ronaldo na LC foram encenados!", 
        "created_at": "2014-05-29T14:04:46Z", 
        "id": "472015695338037248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-29T14:06:16Z", 
        "id": "472016075404886016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o is complete! Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o have all arrived at Hotel Marriott in \u00d3bidos. Full 23 man squad now toget\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T14:06:33Z", 
        "id": "472016147186200576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o trains at 17.00 today. Awaiting the arrival of Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o in \u00d3bidos. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-29T14:06:42Z", 
        "id": "472016182091218944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the greatest player in the world", 
        "created_at": "2014-05-29T14:06:45Z", 
        "id": "472016196163088384"
    }, 
    {
        "text": "D\u00favidas sobre Ronaldo no treino de \u00d3bidos: A pergunta que se coloca nesta altura no centro de est\u00e1gio da selec... http://t.co/ohblqgy5le", 
        "created_at": "2014-05-29T14:07:07Z", 
        "id": "472016287053258752"
    }, 
    {
        "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o esperava Ronaldo \u00e0 porta do hotel em \u00d3bidos: Cristiano Ronaldo juntou-se esta manh\u00e3 \u00e0 sele\u00e7\u00e3o nac... http://t.co/Mhmm4wHhZ6", 
        "created_at": "2014-05-29T14:07:07Z", 
        "id": "472016287942459392"
    }, 
    {
        "text": "R\u00faben Amorim acredita em Ronaldo \"apto\" para a fase final: O m\u00e9dio R\u00faben Amorim acredita que Cristiano Ronaldo... http://t.co/5F46ahoDO3", 
        "created_at": "2014-05-29T14:07:07Z", 
        "id": "472016290001850369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Behind the scenes of the @TAGHeuer Shooting, guess which model I chose? http://t.co/BPiW1FV5C3!!", 
        "created_at": "2014-05-29T14:10:56Z", 
        "id": "472017249184645120"
    }, 
    {
        "text": "Foto de stephanholt96: Cristano Ronaldo living the life... #cr7 #cristano #ronaldo #realmadrid #halamadrid... http://t.co/FPgs65XZuz", 
        "created_at": "2014-05-29T14:12:56Z", 
        "id": "472017752899592192"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _r_h_b_: #Repost from @cristiano_bestword with @repostapp #WorldCup2014 #WorldCup #Ronaldo \udbb8\udf58 --- Who Are... http://t.co/qwDyW3HIQ5", 
        "created_at": "2014-05-29T14:13:10Z", 
        "id": "472017813083668480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   hay  ronaldo , good luck for playing foodball \u013aiga champion....", 
        "created_at": "2014-05-29T14:17:09Z", 
        "id": "472018812712153088"
    }, 
    {
        "text": "A serio?!? Liga dos Campe\u00f5es. Afinal, celebra\u00e7\u00e3o de Ronaldo foi \"golpe\" de Marketing | iOnline http://t.co/tDQM2po7CJ", 
        "created_at": "2014-05-29T14:17:17Z", 
        "id": "472018846417559552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano quiero tu camiseta Ronaldo soy fans en un pueblo chico de Nicaragua.....", 
        "created_at": "2014-05-29T14:17:33Z", 
        "id": "472018916282466304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo eres el mejor de todos los ekipos", 
        "created_at": "2014-05-29T14:17:45Z", 
        "id": "472018963040595968"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano RT @OffsideLiam I would do highly illegal things to see Ronaldo play for United one last time.", 
        "created_at": "2014-05-29T14:18:34Z", 
        "id": "472019170566352897"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO J\u00c1 EST\u00c1 EM \u00d3BIDOS   O capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o nacional chegou \u00e0s 12h15, ao hotel de Praia d'El Rey,... http://t.co/vZgwPYc5qy", 
        "created_at": "2014-05-29T14:27:24Z", 
        "id": "472021392389832704"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_ram: #ronaldo #player #theworldcup #cr7 http://t.co/4dpYf4eqz3", 
        "created_at": "2014-05-29T14:33:25Z", 
        "id": "472022905199398912"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Liga dos Campe\u00f5es. Afinal, celebra\u00e7\u00e3o de Ronaldo foi \"golpe\" de Marketing http://t.co/WBjQs7U8UL", 
        "created_at": "2014-05-29T14:33:49Z", 
        "id": "472023006970388481"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Veja o minuto da chegada de Cristiano Ronaldo a \u00d3bidos http://t.co/vlkH7hMWG4", 
        "created_at": "2014-05-29T14:34:45Z", 
        "id": "472023243319037952"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo: \"N\u00e3o sei quanto dinheiro tenho\" http://t.co/hbTUE22z2y", 
        "created_at": "2014-05-29T14:34:45Z", 
        "id": "472023244245987328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o is complete! Ronaldo, Pepe and Coentr\u00e3o have all arrived at Hotel Marriott in \u00d3bidos. Full 23 man squad now toget\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T14:35:06Z", 
        "id": "472023332830064640"
    }, 
    {
        "text": "[i] Mundial 2014. R\u00faben Amorim acredita em Ronaldo \u201capto\u201d para a fase final http://t.co/Oui1SbJUFO", 
        "created_at": "2014-05-29T14:37:00Z", 
        "id": "472023808820256770"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo big fan of you man", 
        "created_at": "2014-05-29T14:37:26Z", 
        "id": "472023917440565248"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo donates $83,000 to pay for sick child's operation http://t.co/rFbqA4nH8U via @YahooSports CC/ @luislanda @nlanda", 
        "created_at": "2014-05-29T14:40:20Z", 
        "id": "472024646062071810"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wawwww amazing after winning UEFA champions league final hala Madrid and hala Cristiano Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-05-29T14:43:31Z", 
        "id": "472025450827370498"
    }, 
    {
        "text": "R\u00faben Amorim acredita que Ronaldo estar\u00e1 \"em boas condi\u00e7\u00f5es\" durante o Mundial http://t.co/Ex4vcHNNMJ", 
        "created_at": "2014-05-29T14:44:49Z", 
        "id": "472025777077510146"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano#Cristiano#Ronaldo#Cr7#Gareth#Bale#Gb11#AngelDiMaria#Ramos#Pepe#Carvajal#Marcelo#Isco#Modric#Picoftheda... http://t.co/5GqsvTseCw", 
        "created_at": "2014-05-29T14:51:21Z", 
        "id": "472027419415945218"
    }, 
    {
        "text": "@lmpereira1111 Hi.When your last book is going to publish? The one about Critiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T14:51:23Z", 
        "id": "472027429314514944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Is The Best", 
        "created_at": "2014-05-29T14:52:11Z", 
        "id": "472027630410022912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo My name is Marcus and i love you!!!!!!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-05-29T14:56:31Z", 
        "id": "472028721541816320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has joined the Portugal NT. #For\u00e7aPortugal http://t.co/NCtYFcuDQ9", 
        "created_at": "2014-05-29T15:01:29Z", 
        "id": "472029970319962112"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cristiano Ronaldo n\u00e3o treina http://t.co/17RT7sMAcR #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T15:04:02Z", 
        "id": "472030610693701633"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo n\u00e3o treina http://t.co/6WYNQnJiug  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-29T15:04:42Z", 
        "id": "472030781569638400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer  hi! ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T15:05:04Z", 
        "id": "472030872917405696"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Messi, Neymar, Ronaldo, Suarez.  Dog's name a mystery.  #WorldCup2014 http://t.co/yLTQnC7j8N", 
        "created_at": "2014-05-29T15:07:41Z", 
        "id": "472031529196335104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and this....and this....and this....and....this! Haha great! That's the way we like you Mr. Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-29T15:08:58Z", 
        "id": "472031852740767745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your an amazing player and your dad will be proud of you! VIVA RONALDO VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-29T15:11:45Z", 
        "id": "472032553017565184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T15:14:02Z", 
        "id": "472033130564423680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T15:16:30Z", 
        "id": "472033748142555137"
    }, 
    {
        "text": "Did not train: Ronaldo - myalgia, left thigh Meireles - myalgia, right thigh Amorim - tendinitis Almeida - sick  Limited: Moutinho - thigh", 
        "created_at": "2014-05-29T15:16:43Z", 
        "id": "472033806086860800"
    }, 
    {
        "text": "Of course Ronaldo sat out with thigh pain.  Madrid medical staff were giving vague injury reports with minimal info like \"muscle fatigue\".", 
        "created_at": "2014-05-29T15:18:57Z", 
        "id": "472034364919148544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Did not train: Ronaldo - myalgia, left thigh Meireles - myalgia, right thigh Amorim - tendinitis Almeida - sick  Limited:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T15:19:49Z", 
        "id": "472034583903739905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T15:23:04Z", 
        "id": "472035402585747456"
    }, 
    {
        "text": "Os Segredos da M\u00e1quina: livro explica em detalhes como Cristiano Ronaldo se transformou no melhor jogador do mundo http://t.co/1Cnty7qJnX", 
        "created_at": "2014-05-29T15:26:57Z", 
        "id": "472036377358368769"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Did not train: Ronaldo - myalgia, left thigh Meireles - myalgia, right thigh Amorim - tendinitis Almeida - sick  Limited:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T15:29:58Z", 
        "id": "472037139442827264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Did not train: Ronaldo - myalgia, left thigh Meireles - myalgia, right thigh Amorim - tendinitis Almeida - sick  Limited:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T15:34:09Z", 
        "id": "472038189289336832"
    }, 
    {
        "text": "@bifana_bifana @CampoRetro Cannavaro vastly underrated IMO. Messi and Ronaldo making the list is a bit of a joke tbh.", 
        "created_at": "2014-05-29T15:34:12Z", 
        "id": "472038202728259584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Did not train: Ronaldo - myalgia, left thigh Meireles - myalgia, right thigh Amorim - tendinitis Almeida - sick  Limited:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T15:35:45Z", 
        "id": "472038592135839744"
    }, 
    {
        "text": "E o R\u00f2naldo? Diz que ganhava o mesmo que ela RT @joaomhenrique: A Dona In\u00e9rcia do BES est\u00e1 falida e foi vista a vender a Revista Cais", 
        "created_at": "2014-05-29T15:36:02Z", 
        "id": "472038666689581056"
    }, 
    {
        "text": "Nuno Luz consegue dizer Cristiano Ronaldo 76 vezes por minuto...", 
        "created_at": "2014-05-29T15:36:52Z", 
        "id": "472038874399911937"
    }, 
    {
        "text": "Foto de o_r_h_a_n_7: D\u00fcnya'n\u0131n En B\u00fcy\u00fck Futbol Organizasyonuna Son 14 G\u00fcn... #world#cup#ronaldo#cr7brazil#maracan\u00e3 http://t.co/5i0XgVpU7I", 
        "created_at": "2014-05-29T15:37:58Z", 
        "id": "472039151521775616"
    }, 
    {
        "text": "RT @barreleiro: Nuno Luz consegue dizer Cristiano Ronaldo 76 vezes por minuto...", 
        "created_at": "2014-05-29T15:38:48Z", 
        "id": "472039360083533824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T15:43:58Z", 
        "id": "472040661852512256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y nada m\u00e1s\u2665\u2661", 
        "created_at": "2014-05-29T15:46:36Z", 
        "id": "472041325777657856"
    }, 
    {
        "text": "RT @dezoduck: @bifana_bifana @CampoRetro Cannavaro vastly underrated IMO. Messi and Ronaldo making the list is a bit of a joke tbh.", 
        "created_at": "2014-05-29T15:46:48Z", 
        "id": "472041374947500032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se incorpora a la concentraci\u00f3n de Portugal http://t.co/40Tl7M0fc3 http://t.co/afv3dRLG2X #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T15:47:24Z", 
        "id": "472041526881943552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, te amo letras en la historia", 
        "created_at": "2014-05-29T15:54:49Z", 
        "id": "472043391124262912"
    }, 
    {
        "text": "Mundial: Ronaldo n\u00e3o v\u00ea Portugal como um dos favoritos - Fen\u00f3meno aposta em outro quarteto, Bebeto destaca ... http://t.co/avwKf9hze6", 
        "created_at": "2014-05-29T15:56:16Z", 
        "id": "472043758109093888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El nuevo embajador de....  TAG Heuer - Behind the Scenes with Ronaldo : the start of a successful ...: http://t.co/jpMQ7cBZm0", 
        "created_at": "2014-05-29T15:57:06Z", 
        "id": "472043964833349633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hla cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T15:57:19Z", 
        "id": "472044019791708160"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cinaldo_39_: #weltfu\u00dfballer#cristiano#ronaldo#CR7#real#madridder#beste#aller#zeiten#wm#hoffnung# http://t.co/mruBKP9pNf", 
        "created_at": "2014-05-29T16:07:08Z", 
        "id": "472046490505195520"
    }, 
    {
        "text": "T\u00edtulo #Record: - Ronaldo n\u00e3o sai do hotel hoje | Desculpem, sabem se o menino j\u00e1 cagou?", 
        "created_at": "2014-05-29T16:10:20Z", 
        "id": "472047298089074688"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo falha treino http://t.co/ge9vDPLkyD #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T16:14:20Z", 
        "id": "472048303144587265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya est\u00e1 concentrado con #Portugal http://t.co/1qgjk36CKl #madridista #RealMadrid #halamadrid @realmadrid", 
        "created_at": "2014-05-29T16:16:01Z", 
        "id": "472048728614776833"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo estraga planos dos asi\u00e1ticos http://t.co/Ke7HxgxEov #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T16:24:03Z", 
        "id": "472050750588063745"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo recusa-se a treinar na Praia D'El Rei, a menos que o nome seja mudado para Praia D'El Comandante", 
        "created_at": "2014-05-29T16:30:49Z", 
        "id": "472052449801695232"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : \"N\u00e3o sei quanto dinheiro tenho\" http://t.co/2ZHMAFaWxE", 
        "created_at": "2014-05-29T16:32:07Z", 
        "id": "472052779775569920"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo recusa-se a treinar na Praia D'El Rei, a menos que o nome seja mudado para Praia D'El Comandante", 
        "created_at": "2014-05-29T16:32:30Z", 
        "id": "472052874227515394"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo recusa-se a treinar na Praia D'El Rei, a menos que o nome seja mudado para Praia D'El Comandante", 
        "created_at": "2014-05-29T16:33:42Z", 
        "id": "472053179312791552"
    }, 
    {
        "text": "Messi, Cristiano Ronaldo, Van Persie, Iniesta e Robben ocupam os primeiros lugares no TOP 40 do ranking de... http://t.co/SD0lhvz5qn", 
        "created_at": "2014-05-29T16:37:02Z", 
        "id": "472054018022576128"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo recusa-se a treinar na Praia D'El Rei, a menos que o nome seja mudado para Praia D'El Comandante", 
        "created_at": "2014-05-29T16:38:06Z", 
        "id": "472054285245898752"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha treino http://t.co/76jd60xWHK", 
        "created_at": "2014-05-29T16:45:22Z", 
        "id": "472056114499289088"
    }, 
    {
        "text": "RT @menosfutebol: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo recusa-se a treinar na Praia D'El Rei, a menos que o nome seja mudado para Praia D'El Comandante", 
        "created_at": "2014-05-29T16:46:01Z", 
        "id": "472056275308929024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T16:46:15Z", 
        "id": "472056337505861632"
    }, 
    {
        "text": "Ruben Amorim diz que press\u00e3o sobre Ronaldo \u00e9 \"peaners\" para os outros...", 
        "created_at": "2014-05-29T16:46:40Z", 
        "id": "472056442464534528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the world's most marketable footballer http://t.co/zUwLmliy7W", 
        "created_at": "2014-05-29T16:47:00Z", 
        "id": "472056522860527616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, amor, estiveste aqui no Ger\u00eas e n\u00e3o me ligaste beb\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9", 
        "created_at": "2014-05-29T16:54:57Z", 
        "id": "472058527167827969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9 s\u00f3 falsos ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-29T16:56:03Z", 
        "id": "472058800393170946"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-29T16:56:05Z", 
        "id": "472058810157117440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Ronaldo Champions Cup", 
        "created_at": "2014-05-29T16:56:21Z", 
        "id": "472058879476379649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SocialRMadrid wtf scum ....... ronaldo everyone wants you in there papers &lt;3 &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-29T16:57:02Z", 
        "id": "472059047513174016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hahahaha you're crazy Ronaldo xD", 
        "created_at": "2014-05-29T16:58:19Z", 
        "id": "472059372626255872"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo falha treino de Portugal http://t.co/VcC0oJ8aWT", 
        "created_at": "2014-05-29T16:58:32Z", 
        "id": "472059428061978624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se uni\u00f3 a los entrenamientos de Portugal \u25ba http://t.co/S9R8LLl7ym http://t.co/1nxyaZnWIn", 
        "created_at": "2014-05-29T16:58:59Z", 
        "id": "472059539656032256"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] A chegada de Cristiano Ronaldo a \u00d3bidos http://t.co/FaP8ao5jWl #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T16:59:05Z", 
        "id": "472059567266750464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you always legend", 
        "created_at": "2014-05-29T16:59:59Z", 
        "id": "472059790324023296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCM_CR: @Cristiano Congratulations Ronaldo Champions Cup", 
        "created_at": "2014-05-29T16:59:59Z", 
        "id": "472059791460679680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T17:00:15Z", 
        "id": "472059859018739712"
    }, 
    {
        "text": "@robbro7 @Inbedwimaradona Story seems to be pretty much the same, whether it's in Argentina (Messi), Portugal (Ronaldo) or England (Rooney).", 
        "created_at": "2014-05-29T17:00:34Z", 
        "id": "472059939427741696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T17:00:58Z", 
        "id": "472060040665649152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el futbolista m\u00e1s marketeable del mundo, conoce algunos m\u00e1s aqu\u00ed: http://t.co/qOhlfnyzeb", 
        "created_at": "2014-05-29T17:01:19Z", 
        "id": "472060126946660352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Holla Don Ronaldo &lt;3&lt;3 \ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-05-29T17:01:23Z", 
        "id": "472060142570074112"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha treino em \u00d3bidos, Pepe e Coentr\u00e3o j\u00e1 trabalham http://t.co/MtTtIBwvUI Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-05-29T17:02:10Z", 
        "id": "472060339966586881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano portugal vs greece win porrugal. Ronaldo vamosss por la udicesima", 
        "created_at": "2014-05-29T17:02:42Z", 
        "id": "472060475409465344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T17:02:44Z", 
        "id": "472060485861269504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo! The sun is probably the worst propaganda (not newspaper) ever.", 
        "created_at": "2014-05-29T17:04:22Z", 
        "id": "472060895175405568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T17:05:30Z", 
        "id": "472061180048310272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano king ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T17:05:31Z", 
        "id": "472061185056337920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCM_CR: @Cristiano Congratulations Ronaldo Champions Cup", 
        "created_at": "2014-05-29T17:05:32Z", 
        "id": "472061188751110144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo best player form portugal", 
        "created_at": "2014-05-29T17:08:14Z", 
        "id": "472061866219294720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T17:08:18Z", 
        "id": "472061882808143873"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo chegou mas n\u00e3o treinou http://t.co/uvYH00cNxD #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T17:08:25Z", 
        "id": "472061915951144960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano como estas criatiano ronaldo junior he is the best son for you", 
        "created_at": "2014-05-29T17:09:03Z", 
        "id": "472062073665765376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCM_CR: @Cristiano Congratulations Ronaldo Champions Cup", 
        "created_at": "2014-05-29T17:09:35Z", 
        "id": "472062205731414016"
    }, 
    {
        "text": "Mundial2014: Ronaldo falha treino de Portugal, Pepe e Coentr\u00e3o j\u00e1 trabalham: O avan\u00e7ado... http://t.co/Yxvb5nfJ9M #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-29T17:09:57Z", 
        "id": "472062299998400512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano rip Ronaldo after the car crash http://t.co/lY5J93DELl", 
        "created_at": "2014-05-29T17:10:31Z", 
        "id": "472062443725000704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't worry Ronaldo.. @TheSunNewspaper lie about people on a daily basis.. It's how they get their enjoyment!", 
        "created_at": "2014-05-29T17:11:03Z", 
        "id": "472062575350648832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo  How Are You ?", 
        "created_at": "2014-05-29T17:11:11Z", 
        "id": "472062608715956225"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Ronaldo falha treino em \u00d3bidos, Pepe e Coentr\u00e3o j\u00e1 trabalham http://t.co/hzaYrmcVG6 Ler http://t.co/oGvqVwFJXt", 
        "created_at": "2014-05-29T17:11:28Z", 
        "id": "472062682812915712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T17:11:39Z", 
        "id": "472062727083794432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano They did what they want, but Cristiano Ronaldo will still be the player who wowed the world of football  ::D", 
        "created_at": "2014-05-29T17:12:17Z", 
        "id": "472062885683027968"
    }, 
    {
        "text": "@robbro7 @Inbedwimaradona Still, I wonder if all that isn't moulded by results: back in Portugal, Ronaldo is always hero or villain (1/2)", 
        "created_at": "2014-05-29T17:13:44Z", 
        "id": "472063251187240960"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Declara\u00e7\u00f5es de Ronaldo ao The Sun s\u00e3o \"falsas\" http://t.co/g0rgjgxwxE", 
        "created_at": "2014-05-29T17:15:02Z", 
        "id": "472063579139497984"
    }, 
    {
        "text": "Luis Miguel Pereira: \"Cuando Cristiano Ronaldo se mira al espejo, se ve solo\": http://t.co/17OXIbKcvJ via @mundodeportivo", 
        "created_at": "2014-05-29T17:17:12Z", 
        "id": "472064124319322112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My 9yr old asked for a Ronaldo haircut today. Totally loves it. \ud83d\ude09 http://t.co/ym0a97HubH", 
        "created_at": "2014-05-29T17:20:50Z", 
        "id": "472065036983492609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is best player,when you come indonesian again? i want see you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T17:21:10Z", 
        "id": "472065122161020930"
    }, 
    {
        "text": "\u201cJournalism is not a precise science, it's a crude art\u201d \u2015 Dan Rather  @Cristiano Ronaldo #CristianoRonaldo #TheSun http://t.co/QC6EM17qaa", 
        "created_at": "2014-05-29T17:23:20Z", 
        "id": "472065668410798080"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo chegou mas n\u00e3o treinou http://t.co/KFy4eBLwEi", 
        "created_at": "2014-05-29T17:26:09Z", 
        "id": "472066378283769856"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano what the hell is happening with them though.... VIVA RONALDO!", 
        "created_at": "2014-05-29T17:27:22Z", 
        "id": "472066684627734528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano best player in the world its cristiano ronaldo helllllo i love you man  :-*:-*:-*:-*:-*:-*:-*", 
        "created_at": "2014-05-29T17:31:38Z", 
        "id": "472067756695642112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano crictiano ronaldo iiiiiii llloooov you@rihaniislam", 
        "created_at": "2014-05-29T17:32:24Z", 
        "id": "472067949818576896"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Jogador desmente declara\u00e7\u00f5es pol\u00e9micas http://t.co/JnQxbCtpPt", 
        "created_at": "2014-05-29T17:34:34Z", 
        "id": "472068496931569664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo siempre eres el mejor del mundo enhorabuena por la Bota de Oro Hala Madrid viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T17:40:18Z", 
        "id": "472069936731668480"
    }, 
    {
        "text": "Foto de patriciag_7: Melhor do mundo \u2661\u2661 #CR7 #Ronaldo #HalaMadrid http://t.co/W7THvPNYCu", 
        "created_at": "2014-05-29T17:44:37Z", 
        "id": "472071024495046656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer junioooor *-* cristiano ronaldo &amp; junior &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-29T17:44:44Z", 
        "id": "472071052936617985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T17:46:10Z", 
        "id": "472071415198257153"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T17:46:17Z", 
        "id": "472071442306048000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo says he has no idea how much money he has http://t.co/pYFi85FP4U #halamadrid #madridista #RealMadrid @RealMadrid", 
        "created_at": "2014-05-29T17:47:23Z", 
        "id": "472071720950456321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esse CRISTIANO Ronaldo nao \u00e9 portugues pq esta tudo escrito em igles aqui", 
        "created_at": "2014-05-29T17:49:13Z", 
        "id": "472072181242159104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esse Cristiano Ronaldo nao \u00e9 portugues pq esta tudo escrito em ingles aqui", 
        "created_at": "2014-05-29T17:51:57Z", 
        "id": "472072868952834048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano + @WayneRooney = Best counter attacks \ud83d\ude0d  #CristianoRonaldo #WayneRooney #Ronaldo #Rooney #CR7 #Golden... http://t.co/KGh9ItiTFR", 
        "created_at": "2014-05-29T17:56:20Z", 
        "id": "472073971090092032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Every goal is for my dad http://t.co/2bAAbBtM16 #halamadrid #madridista #RealMadrid @RealMadrid", 
        "created_at": "2014-05-29T17:57:32Z", 
        "id": "472074276095266817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I\u2019ve no idea how much money I have http://t.co/1Dq3ch1CoE #halamadrid #madridista #RealMadrid @RealMadrid", 
        "created_at": "2014-05-29T17:57:52Z", 
        "id": "472074357947133952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo!, saludos desde M\u00c9XICO!", 
        "created_at": "2014-05-29T17:58:09Z", 
        "id": "472074431393955841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Prezado Ronaldo, voc\u00ea conhece este M\u00e9dico?                         Asim Shahmalak @DrAsimShahmalak", 
        "created_at": "2014-05-29T18:01:14Z", 
        "id": "472075205704421376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal captain Cristiano #Ronaldo arrives at Hotel Marriott in \u00d3bidos for World Cup training. http://t.co/sV9ld4BRlS", 
        "created_at": "2014-05-29T18:01:16Z", 
        "id": "472075213903912960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo your the best footballer and can you give me some tips on football that will be great wish you luck in the world cup", 
        "created_at": "2014-05-29T18:01:50Z", 
        "id": "472075356938440704"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo ya se encuentra concentrado con la seleccion de #Portugal http://t.co/ICMOB4GZb5", 
        "created_at": "2014-05-29T18:02:29Z", 
        "id": "472075519585165313"
    }, 
    {
        "text": "mas s\u00f3 o Ronaldo \u00e9 que chegou ao est\u00e1gio da sele\u00e7\u00e3o? O Coentr\u00e3o e o Pepe devem ser aliens de acordo com os telejornais...", 
        "created_at": "2014-05-29T18:02:42Z", 
        "id": "472075574627016704"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o premiados hoje http://t.co/R1oyNSU6ni", 
        "created_at": "2014-05-29T18:02:53Z", 
        "id": "472075619786711040"
    }, 
    {
        "text": "Exposi\u00e7\u00e4o LINES - Inglaterra / Curadoria de Ronaldo Nina  Galeria Amaz\u00f4nia vai levar as obras de 200 fot\u00f3grafos... http://t.co/eQIFhgb1PN", 
        "created_at": "2014-05-29T18:03:17Z", 
        "id": "472075720525484033"
    }, 
    {
        "text": "Exposi\u00e7\u00e4o LINES - Inglaterra / Curadoria de Ronaldo Nina  Galeria Amaz\u00f4nia vai levar as obras de 200 fot\u00f3grafos... http://t.co/sJXXq3bFsp", 
        "created_at": "2014-05-29T18:09:24Z", 
        "id": "472077259616948224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oh, Fucking the sun!! I still believed the Sun before you talk to us. Are you OK, Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-05-29T18:10:11Z", 
        "id": "472077460385705984"
    }, 
    {
        "text": "RT @fernandoalvim: Mick Jagger no cais do Sodr\u00e9, Cristiano Ronaldo no Ger\u00eas, j\u00e1 s\u00f3 falta o papa Francisquinho no Barreiro.", 
        "created_at": "2014-05-29T18:14:46Z", 
        "id": "472078609814130688"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Cristiano Ronaldo em trabalho de reabilita\u00e7\u00e3o http://t.co/lvenwAgBn1 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T18:15:48Z", 
        "id": "472078870925938688"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-29T18:16:34Z", 
        "id": "472079062999891968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if you the real Christiano ronaldo i will say you are the best foodball payer on the wold and you my nummber one.", 
        "created_at": "2014-05-29T18:19:49Z", 
        "id": "472079881137061888"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo entre os premiados do CNID: A Associa\u00e7\u00e3o de Jornalistas do Desporto atribuiu ... http://t.co/vjr4pGjKij", 
        "created_at": "2014-05-29T18:25:25Z", 
        "id": "472081290544439296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo has been named the world's most marketable footballer.\"", 
        "created_at": "2014-05-29T18:29:12Z", 
        "id": "472082243410620416"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Crian\u00e7as inglesas querem... Cristiano Ronaldo http://t.co/sQDqDqfA7b #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T18:34:00Z", 
        "id": "472083449960873985"
    }, 
    {
        "text": "RT @C7_Ristiano: @Cristiano #Ronaldo has been named the world's most marketable footballer.\"", 
        "created_at": "2014-05-29T18:36:13Z", 
        "id": "472084010156314624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-29T18:36:26Z", 
        "id": "472084064631934976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo,I m a fan of yours and i always wanted a tweet from you,please once do it,i would die to see you tweet me :D", 
        "created_at": "2014-05-29T18:37:45Z", 
        "id": "472084395453472768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-29T18:42:15Z", 
        "id": "472085529119293440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T18:57:40Z", 
        "id": "472089408573669376"
    }, 
    {
        "text": "RT @lmaior2770: \u201c@realmadrid_gifs: Para los que critican a Cristiano Ronaldo. http://t.co/E0esW4wLKU\u201d no melhor estadio do mundo #CarregaBe\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T19:05:08Z", 
        "id": "472091288028733441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i just have a dream that you are replying me, and said me, Hi Huseyn (please Cristiano Ronaldo)", 
        "created_at": "2014-05-29T19:19:44Z", 
        "id": "472094959735025664"
    }, 
    {
        "text": "@LucianoAlvarez @JoaoPedroL eu voto no Emanuel.De qq modo,n deve faltar muito p a irm\u00e3 do Ronaldo lan\u00e7ar um dos seus hits de apoio a sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-05-29T19:27:17Z", 
        "id": "472096859943890945"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo desmente entrevista ao \u00abThe Sun\u00bb http://t.co/vDxYDlU7W7 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T19:29:15Z", 
        "id": "472097356427853824"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: \"Ronaldo is like you show on TV?\" - Nuno Luz.", 
        "created_at": "2014-05-29T19:30:50Z", 
        "id": "472097755587182593"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: \"Ronaldo is like you show on TV?\" - Nuno Luz.", 
        "created_at": "2014-05-29T19:31:22Z", 
        "id": "472097886512369665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T19:31:48Z", 
        "id": "472097997682397185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-29T19:32:52Z", 
        "id": "472098265455165440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo plzz reply me make my dream come true", 
        "created_at": "2014-05-29T19:32:58Z", 
        "id": "472098290964500480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a", 
        "created_at": "2014-05-29T19:33:17Z", 
        "id": "472098372456022016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 1@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a", 
        "created_at": "2014-05-29T19:33:21Z", 
        "id": "472098387626844160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a", 
        "created_at": "2014-05-29T19:33:27Z", 
        "id": "472098412088025091"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a ..", 
        "created_at": "2014-05-29T19:33:50Z", 
        "id": "472098510872256515"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano WE WONT TO SE YOU IN WORD CUP RONALDO AND I HOP YOU GIVE ALL YOUR SKILLS", 
        "created_at": "2014-05-29T19:33:52Z", 
        "id": "472098519965499392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a...", 
        "created_at": "2014-05-29T19:33:56Z", 
        "id": "472098533160808448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo ronaldo? Can you say hello to me? I'm from Indonesia", 
        "created_at": "2014-05-29T19:34:00Z", 
        "id": "472098553372741632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a.....", 
        "created_at": "2014-05-29T19:34:01Z", 
        "id": "472098554866302976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a......", 
        "created_at": "2014-05-29T19:34:08Z", 
        "id": "472098583660204032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a 11", 
        "created_at": "2014-05-29T19:34:14Z", 
        "id": "472098608956051456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T19:34:15Z", 
        "id": "472098616308666370"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you cristyano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T19:34:54Z", 
        "id": "472098778263347200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano i just have a dream that you are replying me, and said me, Hi Huseyn (please Cristiano Ronaldo)", 
        "created_at": "2014-05-29T19:35:14Z", 
        "id": "472098860244819968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Com voc\u00ea sempre- Ronaldo - Portugal!!!", 
        "created_at": "2014-05-29T19:36:45Z", 
        "id": "472099243704852480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e9 ol\u00e9 los fen\u00f3menos ya no Ronaldo el n\u00famero uno Hala Madrid", 
        "created_at": "2014-05-29T19:38:08Z", 
        "id": "472099591320780801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo! This is my creation for you! I hope you see it. Thank you http://t.co/OcLOwA5wcB", 
        "created_at": "2014-05-29T19:38:35Z", 
        "id": "472099706911592448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo nephew is big fun of yours and he always watch u when your playing football on TV so he would love sign Real top", 
        "created_at": "2014-05-29T19:46:45Z", 
        "id": "472101761613045760"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaSofia_25: A Ivete Sangalo com a camisa d Real Madrid d melhor do Mundo o nosso portugu\u00eas Cristiano Ronaldo Rock in Rio #RIR_SIC http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T19:49:17Z", 
        "id": "472102397641498624"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo nega ter dado entrevista http://t.co/4V02ygjWTM #desporto", 
        "created_at": "2014-05-29T19:58:31Z", 
        "id": "472104721029664768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Did not train: Ronaldo - myalgia, left thigh Meireles - myalgia, right thigh Amorim - tendinitis Almeida - sick  Limited:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T19:59:03Z", 
        "id": "472104855163912193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cos I hit you with the drop, Ronaldo drop!", 
        "created_at": "2014-05-29T20:01:48Z", 
        "id": "472105545986736128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo for the World Cup wear you cr7 black galaxy", 
        "created_at": "2014-05-29T20:02:24Z", 
        "id": "472105696977502208"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid trio Ronaldo, Pepe &amp; Coentr\u00e3o hooked up with rest of the Portugal squad in \u00d3bidos today. Ronaldo doing rehab in the hotel.", 
        "created_at": "2014-05-29T20:07:05Z", 
        "id": "472106875136524290"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-29T20:07:44Z", 
        "id": "472107042556350466"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo nega ter dado entrevista  #CristianoRonaldo http://t.co/wxvcJIHGyV", 
        "created_at": "2014-05-29T20:09:01Z", 
        "id": "472107362393030656"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 viu como foi a chegada de Ronaldo \u00e0 sele\u00e7\u00e3o?:                                   Jogadores campe\u00f5es europeus... http://t.co/jo2GIvn9un", 
        "created_at": "2014-05-29T20:09:23Z", 
        "id": "472107455023820800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck in this cup Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-29T20:09:27Z", 
        "id": "472107474825146368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my 5 year old  boy doing his best Ronaldo pose!! #Ronaldo http://t.co/mqxFL5p6Ij", 
        "created_at": "2014-05-29T20:10:09Z", 
        "id": "472107647987355648"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo on Facebook today: \u201cThe Sun\u201d published interview with me that I never gave and is pure fiction. What! The Sun's making things up!?", 
        "created_at": "2014-05-29T20:13:58Z", 
        "id": "472108607832883201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My son's present after my trip to Spain. #Ronaldo #HalaMadrid #realmadrid @realmadrid #CR7 http://t.co/op1gF0LgZ1", 
        "created_at": "2014-05-29T20:14:06Z", 
        "id": "472108644843421696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo at United then at Madrid - http://t.co/7TrwyDMieQ", 
        "created_at": "2014-05-29T20:14:14Z", 
        "id": "472108675310436352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo;')  http://t.co/UBpiW6B6lt\"", 
        "created_at": "2014-05-29T20:15:19Z", 
        "id": "472108948145717248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-05-29T20:16:15Z", 
        "id": "472109182439542785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/uUjhI0cnhK", 
        "created_at": "2014-05-29T20:17:12Z", 
        "id": "472109421263216641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa cristiano ronaldo espero que a bola muito bem no mundo e desejo-lhe a melhor sorte muitos grandes meritoas figura para Portu", 
        "created_at": "2014-05-29T20:18:10Z", 
        "id": "472109666647158784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Real Madrid trio Ronaldo, Pepe &amp; Coentr\u00e3o hooked up with rest of the Portugal squad in \u00d3bidos today. Ronaldo doing rehab in\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T20:18:52Z", 
        "id": "472109841763561472"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal @robbro7 Cheers, Tom. I'll be looking to post a link to a post on Ronaldo from @nytimes sometime tomorrow.", 
        "created_at": "2014-05-29T20:19:17Z", 
        "id": "472109946000375809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Giggs - http://t.co/KEHqzYdAtb", 
        "created_at": "2014-05-29T20:19:32Z", 
        "id": "472110011208835072"
    }, 
    {
        "text": "Aquel momento en que te das cuenta que Di Maria juega con Ronaldo y Messi... O_O", 
        "created_at": "2014-05-29T20:22:42Z", 
        "id": "472110807405568000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on Facebook today: \u201cThe Sun\u201d published interview with me that I never gave and is pure fiction. What! The Sun's mak\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T20:27:54Z", 
        "id": "472112116850515968"
    }, 
    {
        "text": "1/2) Interesting take on Ronaldo arrival by Ruben Amorim today: \"It's very beneficial for Sele\u00e7\u00e3o because it takes media pressure of others\"", 
        "created_at": "2014-05-29T20:34:38Z", 
        "id": "472113809747103744"
    }, 
    {
        "text": "RT @richpallotitv: PM asks kids at the FA centre which player should be the first name on England WC team sheet. Answer Ronaldo http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T20:34:48Z", 
        "id": "472113852835192833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Real Madrid trio Ronaldo, Pepe &amp; Coentr\u00e3o hooked up with rest of the Portugal squad in \u00d3bidos today. Ronaldo doing rehab in\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T20:36:24Z", 
        "id": "472114252992741376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, Proximo Bal\u00f3n de Oro.", 
        "created_at": "2014-05-29T20:36:24Z", 
        "id": "472114254544662528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: 1/2) Interesting take on Ronaldo arrival by Ruben Amorim today: \"It's very beneficial for Sele\u00e7\u00e3o because it takes media pr\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T20:37:04Z", 
        "id": "472114421758951424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: 1/2) Interesting take on Ronaldo arrival by Ruben Amorim today: \"It's very beneficial for Sele\u00e7\u00e3o because it takes media pr\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T20:38:18Z", 
        "id": "472114734263975936"
    }, 
    {
        "text": "fim de semana todos para o cristiano ronaldo lurdes", 
        "created_at": "2014-05-29T20:41:43Z", 
        "id": "472115591487422464"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] J\u00e1 viu como foi a chegada de Ronaldo \u00e0 sele\u00e7\u00e3o? http://t.co/QCwicbg3Qg", 
        "created_at": "2014-05-29T20:43:14Z", 
        "id": "472115973240012800"
    }, 
    {
        "text": "[Jornal de Negocios] Um professor vale mais do que o Ronaldo? http://t.co/6kadpjgmzO", 
        "created_at": "2014-05-29T20:43:28Z", 
        "id": "472116031536648192"
    }, 
    {
        "text": "A Kika a ser mencionada no facebook do Ronaldo. V\u00e1... digam-me l\u00e1 quem \u00e9 a pessoa influente que est\u00e1 por tr\u00e1s desta mi\u00fada.", 
        "created_at": "2014-05-29T20:43:45Z", 
        "id": "472116106375995392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo. Soy Marcos Ruiz, encantado de conocerte. Me gustar\u00eda conocerte alg\u00fan d\u00eda. Y me gustar\u00eda ser tu amigo", 
        "created_at": "2014-05-29T20:51:59Z", 
        "id": "472118175451324416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano woi ronaldo followback please..", 
        "created_at": "2014-05-29T20:53:27Z", 
        "id": "472118546906898432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo please give me some advice my coach kicked me out of the team because I watched the finals please help me", 
        "created_at": "2014-05-29T21:01:36Z", 
        "id": "472120594767810560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on Facebook today: \u201cThe Sun\u201d published interview with me that I never gave and is pure fiction. What! The Sun's mak\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T21:04:20Z", 
        "id": "472121285347377152"
    }, 
    {
        "text": "@BMRibeiro ou o r\u00f3naldo", 
        "created_at": "2014-05-29T21:12:39Z", 
        "id": "472123378837782528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T21:14:00Z", 
        "id": "472123718173749248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on Facebook today: \u201cThe Sun\u201d published interview with me that I never gave and is pure fiction. What! The Sun's mak\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T21:14:14Z", 
        "id": "472123773781803008"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ramiro_doe: Yes jersey finally came in :b #cr7 #ronaldo #red #nike #brazilworldcup #cristiano http://t.co/gBmzK6ByKX", 
        "created_at": "2014-05-29T21:14:53Z", 
        "id": "472123940358610944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T21:15:31Z", 
        "id": "472124100610379776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-29T21:15:40Z", 
        "id": "472124137717370881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo best for ever", 
        "created_at": "2014-05-29T21:22:24Z", 
        "id": "472125832249761792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T21:26:46Z", 
        "id": "472126928213016576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: 1/2) Interesting take on Ronaldo arrival by Ruben Amorim today: \"It's very beneficial for Sele\u00e7\u00e3o because it takes media pr\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T21:31:06Z", 
        "id": "472128022263660544"
    }, 
    {
        "text": "@FChiorino curioso que sempre que leio o teu coment\u00e1rio penso k estas a falar do nosso Ronaldo. Depois leio melhor e vejo k n \u00e9 o CR7", 
        "created_at": "2014-05-29T21:32:47Z", 
        "id": "472128445104021504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Benficastuff: Jorge Jesus: \u00abPara mim, o melhor jogador do mundo \u00e9 o Cristiano Ronaldo\u00bb", 
        "created_at": "2014-05-29T21:46:21Z", 
        "id": "472131858130800640"
    }, 
    {
        "text": "RT @InformGlorious: Jorge Jesus: \u00abNa minha opini\u00e3o, Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor jogador do Mundo.\u00bb", 
        "created_at": "2014-05-29T21:47:08Z", 
        "id": "472132057553199104"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: Jorge Jesus: \u00abPara mim, o melhor jogador do mundo \u00e9 o Cristiano Ronaldo\u00bb #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-05-29T21:49:06Z", 
        "id": "472132548584173568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you still the one of the world", 
        "created_at": "2014-05-29T21:50:53Z", 
        "id": "472133001103831040"
    }, 
    {
        "text": "RT @CustodioKuzco: Jorge Jesus: \u00abPara mim, o melhor jogador do mundo \u00e9 o Cristiano Ronaldo\u00bb Acho que o nosso mister tem raz\u00e3o #CarregaBenfi\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T21:54:06Z", 
        "id": "472133810264367104"
    }, 
    {
        "text": "@vidademigalhas E as piadas d\u00e3o pano para mangas. \"Ronaldo used Mega Kick. It's super effective\". XD", 
        "created_at": "2014-05-29T21:56:37Z", 
        "id": "472134441079685120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo n\u2019a pas pu prendre part ce jeudi \u00e0 la s\u00e9ance d\u2019entrainement de sa s\u00e9lection portugaise.", 
        "created_at": "2014-05-29T22:00:32Z", 
        "id": "472135426933665792"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo juntou-se \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o mas falhou primeiro treino http://t.co/woDakOLlik", 
        "created_at": "2014-05-29T22:00:55Z", 
        "id": "472135522815447040"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Treino da sele\u00e7\u00e3o sem Ronaldo http://t.co/khdPUXl29R", 
        "created_at": "2014-05-29T22:00:55Z", 
        "id": "472135524245700608"
    }, 
    {
        "text": "RT @prenass: E Rivellino d\u00e1 uma li\u00e7\u00e3o a Ronaldo sobre como um craque pode fazer gols com as palavras http://t.co/XZSJPI5nTW", 
        "created_at": "2014-05-29T22:01:27Z", 
        "id": "472135657352339456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: 1/2) Interesting take on Ronaldo arrival by Ruben Amorim today: \"It's very beneficial for Sele\u00e7\u00e3o because it takes media pr\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T22:02:12Z", 
        "id": "472135845609099264"
    }, 
    {
        "text": "RT @estivalFolguedo: d\u00f3i-te o IVA e o IRS? d\u00f3i-te a exclus\u00e3o do CSI? a redu\u00e7\u00e3o do RSI? d\u00f3i-te o desemprego? tr\u00eas golos do ronaldo e isso pa\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T22:15:29Z", 
        "id": "472139190705352704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T22:15:39Z", 
        "id": "472139233411739649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristiano Ronaldo please tell as are you ok ? We are so worried .", 
        "created_at": "2014-05-29T22:17:59Z", 
        "id": "472139819976368128"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: \"Cristiano Ronaldo  17 golos na Champions 2 vezes melhor do mundo 3 milh\u00f5es de euros por m\u00eas 10 Ferraris na garagem 0 ca\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T22:18:14Z", 
        "id": "472139882044096512"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo falha treino de Portugal, Pepe e Coentr\u00e3o j\u00e1 trabalham http://t.co/wGx3GksUBO", 
        "created_at": "2014-05-29T22:28:56Z", 
        "id": "472142575961260033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for some young fans outside the Sele\u00e7\u00e3o hotel in \u00d3bidos. http://t.co/Neqv7LyuWd", 
        "created_at": "2014-05-29T22:38:39Z", 
        "id": "472145018774650880"
    }, 
    {
        "text": "RT @OGloboPolitica: Ronaldo Fen\u00f4meno diz que tem de 'baixar o cacete em v\u00e2ndalos'. http://t.co/O3e6Kn6miu", 
        "created_at": "2014-05-29T22:40:01Z", 
        "id": "472145364053950464"
    }, 
    {
        "text": "o Cristiano Ronaldo tem mais de 2 MILHOES de gostos nesta foto que p\u00f4s ONTEM https://t.co/5mIT4XrCfM", 
        "created_at": "2014-05-29T22:48:34Z", 
        "id": "472147515408920576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano kaki den sakik ha ronaldo , bapon caro du ? :D", 
        "created_at": "2014-05-29T23:04:35Z", 
        "id": "472151545409073152"
    }, 
    {
        "text": "Foto de thealex777: Un tal Cristiano Ronaldo me la mando #nike #mundial #worldcup #cr7 #chiflado #poderoso... http://t.co/JcXKXDQfBJ", 
        "created_at": "2014-05-29T23:08:34Z", 
        "id": "472152550943113217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Even Ronaldo says fuck The Sun", 
        "created_at": "2014-05-29T23:08:49Z", 
        "id": "472152610045444096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on Facebook today: \u201cThe Sun\u201d published interview with me that I never gave and is pure fiction. What! The Sun's mak\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T23:40:50Z", 
        "id": "472160669572546560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on Facebook today: \u201cThe Sun\u201d published interview with me that I never gave and is pure fiction. What! The Sun's mak\u2026", 
        "created_at": "2014-05-29T23:42:32Z", 
        "id": "472161098402373632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano &amp; @official_pepe &amp; @fabio_coentrao \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoron... http://t.co/CvT8qnvpBn", 
        "created_at": "2014-05-29T23:48:12Z", 
        "id": "472162521181609984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Ronaldo http://t.co/lTwzazEChp", 
        "created_at": "2014-05-29T23:58:53Z", 
        "id": "472165210690953216"
    }
]