[
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO M\u00fcsl\u00fcman olsa \u00e7ok ama \u00e7ok mutlu olurum.Kendini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp susan d\u00fcnya liderlerine kar\u015f\u0131,\u0130sraille katil diycek kadar y\u00fcrekli!", 
        "created_at": "2014-07-22T00:25:10Z", 
        "id": "491378381465071616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HUMANITARIAN RONALDO,TURKS YOU", 
        "created_at": "2014-07-22T00:36:16Z", 
        "id": "491381174955417600"
    }, 
    {
        "text": "Is this the Cristiano's Ronaldo photo that's causing buzz?! http://t.co/yuiyZddEpR", 
        "created_at": "2014-07-22T01:09:59Z", 
        "id": "491389663203299328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T01:11:18Z", 
        "id": "491389993915793409"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Portugal 2009 #Portugal #CR7 #Ronaldo #Nike #soccer by ronaldoafera http://t.co/3JDacvXcIf", 
        "created_at": "2014-07-22T01:12:37Z", 
        "id": "491390322652762113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/dnMP8o27Kt", 
        "created_at": "2014-07-22T01:51:43Z", 
        "id": "491400163714691072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano messssiiiiiii es el mejor vamos messiiiii na son bromas vamos Ronaldo eres el mejor", 
        "created_at": "2014-07-22T02:25:39Z", 
        "id": "491408704026075136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #RealMadrid #HalaMadrid #Cristiano  #cristiano_ronaldo #ronaldo #ramos #bale #isco #Ancelotti #Casilla... http://t.co/MvIcfuky90", 
        "created_at": "2014-07-22T02:25:55Z", 
        "id": "491408771437318144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se escribe perfeccion y se pronuncia RONALDO! HALA MADRID! AHORA A POR LA 11! HALA MADRID! CR7!", 
        "created_at": "2014-07-22T03:17:38Z", 
        "id": "491421783795306496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo, how are you today?", 
        "created_at": "2014-07-22T03:24:41Z", 
        "id": "491423559030296576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo, how are you today?", 
        "created_at": "2014-07-22T03:48:23Z", 
        "id": "491429523871653890"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T04:14:51Z", 
        "id": "491436184648699904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo i am vinhson", 
        "created_at": "2014-07-22T04:21:49Z", 
        "id": "491437936542371841"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T04:58:39Z", 
        "id": "491447207543832576"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Em biografia, M\u00e3e revela que tentou abortar Cristiano Ronaldo. Teria sido o melhor aborto do mundo.", 
        "created_at": "2014-07-22T05:13:08Z", 
        "id": "491450853006770176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo te espelo en ODAIBA!! bibo en japon! soy fan de madrid!! http://t.co/bGPozEBN95", 
        "created_at": "2014-07-22T05:19:03Z", 
        "id": "491452339908132865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo donates \u20ac1.5m to children in #Gaza &amp; refuses to exchange shirt wid #Israeli player to support #Palestine #Respect #Salute", 
        "created_at": "2014-07-22T05:40:14Z", 
        "id": "491457671732543488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\u2764\u2764\u2764", 
        "created_at": "2014-07-22T05:45:18Z", 
        "id": "491458947631435777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2014-07-22T05:50:29Z", 
        "id": "491460250134794240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo??", 
        "created_at": "2014-07-22T06:04:29Z", 
        "id": "491463775866744832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yeah free gaza thanks ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T06:07:50Z", 
        "id": "491464618376982528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"a ronaldo,follback dong a\"", 
        "created_at": "2014-07-22T06:08:44Z", 
        "id": "491464843258392577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T06:43:13Z", 
        "id": "491473522318118912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se lance dans la chaussure de Luxe http://t.co/goX6IvUnnk http://t.co/dOS1Mds19e", 
        "created_at": "2014-07-22T06:57:05Z", 
        "id": "491477010322321408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u751f\u30ed\u30ca\u30a6\u30c9\u898b\u305f\u3051\u3069\u3084\u3063\u3071\u30ab\u30c3\u30b3\u3044\u3044\u308f #\u30ed\u30ca\u30a6\u30c9 #Ronaldo http://t.co/zrjuSIeFKW", 
        "created_at": "2014-07-22T07:09:41Z", 
        "id": "491480181765197824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se lance dans la chaussure de Luxe made in Portugal  http://t.co/goX6IvUnnk http://t.co/NGmx9kbPmH", 
        "created_at": "2014-07-22T07:11:32Z", 
        "id": "491480646817415168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Zone: Real Madrid have spent \u20ac265m on Ronaldo, Bale and James Rodriguez.  Ajax have spent \u20ac232m on transfers since 1900 when \u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T07:18:46Z", 
        "id": "491482466977611776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se lance dans la chaussure de Luxe http://t.co/B80wnJuXdj http://t.co/biUnqCYdJr", 
        "created_at": "2014-07-22T07:23:04Z", 
        "id": "491483551305834496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T07:23:28Z", 
        "id": "491483651889442816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T07:41:25Z", 
        "id": "491488168034988033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo pode falhar Superta\u00e7a Europeia http://t.co/aTUlbRMoji", 
        "created_at": "2014-07-22T07:54:17Z", 
        "id": "491491407161741312"
    }, 
    {
        "text": "RT @paddypower: Ronaldo, Bale &amp; J Rodr\u00edguez cost Real Madrid around \u20ac265m. This is more than Ajax have spent on transfers (\u20ac232m) since the\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T07:56:34Z", 
        "id": "491491979440955392"
    }, 
    {
        "text": "RT @paddypower: Ronaldo, Bale &amp; J Rodr\u00edguez cost Real Madrid around \u20ac265m. This is more than Ajax have spent on transfers (\u20ac232m) since the\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T07:57:13Z", 
        "id": "491492143039778816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-07-22T08:00:29Z", 
        "id": "491492968369758208"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Qdo o filho do Ronaldo pergunta pela m\u00e3e, as tias dizem-lhe q foi passear.  \u00c9 a mesma resposta qdo lhes pergunta pela i\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T08:04:36Z", 
        "id": "491494004866158592"
    }, 
    {
        "text": "RT @paddypower: Ronaldo, Bale &amp; J Rodr\u00edguez cost Real Madrid around \u20ac265m. This is more than Ajax have spent on transfers (\u20ac232m) since the\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T08:05:57Z", 
        "id": "491494344210534400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO  You Cristiano ronaldo my Wikan Dwi novianto my country is Indonesian", 
        "created_at": "2014-07-22T08:14:26Z", 
        "id": "491496478020366336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande ronaldo el mejor del mundo con ganas de conocerte y disfrutar de tu futbol", 
        "created_at": "2014-07-22T08:15:42Z", 
        "id": "491496796561350656"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-07-22T08:17:02Z", 
        "id": "491497133527162880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T08:23:15Z", 
        "id": "491498694811066368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mi amor Cristiano Ronaldo,que yo te quiero much\u00edsimo,eres mi vida y un sue\u00f1o!eres el mejor!\ud83d\udc8b\u2764\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2014-07-22T08:26:17Z", 
        "id": "491499459142901760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my love Cristiano Ronaldo, that I love you very much, you're my life and a dream! you're the best! \ud83d\udc8b\u2764\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2014-07-22T08:28:36Z", 
        "id": "491500042893529088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano PLEASE FOLLOW ME!my love Cristiano Ronaldo, that I love you very much, you're my life and a dream! you're the best!", 
        "created_at": "2014-07-22T08:29:12Z", 
        "id": "491500192491778048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T08:41:14Z", 
        "id": "491503222675083265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mo\u017ce nie zagra\u0107 w Warszawie http://t.co/QwoRjfTxpk", 
        "created_at": "2014-07-22T08:52:16Z", 
        "id": "491505997090131969"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T08:56:17Z", 
        "id": "491507010534670337"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZOO: GET FACT: Ronaldo, Bale &amp; Rodr\u00edguez cost Real Madrid \u20ac265m. That's more than Ajax have spent on transfers (\u20ac232m) in their 114-yea\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T08:56:25Z", 
        "id": "491507043929702400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T09:03:43Z", 
        "id": "491508878920925184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ESPYS ronaldo is the best,we all know", 
        "created_at": "2014-07-22T09:10:02Z", 
        "id": "491510469425778688"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo n\u00e3o quer correr riscos http://t.co/zcRNm58b0c #desporto", 
        "created_at": "2014-07-22T09:13:28Z", 
        "id": "491511333515309057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello great Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-07-22T09:28:10Z", 
        "id": "491515031876423680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Check out my sons Ronaldo free kick, aged 10! http://t.co/l1MLiTA6hj", 
        "created_at": "2014-07-22T09:29:34Z", 
        "id": "491515386073198592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo He creado un nuevo tviterr", 
        "created_at": "2014-07-22T09:29:53Z", 
        "id": "491515465731424256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my life my love I beg u,please follow me!", 
        "created_at": "2014-07-22T09:30:20Z", 
        "id": "491515577240805376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T09:37:32Z", 
        "id": "491517391193788416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO woah ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T09:42:44Z", 
        "id": "491518697513574401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo if you like it donates money gaza because there is great need", 
        "created_at": "2014-07-22T09:44:53Z", 
        "id": "491519240911212544"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo deve ser a maior frustra\u00e7\u00e3o da Adidas naquela equipa", 
        "created_at": "2014-07-22T09:56:58Z", 
        "id": "491522282414960640"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportBlitz: Real Madrid star Cristiano Ronaldo has said he is 100% fit and ready to help his side to more trophies this season #SS\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T10:05:04Z", 
        "id": "491524318372048896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo I'm your methanesulphonate", 
        "created_at": "2014-07-22T10:08:31Z", 
        "id": "491525189688360960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0131 love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T10:16:24Z", 
        "id": "491527173506088960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T10:17:40Z", 
        "id": "491527490192814080"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheChelseaViews: Ronaldo, Gareth Bale and James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265m, but Chelsea ruin football.", 
        "created_at": "2014-07-22T10:21:09Z", 
        "id": "491528368228433920"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheChelseaViews: Ronaldo, Gareth Bale and James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265m, but Chelsea ruin football.", 
        "created_at": "2014-07-22T10:22:08Z", 
        "id": "491528615272906752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi \"ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-07-22T10:25:57Z", 
        "id": "491529573578711040"
    }, 
    {
        "text": "Mundial2014: Ronaldo ignora m\u00e1 campanha da sele\u00e7\u00e3o e p\u00f5e foco no Real Madrid http://t.co/M3rdSxEQJq", 
        "created_at": "2014-07-22T10:31:37Z", 
        "id": "491531002519363584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T10:39:11Z", 
        "id": "491532903281463296"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #slipping #today #like4like #look #instalike #following #li... http://t.co/kN4hSJb3xI", 
        "created_at": "2014-07-22T10:48:01Z", 
        "id": "491535127454183424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Please FOLLOW Me!!!", 
        "created_at": "2014-07-22T10:50:52Z", 
        "id": "491535845971595264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-07-22T11:00:39Z", 
        "id": "491538305692205057"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano beautiful Ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T11:01:21Z", 
        "id": "491538484474441728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you football ( Ronaldo)", 
        "created_at": "2014-07-22T11:03:30Z", 
        "id": "491539024168116224"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - Real Madrid - Cristiano Ronaldo: \u00abLes\u00e3o desapareceu, sinto-me muito bem\u00bb http://t.co/sLUL6qgOjM Magia!", 
        "created_at": "2014-07-22T11:07:21Z", 
        "id": "491539992607342594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo Espero que va a hacer todo lo posible para ganar la UEFA y la Liga y Copa del Rey Adi\u00f3s y buena suerte", 
        "created_at": "2014-07-22T11:09:52Z", 
        "id": "491540625385611264"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abLes\u00e3o desapareceu, sinto-me muito bem\u00bb - Garantia do extremo portugu\u00eas http://t.co/fzbSNGm3FB", 
        "created_at": "2014-07-22T11:19:25Z", 
        "id": "491543031099961344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano quieero una notifiicacion en la que ponga Cristiano Ronaldo Te Sigue\u00a1 por favoor\u00a1 Tee Quiiero Criis &lt;3 el mejor idolo del mundo:)", 
        "created_at": "2014-07-22T11:23:39Z", 
        "id": "491544096730009600"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abA les\u00e3o est\u00e1 ultrapassada, sinto-me muito bem\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/f0ZuQmPvOD #desporto", 
        "created_at": "2014-07-22T11:32:30Z", 
        "id": "491546323858882560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO I BEG YOU,PLEASE folloW Me!!!!!!.....", 
        "created_at": "2014-07-22T11:34:41Z", 
        "id": "491546872624852994"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@Bolanet: http://t.co/3FMTNPwOHP - Rileks! COba Tebak Wajah Siapa Dibalik Facial Ini? http://t.co/nhDYMg4wQJ\"", 
        "created_at": "2014-07-22T11:35:21Z", 
        "id": "491547038526361600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO I BEG YOU,PLEASE folloW Me!!!!!!.....\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2014-07-22T11:35:50Z", 
        "id": "491547161130065920"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo garante: \u00abA les\u00e3o est\u00e1 ultrapassada\u00bb  #CR7 #RealMadridCF #UEFASupercup #CristianoRonaldo http://t.co/mlXVaczArb", 
        "created_at": "2014-07-22T11:40:51Z", 
        "id": "491548424060559360"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo garante: \u00abA les\u00e3o est\u00e1 ultrapassada\u00bb  #CR7 #RealMadridCF #UEFASupercup #CristianoRonaldo http://t.co/mlXV\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T11:41:56Z", 
        "id": "491548695746592769"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo garante: \u00abA les\u00e3o est\u00e1 ultrapassada\u00bb  #CR7 #RealMadridCF #UEFASupercup #CristianoRonaldo http://t.co/mlXV\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T11:43:22Z", 
        "id": "491549058641969152"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o estava a 100% h\u00e1 muito? RT @Portugal_Glocal   Cristiano Ronaldo diz que a les\u00e3o \"j\u00e1 foi\" http://t.co/MJbDeEa8lT", 
        "created_at": "2014-07-22T11:44:35Z", 
        "id": "491549361982414849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disfruta de sus vacaciones:) (1) http://t.co/s8DIFIQcpu", 
        "created_at": "2014-07-22T11:45:23Z", 
        "id": "491549563996876801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/Po5TBH1cn6", 
        "created_at": "2014-07-22T11:45:30Z", 
        "id": "491549592887230464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo (2) :D. http://t.co/FSsMFeaxlC", 
        "created_at": "2014-07-22T11:46:10Z", 
        "id": "491549762827870208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo (3) #ORei :). http://t.co/l9NWWfytWO", 
        "created_at": "2014-07-22T11:46:43Z", 
        "id": "491549900422004736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo(4) #\u00eddolo :). http://t.co/wBLXCM3kPE", 
        "created_at": "2014-07-22T11:48:23Z", 
        "id": "491550319139389440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en jap\u00f3n (5) :) http://t.co/LWrVx4ex0b", 
        "created_at": "2014-07-22T11:49:14Z", 
        "id": "491550533719977984"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abLes\u00e3o desapareceu, sinto-me muito bem\u00bb  http://t.co/pjrXvL7WKd", 
        "created_at": "2014-07-22T11:50:56Z", 
        "id": "491550961568337920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #CR7 #realmadrid #realmadridcf #ronaldo7 #theking #portugal #por... http://t.co/TZU6p22TtV", 
        "created_at": "2014-07-22T11:51:23Z", 
        "id": "491551073443020800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo. http://t.co/E2fEW5hCxH", 
        "created_at": "2014-07-22T11:51:49Z", 
        "id": "491551182960091137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor!!", 
        "created_at": "2014-07-22T11:59:44Z", 
        "id": "491553178224459777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr. Ronaldo: children in Gaza need  your voice once again!  Help them fight for their dreams. Greetings from Poland:)", 
        "created_at": "2014-07-22T12:03:55Z", 
        "id": "491554227530252288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano : I Want To Play 7 More Years \ud83d\ude0a #cr7#cristiano#cristianoronaldo#ronaldo#portugal#portugal2014#smile#pl... http://t.co/T3TebR4NqG", 
        "created_at": "2014-07-22T12:08:47Z", 
        "id": "491555452673875968"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Jogadores mais caros da hist\u00f3ria:  1\u00b0 Cristiano Ronaldo \u20ac94M 2\u00b0 Gareth Bale \u20ac91M 3\u00b0 Luis Su\u00e1rez \u20ac81M 4\u00b0 James Rodr\u00edguez \u20ac80M", 
        "created_at": "2014-07-22T12:13:32Z", 
        "id": "491556650831314945"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo em risco para as Superta\u00e7as http://t.co/o8BoBoP7S8 #desporto", 
        "created_at": "2014-07-22T12:13:34Z", 
        "id": "491556658011586560"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"A \u00e9poca passada foi fant\u00e1stica\" http://t.co/k6KlLxNqr5", 
        "created_at": "2014-07-22T12:16:21Z", 
        "id": "491557357285937152"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo garante: \u00abA les\u00e3o est\u00e1 ultrapassada\u00bb http://t.co/tpZBwcBPy4 #desporto", 
        "created_at": "2014-07-22T12:22:42Z", 
        "id": "491558956079120385"
    }, 
    {
        "text": "RT @futheadnews: James, Bale, Ronaldo, Kroos, Benzema, Modric.... #HappyCarlo http://t.co/kV4oD7C5Nz", 
        "created_at": "2014-07-22T12:27:30Z", 
        "id": "491560164835995648"
    }, 
    {
        "text": "Modric and Kroos + Ronaldo - James - Bale. \ud83d\ude4c fuckin' anxious for this season all we need now is a new striker @realmadrid", 
        "created_at": "2014-07-22T12:31:55Z", 
        "id": "491561277521924096"
    }, 
    {
        "text": "RT @J_PauloRocha: Modric and Kroos + Ronaldo - James - Bale. \ud83d\ude4c fuckin' anxious for this season all we need now is a new striker @realmadrid", 
        "created_at": "2014-07-22T12:32:35Z", 
        "id": "491561444987920384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love u ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T12:33:59Z", 
        "id": "491561795144781824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T12:35:51Z", 
        "id": "491562266240634880"
    }, 
    {
        "text": "Uma jovem estudante de artes de 20 anos fez um retrato de Cristiano Ronaldo verdadeiramente incr\u00edvel.  Nenhum... http://t.co/mb5u86i7ey", 
        "created_at": "2014-07-22T12:38:53Z", 
        "id": "491563027964370944"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportTV: Most expensive transfers of all time: \u00a386m G Bale \u00a380m C Ronaldo \u00a375m L Suarez \u00a371.5m Neymar \u00a363m J Rodriguez \u00a359m Ibrahi\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T12:39:45Z", 
        "id": "491563245577437185"
    }, 
    {
        "text": "RT @J_PauloRocha: Modric and Kroos + Ronaldo - James - Bale. \ud83d\ude4c fuckin' anxious for this season all we need now is a new striker @realmadrid", 
        "created_at": "2014-07-22T12:40:27Z", 
        "id": "491563421700468737"
    }, 
    {
        "text": "@polaco96 Su\u00e1rez s\u00f3lo ha jugado liga, ronaldo todas las competiciones, es mucho m\u00e1s esfuerzo y m\u00e1s dif\u00edcil", 
        "created_at": "2014-07-22T12:45:15Z", 
        "id": "491564632717660160"
    }, 
    {
        "text": "YAS OMFG JAMES, RONALDO, PEPE AND MARCELO TOGETHER THIS IS WHAT I LIVE FOR", 
        "created_at": "2014-07-22T12:48:48Z", 
        "id": "491565526179913729"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [A Bola] \u00abA les\u00e3o est\u00e1 ultrapassada, sinto-me muito bem\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/f0ZuQmPvOD #desporto", 
        "created_at": "2014-07-22T12:51:48Z", 
        "id": "491566280932327426"
    }, 
    {
        "text": "RT @irwinsjbs: YAS OMFG JAMES, RONALDO, PEPE AND MARCELO TOGETHER THIS IS WHAT I LIVE FOR", 
        "created_at": "2014-07-22T12:51:50Z", 
        "id": "491566286644994048"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Qdo o filho do Ronaldo pergunta pela m\u00e3e, as tias dizem-lhe q foi passear.  \u00c9 a mesma resposta qdo lhes pergunta pela i\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T12:53:52Z", 
        "id": "491566798131982337"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo: \"A \u00e9poca passada foi fant\u00e1stica\" http://t.co/6Nw2mMiIIZ #desporto", 
        "created_at": "2014-07-22T12:54:13Z", 
        "id": "491566885947727872"
    }, 
    {
        "text": "Com amor! @VelhoEstilo @YuriM_1904 @Yoko1904 aprendi com o Ronaldo! http://t.co/ttbhQ9zV72", 
        "created_at": "2014-07-22T12:54:41Z", 
        "id": "491567003044675584"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Desenhado com Detalhe Impressionante: Uma jovem estudante de artes de 20 anos fez um retrato... http://t.co/ni8XsxDF5h", 
        "created_at": "2014-07-22T12:55:47Z", 
        "id": "491567283404161024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Want to Keep Playing Until 2021 http://t.co/VA0JZIgq35", 
        "created_at": "2014-07-22T12:58:42Z", 
        "id": "491568016396541952"
    }, 
    {
        "text": "Jovem faz retrato super realista de Cristiano Ronaldo  http://t.co/hw6Yha524M", 
        "created_at": "2014-07-22T12:59:00Z", 
        "id": "491568091424243712"
    }, 
    {
        "text": "RT @relvado_pt: James Rodr\u00edguez: &amp;quot;Prefiro Messi e Iniesta a Ronaldo&amp;quot;... http://bit.ly/rlUMuI", 
        "created_at": "2014-07-22T13:00:26Z", 
        "id": "491568452906536960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T13:04:21Z", 
        "id": "491569438324686848"
    }, 
    {
        "text": "AT\u00c9 O RONALDO EST\u00c1 NO JAP\u00c3O AH V\u00c3O-SE FODER", 
        "created_at": "2014-07-22T13:12:16Z", 
        "id": "491571429956407296"
    }, 
    {
        "text": "RT @justmyshisou: AT\u00c9 O RONALDO EST\u00c1 NO JAP\u00c3O AH V\u00c3O-SE FODER", 
        "created_at": "2014-07-22T13:13:28Z", 
        "id": "491571731317141505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres la perfecci\u00f3n dentro y fuera del f\u00fatbol! CRack7!!! Grande Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-07-22T13:17:30Z", 
        "id": "491572748653973504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO MY LIFE", 
        "created_at": "2014-07-22T13:23:40Z", 
        "id": "491574296695697409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my love Please,follow me\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2014-07-22T13:29:54Z", 
        "id": "491575866363609089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hallo criistiano ronaldo http://t.co/lEvDJ28TT9", 
        "created_at": "2014-07-22T13:32:16Z", 
        "id": "491576461653184512"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @FIFAcom)", 
        "created_at": "2014-07-22T13:32:31Z", 
        "id": "491576526530674689"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tells FIFA  @Cristiano is ready for @realmadriden season http://t.co/9VotaQFTlx", 
        "created_at": "2014-07-22T13:32:58Z", 
        "id": "491576638229188608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T13:35:21Z", 
        "id": "491577236995076099"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T13:35:49Z", 
        "id": "491577355677483008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T13:41:25Z", 
        "id": "491578765731184640"
    }, 
    {
        "text": "@AFN1982 Gostava de ter um avan\u00e7ado \u00e0 imagem do Ronaldo, algu\u00e9m q soubesse correr com bola. O Montero n corre e o Slimani n sabe. @baavin", 
        "created_at": "2014-07-22T13:44:40Z", 
        "id": "491579584127991809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is cristiano ronaldo the most aesthetic sports star http://t.co/DaeHoWEqrL", 
        "created_at": "2014-07-22T14:00:38Z", 
        "id": "491583600710914048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-07-22T14:00:51Z", 
        "id": "491583654804877312"
    }, 
    {
        "text": "[L] Cartoon -  A prepara\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/dxXpd4nDK2", 
        "created_at": "2014-07-22T14:03:07Z", 
        "id": "491584224713928705"
    }, 
    {
        "text": "A m\u00e1scara de beleza de Cristiano Ronaldo \u00e9  o destaque do Cartoon do dia do SAPO Desporto... http://t.co/qyf48AZWC2", 
        "created_at": "2014-07-22T14:13:05Z", 
        "id": "491586735194009601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ay im dogan and aym 8 year old aym your fan and ay sie you voetbol and you skills its real good", 
        "created_at": "2014-07-22T14:15:04Z", 
        "id": "491587231996727299"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T14:15:56Z", 
        "id": "491587450871873537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T14:16:38Z", 
        "id": "491587626533941248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.Hey Ronaldo u my one of the best soccer players and our b-day is on the same day and u my roll model. http://t.co/DZP3JoqIla", 
        "created_at": "2014-07-22T14:18:22Z", 
        "id": "491588066424135681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T14:24:55Z", 
        "id": "491589711048474624"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #Ronaldo #celebration #HalaMadrid #followme http://t.co/rBKSIm7nO6", 
        "created_at": "2014-07-22T14:26:15Z", 
        "id": "491590046433034240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T14:35:45Z", 
        "id": "491592440105959424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T14:36:08Z", 
        "id": "491592536394575873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T14:41:14Z", 
        "id": "491593819704819712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T14:41:58Z", 
        "id": "491594005109424128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mi H\u00e9roe #missU http://t.co/BUxNZm3F8q", 
        "created_at": "2014-07-22T14:44:59Z", 
        "id": "491594762986598400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Mi H\u00e9roe #missU http://t.co/8vHn6BtWUd", 
        "created_at": "2014-07-22T14:46:36Z", 
        "id": "491595168504500224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #missU http://t.co/FF2GbP9EzV", 
        "created_at": "2014-07-22T14:48:14Z", 
        "id": "491595578887782400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #loveyou http://t.co/BGEU09Re4k", 
        "created_at": "2014-07-22T14:48:40Z", 
        "id": "491595687969054721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I Love you so\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", 
        "created_at": "2014-07-22T14:51:29Z", 
        "id": "491596400166055936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALdo", 
        "created_at": "2014-07-22T14:54:47Z", 
        "id": "491597228482363392"
    }, 
    {
        "text": "ATTENTION PLEASE JAMES RODRIGUEZ AND CRISTIANO RONALDO WILL PLAY TOGETHER THIS SEASON ITS OFFICIAL", 
        "created_at": "2014-07-22T14:59:33Z", 
        "id": "491598426631835649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T15:01:58Z", 
        "id": "491599034616774657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-07-22T15:03:14Z", 
        "id": "491599354558283776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-07-22T15:11:57Z", 
        "id": "491601548372242432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sorprende a todos con esta m\u00e1scara #CR7 @RealMadrid C.F. https://t.co/AFzpBRV0Bw", 
        "created_at": "2014-07-22T15:13:07Z", 
        "id": "491601841411469312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolModerno_: El \u00eddolo de James Rodr\u00edguez es Cristiano Ronaldo, dijo que es un sue\u00f1o poder jugar junto a CR7. http://t.co/4ObtQcBIRN", 
        "created_at": "2014-07-22T15:15:36Z", 
        "id": "491602468842000384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolModerno_: Cristiano Ronaldo 2013-14 \u2713Bal\u00f3n de Oro \u2713Bota de Oro \u2713Pichichi \u2713Copa del Rey \u2713M\u00e1ximo goleador d UCL \u2713Champions League h\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T15:20:03Z", 
        "id": "491603587299287044"
    }, 
    {
        "text": "@VelhoEstilo curto nestes o facto dos n\u00fameros estarem quase certos (o ronaldo devia ser 11 e o Bale 7)", 
        "created_at": "2014-07-22T15:20:03Z", 
        "id": "491603587655802880"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Jogadores mais caros da hist\u00f3ria:  1\u00b0 Cristiano Ronaldo \u20ac94M 2\u00b0 Gareth Bale \u20ac91M 3\u00b0 Luis Su\u00e1rez \u20ac81M 4\u00b0 James Rodr\u00edguez \u20ac80M", 
        "created_at": "2014-07-22T15:20:42Z", 
        "id": "491603750789070848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi ronaldo you are the best in the world to me i want to learn to play like you.please say hi", 
        "created_at": "2014-07-22T15:21:50Z", 
        "id": "491604037024751616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala Cristiano Ronaldo vaaaaaammmmmoooooossssss.", 
        "created_at": "2014-07-22T15:24:10Z", 
        "id": "491604622612504576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T15:31:24Z", 
        "id": "491606443477704704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano se\u00f1or ronaldo usted es mi mas grande idolo espero a llegar a ser como usted", 
        "created_at": "2014-07-22T15:35:19Z", 
        "id": "491607429696995328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T15:36:23Z", 
        "id": "491607696341475328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T15:37:04Z", 
        "id": "491607871617269760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T15:40:36Z", 
        "id": "491608758162706432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr. Ronaldo: children in Gaza need your voice once again! Help them fight for their dreams. Greetings from Poland:)", 
        "created_at": "2014-07-22T15:48:50Z", 
        "id": "491610832997191680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T15:55:33Z", 
        "id": "491612522437300224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T15:59:33Z", 
        "id": "491613528961581057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo da la bienvenida a @jamesdrodriguez en el @realmadrid. http://t.co/hGpAvD5nYl", 
        "created_at": "2014-07-22T16:03:16Z", 
        "id": "491614464270405634"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo da la bienvenida a @jamesdrodriguez en el @realmadrid. http://t.co/rSggPeq2rq http://t.co/p1XIGJELEq", 
        "created_at": "2014-07-22T16:06:50Z", 
        "id": "491615362077949952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Say a pray Ronaldo for the people of #Palestine #GazaUnderAttack http://t.co/w0IcLByU3j", 
        "created_at": "2014-07-22T16:07:09Z", 
        "id": "491615442470174720"
    }, 
    {
        "text": "Olha o ronaldo lan\u00e7ou uma marca de cal\u00e7ado", 
        "created_at": "2014-07-22T16:07:21Z", 
        "id": "491615491316666369"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano scoring 10 goal #cr7#cristiano#cristianoronaldo#ronaldo#ibrahimovic#neymar#irina#shayk#bale#garethbale... http://t.co/eIbc0VFn2V", 
        "created_at": "2014-07-22T16:13:37Z", 
        "id": "491617066928316416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T16:15:36Z", 
        "id": "491617565689794560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-07-22T16:16:26Z", 
        "id": "491617776700620800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cuea!!!", 
        "created_at": "2014-07-22T16:19:33Z", 
        "id": "491618562235453440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @jamesdrodriguez Cristiano Ronaldo&lt;3", 
        "created_at": "2014-07-22T16:27:11Z", 
        "id": "491620480244523008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T16:28:00Z", 
        "id": "491620686264152065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eh ronaldo sei un mito continua cosi", 
        "created_at": "2014-07-22T16:37:14Z", 
        "id": "491623012744323072"
    }, 
    {
        "text": "Portanto, Cristiano Ronaldo curou a les\u00e3o em Mykonos. Podia ter l\u00e1 ido uns dias antes do Mundial.", 
        "created_at": "2014-07-22T16:40:45Z", 
        "id": "491623898388389888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T16:56:52Z", 
        "id": "491627953302691840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bang cristian ronaldo  Folback aq donk  Aku fans berat mu dari indonesia Aku selalu mendukung mu", 
        "created_at": "2014-07-22T16:58:03Z", 
        "id": "491628251563827202"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-07-22T17:01:03Z", 
        "id": "491629003997204481"
    }, 
    {
        "text": "O Real agora tem um dez. Mas a bola andar\u00e1 muito tempo nos p\u00e9s de Di Maria, se ficar. E ainda h\u00e1 que dividi-la com Ronaldo e Bale (e Kroos)", 
        "created_at": "2014-07-22T17:02:30Z", 
        "id": "491629369056837633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO\u2764", 
        "created_at": "2014-07-22T17:03:48Z", 
        "id": "491629699102015489"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus Falso: Cristiano Ronaldo, Angel Di Maria, James Rodriguez, Gareth Bale, Toni Kroos e Karim Benzema. Com nome completo e tudo.", 
        "created_at": "2014-07-22T17:08:47Z", 
        "id": "491630952443936770"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my sunny\u261d", 
        "created_at": "2014-07-22T17:12:41Z", 
        "id": "491631933298733056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is here @ UCLA along with the whole Real Madrid team\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-07-22T17:20:22Z", 
        "id": "491633867657195520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO YOU ARE ONLY MY!\u2764 @Cristiano Please follow Me!!!", 
        "created_at": "2014-07-22T17:22:33Z", 
        "id": "491634416146325504"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T17:27:03Z", 
        "id": "491635546394198016"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T17:29:15Z", 
        "id": "491636101770395648"
    }, 
    {
        "text": "@AFN1982 Ronaldo, Benzema e Bale declaradamente na frente, James e Di Mar\u00eda no espa\u00e7o, Xabi, Kroos e Modric a segurar meio-campo @luismateus", 
        "created_at": "2014-07-22T17:29:42Z", 
        "id": "491636214001590272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en Jap\u00f3n\ud83d\ude09!! \u2665 http://t.co/2Hxky5kQRr", 
        "created_at": "2014-07-22T17:30:52Z", 
        "id": "491636507841929216"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T17:30:54Z", 
        "id": "491636515022594050"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T17:31:47Z", 
        "id": "491636740437061633"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T17:37:39Z", 
        "id": "491638216802713601"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T17:37:42Z", 
        "id": "491638229658255360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T17:45:50Z", 
        "id": "491640274037112832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", 
        "created_at": "2014-07-22T17:46:08Z", 
        "id": "491640350084046848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2014-07-22T17:46:23Z", 
        "id": "491640413585805312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T17:48:35Z", 
        "id": "491640968819384320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid!!! Crack Ronaldo 7 http://t.co/q72ZfrchN9", 
        "created_at": "2014-07-22T17:48:36Z", 
        "id": "491640972791394305"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Cristiano Ronaldo aiming for \"\"six or seven more years\" at the top level of club competition http://t.co/9VotaQFTlx (via @F\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T17:51:28Z", 
        "id": "491641691619610624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano o ronaldo du esh da madeira", 
        "created_at": "2014-07-22T17:54:35Z", 
        "id": "491642476953088000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T17:58:23Z", 
        "id": "491643432855556096"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei pq mas o Ronaldo t\u00e1 mt mais gato.", 
        "created_at": "2014-07-22T18:01:15Z", 
        "id": "491644153928097792"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO PROMOVE APARELHOS FACIAIS DA MTG NO JAP\u00c3O  Cristiano Ronaldo est\u00e1 no Jap\u00e3o para participar na... http://t.co/THc68CbPR2", 
        "created_at": "2014-07-22T18:01:56Z", 
        "id": "491644327618428929"
    }, 
    {
        "text": "RT @duplaRMCF: Yo no recuerdo un ambiente tan incre\u00edble por la llegada de un jugador, desde Cristiano Ronaldo. \u00a1IMPRESIONANTE! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T18:08:01Z", 
        "id": "491645858052853760"
    }, 
    {
        "text": "RT @ReinoMadridista: Cristiano Ronaldo a James: \"Mi mensaje es: cree en ti mismo, trabaja duro, ded\u00edcate a ello al cien por cien y sue\u00f1a\".", 
        "created_at": "2014-07-22T18:08:43Z", 
        "id": "491646035232825344"
    }, 
    {
        "text": "Se eu tivesse o a conya banc\u00e1ria do Ronaldo de certeza que isto n\u00e3o me acontecia", 
        "created_at": "2014-07-22T18:10:52Z", 
        "id": "491646572984549376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano EQUIPAZO ESTAMOS HACIENDO HALA MADRID VIVA CRISTIANO RONALDO!!!!!!", 
        "created_at": "2014-07-22T18:14:34Z", 
        "id": "491647508230443010"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo speaks Arabic http://t.co/N3Oc7PI0z5", 
        "created_at": "2014-07-22T18:15:02Z", 
        "id": "491647623477346304"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T18:16:42Z", 
        "id": "491648042790293505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love u Ronaldo so much", 
        "created_at": "2014-07-22T18:17:06Z", 
        "id": "491648144136871936"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T18:20:45Z", 
        "id": "491649062236848130"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo quer deixar para tr\u00e1s o Mundial 2014 http://t.co/dnimht8Cj1", 
        "created_at": "2014-07-22T18:25:38Z", 
        "id": "491650290698170368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pleasE FOLLOW ME!", 
        "created_at": "2014-07-22T18:27:00Z", 
        "id": "491650636438458368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since the\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T18:28:40Z", 
        "id": "491651054401228801"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo,Bale e James na mesma equipaaaaaaaa,que lindo", 
        "created_at": "2014-07-22T18:29:32Z", 
        "id": "491651272479879168"
    }, 
    {
        "text": "GANDA JAMES!!!!! A seguir ao Ronaldo + Bale + James ADORO!!!", 
        "created_at": "2014-07-22T18:31:21Z", 
        "id": "491651730963431424"
    }, 
    {
        "text": "GANDA JAMES!!!  Ronaldo+Bale+James ADORO!", 
        "created_at": "2014-07-22T18:32:06Z", 
        "id": "491651918587256832"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T18:37:50Z", 
        "id": "491653361423618048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T18:39:52Z", 
        "id": "491653873438711809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo deja mensaje a @jamesdrodriguez con el DR del @realmadrid https://t.co/fV2OB5ti8H #JamesEsReal #JamesRodriguez", 
        "created_at": "2014-07-22T18:41:38Z", 
        "id": "491654318475714562"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo deja mensaje a @jamesdrodriguez con el DR del @realmadrid https://t.co/fV2OB5ti8H #JamesEsReal #JamesRodriguez @FALCAO", 
        "created_at": "2014-07-22T18:42:40Z", 
        "id": "491654578157654016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano\ud83d\ude2d Mr. Ronaldo: children in Gaza need your voice once again! Help them fight for their dreams. Greetings from Poland:)", 
        "created_at": "2014-07-22T18:48:12Z", 
        "id": "491655969651572736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T18:49:09Z", 
        "id": "491656208185839617"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T18:49:35Z", 
        "id": "491656316256260096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T18:50:19Z", 
        "id": "491656504064630784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T18:50:58Z", 
        "id": "491656667277168640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo por favor viria no brasil para ser meu padrinho ?", 
        "created_at": "2014-07-22T18:51:59Z", 
        "id": "491656922387734529"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T18:54:34Z", 
        "id": "491657572152537090"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T18:55:44Z", 
        "id": "491657868090019840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T18:56:05Z", 
        "id": "491657955260239872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T19:02:16Z", 
        "id": "491659509014618113"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T19:02:40Z", 
        "id": "491659610089340928"
    }, 
    {
        "text": "RT @J_PauloRocha: Modric and Kroos + Ronaldo - James - Bale. \ud83d\ude4c fuckin' anxious for this season all we need now is a new striker @realmadrid", 
        "created_at": "2014-07-22T19:03:22Z", 
        "id": "491659787525165057"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Real Madrid spent \u20ac265m on Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez.  Ajax have spent \u20ac232m on transfers since foundi\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T19:04:21Z", 
        "id": "491660032703213569"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Real Madrid spent \u20ac265m on Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez.  Ajax have spent \u20ac232m on transfers since foundi\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T19:04:28Z", 
        "id": "491660064223404033"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Real Madrid spent \u20ac265m on Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez.  Ajax have spent \u20ac232m on transfers since foundi\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T19:06:23Z", 
        "id": "491660545414934528"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Real Madrid spent \u20ac265m on Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez.  Ajax have spent \u20ac232m on transfers since foundi\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T19:11:54Z", 
        "id": "491661934173761536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  You're a good-hearted man. Thanks RONALDO #filistin #gazze #\u0131srael #\u0130srail", 
        "created_at": "2014-07-22T19:11:55Z", 
        "id": "491661939786125315"
    }, 
    {
        "text": "@joaoporto1971 vai ver fotos d look casual do David Beckham e  assim nunca desiludes, a n\u00e3o ser que ela goste do Ronaldo, assim estas fucked", 
        "created_at": "2014-07-22T19:20:11Z", 
        "id": "491664020286738432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ich werde dich f\u00fcr immer lieben mein Idol Ronaldo @Cristiano Ich trage dieses Trikot http://t.co/8ag5oIrcMo", 
        "created_at": "2014-07-22T19:20:46Z", 
        "id": "491664166910836736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo - I'am CR7,Champion of 2014 HD|byKrunoKovacevic http://t.co/iodZv3L2Ol", 
        "created_at": "2014-07-22T19:21:43Z", 
        "id": "491664404195192832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \u25cf Crazy Skills Show &amp; Goals \u25cf 2013-2014 HD @CR7 http://t.co/NgzuV0lRwc @youtube arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", 
        "created_at": "2014-07-22T19:23:28Z", 
        "id": "491664844517412864"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Real Madrid spent \u20ac265m on Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez.  Ajax have spent \u20ac232m on transfers since foundi\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T19:23:51Z", 
        "id": "491664943251734528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Cristiano Ronaldo Welcomes James rodriguez\" - Cristiano Ronaldo Welcomes James rodriguez: http://t.co/q6GBbKhcyJ #halamadrid", 
        "created_at": "2014-07-22T19:25:34Z", 
        "id": "491665373112987648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A imagem de um futebol ronaldo que voc\u00ea \u00e9 maravilhoso, e quero felicit\u00e1-lo por causa de seu sucesso http://t.co/jgwxu4NhoJ", 
        "created_at": "2014-07-22T19:25:47Z", 
        "id": "491665427035344897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"El Madrid ha hecho fichajes fant\u00e1sticos\". V\u00eda http://t.co/Hm638QZEqM para iPhone http://t.co/Yb5stzNiGD\u201d", 
        "created_at": "2014-07-22T19:27:41Z", 
        "id": "491665907627098112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se lance dans la belle  chaussure de Luxe http://t.co/goX6IvUnnk http://t.co/svaI6Kzgle", 
        "created_at": "2014-07-22T19:28:01Z", 
        "id": "491665988925267969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano voc\u00ea diz ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T19:34:30Z", 
        "id": "491667623059685376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T19:38:37Z", 
        "id": "491668657936662528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Japan (1) http://t.co/PHzgCI1VGj\u201d", 
        "created_at": "2014-07-22T19:39:51Z", 
        "id": "491668968948510720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Japan (2) http://t.co/NcHRC3hTFy\u201d", 
        "created_at": "2014-07-22T19:40:08Z", 
        "id": "491669038498451457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Japan (3) http://t.co/PjuSv8lIQu\u201d", 
        "created_at": "2014-07-22T19:40:22Z", 
        "id": "491669097424252928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Japan (4) http://t.co/R0C8BL0qW7\u201d", 
        "created_at": "2014-07-22T19:40:45Z", 
        "id": "491669193662533636"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Japan (5) http://t.co/goVcQ9bg9e\u201d", 
        "created_at": "2014-07-22T19:40:57Z", 
        "id": "491669243662848001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Japan (6) http://t.co/Rn2Bufq9O5\u201d", 
        "created_at": "2014-07-22T19:41:30Z", 
        "id": "491669383895187458"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T19:41:34Z", 
        "id": "491669399343202304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vi sua entrevista. obter ronaldo olhos de pel\u00facia. voc\u00ea diz sobre n\u00f3s somos est\u00fapidos atr\u00e1s de voc\u00ea. N\u00e3o se esque\u00e7a de n\u00f3s.", 
        "created_at": "2014-07-22T19:46:17Z", 
        "id": "491670585429479424"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Real Madrid spent \u20ac265m on Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez.  Ajax have spent \u20ac232m on transfers since foundi\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T19:51:05Z", 
        "id": "491671797277151232"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportTV: Cristiano Ronaldo is back to full fitness and raring to go ahead of the new season http://t.co/o55byakOD9 #SSFootball htt\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T19:52:51Z", 
        "id": "491672241189711872"
    }, 
    {
        "text": "@xklamation ou seja 1 Ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T19:58:19Z", 
        "id": "491673614681657344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u2663\u2663\u2663 RONALDO YES RONALDO YES \u2667\u2667\u2667", 
        "created_at": "2014-07-22T20:01:40Z", 
        "id": "491674457640300544"
    }, 
    {
        "text": "E o Ronaldo continua a insistir nas madeixas!", 
        "created_at": "2014-07-22T20:03:31Z", 
        "id": "491674922566316035"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo hidrata: ...porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES A m\u00e1scara de hidrata\u00e7\u00e3o... http://t.co/AP8ac591Mv", 
        "created_at": "2014-07-22T20:06:17Z", 
        "id": "491675619496054784"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo hidrata: ...porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES A m\u00e1scara de hidrata\u00e7\u00e3o... http://t.co/WAA4mTmbYT", 
        "created_at": "2014-07-22T20:06:21Z", 
        "id": "491675636273250304"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo hidrata: ...porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES A m\u00e1scara de hidrata\u00e7\u00e3o... http://t.co/w3QZ68pJkT", 
        "created_at": "2014-07-22T20:06:34Z", 
        "id": "491675691469901824"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO NO JAP\u00c3O  Cristiano Ronaldo n\u00e3o viajou com o a equipa do Real Madrid para os Estados Unidos.... http://t.co/3ok7cL5QO5", 
        "created_at": "2014-07-22T20:08:00Z", 
        "id": "491676051060178944"
    }, 
    {
        "text": "6-1 para Portugal s\u00f3 temos de estar orgulhosos no nosso futuro. N\u00e3o vamos ter Ronaldo, mas vamos ter uma equipa e o Marcos Lopes", 
        "created_at": "2014-07-22T20:23:23Z", 
        "id": "491679925456617473"
    }, 
    {
        "text": "Uiiii A irm\u00e3 do Ronaldo atacou a Maria Vieira no facebook. O Mundo n\u00e3o ser\u00e1 o mesmo depois disto. Vi isto no telejornal da CMTV :)", 
        "created_at": "2014-07-22T20:29:54Z", 
        "id": "491681563500085248"
    }, 
    {
        "text": "RT @OtroCule: Florentino: \"Este ni\u00f1o so\u00f1aba con vestir la camisa de Zidane y Ronaldo, sus mayores \u00eddolos\"// Amm... pues, \u00eddolos... http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T20:30:36Z", 
        "id": "491681739509886976"
    }, 
    {
        "text": "RT @sidlowe: Cristiano Ronaldo, Leo Messi, Gareth Bale, Neymar, Toni Kroos, Luis Suarez, Luka Modric, Andres Iniesta, James Rodriguez. #cla\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T20:30:42Z", 
        "id": "491681764977684480"
    }, 
    {
        "text": "RT @SergioRFB: Uiiii A irm\u00e3 do Ronaldo atacou a Maria Vieira no facebook. O Mundo n\u00e3o ser\u00e1 o mesmo depois disto. Vi isto no telejornal da C\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T20:30:43Z", 
        "id": "491681770044395520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-07-22T20:35:26Z", 
        "id": "491682956977901569"
    }, 
    {
        "text": "RT @OtroCule: Florentino: \"Este ni\u00f1o so\u00f1aba con vestir la camisa de Zidane y Ronaldo, sus mayores \u00eddolos\"// Amm... pues, \u00eddolos... http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-07-22T20:42:23Z", 
        "id": "491684707260989441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The World at His Feet [FULL] [HD 720p] http://t.co/xar1WiCJa1", 
        "created_at": "2014-07-22T20:44:08Z", 
        "id": "491685147905773568"
    }, 
    {
        "text": "@bifeahcasa @omalestafeito a gera\u00e7\u00e3o de Ronaldo, Moutinho, Veloso e Patr\u00edcio fez zero nos sub-21.", 
        "created_at": "2014-07-22T20:47:25Z", 
        "id": "491685970971230211"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo n\u00e3o se atreve a testar o produto que promovia (v\u00eddeo) http://t.co/dYzHT81Enk #desporto", 
        "created_at": "2014-07-22T20:48:46Z", 
        "id": "491686311950966784"
    }, 
    {
        "text": "@gabialvesp vai poder ver tds as estrelas do Real, James, Cristiano Ronaldo, Gareth. Bale, etc! Basta ficar atenta pra data do jogo \ud83d\ude09", 
        "created_at": "2014-07-22T20:48:52Z", 
        "id": "491686337108774913"
    }, 
    {
        "text": "@JTFigueiredo \u00e9 mais que suficiente desde que tenhamos Ronaldo a jogar na posi\u00e7\u00e3o at\u00e9 aos 38, da mesma forma q o faz agora:)", 
        "created_at": "2014-07-22T20:51:30Z", 
        "id": "491686999049641984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T20:56:01Z", 
        "id": "491688138134540288"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo hidrata a cara porque est\u00e1 sempre a suar de medo por ter poupan\u00e7as no BES http://t.co/tm5Vt8UCHC", 
        "created_at": "2014-07-22T20:56:13Z", 
        "id": "491688184804552704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T21:00:33Z", 
        "id": "491689277747908608"
    }, 
    {
        "text": "Fotografia: myowndunya: Christiano Ronaldo gave 1.200.000\u20ac to Palestine, he received a Quran from... http://t.co/CzedfjfdR9", 
        "created_at": "2014-07-22T21:07:50Z", 
        "id": "491691109924343808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T21:09:25Z", 
        "id": "491691508513669120"
    }, 
    {
        "text": "Queres ver um retrato do Cristiano Ronaldo QUASE t\u00e3o realista como este, embora um pouco mais fraquinho?   PASSA... http://t.co/C3NfZJDP9A", 
        "created_at": "2014-07-22T21:12:36Z", 
        "id": "491692311433445376"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #nike #cristianoronaldo7 #portugal #halamadrid #realmadrid #followme #cr7team... http://t.co/S7UAcOrHPZ", 
        "created_at": "2014-07-22T21:14:14Z", 
        "id": "491692721602838528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jake_fox123: Ahh o que \u00e9 que a nike foi fazer, calma Ronaldo http://t.co/NDdPvZreLJ", 
        "created_at": "2014-07-22T21:14:58Z", 
        "id": "491692904252203009"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #nike #cristianoronaldo7 #portugal #halamadrid #realmadrid #followme #cr7team... http://t.co/ub6C5StcUf", 
        "created_at": "2014-07-22T21:15:26Z", 
        "id": "491693020656721920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ola Ronaldo  \u2665", 
        "created_at": "2014-07-22T21:15:39Z", 
        "id": "491693075954413568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  me  sigues   cr7", 
        "created_at": "2014-07-22T21:32:25Z", 
        "id": "491697296783212544"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @fifaralle http://t.co/0THeXXuWli Let's FIFA 14 \"Ronaldo &amp; Ibra Skill Show\" Episode 79", 
        "created_at": "2014-07-22T21:33:14Z", 
        "id": "491697503922696192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in JAPAN. http://t.co/nMNdOds5pF\"", 
        "created_at": "2014-07-22T21:36:19Z", 
        "id": "491698278212173824"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que les\u00e3o no joelho est\u00e1 ultrapassada gra\u00e7as \u00e0  m\u00e1scara hidratante que fez na cara http://t.co/njFtLA8t4b", 
        "created_at": "2014-07-22T21:45:06Z", 
        "id": "491700489462222849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God's curse on Israel and its allies get adams\u0131n ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T21:50:55Z", 
        "id": "491701950355083264"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo diz que les\u00e3o no joelho est\u00e1 ultrapassada gra\u00e7as \u00e0  m\u00e1scara hidratante que fez na cara http://t.co/njFtLA8t4b", 
        "created_at": "2014-07-22T22:00:41Z", 
        "id": "491704412189233152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is the best player in the world #beast :)", 
        "created_at": "2014-07-22T22:08:20Z", 
        "id": "491706335390867456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo  Teroristisrael  Thanks You. \u0130m From TURKEY", 
        "created_at": "2014-07-22T22:20:13Z", 
        "id": "491709325912444928"
    }, 
    {
        "text": "Nunca vai haver ningu\u00e9m no real que encha o estadio todo numa apresenta\u00e7\u00e3o como o ronaldo encheu", 
        "created_at": "2014-07-22T22:25:42Z", 
        "id": "491710707214589952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please help Palestine. http://t.co/EoefgeRwOg", 
        "created_at": "2014-07-22T22:36:22Z", 
        "id": "491713391317495809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T22:36:40Z", 
        "id": "491713467003703296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please help Palestine.", 
        "created_at": "2014-07-22T22:38:01Z", 
        "id": "491713805575938048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please help Palestine. http://t.co/h8XQibHzKx", 
        "created_at": "2014-07-22T22:38:32Z", 
        "id": "491713933859119104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please help Palestine :(", 
        "created_at": "2014-07-22T22:39:12Z", 
        "id": "491714103892000770"
    }, 
    {
        "text": "no mundo perfeito da Nike e da Adidas o Messi e o Ronaldo trocavam de clube.", 
        "created_at": "2014-07-22T22:41:22Z", 
        "id": "491714647209562112"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo gave 1.200.000\u20ac to Palestine\" not sure if this is recent or not, but meanwhile Messi owes 1.200.000\u20ac in taxes.", 
        "created_at": "2014-07-22T22:46:22Z", 
        "id": "491715905936949249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please help Palestine:(", 
        "created_at": "2014-07-22T22:47:41Z", 
        "id": "491716236561379328"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo diz que les\u00e3o no joelho est\u00e1 ultrapassada gra\u00e7as \u00e0  m\u00e1scara hidratante que fez na cara http://t.co/njFtLA8t4b", 
        "created_at": "2014-07-22T22:48:37Z", 
        "id": "491716470939066368"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo diz que les\u00e3o no joelho est\u00e1 ultrapassada gra\u00e7as \u00e0  m\u00e1scara hidratante que fez na cara http://t.co/njFtLA8t4b", 
        "created_at": "2014-07-22T22:48:54Z", 
        "id": "491716545262153728"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: no mundo perfeito da Nike e da Adidas o Messi e o Ronaldo trocavam de clube.", 
        "created_at": "2014-07-22T22:53:30Z", 
        "id": "491717700109213696"
    }, 
    {
        "text": "@franciscopombo @Pinilla84 por outro lado t\u00e3o-se a cagar. O Ronaldo d\u00e1 milh\u00f5es \u00e0 Adidas em camisolas, o Messi \u00e0 Nike, acaba por compensar.", 
        "created_at": "2014-07-22T22:55:58Z", 
        "id": "491718324540411905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi!! Cristiano Ronaldo\ud83d\ude03 A Que Hora Nagoya Doom?", 
        "created_at": "2014-07-22T23:09:24Z", 
        "id": "491721705425870848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00eda duda para la Supercopa de Europa.  http://t.co/PzSE8kj5ks", 
        "created_at": "2014-07-22T23:13:22Z", 
        "id": "491722700264837120"
    }, 
    {
        "text": "O problema do BES foram os gastos em an\u00fancios com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-07-22T23:18:10Z", 
        "id": "491723908257939457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro, IDOLO gracias por ense\u00f1arme que nada es imposible, gracias por tu futbol!! http://t.co/M6ZOrV07Nx", 
        "created_at": "2014-07-22T23:24:09Z", 
        "id": "491725413992112128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dingy Dingy.", 
        "created_at": "2014-07-22T23:31:46Z", 
        "id": "491727331200090112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-07-22T23:35:58Z", 
        "id": "491728389519470593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Love Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-07-22T23:37:09Z", 
        "id": "491728687092338688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo confirma su recuperaci\u00f3n total de la lesi\u00f3n y desvela cu\u00e1ntos a\u00f1os jugar\u00e1 al \"m\u00e1ximo nivel\"#HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-07-22T23:49:42Z", 
        "id": "491731846154039299"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-07-22T23:54:36Z", 
        "id": "491733079573397505"
    }
]