[
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T00:05:23Z", 
        "id": "463831926952845314"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T00:16:33Z", 
        "id": "463834734909353985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-07T00:16:39Z", 
        "id": "463834763279613953"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T00:21:30Z", 
        "id": "463835983402655746"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sigue rompiendo los registros. Por cuatra temporada consecutive ha alcanzado los 50 goles con ... http://t.co/jsn2BmLn66", 
        "created_at": "2014-05-07T00:24:22Z", 
        "id": "463836703241674752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo: \"Neymar has the potential to be one of the best players in the world, or even the best.\" http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T00:25:50Z", 
        "id": "463837072415928321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo u r my best player so be it sohw me today how u r like what there sayin \u2764\ufe0fsee u", 
        "created_at": "2014-05-07T00:26:53Z", 
        "id": "463837335918895104"
    }, 
    {
        "text": "@tspascoal Nesse caso (Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco), eu percebo. Era como tratar mal as chuteiras do Ronaldo @JPPir", 
        "created_at": "2014-05-07T00:35:04Z", 
        "id": "463839396303618049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vai ter a chuteira de ouro de 2013/2014!", 
        "created_at": "2014-05-07T00:39:44Z", 
        "id": "463840569609830400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T00:45:07Z", 
        "id": "463841923925430274"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: .@Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga http://t.co/At5nnX2gyO #ValladolidRealMadrid http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T00:50:29Z", 
        "id": "463843277452492802"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga http://t.co/ZiIKUzaOW2", 
        "created_at": "2014-05-07T01:09:08Z", 
        "id": "463847969574236160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lovee youu lovee youuu ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-07T01:23:03Z", 
        "id": "463851470954037249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  tu eres el mejor del mundo yporeso le puse tu nombre amu hijo arriba ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T01:27:30Z", 
        "id": "463852589990158337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T01:33:33Z", 
        "id": "463854115102007297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my prince cristiano ronaldo follback me please. please follback  my idol please-please", 
        "created_at": "2014-05-07T01:36:47Z", 
        "id": "463854928956366848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T01:43:01Z", 
        "id": "463856496095158272"
    }, 
    {
        "text": "Foto de casey_jay0_o! RONALDO!!!!!!!! Ready for World Cup #portugal #CR7 http://t.co/2y60KYwNba http://t.co/7RKLafFszw", 
        "created_at": "2014-05-07T01:56:42Z", 
        "id": "463859940482744322"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo es el mejor de la historia del f\u00fatbol, The #1. Cristiano es mejor que Messi, Maradona, Pel\u00e9(envidiosos de CR7).", 
        "created_at": "2014-05-07T01:57:13Z", 
        "id": "463860069524725761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  CR7' SIEMPRE SERAS EL MEJOR.", 
        "created_at": "2014-05-07T02:02:47Z", 
        "id": "463861472536178690"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T02:11:29Z", 
        "id": "463863661778329600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T02:29:04Z", 
        "id": "463868087050047489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bahagia Portugal tidak difavoritkan di Piala Dunia 2014 http://t.co/0qfQl9iKyO http://t.co/eeLuHHC5LQ", 
        "created_at": "2014-05-07T02:45:31Z", 
        "id": "463872225515298817"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T02:46:07Z", 
        "id": "463872377718198274"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T02:58:51Z", 
        "id": "463875581734436865"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jmiguelsiero @irinashayk #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #halamadr... http://t.co/XEPy8bpDpW", 
        "created_at": "2014-05-07T03:00:35Z", 
        "id": "463876018265022464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano siqueme ronaldo eres mi idolo eres em mejor del mundo sin duda", 
        "created_at": "2014-05-07T03:13:53Z", 
        "id": "463879365579644928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hola cristiano ronaldo so tu fans te kiero mucho jugas rre bien sos el mejor jugador del mundo", 
        "created_at": "2014-05-07T03:15:49Z", 
        "id": "463879850046918658"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T03:25:49Z", 
        "id": "463882368667762688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aporladecima ronaldo!!! Viva ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-05-07T03:40:47Z", 
        "id": "463886133621821441"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T03:50:51Z", 
        "id": "463888665278550016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T04:09:27Z", 
        "id": "463893348588064768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-07T04:09:58Z", 
        "id": "463893479739760641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T04:10:38Z", 
        "id": "463893644957605888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T04:16:51Z", 
        "id": "463895211823738880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T04:34:48Z", 
        "id": "463899729185603585"
    }, 
    {
        "text": "Foto de king_james_777! My edit of Ronaldo \udbba\udf9f\udbba\udf9f #cr7 #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #best #uefa #1 #portugal... http://t.co/SnzNIoQk9D", 
        "created_at": "2014-05-07T04:39:10Z", 
        "id": "463900826063228930"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T04:46:46Z", 
        "id": "463902738049298433"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T04:48:13Z", 
        "id": "463903103348002816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@bepe20s: --&gt; #SportSatu Kekasih Cristiano Ronaldo Ada Skandal Saat di Washington, Waduh! http://t.co/FRlNA0NhJ7\"", 
        "created_at": "2014-05-07T05:02:01Z", 
        "id": "463906577645182976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga http://t.co/ZOiaAt8nJd #ValladolidRealMadrid http://t.co/lC7U1w6SEY\"", 
        "created_at": "2014-05-07T05:13:08Z", 
        "id": "463909372326727680"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7__love__cr7__! #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldofans #ronaldo7 #CR7 #cristianoronaldo7... http://t.co/J4oNT5TbcV", 
        "created_at": "2014-05-07T05:15:25Z", 
        "id": "463909947479048193"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T05:20:45Z", 
        "id": "463911288947490817"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T05:27:36Z", 
        "id": "463913016485216256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Querido yo mal quieren una foto con usted, voy a ser el hombre m\u00e1s feliz del mundo si veo que vives, \u00a1Te quiero!", 
        "created_at": "2014-05-07T05:29:01Z", 
        "id": "463913369599094784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"Pasti Yakin\" \"@detikcom: Messi Yakin Bisa Bersinar di Piala Dunia 2014 http://t.co/0Sg0ckA726 @detiksport\"", 
        "created_at": "2014-05-07T05:32:58Z", 
        "id": "463914363544285185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T05:34:41Z", 
        "id": "463914799277932544"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano RT @soal__BOLA: Ronaldo de Assis Moreira, adalah nama asli dari ? #soalBOLA", 
        "created_at": "2014-05-07T05:35:32Z", 
        "id": "463915011140644866"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T05:55:49Z", 
        "id": "463920116422287361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Neymar Akan Menjadi Pemain Terbaik Dunia http://t.co/J4sNuuix1l [KompasBola]", 
        "created_at": "2014-05-07T06:00:24Z", 
        "id": "463921269826531331"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T06:09:23Z", 
        "id": "463923530376019968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T06:10:25Z", 
        "id": "463923790372950016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T06:11:35Z", 
        "id": "463924083378253826"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO YOU ARE GOOD FOOTBALLER IAM YOUR FAN I LIKE SOMACH", 
        "created_at": "2014-05-07T06:17:18Z", 
        "id": "463925521823584256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @mrancelotti #cristiano #ronaldo #mrcarloancelotti #cris #crack #madridsta #madridsmo #halamadrid by k... http://t.co/ISPc4zhwxv", 
        "created_at": "2014-05-07T06:27:05Z", 
        "id": "463927984072957952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T06:31:02Z", 
        "id": "463928980102320128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T06:34:39Z", 
        "id": "463929889041575936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo backs Neymar to become world\u00b4s best", 
        "created_at": "2014-05-07T06:38:26Z", 
        "id": "463930842382106624"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jamalalshemaly! #real #ramos #ronaldo #realmadrid #real_madrid #artnerd #irinashayk #cfc #cr7 #cry #cool... http://t.co/4ZZVOkKT2V", 
        "created_at": "2014-05-07T06:38:44Z", 
        "id": "463930917761716224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T06:43:02Z", 
        "id": "463931997165871104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please say hi  Love u Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T06:57:54Z", 
        "id": "463935741249064960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T07:04:52Z", 
        "id": "463937492623040512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-07T07:16:50Z", 
        "id": "463940505751937024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  You're my idole , I'm your biggest fan, I love you brother , FOLLOW ME PLEASE   CR\u0130ST\u0130ANO RONALDO DOS SANTOS AVE\u0130RO ....", 
        "created_at": "2014-05-07T07:46:39Z", 
        "id": "463948006849388545"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-07T07:47:15Z", 
        "id": "463948160595816448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T07:54:56Z", 
        "id": "463950093180104705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronalda donsantos sabriera cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T08:07:03Z", 
        "id": "463953140241293312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T08:08:27Z", 
        "id": "463953493095895040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo! I wish victory in the match against Atletico!!", 
        "created_at": "2014-05-07T08:27:57Z", 
        "id": "463958399684595713"
    }, 
    {
        "text": "RT @MARCAinENGLISH: Ronaldo shows Ancelotti right where it hurts \u25b6 http://t.co/HmtZXafUwv", 
        "created_at": "2014-05-07T08:34:48Z", 
        "id": "463960126517301248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T08:39:24Z", 
        "id": "463961283738361856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I will continue to support you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T08:40:31Z", 
        "id": "463961562764419073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo do you the nike magista http://t.co/dukOu0WB0e", 
        "created_at": "2014-05-07T08:46:49Z", 
        "id": "463963150300110848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T08:50:05Z", 
        "id": "463963970945441793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  hello  buddy", 
        "created_at": "2014-05-07T08:57:06Z", 
        "id": "463965736650543105"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #cr7 #cr7fan #captain #cr7world #cr7iloveyou #real #respect #ronaldo #realmadrid #best #the... http://t.co/TZs0vtCZJe", 
        "created_at": "2014-05-07T09:07:59Z", 
        "id": "463968476864843776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T09:09:50Z", 
        "id": "463968942264815616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T09:17:07Z", 
        "id": "463970776522436608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es mejor que Messi..  Esta a la vista, el que no lo quiere ver mal ahi..  Ahora si me fui. #CR7 Crack, idolo, genio... ;)", 
        "created_at": "2014-05-07T09:22:34Z", 
        "id": "463972145245085696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude09 #cristianoronaldo#realmadrid#cristiano#ronaldo#vamos#nike#mercurial#santiagobernabeu#bernabeu#teamCR... http://t.co/RRP9L4iPvb", 
        "created_at": "2014-05-07T09:25:27Z", 
        "id": "463972869907972096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano era para ver si me podrias regalar una camiseta tuya firmada para el peke cristiano ronaldo fernanadez hernandez gracias", 
        "created_at": "2014-05-07T09:28:49Z", 
        "id": "463973719103131649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Portugal, Viva Ronaldo!!! http://t.co/I4YuuRTPWp", 
        "created_at": "2014-05-07T09:31:54Z", 
        "id": "463974495020384256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T09:34:07Z", 
        "id": "463975053219360768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga http://t.co/gKYComCVO0  #ValladolidRealMadrid http://t.co/uD5BlcSLse", 
        "created_at": "2014-05-07T09:36:15Z", 
        "id": "463975590501314560"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude09 #cristianoronaldo#realmadrid#cristiano#ronaldo#vamos#nike#mercurial#santiagobernabeu#bernabeu#teamCR... http://t.co/ufM7FPa0XY", 
        "created_at": "2014-05-07T09:37:27Z", 
        "id": "463975890402021376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T09:40:12Z", 
        "id": "463976583628619776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ..My Idol, My Role Model..... The King! King Cristiano Ronaldo To You!... #CR7  http://t.co/jNPt8WeAzt", 
        "created_at": "2014-05-07T09:50:16Z", 
        "id": "463979117927337985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga http://t.co/LfhHVdwEmr #ValladolidRealMadrid http://t.co/qBi2v0K8N0", 
        "created_at": "2014-05-07T09:53:37Z", 
        "id": "463979960253054976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, ladies and gentleman. http://t.co/aRYiRg9kXR", 
        "created_at": "2014-05-07T10:03:49Z", 
        "id": "463982526034231296"
    }, 
    {
        "text": "RT @albertopeinado4: @Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga http://t.co/LfhHVdwEmr #ValladolidRealMadrid http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T10:04:45Z", 
        "id": "463982760848134145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , VAL 0-3 RMA @Madrid_IndoBNJE @ivanditias #TebakSkor", 
        "created_at": "2014-05-07T10:11:16Z", 
        "id": "463984400535789568"
    }, 
    {
        "text": "RT @kingdahyor: Ronaldo is a cheat", 
        "created_at": "2014-05-07T10:11:41Z", 
        "id": "463984505771278336"
    }, 
    {
        "text": "RT @kingdahyor: Ronaldo is a cheat", 
        "created_at": "2014-05-07T10:19:22Z", 
        "id": "463986439563145217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T10:29:48Z", 
        "id": "463989064421490688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hyyy ,,Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T10:33:52Z", 
        "id": "463990090373414912"
    }, 
    {
        "text": "RT @shaheeratsb: @Cristiano @theirishayk Una de las motivaciones de Cristiano Ronaldo. One of the motives of Cristiano Ronaldo. http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T10:41:24Z", 
        "id": "463991987155136514"
    }, 
    {
        "text": "Lentid\u00e3o na Castelo Branco inicia em Cachoeirinha e se estende at\u00e9 a al\u00e7a de acesso \u00e0 ERS-448. Foto: Ronaldo Bernardi http://t.co/dPKC95wq1a", 
        "created_at": "2014-05-07T10:53:41Z", 
        "id": "463995078495969280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano YOU ARE THE KING RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-07T11:01:38Z", 
        "id": "463997078490738689"
    }, 
    {
        "text": "RT @transitozh: Lentid\u00e3o na Castelo Branco inicia em Cachoeirinha e se estende at\u00e9 a al\u00e7a de acesso \u00e0 ERS-448. Foto: Ronaldo Bernardi http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T11:03:00Z", 
        "id": "463997420029083649"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo has only scored 2 #WorldCup final round goals, One each in 2006,2010 #Brazil2014 #WcHopefuls #Portugal #CR7", 
        "created_at": "2014-05-07T11:04:00Z", 
        "id": "463997670676496384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T11:04:20Z", 
        "id": "463997757963792384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano They asked me, what day that would be the worst day of your life? I said today that it will retire Cristiano Ronaldo Ball", 
        "created_at": "2014-05-07T11:08:06Z", 
        "id": "463998706144927746"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, you are a great player.", 
        "created_at": "2014-05-07T11:12:22Z", 
        "id": "463999778867539968"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo painting so far.  What do you guys think? #artpainting #ronaldo #halamadrid #cr7 #nofilter #wa... http://t.co/JXG4EEBxSo", 
        "created_at": "2014-05-07T11:13:00Z", 
        "id": "463999936011702272"
    }, 
    {
        "text": "RT @transitozh: Lentid\u00e3o na Castelo Branco inicia em Cachoeirinha e se estende at\u00e9 a al\u00e7a de acesso \u00e0 ERS-448. Foto: Ronaldo Bernardi http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T11:14:44Z", 
        "id": "464000373527957504"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Cristiano Ronaldo http://t.co/HyUmOgT5Sl", 
        "created_at": "2014-05-07T11:14:49Z", 
        "id": "464000394168135680"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Januzaj recebe mais do que Ronaldo e Messi http://t.co/iL55JfSxCt #desporto", 
        "created_at": "2014-05-07T11:15:05Z", 
        "id": "464000463369560064"
    }, 
    {
        "text": "RT @transitozh: Lentid\u00e3o na Castelo Branco inicia em Cachoeirinha e se estende at\u00e9 a al\u00e7a de acesso \u00e0 ERS-448. Foto: Ronaldo Bernardi http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T11:22:07Z", 
        "id": "464002231994298368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T11:23:06Z", 
        "id": "464002477319139328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hii , Ronaldo ( how r u ) ?? ( Answer PlzzzzZ ! \u2661", 
        "created_at": "2014-05-07T11:24:27Z", 
        "id": "464002817238110208"
    }, 
    {
        "text": "Irm\u00e3 de Ronaldo conta como comer carne era um luxo http://t.co/JDaIaWb53Y", 
        "created_at": "2014-05-07T11:29:11Z", 
        "id": "464004010664419328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Rt\"@GeniusFootball: Cristiano Ronaldo http://t.co/snFOn9FiFz\"", 
        "created_at": "2014-05-07T11:32:27Z", 
        "id": "464004834203430912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo deve estar ansioso para saber se ele vai estar na lista dos convocados sele\u00e7\u00e3o Portugal.", 
        "created_at": "2014-05-07T11:42:26Z", 
        "id": "464007344398270464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hello buddy  turky you ronaldo  fenerbah\u00e7e  yesss", 
        "created_at": "2014-05-07T11:44:34Z", 
        "id": "464007882057322497"
    }, 
    {
        "text": "Januzaj recebe mais com 18 anos do que Ronaldo e Messi quando tinham a mesma idade.  N\u00e3o tem \u00e9 gajas.", 
        "created_at": "2014-05-07T11:44:44Z", 
        "id": "464007923010506752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-05-07T11:46:34Z", 
        "id": "464008386095243264"
    }, 
    {
        "text": "@Penetra7  ta a ficar velho para os festejos \u00e0 Ronaldo ! Ehehe Grande abra\u00e7o irm\u00e3o &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-07T11:48:42Z", 
        "id": "464008922710687744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T12:00:07Z", 
        "id": "464011795925970944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T12:03:56Z", 
        "id": "464012754748461056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.co/1tR9gQbrco", 
        "created_at": "2014-05-07T12:33:48Z", 
        "id": "464020272514088960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 em Valladolid. http://t.co/10uefMvN09", 
        "created_at": "2014-05-07T12:43:57Z", 
        "id": "464022826404425729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, lo mas cerca que se le ha visto en Valladolid !  #hastaelfinalVAMOSREAL #HalaMadrid @realmadrid http://t.co/AyE4wv38rJ", 
        "created_at": "2014-05-07T12:49:12Z", 
        "id": "464024149154091008"
    }, 
    {
        "text": "Exposi\u00e7\u00e1o LINES - Inglaterra / Curadoria de Ronaldo Nina  Galeria Amaz\u00f4nia vai levar as obras de 200 fot\u00f3grafos... http://t.co/G2s4RLYepv", 
        "created_at": "2014-05-07T12:51:38Z", 
        "id": "464024759043244032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo +50 goals in 40 macthes in spanish La Liga", 
        "created_at": "2014-05-07T12:54:44Z", 
        "id": "464025538487910400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga http://t.co/KKqJLWOZ9W  #ValladolidRealMadrid http://t.co/YG70fJrHJl", 
        "created_at": "2014-05-07T12:55:06Z", 
        "id": "464025629919555584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/uTK8CYPcI8", 
        "created_at": "2014-05-07T12:58:03Z", 
        "id": "464026374080978944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you \u2665 Ronaldo Since I was young In Munchester and Madrid Will continue to be the best \u2665", 
        "created_at": "2014-05-07T13:09:02Z", 
        "id": "464029139100774400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano soy tu mayor fan y e tenido un hijo el 16 de febrero y se llama cristiano ronaldo fernandez hernandez", 
        "created_at": "2014-05-07T13:09:27Z", 
        "id": "464029245162147840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo http://t.co/6BA4DiYBRq", 
        "created_at": "2014-05-07T13:10:20Z", 
        "id": "464029467544158208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T13:14:18Z", 
        "id": "464030464714354688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,quebra  mas um Record! \u00fanico jogador da hist\u00f3ria espanhol  marcar 50 gols em 4 temporada seguidas.", 
        "created_at": "2014-05-07T13:14:39Z", 
        "id": "464030551750762496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano mi hijo que se llama cristiano ronaldo fernandez hernandez me aria muchisima ilusion que le regalaras cualqquier objeto", 
        "created_at": "2014-05-07T13:17:44Z", 
        "id": "464031327264583681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @cridownload my game called \"Run Ronaldo\" in Google Play! The link is: https://t.co/n3BG2HiTfP #Ronaldo #forthefans", 
        "created_at": "2014-05-07T13:19:12Z", 
        "id": "464031696753397760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T13:22:18Z", 
        "id": "464032478429081600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos Ronaldo traga a D\u00e9cima Liga Pra n\u00f3s do #RMD #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-07T13:29:44Z", 
        "id": "464034347721687040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sera demain encore au KFC http://t.co/WujqiYmXpC http://t.co/ydzlFV5O0Y", 
        "created_at": "2014-05-07T13:44:50Z", 
        "id": "464038147278790656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T13:47:49Z", 
        "id": "464038899963031552"
    }, 
    {
        "text": "@RealMadrid @SergioRamos @officialpepe @Cristiano Ronaldo @Modric19 @XabiAlonso  @CasillasWorld @GarethBale11... http://t.co/mxxzpRNxwJ", 
        "created_at": "2014-05-07T13:52:15Z", 
        "id": "464040013097750530"
    }, 
    {
        "text": "RT @skeuds: @Cristiano Ronaldo sera demain encore au KFC http://t.co/WujqiYmXpC http://t.co/ydzlFV5O0Y", 
        "created_at": "2014-05-07T13:56:27Z", 
        "id": "464041071543353344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T13:58:49Z", 
        "id": "464041667633233922"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T14:07:25Z", 
        "id": "464043830300274688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro in Valladolid. #MatchDay #HalaMadrid http://t.co/Yo3odEFfYy", 
        "created_at": "2014-05-07T14:19:28Z", 
        "id": "464046862463275009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Valladolid  http://t.co/73S31yEXUR", 
        "created_at": "2014-05-07T14:20:39Z", 
        "id": "464047159789092864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T14:22:53Z", 
        "id": "464047725185884160"
    }, 
    {
        "text": "RT @ReeMZAHID1: @Cristiano congrats ronaldo #Real madrid #Won &lt;3 :-)", 
        "created_at": "2014-05-07T14:23:05Z", 
        "id": "464047774065909760"
    }, 
    {
        "text": "RT @MktDigest: #imagensdemarca Cristiano Ronaldo junta-se a Dona In\u00e9rcia http://t.co/N1IYEparKe", 
        "created_at": "2014-05-07T14:39:09Z", 
        "id": "464051816523907072"
    }, 
    {
        "text": "RT @AntonioseriP: @Penetra7  ta a ficar velho para os festejos \u00e0 Ronaldo ! Ehehe Grande abra\u00e7o irm\u00e3o &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-07T14:42:49Z", 
        "id": "464052740243869696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Gooodluck #VivaRonaldo \"@TeamRonaldoID: Ronaldo saat sampai di Valladolid http://t.co/ckwLn4qCFj\"", 
        "created_at": "2014-05-07T14:44:26Z", 
        "id": "464053145723613185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T14:46:52Z", 
        "id": "464053759237050368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo has the deepest voice of any current #Portugal footballer since the #retirement of #Raul.", 
        "created_at": "2014-05-07T15:00:45Z", 
        "id": "464057251808817153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo asegura que Neymar pude ser el mejor jugador del mundo, dice que tiene mucho potencial.", 
        "created_at": "2014-05-07T15:18:04Z", 
        "id": "464061610940579840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T15:21:22Z", 
        "id": "464062442486509568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7Underwear -hey ronaldo I hope u take the la liga thiz season nt I hope u knw u guys cn do itz", 
        "created_at": "2014-05-07T15:21:40Z", 
        "id": "464062516998717440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T15:29:21Z", 
        "id": "464064449272217603"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T15:30:22Z", 
        "id": "464064705317699585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo voc\u00ea lenda  por favor, siga-me connor @connorlisle", 
        "created_at": "2014-05-07T15:34:03Z", 
        "id": "464065631940513792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah mencetak gol dalam delapan pertandingan terakhir di La Liga via http://t.co/3NXZomHHbn http://t.co/xu51vehoUY", 
        "created_at": "2014-05-07T15:34:49Z", 
        "id": "464065826157379584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ilove you so match viva ronaldo viva real and cr7", 
        "created_at": "2014-05-07T15:35:48Z", 
        "id": "464066074351116291"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, kandidat penerima penghargaan Golden Foot 2014 via http://t.co/3NXZomHHbn http://t.co/3YtjzA2ZaQ", 
        "created_at": "2014-05-07T15:43:00Z", 
        "id": "464067884243632128"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridSumbawa: @Cristiano Ronaldo, kandidat penerima penghargaan Golden Foot 2014 via http://t.co/3NXZomHHbn http://t.co/3YtjzA2ZaQ", 
        "created_at": "2014-05-07T15:44:52Z", 
        "id": "464068354186039296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T15:47:17Z", 
        "id": "464068962758983680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T15:51:02Z", 
        "id": "464069905214898176"
    }, 
    {
        "text": "SIC Caras estreia Sobreviventes com irm\u00e3 de Ronaldo http://t.co/6w2h5hGOhV", 
        "created_at": "2014-05-07T15:53:22Z", 
        "id": "464070494321266688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo habl\u00f3 de @neymarjr. \u00bfEst\u00e1 de acuerdo con '#CR7'? http://t.co/EmhJZn9aQe http://t.co/1vq6C5OhdN", 
        "created_at": "2014-05-07T15:57:51Z", 
        "id": "464071622300016640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo habl\u00f3 de @neymarjr. \u00bfEst\u00e1 de acuerdo con '#CR7'? http://t.co/EmhJZn9aQe http://t.co/1vq6C5OhdN", 
        "created_at": "2014-05-07T15:58:48Z", 
        "id": "464071860238295040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo habl\u00f3 de @neymarjr. \u00bfEst\u00e1 de acuerdo con '#CR7'? http://t.co/EmhJZn9aQe http://t.co/1vq6C5OhdN", 
        "created_at": "2014-05-07T15:59:00Z", 
        "id": "464071909953396738"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo habl\u00f3 de @neymarjr. \u00bfEst\u00e1 de acuerdo con '#CR7'? http://t.co/EmhJZn9aQe http://t.co/1vq6C5OhdN", 
        "created_at": "2014-05-07T15:59:07Z", 
        "id": "464071939191881729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo habl\u00f3 de @neymarjr. \u00bfEst\u00e1 de acuerdo con '#CR7'? http://t.co/EmhJZn9aQe http://t.co/1vq6C5OhdN", 
        "created_at": "2014-05-07T16:02:08Z", 
        "id": "464072700772618240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga http://t.co/GGsl1BAFl5 #ValladolidRealMadrid http://t.co/w8CwDFy6iY\"", 
        "created_at": "2014-05-07T16:03:31Z", 
        "id": "464073049461891073"
    }, 
    {
        "text": "Messi vai renovar e ficar a ganhar mais do que Ronaldo, diz a EFE http://t.co/lm482Wi8uP", 
        "created_at": "2014-05-07T16:03:39Z", 
        "id": "464073080688889856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo habl\u00f3 de @neymarjr. \u00bfEst\u00e1 de acuerdo con '#CR7'? http://t.co/EmhJZn9aQe http://t.co/1vq6C5OhdN", 
        "created_at": "2014-05-07T16:04:49Z", 
        "id": "464073375430627328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T16:07:02Z", 
        "id": "464073933482766336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My name is James Worwee, a Liberian and a great fan of Christiano Ronaldo and Real Madrid. Hi to \"C boy\"", 
        "created_at": "2014-05-07T16:08:36Z", 
        "id": "464074327902539776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo habl\u00f3 de @neymarjr. \u00bfEst\u00e1 de acuerdo con '#CR7'? http://t.co/EmhJZn9aQe http://t.co/1vq6C5OhdN", 
        "created_at": "2014-05-07T16:13:51Z", 
        "id": "464075647132766214"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolmaniaRCN: @Cristiano Ronaldo habl\u00f3 de @neymarjr. \u00bfEst\u00e1 de acuerdo con '#CR7'? http://t.co/EmhJZn9aQe http://t.co/1vq6C5OhdN", 
        "created_at": "2014-05-07T16:17:28Z", 
        "id": "464076560270905345"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fanscristiano! Cristiano Ronaldo edit by me do u like it and don't forget to follow my other two accounts... http://t.co/7nMaDYGYSo", 
        "created_at": "2014-05-07T16:28:03Z", 
        "id": "464079224585084928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en sus \u00faltimos ocho partidos de Liga http://t.co/EmC9Sx9oqU #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-05-07T16:28:48Z", 
        "id": "464079409926782976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can you give me a Ronaldo shirt signed by you?", 
        "created_at": "2014-05-07T16:30:41Z", 
        "id": "464079884110028800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo today is my birthday and i wish to give me a goal today it will be the best gift ever \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-05-07T16:31:12Z", 
        "id": "464080016188260353"
    }, 
    {
        "text": "Crazy way to avoid Ronaldo-like low free-kick - http://t.co/nuUj3CePS0", 
        "created_at": "2014-05-07T16:45:31Z", 
        "id": "464083619560972288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu amo ronaldo continuado sucesso do mundo que voc\u00ea \u00e9 o melhor, eu estou esperando por CR7 &lt;3...", 
        "created_at": "2014-05-07T16:53:58Z", 
        "id": "464085744655802368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T16:53:59Z", 
        "id": "464085749277536257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Forbes: Cristiano Ronaldo earned $73 million in 2013, winning the top spot on our list of the highest-paid soccer players: http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T16:55:29Z", 
        "id": "464086126773682176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Forbes: Cristiano Ronaldo earned $73 million in 2013, winning the top spot on our list of the highest-paid soccer players: http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T16:56:18Z", 
        "id": "464086329664737280"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo painting finally finished #finallydone  #artpainting #ronaldo #halamadrid #cr7 #nofilter #glad... http://t.co/32xcJD02u9", 
        "created_at": "2014-05-07T16:59:21Z", 
        "id": "464087097767624704"
    }, 
    {
        "text": "RT @iJohnyF: Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-07T17:01:21Z", 
        "id": "464087603021885440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you turky  fenerbah\u00e7e please  please please", 
        "created_at": "2014-05-07T17:14:54Z", 
        "id": "464091012030140416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Forbes: Cristiano Ronaldo earned $73 million in 2013, winning the top spot on our list of the highest-paid soccer players: http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T17:15:43Z", 
        "id": "464091218436452353"
    }, 
    {
        "text": "RT @iJohnyF: Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-07T17:18:42Z", 
        "id": "464091968310505473"
    }, 
    {
        "text": "RT @1FatoCurioso: O antes e o Depois do Cristiano Ronaldo http://t.co/fZvFfqDg3D", 
        "created_at": "2014-05-07T17:25:01Z", 
        "id": "464093559000694784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano !!! \"@Troll__Football: Cristiano Ronaldo http://t.co/5mMbP3CsFR", 
        "created_at": "2014-05-07T17:25:02Z", 
        "id": "464093564721315840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T17:25:55Z", 
        "id": "464093785291767810"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T17:26:40Z", 
        "id": "464093975180500992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T17:28:24Z", 
        "id": "464094410838650880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo! Simply CRS \ud83d\ude4c #HALAMADRID !!! [pic] \u2014 https://t.co/5fnFEqVJVQ", 
        "created_at": "2014-05-07T17:33:02Z", 
        "id": "464095574585647104"
    }, 
    {
        "text": "@RealMadrid @SergioRamos @officialpepe @Cristiano Ronaldo @Modric19 @XabiAlonso @CasillasWorld @GarethBale11... http://t.co/pae2otGYyr", 
        "created_at": "2014-05-07T17:41:11Z", 
        "id": "464097626002952193"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T17:41:59Z", 
        "id": "464097829263511552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Cristiano Ronaldo. I'm from indonesia.", 
        "created_at": "2014-05-07T17:42:14Z", 
        "id": "464097890135048193"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/I909RYAtCh Nike Football: Winner Stays. ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Ibrahimovi\u0107,", 
        "created_at": "2014-05-07T17:51:31Z", 
        "id": "464100228417609728"
    }, 
    {
        "text": "IMAGEM DO DIA  Cr\u00e9dito Fot\u00f3grafo Ronaldo Nina - Porto Velho / Brazil. Fot\u00f3grafo  Membro Galeria Amaz\u00f4nia... http://t.co/gGcAM0X0r4", 
        "created_at": "2014-05-07T17:58:52Z", 
        "id": "464102075421712385"
    }, 
    {
        "text": "IMAGEM DO DIA  Cr\u00e9dito Fot\u00f3grafo Ronaldo Nina - Porto Velho / Brazil. Fot\u00f3grafo Membro Galeria Amaz\u00f4nia Portugal.... http://t.co/GeGBOgvvNB", 
        "created_at": "2014-05-07T18:03:21Z", 
        "id": "464103205719130112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo segner\u00e0 un gol nella partita di stasera #ValladolidReal? S\u00ec 1.30, No 3.00. #Liga #CR7 http://t.co/Y0KmDsNMKa", 
        "created_at": "2014-05-07T18:05:21Z", 
        "id": "464103710659203074"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo! O melhor jogador \u00e9 voc\u00ea! Eu realmente quero seu aut\u00f3grafo, pe\u00e7o a Deus para tirar uma foto com voc\u00ea!!", 
        "created_at": "2014-05-07T18:23:14Z", 
        "id": "464108211214512128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo:  2010/2011: 53 goals 2011/2012: 60 goals 2012/2013: 55 goals 2013/2014: *50 goals  *4 games lagi belum dimainkan", 
        "created_at": "2014-05-07T18:34:30Z", 
        "id": "464111045825421313"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T18:35:41Z", 
        "id": "464111344200212480"
    }, 
    {
        "text": "@Zirias eu quero ver quando voltares para irmos as peladas. da ultima vez parecias o ronaldo fen\u00f3meno na actualidade", 
        "created_at": "2014-05-07T18:35:50Z", 
        "id": "464111380946505729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, candidato al premio Golden Foot 2014 http://TCO/Y4kGt34dCq http://t.co/0IHisR47Ta", 
        "created_at": "2014-05-07T18:36:43Z", 
        "id": "464111603735347200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo you are my favroie football player xxx", 
        "created_at": "2014-05-07T18:37:03Z", 
        "id": "464111688552570880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T18:37:52Z", 
        "id": "464111890373693440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T18:42:08Z", 
        "id": "464112967076675584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano this is cake for you Ronaldo El clasico http://t.co/a7B13HBRaL", 
        "created_at": "2014-05-07T18:44:43Z", 
        "id": "464113614505246723"
    }, 
    {
        "text": "#askjoe Ronaldo or Messi?", 
        "created_at": "2014-05-07T18:47:14Z", 
        "id": "464114247119962113"
    }, 
    {
        "text": "XI Real Madrid: Casillas, Pepe, Ramos, Coentrao, Ronaldo, Benzema, Alonso, Nacho, Modric, Di Mar\u00eda, Isco", 
        "created_at": "2014-05-07T18:47:44Z", 
        "id": "464114376392577024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo menjadi kandidat terbesar pemenang Sepatu Emas 2014 di La Liga. http://t.co/BDihULeA4N", 
        "created_at": "2014-05-07T18:48:08Z", 
        "id": "464114476841582592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T18:49:11Z", 
        "id": "464114738322866176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T18:50:20Z", 
        "id": "464115027315032065"
    }, 
    {
        "text": "@PedroVarela50 @_SeymouR_ @MrNikkiHD @Tiagovski555 Que grande sorte!Seymour se te saisse o Ronaldo num pack tu at\u00e9 ias festejar a Espanha ?", 
        "created_at": "2014-05-07T18:51:44Z", 
        "id": "464115383558238208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored in his last eight La Liga appearances http://t.co/vCe1Zd0KE0 #ValladolidRealMadrid http://t.co/hEHnY58u3V\"", 
        "created_at": "2014-05-07T18:53:53Z", 
        "id": "464115923008225280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T18:56:31Z", 
        "id": "464116587046633473"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T18:58:12Z", 
        "id": "464117007101595648"
    }, 
    {
        "text": "@_SeymouR_ @PedroVarela50 @MrNikkiHD At\u00e9 eu ia fogo ronaldo ai n\u00e3o! Se tiveres coins para o ronaldo vais compralo?vais comprar o figo?", 
        "created_at": "2014-05-07T18:59:52Z", 
        "id": "464117429359349760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T19:03:04Z", 
        "id": "464118233952681984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me..I wanna meet u  :) ur the best..#CR7 forever..love u lotsss...muaah &lt;3  Ronaldo for the UEFA championship cup:)", 
        "created_at": "2014-05-07T19:09:15Z", 
        "id": "464119788495572992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T19:09:30Z", 
        "id": "464119854467780608"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o te lesiones Ronaldo, precisamos de ti para o Mundial.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:10:02Z", 
        "id": "464119987024973824"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO SAIU LESIONADO CRL AOS 8 MINUTOS", 
        "created_at": "2014-05-07T19:10:13Z", 
        "id": "464120032814174208"
    }, 
    {
        "text": "9m Ronaldo sai lesionado. Ui.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:10:37Z", 
        "id": "464120131845885952"
    }, 
    {
        "text": "RT @sidlowe: 8 mins in. Ronaldo forced off, struggling. Morata on.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:10:41Z", 
        "id": "464120149906563072"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo lesionado?! Damn", 
        "created_at": "2014-05-07T19:10:41Z", 
        "id": "464120152469295104"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: Lesionado Cristiano Ronaldo. Va a salir Morata. 0-0 (8'). ALERTA ROJA EN EL MADRID", 
        "created_at": "2014-05-07T19:11:10Z", 
        "id": "464120272992628736"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: Lesionado Cristiano Ronaldo. Va a salir Morata. 0-0 (8'). ALERTA ROJA EN EL MADRID", 
        "created_at": "2014-05-07T19:11:18Z", 
        "id": "464120306115043328"
    }, 
    {
        "text": "O Paulo Bento est\u00e1 a chorar agarrado \u00e0 almofada RT\"@lbertozzi: Cristiano Ronaldo sente o m\u00fasculo e d\u00e1 lugar a Morata logo aos 8 minutos.\"", 
        "created_at": "2014-05-07T19:11:21Z", 
        "id": "464120318911856640"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo sai lesionado :S", 
        "created_at": "2014-05-07T19:11:21Z", 
        "id": "464120320082075648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano kaya nya kambuh lagi nih cidera nya..  Ronaldo out-in Morata", 
        "created_at": "2014-05-07T19:11:45Z", 
        "id": "464120420069687296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano going off after 10mins so no bale or Ronaldo now...shit!", 
        "created_at": "2014-05-07T19:12:08Z", 
        "id": "464120513661784066"
    }, 
    {
        "text": "RT @tancredipalmeri: Cristiano Ronaldo substituted for injury after 8 minutes!", 
        "created_at": "2014-05-07T19:12:17Z", 
        "id": "464120553763524608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ha roto. Preocupaci\u00f3n en el rostro del luso. Veremos si llega a la Final de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:12:37Z", 
        "id": "464120637104340992"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: RT @tancredipalmeri: Cristiano Ronaldo substituted for injury after 8 minutes!", 
        "created_at": "2014-05-07T19:12:41Z", 
        "id": "464120655404072960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo subbed of at 9mins, OMG my heart is on the floor!!!! Pleaaaaase be ok!! I will cry if it is serious \ud83d\udc94 #laliga #VADRMA", 
        "created_at": "2014-05-07T19:12:52Z", 
        "id": "464120699293286400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo out :( turu ae aahh #HALAARONALDO", 
        "created_at": "2014-05-07T19:13:54Z", 
        "id": "464120958349897729"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo lesionou-se?! Isso \u00e9 que n\u00e3o!!", 
        "created_at": "2014-05-07T19:14:23Z", 
        "id": "464121082836840448"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo off in Madrid game less than 10' after it starts.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:14:27Z", 
        "id": "464121100469686272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo lixou se?", 
        "created_at": "2014-05-07T19:14:30Z", 
        "id": "464121109022257152"
    }, 
    {
        "text": "Olha, olha. O Ronaldo vai fazer o mundial lesionado outra vez.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:14:38Z", 
        "id": "464121143562366977"
    }, 
    {
        "text": "RT @lbertozzi: Cristiano Ronaldo sente o m\u00fasculo e d\u00e1 lugar a Morata logo aos 8 minutos.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:16:10Z", 
        "id": "464121532131049472"
    }, 
    {
        "text": "Wayne Rooney reveals he'd have Cristiano Ronaldo back at Man United http://t.co/ONfe5MSdvx via @MailSport", 
        "created_at": "2014-05-07T19:16:14Z", 
        "id": "464121549201502208"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoalBR: PROBLEMA! Cristiano Ronaldo sente les\u00e3o no come\u00e7o do jogo e sai desolado de campo. Segue #RealMadrid 0-0 #Valladolid: http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T19:17:13Z", 
        "id": "464121792639303682"
    }, 
    {
        "text": "RT @MailSport: Ronaldo comes of injured for Real Madrid against Valladolid. Looks to be a muscle injury #MAD", 
        "created_at": "2014-05-07T19:17:16Z", 
        "id": "464121809059971072"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo lesionou se", 
        "created_at": "2014-05-07T19:17:51Z", 
        "id": "464121952127688704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fute_Noticia: E a primeira vez que Cristiano Ronaldo \u00e9 substitu\u00eddo no 1\u00b0 tempo em um jogo desde que chegou ao Real Madrid [Via @2010Mis\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T19:18:11Z", 
        "id": "464122040027738112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se lesion\u00f3 en @realmadrid y fue cambiado a los 08' por \u00c1lvaro Morata", 
        "created_at": "2014-05-07T19:18:47Z", 
        "id": "464122189315575808"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo lesionou-se? o que interessa \u00e9 que o Campe\u00e3o voltou!", 
        "created_at": "2014-05-07T19:19:11Z", 
        "id": "464122291371401216"
    }, 
    {
        "text": "RT @NeyMarvellous: Ronaldo on Neymar http://t.co/CCY1WkJLl5", 
        "created_at": "2014-05-07T19:19:15Z", 
        "id": "464122305095147520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo subbed after 8 fcking mins.That says it all. The lad is in a pretty bad shape stop playin w/ your health! #animoCristiano", 
        "created_at": "2014-05-07T19:19:38Z", 
        "id": "464122401153089536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el banco luego de ser sustituido por lesi\u00f3n en el minuto 9 dr partido. #AnimoCristiano http://t.co/izxtDss7ak", 
        "created_at": "2014-05-07T19:19:41Z", 
        "id": "464122416101613569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T19:19:56Z", 
        "id": "464122478898724864"
    }, 
    {
        "text": "RT @CocoCosta: Ironia \u00e9 o Jeffr\u00e9n e o Ronaldo estarem a jogar, e o Ronaldo sair lesionado.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:20:43Z", 
        "id": "464122674181324800"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: RT @CocoCosta: Ironia \u00e9 o Jeffr\u00e9n e o Ronaldo estarem a jogar, e o Ronaldo sair lesionado.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:20:50Z", 
        "id": "464122704166400000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya se lesiona m\u00e1s que Omar Arellano.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:20:56Z", 
        "id": "464122731659661312"
    }, 
    {
        "text": "@mmicaelafc traz uma camisola do Ronaldo ahah", 
        "created_at": "2014-05-07T19:22:04Z", 
        "id": "464123017170522113"
    }, 
    {
        "text": "Promo da TVI para a final da CL s\u00f3 fala no Ronaldo, tristeza", 
        "created_at": "2014-05-07T19:23:01Z", 
        "id": "464123255138574336"
    }, 
    {
        "text": "RT @mundodeportivo: Cristiano Ronaldo se retir\u00f3 lesionado: http://t.co/p8r4VgPkFe http://t.co/wxn0M7LKVb", 
        "created_at": "2014-05-07T19:23:58Z", 
        "id": "464123492980785152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T19:24:22Z", 
        "id": "464123595997057025"
    }, 
    {
        "text": "@lpmpessoal qq plantel \u00e9 curto qd se trata de substituir Ronaldo. Tem mais golos que jogos. \u00c9 \u00fanico mesmo.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:24:26Z", 
        "id": "464123609817288704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Cristiano Ronaldo sai lesionado http://t.co/Fa14ikpZZz", 
        "created_at": "2014-05-07T19:26:14Z", 
        "id": "464124063242518528"
    }, 
    {
        "text": "#CR7 #Ronaldo #CR http://t.co/0vO3nkp5Qf", 
        "created_at": "2014-05-07T19:26:42Z", 
        "id": "464124183190835200"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Cristiano Ronaldo sai lesionado http://t.co/XPVbxGwTen  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-07T19:27:35Z", 
        "id": "464124405027581952"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Cristiano Ronaldo sai lesionado http://t.co/XPVbxGwTen  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-07T19:28:52Z", 
        "id": "464124724537475072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo foi ferido hoje. Espero que n\u00e3o seja grave e pode ser 100% para a Copa do Mundo. @SeleoPortuguesa #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-05-07T19:28:58Z", 
        "id": "464124753121644544"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo sai lesionado aos 8 minutos http://t.co/Aun9JL9DyQ", 
        "created_at": "2014-05-07T19:29:12Z", 
        "id": "464124808897118209"
    }, 
    {
        "text": "@_SeymouR_ Obrigado pela tua paci\u00ean\u00e7a ! \u00c9s fixe! :D  Se tiveres coins para o ronaldo vais compralo?vais comprar o figo? :D", 
        "created_at": "2014-05-07T19:29:32Z", 
        "id": "464124895690256384"
    }, 
    {
        "text": "@CFenandes podiamos ter grandes ind\u00edces de recupera\u00e7\u00e3o nesse jogo e ter muitas bolas em contra ataque p ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T19:31:07Z", 
        "id": "464125290835640320"
    }, 
    {
        "text": "RT @TOP100FUTBOL: @Cristiano Ronaldo se ha roto. Preocupaci\u00f3n en el rostro del luso. Veremos si llega a la Final de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:31:39Z", 
        "id": "464125425745424384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo got injured.\ud83d\ude2d\ud83d\ude29\ud83d\ude2a", 
        "created_at": "2014-05-07T19:32:13Z", 
        "id": "464125569966170112"
    }, 
    {
        "text": "A not\u00edcia desportiva do dia. E preocupante. RT @Record_Portugal: Real Madrid - Cristiano Ronaldo sai lesionado http://t.co/u9LEFRk1zf", 
        "created_at": "2014-05-07T19:34:00Z", 
        "id": "464126019608539136"
    }, 
    {
        "text": "Sem Ronaldo nem Bale vamos ter de contar com a efic\u00e1cia de S\u00e9rgio Ramos para resolver isto!", 
        "created_at": "2014-05-07T19:35:13Z", 
        "id": "464126323842379776"
    }, 
    {
        "text": "voc\u00eas s\u00f3 querem camisolas do ronaldo........ s\u00f3 por essa vou trazer-vos uns boxers com a cara dele XDD", 
        "created_at": "2014-05-07T19:36:37Z", 
        "id": "464126676872724481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T19:37:07Z", 
        "id": "464126804723109888"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo lesiona-se no jogo contra Valladolid http://t.co/nzkr0k5lTI", 
        "created_at": "2014-05-07T19:37:13Z", 
        "id": "464126828630638592"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@mundodeportivo: Cristiano Ronaldo se retir\u00f3 lesionado: http://t.co/EcJQONZcjj http://t.co/pO25SuzWKv\u201d what happened?", 
        "created_at": "2014-05-07T19:39:50Z", 
        "id": "464127484691492865"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo saiu lesionado em Valladolid http://t.co/WeZwy2QQsp", 
        "created_at": "2014-05-07T19:41:06Z", 
        "id": "464127804192591872"
    }, 
    {
        "text": "O que fizeram ao nosso menino? RT @PomboDiogo Ronaldo lesiona-se e sai aos 8 minutos do jogo do Real Madrid. O pa\u00eds sust\u00e9m a respira\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:41:19Z", 
        "id": "464127861432258561"
    }, 
    {
        "text": "muita for\u00e7a, ron\u00e1l :( RT @TSFRadio: Cristiano Ronaldo substitu\u00eddo aos nove minutos devido a problemas f\u00edsicos http://t.co/ledPUgGu9k", 
        "created_at": "2014-05-07T19:41:21Z", 
        "id": "464127868172500992"
    }, 
    {
        "text": "Aten\u00e7\u00e3o ingleses avan\u00e7am com info de les\u00e3o impeditiva para Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-05-07T19:42:25Z", 
        "id": "464128138361180160"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO AI DE TI QUE N\u00c3O ESTEJAS A 100% PARA O MUNDIAL", 
        "created_at": "2014-05-07T19:42:36Z", 
        "id": "464128184154599425"
    }, 
    {
        "text": "Alerta m\u00e1ximo em Madrid por causa de #CristianoRonaldo: O madeirense Cristiano Ronaldo foi substitu\u00eddo... http://t.co/Aypcd309yk #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-07T19:48:36Z", 
        "id": "464129693071839232"
    }, 
    {
        "text": "RT @SR4_PASION: Sergio Ramos fu\u00e9 al banquillo a celebrar el gol con Cristiano Ronaldo. http://t.co/1qYSu0lYlv", 
        "created_at": "2014-05-07T19:48:40Z", 
        "id": "464129709962698753"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo saiu lesionado no Valladolid-Real Madrid http://t.co/fEdCPhNA7V #desporto", 
        "created_at": "2014-05-07T19:53:33Z", 
        "id": "464130939950333952"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: @lpmpessoal qq plantel \u00e9 curto qd se trata de substituir Ronaldo. Tem mais golos que jogos. \u00c9 \u00fanico mesmo.", 
        "created_at": "2014-05-07T19:55:44Z", 
        "id": "464131485952663552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo  a encore de beaux jours devant lui ! Quand tu vois le niveau du @realmadrid  quand il sort :O . #MorataTuSors", 
        "created_at": "2014-05-07T19:57:09Z", 
        "id": "464131842372022272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo substitu\u00eddo aos nove minutos do jogo do Real Madrid http://t.co/8edXuF7RX4 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-05-07T19:58:05Z", 
        "id": "464132077978259456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Injury Valladolid vs Real Madrid 07-05-2014 - http://t.co/Svm6olPS9P http://t.co/fgSGYyCG2r", 
        "created_at": "2014-05-07T20:01:37Z", 
        "id": "464132968878198786"
    }, 
    {
        "text": "@lpmpessoal ningu\u00e9m \u00e9 capaz de substituir Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-05-07T20:02:20Z", 
        "id": "464133146959970304"
    }, 
    {
        "text": "@tomasdurao Eu sei. So disse que o Real quer la saber como chega o Ronaldo a' selec\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:03:21Z", 
        "id": "464133405878525952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Penetra7: hoje ainda so fiz o festejo do ronaldo uma vez ahaha", 
        "created_at": "2014-05-07T20:04:17Z", 
        "id": "464133641434828800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lusa_noticias: Cristiano Ronaldo substitu\u00eddo aos nove minutos do jogo do Real Madrid  (http://t.co/ZcF4H41g8y)", 
        "created_at": "2014-05-07T20:04:39Z", 
        "id": "464133729758482432"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal If Carlos Man\u00e9 can play striker, I would like to see that with Ronaldo and Bruma on the wings. In the future that is.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:06:23Z", 
        "id": "464134168914706433"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Ronaldo http://t.co/Zr3BUl1GpE", 
        "created_at": "2014-05-07T20:06:33Z", 
        "id": "464134211499487232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.. God bless you.. recover soon..", 
        "created_at": "2014-05-07T20:10:46Z", 
        "id": "464135271613603841"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com cansa\u00e7o muscular.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:10:54Z", 
        "id": "464135303159365632"
    }, 
    {
        "text": "\"@2010MisterChip: Noticia @RadioEstadio: Cristiano Ronaldo NO est\u00e1 lesionado. Ha tenido una mala sensaci\u00f3n y ha preferido no forzar.\" RT", 
        "created_at": "2014-05-07T20:26:34Z", 
        "id": "464139246568091648"
    }, 
    {
        "text": "Irm\u00e3 de Ronaldo revela que na inf\u00e2ncia comer carne era um luxo http://t.co/PX2IZeoGbA", 
        "created_at": "2014-05-07T20:27:44Z", 
        "id": "464139542480822273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@2010MisterChip: Noticia @RadioEstadio: Cristiano Ronaldo NO est\u00e1 lesionado. Ha tenido una mala sensaci\u00f3n y ha preferido\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T20:27:55Z", 
        "id": "464139585815969792"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo saiu lesionado em Valladolid http://t.co/bIdgw3UMjE #desporto", 
        "created_at": "2014-05-07T20:27:58Z", 
        "id": "464139601070657536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FOXSoccer: Uh oh!  Cristiano Ronaldo subbed off with hamstring injury 8 minutes into Valladolid match. http://t.co/8xKOpc0E62 http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T20:28:12Z", 
        "id": "464139658667253760"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Cristiano Ronaldo http://t.co/HyUmOgT5Sl", 
        "created_at": "2014-05-07T20:28:45Z", 
        "id": "464139796592726016"
    }, 
    {
        "text": "A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:28:48Z", 
        "id": "464139809783820288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:29:05Z", 
        "id": "464139880071983104"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:29:07Z", 
        "id": "464139890654216192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Publico: Ronaldo saiu lesionado em Valladolid http://t.co/ugxWWr2Brq", 
        "created_at": "2014-05-07T20:29:11Z", 
        "id": "464139907121041409"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:29:15Z", 
        "id": "464139921859829761"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:29:19Z", 
        "id": "464139940226678785"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:29:49Z", 
        "id": "464140065829298176"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:29:54Z", 
        "id": "464140084074532866"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:29:58Z", 
        "id": "464140101610897408"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:29:59Z", 
        "id": "464140105012502528"
    }, 
    {
        "text": "RT \"@GeniusFootball: Cristiano Ronaldo http://t.co/PQHEsEQ71g\"", 
        "created_at": "2014-05-07T20:30:16Z", 
        "id": "464140180056969216"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:30:40Z", 
        "id": "464140279042543617"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:30:43Z", 
        "id": "464140290178428928"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:31:11Z", 
        "id": "464140409120518144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@2010MisterChip: Noticia @RadioEstadio: Cristiano Ronaldo NO est\u00e1 lesionado. Ha tenido una mala sensaci\u00f3n y ha preferido\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T20:31:11Z", 
        "id": "464140410492055552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@2010MisterChip: Noticia @RadioEstadio: Cristiano Ronaldo NO est\u00e1 lesionado. Ha tenido una mala sensaci\u00f3n y ha preferido\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T20:31:31Z", 
        "id": "464140494482993152"
    }, 
    {
        "text": "Ainda nos v\u00e3o f*der o Ronaldo para o Mundial, \u00e9 s\u00f3 o que tenho a dizer....", 
        "created_at": "2014-05-07T20:31:56Z", 
        "id": "464140596123148288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:32:14Z", 
        "id": "464140674213101569"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@2010MisterChip: Noticia @RadioEstadio: Cristiano Ronaldo NO est\u00e1 lesionado. Ha tenido una mala sensaci\u00f3n y ha preferido\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T20:32:39Z", 
        "id": "464140777132929024"
    }, 
    {
        "text": "Vamos la a ver se a les\u00e3o n\u00e3o \u00e9 grave, a do Ronaldo #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T20:33:04Z", 
        "id": "464140884041535488"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo has to go to the World Cup, he's our captain so enough of injuries while playing for Spain.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:33:29Z", 
        "id": "464140986378379264"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:33:43Z", 
        "id": "464141048026259458"
    }, 
    {
        "text": "RT @acatarinalima: RT \"@GeniusFootball: Cristiano Ronaldo http://t.co/PQHEsEQ71g\"", 
        "created_at": "2014-05-07T20:33:56Z", 
        "id": "464141101407158272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo has to go to the World Cup, he's our captain so enough of injuries while playing for Spain.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:33:57Z", 
        "id": "464141103877595136"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:34:44Z", 
        "id": "464141304184995841"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Cristiano Ronaldo http://t.co/HyUmOgT5Sl", 
        "created_at": "2014-05-07T20:35:58Z", 
        "id": "464141612617334784"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:36:05Z", 
        "id": "464141642455592962"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:36:09Z", 
        "id": "464141658540752896"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:36:57Z", 
        "id": "464141859494068224"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:38:00Z", 
        "id": "464142123512918016"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo voltou a sair lesionado http://t.co/IzWbnI8z7L", 
        "created_at": "2014-05-07T20:38:05Z", 
        "id": "464142145905901568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@2010MisterChip: Noticia @RadioEstadio: Cristiano Ronaldo NO est\u00e1 lesionado. Ha tenido una mala sensaci\u00f3n y ha preferido\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T20:40:32Z", 
        "id": "464142760682213376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@2010MisterChip: Noticia @RadioEstadio: Cristiano Ronaldo NO est\u00e1 lesionado. Ha tenido una mala sensaci\u00f3n y ha preferido\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T20:41:17Z", 
        "id": "464142948909981697"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:42:27Z", 
        "id": "464143244075732993"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 a pedir para entrar? ou ainda n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-05-07T20:44:03Z", 
        "id": "464143648264028160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es MADRIDISMO PURO!!!!", 
        "created_at": "2014-05-07T20:46:25Z", 
        "id": "464144242852786177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kecewa sehingga ikut membantu Ancelotti", 
        "created_at": "2014-05-07T20:46:53Z", 
        "id": "464144362197106689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Skills Dribling Speed Goals ||| HD ||| https://t.co/c8C4xTns9q", 
        "created_at": "2014-05-07T20:49:11Z", 
        "id": "464144939979669504"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo abandonou lesionado o Valladolid-Real Madrid, em jogo a contar para a liga espanhola. http://t.co/3XriwP1ipd", 
        "created_at": "2014-05-07T20:49:17Z", 
        "id": "464144963463168000"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T20:51:22Z", 
        "id": "464145487751573504"
    }, 
    {
        "text": "@Penetra7 eheheheh Taaaahhh festejo \u00e0 Ronaldo ( dedo no bigode) TOMAAA", 
        "created_at": "2014-05-07T20:56:21Z", 
        "id": "464146741110243329"
    }, 
    {
        "text": "RT @AntonioseriP: @Penetra7 eheheheh Taaaahhh festejo \u00e0 Ronaldo ( dedo no bigode) TOMAAA", 
        "created_at": "2014-05-07T20:56:34Z", 
        "id": "464146795866906624"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo com les\u00e3o muscular - CR7 saiu aos nove minutos do encontro em Valladolid http://t.co/0Kx1RSRBTD", 
        "created_at": "2014-05-07T20:56:49Z", 
        "id": "464146860392058880"
    }, 
    {
        "text": "@GSansana19 aquilo do Ronaldo \u00e9 grave?", 
        "created_at": "2014-05-07T21:00:17Z", 
        "id": "464147733272887296"
    }, 
    {
        "text": "Real empata em Valladolid, Ronaldo sai lesionado e t\u00edtulo \u00e9 praticamente uma miragem :: zerozero.pt http://t.co/Avy1fZBbdC", 
        "created_at": "2014-05-07T21:00:24Z", 
        "id": "464147763026862080"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Real empata em Valladolid, Ronaldo sai lesionado e t\u00edtulo \u00e9 praticamente uma miragem :: zerozero.pt http://t.co/Avy1fZBbdC", 
        "created_at": "2014-05-07T21:00:57Z", 
        "id": "464147898528444416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mariana11Cruz: Real sem Ronaldo n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa. O Ronaldo faz a diferen\u00e7a em qualquer equipa.", 
        "created_at": "2014-05-07T21:01:05Z", 
        "id": "464147933047554048"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Real empata em Valladolid, Ronaldo sai lesionado e t\u00edtulo \u00e9 praticamente uma miragem :: zerozero.pt http://t.co/Avy1fZBbdC", 
        "created_at": "2014-05-07T21:02:00Z", 
        "id": "464148164401180673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se retir\u00f3 lesionado del partido del #RealMadrid ante Valladolid http://t.co/4gPOhQKdFu http://t.co/6jNfPQR0kx", 
        "created_at": "2014-05-07T21:02:03Z", 
        "id": "464148177667776512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ,Real Madrid will be Champions ,Ronaldo why are you out of the match Perhaps if you were ,we win,real should be final winner", 
        "created_at": "2014-05-07T21:07:30Z", 
        "id": "464149550299500544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00c9S FORTE MEU MENINO,AMOOOO-TEEEEEE!!! RONALDO SEMPRE 7!!! &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-07T21:08:53Z", 
        "id": "464149897957371904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo oi como vai voc\u00ea??", 
        "created_at": "2014-05-07T21:09:11Z", 
        "id": "464149972934348800"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T21:09:14Z", 
        "id": "464149986595586048"
    }, 
    {
        "text": "qmd ser o ronaldo http://t.co/BazQR2BgpN", 
        "created_at": "2014-05-07T21:10:42Z", 
        "id": "464150355325239298"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T21:12:28Z", 
        "id": "464150796423426048"
    }, 
    {
        "text": "RT @bwin_es: Ojo a las lesiones del Real Madrid de cara a la final de la Champions: Ronaldo, Bale y Carvajal. Pepe y Coentrao tocados. Qued\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T21:13:49Z", 
        "id": "464151136665358336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo N\u00e3o pude ver os primeiros 10 min do jogo, e tu sa\u00edste n\u00e3o percebi porqu\u00ea! Espero que estejas... http://t.co/Wve1UKksM7", 
        "created_at": "2014-05-07T21:16:15Z", 
        "id": "464151750480371712"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-07T21:16:38Z", 
        "id": "464151847649816577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano otra vez te has vuelto a equivocar cristiano ronaldo .Tu obsesi\u00f3n por jugar nos ha costado un t\u00edtulo (la liga ) y puede que otro", 
        "created_at": "2014-05-07T21:26:36Z", 
        "id": "464154356078874624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, eu e toda a na\u00e7\u00e3o esperamos que n\u00e3o seja uma les\u00e3o grave, \u00e9s o melhor do Mundo e o nosso capit\u00e3o! As melhoras", 
        "created_at": "2014-05-07T21:31:55Z", 
        "id": "464155694288359425"
    }, 
    {
        "text": "RT @JamesJr_23: @Cristiano Ronaldo, eu e toda a na\u00e7\u00e3o esperamos que n\u00e3o seja uma les\u00e3o grave, \u00e9s o melhor do Mundo e o nosso capit\u00e3o! As me\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T21:32:58Z", 
        "id": "464155957027958784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo, Repose toi et revien pour la #Final de la #ChampionsLeague et pour la #Coupedumonde !!", 
        "created_at": "2014-05-07T21:36:54Z", 
        "id": "464156949190574081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo N\u00e3o pude ver os primeiros 10min do jogo,e tu sa\u00edste n\u00e3o percebi porqu\u00ea!Espero que estejas bem!Temos a #Champions, mi\u00fado!", 
        "created_at": "2014-05-07T21:37:06Z", 
        "id": "464156999090200576"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Real empata em Valladolid, Ronaldo sai lesionado e t\u00edtulo \u00e9 praticamente uma miragem http://t.co/L5eTSmQnXr #desporto", 
        "created_at": "2014-05-07T21:38:04Z", 
        "id": "464157240371326976"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [zerozero] Real empata em Valladolid, Ronaldo sai lesionado e t\u00edtulo \u00e9 praticamente uma miragem http://t.co/L5eTSmQnXr #desp\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T21:39:54Z", 
        "id": "464157701954482176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo N\u00e3o pude ver os primeiros 10 min do jogo, e tu sa\u00edste n\u00e3o percebi porqu\u00ea! Espero que estejas... http://t.co/3E3IjqL8bZ", 
        "created_at": "2014-05-07T21:40:03Z", 
        "id": "464157740420833280"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T21:42:33Z", 
        "id": "464158367007932417"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T21:58:34Z", 
        "id": "464162401626390528"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai para o Brasil preso por fios.", 
        "created_at": "2014-05-07T22:05:36Z", 
        "id": "464164169349357569"
    }, 
    {
        "text": "Brazil have failed to replace Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-07T22:06:36Z", 
        "id": "464164421204328448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@9GAGFootballism: Cristiano Ronaldo http://t.co/EDt6yzndhr\" you're good man! (Y)", 
        "created_at": "2014-05-07T22:09:46Z", 
        "id": "464165218461818880"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T22:09:50Z", 
        "id": "464165233972772864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T22:09:51Z", 
        "id": "464165239987376129"
    }, 
    {
        "text": "O S\u00e9rgio Ramos andou mesmo a treinar merdas com o Ronaldo. \u00c9 impuls\u00e3o para cabecear, \u00e9 livres directos... assim sim!", 
        "created_at": "2014-05-07T22:12:36Z", 
        "id": "464165930541776896"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo perdeu o campeonato e provavelmente a bota de ouro", 
        "created_at": "2014-05-07T22:13:17Z", 
        "id": "464166103162552320"
    }, 
    {
        "text": "WHAAAAAAAAAAT RT @PridePortuguese Praying for a speedy recovery for Ronaldo #WeNeedYou #WorldCup2014  #Portugal #PortuguesePride #Believe", 
        "created_at": "2014-05-07T22:14:08Z", 
        "id": "464166315872485376"
    }, 
    {
        "text": "Querem ver que o Ronaldo se lesionou? Ai o crl.", 
        "created_at": "2014-05-07T22:14:58Z", 
        "id": "464166527777144834"
    }, 
    {
        "text": "RT @PridePortuguese: Praying for a speedy recovery for Ronaldo #WeNeedYou #WorldCup2014  #Portugal #PortuguesePride #Believe", 
        "created_at": "2014-05-07T22:20:12Z", 
        "id": "464167842582364160"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo substitu\u00eddo por precau\u00e7\u00e3o: O futebolista portugu\u00eas Cristiano Ronaldo foi hoje... http://t.co/8IEGKx0HVF #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-07T22:22:53Z", 
        "id": "464168519223898115"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarceloJViegas: isto \u00e9 o Ronaldo... \u00e9 o MELHOR JOGADOR DO MUNDO! http://t.co/AMgf2l7sZg", 
        "created_at": "2014-05-07T22:24:51Z", 
        "id": "464169013095186432"
    }, 
    {
        "text": "Diretor desportivo do Real: \u00abLes\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o parece grave\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/QHajDxLZES", 
        "created_at": "2014-05-07T22:28:52Z", 
        "id": "464170025738579969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/FG16Mj1rUF", 
        "created_at": "2014-05-07T22:31:30Z", 
        "id": "464170687486099456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/kbJvonsDPN", 
        "created_at": "2014-05-07T22:34:35Z", 
        "id": "464171463860170753"
    }, 
    {
        "text": "RT @l_CrisHi: @Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/FG16Mj1rUF", 
        "created_at": "2014-05-07T22:35:26Z", 
        "id": "464171676914049026"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Real Madrid empata. Ronaldo sai lesionado http://t.co/eiyhICMgZS #desporto", 
        "created_at": "2014-05-07T22:39:28Z", 
        "id": "464172690782167041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e1nimo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-07T22:40:20Z", 
        "id": "464172911428136960"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Diretor desportivo do Real: \u00abLes\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o parece grave\u00bb http://t.co/jXRvqMz94t #desporto", 
        "created_at": "2014-05-07T22:45:48Z", 
        "id": "464174286291226624"
    }, 
    {
        "text": "@leniuzz uso o champ\u00f4 do Cristiano Ronaldo lol", 
        "created_at": "2014-05-07T22:46:13Z", 
        "id": "464174389940871168"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Les\u00e3o de Ronaldo \"n\u00e3o parece grave\" http://t.co/FW7tPGK2Bq  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-07T22:51:06Z", 
        "id": "464175620935536640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T22:55:46Z", 
        "id": "464176793558450176"
    }, 
    {
        "text": "@07momo_chan what happen with ronaldo boo?", 
        "created_at": "2014-05-07T22:55:59Z", 
        "id": "464176849191313408"
    }, 
    {
        "text": "RT @l_CrisHi: @Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/FG16Mj1rUF", 
        "created_at": "2014-05-07T22:56:12Z", 
        "id": "464176903247523841"
    }, 
    {
        "text": "RT @micaelasofiadr: As bolas de ouro do Cristiano Ronaldo .... \ud83d\udc4c http://t.co/KeGaWLz6uv", 
        "created_at": "2014-05-07T22:56:47Z", 
        "id": "464177050472161280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T23:04:53Z", 
        "id": "464179089105240065"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T23:05:39Z", 
        "id": "464179279786692609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, kandidat penerima penghargaan Golden Foot 2014 via http://t.co/KPa2oLrISO http://t.co/CjTzHvieAE", 
        "created_at": "2014-05-07T23:07:18Z", 
        "id": "464179699129020416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T23:08:40Z", 
        "id": "464180040172064768"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-07T23:09:10Z", 
        "id": "464180164881305600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T23:18:30Z", 
        "id": "464182513825374208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will use 4 private jets for his family at World Cup", 
        "created_at": "2014-05-07T23:21:07Z", 
        "id": "464183174629949440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the best player in the world and you are the king ; love youuu &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-07T23:26:22Z", 
        "id": "464184496200622080"
    }, 
    {
        "text": "ah grande Ronaldo! #tetasdairina", 
        "created_at": "2014-05-07T23:26:29Z", 
        "id": "464184523748814848"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 este Ronaldo que namora com a Irina Shayk? \u00c9 portugu\u00eas ? Pelo nome pode ser.", 
        "created_at": "2014-05-07T23:30:50Z", 
        "id": "464185618734776320"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid handed double blow after Cristiano Ronaldo limps off in 1-1 draw with Real Valladolid http://t.co/KAnaVSQZQm", 
        "created_at": "2014-05-07T23:32:01Z", 
        "id": "464185919180767233"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 lesionado. Os juros da divida v\u00e3o subir.", 
        "created_at": "2014-05-07T23:37:37Z", 
        "id": "464187326617620480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-07T23:38:25Z", 
        "id": "464187529085091840"
    }, 
    {
        "text": "Estes s\u00e3o os meus 23 para Portugal no Mundial. Qual \u00e9 a tua opini\u00e3o?   http://t.co/feb8AsP9TT  #Portugal #Mundial #Ronaldo #PauloBento", 
        "created_at": "2014-05-07T23:42:41Z", 
        "id": "464188602155798529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Crisrtiano Ronaldo sou Brasileiro e te admiro muito sou seu f\u00e3  n\u00e3o vejo hora copa chegar pra mim ver voc\u00ea mito jogar  !", 
        "created_at": "2014-05-07T23:44:52Z", 
        "id": "464189151974535169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Cristiano Ronaldo jogando muito bom futebol!", 
        "created_at": "2014-05-07T23:53:56Z", 
        "id": "464191431544807425"
    }
]