[
    {
        "text": "RT @HeberPrincipe: @Jessitefi A mi no me gusta mi seleccion y Ronaldo. Soy fan de Messi!", 
        "created_at": "2014-06-05T00:02:40Z", 
        "id": "474340490356477952"
    }, 
    {
        "text": "Raul Meireles and Cristiano Ronaldo stretch under guidance of trainer Ant\u00f3nio Gaspar. http://t.co/5DoxhUDJYy", 
        "created_at": "2014-06-05T00:03:53Z", 
        "id": "474340796637147136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Raul Meireles and Cristiano Ronaldo stretch under guidance of trainer Ant\u00f3nio Gaspar. http://t.co/5DoxhUDJYy", 
        "created_at": "2014-06-05T00:04:04Z", 
        "id": "474340841759076352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Meireles http://t.co/hqJcnGSEfL", 
        "created_at": "2014-06-05T00:04:42Z", 
        "id": "474341003764432896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Meireles http://t.co/hqJcnGSEfL", 
        "created_at": "2014-06-05T00:05:01Z", 
        "id": "474341081673240576"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Meireles http://t.co/axDNs2ffSf", 
        "created_at": "2014-06-05T00:05:04Z", 
        "id": "474341096311767041"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Meireles http://t.co/axDNs2ffSf", 
        "created_at": "2014-06-05T00:05:10Z", 
        "id": "474341120856436736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Meireles http://t.co/hqJcnGSEfL", 
        "created_at": "2014-06-05T00:05:15Z", 
        "id": "474341141622427648"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo and Meireles warm up with team trainer Ant\u00f3nio Gaspar. http://t.co/eQSfTfStDJ", 
        "created_at": "2014-06-05T00:05:35Z", 
        "id": "474341223764070400"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/GFZufr2Mjk", 
        "created_at": "2014-06-05T00:06:07Z", 
        "id": "474341357998604288"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Hugo Almeida com boa vibra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/D35GzvvnrF", 
        "created_at": "2014-06-05T00:06:32Z", 
        "id": "474341463803695104"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo controlling the ball in training. http://t.co/i6rjTCz9RA", 
        "created_at": "2014-06-05T00:06:32Z", 
        "id": "474341465494409217"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/GFZufr2Mjk", 
        "created_at": "2014-06-05T00:06:34Z", 
        "id": "474341471785480192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo controlling the ball in training. http://t.co/i6rjTCz9RA", 
        "created_at": "2014-06-05T00:06:42Z", 
        "id": "474341506036158464"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ohhmymadrid: Cristiano Ronaldo En La Portada De Sport Illustrated. #cristianoronaldo #CR7 #RealMadrid... http://t.co/441vOiYk4A", 
        "created_at": "2014-06-05T00:06:44Z", 
        "id": "474341514974617600"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo eyes the ball in training. http://t.co/xnP54vEmYK", 
        "created_at": "2014-06-05T00:06:49Z", 
        "id": "474341536139079680"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jp4lif3: Cristiano Ronaldo. #Ronaldo #cristiano http://t.co/xSXyPnNtE1", 
        "created_at": "2014-06-05T00:06:56Z", 
        "id": "474341565855711232"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fly_emirates17: RONALDO IS GOING TO PLAY A FRIENDLY GAME WITH IRELAND IN MET LIFE STADIUM.... http://t.co/lJJmWhgOdD", 
        "created_at": "2014-06-05T00:07:08Z", 
        "id": "474341615528849409"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo eyes the ball in training. http://t.co/xnP54vEmYK", 
        "created_at": "2014-06-05T00:07:12Z", 
        "id": "474341630762172416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/GFZufr2Mjk", 
        "created_at": "2014-06-05T00:08:23Z", 
        "id": "474341927941603328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Meireles http://t.co/axDNs2ffSf", 
        "created_at": "2014-06-05T00:08:38Z", 
        "id": "474341990252175360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is hurt.....? http://t.co/xs1xH4Eopv", 
        "created_at": "2014-06-05T00:11:11Z", 
        "id": "474342634925064192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo controlling the ball in training. http://t.co/i6rjTCz9RA", 
        "created_at": "2014-06-05T00:13:41Z", 
        "id": "474343265102491648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo and Meireles warm up with team trainer Ant\u00f3nio Gaspar. http://t.co/eQSfTfStDJ", 
        "created_at": "2014-06-05T00:14:44Z", 
        "id": "474343525862363137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yo Ronaldo this bitch @LillyC___ wouldn't do you apparently so come down to Burnley and test this out. She's 18 so its cool.", 
        "created_at": "2014-06-05T00:21:17Z", 
        "id": "474345174752313344"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Feiticeiro do Gana diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/42FN8os1s3", 
        "created_at": "2014-06-05T00:28:40Z", 
        "id": "474347032308494336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, eu espero que voc\u00ea se recupere logo ferimento", 
        "created_at": "2014-06-05T00:38:03Z", 
        "id": "474349393441607680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo and Meireles warm up with team trainer Ant\u00f3nio Gaspar. http://t.co/eQSfTfStDJ", 
        "created_at": "2014-06-05T00:46:29Z", 
        "id": "474351516158263296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo eyes the ball in training. http://t.co/xnP54vEmYK", 
        "created_at": "2014-06-05T00:46:55Z", 
        "id": "474351624971091968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu n\u00e3o acredito em super-her\u00f3is, eu acredito em Cristiano Ronaldo #CR7DrivenToPerfection. http://t.co/42MTadsbhi", 
        "created_at": "2014-06-05T00:49:15Z", 
        "id": "474352212865343488"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo humilha toda a equipa do Real Madrid durante um treino! http://t.co/ovlOaObV0A", 
        "created_at": "2014-06-05T00:54:45Z", 
        "id": "474353596838846464"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cronaldo7_best: #cool #cr7 #cristiano #comandante #cristianoronaldo #comander #7 #real #ronaldo... http://t.co/x8pV0Zkj1t", 
        "created_at": "2014-06-05T01:05:28Z", 
        "id": "474356292992372736"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai continuar a recupera\u00e7\u00e3o http://t.co/5AVUhV0MD6 #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-05T01:21:09Z", 
        "id": "474360243464314880"
    }, 
    {
        "text": "Foto de serdar_arteta: #cristiano #ronaldo #cr7 #king #clwinner #real madrid #nike #my idol \u2661 http://t.co/5Sv24xPtO9", 
        "created_at": "2014-06-05T01:39:40Z", 
        "id": "474364902044618752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano http://t.co/2b56LW1zLe MIRA ESO RONALDO, :( ES CIERTO?", 
        "created_at": "2014-06-05T01:57:01Z", 
        "id": "474369269107404802"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld I'm starting to get worried, Ronaldo has tendonitis and people are saying he will miss brazil. Do you believe he will miss it?", 
        "created_at": "2014-06-05T02:19:06Z", 
        "id": "474374824786395136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\ude1c\u2600Yo tambi\u00e9n quiero que escribas en Espa\u00f1ol Ronaldo, para poder entender todos tus tweet y poder opinar, gracias. \u270chalamadrid", 
        "created_at": "2014-06-05T02:25:53Z", 
        "id": "474376534321819648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You can do it Ronaldo dont let a stupid witch stop u from playing at the World Cup get well soon #PrayForRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T02:31:02Z", 
        "id": "474377826854899712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Meireles http://t.co/hqJcnGSEfL", 
        "created_at": "2014-06-05T02:32:33Z", 
        "id": "474378208541171712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Meireles http://t.co/axDNs2ffSf", 
        "created_at": "2014-06-05T02:32:35Z", 
        "id": "474378216766193664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo and Meireles warm up with team trainer Ant\u00f3nio Gaspar. http://t.co/eQSfTfStDJ", 
        "created_at": "2014-06-05T02:32:37Z", 
        "id": "474378226962538496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/GFZufr2Mjk", 
        "created_at": "2014-06-05T02:32:43Z", 
        "id": "474378250236747776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo controlling the ball in training. http://t.co/i6rjTCz9RA", 
        "created_at": "2014-06-05T02:32:45Z", 
        "id": "474378261292929024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo eyes the ball in training. http://t.co/xnP54vEmYK", 
        "created_at": "2014-06-05T02:32:48Z", 
        "id": "474378273003421696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Raul Meireles and Cristiano Ronaldo stretch under guidance of trainer Ant\u00f3nio Gaspar. http://t.co/5DoxhUDJYy", 
        "created_at": "2014-06-05T02:33:17Z", 
        "id": "474378396093677569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-05T02:34:51Z", 
        "id": "474378790375002112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-05T02:46:46Z", 
        "id": "474381786097524736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T02:49:02Z", 
        "id": "474382359228194816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   He me ronaldo arabik", 
        "created_at": "2014-06-05T02:51:45Z", 
        "id": "474383042044104705"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Almeida: \"We've all got a good vibe, everyone's happy, Ronaldo is recovering well and that's what matters. We count on hi\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T02:53:04Z", 
        "id": "474383374149517312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo cresteyano ronaldo , how are you ? , iam from egypt , and i love your playing becose it is fantastek and good good good", 
        "created_at": "2014-06-05T02:55:59Z", 
        "id": "474384107322220544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano salud Ronaldo soy lucas de brasil soy su gran fa salud de brasil tu eres el mejor jugodor del mundo buena suerte a Portugal", 
        "created_at": "2014-06-05T03:08:44Z", 
        "id": "474387318087106560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo ali baba", 
        "created_at": "2014-06-05T03:15:19Z", 
        "id": "474388973066797059"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  777", 
        "created_at": "2014-06-05T03:33:50Z", 
        "id": "474393630891720707"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene tendinitis en su pierna izquierda, por lo que es duda para el comienzo del Mundial de #Brasil2014.", 
        "created_at": "2014-06-05T03:41:21Z", 
        "id": "474395524523491328"
    }, 
    {
        "text": "Foto de realmadrid_swift13: #cristiano #ronaldo #lisboa #lisbon #nike #kit #world #cup #brasil #worldcup... http://t.co/7qbIOVppTO", 
        "created_at": "2014-06-05T04:05:18Z", 
        "id": "474401551612911616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo i like  how  you  play you are so good fooball play", 
        "created_at": "2014-06-05T04:14:56Z", 
        "id": "474403974448046082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Riley love-I tweeted as promised.Lesson-trying opens up opportunities, not trying at all creates only failure. Thank u Mr Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T04:21:28Z", 
        "id": "474405618103877632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo controlling the ball in training. http://t.co/i6rjTCz9RA", 
        "created_at": "2014-06-05T04:32:55Z", 
        "id": "474408503369420800"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoaxel: CR #cristianoronaldo #cr7 #cristiano #ronaldo #realmadrid http://t.co/SfPxxqROIv", 
        "created_at": "2014-06-05T04:39:05Z", 
        "id": "474410051461840898"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.love ronaldo http://t.co/g2GFVSLujo", 
        "created_at": "2014-06-05T05:05:47Z", 
        "id": "474416773379272704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get better soon, a world cup without you is the worst. For\u00e7a Ronaldo. Precisamos de voc\u00ea, sos el mejor del mundo. \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-05T05:08:13Z", 
        "id": "474417384799731712"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: VIDEO: This is what happened when Cristiano Ronaldo arrived at a training camp in New Jersey. Total Madness! http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T05:11:49Z", 
        "id": "474418290853294082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-05T05:12:32Z", 
        "id": "474418472403746816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo !!! Listen plz follow me back! I have to talk to you about ur lately incident! FOLLOW BACK, THIS IS MORE THAN IMPORTANT", 
        "created_at": "2014-06-05T05:21:54Z", 
        "id": "474420828554031104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hi i get a certificate saying I'm playing football on Sunday", 
        "created_at": "2014-06-05T05:39:20Z", 
        "id": "474425217604149249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo injury is down to me, claims Ghanaian witch doctor http://t.co/x6SxPIT6PY #epl #brazil2014 #laliga #kot #fb", 
        "created_at": "2014-06-05T05:39:49Z", 
        "id": "474425339179831296"
    }, 
    {
        "text": "Foto de drumlover15: #worldcup #sevendays #ronaldo #7 #soccer http://t.co/QorSeDjQWW", 
        "created_at": "2014-06-05T05:49:19Z", 
        "id": "474427727853154304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo era un crack pel\u00e9 crack zidane crack y tu un excelente patiador xD", 
        "created_at": "2014-06-05T06:07:23Z", 
        "id": "474432275699220480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A headline in Portuguese sports paper @Record_Portugal: Ronaldo 80% v Ireland (last friendly), 100% v Germany #For\u00e7aCapit\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T06:18:42Z", 
        "id": "474435121089892352"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dylan_b14: \udbba\udf9e #worldcup #germany #brazil #spain #argentina #ronaldo #rio http://t.co/086ZsfZBe1", 
        "created_at": "2014-06-05T06:23:54Z", 
        "id": "474436430056673280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey ronaldo can you please send a couple of balls to our school as we do not have a ball to play with", 
        "created_at": "2014-06-05T06:31:28Z", 
        "id": "474438333834072064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo back in training with the Portugal squad. http://t.co/zqUvw8I0ZM", 
        "created_at": "2014-06-05T06:38:16Z", 
        "id": "474440044972097537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are my hero ,my name is Arfan husnaidi iam come from indonesia", 
        "created_at": "2014-06-05T06:53:16Z", 
        "id": "474443821300723712"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de drumlover15: #worldcup #sevendays #ronaldo #7 #soccer http://t.co/QorSeDjQWW", 
        "created_at": "2014-06-05T06:54:18Z", 
        "id": "474444082698530817"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de drumlover15: #worldcup #sevendays #ronaldo #7 #soccer http://t.co/QorSeDjQWW", 
        "created_at": "2014-06-05T06:54:18Z", 
        "id": "474444082958569472"
    }, 
    {
        "text": "Foto de worldcup_brazill: Portugal's Cristiano Ronaldo suffering from tendinosis and doubtful for World Cup... http://t.co/fIEA064K9u", 
        "created_at": "2014-06-05T06:59:42Z", 
        "id": "474445440608653313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Latihan Lagi, tapi Terpisah: Cristiano Ronaldo kembali latihan terpisah de... http://t.co/CZFjBV2ZWS\"", 
        "created_at": "2014-06-05T07:00:54Z", 
        "id": "474445740748836865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i like you ronaldo you are my hero", 
        "created_at": "2014-06-05T07:01:08Z", 
        "id": "474445800437596160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Bolanet: http://t.co/magCy9y2ka - Legenda MU Ingin Cristiano Ronaldo Kembali ke Old Trafford http://t.co/sHJq2UeanC", 
        "created_at": "2014-06-05T07:03:03Z", 
        "id": "474446284766466048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo !!\"@KepoBALL: #KepoBolaAjaDeh Leonel Messi/ Cristiano Ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-06-05T07:05:33Z", 
        "id": "474446914335678465"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Come home ronaldo #UNITED http://t.co/tqYEQ3WuwF", 
        "created_at": "2014-06-05T07:05:37Z", 
        "id": "474446930303811584"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abJoelho de Ronaldo decide 180 milh\u00f5es\u00bb - Correio da Manh\u00e3 http://t.co/KG3YLc9vfO #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T07:09:56Z", 
        "id": "474448016963686400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo RT @KepoBALL: #KepoBolaAjaDeh Lionel Messi / Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-05T07:10:29Z", 
        "id": "474448155627368448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @Bolanet: http://t.co/qd9yIDf9je - Legenda MU Ingin Cristiano Ronaldo Kembali ke Old Trafford http://t.co/9T8xhnTQp6", 
        "created_at": "2014-06-05T07:11:32Z", 
        "id": "474448419218407425"
    }, 
    {
        "text": "Ghana juju man wey talk say naim get hand for Cristiano Ronaldo injury... http://t.co/K0tny0aKlI http://t.co/GMsRlprQCk", 
        "created_at": "2014-06-05T07:16:15Z", 
        "id": "474449606269743104"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Mundial2014: Portugal defronta M\u00e9xico ainda a suspirar por Ronaldo http://t.co/dp4x1iFptt", 
        "created_at": "2014-06-05T07:20:10Z", 
        "id": "474450592337637376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @KingOfFive I want one picture with ronaldo too \ud83d\udc4d \ud83d\udc96 \ud83d\udc97 \ud83d\udc98", 
        "created_at": "2014-06-05T07:21:50Z", 
        "id": "474451011566698496"
    }, 
    {
        "text": "So nah Nana Kwaku Bonsam #KahwiriKapam juju dey hold Cristiano Ronaldo??? http://t.co/RkFCBjhrRU", 
        "created_at": "2014-06-05T07:33:49Z", 
        "id": "474454028349628416"
    }, 
    {
        "text": "Tamos tramados...  \"Falo muito a s\u00e9rio sobre o assunto (les\u00e3o de Cristiano Ronaldo). Na passada semana sa\u00ed \u00e0... http://t.co/8c1TtSxMWU", 
        "created_at": "2014-06-05T07:44:26Z", 
        "id": "474456697801826304"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Mundial2014: Portugal defronta M\u00e9xico ainda a suspirar por Ronaldo http://t.co/zqq2Bm45cg #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T07:49:46Z", 
        "id": "474458040419090432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T07:55:01Z", 
        "id": "474459359742029824"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Portugal defronta o M\u00e9xico ainda a suspirar por Ronaldo http://t.co/se11fF8iF7", 
        "created_at": "2014-06-05T07:57:55Z", 
        "id": "474460089391132672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo  Viva Ronaldo!!!!! http://t.co/KxybjwzzaI", 
        "created_at": "2014-06-05T07:59:42Z", 
        "id": "474460541914603521"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 n\u00e3o chegava o Ronaldo, agora \u00e9 o Toni Carreira com problema renal grave....assim n\u00e3o se aguenta!", 
        "created_at": "2014-06-05T08:00:25Z", 
        "id": "474460720600727552"
    }, 
    {
        "text": "e se a lei do fora de jogo fosse revogada e o guarda redes pudesse ser tirado dali, qualquer um podia marcar tantos golos como o C. Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-05T08:09:14Z", 
        "id": "474462941199478784"
    }, 
    {
        "text": "RT @bigmoNaija: Ghana juju man wey talk say naim get hand for Cristiano Ronaldo injury... http://t.co/K0tny0aKlI http://t.co/GMsRlprQCk", 
        "created_at": "2014-06-05T08:12:59Z", 
        "id": "474463884703989761"
    }, 
    {
        "text": "RT @bigmoNaija: So nah Nana Kwaku Bonsam #KahwiriKapam juju dey hold Cristiano Ronaldo??? http://t.co/RkFCBjhrRU", 
        "created_at": "2014-06-05T08:14:08Z", 
        "id": "474464171309137920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-05T08:16:23Z", 
        "id": "474464739846660096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T08:16:45Z", 
        "id": "474464832138125314"
    }, 
    {
        "text": "V Mais Informa\u00e7\u00e3o | 4 de Junho 2014 - Perna de Ronaldo d\u00e1 dores de cabe\u00e7a \u00e0 Selec\u00e7\u00e3o - Afinal s\u00e3o duas. Al\u00e9m da... http://t.co/9zGtuZDvLM", 
        "created_at": "2014-06-05T08:17:06Z", 
        "id": "474464919489114112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T08:17:13Z", 
        "id": "474464948102250498"
    }, 
    {
        "text": "Ah, afinal a les\u00e3o do Ronaldo foi feita por um bruxo do Gana. #LastRT", 
        "created_at": "2014-06-05T08:23:06Z", 
        "id": "474466429925081088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ANTALYA \u2665 Ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-06-05T08:23:29Z", 
        "id": "474466523403546624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 'nun bile manitas\u0131n\u0131n fotograf\u0131na yorum yapmak zorunda oldugu b\u0131r dunya da sen neyin tribindesin? http://t.co/5NmLR1Gn8B", 
        "created_at": "2014-06-05T08:26:42Z", 
        "id": "474467335924113408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T08:27:09Z", 
        "id": "474467447307644928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo can't wait to see you play @FIFAWorldCup get well soon brother #CR7 #GetWellCR7 http://t.co/TxfqNoszbR", 
        "created_at": "2014-06-05T08:33:19Z", 
        "id": "474469000202944513"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Portugal discute les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/ui8aybF04a", 
        "created_at": "2014-06-05T08:41:05Z", 
        "id": "474470953867440128"
    }, 
    {
        "text": "Eis o respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Ronaldo. Onde est\u00e1 o Bruxo de Fafe quando \u00e9 preciso? http://t.co/nTrjpiuG9n", 
        "created_at": "2014-06-05T08:56:53Z", 
        "id": "474474932462968832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano would you follow me  ronaldo? Im big fan of yours in south korea", 
        "created_at": "2014-06-05T08:59:15Z", 
        "id": "474475526606700544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano are you real ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-05T09:03:30Z", 
        "id": "474476596389093376"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7___madrid: #ronaldo #sergioramos #casilias #marcelo #bale #m\u00f3dric #carvahal #alonso #morata #benzema... http://t.co/NYbKsI7WBl", 
        "created_at": "2014-06-05T09:03:30Z", 
        "id": "474476597265723392"
    }, 
    {
        "text": "@Pete_Eaton @FIFAWorldCup Death group... And Portugal shouldn't bem n\u00ba4... without Ronaldo is n\u00ba40 eheheh", 
        "created_at": "2014-06-05T09:11:30Z", 
        "id": "474478609441509376"
    }, 
    {
        "text": "Noticias ao Minuto - Bruxo gan\u00eas \u00e9 o culpado da les\u00e3o de Ronaldo: http://t.co/cvkfseMFvD via @noticiaaominuto", 
        "created_at": "2014-06-05T09:14:18Z", 
        "id": "474479313434050561"
    }, 
    {
        "text": "ataca bruxo de fafe, ataca RT @magalhaes81: Noticias ao Minuto - Bruxo gan\u00eas \u00e9 o culpado da les\u00e3o de Ronaldo: http://t.co/93ElsknqbN", 
        "created_at": "2014-06-05T09:14:37Z", 
        "id": "474479395395346432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Berrador: ataca bruxo de fafe, ataca RT @magalhaes81: Noticias ao Minuto - Bruxo gan\u00eas \u00e9 o culpado da les\u00e3o de Ronaldo: http://t.co/93E\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T09:15:43Z", 
        "id": "474479671321853953"
    }, 
    {
        "text": "RT @andybrassell: For @WhoScored this week, what's Portugal's Plan B without Cristiano Ronaldo? http://t.co/nNqPah3KYa", 
        "created_at": "2014-06-05T09:24:36Z", 
        "id": "474481905778577408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristiano #cr7 #cr7fan #captain #cr7world #cr7iloveyou #real #respect #ronaldo #realmadrid #best #the... http://t.co/8Y6sVOwpXc", 
        "created_at": "2014-06-05T09:26:16Z", 
        "id": "474482326530162688"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #cr7 #cr7fan #captain #cr7world #cr7iloveyou #real #respect #ronaldo #realmadrid #best #the... http://t.co/rOiAyGkXFn", 
        "created_at": "2014-06-05T09:26:19Z", 
        "id": "474482336739131393"
    }, 
    {
        "text": "Portugal defronta M\u00e9xico ainda a suspirar por Ronaldo http://t.co/9dgjEncDN2", 
        "created_at": "2014-06-05T09:34:22Z", 
        "id": "474484363066089472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Tenyata Kalo Diliat Liat Melody Cantik Juga Yah @melodyJKT48 : Baru Tau Yah Ronaldo Kalo Aku Cantik http://t.co/ocjzlNaI6y", 
        "created_at": "2014-06-05T09:44:10Z", 
        "id": "474486831191302145"
    }, 
    {
        "text": "@bifana_bifana @Pedge21 enough time for Ronaldo to recoup to 100%  \ud83d\ude15 Lets get real, without him theres no real bite to Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-05T09:48:30Z", 
        "id": "474487919969705984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @Bolanet: http://t.co/9VDdtTsSKb - Legenda MU Ingin Cristiano Ronaldo Kembali ke Old Trafford http://t.co/GlUvaj38jj", 
        "created_at": "2014-06-05T09:54:01Z", 
        "id": "474489309441974273"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal the best attack wouldve been, Quaresma Rui Costa Figo, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T10:01:09Z", 
        "id": "474491105724362752"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ningu\u00e9m tira os olhos de Ronaldo http://t.co/sM2i86tid6 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T10:04:58Z", 
        "id": "474492063996600321"
    }, 
    {
        "text": "Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia http://t.co/2ZRA8yeOeZ", 
        "created_at": "2014-06-05T10:06:27Z", 
        "id": "474492437965312000"
    }, 
    {
        "text": "que estar\u00e1 a fazer ronaldo agora? @nluz", 
        "created_at": "2014-06-05T10:07:21Z", 
        "id": "474492663514025984"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: que estar\u00e1 a fazer ronaldo agora? @nluz", 
        "created_at": "2014-06-05T10:07:55Z", 
        "id": "474492806472691713"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia http://t.co/2ZRA8yeOeZ", 
        "created_at": "2014-06-05T10:08:16Z", 
        "id": "474492894628544513"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia http://t.co/2ZRA8yeOeZ", 
        "created_at": "2014-06-05T10:08:57Z", 
        "id": "474493067408719872"
    }, 
    {
        "text": "Feiticeiro do Gana diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Ronaldo #Desporto - http://t.co/A48YZ5hbax", 
        "created_at": "2014-06-05T10:11:10Z", 
        "id": "474493622910722048"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia http://t.co/2ZRA8yeOeZ", 
        "created_at": "2014-06-05T10:12:52Z", 
        "id": "474494052743000064"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ozhin: The king \udbba\udf99 . #cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #worldcup #thebest #june #2014 #sport #football... http://t.co/4CUIW7h9Hx", 
        "created_at": "2014-06-05T10:13:52Z", 
        "id": "474494303327096832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7thebestforever: Que venha a Copa do Mundo . \u2661 #CR7 #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #Idolo... http://t.co/UdAgORkiZO", 
        "created_at": "2014-06-05T10:14:03Z", 
        "id": "474494351650062336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo http://t.co/V58rqG7fGy", 
        "created_at": "2014-06-05T10:15:56Z", 
        "id": "474494823878373376"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia http://t.co/2ZRA8yeOeZ", 
        "created_at": "2014-06-05T10:18:13Z", 
        "id": "474495398946824192"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia http://t.co/2ZRA8yeOeZ", 
        "created_at": "2014-06-05T10:19:27Z", 
        "id": "474495708209643520"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo gosta de Perfei\u00e7\u00e3o! por isso se juntou \u00e0 Herbalife! \u00bb\u00bb Video incrivel!! \u00bb\u00bb 961686333 http://t.co/8b5zhaTopH", 
        "created_at": "2014-06-05T10:23:46Z", 
        "id": "474496797411672065"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: \u00abRonaldo vai estar apto para a Alemanha.\u00bb Este pa\u00eds, por estes dias, \u00e9 todo em fun\u00e7\u00e3o dos alem\u00e3es.", 
        "created_at": "2014-06-05T10:28:24Z", 
        "id": "474497959863001088"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewstalkFM: Can Portugal cope if Cristiano Ronaldo is below par? @CombinationPlay analyses the team with @teamthirtythree http://t.co/2\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T10:28:52Z", 
        "id": "474498080101122048"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewstalkFM: Can Portugal cope if Cristiano Ronaldo is below par? @CombinationPlay analyses the team with @teamthirtythree http://t.co/2\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T10:30:39Z", 
        "id": "474498527121260545"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ant\u00f3nio Gaspar: \u00abRonaldo n\u00e3o tira o Mundial da cabe\u00e7a\u00bb http://t.co/5vouNoZY7B #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T10:38:46Z", 
        "id": "474500569382416385"
    }, 
    {
        "text": "Thank you, @Pedge21! Even though it now seems I'm going to have to remove my foot from my mouth as far as \"Ronaldo up front\" is concerned.", 
        "created_at": "2014-06-05T10:39:20Z", 
        "id": "474500714014965760"
    }, 
    {
        "text": "\"Guerra de bruxos\" na les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/QMNN6MvPPe", 
        "created_at": "2014-06-05T10:54:25Z", 
        "id": "474504507536474112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-05T10:55:21Z", 
        "id": "474504743541551104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo the best is her", 
        "created_at": "2014-06-05T11:00:36Z", 
        "id": "474506066773164032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pourrait ne pas aller au Mondial : http://t.co/y1aNbSy4Dt http://t.co/t7zAlE58qz", 
        "created_at": "2014-06-05T11:03:15Z", 
        "id": "474506732413394945"
    }, 
    {
        "text": "Eheheh ---&gt; #Portugal: \"Guerra de bruxos\" na les\u00e3o de @Cristiano Ronaldo http://t.co/KP6RMiBmAv", 
        "created_at": "2014-06-05T11:05:01Z", 
        "id": "474507177642954752"
    }, 
    {
        "text": "[ZAP Aeiou] Feiticeiro do Gana diz ser respons\u00e1vel pela les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/T3zcCw5jGI", 
        "created_at": "2014-06-05T11:09:14Z", 
        "id": "474508237140541440"
    }, 
    {
        "text": "Mundial 2014: Presen\u00e7a de Ronaldo \u00e9 \"absolutamente vital\" -- Bruno de Carvalho http://t.co/rRVqhRuVmv", 
        "created_at": "2014-06-05T11:11:53Z", 
        "id": "474508904706351104"
    }, 
    {
        "text": "McAfee avisa: C. Ronaldo \u00e9 o nome que poder\u00e1 colocar o PC em risco durante o mundial do Brasil. H\u00e1 3,76% de hip\u00f3teses de tal acontecer.", 
        "created_at": "2014-06-05T11:16:51Z", 
        "id": "474510156576092160"
    }, 
    {
        "text": "Ant\u00f3nio Gaspar, who is Portugal's head trainer, has spoken to the media about Ronaldo. Here's what he had to say:", 
        "created_at": "2014-06-05T11:17:46Z", 
        "id": "474510385387950081"
    }, 
    {
        "text": "Les\u00e3o de Ronaldo resolve-se com um l\u00e1pis (v\u00eddeo) http://t.co/oKX0xJNlRa", 
        "created_at": "2014-06-05T11:20:25Z", 
        "id": "474511052080939008"
    }, 
    {
        "text": "Gaspar: \"I think Ronaldo will be ready for the World Cup; with injuries there can variables though. Ronaldo has the World Cup in his head.\"", 
        "created_at": "2014-06-05T11:22:55Z", 
        "id": "474511681700524032"
    }, 
    {
        "text": "A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/OraMwPtInC", 
        "created_at": "2014-06-05T11:24:03Z", 
        "id": "474511965139009536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"I think Ronaldo will be ready for the World Cup; with injuries there can variables though. Ronaldo has the World\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:24:29Z", 
        "id": "474512077139505153"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:24:39Z", 
        "id": "474512119543525376"
    }, 
    {
        "text": "Gaspar: \"The fact that I've been working with Ronaldo for 12 years is an advantage, I know his profile very well. http://t.co/GUtD6LXwBb", 
        "created_at": "2014-06-05T11:24:49Z", 
        "id": "474512159817203712"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal I've cured a couple of football related injuries with the same physio team: Fisio Gaspar. Ronaldo is in good hands.", 
        "created_at": "2014-06-05T11:25:14Z", 
        "id": "474512266134818816"
    }, 
    {
        "text": "Gaspar: \"Ronaldo asks questions &amp; wants to know the 'whys', what it means, and how far he can go. He has a thorough knowledge of his body.\"", 
        "created_at": "2014-06-05T11:26:05Z", 
        "id": "474512480337952769"
    }, 
    {
        "text": "Gaspar: \"Ronaldo is a superathlete, and this is due to his hard work and genetics. Cristiano is very gifted.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-05T11:27:13Z", 
        "id": "474512763763834881"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:29:07Z", 
        "id": "474513243457589249"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:29:31Z", 
        "id": "474513341285552129"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"Ronaldo is a superathlete, and this is due to his hard work and genetics. Cristiano is very gifted.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-05T11:29:40Z", 
        "id": "474513381278633984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:30:26Z", 
        "id": "474513573084160000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"The fact that I've been working with Ronaldo for 12 years is an advantage, I know his profile very well. http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:30:33Z", 
        "id": "474513601265274880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"The fact that I've been working with Ronaldo for 12 years is an advantage, I know his profile very well. http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:31:52Z", 
        "id": "474513933492322305"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"Ronaldo asks questions &amp; wants to know the 'whys', what it means, and how far he can go. He has a thorough knowl\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:31:55Z", 
        "id": "474513948101054464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"Ronaldo is a superathlete, and this is due to his hard work and genetics. Cristiano is very gifted.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-05T11:31:59Z", 
        "id": "474513962282016769"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"I think Ronaldo will be ready for the World Cup; with injuries there can variables though. Ronaldo has the World\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:32:16Z", 
        "id": "474514032972419072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ant\u00f3nio Gaspar, who is Portugal's head trainer, has spoken to the media about Ronaldo. Here's what he had to say:", 
        "created_at": "2014-06-05T11:32:28Z", 
        "id": "474514085996789760"
    }, 
    {
        "text": "OH MEU DEUS! A CNN a fazer um exclusivo sobre a les\u00e3o do Ronaldo\u2026.com \u201cespecialistas\u201d.   PAAAAHAHAHAHAHAHAH", 
        "created_at": "2014-06-05T11:33:38Z", 
        "id": "474514378898034688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya toca bal\u00f3n http://t.co/ZZMU5ZNalR #MundialBrasil2014 http://t.co/3uLMAw1GD4", 
        "created_at": "2014-06-05T11:34:21Z", 
        "id": "474514560620445696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:34:51Z", 
        "id": "474514683546697728"
    }, 
    {
        "text": "GUERRA DE BRUXOS POR RONALDO  A les\u00e3o de Cristiano Ronaldo \u00e9 o motivo de uma \u201cguerra\u201d entre bruxos. Nana Kwaku... http://t.co/4yVCvEfmRT", 
        "created_at": "2014-06-05T11:35:58Z", 
        "id": "474514965312061440"
    }, 
    {
        "text": "GUERRA DE BRUXOS POR RONALDO  A les\u00e3o de Cristiano Ronaldo \u00e9 o motivo de uma \u201cguerra\u201d entre bruxos. Nana Kwaku... http://t.co/8LqWtGMQtk", 
        "created_at": "2014-06-05T11:36:51Z", 
        "id": "474515186528043008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 jogar contra Gana. Hum. N\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-05T11:40:40Z", 
        "id": "474516149795688448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes oooooo we love u viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T11:44:40Z", 
        "id": "474517153895706624"
    }, 
    {
        "text": "#ronaldo #selecao o bruxo do Gana diz que n\u00e3o o bruxo Alves diz que sim eu digo que se o Ronaldo jogar, joga. Bruxo!", 
        "created_at": "2014-06-05T11:46:09Z", 
        "id": "474517527239077888"
    }, 
    {
        "text": "@almaradona \"Ronaldo, to help kids overcome debilitating diseases, skips the ink so he can continue to donate blood.\" http://t.co/fE6pxGncNw", 
        "created_at": "2014-06-05T11:48:43Z", 
        "id": "474518172138475520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"I think Ronaldo will be ready for the World Cup; with injuries there can variables though. Ronaldo has the World\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:49:34Z", 
        "id": "474518389839634434"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Peyroteo, a m\u00e1quina de gols portuguesa que antecedeu Eus\u00e9bio e Cristiano Ronaldo http://t.co/PU3awztj04 | http://t.co/UDsLgbHk\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:52:42Z", 
        "id": "474519175428583425"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:53:22Z", 
        "id": "474519346392604672"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Peyroteo, a m\u00e1quina de gols portuguesa que antecedeu Eus\u00e9bio e Cristiano Ronaldo http://t.co/PU3awztj04 | http://t.co/UDsLgbHk\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:53:58Z", 
        "id": "474519496653553664"
    }, 
    {
        "text": "RT @_mr_malcontent: @almaradona \"Ronaldo, to help kids overcome debilitating diseases, skips the ink so he can continue to donate blood.\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:55:08Z", 
        "id": "474519790422614016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristianooooo.....Ronaldo http://t.co/9DcCDm5Hyz", 
        "created_at": "2014-06-05T11:55:24Z", 
        "id": "474519854574481409"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:55:45Z", 
        "id": "474519945447890945"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Peyroteo, a m\u00e1quina de gols portuguesa que antecedeu Eus\u00e9bio e Cristiano Ronaldo http://t.co/PU3awztj04 | http://t.co/UDsLgbHk\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T11:55:53Z", 
        "id": "474519979376001024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo!!! Pls RT", 
        "created_at": "2014-06-05T11:57:00Z", 
        "id": "474520256946647040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Todos Egito Pthabk O Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T11:57:09Z", 
        "id": "474520298403143680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Todos Egito Pthabk O Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T11:58:25Z", 
        "id": "474520614867599360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Brilliant Ronaldo! Viva Portugal! Hope that you recover quickly! Looking forward to the matches! #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-05T11:59:43Z", 
        "id": "474520943860396032"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Peyroteo, a m\u00e1quina de gols portuguesa que antecedeu Eus\u00e9bio e Cristiano Ronaldo http://t.co/PU3awztj04 | http://t.co/UDsLgbHk\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T12:00:13Z", 
        "id": "474521070025064448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo \ud83d\ude2d\u2764\ufe0fI'm not happy about what happened, we Muslims can charm your treatment from Ghana", 
        "created_at": "2014-06-05T12:03:22Z", 
        "id": "474521859552075777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T12:06:03Z", 
        "id": "474522536789966848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sup ronaldo am a great fan of urs 4rm nigeria", 
        "created_at": "2014-06-05T12:10:28Z", 
        "id": "474523649773699072"
    }, 
    {
        "text": "FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos http://t.co/n0sFkPRFAf", 
        "created_at": "2014-06-05T12:12:06Z", 
        "id": "474524059834015745"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos http://t.co/n0sFkPRFAf", 
        "created_at": "2014-06-05T12:12:20Z", 
        "id": "474524119103733760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gives over \u00a350,000 to fund life changing operation &amp; medical care for 10-month old baby http://t.co/YKp7TZC7XB  #CR7", 
        "created_at": "2014-06-05T12:12:56Z", 
        "id": "474524266428641280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Querido adoran gran jugador Ronaldo Eres el rey y el mito del mejor amor Valm jugador del Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-05T12:13:15Z", 
        "id": "474524346334339072"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos http://t.co/n0sFkPRFAf", 
        "created_at": "2014-06-05T12:13:17Z", 
        "id": "474524357583446016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"The fact that I've been working with Ronaldo for 12 years is an advantage, I know his profile very well. http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T12:13:35Z", 
        "id": "474524431726174208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo am in need of help please help me", 
        "created_at": "2014-06-05T12:15:20Z", 
        "id": "474524870634917888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano Ronaldo the king", 
        "created_at": "2014-06-05T12:15:28Z", 
        "id": "474524907309518849"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo associado a riscos no Mundial 2014:   Fazer buscas por conte\u00fado relacionado com o portugu\u00eas ser\u00e1... http://t.co/yDQvZ8jQ3b", 
        "created_at": "2014-06-05T12:15:55Z", 
        "id": "474525019955924992"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-05T12:16:55Z", 
        "id": "474525270926315520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-05T12:17:37Z", 
        "id": "474525445279334401"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T12:17:41Z", 
        "id": "474525465534013440"
    }, 
    {
        "text": "RT @BenficaPodcast: National Team Podcast #1 - The 23, Ronaldo, Greece, and Mexico with @stevesantos6 @bigsoccerheadny  and @10co10   http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T12:24:07Z", 
        "id": "474527083939393536"
    }, 
    {
        "text": "s\u00f3 quero que o ronaldo recupere r\u00e1pido", 
        "created_at": "2014-06-05T12:24:53Z", 
        "id": "474527275338444800"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos http://t.co/n0sFkPRFAf", 
        "created_at": "2014-06-05T12:26:04Z", 
        "id": "474527573196943360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano State of injury How about? Please fighting like a Ronaldo so that they will not W Cup \u26bd \ufe0e regret of once in four years \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-06-05T12:29:04Z", 
        "id": "474528329677025281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thanks RONALDO For this amazing message and for everything you had done and will do for your fans :) #RonaldoIsaTheBest", 
        "created_at": "2014-06-05T12:29:36Z", 
        "id": "474528464096489472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :go cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T12:34:39Z", 
        "id": "474529735544811520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please please ronaldo read this messege please &lt;3 http://t.co/3EUePovGwi", 
        "created_at": "2014-06-05T12:34:53Z", 
        "id": "474529792625111040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yeah but the perfect Ronaldo is slowly getting replaced by Bale gg", 
        "created_at": "2014-06-05T12:39:16Z", 
        "id": "474530896138502144"
    }, 
    {
        "text": "RT @goal_intl: Ibrahimovic: No one will ever be better than Ronaldo http://t.co/Jwme9hft5e", 
        "created_at": "2014-06-05T12:44:08Z", 
        "id": "474532118832640000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-05T12:46:43Z", 
        "id": "474532772040556544"
    }, 
    {
        "text": "Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo: ...e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia A tendinose... http://t.co/sbPo0hDa2R", 
        "created_at": "2014-06-05T12:47:27Z", 
        "id": "474532953536483328"
    }, 
    {
        "text": "Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo: ...e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia A tendinose... http://t.co/MzNhm7T51J", 
        "created_at": "2014-06-05T12:47:55Z", 
        "id": "474533072449200128"
    }, 
    {
        "text": "Selec\u00e7\u00e3o preocupada com a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo: ...e com as varizes da sua amiga Dona In\u00e9rcia A tendinose... http://t.co/i3IjfYD3n4", 
        "created_at": "2014-06-05T12:48:03Z", 
        "id": "474533106859253760"
    }, 
    {
        "text": "RT @goal_intl: Ibrahimovic: No one will ever be better than Ronaldo http://t.co/Jwme9hft5e", 
        "created_at": "2014-06-05T12:48:32Z", 
        "id": "474533228121190400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 ronaldo i want your shoe", 
        "created_at": "2014-06-05T12:55:09Z", 
        "id": "474534894639390720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano to me Ghana should be Banned from playing #WC bcs dats wat happen to India after d spiritual, if Ronaldo miss #wc Banning confirm", 
        "created_at": "2014-06-05T12:56:17Z", 
        "id": "474535179365933056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo and messi is the best !!", 
        "created_at": "2014-06-05T12:58:52Z", 
        "id": "474535828622815232"
    }, 
    {
        "text": "\u00abEstou a trabalhar para que o Ronaldo n\u00e3o jogue no Mundial, ou pelo menos que n\u00e3o jogue frente ao Gana. Hoje \u00e9 o... http://t.co/mUNDRKvfGo", 
        "created_at": "2014-06-05T13:00:16Z", 
        "id": "474536179489312769"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo j\u00e1 acordou? @nluz", 
        "created_at": "2014-06-05T13:00:44Z", 
        "id": "474536296032272385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please write me it is very important ...", 
        "created_at": "2014-06-05T13:00:50Z", 
        "id": "474536324457054208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi ronaldo Podemos seguir o outro? Quero ver todos os twett que voc\u00ea envia", 
        "created_at": "2014-06-05T13:02:54Z", 
        "id": "474536843426279424"
    }, 
    {
        "text": "RT @souabanana: s\u00f3 quero que o ronaldo recupere r\u00e1pido", 
        "created_at": "2014-06-05T13:05:17Z", 
        "id": "474537442880802816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Good Luck For World Cup 14. And wish You all the best. http://t.co/VT4m6dsxx9", 
        "created_at": "2014-06-05T13:05:34Z", 
        "id": "474537514863038466"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano anda l\u00e1 Ronaldo precisamos de ti melhora r\u00e1pido !!!", 
        "created_at": "2014-06-05T13:07:54Z", 
        "id": "474538099943682048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/GFZufr2Mjk", 
        "created_at": "2014-06-05T13:10:01Z", 
        "id": "474538632276377600"
    }, 
    {
        "text": "Feiticeiro do Gana diz que est\u00e1 \u00aba trabalhar em cima de Ronaldo\u00bb http://t.co/J48MMax6Qn", 
        "created_at": "2014-06-05T13:14:19Z", 
        "id": "474539714004123648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T13:16:59Z", 
        "id": "474540388695699456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano atenci\u00f3n un brujo ghanes asegura ser el causante de la lesi\u00f3n de cristiano ronaldo veanlo aqui http://t.co/8wy63DRhHc", 
        "created_at": "2014-06-05T13:20:44Z", 
        "id": "474541328806981632"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 poss\u00edvel ver uma not\u00edcia da sele\u00e7\u00e3o sem estarem apenas a falar do Ronaldo? N\u00e3o? Pois, tamb\u00e9m acho que n\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-05T13:21:51Z", 
        "id": "474541612308393984"
    }, 
    {
        "text": "Pikachu refor\u00e7a Jap\u00e3o no Mundial: Cristiano Ronaldo \u00e9 a estrela de Portugal, Messi brilha pela Argentina e Ney... http://t.co/aIPWag4SuS", 
        "created_at": "2014-06-05T13:22:32Z", 
        "id": "474541784219934720"
    }, 
    {
        "text": "Adeptos do Reaal Madrid dizem que o Ronaldo n\u00e3o devia jogar no Mundial para recuperar para a pr\u00f3xima \u00e9poca no Madrid. Ahahaha engra\u00e7ados.", 
        "created_at": "2014-06-05T13:25:27Z", 
        "id": "474542517976064000"
    }, 
    {
        "text": "FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo: ...enquanto o Real Madrid fica com os ossos A guerra... http://t.co/3Hr1ZLnkNi", 
        "created_at": "2014-06-05T13:25:49Z", 
        "id": "474542609847693312"
    }, 
    {
        "text": "FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo: ...enquanto o Real Madrid fica com os ossos A guerra... http://t.co/MouQLSK8nz", 
        "created_at": "2014-06-05T13:26:09Z", 
        "id": "474542691989336065"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Adeptos do Reaal Madrid dizem que o Ronaldo n\u00e3o devia jogar no Mundial para recuperar para a pr\u00f3xima \u00e9poca no Madrid. Ahah\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T13:26:09Z", 
        "id": "474542693767708674"
    }, 
    {
        "text": "FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo: ...enquanto o Real Madrid fica com os ossos A guerra... http://t.co/G5DxDBdXZI", 
        "created_at": "2014-06-05T13:26:25Z", 
        "id": "474542762654576641"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Adeptos do Reaal Madrid dizem que o Ronaldo n\u00e3o devia jogar no Mundial para recuperar para a pr\u00f3xima \u00e9poca no Madrid. Ahah\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T13:27:24Z", 
        "id": "474543007220658176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano WORLD CUP RONALDO HOBBLING BEFORE BRAZIL", 
        "created_at": "2014-06-05T13:31:30Z", 
        "id": "474544040139304961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-05T13:32:12Z", 
        "id": "474544218342707200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T13:32:22Z", 
        "id": "474544256481509376"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] H\u00e1 um bruxo no Gana que reclama a les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/J6TKyHmbaU", 
        "created_at": "2014-06-05T13:32:39Z", 
        "id": "474544327859765250"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Adeptos do Reaal Madrid dizem que o Ronaldo n\u00e3o devia jogar no Mundial para recuperar para a pr\u00f3xima \u00e9poca no Madrid. Ahah\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T13:33:55Z", 
        "id": "474544648619577344"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FPF fica com os tend\u00f5es do joelho do Cristiano Ronaldo enquanto o Real Madrid fica com os ossos http://t.co/n0sFkPRFAf", 
        "created_at": "2014-06-05T13:36:11Z", 
        "id": "474545217711132672"
    }, 
    {
        "text": "hopefully Ronaldo will get better before the World Cup starts? :/ i hope so, my national team needs him", 
        "created_at": "2014-06-05T13:36:55Z", 
        "id": "474545405137780737"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Adeptos do Reaal Madrid dizem que o Ronaldo n\u00e3o devia jogar no Mundial para recuperar para a pr\u00f3xima \u00e9poca no Madrid. Ahah\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T13:38:09Z", 
        "id": "474545713410748416"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Ronaldo vai sofrer mas d\u00e1 para jogar\" http://t.co/xaYM1G94yv #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T13:42:05Z", 
        "id": "474546702678900736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T13:43:03Z", 
        "id": "474546947664007169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T13:43:08Z", 
        "id": "474546968580984832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo I part of your biggest fans but for the world at brezil gives the best of you even know that you can", 
        "created_at": "2014-06-05T13:48:23Z", 
        "id": "474548290579857408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Raul Meireles and Cristiano Ronaldo stretch under guidance of trainer Ant\u00f3nio Gaspar. http://t.co/5DoxhUDJYy", 
        "created_at": "2014-06-05T13:48:36Z", 
        "id": "474548342824132608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00cddolo, h\u00e9roe, el mejor jugador simplemente de Cristiano Ronaldo \u270c #CR7DrivenToPerfection http://t.co/miIUqW72eE", 
        "created_at": "2014-06-05T13:58:19Z", 
        "id": "474550790787702784"
    }, 
    {
        "text": "Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico friendly tmw.", 
        "created_at": "2014-06-05T14:05:40Z", 
        "id": "474552639733379072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:07:07Z", 
        "id": "474553004222595072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:07:21Z", 
        "id": "474553060224544769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:07:52Z", 
        "id": "474553190289911808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:08:24Z", 
        "id": "474553327376543745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:08:33Z", 
        "id": "474553363179536384"
    }, 
    {
        "text": "As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T14:09:05Z", 
        "id": "474553496595750912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:09:35Z", 
        "id": "474553623226355712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo saat memberi tanda tangan di New Jersey hari ini http://t.co/UVEo54Dsnx", 
        "created_at": "2014-06-05T14:09:45Z", 
        "id": "474553667564343296"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld como assim? porqu\u00ea? o ronaldo ainda n\u00e3o est\u00e1 bem?", 
        "created_at": "2014-06-05T14:09:58Z", 
        "id": "474553722325172226"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:10:04Z", 
        "id": "474553746186584064"
    }, 
    {
        "text": "Foto de world_cup2014_brazil: Follow me if you like Cristiano Ronaldo \u2605\u2605\u2605 #worldcup #brazil #ronaldo #alonso... http://t.co/z2AjJjAWmx", 
        "created_at": "2014-06-05T14:10:58Z", 
        "id": "474553972846759937"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lee_mc200: #Ronaldo http://t.co/21rdG1LIxg", 
        "created_at": "2014-06-05T14:11:03Z", 
        "id": "474553993918939136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T14:11:37Z", 
        "id": "474554135233458176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:12:13Z", 
        "id": "474554287914516480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:13:05Z", 
        "id": "474554504713879552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T14:13:33Z", 
        "id": "474554622984855552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:14:40Z", 
        "id": "474554903701229568"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo falha jogo com o M\u00e9xico http://t.co/djaKVWAJUg", 
        "created_at": "2014-06-05T14:16:03Z", 
        "id": "474555251560034304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Bolanet: http://t.co/D9blH50Knn - Legenda MU Ingin Cristiano Ronaldo Kembali ke Old Trafford http://t.co/kw1yHy82fy\"", 
        "created_at": "2014-06-05T14:16:44Z", 
        "id": "474555421697380352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Fuck you because you do not care for my viva ronaldo https://t.co/zuE8LVzKGN", 
        "created_at": "2014-06-05T14:19:27Z", 
        "id": "474556106694729728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:21:28Z", 
        "id": "474556615262089216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:21:42Z", 
        "id": "474556673844334592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Why do not bother Ronaldo Pei    https://t.co/zuE8LVzKGN", 
        "created_at": "2014-06-05T14:22:06Z", 
        "id": "474556772364337152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"I think Ronaldo will be ready for the World Cup; with injuries there can variables though. Ronaldo has the World\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:22:14Z", 
        "id": "474556809798504450"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lov\u00e9 u cristiano Ronaldo wish you the best in brazile", 
        "created_at": "2014-06-05T14:24:08Z", 
        "id": "474557285218664448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:24:47Z", 
        "id": "474557447739170817"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:26:25Z", 
        "id": "474557859012034561"
    }, 
    {
        "text": "\u00daLTIMA HORA: Ronaldo http://t.co/PMueq9nMNS", 
        "created_at": "2014-06-05T14:27:21Z", 
        "id": "474558093570080768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T14:27:22Z", 
        "id": "474558098016043008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:30:42Z", 
        "id": "474558939497906176"
    }, 
    {
        "text": "What goes for Portugal if Ronaldo less than his brilliant self? My assessment on why hopes should remain high http://t.co/OraMwPtInC", 
        "created_at": "2014-06-05T14:33:04Z", 
        "id": "474559532598050816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T14:34:21Z", 
        "id": "474559858260606978"
    }, 
    {
        "text": "Os dois craques portugueses http://t.co/MqzIkglAWC #RTP #Mundial 2014 #Ronaldo #CR7", 
        "created_at": "2014-06-05T14:34:28Z", 
        "id": "474559885812572161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cIt's the country that is at stake &amp; we know that an entire nation depending on us &amp; support us.\u201d http://t.co/tN1kszPhcx", 
        "created_at": "2014-06-05T14:35:18Z", 
        "id": "474560094420480000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:36:03Z", 
        "id": "474560286192443392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: What goes for Portugal if Ronaldo less than his brilliant self? My assessment on why hopes should remain high http://t.co/O\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:37:25Z", 
        "id": "474560626975854592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:38:35Z", 
        "id": "474560924310077440"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Who replaces Ronaldo in the XI? Varela :(", 
        "created_at": "2014-06-05T14:40:04Z", 
        "id": "474561295975735296"
    }, 
    {
        "text": "Love way Florentino Perez spent yesterday warning Portugal to go very easy on injured Ronaldo when Real happily risked him in 120m UCL final", 
        "created_at": "2014-06-05T14:41:50Z", 
        "id": "474561742367113216"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Love way Florentino Perez spent yesterday warning Portugal to go very easy on injured Ronaldo when Real happily risked h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:42:12Z", 
        "id": "474561832212889601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: What goes for Portugal if Ronaldo less than his brilliant self? My assessment on why hopes should remain high http://t.co/O\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:44:01Z", 
        "id": "474562288616505344"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Sele\u00e7\u00e3o Nacional: Ronaldo, Meireles e Pepe falham jogo com M\u00e9xico http://t.co/bii7kZyujQ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T14:44:40Z", 
        "id": "474562454228201473"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Love way Florentino Perez spent yesterday warning Portugal to go very easy on injured Ronaldo when Real happily risked h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:45:03Z", 
        "id": "474562549137285121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:46:22Z", 
        "id": "474562882181812224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Renascenca: Ronaldo, Pepe e Meireles falham jogo com o M\u00e9xico http://t.co/5ENZBqm0cC", 
        "created_at": "2014-06-05T14:48:51Z", 
        "id": "474563504566190080"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo, Pepe e Meireles falham jogo com o M\u00e9xico http://t.co/CaPm0RbTeR #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T14:50:29Z", 
        "id": "474563917268525057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: What goes for Portugal if Ronaldo less than his brilliant self? My assessment on why hopes should remain high http://t.co/O\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:50:49Z", 
        "id": "474563999225610240"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Love way Florentino Perez spent yesterday warning Portugal to go very easy on injured Ronaldo when Real happily risked h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:51:46Z", 
        "id": "474564241668988928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:52:08Z", 
        "id": "474564331040800769"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ronaldo, Pepe e Meireles falham amig\u00e1vel com o M\u00e9xico http://t.co/DgZyOr6Ym0", 
        "created_at": "2014-06-05T14:52:21Z", 
        "id": "474564388561506305"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Love way Florentino Perez spent yesterday warning Portugal to go very easy on injured Ronaldo when Real happily risked h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:52:23Z", 
        "id": "474564395675451392"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Love way Florentino Perez spent yesterday warning Portugal to go very easy on injured Ronaldo when Real happily risked h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:52:47Z", 
        "id": "474564494312501248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T14:53:32Z", 
        "id": "474564685128552448"
    }, 
    {
        "text": "Deixem de meter tanta press\u00e3o no Ronaldo, ningu\u00e9m est\u00e1 mais preocupado com a les\u00e3o dele do que ele pr\u00f3prio.", 
        "created_at": "2014-06-05T14:54:22Z", 
        "id": "474564894424305664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  have you seen this .My prayers to you ronaldo . Hope you get well soon . #ForcaPortugal http://t.co/e8xGModByE", 
        "created_at": "2014-06-05T14:58:04Z", 
        "id": "474565823567511552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Pepe e Meireles s\u00e3o baixas confirmadas para o M\u00e9xico http://t.co/9iWL3yEzDE Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-05T15:01:19Z", 
        "id": "474566644186898433"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo, Pepe e Meireles s\u00e3o baixas confirmadas para o M\u00e9xico http://t.co/9iWL3yEzDE Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-05T15:01:30Z", 
        "id": "474566691276726272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:07:00Z", 
        "id": "474568072842317824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FabiiiCortinhas: Deixem de meter tanta press\u00e3o no Ronaldo, ningu\u00e9m est\u00e1 mais preocupado com a les\u00e3o dele do que ele pr\u00f3prio.", 
        "created_at": "2014-06-05T15:07:14Z", 
        "id": "474568132712218624"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is on Sports Illustrated magazine cover http://t.co/343iL7vsG9", 
        "created_at": "2014-06-05T15:08:54Z", 
        "id": "474568549843738624"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #halamadrid #realmadrid #madrid  #isco #pepe  #bale #cr7 #cristiano #ronaldo #modric #dimaria #diegol... http://t.co/pH51n9pU8t", 
        "created_at": "2014-06-05T15:09:33Z", 
        "id": "474568715884036096"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Love way Florentino Perez spent yesterday warning Portugal to go very easy on injured Ronaldo when Real happily risked h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:09:45Z", 
        "id": "474568767025188865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:10:55Z", 
        "id": "474569060244402177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T15:13:27Z", 
        "id": "474569697141469184"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Pepe e Meireles falham duelo com mexicanos #FPF #WC http://t.co/gFJow7arnA", 
        "created_at": "2014-06-05T15:13:39Z", 
        "id": "474569749297627137"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T15:13:47Z", 
        "id": "474569779856957440"
    }, 
    {
        "text": "Os homens est\u00e3o mais focados no joelho do Ronaldo do que nas mamas da Irina e isso h\u00e1-de querer dizer qualquer coisa.", 
        "created_at": "2014-06-05T15:19:10Z", 
        "id": "474571134944702465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"I think Ronaldo will be ready for the World Cup; with injuries there can variables though. Ronaldo has the World\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:21:06Z", 
        "id": "474571623731703811"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"The fact that I've been working with Ronaldo for 12 years is an advantage, I know his profile very well. http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:21:18Z", 
        "id": "474571671873921024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Gaspar: \"Ronaldo is a superathlete, and this is due to his hard work and genetics. Cristiano is very gifted.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-05T15:21:39Z", 
        "id": "474571758557614080"
    }, 
    {
        "text": "Ao c/ @AnaNiRibeiro todos sabemos que se trata do teu joelho \u201c@ExpressoOnline: O mundo suspenso do joelho de Ronaldo http://t.co/9GeRzrj8OI\u201d", 
        "created_at": "2014-06-05T15:22:51Z", 
        "id": "474572062095597568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:23:00Z", 
        "id": "474572098867068928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T15:24:01Z", 
        "id": "474572356099137537"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T15:26:01Z", 
        "id": "474572860338757632"
    }, 
    {
        "text": "Os tugas nos EUA a verem o Ronaldo e choram a dizer \u201cfoi a minha primeira vez\u2026\u201d. Que tristeza de gente.", 
        "created_at": "2014-06-05T15:26:57Z", 
        "id": "474573096108969984"
    }, 
    {
        "text": "@AnaNiRibeiro mas por que te chamam Ronaldo?!", 
        "created_at": "2014-06-05T15:27:08Z", 
        "id": "474573140514050048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #Portugal . http://t.co/4fu8xOcHZa", 
        "created_at": "2014-06-05T15:27:39Z", 
        "id": "474573271325999104"
    }, 
    {
        "text": "RT @_mr_malcontent: @almaradona \"Ronaldo, to help kids overcome debilitating diseases, skips the ink so he can continue to donate blood.\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:28:18Z", 
        "id": "474573432827703296"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Peyroteo, a m\u00e1quina de gols portuguesa que antecedeu Eus\u00e9bio e Cristiano Ronaldo: http://t.co/PU3awztj04 | http://t.co/CEH0Y6y\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:29:50Z", 
        "id": "474573818179354624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: A nation holds its breath, but hope lies beyond Ronaldo. My take on CR7 fitness and what it means for Portugal http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:31:42Z", 
        "id": "474574291401334784"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo 'will miss #WorldCup2014 after witch doctor curse' - http://t.co/X6ufrtyVZM Let's get Santo Antonio on the job to find the cure.", 
        "created_at": "2014-06-05T15:34:12Z", 
        "id": "474574919494156288"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo 'will miss #WorldCup2014 after witch doctor curse' - http://t.co/Zgv9P54qeU Let's get Santo Antonio... http://t.co/wDku8LxEfu", 
        "created_at": "2014-06-05T15:34:17Z", 
        "id": "474574940751294464"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo, Pepe e Meireles n\u00e3o jogam contra o M\u00e9xico http://t.co/XXWIwywMG6", 
        "created_at": "2014-06-05T15:34:40Z", 
        "id": "474575034409709568"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo, Pepe e Meireles s\u00e3o baixas confirmadas para o M\u00e9xico http://t.co/zOJhsoUMM4", 
        "created_at": "2014-06-05T15:35:26Z", 
        "id": "474575228090064896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:35:49Z", 
        "id": "474575325985513472"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo, Pepe e Meireles falham duelo com mexicanos http://t.co/zUbQR0fa6E #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T15:37:01Z", 
        "id": "474575629153603585"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e Meireles tamb\u00e9m n\u00e3o defrontam o M\u00e9xico http://t.co/YXn7vQwGAz #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T15:39:08Z", 
        "id": "474576159653363712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:39:17Z", 
        "id": "474576197041799170"
    }, 
    {
        "text": "Como est\u00e1 o index Ronaldo?...abriu em alta mas desceu uns pontos..", 
        "created_at": "2014-06-05T15:41:02Z", 
        "id": "474576637175300096"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Is Ronaldo coming to Foxboro? I know he isn't playing.", 
        "created_at": "2014-06-05T15:41:30Z", 
        "id": "474576754750029824"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Ronaldo, Pepe e Meireles s\u00e3o baixas confirmadas para o M\u00e9xico http://t.co/TaDwEp7U55", 
        "created_at": "2014-06-05T15:43:05Z", 
        "id": "474577155397931008"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo Disantet Dukun Ghana\" dizem os Trends. Parece que um bruxo gan\u00eas fez um feiti\u00e7o para o CR7 n\u00e3o aparecer no Mundial. T\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T15:45:05Z", 
        "id": "474577658320527362"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:49:09Z", 
        "id": "474578680673751040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo Im \u00c0 Big Fan Of Yours From Sporting Lisabon To  Manchester United And now R\u00e9al Madrid I hop u Lift  Th\u00e9 World cup Show", 
        "created_at": "2014-06-05T15:50:10Z", 
        "id": "474578936018780160"
    }, 
    {
        "text": "Para cumprir o principio da igualdade, tribunal constitucional obriga Ronaldo a abdicar ou do ordenado ou da Irina.", 
        "created_at": "2014-06-05T15:54:53Z", 
        "id": "474580125305278464"
    }, 
    {
        "text": "FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-05T15:55:43Z", 
        "id": "474580335137939456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:56:09Z", 
        "id": "474580442965090304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:56:09Z", 
        "id": "474580444282105856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:56:18Z", 
        "id": "474580480642535425"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:56:25Z", 
        "id": "474580508123602944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:56:51Z", 
        "id": "474580619150651392"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld I'm ok with all of this.  Need them rested and recovered. Majority of people around here so upset that Ronaldo won't be there.", 
        "created_at": "2014-06-05T15:57:15Z", 
        "id": "474580720980340736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:57:19Z", 
        "id": "474580737400647680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:57:32Z", 
        "id": "474580789838245888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T15:57:40Z", 
        "id": "474580825582080000"
    }, 
    {
        "text": "Pepe, Meireles e Ronaldo n\u00e3o jogam com o M\u00e9xico: Os tr\u00eas ficam de fora no pen\u00faltimo jogo de prepara\u00e7\u00e3o para o ... http://t.co/0tddI3qdtt", 
        "created_at": "2014-06-05T15:58:29Z", 
        "id": "474581029085118465"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo lidera a \"dream team\" do Twitter para o mundial http://t.co/GZEuBCMVtV", 
        "created_at": "2014-06-05T16:01:11Z", 
        "id": "474581708184903680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:01:25Z", 
        "id": "474581766884573185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi. Ronaldo I want ur greate game in ds world cup and u d world best", 
        "created_at": "2014-06-05T16:05:02Z", 
        "id": "474582680177496065"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:05:05Z", 
        "id": "474582690025725952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | Portugal http://t.co/1soliYxShR", 
        "created_at": "2014-06-05T16:05:22Z", 
        "id": "474582760347422720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is insane!!!  https://t.co/2YPGgbVS4h", 
        "created_at": "2014-06-05T16:05:52Z", 
        "id": "474582887552286720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:05:56Z", 
        "id": "474582903696154625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will miss #Portugal's @FIFAWorldCupTM warm-up match against Mexico in Boston on Friday. http://t.co/ev2FkNhKFd", 
        "created_at": "2014-06-05T16:06:43Z", 
        "id": "474583101994061826"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Cristiano Ronaldo vai ser \u201cmuito bem doseado\u201d para n\u00e3o contrair \u201cles\u00e3o grav\u00edssima\u201d http://t.co/WjgEoUhCNy", 
        "created_at": "2014-06-05T16:08:00Z", 
        "id": "474583423831375872"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Pepe e Meireles n\u00e3o viajam para Boston http://t.co/SPuAC4oTWs Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-05T16:09:30Z", 
        "id": "474583800781885441"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:10:37Z", 
        "id": "474584083952320513"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:11:51Z", 
        "id": "474584391747133440"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tem uma vida t\u00e3o ocupada, que a Irina s\u00f3 o usa quando acabam as pilhas.", 
        "created_at": "2014-06-05T16:13:20Z", 
        "id": "474584766202015744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:15:53Z", 
        "id": "474585410522599424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  lo mejor para ud", 
        "created_at": "2014-06-05T16:16:04Z", 
        "id": "474585455401631744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:16:20Z", 
        "id": "474585521935888385"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:18:00Z", 
        "id": "474585941840257024"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abMessi \u00e9 uma d\u00e1diva dos deuses, Ronaldo \u00e9 brilhante mas um pouco ego\u00edsta\u00bb - Lineker http://t.co/pZfnzujfXQ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T16:18:20Z", 
        "id": "474586025382010880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@8FootyTweet Messi dan Ronaldo musim ini , menurut kamu siapa yang terbaik ? w/ @8FootyPandit http://t.co/64TTNL1mN0\"", 
        "created_at": "2014-06-05T16:18:36Z", 
        "id": "474586094064107521"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo \u00e9 algo ego\u00edsta, Messi uma d\u00e1diva dos deuses\" http://t.co/j3qIfHeWdk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-05T16:28:43Z", 
        "id": "474588638957666305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, you are best friend and I miss you. all the best and good luck.", 
        "created_at": "2014-06-05T16:35:02Z", 
        "id": "474590228728913921"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo kena santet ? Yang bener aja deh, masih percaya aja yang begituan *pfft", 
        "created_at": "2014-06-05T16:35:50Z", 
        "id": "474590428722130946"
    }, 
    {
        "text": "@ccradical sem Ronaldo n\u00e3o passamos da fase de grupos", 
        "created_at": "2014-06-05T16:40:19Z", 
        "id": "474591557912625153"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: Love way Florentino Perez spent yesterday warning Portugal to go very easy on injured Ronaldo when Real happily risked h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:42:40Z", 
        "id": "474592146872627200"
    }, 
    {
        "text": "Status on Joelho de Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-05T16:43:51Z", 
        "id": "474592445377052673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, este diz que ele \u00e9 encantador e voc\u00ea n\u00e3o vai jogar contra Gana!  Mas ele n\u00e3o sabe o invis\u00edvel! Prescience de Deus #Thank", 
        "created_at": "2014-06-05T16:45:22Z", 
        "id": "474592830564737025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor jugador qe conosco ronaldo sige asi i qe le estan ganando a messi", 
        "created_at": "2014-06-05T16:47:45Z", 
        "id": "474593428836470785"
    }, 
    {
        "text": "@ccradical Acredito que podemos chegar \u00e0s meias finais com Cristiano Ronaldo em forma!", 
        "created_at": "2014-06-05T16:47:49Z", 
        "id": "474593446272176128"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo http://t.co/Iuvzns3lhH", 
        "created_at": "2014-06-05T16:50:33Z", 
        "id": "474594134192173056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, #Pepe et Raul #Meireles annonc\u00e9s forfaits pour le match amical #Portugal-#Mexique : http://t.co/IE9Htpgbwp #CM2014", 
        "created_at": "2014-06-05T16:50:34Z", 
        "id": "474594136629473281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Pepe, bajas para el amistoso ante #M\u00e9xico @miseleccionmx #QuieroCreer", 
        "created_at": "2014-06-05T16:52:30Z", 
        "id": "474594623302557696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y #Pepe no jugar\u00e1n ma\u00f1ana ante #M\u00e9xico http://t.co/fkb9sXYlEf 2 http://t.co/MLHfIkQmnY", 
        "created_at": "2014-06-05T16:56:06Z", 
        "id": "474595530417246209"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T16:56:18Z", 
        "id": "474595580426346497"
    }, 
    {
        "text": "Foto de oznozdemir11: #cristiano #ronaldo #CR7 #worldcup #brasil http://t.co/6ihczTJUdO", 
        "created_at": "2014-06-05T16:56:36Z", 
        "id": "474595654225100800"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay  in NJ to continue rehabbing @JawnPavao", 
        "created_at": "2014-06-05T16:57:12Z", 
        "id": "474595804699967488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, #Pepe et Raul #Meireles annonc\u00e9s forfaits pour le match amical #Portugal-#Mexique : http://t.co/IE9Htpgbwp  #CM2014", 
        "created_at": "2014-06-05T16:58:53Z", 
        "id": "474596230614745088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T17:01:47Z", 
        "id": "474596959572213760"
    }, 
    {
        "text": "Aquele momento em que tenho mais p\u00ealos nas pernas do que o Ronaldo. https://t.co/U4r2HDL8AT", 
        "created_at": "2014-06-05T17:01:48Z", 
        "id": "474596965918195713"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T17:03:23Z", 
        "id": "474597361231351808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T17:09:29Z", 
        "id": "474598895742644224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T17:09:33Z", 
        "id": "474598915527163904"
    }, 
    {
        "text": "[TeK] Cristiano Ronaldo lidera a \"dream team\" do Twitter para o mundial http://t.co/WrVuTCxJLy #tecnologia", 
        "created_at": "2014-06-05T17:10:38Z", 
        "id": "474599188034887680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T17:11:16Z", 
        "id": "474599344675381248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: What goes for Portugal if Ronaldo less than his brilliant self? My assessment on why hopes should remain high http://t.co/O\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T17:16:40Z", 
        "id": "474600706922786816"
    }, 
    {
        "text": "A enquete:  -torcedor, qual dos craques abaixo brilhar\u00e1 mais na copa?  1 - Neymar   2 - Messi 3 - Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T17:18:28Z", 
        "id": "474601157265215489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SirAlexStand: I'm still hoping Cristiano Ronaldo will come back to Man Utd \u2013 Bobby Charlton http://t.co/oOoeeELX3M", 
        "created_at": "2014-06-05T17:18:39Z", 
        "id": "474601203385794560"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Saiba porque tem ele uma les\u00e3o! (Com V\u00eddeo!) http://t.co/esjhhgBIca", 
        "created_at": "2014-06-05T17:25:28Z", 
        "id": "474602919942057984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T17:26:16Z", 
        "id": "474603122208563200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi! speak turkey love you ronaldo \u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-06-05T17:26:34Z", 
        "id": "474603196535820288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Ronaldo e Portugal!", 
        "created_at": "2014-06-05T17:27:32Z", 
        "id": "474603440036147200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck ronaldo I wish for your speedy recovery before world cup", 
        "created_at": "2014-06-05T17:28:01Z", 
        "id": "474603563302146048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T17:28:06Z", 
        "id": "474603582050684928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo Plaaees", 
        "created_at": "2014-06-05T17:28:29Z", 
        "id": "474603679572434945"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Apesar da sua les\u00e3o, Cristiano Ronaldo tem tudo pra fazer uma grande Copa.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:29:01Z", 
        "id": "474603813580857344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forza Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-05T17:29:05Z", 
        "id": "474603831699845120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano espero que voce possa jogar a copa aqui no Brasil porque sou muito seu f\u00e3. Vc e o @neymarjr v\u00e3o arrebentar na copa. Fo\u00e7a Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:30:36Z", 
        "id": "474604211892920321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Portugal! Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-05T17:31:11Z", 
        "id": "474604356994469888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo your my inspiration makecmy dream come true and follow me please im begging you\ud83d\ude18\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-05T17:31:18Z", 
        "id": "474604389542666240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano it's team ronaldo for a reason, yet you aren't playing?", 
        "created_at": "2014-06-05T17:31:25Z", 
        "id": "474604417019572224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo i always stick up for always support and watch all game you play please follow me?", 
        "created_at": "2014-06-05T17:31:56Z", 
        "id": "474604548070588416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo your the only person that inspires me as much as you do please make my dream come true", 
        "created_at": "2014-06-05T17:32:24Z", 
        "id": "474604663300698112"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Sele\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ganha sem Cristiano Ronaldo http://t.co/7qbTwLQBBN #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T17:32:55Z", 
        "id": "474604793709621248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano quero ver vc jogando na copa Brasil+portugal.. Neymar + cristiano Ronaldo !!", 
        "created_at": "2014-06-05T17:34:50Z", 
        "id": "474605275446796288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo make my dream come true thanks to you football make sense and you encourage them by ur perfection", 
        "created_at": "2014-06-05T17:35:06Z", 
        "id": "474605346305347584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo follow me", 
        "created_at": "2014-06-05T17:35:15Z", 
        "id": "474605384012156928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T17:35:39Z", 
        "id": "474605483723350017"
    }, 
    {
        "text": "Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:36:30Z", 
        "id": "474605696529731584"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportingnews: Cristiano Ronaldo won't take the field against Mexico on Friday - http://t.co/OyZ3LWqFWD", 
        "created_at": "2014-06-05T17:36:31Z", 
        "id": "474605702879924224"
    }, 
    {
        "text": "\"@boloposte: Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.\"", 
        "created_at": "2014-06-05T17:37:02Z", 
        "id": "474605830592266240"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:37:24Z", 
        "id": "474605922137174016"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:37:39Z", 
        "id": "474605984674230272"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:38:18Z", 
        "id": "474606150923862017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo... I m all set to support you &amp; Portugal right here from India. World Cup campaign for #FIFA2014 http://t.co/es6tYC428w", 
        "created_at": "2014-06-05T17:39:06Z", 
        "id": "474606350794625024"
    }, 
    {
        "text": "Exposi\u00e7\u00e4o LINES - Inglaterra / Curadoria de Ronaldo Nina  Galeria Amaz\u00f4nia vai levar as obras de 200 fot\u00f3grafos... http://t.co/2o79NAJ4vF", 
        "created_at": "2014-06-05T17:39:27Z", 
        "id": "474606440985153536"
    }, 
    {
        "text": "Exposi\u00e7\u00e4o LINES - Inglaterra / Curadoria de Ronaldo Nina  Galeria Amaz\u00f4nia vai levar as obras de 200 fot\u00f3grafos... http://t.co/ISTy0pYoNX", 
        "created_at": "2014-06-05T17:40:22Z", 
        "id": "474606669352013824"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:45:39Z", 
        "id": "474608000616136706"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:47:13Z", 
        "id": "474608391852396544"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:49:22Z", 
        "id": "474608935258054657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are my idol I love u FOREVER .. YOU ARE MY EVERYTHING \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", 
        "created_at": "2014-06-05T17:50:16Z", 
        "id": "474609162069221376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @elvantunaaa ne hayal ediyon dime ronaldo bi sikse beni diye o k\u00fcvette kaltak", 
        "created_at": "2014-06-05T17:50:22Z", 
        "id": "474609185309884416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FYI; Ronaldo, Meireles &amp; Pepe did not even travel to Boston. The trio will stay at the hotel in NJ to continue rehabbing.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T17:53:43Z", 
        "id": "474610029254148097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ye me and @Ben_M_Taylor will just fly over if u don't mind throwing us tickets a plane and your bird Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T17:54:26Z", 
        "id": "474610211249221632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello.....Ronaldo..", 
        "created_at": "2014-06-05T17:54:59Z", 
        "id": "474610348243181568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Pepe and Raul Meireles will all miss Portugal's #WorldCup warm-up match against Mexico in Boston on Friday.", 
        "created_at": "2014-06-05T17:55:25Z", 
        "id": "474610457672953856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Pepe and Raul Meireles will all miss Portugal's #WorldCup warm-up match against Mexico in Boston on Friday. #SSFootball", 
        "created_at": "2014-06-05T17:56:54Z", 
        "id": "474610829451870209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ur my idol but mexico is my team so let the best team win: )", 
        "created_at": "2014-06-05T17:58:29Z", 
        "id": "474611230703755264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T18:01:56Z", 
        "id": "474612097364787200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-05T18:02:31Z", 
        "id": "474612243125256192"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo \u00e9 capa da \u2018Sports Illustrated\u2019 http://t.co/DXOBfyoae5 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T18:05:06Z", 
        "id": "474612895620165632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GilletteStadium second time I've bought tickets to see Ronaldo play in a year.", 
        "created_at": "2014-06-05T18:05:14Z", 
        "id": "474612926180257793"
    }, 
    {
        "text": "RT @RafhR: Aquele momento em que tenho mais p\u00ealos nas pernas do que o Ronaldo. https://t.co/U4r2HDL8AT", 
        "created_at": "2014-06-05T18:12:27Z", 
        "id": "474614744020942849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano!!! Senin bu ibne benzerin bizim markete 600 tl bor\u00e7 takt\u0131 gidin Ronaldo dan al\u0131n dedi hesap No atiyom yolla knk", 
        "created_at": "2014-06-05T18:14:47Z", 
        "id": "474615330443362304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello... Ronaldo, I am from India..I am an expert yoga physician. From my physiotherapy, I will correct tendonitis perfectly ..", 
        "created_at": "2014-06-05T18:14:48Z", 
        "id": "474615333689368576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm with u Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T18:16:27Z", 
        "id": "474615750779355136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo was visibly in a \"good mood\" and signed autographs &amp; took pictures with fans at the team hotel in Oeira\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T18:17:13Z", 
        "id": "474615942857494529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ruled #out of #Portugal's #friendly with #Mexico. #Ronaldo http://t.co/hNDv1aDUoZ", 
        "created_at": "2014-06-05T18:17:51Z", 
        "id": "474616101712564224"
    }, 
    {
        "text": "Qual \u00e9 a les\u00e3o do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-05T18:19:06Z", 
        "id": "474616418127069185"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T18:23:36Z", 
        "id": "474617548940775424"
    }, 
    {
        "text": "@Peter1678 @Hugo_Relva get ronaldo on loan", 
        "created_at": "2014-06-05T18:31:46Z", 
        "id": "474619603684175873"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Veja aqui Cristiano Ronaldo como nunca o viu. http://t.co/d24lYaHHfb", 
        "created_at": "2014-06-05T18:31:46Z", 
        "id": "474619606897004544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano spirit for you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T18:34:39Z", 
        "id": "474620330531508224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck for portugal and for you my hero ronaldo. http://t.co/G5umsHqF97", 
        "created_at": "2014-06-05T18:34:43Z", 
        "id": "474620348970053632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck for portugal and for you my soccer player ronaldo. http://t.co/Q9V7OT72Ym", 
        "created_at": "2014-06-05T18:37:32Z", 
        "id": "474621055144058881"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Centro de treinos da Ponte Preta pronto para receber Ronaldo e companhia http://t.co/rqICra2eaB #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T18:38:19Z", 
        "id": "474621251684560896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano PARAMIZ OLSA CAN KURBAN RONALDO &lt;3 \u00c7ARSI ;)", 
        "created_at": "2014-06-05T18:39:17Z", 
        "id": "474621495701172224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo &lt;3! http://t.co/D3at32QQGM", 
        "created_at": "2014-06-05T18:46:33Z", 
        "id": "474623326426779648"
    }, 
    {
        "text": "cc @nakenaked RT @FOXSoccer: Ronaldo, Pepe and Meireles will all miss Portugal's friendly against Mexico on Friday http://t.co/hyx3LcFAsj", 
        "created_at": "2014-06-05T18:48:21Z", 
        "id": "474623780321759233"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador mexicano diz que Portugal \u00e9 forte, mesmo sem Ronaldo e Pepe http://t.co/RqVyUCyO0x Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-05T18:51:32Z", 
        "id": "474624580787503104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo n\u00e3o joga contra o M\u00e9xico e preocupa Portugal http://t.co/JUqFXGo9it", 
        "created_at": "2014-06-05T19:01:38Z", 
        "id": "474627119977594881"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal I think Ronaldo was right when he said that Brazilians would be behind Seleo as well as their own team.", 
        "created_at": "2014-06-05T19:04:14Z", 
        "id": "474627777275392001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we fans Saudi arabia Real madred with you #WorldCup2014 good Ronaldo . http://t.co/7voLq1yyM8", 
        "created_at": "2014-06-05T19:05:53Z", 
        "id": "474628190158458881"
    }, 
    {
        "text": "UM \"FLIPBOOK\" DEDICADO AO CRISTIANO RONALDO http://t.co/POEQItMqrO", 
        "created_at": "2014-06-05T19:06:45Z", 
        "id": "474628407859634176"
    }, 
    {
        "text": "Sem d\u00favida alguma - Gary Lineker: \u00abMessi \u00e9 melhor que Ronaldo\u00bb | http://t.co/jVmEXBq0lo http://t.co/5xNCAOwdJI via @twitterapi", 
        "created_at": "2014-06-05T19:08:02Z", 
        "id": "474628732238299136"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Lineker: \u00abMessi \u00e9 uma d\u00e1diva, Cristiano Ronaldo \u00e9 algo ego\u00edsta\u00bb http://t.co/BJw8PQg0qD #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T19:08:37Z", 
        "id": "474628878128791554"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no humilles mucho a mis colegas mexicanos por favor, eres el mejor salados desde M\u00e9xico", 
        "created_at": "2014-06-05T19:13:13Z", 
        "id": "474630035278553088"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoporto1971: Sem d\u00favida alguma - Gary Lineker: \u00abMessi \u00e9 melhor que Ronaldo\u00bb | http://t.co/jVmEXBq0lo http://t.co/5xNCAOwdJI via @twit\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T19:13:17Z", 
        "id": "474630053956161536"
    }, 
    {
        "text": "SIC: \"Daqui a pouco vamos conhecer um bruxo que diz que \u00e9 respons\u00e1vel pela les\u00e3o do Ronaldo\" E a isto, meus... http://t.co/ClNvbMp6Md", 
        "created_at": "2014-06-05T19:13:32Z", 
        "id": "474630116371615744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo eyes the ball in training. http://t.co/xnP54vEmYK", 
        "created_at": "2014-06-05T19:17:07Z", 
        "id": "474631018440187904"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Joachim L\u00f6w: \u00abA Arm\u00e9nia joga semelhante a Portugal.\u00bb Este j\u00e1 sabe que Ronaldo n\u00e3o recuperar\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T19:18:02Z", 
        "id": "474631249148280833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO . CR7 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 :* :)", 
        "created_at": "2014-06-05T19:22:46Z", 
        "id": "474632441630834689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo va hacer que es brujo cabr\u00f3n se trague sus palabras y se meta todos esos tabacos por el culo.", 
        "created_at": "2014-06-05T19:28:24Z", 
        "id": "474633858089230337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo ronaldo ciao", 
        "created_at": "2014-06-05T19:32:27Z", 
        "id": "474634874473971714"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo descartado en #Potugal para el partido contra #M\u00e9xico. http://t.co/uTFNGKIZTr", 
        "created_at": "2014-06-05T19:33:36Z", 
        "id": "474635163943829505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cCompeting in the World Cup in a brother country like Brazil is also appealing.\u201d http://t.co/tU1kFI9LlR", 
        "created_at": "2014-06-05T19:40:04Z", 
        "id": "474636794932518913"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Cristiano Ronaldo deixa carta aos adeptos http://t.co/AcM50soD9F", 
        "created_at": "2014-06-05T19:41:23Z", 
        "id": "474637125791383552"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Klose morde calcanhares a Ronaldo Fen\u00f3meno http://t.co/7wHRakEV92 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T19:45:55Z", 
        "id": "474638266365267968"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo, Pepe e Meireles ficaram em Newark http://t.co/dFA0VTUBJB #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T19:45:55Z", 
        "id": "474638266935693312"
    }, 
    {
        "text": "Foto de gato9118: #tbt #cousin #chopfest #chopfest12 #portuguese #ronaldo #family #forcaportugal #l4l... http://t.co/doCM6UmcmU", 
        "created_at": "2014-06-05T19:47:15Z", 
        "id": "474638600622338050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Ronaldo \u270c", 
        "created_at": "2014-06-05T19:47:17Z", 
        "id": "474638609824219137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how i wish 2 come n just take a pic with u bro u r my insperation cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T19:50:49Z", 
        "id": "474639500132761601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ViVa Portugal  I Love you Ronaldo anywere  Zeyad from Egypt", 
        "created_at": "2014-06-05T19:58:21Z", 
        "id": "474641393005379585"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld heard Ronaldo is coming to Boston tomorrow instead so he can receive treatment in NJ tonight.  Is that true?", 
        "created_at": "2014-06-05T19:58:42Z", 
        "id": "474641483710992384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &gt; world", 
        "created_at": "2014-06-05T20:02:05Z", 
        "id": "474642334924029952"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Departamento m\u00e9dico da sele\u00e7\u00e3o declara inaptos Ronaldo, Pepe e Ra\u00fal Meireles http://t.co/TuLfhW6fnf", 
        "created_at": "2014-06-05T20:03:39Z", 
        "id": "474642726516842496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: Cristiano Ronaldo will miss Portugal's warm up game against Mexico and is doubt for the World Cup after being told he needs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T20:05:58Z", 
        "id": "474643311178039296"
    }, 
    {
        "text": "# \"Portugal \u00e9 forte mesmo sem Ronaldo e Pepe\" http://t.co/RKYFOnZFH7  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-05T20:06:40Z", 
        "id": "474643489196503040"
    }, 
    {
        "text": "Foto de josemaricanton: 7 d\u00edas para el Mundial #mundial #brazil #2014 #cristiano #ronaldo #crack http://t.co/vSlnp3qL7z", 
        "created_at": "2014-06-05T20:07:25Z", 
        "id": "474643677386928128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: Cristiano Ronaldo will miss Portugal's warm up game against Mexico and is doubt for the World Cup after being told he needs\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T20:07:48Z", 
        "id": "474643773788782592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal confirm Ronaldo, Pepe &amp; Meireles continue individualised training apart from rest of squad and won't play Mexico f\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T20:17:21Z", 
        "id": "474646176487067648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo@Nike@Futebol http://t.co/F092zCRE8Z", 
        "created_at": "2014-06-05T20:19:28Z", 
        "id": "474646706718769152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2665 http://t.co/jNH6ttNf7A", 
        "created_at": "2014-06-05T20:21:28Z", 
        "id": "474647210492461056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T20:23:47Z", 
        "id": "474647796776443904"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e o Bruxo? \u00f3 \u00f3 \u00f3 #SICN, ent\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-06-05T20:24:27Z", 
        "id": "474647963080613888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T20:31:45Z", 
        "id": "474649799833448449"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo deixa carta aberta aos adeptos http://t.co/GTPzbX8T0d #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T20:47:15Z", 
        "id": "474653702561611776"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o e ningu\u00e9m nos sabe dizer se o Ronaldo sorriu no treino de hoje?", 
        "created_at": "2014-06-05T20:47:35Z", 
        "id": "474653786301288449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you cannot not miss the World Cup, you are Portugal. A nation will cry, you are our hero. #riskeverything", 
        "created_at": "2014-06-05T20:50:14Z", 
        "id": "474654450121195521"
    }, 
    {
        "text": "Foto de soccerfanj: #worldcup #ronaldo #soccer #cantwait http://t.co/TqI8nNcnhG", 
        "created_at": "2014-06-05T20:53:44Z", 
        "id": "474655330623045632"
    }, 
    {
        "text": "Foto de pereira_maxime: #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #bestfootballplayer #cr7 #halamadrid #ballon #or... http://t.co/r8ZspxrTV7", 
        "created_at": "2014-06-05T20:54:17Z", 
        "id": "474655469106376705"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abAinda fico arrepiado quando ou\u00e7o o hino\u00bb http://t.co/z9JJaI1xrf #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T20:55:23Z", 
        "id": "474655747129610240"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Ent\u00e3o e ningu\u00e9m nos sabe dizer se o Ronaldo sorriu no treino de hoje?", 
        "created_at": "2014-06-05T20:58:56Z", 
        "id": "474656639568871425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes i do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-05T21:00:56Z", 
        "id": "474657143669653505"
    }, 
    {
        "text": "Sim, vamos ver \"como Madrid est\u00e1 a viver este folhetim em torno de Cristiano Ronaldo\"... obrigado SIC por mais uma reportagem 5 estrelas...", 
        "created_at": "2014-06-05T21:02:12Z", 
        "id": "474657463921541120"
    }, 
    {
        "text": "Gary Lineker: \u00abMessi \u00e9 melhor que Ronaldo\u00bb - Para o antigo jogador ingl\u00eas o portugu\u00eas \u00e9 mais ego\u00edsta http://t.co/sWJwhPQxLa", 
        "created_at": "2014-06-05T21:03:56Z", 
        "id": "474657898635993089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo, you are the best hope you will text yo me again", 
        "created_at": "2014-06-05T21:05:09Z", 
        "id": "474658204245585921"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o somos favoritos mas vamos tentar fazer o melhor poss\u00edvel\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/2JF3Q2XkET", 
        "created_at": "2014-06-05T21:10:27Z", 
        "id": "474659540856995840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, how are you? I'm @vahidsharifatI need some money can you give me?I have financial problems.vahid.sharifat73@gmail.com", 
        "created_at": "2014-06-05T21:15:37Z", 
        "id": "474660837358313472"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N77mY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-05T21:16:43Z", 
        "id": "474661117017743361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Wish to come and play under your guidance as a footballer but there is no way to get to u(great to watch u play Ronaldo).", 
        "created_at": "2014-06-05T21:16:57Z", 
        "id": "474661173259157504"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o somos favoritos mas vamos tentar fazer o melhor poss\u00edvel\u00bb http://t.co/ve7UL7Ur2i #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T21:18:24Z", 
        "id": "474661539778404352"
    }, 
    {
        "text": "'T\u00e1 um gajo na SICN a dizer que \"Ronaldo na frente significa muita coisa\". Eich. P\u00e1. Carago. Cumentadores da bola \u00e9 um fan\u00f3mano.", 
        "created_at": "2014-06-05T21:18:42Z", 
        "id": "474661615728881664"
    }, 
    {
        "text": "|IPAM| Somos Marketing|  |\u00abJoelho de Ronaldo decide 180 milh\u00f5es\u00bb   |\u00abA les\u00e3o no joelho esquerdo de Cristiano... http://t.co/PLELgXIteK", 
        "created_at": "2014-06-05T21:20:42Z", 
        "id": "474662117120176128"
    }, 
    {
        "text": "@pmnribeiro parece que s\u00f3 Ronaldo \u00e9 que interessa,  mas toda a gente j\u00e1 sabe o que o CR7 tem...n\u00e3o havia necessidade...", 
        "created_at": "2014-06-05T21:21:21Z", 
        "id": "474662280446365697"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o somos favoritos mas vamos tentar fazer o melhor poss\u00edvel\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/2JF3Q2XkET", 
        "created_at": "2014-06-05T21:27:36Z", 
        "id": "474663854577049601"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: \"Cristiano Ronaldo Disantet Dukun Ghana\" dizem os Trends. Parece que um bruxo gan\u00eas fez um feiti\u00e7o para o CR7 n\u00e3o aparecer n\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T21:31:36Z", 
        "id": "474664860027215872"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Gillette Stadium preparado para receber o Portugal - M\u00e9xico. Sem Ronaldo, Pepe e Ra\u00fal Meireles http://t.co/HwcroEDyCf", 
        "created_at": "2014-06-05T21:37:13Z", 
        "id": "474666276929806336"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Tema Ronaldo \"driblado\" por Paulo Bento http://t.co/C0Z68nrOsy #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T21:37:26Z", 
        "id": "474666328180420610"
    }, 
    {
        "text": "so what? \u201c@cmjornal: Ronaldo n\u00e3o foi para Boston com a sele\u00e7\u00e3o http://t.co/3K3ir626Eu\u201d", 
        "created_at": "2014-06-05T21:39:32Z", 
        "id": "474666856121638913"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo n\u00e3o foi para Boston com a sele\u00e7\u00e3o http://t.co/vlPVllKFXR", 
        "created_at": "2014-06-05T21:45:34Z", 
        "id": "474668376061911040"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abN\u00e3o sei quando Ronaldo poder\u00e1 jogar\u00bb - Paulo Bento http://t.co/WcF0NnAfZU #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T21:53:40Z", 
        "id": "474670415227670528"
    }, 
    {
        "text": "Descontra\u00eddo como Cristiano Ronaldo ou pegador como Neymar? #copa #futebol http://t.co/4CD0WYu9mv http://t.co/mdikx5i1O4", 
        "created_at": "2014-06-05T22:01:52Z", 
        "id": "474672480452612096"
    }, 
    {
        "text": "\"Mentira \u00e9 como o messi, perna curta finta a maioria   mas a verdade \u00e9 como o ronaldo vem sempre ao de cima\"", 
        "created_at": "2014-06-05T22:03:26Z", 
        "id": "474672871839916032"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \"N\u00e3o sei quando Ronaldo poder\u00e1 jogar\" http://t.co/1StzdFb7yg", 
        "created_at": "2014-06-05T22:04:04Z", 
        "id": "474673030967623681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FORCA PORTUGAL \u2665 VIVA RONALDO , IDOL ! U're the BEST :)", 
        "created_at": "2014-06-05T22:04:39Z", 
        "id": "474673177990549505"
    }, 
    {
        "text": "RT @igordanieeel: \"Mentira \u00e9 como o messi, perna curta finta a maioria   mas a verdade \u00e9 como o ronaldo vem sempre ao de cima\"", 
        "created_at": "2014-06-05T22:07:54Z", 
        "id": "474673997729509376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy, ronaldo ... I believe !! portugal will win even without you .. Get Well soon fast beb :) :)", 
        "created_at": "2014-06-05T22:08:03Z", 
        "id": "474674034001846273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: As expected; Cristiano Ronaldo, Raul Meireles and Pepe will not play vs Mexico tomorrow in Boston. #Portugal #Selecao", 
        "created_at": "2014-06-05T22:14:53Z", 
        "id": "474675754325004288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo please", 
        "created_at": "2014-06-05T22:16:09Z", 
        "id": "474676071812833281"
    }, 
    {
        "text": "A insist\u00eancia no tema Ronaldo n\u00e3o caiu bem ao selecionador nacional. http://t.co/mWIbwAJADA", 
        "created_at": "2014-06-05T22:17:30Z", 
        "id": "474676412801368065"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento diz que n\u00e3o sabe quando vai ter Ronaldo dispon\u00edvel http://t.co/FTFcqemRZs Ler http://t.co/INn6ZammiQ", 
        "created_at": "2014-06-05T22:18:51Z", 
        "id": "474676750753234944"
    }, 
    {
        "text": "Nada como um bom comunicado para ver se a malta para de falar da les\u00e3o do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-05T22:20:59Z", 
        "id": "474677288379113472"
    }, 
    {
        "text": "Olha o Ronaldo a escrever cartas abertas.", 
        "created_at": "2014-06-05T22:21:18Z", 
        "id": "474677367215243265"
    }, 
    {
        "text": "@keiththecamel 3 and out. Watching us defend Ronaldo even playing on one leg will be funny", 
        "created_at": "2014-06-05T22:22:35Z", 
        "id": "474677692739362816"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] \"N\u00e3o sei quando Ronaldo joga...\" http://t.co/0iK1tUTzMJ", 
        "created_at": "2014-06-05T22:26:26Z", 
        "id": "474678662344609792"
    }, 
    {
        "text": "Bento: \"I don't know when Ronaldo can play. We'll continue to monitor him. Me, the medics &amp; Ronaldo will decide when is best to return.\"", 
        "created_at": "2014-06-05T22:29:03Z", 
        "id": "474679318325788672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"I don't know when Ronaldo can play. We'll continue to monitor him. Me, the medics &amp; Ronaldo will decide when is b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T22:29:18Z", 
        "id": "474679382033063936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Frank Ribery @RiberyOfficiel, en duda para jugar primer partido del Mundial &gt;&gt; http://t.co/S0MSdUVUhN", 
        "created_at": "2014-06-05T22:30:32Z", 
        "id": "474679690595418113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO Bal\u00f3n de oro", 
        "created_at": "2014-06-05T22:31:14Z", 
        "id": "474679867150454784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"I don't know when Ronaldo can play. We'll continue to monitor him. Me, the medics &amp; Ronaldo will decide when is b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T22:32:04Z", 
        "id": "474680076651741184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"I don't know when Ronaldo can play. We'll continue to monitor him. Me, the medics &amp; Ronaldo will decide when is b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T22:36:20Z", 
        "id": "474681152213897218"
    }, 
    {
        "text": "Bento: \"Pepe? He had a tremendous season - has great quality - but the same applies to him as Ronaldo, he'll return to training when ready.\"", 
        "created_at": "2014-06-05T22:37:47Z", 
        "id": "474681515994259456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento: \"Pepe? He had a tremendous season - has great quality - but the same applies to him as Ronaldo, he'll return to tr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T22:38:31Z", 
        "id": "474681702544343041"
    }, 
    {
        "text": "ICYMI; Ronaldo, Pepe &amp; Meireles did not travel with the team to Boston - they'll continue rehab work in New Jersey. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-05T22:39:53Z", 
        "id": "474682047064051712"
    }, 
    {
        "text": "@onlycharlottee Se n\u00e3o se chamar Ronaldo nestes dois meses n\u00e3o lhe v\u00e3o ligar nenhuma", 
        "created_at": "2014-06-05T22:40:26Z", 
        "id": "474682182662098944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Ronaldo, Pepe &amp; Meireles did not travel with the team to Boston - they'll continue rehab work in New Jersey. #Port\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T22:40:42Z", 
        "id": "474682249129246721"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo que pergunte o segredo ao Mantorras, sem joelhos e marcava que se fartava...", 
        "created_at": "2014-06-05T22:41:36Z", 
        "id": "474682477639118848"
    }, 
    {
        "text": "@miguelbaldino O Zezinho \u00e9 muito melhor que o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-05T22:41:42Z", 
        "id": "474682501034950656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no jugar\u00e1 el Mundial, asegur\u00f3 un brujo ghan\u00e9s, luego de 'provocarle la lesi\u00f3n'. \u00bfC\u00f3mo ven?", 
        "created_at": "2014-06-05T22:42:03Z", 
        "id": "474682591418023936"
    }, 
    {
        "text": "@onlycharlottee Mas ele pode estar descansado que at\u00e9 agosto est\u00e1 tudo de olhos no ronaldo, ningu\u00e9m fala dele at\u00e9 l\u00e1.", 
        "created_at": "2014-06-05T22:43:00Z", 
        "id": "474682828790448128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Ronaldo, Pepe &amp; Meireles did not travel with the team to Boston - they'll continue rehab work in New Jersey. #Port\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T22:44:07Z", 
        "id": "474683109976580096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Ronaldo, Pepe &amp; Meireles did not travel with the team to Boston - they'll continue rehab work in New Jersey. #Port\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T22:47:22Z", 
        "id": "474683929379999744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Ronaldo, Pepe &amp; Meireles did not travel with the team to Boston - they'll continue rehab work in New Jersey. #Port\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T22:47:33Z", 
        "id": "474683973982253056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo suerte en Brasil 2014 eres ejemplo a seguir.", 
        "created_at": "2014-06-05T22:47:49Z", 
        "id": "474684041740828672"
    }, 
    {
        "text": "Portugueses paralisados e em sil\u00eancio para o joelho de Ronaldo repousar http://t.co/UsllH1OWJ7 via @imprensafalsa", 
        "created_at": "2014-06-05T22:49:19Z", 
        "id": "474684418980716544"
    }, 
    {
        "text": "RT @igordanieeel: \"Mentira \u00e9 como o messi, perna curta finta a maioria   mas a verdade \u00e9 como o ronaldo vem sempre ao de cima\"", 
        "created_at": "2014-06-05T22:49:31Z", 
        "id": "474684469711241217"
    }, 
    {
        "text": "Isto \u00e9 macumba. O bruxo do Ronaldo agora est\u00e1 virado para mim.", 
        "created_at": "2014-06-05T22:57:54Z", 
        "id": "474686579391627264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Ronaldo, Pepe &amp; Meireles did not travel with the team to Boston - they'll continue rehab work in New Jersey. #Port\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T22:59:03Z", 
        "id": "474686868525940736"
    }, 
    {
        "text": "Nova temptativa: alguem sabe qual \u00e9 a les\u00e3o do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-05T22:59:20Z", 
        "id": "474686941246816256"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeteCrisR7: FALTAM 12 DIAS PARAO RONALDO JUNIOR FAZER 4 ANINHOS!!!! \u2764\u2764\u2764\ud83c\udf82\u2764\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-05T23:00:08Z", 
        "id": "474687141386395648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Jugaras el primer partido!Eres el mejor sin duda alguna.Fuerza Ronaldo !T\u00fa equipo te necesita,ninguna lesion te lo impedira", 
        "created_at": "2014-06-05T23:00:22Z", 
        "id": "474687200739995648"
    }, 
    {
        "text": "Bento pouco disposto a falar de Ronaldo: \u00abN\u00e3o mudou nada\u00bb - Selecionador nacional desconfort\u00e1vel com o tem... http://t.co/6N2bxXnCQI", 
        "created_at": "2014-06-05T23:01:28Z", 
        "id": "474687477966708736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: What goes for Portugal if Ronaldo less than his brilliant self? My assessment on why hopes should remain high http://t.co/O\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T23:03:05Z", 
        "id": "474687885417783296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Belum Akan Tampil dalam Laga Uji Coba Lawan Meksiko via: http://t.co/iFJ3OEVdSe", 
        "created_at": "2014-06-05T23:07:57Z", 
        "id": "474689109676810240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: What goes for Portugal if Ronaldo less than his brilliant self? My assessment on why hopes should remain high http://t.co/O\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T23:08:26Z", 
        "id": "474689230418243584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T23:10:35Z", 
        "id": "474689772292935680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\"@KepoBALL: (mention ke) _______ pemain bola yg pengen lo dipolbek! #KepoBolaAjaDeh\"", 
        "created_at": "2014-06-05T23:15:58Z", 
        "id": "474691127312797696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Portugal Bukan Kandidat Juara Dunia", 
        "created_at": "2014-06-05T23:17:10Z", 
        "id": "474691429672165378"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will not play in tomorrow's friendly against Mexico, as he continues to get treatment in time for Brazil.", 
        "created_at": "2014-06-05T23:21:46Z", 
        "id": "474692586452840448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Ronaldo, Pepe &amp; Meireles did not travel with the team to Boston - they'll continue rehab work in New Jersey. #Port\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T23:34:31Z", 
        "id": "474695793769988096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: What goes for Portugal if Ronaldo less than his brilliant self? My assessment on why hopes should remain high http://t.co/O\u2026", 
        "created_at": "2014-06-05T23:41:07Z", 
        "id": "474697456337575936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-05T23:42:40Z", 
        "id": "474697847158239232"
    }, 
    {
        "text": "Bom seria anunciar que as prim\u00e1rias seriam marcadas ap\u00f3s a an\u00e1lise da les\u00e3o do Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-05T23:43:21Z", 
        "id": "474698017732567040"
    }, 
    {
        "text": "RT @JSnotario: Bom seria anunciar que as prim\u00e1rias seriam marcadas ap\u00f3s a an\u00e1lise da les\u00e3o do Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-05T23:43:33Z", 
        "id": "474698068798238720"
    }, 
    {
        "text": "Seguro s\u00f3 tem que aguentar at\u00e9 a les\u00e3o do Ronaldo estar resolvida.", 
        "created_at": "2014-06-05T23:45:09Z", 
        "id": "474698472118292480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO , POR FAVOR , VEJA QUEM FOI ENEAS CAMARGO , CRAQUE DE BOLA COMO VOCE , AJUDE A LUSA DURANTE A COPA , VA L\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-05T23:52:03Z", 
        "id": "474700208937648128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the face that you're 40 min away from me drives me crazy #ronaldo \ud83d\udc98", 
        "created_at": "2014-06-05T23:53:09Z", 
        "id": "474700481751547904"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Paulo Bento: \"N\u00e3o sei quando Ronaldo poder\u00e1 jogar\" http://t.co/JbidQaowqH #desporto", 
        "created_at": "2014-06-05T23:55:20Z", 
        "id": "474701032350441472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I AM GOING RONALDO #FORCAPORTUGAL \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", 
        "created_at": "2014-06-05T23:55:35Z", 
        "id": "474701098108719105"
    }
]