[
    {
        "text": "@Cristiano Most La Liga hat-tricks: Di Stefano: 22 (13 seasons) Zarra: 22 (15 seasons) Cristiano Ronaldo: 22 (6 seasons) Messi:19(11 season)", 
        "created_at": "2014-10-12T00:02:50Z", 
        "id": "521088568048222208"
    }, 
    {
        "text": "vou contar uma anedota : Rui Patr\u00edcio; C\u00e9dric, Pepe, Bruno Alves e Eliseu; Tiago, Andr\u00e9 Gomes e Jo\u00e3o Moutinho Nani Cristiano Ronaldo e Danny", 
        "created_at": "2014-10-12T00:03:03Z", 
        "id": "521088621026492416"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortugueseProbs: \"Oh so you're Portuguese? So you must like love Cristiano Ronaldo...\" #PortugueseProblems", 
        "created_at": "2014-10-12T00:05:57Z", 
        "id": "521089353335209984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/P7P41aOzYi http://t.co/wa3o8Dlr6e", 
        "created_at": "2014-10-12T00:14:57Z", 
        "id": "521091615365279744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/WY5nUtDgdF http://t.co/y9jiHRzRxp", 
        "created_at": "2014-10-12T00:16:42Z", 
        "id": "521092055406481409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/axvBUolUif http://t.co/Lj3zDYBo04", 
        "created_at": "2014-10-12T00:20:03Z", 
        "id": "521092899384348672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/Uj6W6fCgkG http://t.co/fTkKFdJPZV", 
        "created_at": "2014-10-12T00:20:23Z", 
        "id": "521092984398696451"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-12T00:20:36Z", 
        "id": "521093037553115137"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/qWSst1jD21", 
        "created_at": "2014-10-12T00:20:48Z", 
        "id": "521093089101099008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/E2BVtDOCTA http://t.co/p30JEK0tyw", 
        "created_at": "2014-10-12T00:20:53Z", 
        "id": "521093110492049408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/h94CTYIeAg http://t.co/iJQI80JIEj", 
        "created_at": "2014-10-12T00:21:20Z", 
        "id": "521093223771803648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/oyQMDomTWj http://t.co/78YTz0BpmF", 
        "created_at": "2014-10-12T00:27:03Z", 
        "id": "521094663621836800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/uzPR2wMMFY http://t.co/AyVDxXzlrN", 
        "created_at": "2014-10-12T00:27:25Z", 
        "id": "521094753451257856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/DADLPIFWm0 http://t.co/4M8MBa5wjm", 
        "created_at": "2014-10-12T00:27:29Z", 
        "id": "521094769276379136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/LIXWExqzVN http://t.co/jX83heQG1k", 
        "created_at": "2014-10-12T00:27:30Z", 
        "id": "521094776033386496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/mJRDhAECvW http://t.co/xgw0EDOvO7", 
        "created_at": "2014-10-12T00:27:34Z", 
        "id": "521094789757153280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/gkJGCfBVaa http://t.co/EDmyWxXOyA", 
        "created_at": "2014-10-12T00:27:47Z", 
        "id": "521094847403659264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/T53rcavHzB http://t.co/vkk1ZAnNlT", 
        "created_at": "2014-10-12T00:29:35Z", 
        "id": "521095301067968512"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #CR7 #Like4Follow #Like #FollowMe #Need #Followers\u2026 http://t.co/ToUdwCkory", 
        "created_at": "2014-10-12T00:32:12Z", 
        "id": "521095957702664192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France \u00e2\u0097\u008f International  - (11-10-2014)   http://t.co/QPaMFovr1H http://t.co/CELCG2i5Mg", 
        "created_at": "2014-10-12T00:42:20Z", 
        "id": "521098508703916034"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo Viva Ronaldo Goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll", 
        "created_at": "2014-10-12T00:44:11Z", 
        "id": "521098974351355904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo  :o", 
        "created_at": "2014-10-12T01:10:23Z", 
        "id": "521105566002073600"
    }, 
    {
        "text": "E nao \u00e9 que \"estranhamente\" portugal jogou melhor sem ronaldo e nani!?!? Pois...", 
        "created_at": "2014-10-12T01:32:14Z", 
        "id": "521111066198437888"
    }, 
    {
        "text": "E eu quero saber: a quantos quil\u00f3metros \u00e9 que a casa do Cristiano Ronaldo est\u00e1 do Conselho de Ministros? http://t.co/sgKYYmfscV", 
        "created_at": "2014-10-12T01:35:41Z", 
        "id": "521111935568596992"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/USCaKdiEU8", 
        "created_at": "2014-10-12T01:53:30Z", 
        "id": "521116415605370880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/RAoNjWWGEx", 
        "created_at": "2014-10-12T01:53:33Z", 
        "id": "521116431166230529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - @Benzema http://t.co/Nc5XB6rWkw", 
        "created_at": "2014-10-12T02:04:12Z", 
        "id": "521119108809502720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo! I'am poor and i want audi a3 you can help me? Take my address in private and God bless you!", 
        "created_at": "2014-10-12T02:44:15Z", 
        "id": "521129187537870848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  CRISTIANO RONALDO\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-10-12T03:00:44Z", 
        "id": "521133339076739072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello cristiano ronaldo, I'm your fans from in indonesia!!! Can you say Hello to all fans your from in INDONESIA! Please.", 
        "created_at": "2014-10-12T03:22:10Z", 
        "id": "521138731617886208"
    }, 
    {
        "text": "RT @raffaellapg: adoro o Ronaldo e nada muda isso", 
        "created_at": "2014-10-12T03:44:29Z", 
        "id": "521144346490732546"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano With Portugal. . . . #cr7#cristiano#ronaldo#bale#james#chicharito#falcao#ramos#rodriguez#casillas#forc... http://t.co/sbQ4jioNE1", 
        "created_at": "2014-10-12T06:11:48Z", 
        "id": "521181422955278336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano With Portugal. . . . #cr7#cristiano#ronaldo#bale#james#chicharito#falcao#ramos#rodriguez#casillas#forc... http://t.co/4an65w8iBh", 
        "created_at": "2014-10-12T06:11:50Z", 
        "id": "521181428852477954"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and #RaphaVarane . . . #cr7#cristiano#ronaldo#bale#james#chicharito#falcao#ramos#rodriguez#casillas#fo... http://t.co/774ZOUcIrQ", 
        "created_at": "2014-10-12T06:11:52Z", 
        "id": "521181435776868354"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ey Ronaldo Tu Eres Mi \u00cddolo yo te Quiero Un Mont\u00f3n Si Tan Solo Vieras Este Mensaje Y Me Respond\u00ederas Fuera El Mas Feliz Del mundo", 
        "created_at": "2014-10-12T06:33:43Z", 
        "id": "521186935176695808"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/3nspz0bNJx", 
        "created_at": "2014-10-12T06:57:33Z", 
        "id": "521192936374304768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/mSAvdN74tA", 
        "created_at": "2014-10-12T07:46:00Z", 
        "id": "521205127978708992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Last Night\ud83d\udc4c #halamadrid #realmadrid #cristianoronaldo #cr7 by rm_pasion http://t.co/4PYVx7Bm1W", 
        "created_at": "2014-10-12T08:29:41Z", 
        "id": "521216119747936256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Last Night\ud83d\udc4c #halamadrid #realmadrid #cristianoronaldo #cr7 by rm_pasion http://t.co/olJoy7wSdE", 
        "created_at": "2014-10-12T08:33:53Z", 
        "id": "521217179329757184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The K7ng. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/qikMUDLVWv", 
        "created_at": "2014-10-12T08:34:02Z", 
        "id": "521217215828598784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @_ilkerkeskin    Ronaldo ve Ben  :D :D http://t.co/XjFFiwNTx6", 
        "created_at": "2014-10-12T08:59:25Z", 
        "id": "521223601811632128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with 1billion release clause? Hell no, #Mendes you're nuts!", 
        "created_at": "2014-10-12T09:04:18Z", 
        "id": "521224833195991040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: If Ronaldo played same number of games as Ra\u00fal at Real Madrid &amp; maintained goals/game ratio he'd end up with 778 goals. 455\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T09:06:08Z", 
        "id": "521225292564934656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Halaa Madrid &lt;3 ... Halaa Ronaldo &lt;3 !!!", 
        "created_at": "2014-10-12T09:06:18Z", 
        "id": "521225335614869504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano MAN UNITED the return of CR7. We love Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-12T09:18:15Z", 
        "id": "521228341744263168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best footballer in history ... that is why Real ... - Daily Mail http://t.co/2Q3fXfQskw", 
        "created_at": "2014-10-12T09:23:50Z", 
        "id": "521229746156212224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-12T09:32:00Z", 
        "id": "521231802841968640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/qWSst1jD21", 
        "created_at": "2014-10-12T09:32:25Z", 
        "id": "521231906583871488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo : \"Tengo Una Super Relaci\u00f3n Con Karim (Benzema). Lo Conozco Muy Bien y Es Un Jugador Fantastico. #telefoot", 
        "created_at": "2014-10-12T09:51:17Z", 
        "id": "521236655999836160"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 18 anos... Em Compostela, Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima aponta um dos mais famosos golos da hist\u00f3ria. http://t.co/kGnMvzwQSK", 
        "created_at": "2014-10-12T10:01:07Z", 
        "id": "521239130144251904"
    }, 
    {
        "text": "O ronaldo tem os riscos ao lado e toda a gente decidiu imit\u00e1-lo", 
        "created_at": "2014-10-12T10:05:37Z", 
        "id": "521240261188648960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude14 http://t.co/bvEvWapFlC", 
        "created_at": "2014-10-12T10:12:18Z", 
        "id": "521241944232845312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO is my life!", 
        "created_at": "2014-10-12T10:13:30Z", 
        "id": "521242245941723136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/90O1gFzLno http://t.co/pvg1IIfI2W", 
        "created_at": "2014-10-12T10:17:48Z", 
        "id": "521243327963095040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/PjWlzkn1eJ http://t.co/3bm4KgX23c", 
        "created_at": "2014-10-12T10:17:49Z", 
        "id": "521243334040629249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/7LxHwBfTn2 http://t.co/bqQPPjyVDU", 
        "created_at": "2014-10-12T10:17:49Z", 
        "id": "521243334254555136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/MGtJr1v7yJ http://t.co/yeN85QVkWG", 
        "created_at": "2014-10-12T10:17:57Z", 
        "id": "521243366311620608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/jTslXhZpGP http://t.co/OmYGlQad1Y", 
        "created_at": "2014-10-12T10:17:59Z", 
        "id": "521243373039271936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/B2PQ8TqlVx http://t.co/h4AemAzOdc", 
        "created_at": "2014-10-12T10:18:06Z", 
        "id": "521243405125685248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/cTplz2vpCh http://t.co/RiXHlAF7As", 
        "created_at": "2014-10-12T10:18:28Z", 
        "id": "521243495189995520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/x3B2mBaO6l http://t.co/GQ39ghaQJ5", 
        "created_at": "2014-10-12T10:18:30Z", 
        "id": "521243505231155200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/GTCQcHUMwg http://t.co/GycSbNkgmT", 
        "created_at": "2014-10-12T10:18:32Z", 
        "id": "521243511677779968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/K6OkZIWxKP http://t.co/uRVpvVwsfV", 
        "created_at": "2014-10-12T10:20:21Z", 
        "id": "521243972082352128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/PxvgSKnamU http://t.co/3WmRXJP1sb", 
        "created_at": "2014-10-12T10:23:53Z", 
        "id": "521244861064695808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/2bgOSEDhLa http://t.co/rQd3ImAj1z", 
        "created_at": "2014-10-12T10:25:01Z", 
        "id": "521245146831417344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/PKviTcYeSw http://t.co/ugOZLuq1uE", 
        "created_at": "2014-10-12T10:25:05Z", 
        "id": "521245163788967936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/37ShcBh8rh http://t.co/9fKk1i1AoK", 
        "created_at": "2014-10-12T10:26:00Z", 
        "id": "521245390885376000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo you star", 
        "created_at": "2014-10-12T10:37:28Z", 
        "id": "521248277485072385"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-12T10:46:49Z", 
        "id": "521250629029986304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/qWSst1jD21", 
        "created_at": "2014-10-12T10:47:02Z", 
        "id": "521250686584250368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-12T10:47:41Z", 
        "id": "521250847788130304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Mandanda save on Ronaldo - wow! http://t.co/jxGDUenFSu", 
        "created_at": "2014-10-12T10:48:25Z", 
        "id": "521251035407736832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo should have hit that throughball from Danny with his left foot, first time. #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T10:48:51Z", 
        "id": "521251140969979904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/0mo0PFQwvp http://t.co/WXaIYWNm17", 
        "created_at": "2014-10-12T10:54:55Z", 
        "id": "521252667742752768"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Benzema ofuscou Ronaldo http://t.co/if80WKzFxu  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T10:55:56Z", 
        "id": "521252924161523712"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T10:56:06Z", 
        "id": "521252968939937792"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"A defesa \u00e0 cabe\u00e7ada de Ronaldo d\u00e1-me ainda mais moral\" http://t.co/OmXcOTviRj  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T10:56:18Z", 
        "id": "521253016196771841"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Entrar para o lugar de Ronaldo foi uma honra\" http://t.co/dDGP0MeRYc  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T10:56:20Z", 
        "id": "521253027790217217"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T10:56:29Z", 
        "id": "521253062800056320"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo sabia que temos uma boa equipa\" http://t.co/rYrLwDHxy5  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T10:56:29Z", 
        "id": "521253063253041152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/6bkTW9QwX5 http://t.co/iUcEcJQE02", 
        "created_at": "2014-10-12T10:56:42Z", 
        "id": "521253116982095872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/NJRDiFAH55 http://t.co/fwflKGQNqd", 
        "created_at": "2014-10-12T10:57:01Z", 
        "id": "521253199031062529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/ejSViQGTfN http://t.co/OMTmAco5wa", 
        "created_at": "2014-10-12T11:04:55Z", 
        "id": "521255185222758401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/D3l4S6Yd6M http://t.co/ICBkCtHqBE", 
        "created_at": "2014-10-12T11:05:01Z", 
        "id": "521255211722346496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/9dYV39VfHn http://t.co/O1ua7X6Eax", 
        "created_at": "2014-10-12T11:05:03Z", 
        "id": "521255218315800576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/74pDpuhWm1 http://t.co/xLEcjhX7qH", 
        "created_at": "2014-10-12T11:05:10Z", 
        "id": "521255248120545280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/AtscZVzYWm http://t.co/SVYMllHMty", 
        "created_at": "2014-10-12T11:05:17Z", 
        "id": "521255276633399296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/16uE4cOIQ7 http://t.co/Zv2O1TLx6c", 
        "created_at": "2014-10-12T11:05:17Z", 
        "id": "521255277430321152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/Hd5bkylz5F http://t.co/TN95egDoDJ", 
        "created_at": "2014-10-12T11:05:40Z", 
        "id": "521255374377455617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/2eKKMOHT1h http://t.co/pCJJLPUNQD", 
        "created_at": "2014-10-12T11:05:49Z", 
        "id": "521255411048267778"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/5KjrhM1GPG http://t.co/zBv048o3zo", 
        "created_at": "2014-10-12T11:06:40Z", 
        "id": "521255624911630336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/KrlguLUPzH http://t.co/8ugi8ic1tW", 
        "created_at": "2014-10-12T11:06:45Z", 
        "id": "521255647233732608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/5LbfDMTdAL http://t.co/oUJk6D0d9i", 
        "created_at": "2014-10-12T11:07:11Z", 
        "id": "521255754951839744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo give me a follow asap. @reyaazkh  That's how it's done Reyaaz withing the next 1000 years he will follow", 
        "created_at": "2014-10-12T11:08:20Z", 
        "id": "521256044987555841"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal come close. Quaresma starts it with a cross, knocked back to Ronaldo, deflected for a corner.", 
        "created_at": "2014-10-12T11:17:56Z", 
        "id": "521258462261829633"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T11:28:52Z", 
        "id": "521261212445982720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Santos | Ronaldo http://t.co/mNyDmHEJfX", 
        "created_at": "2014-10-12T11:29:12Z", 
        "id": "521261298659889152"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T11:31:56Z", 
        "id": "521261983212269568"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #halamadrid #7 #realmadrid #halacristiano #halaronaldo #CR7TURKEY #cr7germany #norah_cr7 #cr7... http://t.co/ghYNrje0FX", 
        "created_at": "2014-10-12T11:42:22Z", 
        "id": "521264612835356672"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T11:44:42Z", 
        "id": "521265199635243008"
    }, 
    {
        "text": "Daqui a instantes Cristiano Ronaldo vai falar aos jornalistas em Paris para ver na sic not\u00edcias e sic. http://t.co/AF3D8tDADW", 
        "created_at": "2014-10-12T12:00:00Z", 
        "id": "521269048324423682"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que n\u00e3o h\u00e1 nenhum problema com joelho. Tudo bem para o jogo com Dinamarca", 
        "created_at": "2014-10-12T12:12:43Z", 
        "id": "521272247026454528"
    }, 
    {
        "text": "Mood: Cristiano Ronaldo a falar mal do correio da manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:15:29Z", 
        "id": "521272946170810368"
    }, 
    {
        "text": "#CR7 Ronaldo diz que n\u00e3o respeita o correio da manha \"s\u00f3 intrigas\"", 
        "created_at": "2014-10-12T12:17:10Z", 
        "id": "521273370038775809"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: CMtv que \u00e9 isso?! Esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder LOL", 
        "created_at": "2014-10-12T12:17:51Z", 
        "id": "521273541468360704"
    }, 
    {
        "text": "Uiii o Ronaldo ignorou a jornalista da CMTV! Ahahaha", 
        "created_at": "2014-10-12T12:17:58Z", 
        "id": "521273570924978176"
    }, 
    {
        "text": "Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder ahahahah", 
        "created_at": "2014-10-12T12:18:03Z", 
        "id": "521273588977258496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tralhas: Ronaldo: CMtv que \u00e9 isso?! Esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder LOL", 
        "created_at": "2014-10-12T12:18:05Z", 
        "id": "521273600968769536"
    }, 
    {
        "text": "C Ronaldo em confer\u00eancia de imprensa: \"o que \u00e9 isso a CMTV?\" \"ahhhhh ok. Ent\u00e3o esque\u00e7a que n vou responder\" ahhahahahaha \u00e9pico", 
        "created_at": "2014-10-12T12:18:20Z", 
        "id": "521273661404495872"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:18:25Z", 
        "id": "521273681373569024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tralhas: Ronaldo: CMtv que \u00e9 isso?! Esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder LOL", 
        "created_at": "2014-10-12T12:18:35Z", 
        "id": "521273725824806912"
    }, 
    {
        "text": "lmao ronaldo  \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-10-12T12:18:36Z", 
        "id": "521273727972298752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"O que \u00e9 isso cmtv? N\u00e3o vale a pena, n\u00e3o vou responder.\" #BURN", 
        "created_at": "2014-10-12T12:18:48Z", 
        "id": "521273777536380928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tralhas: Ronaldo: CMtv que \u00e9 isso?! Esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder LOL", 
        "created_at": "2014-10-12T12:18:49Z", 
        "id": "521273781684568066"
    }, 
    {
        "text": "\"CMTV qu\u00ea isso? Esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder.\" Ronaldo wins. AHAHAHAHAHA", 
        "created_at": "2014-10-12T12:18:54Z", 
        "id": "521273805000687617"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:02Z", 
        "id": "521273838152474624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tralhas: Ronaldo: CMtv que \u00e9 isso?! Esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder LOL", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:06Z", 
        "id": "521273856317988864"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo a destruir o Correio da Manh\u00e3 em plena confer\u00eancia de imprensa! Brutal! Hehe", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:10Z", 
        "id": "521273873887952896"
    }, 
    {
        "text": "#CR7 recusa-se a responder as perguntas da #cmtv \"n\u00e3o vale a pena\" diz ronaldo \u00e0 jornalista", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:13Z", 
        "id": "521273884864430081"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:19Z", 
        "id": "521273910084784128"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:20Z", 
        "id": "521273913549279232"
    }, 
    {
        "text": "Entretanto o Cristiano Ronaldo a recusar se a responder a uma pergunta da cmtv", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:21Z", 
        "id": "521273916745326592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo recusa-se a responder a uma pergunta do @cmjornal. Jornalismo de sarjeta a ser desmascarado pelo melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:31Z", 
        "id": "521273958428311552"
    }, 
    {
        "text": "Como n\u00e3o rir com a barra que o Ronaldo deu \u00e0 jornalista do CMTV?", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:32Z", 
        "id": "521273963423748096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Caneira21: Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:39Z", 
        "id": "521273994931339264"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:40Z", 
        "id": "521273996864933888"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:41Z", 
        "id": "521274002346897408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Caneira21: Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:46Z", 
        "id": "521274021821034496"
    }, 
    {
        "text": "RT @hpatricio: #CR7 Ronaldo diz que n\u00e3o respeita o correio da manha \"s\u00f3 intrigas\"", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:57Z", 
        "id": "521274067069181952"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tem Meo e n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:57Z", 
        "id": "521274067232784384"
    }, 
    {
        "text": "Ahah que grande trav\u00e3o que o Ronaldo deu \u00e0 jornalista da CMTV", 
        "created_at": "2014-10-12T12:19:59Z", 
        "id": "521274076770619392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo recusa responder a jornalistas da Cofina. Grande &lt;3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:20:07Z", 
        "id": "521274112078249984"
    }, 
    {
        "text": "RT @niamystically: lmao ronaldo  \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-10-12T12:20:11Z", 
        "id": "521274128020799488"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:20:17Z", 
        "id": "521274154818207745"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:20:18Z", 
        "id": "521274157854892032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Caneira21: Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:20:20Z", 
        "id": "521274164133773312"
    }, 
    {
        "text": "Esta entrevista do Ronaldo foi demais", 
        "created_at": "2014-10-12T12:20:28Z", 
        "id": "521274198707421184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Caneira21: Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:20:31Z", 
        "id": "521274210224963584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tralhas: Ronaldo: CMtv que \u00e9 isso?! Esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder LOL", 
        "created_at": "2014-10-12T12:20:49Z", 
        "id": "521274285957345280"
    }, 
    {
        "text": "Sou licenciada em jornalismo, tenho colegas da faculdade na cm tv e que sei que s\u00e3o competentes. Mas apoio totalmente a recusa do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:20:59Z", 
        "id": "521274329733287936"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:21:00Z", 
        "id": "521274332124028928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a matar o Correio de manh\u00e3 e a CM Tv! Classe!", 
        "created_at": "2014-10-12T12:21:04Z", 
        "id": "521274348771213313"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o aguento! O Cristiano Ronaldo recusou responder para o CMTV ahahah", 
        "created_at": "2014-10-12T12:21:11Z", 
        "id": "521274381277085696"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo em confer\u00eancia de imprensa: \"O que \u00e9 isso CMTV?\" (...) \"Ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder\". The man play the media.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:21:17Z", 
        "id": "521274405625024512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joana__Matos: Como n\u00e3o rir com a barra que o Ronaldo deu \u00e0 jornalista do CMTV?", 
        "created_at": "2014-10-12T12:21:18Z", 
        "id": "521274408510693376"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Ronaldo diz que n\u00e3o h\u00e1 nenhum problema com joelho. Tudo bem para o jogo com Dinamarca", 
        "created_at": "2014-10-12T12:21:20Z", 
        "id": "521274417956274176"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo patr\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:21:25Z", 
        "id": "521274437447196672"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:21:41Z", 
        "id": "521274504149229568"
    }, 
    {
        "text": "@Carla1906 acho que mesmo quem nao gosta do ronaldo apoia a atitude dele", 
        "created_at": "2014-10-12T12:21:51Z", 
        "id": "521274545861591040"
    }, 
    {
        "text": "Brilhante confer\u00eancia de imprensa do Ronaldo agora na SIC, a desancar no Correio da Manh\u00e3 forte e feio. :)", 
        "created_at": "2014-10-12T12:22:05Z", 
        "id": "521274603919118336"
    }, 
    {
        "text": "RT @andremcasado: Cristiano Ronaldo em confer\u00eancia de imprensa: \"O que \u00e9 isso CMTV?\" (...) \"Ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder\". The man p\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:22:33Z", 
        "id": "521274724450840576"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: O @Cristiano Ronaldo recusou responder a perguntas da televis\u00e3o do @cmjornal. \"\u00c9 que nem vale a pena!\" - HAHANAHAHAHAH\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:22:47Z", 
        "id": "521274783913480192"
    }, 
    {
        "text": "Que rei, Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:22:51Z", 
        "id": "521274798107017217"
    }, 
    {
        "text": "RT @ItsRitzHere: Pq \u00e9 q eu n\u00e3o vejo ngm a comentar a cena do Ronaldo \u00e0 CMTV???? SCRRORORCRRCS FOI MM BOSS", 
        "created_at": "2014-10-12T12:23:10Z", 
        "id": "521274876435636224"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: O @Cristiano Ronaldo recusou responder a perguntas da televis\u00e3o do @cmjornal. \"\u00c9 que nem vale a pena!\" - HAHANAHAHAHAH\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:23:18Z", 
        "id": "521274910698930176"
    }, 
    {
        "text": "@PedroMBRamos @SportingApoio Grande Cristiano Ronaldo, estiveste muito bem, n\u00e3o se responde a revistas cor de rosa.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:23:19Z", 
        "id": "521274917221064705"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o fala para a cmtv, concordo", 
        "created_at": "2014-10-12T12:25:21Z", 
        "id": "521275426791251968"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, prepara-te que vais ser ainda mais atacado pelo correio da manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:26:05Z", 
        "id": "521275613781688321"
    }, 
    {
        "text": "vim ao twitter dizer que o ronaldo \u00e9 o rei. xau.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:27:00Z", 
        "id": "521275843017199617"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:27:19Z", 
        "id": "521275922046287874"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo recusou responder \u00e0 CMTV. Toma l\u00e1.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:27:46Z", 
        "id": "521276035980328960"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:27:53Z", 
        "id": "521276065852194816"
    }, 
    {
        "text": "@PokerAlho46 @cmjornal vem na sequencia de mais invencoes ontem prontamente desmentidas e hj com a (nao) resposta do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:27:57Z", 
        "id": "521276083694735360"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo muito forte", 
        "created_at": "2014-10-12T12:28:07Z", 
        "id": "521276122219446272"
    }, 
    {
        "text": "Txiii o Ronaldo a dar baile \u00e0 malta sobre quem faz fronteira com a Su\u00e9cia :D", 
        "created_at": "2014-10-12T12:30:01Z", 
        "id": "521276604186906624"
    }, 
    {
        "text": "Achei lament\u00e1vel Ronaldo recusar-se a falar com a CMTV. O tempo dos black outs nunca devia ter sido permitido. Muito menos retomado.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:30:24Z", 
        "id": "521276700114833408"
    }, 
    {
        "text": "Luis Franco Bastos faz das suas a Cristiano Ronaldo e Eder (Video) | \"ofdasse\" http://t.co/mDX8Kug6kb", 
        "created_at": "2014-10-12T12:30:28Z", 
        "id": "521276713611698177"
    }, 
    {
        "text": "@PensadorZarolho @cmjornal o q \u00e9 q o ronaldo fez?", 
        "created_at": "2014-10-12T12:30:45Z", 
        "id": "521276786030956544"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Sabem quem \u00e9 que se vai foder \u00e0 custa do Ronaldo ter humilhado o @cmjornal? - O S\u00f3crates.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:30:54Z", 
        "id": "521276823125368832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Caneira21: Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:32:15Z", 
        "id": "521277165581918208"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:32:53Z", 
        "id": "521277322515996672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/XSK7yQu3P2 http://t.co/3h2ivdCGYr", 
        "created_at": "2014-10-12T12:32:55Z", 
        "id": "521277333312110592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/MtPEHLPJ8M http://t.co/5ZMWbMSrzW", 
        "created_at": "2014-10-12T12:33:01Z", 
        "id": "521277356636663808"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Sabem quem \u00e9 que se vai foder \u00e0 custa do Ronaldo ter humilhado o @cmjornal? - O S\u00f3crates.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:35:01Z", 
        "id": "521277861496635392"
    }, 
    {
        "text": "RT @coffeebreak_: vim ao twitter dizer que o ronaldo \u00e9 o rei. xau.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:35:15Z", 
        "id": "521277917192798208"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: O @Cristiano Ronaldo recusou responder a perguntas da televis\u00e3o do @cmjornal. \"\u00c9 que nem vale a pena!\" - HAHANAHAHAHAH\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:37:50Z", 
        "id": "521278567540592640"
    }, 
    {
        "text": "Arceitam se apostas sobre pr\u00f3ximos t\u00edtulos do @cmjornal,  Ronaldo \u00e9 gay, fugiu ao fisco ou bate na m\u00e3e?", 
        "created_at": "2014-10-12T12:38:03Z", 
        "id": "521278625535246336"
    }, 
    {
        "text": "RT @CampeaoVoltou33: \"CM TV? O que \u00e9 isso?\" ahaha juro o Ronaldo matou tudo ahah", 
        "created_at": "2014-10-12T12:38:27Z", 
        "id": "521278722692091904"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazert: Arceitam se apostas sobre pr\u00f3ximos t\u00edtulos do @cmjornal,  Ronaldo \u00e9 gay, fugiu ao fisco ou bate na m\u00e3e?", 
        "created_at": "2014-10-12T12:38:45Z", 
        "id": "521278798432849920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/Kr0x07rK9e http://t.co/Nhj7KMlcna", 
        "created_at": "2014-10-12T12:38:59Z", 
        "id": "521278858700804096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/XVmAVJccjH http://t.co/Oo9Tto7p5w", 
        "created_at": "2014-10-12T12:39:02Z", 
        "id": "521278871526985728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/yn0VkMbOMD http://t.co/1cXvIVb0BG", 
        "created_at": "2014-10-12T12:39:07Z", 
        "id": "521278894050406401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/7HUoz36u9O http://t.co/5myGsSdsSZ", 
        "created_at": "2014-10-12T12:39:18Z", 
        "id": "521278939793465344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/nm9bPbdltl http://t.co/0ehgOa327U", 
        "created_at": "2014-10-12T12:39:26Z", 
        "id": "521278972907507713"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:39:39Z", 
        "id": "521279026066120704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/q5nfVoRnUy http://t.co/IxeSfrY5SZ", 
        "created_at": "2014-10-12T12:39:42Z", 
        "id": "521279039043284992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/cm2bVRSvKI http://t.co/pyMAjsWu6x", 
        "created_at": "2014-10-12T12:39:44Z", 
        "id": "521279046991511552"
    }, 
    {
        "text": "RT @NiGranjo: 'Boa tarde Ronaldo, Cmtv.' 'Quem?' 'CMtv.' 'N\u00e3o sei quem \u00e9.'  'Correio da manha tv.' 'Ah ent\u00e3o pode esquecer, n\u00e3o vou respond\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:40:02Z", 
        "id": "521279122291834880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/fJvJiU5lrb http://t.co/j3TeMwT6VO", 
        "created_at": "2014-10-12T12:40:54Z", 
        "id": "521279341402259456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/FvQjsggQb2 http://t.co/eaPeORQBCI", 
        "created_at": "2014-10-12T12:41:08Z", 
        "id": "521279400248360962"
    }, 
    {
        "text": "Grande Ronaldo, a encavar o Correio da Manh\u00e3 em directo.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:41:27Z", 
        "id": "521279477658427392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/tRtCCquJRI http://t.co/H1oeenbxav", 
        "created_at": "2014-10-12T12:41:50Z", 
        "id": "521279575457021952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Caneira21: Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:42:06Z", 
        "id": "521279645074096128"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ronaldo vezes 60: um tweet com as capas da Men\u2019s Health de todo o mundo http://t.co/RRMMegHUg2", 
        "created_at": "2014-10-12T12:42:27Z", 
        "id": "521279731421822976"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelscampos: Que rei, Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:42:28Z", 
        "id": "521279734529794048"
    }, 
    {
        "text": "Afinal o Ronaldo sempre fala a seguir a derrotas. Ah, afinal foi s\u00f3 um jogo particular #Capit\u00e3o", 
        "created_at": "2014-10-12T12:43:21Z", 
        "id": "521279959730778112"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:43:32Z", 
        "id": "521280003452207104"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Com Fernando Santos vamos melhorar\" http://t.co/C8KPiDC9A6", 
        "created_at": "2014-10-12T12:43:48Z", 
        "id": "521280071911223296"
    }, 
    {
        "text": "@pmraimundo @Mbento00 o Ronaldo cagou-lhes na cabe\u00e7a...", 
        "created_at": "2014-10-12T12:43:55Z", 
        "id": "521280101854748672"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo: \"Com Fernando Santos vamos melhorar\" http://t.co/C8KPiDC9A6", 
        "created_at": "2014-10-12T12:44:31Z", 
        "id": "521280251234496512"
    }, 
    {
        "text": "Uma pessoa a criticar Ronaldo por se ter recusado a responder \u00e0s perguntas do Correio da Manh\u00e3 e dezenas a elogia-lo. A minha timeline.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:44:44Z", 
        "id": "521280307585384448"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:45:58Z", 
        "id": "521280616164515840"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:46:12Z", 
        "id": "521280675270651904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-12T12:47:13Z", 
        "id": "521280928853680128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope that you are fine healthy you are the best . #hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-12T12:47:18Z", 
        "id": "521280953172643840"
    }, 
    {
        "text": "\u201cO que \u00e9 isso CMTV?\u201d - Rei Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:47:53Z", 
        "id": "521281097976799232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/nslZybacPg http://t.co/8BUIjVUuLU", 
        "created_at": "2014-10-12T12:48:11Z", 
        "id": "521281174808059904"
    }, 
    {
        "text": "@ClaudiaProudPJ o cm j\u00e1 deu muito jeito ao Ronaldo. Se ele nunca tivesse dado entrevistas e feito sess\u00f5es fotogr\u00e1ficas podia \"arrepiar-se\".", 
        "created_at": "2014-10-12T12:48:18Z", 
        "id": "521281202117181440"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCB: Uma pessoa a criticar Ronaldo por se ter recusado a responder \u00e0s perguntas do Correio da Manh\u00e3 e dezenas a elogia-lo. A minha t\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:48:56Z", 
        "id": "521281361274212353"
    }, 
    {
        "text": "RT @BCarvalho93: O Ronaldo cagou em cima do Correio da Manh\u00e3. Mas muito f\u00e1cil.  Grande Ron \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-10-12T12:48:58Z", 
        "id": "521281369851580416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France (Away) 14-15 1080i   http://t.co/rewk2qvFeC http://t.co/yjDV22tgUs", 
        "created_at": "2014-10-12T12:49:02Z", 
        "id": "521281389694820352"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo dissesse que n\u00e3o falava com o Daniel Oliveira j\u00e1 era o fim do mundo n\u00e3o era?", 
        "created_at": "2014-10-12T12:50:16Z", 
        "id": "521281697208627200"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que o Ronaldo n\u00e3o respondeu a cmtv?", 
        "created_at": "2014-10-12T12:51:26Z", 
        "id": "521281993032892418"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T12:51:31Z", 
        "id": "521282013362683905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano a colocar o CM e a CMTV como a @MoodysRatings coloca Portugal! #Ronaldo #CorreiodaManh\u00e3 #CMTV", 
        "created_at": "2014-10-12T12:51:38Z", 
        "id": "521282042253029376"
    }, 
    {
        "text": "Depois da nega que o Ronaldo deu \u00c0 CMTV, estou curiosa para ver o Correio da Manh\u00e3 e o Record de amanh\u00e3. :P", 
        "created_at": "2014-10-12T12:53:46Z", 
        "id": "521282577165201408"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:53:56Z", 
        "id": "521282621205385216"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo foi rei juro", 
        "created_at": "2014-10-12T12:55:30Z", 
        "id": "521283013926486016"
    }, 
    {
        "text": "@c_dosSantos32 Ronaldo recusou-se a responder \u00e0 jornalista ap\u00f3s o jornal de ontem ter inventado factos sobre ele e seleccao.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:55:43Z", 
        "id": "521283071212261376"
    }, 
    {
        "text": "Eu se fosse desrespeitado por um jornal, revista ou tv, fazia exactamente o que fez o Ronaldo. Ele at\u00e9 foi muito bem educado.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:56:13Z", 
        "id": "521283197041397760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pereira10Miguel: Ronaldo foi rei juro", 
        "created_at": "2014-10-12T12:56:23Z", 
        "id": "521283238816673792"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o percebi quem \u00e9 esse Ronaldo que n\u00e3o quis falar para a Correio da Manh\u00e3 TV", 
        "created_at": "2014-10-12T12:56:25Z", 
        "id": "521283246731296768"
    }, 
    {
        "text": "@joanalatino quem est\u00e1 a dizer que nao podem? O que estou a dizer \u00e9 q Ronaldo (e mtos outros) tb podem optar por n responder.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:56:30Z", 
        "id": "521283266427748352"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"CMTV? O que \u00e9 isso?\" http://t.co/N9ZLGYAC8J", 
        "created_at": "2014-10-12T12:56:38Z", 
        "id": "521283300199919616"
    }, 
    {
        "text": "Mas o Cristiano Ronaldo foi t\u00e3o lixado com a jornalista do Cm Tv", 
        "created_at": "2014-10-12T12:56:56Z", 
        "id": "521283377388068865"
    }, 
    {
        "text": "@sapodesporto  este Ronaldo e demais, fala mal de todos os treinadores que saem, Queiros, Mourinho e Paulo Bento. Joga e cala-te.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:57:42Z", 
        "id": "521283567461355520"
    }, 
    {
        "text": "Finalmente o Ronaldo a fazer algo de jeito pela selec\u00e7\u00e3o https://t.co/AWhMXDdIhm", 
        "created_at": "2014-10-12T12:58:37Z", 
        "id": "521283797871230976"
    }, 
    {
        "text": "RT @NiGranjo: 'Boa tarde Ronaldo, Cmtv.' 'Quem?' 'CMtv.' 'N\u00e3o sei quem \u00e9.'  'Correio da manha tv.' 'Ah ent\u00e3o pode esquecer, n\u00e3o vou respond\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T12:58:51Z", 
        "id": "521283857757511680"
    }, 
    {
        "text": "RT @mruiandre: Cristiano Ronaldo: \"CMTV? O que \u00e9 isso?\" http://t.co/N9ZLGYAC8J", 
        "created_at": "2014-10-12T12:59:27Z", 
        "id": "521284010765713408"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T12:59:57Z", 
        "id": "521284133172310016"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:00:16Z", 
        "id": "521284216093691904"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:00:29Z", 
        "id": "521284271034863616"
    }, 
    {
        "text": "RT @mruiandre: Cristiano Ronaldo: \"CMTV? O que \u00e9 isso?\" http://t.co/N9ZLGYAC8J", 
        "created_at": "2014-10-12T13:01:12Z", 
        "id": "521284449162756097"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrerodpt: @joanalatino quem est\u00e1 a dizer que nao podem? O que estou a dizer \u00e9 q Ronaldo (e mtos outros) tb podem optar por n responde\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:01:38Z", 
        "id": "521284557270953984"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:02:11Z", 
        "id": "521284695854964736"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] \"Estou convencido que com Fernando Santos vamos melhorar em muitos aspetos\", diz Cristiano Ronaldo http://t.co/9hOwKl6X7T", 
        "created_at": "2014-10-12T13:02:47Z", 
        "id": "521284847801614337"
    }, 
    {
        "text": "@joanalatino do Ronaldo, tb \u00e9 de pensar se como jornalistas nao violaram uma serie de deveres na edicao de ontem do jornal.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:03:35Z", 
        "id": "521285051515158528"
    }, 
    {
        "text": "Quem viu a conferencia de imprensa do Ronaldo \u00e0 bocado?", 
        "created_at": "2014-10-12T13:04:41Z", 
        "id": "521285327475204096"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @opauloalmeida http://t.co/YSuh9eQjlr Cristiano Ronaldo mostra \u00e0 CM TV quem manda", 
        "created_at": "2014-10-12T13:04:46Z", 
        "id": "521285347590672384"
    }, 
    {
        "text": "@joanalatino Pq se Ronaldo est\u00e1 a responder como representante de Portugal, entao o CM ontem (a antes) estava a representar o qu\u00ea?", 
        "created_at": "2014-10-12T13:04:50Z", 
        "id": "521285362292105217"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abCom Fernando Santos vamos melhorar muito\u00bb - Capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o agradado com o que a equipa fez frente \u00e0 ... http://t.co/94ztccPj43", 
        "created_at": "2014-10-12T13:04:54Z", 
        "id": "521285381732724736"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:04:57Z", 
        "id": "521285392138764288"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo: \u00abAdorei trabalhar com Paulo Bento\u00bb http://t.co/jRCwa2hgYR", 
        "created_at": "2014-10-12T13:05:13Z", 
        "id": "521285458970824704"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazert: Arceitam se apostas sobre pr\u00f3ximos t\u00edtulos do @cmjornal,  Ronaldo \u00e9 gay, fugiu ao fisco ou bate na m\u00e3e?", 
        "created_at": "2014-10-12T13:05:39Z", 
        "id": "521285571122319361"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u201cCM TV? Esque\u00e7a que eu n\u00e3o vou responder!\u201d: http://t.co/UByHwkQSbA via @YouTube #CR7 #CMTV #Portugal (via @jftaveira1993)", 
        "created_at": "2014-10-12T13:06:02Z", 
        "id": "521285666484011009"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoaoCarlosFC86: Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @opauloalmeida http://t.co/YSuh9eQjlr Cristiano Ronaldo mostra \u00e0 CM TV quem manda", 
        "created_at": "2014-10-12T13:06:09Z", 
        "id": "521285695714127872"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoBarbosa22: Grande resposta do Ronaldo \u00e0 jornalista do CM TV ahahahah", 
        "created_at": "2014-10-12T13:06:17Z", 
        "id": "521285728723288064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Paul Pogba: \"Cristiano Ronaldo is the Best Player in the World.\" http://t.co/AG3Nw7SUKX", 
        "created_at": "2014-10-12T13:06:18Z", 
        "id": "521285733857132544"
    }, 
    {
        "text": "AHHH GRANDE RONALDO", 
        "created_at": "2014-10-12T13:06:23Z", 
        "id": "521285755105464321"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T13:06:26Z", 
        "id": "521285768070045696"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:06:55Z", 
        "id": "521285889952346112"
    }, 
    {
        "text": "@ClaudiaProudPJ n\u00e3o foi isso que ele disse. Se Ronaldo tivesse dito: n\u00e3o respondo ao CM porque acho que n\u00e3o me respeitam, eu respeitaria.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:06:58Z", 
        "id": "521285899204968448"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoaoCarlosFC86: Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @opauloalmeida http://t.co/YSuh9eQjlr Cristiano Ronaldo mostra \u00e0 CM TV quem manda", 
        "created_at": "2014-10-12T13:07:00Z", 
        "id": "521285910491840512"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbasebigodes: Ronaldo fez justi\u00e7a \u00e0 (inexistente) qualidade do CM.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:07:03Z", 
        "id": "521285920474300416"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoCMoreira: Cristiano Ronaldo: \u201cCM TV? Esque\u00e7a que eu n\u00e3o vou responder!\u201d: http://t.co/UByHwkQSbA via @YouTube #CR7 #CMTV #Portugal \u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:07:10Z", 
        "id": "521285950962692096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pereira10Miguel: Ronaldo foi rei juro", 
        "created_at": "2014-10-12T13:07:44Z", 
        "id": "521286095712288768"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanalatino: Achei lament\u00e1vel Ronaldo recusar-se a falar com a CMTV. O tempo dos black outs nunca devia ter sido permitido. Muito menos\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:08:28Z", 
        "id": "521286279280226304"
    }, 
    {
        "text": "Ahahahahahahahah \"quem n\u00e3o gosta de Ronaldo \u00e9 gordo\" \u201c@hugocjmelo: Qu'\u00e9 isso, CMTV??? LOL http://t.co/7jrHqe5A4F\u201d", 
        "created_at": "2014-10-12T13:08:59Z", 
        "id": "521286407764324352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo currently doing the dailly presser for the Selecao. I'll tweet his quotes once done. for now, here's y'day's post game quotes.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:10:21Z", 
        "id": "521286752409903105"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tem todo o direito a n\u00e3o responder a perguntas do #CM, especialmente depois da \u00faltima afronta que lhe fizeram.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:10:22Z", 
        "id": "521286756948520960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo sen en iyisin", 
        "created_at": "2014-10-12T13:11:38Z", 
        "id": "521287075895980032"
    }, 
    {
        "text": "O que \u00e9 isso CMTV? GRANDE RONALDO #respect http://t.co/2eyrhNUYPC", 
        "created_at": "2014-10-12T13:11:43Z", 
        "id": "521287097576337408"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T13:12:16Z", 
        "id": "521287236533616641"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e1rio: \"To come on in place of Ronaldo is an absolute honour. I hope to play more often. The points in Denmark are up for grabs.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T13:12:34Z", 
        "id": "521287309363138561"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T13:12:38Z", 
        "id": "521287327801675777"
    }, 
    {
        "text": "\"Estou convencido que com Fernando Santos vamos melhorar em muitos aspetos\", diz Cristiano Ronaldo  http://t.co/KEHZiOT5qC via @sharethis", 
        "created_at": "2014-10-12T13:12:53Z", 
        "id": "521287391529541632"
    }, 
    {
        "text": "@FatimaRD alegaram na v\u00e9spera do jogo, que o Ronaldo n\u00e3o queria o Tiago na selec\u00e7\u00e3o, e os dois quase tinham chegado a vias de facto.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:14:53Z", 
        "id": "521287894397640705"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:15:16Z", 
        "id": "521287991676108800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Caneira21: Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:15:51Z", 
        "id": "521288138149609474"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Cristiano Ronaldo nega influ\u00eancia na sa\u00edda de Paulo Bento http://t.co/URIFvrmDir", 
        "created_at": "2014-10-12T13:15:59Z", 
        "id": "521288170256605184"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o costumo achar piada \u00e0 chico-espertice do Ronaldo, mas h\u00e1 que tirar o chap\u00e9u \u00e0 boa pantufada que deu no CM.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:16:20Z", 
        "id": "521288257892810753"
    }, 
    {
        "text": "RT @dhorta8: N\u00e3o costumo achar piada \u00e0 chico-espertice do Ronaldo, mas h\u00e1 que tirar o chap\u00e9u \u00e0 boa pantufada que deu no CM.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:16:36Z", 
        "id": "521288325014237184"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:17:04Z", 
        "id": "521288442274398209"
    }, 
    {
        "text": "RT @dhorta8: N\u00e3o costumo achar piada \u00e0 chico-espertice do Ronaldo, mas h\u00e1 que tirar o chap\u00e9u \u00e0 boa pantufada que deu no CM.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:17:09Z", 
        "id": "521288463623389184"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T13:17:20Z", 
        "id": "521288507923656704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano be ok we with u ronaldo we love you \ud83d\ude1c\ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-10-12T13:17:27Z", 
        "id": "521288541301530624"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:17:58Z", 
        "id": "521288670364839936"
    }, 
    {
        "text": "Manchete do CM amanh\u00e3: \"Ronaldo recusa-se a responder a pergunta da CMTV porque acha que n\u00e3o est\u00e1 ao n\u00edvel da esta\u00e7\u00e3o\"", 
        "created_at": "2014-10-12T13:18:27Z", 
        "id": "521288790917525504"
    }, 
    {
        "text": "RT @eusouoLuxo: E o \u00faltimo jogo do Ronaldo pelo Sporting foi contra o Manchester United, o primeiro jogo no novo Est\u00e1dio de Alvalade", 
        "created_at": "2014-10-12T13:21:11Z", 
        "id": "521289479567704064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo: \u00abAdorei trabalhar com Paulo Bento\u00bb http://t.co/jRCwa2hgYR", 
        "created_at": "2014-10-12T13:21:45Z", 
        "id": "521289621830107136"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoCMoreira: Cristiano Ronaldo: \u201cCM TV? Esque\u00e7a que eu n\u00e3o vou responder!\u201d: http://t.co/UByHwkQSbA via @YouTube #CR7 #CMTV #Portugal \u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:21:59Z", 
        "id": "521289680386801664"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  http://t.co/ddGPVglVeb", 
        "created_at": "2014-10-12T13:22:12Z", 
        "id": "521289735554084866"
    }, 
    {
        "text": "RT @Caneira21: Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:22:28Z", 
        "id": "521289803485437952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:22:58Z", 
        "id": "521289926546317312"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abAdorei trabalhar com Paulo Bento\u00bb http://t.co/CGFdXgaWR1 #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T13:23:03Z", 
        "id": "521289948276592641"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:23:30Z", 
        "id": "521290063075098626"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vs CMTV (Round 1)  Qual a tua opini\u00e3o sobre esta rea\u00e7\u00e3o de Ronaldo? http://t.co/RB6tYYKzcz", 
        "created_at": "2014-10-12T13:23:31Z", 
        "id": "521290064622800897"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazert: Arceitam se apostas sobre pr\u00f3ximos t\u00edtulos do @cmjornal,  Ronaldo \u00e9 gay, fugiu ao fisco ou bate na m\u00e3e?", 
        "created_at": "2014-10-12T13:24:12Z", 
        "id": "521290238246019072"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo elogia Fernando Santos e quer vencer grupo de apuramento para o Euro2016 http://t.co/Mk1FYzFtnG", 
        "created_at": "2014-10-12T13:24:44Z", 
        "id": "521290372886974464"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:25:40Z", 
        "id": "521290607814533121"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo otimista: \"Vamos passar em primeiro lugar\" http://t.co/SMAycWgRKF Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-10-12T13:26:34Z", 
        "id": "521290835229302785"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrerodpt: @joanalatino quem est\u00e1 a dizer que nao podem? O que estou a dizer \u00e9 q Ronaldo (e mtos outros) tb podem optar por n responde\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:27:25Z", 
        "id": "521291047868325888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:27:49Z", 
        "id": "521291147072008192"
    }, 
    {
        "text": "@evilasasnake @nmiguel_vr @ClaudiaProudPJ est\u00e1vamos a falar do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-12T13:28:06Z", 
        "id": "521291219570540546"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"The 1st week has been excellent with Santos, he's done a great job. Good training, good mood. The team is united &amp; confident.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T13:29:23Z", 
        "id": "521291544205078528"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"We're on the right track, in my view we had a positive week.\" #Portugal #fpf http://t.co/RA4nT7obfk", 
        "created_at": "2014-10-12T13:29:56Z", 
        "id": "521291679613984768"
    }, 
    {
        "text": "E s\u00f3 isto que o @cmjornal pode dizer... \"@cmjornal: Ronaldo elogia Fernando Santos http://t.co/ryiLEiKmr8\"", 
        "created_at": "2014-10-12T13:30:01Z", 
        "id": "521291701630296064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We're on the right track, in my view we had a positive week.\" #Portugal #fpf http://t.co/RA4nT7obfk", 
        "created_at": "2014-10-12T13:30:24Z", 
        "id": "521291800087392256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The 1st week has been excellent with Santos, he's done a great job. Good training, good mood. The team is unite\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:30:40Z", 
        "id": "521291867120742400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:30:54Z", 
        "id": "521291925207658496"
    }, 
    {
        "text": "@bazert ent\u00e3o? Um jogador de futebol?! O grande Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-10-12T13:31:05Z", 
        "id": "521291971437289472"
    }, 
    {
        "text": "omg ronaldo j\u00e1 ganhou https://t.co/RckhbsGmQC", 
        "created_at": "2014-10-12T13:31:07Z", 
        "id": "521291977586114561"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Ice on my knee? It's a pre-caution. After a workout, it's best to use ice. It's normal.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:31:25Z", 
        "id": "521292053221621761"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abQuem manda na sele\u00e7\u00e3o \u00e9 o presidente\u00bb - Ronaldo http://t.co/8h2YcJ0RYt #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T13:31:45Z", 
        "id": "521292137485185024"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abA Sele\u00e7\u00e3o nunca foi perfeita\u00bb - Ronaldo http://t.co/H6aHg4mxqk #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T13:31:45Z", 
        "id": "521292138210807808"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abO presente \u00e9 fant\u00e1stico e o futuro risonho\u00bb - Ronaldo http://t.co/S2GP5QAkuY #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T13:31:45Z", 
        "id": "521292138965766145"
    }, 
    {
        "text": "Quem atacar o Ronaldo \u00e9 amiba.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:31:50Z", 
        "id": "521292158553583618"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Ice on my knee? It's a pre-caution. After a workout, it's best to use ice. It's normal.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:32:12Z", 
        "id": "521292251218317312"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"It's impossible to be perfect after only training in our new system for a week. We've had worse situations.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:32:24Z", 
        "id": "521292300643618817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo  Enviamos tu PUBLICIDAD ANIMADA a los SEGUIDORES que te INTERESAN http://t.co/l5pp2fwALW", 
        "created_at": "2014-10-12T13:32:35Z", 
        "id": "521292347687325698"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"The match didn't go 100%, but, I liked what I saw.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T13:32:40Z", 
        "id": "521292366791983104"
    }, 
    {
        "text": "RT @vanessaacsp: omg ronaldo j\u00e1 ganhou https://t.co/RckhbsGmQC", 
        "created_at": "2014-10-12T13:32:40Z", 
        "id": "521292368302329857"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"It's impossible to be perfect after only training in our new system for a week. We've had worse situations.\" #P\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:32:40Z", 
        "id": "521292369971650560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The match didn't go 100%, but, I liked what I saw.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T13:32:50Z", 
        "id": "521292412237664256"
    }, 
    {
        "text": "@ClaudiaProudPJ porque era nessa qualidade que ali estava. E n\u00e3o como Cristiano Ronaldo apenas.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:32:56Z", 
        "id": "521292437772591104"
    }, 
    {
        "text": "RT @vanessaacsp: omg ronaldo j\u00e1 ganhou https://t.co/RckhbsGmQC", 
        "created_at": "2014-10-12T13:33:08Z", 
        "id": "521292486707539968"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo segue o Presidente Virtual! H\u00e1 d\u00favidas? http://t.co/piwuIZzX3F", 
        "created_at": "2014-10-12T13:33:26Z", 
        "id": "521292561340989441"
    }, 
    {
        "text": "Quando \u00e9 Ronaldo a dar o exemplo de comportamento \u00e9tico face a lixo sensacionalista est\u00e1 tudo dito.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:33:26Z", 
        "id": "521292563685605376"
    }, 
    {
        "text": "ahahaha ganda Ronaldo http://t.co/uTQXaAXivJ", 
        "created_at": "2014-10-12T13:33:28Z", 
        "id": "521292571491201024"
    }, 
    {
        "text": "@Sousenhorademim Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-12T13:33:40Z", 
        "id": "521292621336309760"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo vs CMTV (Round 1)  Qual a tua opini\u00e3o sobre esta rea\u00e7\u00e3o de Ronaldo? http://t.co/RB6tYYKzcz", 
        "created_at": "2014-10-12T13:33:53Z", 
        "id": "521292674578792448"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"The future will be bright. We're not perfect, but on the right road. We have good players who played with confidence.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T13:33:56Z", 
        "id": "521292687765303298"
    }, 
    {
        "text": "\u00abQuem manda na sele\u00e7\u00e3o \u00e9 o presidente\u00bb - Ronaldo http://t.co/atmWaJ0qAX", 
        "created_at": "2014-10-12T13:34:09Z", 
        "id": "521292743801589760"
    }, 
    {
        "text": "@bazert Grande Ronaldo! Aten\u00e7\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-10-12T13:34:13Z", 
        "id": "521292757479194625"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The future will be bright. We're not perfect, but on the right road. We have good players who played with confi\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:34:14Z", 
        "id": "521292763841966080"
    }, 
    {
        "text": "@joanalatino Ronaldo n\u00e3o tem o direito de n\u00e3o falar com quem n\u00e3o o respeita a ele? Ditadura dos jornalistas, \u00e9 isso a q te referes?", 
        "created_at": "2014-10-12T13:34:35Z", 
        "id": "521292851842658304"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Losing, is never good - but thankfully, the match vs France was a friendly &amp; not for real. We needed that test.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:34:43Z", 
        "id": "521292882674601984"
    }, 
    {
        "text": "RT @eduardobastos99: O Ronaldo j\u00e1 comprou o correio da manh\u00e3? ( n\u00e3o \u00e9 o jornal para ler, \u00e9 o jornal inteiro)", 
        "created_at": "2014-10-12T13:34:50Z", 
        "id": "521292913373118464"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo: \u00abRegressos s\u00e3o mais-valia\u00bb http://t.co/yysG4YhxmT", 
        "created_at": "2014-10-12T13:35:13Z", 
        "id": "521293010546733056"
    }, 
    {
        "text": "@Jose_M_Fonseca sim sim. Amei. N\u00e3o renega as suas origens. Ronaldo! Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-10-12T13:35:18Z", 
        "id": "521293030494838786"
    }, 
    {
        "text": "@VitorBranco @joanalatino sim, durante a semana e foi Ronaldo a exigir isso e quase a andar \u00e0 porrada com ele devido a isso?", 
        "created_at": "2014-10-12T13:35:34Z", 
        "id": "521293100199981057"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Draws for Denmark &amp; Serbia is good for us. We're going to Denmark, &amp; if we win we can be almost caught up.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:35:36Z", 
        "id": "521293107657064448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Losing, is never good - but thankfully, the match vs France was a friendly &amp; not for real. We needed that test.\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:35:47Z", 
        "id": "521293150917492736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Draws for Denmark &amp; Serbia is good for us. We're going to Denmark, &amp; if we win we can be almost caught up.\" #Po\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:36:28Z", 
        "id": "521293323093688321"
    }, 
    {
        "text": "@nelssantonio @nakenaked @sergiolavos acho boa ideia se esse algu\u00e9m for o Ronaldo. #melhordomundo", 
        "created_at": "2014-10-12T13:36:29Z", 
        "id": "521293329238327296"
    }, 
    {
        "text": "@dianaferreirap ahahah eu sei, mas o Ronaldo recusou responder \u00e0s perguntas deles", 
        "created_at": "2014-10-12T13:36:55Z", 
        "id": "521293438319624193"
    }, 
    {
        "text": "@nelssantonio @nakenaked @sergiolavos porque, claro est\u00e1, as pessoas gostam do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-12T13:37:07Z", 
        "id": "521293487900467200"
    }, 
    {
        "text": "\u00abA Sele\u00e7\u00e3o nunca foi perfeita\u00bb - Ronaldo http://t.co/O5f61KpHhf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:37:31Z", 
        "id": "521293588391788544"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo [re: Tiago, Carvalho, Danny]: \"Good to have them back, they are an asset like all the others.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T13:37:37Z", 
        "id": "521293613003587585"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T13:37:41Z", 
        "id": "521293629345001472"
    }, 
    {
        "text": "A CMTV levou grande \"tampa\" do Ronaldo ahaha, top!", 
        "created_at": "2014-10-12T13:38:01Z", 
        "id": "521293713323343872"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T13:38:10Z", 
        "id": "521293750631669760"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Sele\u00e7\u00e3o u21 have some players I really like. I enjoyed their match vs Holland.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:38:38Z", 
        "id": "521293869418160128"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaooCatarino: Opa amei a resposta do Ronaldo ao cmtv foi top \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d", 
        "created_at": "2014-10-12T13:38:40Z", 
        "id": "521293876947329025"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: A CMTV levou grande \"tampa\" do Ronaldo ahaha, top!", 
        "created_at": "2014-10-12T13:38:55Z", 
        "id": "521293941438939136"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is right about that. If Sele\u00e7\u00e3o A played like u21, we'd be in much better position...", 
        "created_at": "2014-10-12T13:39:01Z", 
        "id": "521293965274804225"
    }, 
    {
        "text": "@seleccaopt @Cristiano Ronaldo Eu senti firmeza nesta equipa! O Fernando est\u00e1 a testar! E fez substitui\u00e7\u00f5es para... http://t.co/mBmYK7BSQo", 
        "created_at": "2014-10-12T13:39:31Z", 
        "id": "521294091183980544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Sele\u00e7\u00e3o u21 have some players I really like. I enjoyed their match vs Holland.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:39:31Z", 
        "id": "521294091544715264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo [re: Tiago, Carvalho, Danny]: \"Good to have them back, they are an asset like all the others.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T13:39:42Z", 
        "id": "521294138495762432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:39:49Z", 
        "id": "521294167037984768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"I try to take positives from all my coahces. Boloni, Ancellotti &amp; now Santos. Same with Bento. As football goes, his cycle ended.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T13:40:34Z", 
        "id": "521294354728505346"
    }, 
    {
        "text": "RT @rafa23scp: - Cristiano Ronaldo em direto pa CMTV - Para onde? - CMTV - Qu\u00ea isso CMTV? - Correio da Manh\u00e3 TV - Ent\u00e3o esque\u00e7a, que eu n\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:40:39Z", 
        "id": "521294379030683648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The 1st week has been excellent with Santos, he's done a great job. Good training, good mood. The team is unite\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:41:49Z", 
        "id": "521294669834354688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We're on the right track, in my view we had a positive week.\" #Portugal #fpf http://t.co/RA4nT7obfk", 
        "created_at": "2014-10-12T13:42:00Z", 
        "id": "521294716349186048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Ice on my knee? It's a pre-caution. After a workout, it's best to use ice. It's normal.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:42:07Z", 
        "id": "521294745369604096"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abEste \u00e9 o estilo de jogo certo para n\u00f3s\u00bb #Euro2016 #Denmark #Portugal #CR7 #PauloBento... http://t.co/69tXh6E6fm", 
        "created_at": "2014-10-12T13:42:15Z", 
        "id": "521294778705911808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"It's impossible to be perfect after only training in our new system for a week. We've had worse situations.\" #P\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:42:25Z", 
        "id": "521294820359548929"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The match didn't go 100%, but, I liked what I saw.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T13:42:32Z", 
        "id": "521294850017488896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The future will be bright. We're not perfect, but on the right road. We have good players who played with confi\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:42:41Z", 
        "id": "521294888953204737"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Losing, is never good - but thankfully, the match vs France was a friendly &amp; not for real. We needed that test.\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:42:48Z", 
        "id": "521294918351069185"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Draws for Denmark &amp; Serbia is good for us. We're going to Denmark, &amp; if we win we can be almost caught up.\" #Po\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:42:58Z", 
        "id": "521294959240966144"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recusa responder a rep\u00f3rter da CMTV [com v\u00eddeo] http://t.co/oDhlCe9LZx #Cabo", 
        "created_at": "2014-10-12T13:43:05Z", 
        "id": "521294989490262016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo [re: Tiago, Carvalho, Danny]: \"Good to have them back, they are an asset like all the others.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T13:43:06Z", 
        "id": "521294994687406080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Sele\u00e7\u00e3o u21 have some players I really like. I enjoyed their match vs Holland.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:43:20Z", 
        "id": "521295052317151232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo is right about that. If Sele\u00e7\u00e3o A played like u21, we'd be in much better position...", 
        "created_at": "2014-10-12T13:43:36Z", 
        "id": "521295118398398465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:43:39Z", 
        "id": "521295133699231744"
    }, 
    {
        "text": "RT @mruiandre: Cristiano Ronaldo: \"CMTV? O que \u00e9 isso?\" http://t.co/N9ZLGYAC8J", 
        "created_at": "2014-10-12T13:43:43Z", 
        "id": "521295151168520192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I try to take positives from all my coahces. Boloni, Ancellotti &amp; now Santos. Same with Bento. As football goes\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:43:48Z", 
        "id": "521295171687030784"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abEste \u00e9 o estilo de jogo certo para n\u00f3s\u00bb #Euro2016 #Denmark #Portugal #CR7 #PauloBento... http://t.co/69\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:44:05Z", 
        "id": "521295242742738945"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder\" AHAHAHA", 
        "created_at": "2014-10-12T13:44:31Z", 
        "id": "521295352755146753"
    }, 
    {
        "text": "Instru\u00e7\u00f5es para lidar com o Correio da Manha: \"A nega de Cristiano Ronaldo \u00e0 CMTV\" http://t.co/de3fweKh55", 
        "created_at": "2014-10-12T13:44:42Z", 
        "id": "521295394891120640"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:45:01Z", 
        "id": "521295476734574592"
    }, 
    {
        "text": "RT @vanessaacsp: omg ronaldo j\u00e1 ganhou https://t.co/RckhbsGmQC", 
        "created_at": "2014-10-12T13:45:02Z", 
        "id": "521295480094220288"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T13:45:21Z", 
        "id": "521295560775835648"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abEste \u00e9 o estilo de jogo certo para n\u00f3s\u00bb http://t.co/8xzNIpgyR1 #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T13:45:38Z", 
        "id": "521295633563410433"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo recusa falar com Correio da Manh\u00e3 http://t.co/UvqUHQXnzD", 
        "created_at": "2014-10-12T13:45:46Z", 
        "id": "521295664886456321"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsantos50: ahahaha ganda Ronaldo http://t.co/uTQXaAXivJ", 
        "created_at": "2014-10-12T13:47:06Z", 
        "id": "521295998766047233"
    }, 
    {
        "text": "@anamatospires Joana Latino. Ronaldo recusou-se a responder a uma pergunta da CMTV", 
        "created_at": "2014-10-12T13:47:20Z", 
        "id": "521296060799799296"
    }, 
    {
        "text": "RT @SouAInvisivel: A CMTV levou uma resposta do Ronaldo ahah", 
        "created_at": "2014-10-12T13:47:38Z", 
        "id": "521296134577606656"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:48:54Z", 
        "id": "521296452082237440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:49:24Z", 
        "id": "521296579681353728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/4Tj6RPj2Zy", 
        "created_at": "2014-10-12T13:49:25Z", 
        "id": "521296583217127424"
    }, 
    {
        "text": "clap clap clap clap, Cristiano Ronaldo https://t.co/eXDMwCz0YN", 
        "created_at": "2014-10-12T13:49:36Z", 
        "id": "521296630562430976"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T13:49:50Z", 
        "id": "521296688850669568"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo vs CMTV (Round 1)  Qual a tua opini\u00e3o sobre esta rea\u00e7\u00e3o de Ronaldo? http://t.co/RB6tYYKzcz", 
        "created_at": "2014-10-12T13:49:58Z", 
        "id": "521296720412811264"
    }, 
    {
        "text": "Luis Franco Bastos faz das suas a Cristiano Ronaldo e Eder (Video) | \"ofdasse\" http://t.co/5wHsWcynIE", 
        "created_at": "2014-10-12T13:50:29Z", 
        "id": "521296851157274624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/fvtlik7p7i", 
        "created_at": "2014-10-12T13:51:06Z", 
        "id": "521297006472736768"
    }, 
    {
        "text": "Opahahah \u201c@tiagoant: clap clap clap clap, Cristiano Ronaldo https://t.co/DHhNKeyI0p\u201d", 
        "created_at": "2014-10-12T13:51:07Z", 
        "id": "521297013733068800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo: \u00abRegressos s\u00e3o mais-valia\u00bb http://t.co/yysG4YhxmT", 
        "created_at": "2014-10-12T13:51:10Z", 
        "id": "521297023946207232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo speed. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #CR7 http://t.co/NB4XAeERXk", 
        "created_at": "2014-10-12T13:51:34Z", 
        "id": "521297123506397184"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:52:23Z", 
        "id": "521297332487602176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo KENG 4EVER. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/vQr1w9vB2Z", 
        "created_at": "2014-10-12T13:52:52Z", 
        "id": "521297453598130177"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazert: Arceitam se apostas sobre pr\u00f3ximos t\u00edtulos do @cmjornal,  Ronaldo \u00e9 gay, fugiu ao fisco ou bate na m\u00e3e?", 
        "created_at": "2014-10-12T13:52:54Z", 
        "id": "521297459012976640"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagoant: clap clap clap clap, Cristiano Ronaldo https://t.co/eXDMwCz0YN", 
        "created_at": "2014-10-12T13:53:08Z", 
        "id": "521297519616466944"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Quem manda \u00e9 o presidente\" http://t.co/QC3OkCBxQW", 
        "created_at": "2014-10-12T13:53:17Z", 
        "id": "521297556752457728"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 lament\u00e1vel invocar a solidariedade de classe perante a posi\u00e7\u00e3o de Ronaldo e esquec\u00ea-la perante os despedimentos de outros jornalistas!", 
        "created_at": "2014-10-12T13:54:44Z", 
        "id": "521297920721960960"
    }, 
    {
        "text": "Fossem todos assim, Ronaldo. http://t.co/5JTHX4z7nm", 
        "created_at": "2014-10-12T13:54:59Z", 
        "id": "521297985658167296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Lo del hielo es completamente normal\" http://t.co/s9ybZFdu5p", 
        "created_at": "2014-10-12T13:55:24Z", 
        "id": "521298091279147008"
    }, 
    {
        "text": "@VitorBranco @spardal @joanalatino calma. O passos \u00e9 um pol\u00edtico eleito. O Grande Ronaldo \u00e9 um Artista", 
        "created_at": "2014-10-12T13:55:38Z", 
        "id": "521298146748817408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Sele\u00e7\u00e3o u21 have some players I really like. I enjoyed their match vs Holland.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:56:52Z", 
        "id": "521298459388018688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The future will be bright. We're not perfect, but on the right road. We have good players who played with confi\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:57:15Z", 
        "id": "521298556637159424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: M\u00e1rio: \"To come on in place of Ronaldo is an absolute honour. I hope to play more often. The points in Denmark are up for\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:57:29Z", 
        "id": "521298613465808896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The 1st week has been excellent with Santos, he's done a great job. Good training, good mood. The team is unite\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T13:58:21Z", 
        "id": "521298829984157697"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Ice on my knee? It's a pre-caution. After a workout, it's best to use ice. It's normal.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T13:58:27Z", 
        "id": "521298856894803968"
    }, 
    {
        "text": "Geralmente nem ligo \u00e0s confer\u00eancias de imprensa, mas o Ronaldo a mandar \u00e0s urtigas o \"jornal\" Correio da Manh\u00e3, foi 5 estrelas!", 
        "created_at": "2014-10-12T13:58:29Z", 
        "id": "521298866331987968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo: \u00abRegressos s\u00e3o mais-valia\u00bb http://t.co/yysG4YhxmT", 
        "created_at": "2014-10-12T13:59:56Z", 
        "id": "521299228338159616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo: \u00abAdorei trabalhar com Paulo Bento\u00bb http://t.co/jRCwa2hgYR", 
        "created_at": "2014-10-12T14:00:00Z", 
        "id": "521299247720058881"
    }, 
    {
        "text": "Parece que o CM s\u00f3 \u00e9 lixo quando fala mal do Ronaldo. Quando fala do Porto j\u00e1 \u00e9 uma fonte cred\u00edvel...", 
        "created_at": "2014-10-12T14:01:46Z", 
        "id": "521299691041206272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | warm up. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/Krsbydi1yl", 
        "created_at": "2014-10-12T14:03:00Z", 
        "id": "521300002820595712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We're on the right track, in my view we had a positive week.\" #Portugal #fpf http://t.co/RA4nT7obfk", 
        "created_at": "2014-10-12T14:03:05Z", 
        "id": "521300024261902336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Training. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/Nc2yzzrdpj", 
        "created_at": "2014-10-12T14:03:37Z", 
        "id": "521300156567027712"
    }, 
    {
        "text": "Quanto \u00e0 cena do Cristiano Ronaldo? O puto cresceu e fez-se um homem.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:03:42Z", 
        "id": "521300180399034368"
    }, 
    {
        "text": "O melhor \u201cgolo\u201d de Ronaldo http://t.co/zMvYC14dBt #fcporto", 
        "created_at": "2014-10-12T14:04:04Z", 
        "id": "521300272162029569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo #CR7underwear  #siguemeytesigo #followback http://t.co/OjqNnXw1hU", 
        "created_at": "2014-10-12T14:04:07Z", 
        "id": "521300284291952640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:04:08Z", 
        "id": "521300287882264577"
    }, 
    {
        "text": "a resposta do ronaldo para a cmtv foi muito same", 
        "created_at": "2014-10-12T14:05:29Z", 
        "id": "521300628996632577"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoCMoreira: Cristiano Ronaldo: \u201cCM TV? Esque\u00e7a que eu n\u00e3o vou responder!\u201d: http://t.co/UByHwkQSbA via @YouTube #CR7 #CMTV #Portugal \u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:05:40Z", 
        "id": "521300672764211201"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:06:16Z", 
        "id": "521300823947874304"
    }, 
    {
        "text": "Querem ver q o Ronaldo ainda vai tirar o protagonismo ao Socas no CM?", 
        "created_at": "2014-10-12T14:06:35Z", 
        "id": "521300905879425024"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abVejo um futuro risonho para a sele\u00e7\u00e3o\u00bb - Regressos s\u00e3o \u00abuma mais valia\u00bb http://t.co/742t4ZTf4p", 
        "created_at": "2014-10-12T14:06:42Z", 
        "id": "521300933347934208"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abAdorei trabalhar com Paulo Bento\u00bb - Capit\u00e3o demarca-se de culpas sobre sa\u00edda do antigo selecionador http://t.co/vo0xbSZIFx", 
        "created_at": "2014-10-12T14:06:42Z", 
        "id": "521300933301780480"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: A CMTV levou grande \"tampa\" do Ronaldo ahaha, top!", 
        "created_at": "2014-10-12T14:07:08Z", 
        "id": "521301041867145216"
    }, 
    {
        "text": "RT @josemssantos: \u00c9 lament\u00e1vel invocar a solidariedade de classe perante a posi\u00e7\u00e3o de Ronaldo e esquec\u00ea-la perante os despedimentos de outr\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:07:18Z", 
        "id": "521301084284137472"
    }, 
    {
        "text": "@VitorBranco O Cristiano Ronaldo, antes de tudo \u00e9 um homem com direitos, logo tem todo o direito \u00e0 indigna\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:07:23Z", 
        "id": "521301106652360705"
    }, 
    {
        "text": "Muito bom, Ronaldo #lastrt", 
        "created_at": "2014-10-12T14:07:34Z", 
        "id": "521301151699173376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/s2ZI8aLlx3", 
        "created_at": "2014-10-12T14:08:04Z", 
        "id": "521301277192753152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Varane. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/4CJttLLeij", 
        "created_at": "2014-10-12T14:08:26Z", 
        "id": "521301371417796608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/YRcq4ruQ4e", 
        "created_at": "2014-10-12T14:09:22Z", 
        "id": "521301604021321728"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:09:47Z", 
        "id": "521301710455975936"
    }, 
    {
        "text": "RT @josemssantos: \u00c9 lament\u00e1vel invocar a solidariedade de classe perante a posi\u00e7\u00e3o de Ronaldo e esquec\u00ea-la perante os despedimentos de outr\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:10:07Z", 
        "id": "521301794845380608"
    }, 
    {
        "text": "\"@tiagoant: clap clap clap clap, Cristiano Ronaldo https://t.co/scpc9iLpIK\"", 
        "created_at": "2014-10-12T14:10:22Z", 
        "id": "521301857793490947"
    }, 
    {
        "text": "Isto do Ronaldo at\u00e9 d\u00e1 vontade de comprar uma bola para os putos", 
        "created_at": "2014-10-12T14:10:46Z", 
        "id": "521301956963618816"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:10:52Z", 
        "id": "521301981164744704"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales @domingosmiguel @caoazul O Cristiano Ronaldo est\u00e1 de parab\u00e9ns. Pasquins n\u00e3o merecem outra coisa.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:11:14Z", 
        "id": "521302072797700096"
    }, 
    {
        "text": "A nega de Cristiano Ronaldo \u00e0 CMTV [v\u00eddeo] http://t.co/UkLpkn2Q4b", 
        "created_at": "2014-10-12T14:11:14Z", 
        "id": "521302075322667009"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo muito , mas muito bem com os meninos do @cmjornal TV", 
        "created_at": "2014-10-12T14:11:20Z", 
        "id": "521302098022264832"
    }, 
    {
        "text": "RT @mruiandre: Cristiano Ronaldo: \"CMTV? O que \u00e9 isso?\" http://t.co/N9ZLGYAC8J", 
        "created_at": "2014-10-12T14:11:38Z", 
        "id": "521302176422174720"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: ''CMTV? O que \u00e9 isso?'': http://t.co/sKjiMe64zh via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-12T14:11:50Z", 
        "id": "521302224287191040"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo: ''CMTV? O que \u00e9 isso?'': http://t.co/sKjiMe64zh via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-12T14:12:40Z", 
        "id": "521302432979365890"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagoant: clap clap clap clap, Cristiano Ronaldo https://t.co/lTOHu9dadE", 
        "created_at": "2014-10-12T14:13:10Z", 
        "id": "521302562213859331"
    }, 
    {
        "text": "@Mountainking Foi \u00e0 patr\u00e3o mesmo! Nem sabia da \"not\u00edcia\" que publicaram, \"Casa de Ronaldo a 17km do \u00e9bola\" lol", 
        "created_at": "2014-10-12T14:13:51Z", 
        "id": "521302733094387712"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo da um baile incr\u00edvel em directo ao Correio da Manha (CMTV) http://t.co/Dk3FQMFIBs", 
        "created_at": "2014-10-12T14:16:09Z", 
        "id": "521303313556312065"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: A CMTV levou grande \"tampa\" do Ronaldo ahaha, top!", 
        "created_at": "2014-10-12T14:16:17Z", 
        "id": "521303343776661504"
    }, 
    {
        "text": "Vou come\u00e7ar a utilizar a resposta do Ronaldo para as minhas aulas de teorias da comunica\u00e7\u00e3o. \"ah ent\u00e3o esque\u00e7a que eu n\u00e3o vou responder\"", 
        "created_at": "2014-10-12T14:16:18Z", 
        "id": "521303349686460417"
    }, 
    {
        "text": "(Todos os caminhos v\u00e3o dar a Cavaco) \"Ronaldo culpado pela sa\u00edda de Paulo Bento? \u00abQuem manda na Sele\u00e7\u00e3o \u00e9 o presidente\u00bb\"", 
        "created_at": "2014-10-12T14:18:17Z", 
        "id": "521303846539501568"
    }, 
    {
        "text": "Pr\u00f3ximo passo: os adeptos do Sporting darem a mesma resposta q o Cristiano Ronaldo deu na pr\u00f3xima vez q a CMTV estiver em Alvalade.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:18:32Z", 
        "id": "521303912864047105"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Pr\u00f3ximo passo: os adeptos do Sporting darem a mesma resposta q o Cristiano Ronaldo deu na pr\u00f3xima vez q a CMTV estiver em A\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:18:48Z", 
        "id": "521303979771588608"
    }, 
    {
        "text": "Estive a ver o v\u00eddeo do Ronaldo a desprezar a CMTV, mas que boss!", 
        "created_at": "2014-10-12T14:18:50Z", 
        "id": "521303988290215936"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo: ''CMTV? O que \u00e9 isso?'': http://t.co/sKjiMe64zh via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-12T14:19:07Z", 
        "id": "521304059001970688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Bizzarru: Cristiano Ronaldo recusa responder \u00e0 CMTV (Correio da\u00a0manh\u00e3) http://t.co/fnanedigT4", 
        "created_at": "2014-10-12T14:19:19Z", 
        "id": "521304107836260352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The future will be bright. We're not perfect, but on the right road. We have good players who played with confi\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:20:51Z", 
        "id": "521304495888678912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Bizzarru: Cristiano Ronaldo recusa responder \u00e0 CMTV (Correio da\u00a0manh\u00e3) http://t.co/fnanedigT4", 
        "created_at": "2014-10-12T14:20:58Z", 
        "id": "521304522678087680"
    }, 
    {
        "text": "@VitorBranco @spardal @joanalatino que organismo? N\u00e3o sei nada disso. A selec\u00e7\u00e3o? Ent\u00e3o devia ter respondido apesar de ser O Grande Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-12T14:21:18Z", 
        "id": "521304607637921792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Bizzarru: Cristiano Ronaldo recusa responder \u00e0 CMTV (Correio da\u00a0manh\u00e3) http://t.co/fnanedigT4", 
        "created_at": "2014-10-12T14:21:22Z", 
        "id": "521304622951301120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Hugo_Relva: O Correio da Manh\u00e3 vai descobrir algum podre na familia do Cristiano Ronaldo durante a semana que vem... #CMTV #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T14:21:27Z", 
        "id": "521304645755740161"
    }, 
    {
        "text": "RT @mruiandre: Cristiano Ronaldo: \"CMTV? O que \u00e9 isso?\" http://t.co/N9ZLGYAC8J", 
        "created_at": "2014-10-12T14:23:26Z", 
        "id": "521305145217654785"
    }, 
    {
        "text": "@VitorBranco @spardal @joanalatino \u00e9 poss\u00edvel, sim. Creio que se pode responder ou n\u00e3o responder. O Grande Ronaldo deveria ter respondido", 
        "created_at": "2014-10-12T14:23:41Z", 
        "id": "521305207964459008"
    }, 
    {
        "text": "Esse Ronaldo \u00e9 c\u00e1 dos meus AHAHAHAHAHHAAHHAHA ganda espiga que o gajo deu na entrevista", 
        "created_at": "2014-10-12T14:23:46Z", 
        "id": "521305229451882497"
    }, 
    {
        "text": "Descobrir? Inventa-se, p\u00e1. MT @Hugo_Relva O Correio da Manha vai descobrir algum podre na familia do Ronaldo durante a semana q vem... #CMTV", 
        "created_at": "2014-10-12T14:24:06Z", 
        "id": "521305314000637952"
    }, 
    {
        "text": "RT @bytoke: Descobrir? Inventa-se, p\u00e1. MT @Hugo_Relva O Correio da Manha vai descobrir algum podre na familia do Ronaldo durante a semana q\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:24:59Z", 
        "id": "521305535539585025"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Losing, is never good - but thankfully, the match vs France was a friendly &amp; not for real. We needed that test.\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:25:01Z", 
        "id": "521305543726878721"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Ice on my knee? It's a pre-caution. After a workout, it's best to use ice. It's normal.\" #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T14:25:04Z", 
        "id": "521305557484183552"
    }, 
    {
        "text": "O que \u00e9 isso CMTV? O momento em que Ronaldo em 5 segundos arruma para canto o pasquim de servi\u00e7o. http://t.co/hMvb1HAE52", 
        "created_at": "2014-10-12T14:25:06Z", 
        "id": "521305565214302208"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo: ''CMTV? O que \u00e9 isso?'': http://t.co/sKjiMe64zh via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-12T14:25:31Z", 
        "id": "521305669094633473"
    }, 
    {
        "text": "RT @vanessaacsp: omg ronaldo j\u00e1 ganhou https://t.co/RckhbsGmQC", 
        "created_at": "2014-10-12T14:26:08Z", 
        "id": "521305822765518849"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abGelo no joelho \u00e9 s\u00f3 precau\u00e7\u00e3o\u00bb http://t.co/lRoGAu9EwH #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T14:26:12Z", 
        "id": "521305842214137856"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abRegressos s\u00e3o mais-valia\u00bb http://t.co/e2p2wLl3tV #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T14:26:13Z", 
        "id": "521305844848160768"
    }, 
    {
        "text": "Breaking CM: afinal a casa de Ronaldo est\u00e1 apenas a 12,3KM do hospital de Madrid onde est\u00e1 internada a doente infectada com \u00e9bola.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:26:48Z", 
        "id": "521305991934394368"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Pr\u00f3ximo passo: os adeptos do Sporting darem a mesma resposta q o Cristiano Ronaldo deu na pr\u00f3xima vez q a CMTV estiver em A\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:27:05Z", 
        "id": "521306061362708480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano When Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-12T14:27:21Z", 
        "id": "521306131491479552"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e a sua posi\u00e7\u00e3o sobre o CorreiodaManh\u00e3 (comenta o jornal e num 2\u00ba momento recusa responder \u00e0CMTV) https://t.co/GyF104b04v", 
        "created_at": "2014-10-12T14:28:59Z", 
        "id": "521306539630399488"
    }, 
    {
        "text": "O CM apurou que em linha recta  e em dias de vento a casa de Ronaldo em Madrid fica apenas a 13 minutos e 34 segundos do hospital Carlos III", 
        "created_at": "2014-10-12T14:29:06Z", 
        "id": "521306569267757056"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagoant: clap clap clap clap, Cristiano Ronaldo https://t.co/eXDMwCz0YN", 
        "created_at": "2014-10-12T14:29:59Z", 
        "id": "521306792295677952"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Cristiano Ronaldo: Adorei trabalhar com Paulo Bento, mas \u00e9 tema encerrado http://t.co/wPRvh7bbG0", 
        "created_at": "2014-10-12T14:30:24Z", 
        "id": "521306898365034496"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo 2 - 0 Correio da Manh\u00e3 http://t.co/iQemhJlfcE", 
        "created_at": "2014-10-12T14:31:12Z", 
        "id": "521307097552912384"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo on ice-packing his injured knee yesterday: \"It was just a precaution, a normal procedure. There's no problem.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T14:31:18Z", 
        "id": "521307125092745217"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: RT @tiagoant: clap clap clap clap, Cristiano Ronaldo https://t.co/lTOHu9dadE", 
        "created_at": "2014-10-12T14:31:51Z", 
        "id": "521307260988174336"
    }, 
    {
        "text": "RT @dhorta8: N\u00e3o costumo achar piada \u00e0 chico-espertice do Ronaldo, mas h\u00e1 que tirar o chap\u00e9u \u00e0 boa pantufada que deu no CM.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:31:55Z", 
        "id": "521307280000970752"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: O @Cristiano Ronaldo recusou responder a perguntas da televis\u00e3o do @cmjornal. \"\u00c9 que nem vale a pena!\" - HAHANAHAHAHAH\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:32:33Z", 
        "id": "521307440319840256"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:32:44Z", 
        "id": "521307483407921152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:33:30Z", 
        "id": "521307676832436224"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"We need these three points (against Denmark). It's going to be a tough game against a side who are always strong at home.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T14:33:47Z", 
        "id": "521307750559932419"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo: \u00abRegressos s\u00e3o mais-valia\u00bb http://t.co/yysG4YhxmT", 
        "created_at": "2014-10-12T14:34:21Z", 
        "id": "521307891031363584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:34:45Z", 
        "id": "521307991409459202"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abPrecisamos destes tr\u00eas pontos\u00bb - Ronaldo http://t.co/9SGO2BmHqv #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T14:34:52Z", 
        "id": "521308022581116928"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: Aquele momento em que o Ronaldo d\u00e1 a maior banhada de sempre \u00e0 CMTV. http://t.co/bcS8YLjIYZ", 
        "created_at": "2014-10-12T14:35:26Z", 
        "id": "521308163120070658"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"The return of older guys is positive, the younger ones are keen to learn. The Sele\u00e7\u00e3o has a fantastic present &amp; a bright future.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T14:35:50Z", 
        "id": "521308266811621377"
    }, 
    {
        "text": "@rpOliveira lindo!!! Enquanto me lembrar deste v\u00eddeo, n\u00e3o critico Ronaldo eheheheh", 
        "created_at": "2014-10-12T14:36:14Z", 
        "id": "521308363721019394"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: O @Cristiano Ronaldo recusou responder a perguntas da televis\u00e3o do @cmjornal. \"\u00c9 que nem vale a pena!\" - HAHANAHAHAHAH\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:37:02Z", 
        "id": "521308568797335552"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: Aquele momento em que o Ronaldo d\u00e1 a maior banhada de sempre \u00e0 CMTV. http://t.co/bcS8YLjIYZ", 
        "created_at": "2014-10-12T14:37:32Z", 
        "id": "521308692906786817"
    }, 
    {
        "text": "Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:40:19Z", 
        "id": "521309394940608512"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:40:55Z", 
        "id": "521309546292469762"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Cristiano Ronaldo e a sua posi\u00e7\u00e3o sobre o CorreiodaManh\u00e3 (comenta o jornal e num 2\u00ba momento recusa responder \u00e0CMTV) https:/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:40:57Z", 
        "id": "521309552642625537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo: \"The return of older guys is positive, the younger ones are keen to learn. The Sele\u00e7\u00e3o has a fantastic present &amp; a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:40:59Z", 
        "id": "521309561173856256"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Pr\u00f3ximo passo: os adeptos do Sporting darem a mesma resposta q o Cristiano Ronaldo deu na pr\u00f3xima vez q a CMTV estiver em A\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:41:48Z", 
        "id": "521309766145310721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-12T14:42:29Z", 
        "id": "521309939910725632"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealEsparta: Cristiano Ronaldo vs Cabaye. http://t.co/SOWoL4vk0x", 
        "created_at": "2014-10-12T14:42:58Z", 
        "id": "521310061600468992"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo elogia #FernandoSantos e quer vencer grupo de apuramento para o Euro2016: O capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/KrrJ0gOCrS #dnoticias", 
        "created_at": "2014-10-12T14:43:04Z", 
        "id": "521310086262583296"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo: ''CMTV? O que \u00e9 isso?'': http://t.co/sKjiMe64zh via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-12T14:43:33Z", 
        "id": "521310205054029824"
    }, 
    {
        "text": "Ideia: publicidade ao novo Linic anti-caspa, combate a oleosidade e a CM TV. Com @lfrancobastos a fazer a voz do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:44:56Z", 
        "id": "521310555634536448"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:45:35Z", 
        "id": "521310718050988032"
    }, 
    {
        "text": ".@RafaelNadal continua o seu treino para o Duelo com @ronaldo: http://t.co/YVamfOu2sc", 
        "created_at": "2014-10-12T14:46:02Z", 
        "id": "521310833813766144"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV http://t.co/DiMInbGDRg", 
        "created_at": "2014-10-12T14:46:20Z", 
        "id": "521310907214098432"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:46:27Z", 
        "id": "521310935529824256"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo: ''CMTV? O que \u00e9 isso?'': http://t.co/sKjiMe64zh via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-12T14:46:48Z", 
        "id": "521311024662986752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The Best in world. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/LRmoHU8Qjl", 
        "created_at": "2014-10-12T14:47:50Z", 
        "id": "521311286169448448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We're on the right track, in my view we had a positive week.\" #Portugal #fpf http://t.co/RA4nT7obfk", 
        "created_at": "2014-10-12T14:48:06Z", 
        "id": "521311352401723392"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:48:08Z", 
        "id": "521311360886771712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The 1st week has been excellent with Santos, he's done a great job. Good training, good mood. The team is unite\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:48:29Z", 
        "id": "521311448044437504"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:48:32Z", 
        "id": "521311460585385986"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:49:01Z", 
        "id": "521311582702559232"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:49:38Z", 
        "id": "521311735933046784"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:49:49Z", 
        "id": "521311782590496768"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:49:59Z", 
        "id": "521311825519194113"
    }, 
    {
        "text": "Grande Ronaldo desobediente como um gigante que \u00e9s ao que a norma institui.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:50:11Z", 
        "id": "521311874437361664"
    }, 
    {
        "text": "@VitorBranco @spardal @joanalatino como eu n\u00e3o tenho respeito algum pelo Cavaco e pelo futebol que n\u00e3o me representa, o Ronaldo fez bem.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:51:00Z", 
        "id": "521312080667099136"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: RT @tiagoant: clap clap clap clap, Cristiano Ronaldo https://t.co/lTOHu9dadE", 
        "created_at": "2014-10-12T14:51:01Z", 
        "id": "521312087675768832"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e a CMTV: http://t.co/VnQa4eSX2j", 
        "created_at": "2014-10-12T14:51:50Z", 
        "id": "521312293473488897"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:51:59Z", 
        "id": "521312330333040640"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArturAnjos: Isto do Ronaldo at\u00e9 d\u00e1 vontade de comprar uma bola para os putos", 
        "created_at": "2014-10-12T14:52:23Z", 
        "id": "521312430367207425"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo: ''CMTV? O que \u00e9 isso?'': http://t.co/sKjiMe64zh via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-12T14:53:00Z", 
        "id": "521312584361054208"
    }, 
    {
        "text": "@FatimaRD misturou assunto pessoal em uma confer\u00eancia ao servi\u00e7o da selec\u00e7\u00e3o. ai se n\u00e3o fosse o santo ronaldo...", 
        "created_at": "2014-10-12T14:53:16Z", 
        "id": "521312652262666240"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei o que \u00e9 que o Ronaldo tem contra a cmtv, as not\u00edcias deles sobre homic\u00eddios e viola\u00e7\u00f5es tornam o meu dia muita mais feliz", 
        "created_at": "2014-10-12T14:54:05Z", 
        "id": "521312857800323072"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:54:54Z", 
        "id": "521313062792757248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo: \"The return of older guys is positive, the younger ones are keen to learn. The Sele\u00e7\u00e3o has a fantastic present &amp; a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T14:55:21Z", 
        "id": "521313177792163840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on ice-packing his injured knee yesterday: \"It was just a precaution, a normal procedure. There's no problem.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T14:55:37Z", 
        "id": "521313244695511040"
    }, 
    {
        "text": "@vicente79 @iAModp sou uma adepta do Grande Ronaldo e do Correio da Manh\u00e3. Isto \u00e9 um fait-divers com um piad\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:57:21Z", 
        "id": "521313680395628544"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T14:58:31Z", 
        "id": "521313972784750595"
    }, 
    {
        "text": "@vicente79 @iAModp e o ronaldo dizer ao CM o que muitos \u00e1 tiveram vontade de fazer \u00e9 diaboliza\u00e7\u00e3o do CM? ou quer ser um tabloide ou n\u00e3o quer", 
        "created_at": "2014-10-12T14:58:39Z", 
        "id": "521314007983349760"
    }, 
    {
        "text": "So, Ronaldo found out CMTV is a rag this week. PdC knew that long ago.  http://t.co/cXdOKFlsJ8", 
        "created_at": "2014-10-12T14:59:37Z", 
        "id": "521314248719220736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, Ronaldo found out CMTV is a rag this week. PdC knew that long ago.  http://t.co/cXdOKFlsJ8", 
        "created_at": "2014-10-12T15:00:29Z", 
        "id": "521314468828303360"
    }, 
    {
        "text": "RT @mruiandre: Cristiano Ronaldo: \"CMTV? O que \u00e9 isso?\" http://t.co/N9ZLGYAC8J", 
        "created_at": "2014-10-12T15:00:47Z", 
        "id": "521314541805002753"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: RT @tiagoant: clap clap clap clap, Cristiano Ronaldo https://t.co/lTOHu9dadE", 
        "created_at": "2014-10-12T15:02:18Z", 
        "id": "521314927479627777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on ice-packing his injured knee yesterday: \"It was just a precaution, a normal procedure. There's no problem.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T15:02:42Z", 
        "id": "521315024644870144"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o respondeu \u00e0 CMTV porque pensava que \"CM\" significava Canal do Messi.", 
        "created_at": "2014-10-12T15:02:48Z", 
        "id": "521315050355978240"
    }, 
    {
        "text": "RT @_RMinder: O Ronaldo n\u00e3o respondeu \u00e0 CMTV porque pensava que \"CM\" significava Canal do Messi.", 
        "created_at": "2014-10-12T15:03:34Z", 
        "id": "521315243059060736"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T15:05:18Z", 
        "id": "521315681485455360"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T15:06:08Z", 
        "id": "521315892203110400"
    }, 
    {
        "text": "Amanh\u00e3 a capa do Correio da Manh\u00e3: \"Ronaldo tem o p\u00e9nis mais pequeno do balne\u00e1rio da Selec\u00e7\u00e3o Nacional.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T15:07:16Z", 
        "id": "521316173661876224"
    }, 
    {
        "text": "\"N\u00e3o sabemos quem \u00e9 o Cristiano Ronaldo\" diz CM TV ;)", 
        "created_at": "2014-10-12T15:07:27Z", 
        "id": "521316221728604160"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T15:07:44Z", 
        "id": "521316293551874048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, Ronaldo found out CMTV is a rag this week. PdC knew that long ago.  http://t.co/cXdOKFlsJ8", 
        "created_at": "2014-10-12T15:08:31Z", 
        "id": "521316492064075777"
    }, 
    {
        "text": "RT @alcateiadeursos: Amanh\u00e3 a capa do Correio da Manh\u00e3: \"Ronaldo tem o p\u00e9nis mais pequeno do balne\u00e1rio da Selec\u00e7\u00e3o Nacional.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T15:09:11Z", 
        "id": "521316655964897280"
    }, 
    {
        "text": "Melhor clip de promo\u00e7\u00e3o de sempre a uma tv portuguesa..., e de borla #Cristiano #Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a #CMTV: http://t.co/OkeQDZN1Do", 
        "created_at": "2014-10-12T15:09:50Z", 
        "id": "521316823174635521"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, Ronaldo found out CMTV is a rag this week. PdC knew that long ago.  http://t.co/cXdOKFlsJ8", 
        "created_at": "2014-10-12T15:13:23Z", 
        "id": "521317714397503490"
    }, 
    {
        "text": "Noticias ao Minuto - Cristiano Ronaldo recusa falar com Correio da Manh\u00e3 http://t.co/OjE4xafWQf", 
        "created_at": "2014-10-12T15:15:18Z", 
        "id": "521318195580665856"
    }, 
    {
        "text": "RT @alcateiadeursos: Amanh\u00e3 a capa do Correio da Manh\u00e3: \"Ronaldo tem o p\u00e9nis mais pequeno do balne\u00e1rio da Selec\u00e7\u00e3o Nacional.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T15:15:31Z", 
        "id": "521318252476383232"
    }, 
    {
        "text": "@JHGPC77 que disse o cm para ser mandado pelo cristiano ronaldo?", 
        "created_at": "2014-10-12T15:17:21Z", 
        "id": "521318714336378880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Draws for Denmark &amp; Serbia is good for us. We're going to Denmark, &amp; if we win we can be almost caught up.\" #Po\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:17:52Z", 
        "id": "521318843365740544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Losing, is never good - but thankfully, the match vs France was a friendly &amp; not for real. We needed that test.\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:17:58Z", 
        "id": "521318868787400704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The future will be bright. We're not perfect, but on the right road. We have good players who played with confi\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:18:08Z", 
        "id": "521318908994019330"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"It's impossible to be perfect after only training in our new system for a week. We've had worse situations.\" #P\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:18:22Z", 
        "id": "521318968427286528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The 1st week has been excellent with Santos, he's done a great job. Good training, good mood. The team is unite\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:18:38Z", 
        "id": "521319037922705408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I try to take positives from all my coahces. Boloni, Ancellotti &amp; now Santos. Same with Bento. As football goes\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:19:43Z", 
        "id": "521319308753121280"
    }, 
    {
        "text": "RT @_RMinder: O Ronaldo n\u00e3o respondeu \u00e0 CMTV porque pensava que \"CM\" significava Canal do Messi.", 
        "created_at": "2014-10-12T15:20:45Z", 
        "id": "521319568833511424"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: Aquele momento em que o Ronaldo d\u00e1 a maior banhada de sempre \u00e0 CMTV. http://t.co/bcS8YLjIYZ", 
        "created_at": "2014-10-12T15:21:26Z", 
        "id": "521319742154735616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The match didn't go 100%, but, I liked what I saw.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T15:21:47Z", 
        "id": "521319827374624768"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:27:38Z", 
        "id": "521321299260747776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo poniendo Old Trafford en pie con 18 a\u00f1os Vs Fulham FA Cup. Sensacional partido del luso! http://t.co/IOmocvMv17", 
        "created_at": "2014-10-12T15:29:58Z", 
        "id": "521321888254279680"
    }, 
    {
        "text": "ahahah CM a reportar que o Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV... priceless http://t.co/6pHgQZR4dR", 
        "created_at": "2014-10-12T15:30:05Z", 
        "id": "521321917102718977"
    }, 
    {
        "text": "RT @vanessaacsp: omg ronaldo j\u00e1 ganhou https://t.co/RckhbsGmQC", 
        "created_at": "2014-10-12T15:30:34Z", 
        "id": "521322038481661952"
    }, 
    {
        "text": "Adorei trabalhar com Paulo Bento, mas \u00e9 tema encerrado - Cristiano Ronaldo http://t.co/JohQHSBrMC", 
        "created_at": "2014-10-12T15:30:35Z", 
        "id": "521322044776935424"
    }, 
    {
        "text": "Este seria o excerto da entrevista se a jornalista da CMTV n\u00e3o estivesse nos seus dias:  - Boa tarde Ronaldo, em... http://t.co/L9h5N42faj", 
        "created_at": "2014-10-12T15:30:45Z", 
        "id": "521322086250192897"
    }, 
    {
        "text": "RT @dhorta8: N\u00e3o costumo achar piada \u00e0 chico-espertice do Ronaldo, mas h\u00e1 que tirar o chap\u00e9u \u00e0 boa pantufada que deu no CM.", 
        "created_at": "2014-10-12T15:31:14Z", 
        "id": "521322208363556864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ensina a lidar com  o Correio da Manha: Via Ricardo OliveiraCristiano Ronaldo d\u00e1 a sua opini... http://t.co/PHEjWfWQJ0", 
        "created_at": "2014-10-12T15:31:15Z", 
        "id": "521322210024112128"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo : \"Quem manda \u00e9 o presidente\" http://t.co/LRE5OwXcZZ #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T15:31:49Z", 
        "id": "521322354610159617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/BbwgGzGawH", 
        "created_at": "2014-10-12T15:32:12Z", 
        "id": "521322451612229632"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMBRamos: Cristiano Ronaldo 7 - 0 Correio da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T15:32:27Z", 
        "id": "521322511926325249"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo recusou responder ao Correio da Manh\u00e3, adoro-o ainda mais", 
        "created_at": "2014-10-12T15:33:04Z", 
        "id": "521322667589500928"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Cristiano Ronaldo e a sua posi\u00e7\u00e3o sobre o CorreiodaManh\u00e3 (comenta o jornal e num 2\u00ba momento recusa responder \u00e0CMTV) https:/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:34:16Z", 
        "id": "521322969482919936"
    }, 
    {
        "text": "@vicente79 @iAModp esse salgado n\u00e3o era cliente do ronaldo ao nivel da publicidade? ui, o circulo fecha-se!", 
        "created_at": "2014-10-12T15:37:09Z", 
        "id": "521323697681219584"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/VwOdO9f9qB", 
        "created_at": "2014-10-12T15:39:01Z", 
        "id": "521324164943466498"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abA Bola de Ouro n\u00e3o me tira o sono\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/spwYL2fpEb #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T15:41:03Z", 
        "id": "521324678120345602"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao18carlos: O meu estere\u00f3tipo de um puto do 5\u00ba ano \u00e9 sapatilhas nike mercurial iguais \u00e0s do Ronaldo, cal\u00e7as de fato treino e sweat fa\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:41:54Z", 
        "id": "521324890407067650"
    }, 
    {
        "text": "@kinder_surprise mas preferiu a CMTV que tem colocado not\u00edcias dele que, entender\u00e1 o Ronaldo serem lixo.", 
        "created_at": "2014-10-12T15:41:59Z", 
        "id": "521324911365988353"
    }, 
    {
        "text": "olha, reafirmam: \u201c@cmjornal: Ronaldo reage a not\u00edcia do 'CM' http://t.co/WxODPJ5zJN\u201d", 
        "created_at": "2014-10-12T15:43:17Z", 
        "id": "521325238475567105"
    }, 
    {
        "text": "RT @PhiIib81: Cristiano Ronaldo insulta o Correio da Manh\u00e3 e recusa-se a responder a pergunta da CMTV. Vai buscar. #carregabenfica https://\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:44:07Z", 
        "id": "521325448005832704"
    }, 
    {
        "text": "http://t.co/fh7pYXqPvw Ronaldo no seu melhor!!!", 
        "created_at": "2014-10-12T15:47:07Z", 
        "id": "521326206139244544"
    }, 
    {
        "text": "[SHOT] Cristiano Ronaldo assumiu a ambi\u00e7\u00e3o de vencer o Grupo I de qualifica\u00e7\u00e3o para o Euro2016.: #CR #Euro2016", 
        "created_at": "2014-10-12T15:47:30Z", 
        "id": "521326299671842816"
    }, 
    {
        "text": "@PensadorZarolho @MeloSof Pena dela? Quantas tiveram o privil\u00e9gio de levarem uma tampa do Ronaldo? :)", 
        "created_at": "2014-10-12T15:52:03Z", 
        "id": "521327444864024576"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Ronaldo n\u00e3o conhece a CMTV http://t.co/jeYGNydPRn", 
        "created_at": "2014-10-12T15:54:34Z", 
        "id": "521328077859987456"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Ronaldo reage a not\u00edcia do 'CM' http://t.co/KNFfYSdfO9", 
        "created_at": "2014-10-12T15:54:37Z", 
        "id": "521328093265657856"
    }, 
    {
        "text": "RT @_RMinder: O Ronaldo n\u00e3o respondeu \u00e0 CMTV porque pensava que \"CM\" significava Canal do Messi.", 
        "created_at": "2014-10-12T15:55:00Z", 
        "id": "521328188459601920"
    }, 
    {
        "text": "RT @OrlandoMaxxx: REPORT: Ronaldo has injury scare in Portugal Defeat http://t.co/zULSaE1DwD #CarregaBenfica #SportingCP #Portista   #Carre\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:55:07Z", 
        "id": "521328216204533760"
    }, 
    {
        "text": "RT @RTPNoticias: \"Estou convencido que com Fernando Santos vamos melhorar em muitos aspetos\", diz Cristiano Ronaldo  http://t.co/KEHZiOT5qC\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T15:56:02Z", 
        "id": "521328447214608384"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMCS: Ronaldo em Directo na confer\u00eancia de imprensa: \"... Esque\u00e7a, para a CM TV n\u00e3o falo!\" Muito bem Ronaldo, \u00e9s grande.", 
        "created_at": "2014-10-12T16:01:41Z", 
        "id": "521329871939973120"
    }, 
    {
        "text": "\"O que \u00e9 isso, CMTV!?\" by Cristiano Ronaldo #correiodamanha", 
        "created_at": "2014-10-12T16:02:57Z", 
        "id": "521330190241509376"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T16:04:06Z", 
        "id": "521330479627513856"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo: ''CMTV? O que \u00e9 isso?'': http://t.co/sKjiMe64zh via @YouTube", 
        "created_at": "2014-10-12T16:08:07Z", 
        "id": "521331487464230912"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo a fazer cenas decentes na vida http://t.co/GGQcabYEg7 \u2665", 
        "created_at": "2014-10-12T16:08:27Z", 
        "id": "521331574684811264"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoCMoreira: Cristiano Ronaldo: \u201cCM TV? Esque\u00e7a que eu n\u00e3o vou responder!\u201d: http://t.co/UByHwkQSbA via @YouTube #CR7 #CMTV #Portugal \u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T16:08:42Z", 
        "id": "521331637284769792"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridHome: Cristiano Ronaldo vs. Raphael Varane. http://t.co/XjDZblNlKP", 
        "created_at": "2014-10-12T16:09:38Z", 
        "id": "521331872111292416"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (VIDEO: Cristiano Ronaldo: \"CM TV? Esque\u00e7a que eu n\u00e3o vou responder!\") foi publicado no Xi\u00e7a Penico.... http://t.co/kC4S2L6Ee4", 
        "created_at": "2014-10-12T16:10:31Z", 
        "id": "521332091720441856"
    }, 
    {
        "text": "O mais engra\u00e7ado \u00e9 que o Correio da Manh\u00e3 tamb\u00e9m noticiou a resposta do Cristiano Ronaldo:... http://t.co/bkp4XWlfIf", 
        "created_at": "2014-10-12T16:10:48Z", 
        "id": "521332165775482880"
    }, 
    {
        "text": "A pr\u00f3pria CM TV a noticiar que o Ronaldo n\u00e3o conhece a CM TV. http://t.co/NhH8Kh1AoK", 
        "created_at": "2014-10-12T16:13:48Z", 
        "id": "521332919135379456"
    }, 
    {
        "text": "A pr\u00f3pria CM TV a noticiar que o Ronaldo n\u00e3o conhece a CM TV. http://t.co/NhH8Kh1AoK", 
        "created_at": "2014-10-12T16:14:18Z", 
        "id": "521333045069352960"
    }, 
    {
        "text": "A maioria das pessoas passou a conhecer a CMTV por causa do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T16:17:36Z", 
        "id": "521333877508694017"
    }, 
    {
        "text": "Domingo chuvoso e a Tl a falar do Ronaldo. Ganhem uma vida.", 
        "created_at": "2014-10-12T16:17:50Z", 
        "id": "521333934018539520"
    }, 
    {
        "text": "Quanto tempo at\u00e9 o Correio da Manh\u00e3 culpar a praxe por o Ronaldo n\u00e3o querer falar com a CM TV?", 
        "created_at": "2014-10-12T16:22:37Z", 
        "id": "521335136886222849"
    }, 
    {
        "text": "RT @alcateiadeursos: Amanh\u00e3 a capa do Correio da Manh\u00e3: \"Ronaldo tem o p\u00e9nis mais pequeno do balne\u00e1rio da Selec\u00e7\u00e3o Nacional.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T16:22:42Z", 
        "id": "521335159313166336"
    }, 
    {
        "text": "RT @alcateiadeursos: Amanh\u00e3 a capa do Correio da Manh\u00e3: \"Ronaldo tem o p\u00e9nis mais pequeno do balne\u00e1rio da Selec\u00e7\u00e3o Nacional.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T16:23:34Z", 
        "id": "521335374862635008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o diz n\u00e3o conhecer o #CMTV e recusa a falar . Ora bem toda gente conhece esse canal nem q seja pelos filmes q d\u00e3o dps das 3 ahahah", 
        "created_at": "2014-10-12T16:24:44Z", 
        "id": "521335668874956800"
    }, 
    {
        "text": "\"O que \u00e9 isso, CMTV?\" --Ronaldo #lol @cmjornal http://t.co/DxXFhLgOGa", 
        "created_at": "2014-10-12T16:25:55Z", 
        "id": "521335966410493952"
    }, 
    {
        "text": "Que bem que respondeu o Ronaldo para o jornalismo sensacionalista do correio da manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T16:27:53Z", 
        "id": "521336464123383809"
    }, 
    {
        "text": "RT @jpedrorribeiro: Que bem que respondeu o Ronaldo para o jornalismo sensacionalista do correio da manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T16:28:23Z", 
        "id": "521336590866857985"
    }, 
    {
        "text": "Correio da Manh\u00e3 descobre que Cristiano Ronaldo \u00e9 primo de S\u00f3crates", 
        "created_at": "2014-10-12T16:28:26Z", 
        "id": "521336603789500416"
    }, 
    {
        "text": "\"@cmjornal: Ronaldo n\u00e3o conhece a CMTV http://t.co/nsNsLLEW9k\" nem eu... o que \u00e9 isso? Come-se?", 
        "created_at": "2014-10-12T16:29:16Z", 
        "id": "521336809939558401"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pereira10Miguel: Ronaldo foi rei juro", 
        "created_at": "2014-10-12T16:29:25Z", 
        "id": "521336850536230912"
    }, 
    {
        "text": "RT @JohnyMyko: Estou mais orgulhoso do Ronaldo pela resposta \u00e0 CM TV do que por todos os golos e publicidades da Linic que ele fez.", 
        "created_at": "2014-10-12T16:37:36Z", 
        "id": "521338908039479296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo we all love you from the heart .. I wish you happiness and more consistency and tender in front of my kids", 
        "created_at": "2014-10-12T16:37:39Z", 
        "id": "521338923146960896"
    }, 
    {
        "text": "RT @jpedrorribeiro: Que bem que respondeu o Ronaldo para o jornalismo sensacionalista do correio da manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-12T16:38:06Z", 
        "id": "521339032778059777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ... of Palestine and the land of Palestine and I love my kids and all the Family respect to ethics player Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-12T16:39:52Z", 
        "id": "521339477428420608"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomas6: \"@cmjornal: Ronaldo n\u00e3o conhece a CMTV http://t.co/nsNsLLEW9k\" nem eu... o que \u00e9 isso? Come-se?", 
        "created_at": "2014-10-12T16:45:12Z", 
        "id": "521340822223339521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come home ronaldo - united reel", 
        "created_at": "2014-10-12T16:45:36Z", 
        "id": "521340923763240961"
    }, 
    {
        "text": "Parem de falar do Ronaldo e do CM. J\u00e1 chega ...", 
        "created_at": "2014-10-12T16:45:39Z", 
        "id": "521340934337081344"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abN\u00e3o haver\u00e1 um segundo Cristiano Ronaldo\u00bb - Mourinho http://t.co/E4i5JS8pXm #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T16:46:17Z", 
        "id": "521341095074992128"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abN\u00e3o foi uma batalha entre mim e Ronaldo\u00bb - Benzema http://t.co/kqEW2PlQxy #desporto", 
        "created_at": "2014-10-12T16:46:18Z", 
        "id": "521341097436393472"
    }, 
    {
        "text": "RT @ValterGouveia: Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/n7o7deykzi // WIN @cristiano #IGNORE #CMTV #CristianoRonaldo #CR7", 
        "created_at": "2014-10-12T16:46:21Z", 
        "id": "521341110602715136"
    }, 
    {
        "text": "O qu\u00ea?  Mas h\u00e1 gente a criticar o Ronaldo? Ah ah ah ah", 
        "created_at": "2014-10-12T16:46:24Z", 
        "id": "521341122497765376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Carla1906: O qu\u00ea?  Mas h\u00e1 gente a criticar o Ronaldo? Ah ah ah ah", 
        "created_at": "2014-10-12T16:46:36Z", 
        "id": "521341173802491904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipaFerreira5: Ronaldo n\u00e3o diz n\u00e3o conhecer o #CMTV e recusa a falar . Ora bem toda gente conhece esse canal nem q seja pelos filmes \u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T16:47:48Z", 
        "id": "521341473804259328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Carla1906: O qu\u00ea?  Mas h\u00e1 gente a criticar o Ronaldo? Ah ah ah ah", 
        "created_at": "2014-10-12T16:48:13Z", 
        "id": "521341578712207361"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/P1DvnTk8Mi via @YouTube Grande chapelada para o CR7", 
        "created_at": "2014-10-12T16:50:34Z", 
        "id": "521342172600102912"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroml: Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/P1DvnTk8Mi via @YouTube Grande chapelada para o CR7", 
        "created_at": "2014-10-12T16:53:00Z", 
        "id": "521342782741700610"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroml: Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/P1DvnTk8Mi via @YouTube Grande chapelada para o CR7", 
        "created_at": "2014-10-12T16:54:40Z", 
        "id": "521343201580707841"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The match didn't go 100%, but, I liked what I saw.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T17:08:14Z", 
        "id": "521346618692751360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The match didn't go 100%, but, I liked what I saw.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-12T17:09:35Z", 
        "id": "521346956376154114"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo: \"No soy hip\u00f3crita; me gustar\u00eda el tercer Bal\u00f3n de Oro\". #Enorme #CRack", 
        "created_at": "2014-10-12T17:11:48Z", 
        "id": "521347514591875073"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiago_nuns: N\u00e3o sei o que \u00e9 que o Ronaldo tem contra a cmtv, as not\u00edcias deles sobre homic\u00eddios e viola\u00e7\u00f5es tornam o meu dia muita mais\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T17:14:19Z", 
        "id": "521348148594479104"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Entrar para o lugar de Ronaldo foi uma honra\" http://t.co/dDGP0MeRYc  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T17:14:52Z", 
        "id": "521348288537427968"
    }, 
    {
        "text": "RT @TRISTIANORONAL4: Cristiano Ronaldo a un fisio: 'como no he marcado ponme hielo en la rodilla para justificar mi mal partido' http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T17:16:02Z", 
        "id": "521348580217745408"
    }, 
    {
        "text": "Outra forma de ler o epis\u00f3dio Ronaldo/CMTV: O \"digital divide\" em Portugal \u00e9 gigante.", 
        "created_at": "2014-10-12T17:24:33Z", 
        "id": "521350723242831873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo: \u00abRegressos s\u00e3o mais-valia\u00bb http://t.co/yysG4YhxmT", 
        "created_at": "2014-10-12T17:26:22Z", 
        "id": "521351180568784896"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo vs #CM soma&amp;segue :p", 
        "created_at": "2014-10-12T17:26:59Z", 
        "id": "521351336735277057"
    }, 
    {
        "text": "RT @her_mm: A CMTV que v\u00e1 p\u00f3 caralho,  o Ronaldo teve raz\u00f5es para responder assim.   Ele nunca o faria se n\u00e3o tivesse raz\u00f5es para isso.  #F\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T17:28:08Z", 
        "id": "521351624816885760"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: Aquele momento em que o Ronaldo d\u00e1 a maior banhada de sempre \u00e0 CMTV. http://t.co/bcS8YLjIYZ", 
        "created_at": "2014-10-12T17:28:28Z", 
        "id": "521351708518391808"
    }, 
    {
        "text": "E \u00e9 por isso que amo o Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-10-12T17:30:21Z", 
        "id": "521352182332141568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We're on the right track, in my view we had a positive week.\" #Portugal #fpf http://t.co/RA4nT7obfk", 
        "created_at": "2014-10-12T17:30:25Z", 
        "id": "521352201047117824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T17:31:11Z", 
        "id": "521352394534584320"
    }, 
    {
        "text": "RT @andremcasado: Cristiano Ronaldo em confer\u00eancia de imprensa: \"O que \u00e9 isso CMTV?\" (...) \"Ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou responder\". The man p\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T17:32:38Z", 
        "id": "521352756909858816"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T17:33:48Z", 
        "id": "521353053732347905"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo elogia trabalho de Fernando Santos http://t.co/kgK0nftmBK", 
        "created_at": "2014-10-12T17:36:36Z", 
        "id": "521353756836122624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo encense Varane - 12-10   http://t.co/quraVg5cOc http://t.co/QWpIxMrCtC", 
        "created_at": "2014-10-12T17:40:46Z", 
        "id": "521354803948306435"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Azerbaidjan (Home) 12-13 1080i by CriRo7i   http://t.co/FunLYWT0zg http://t.co/ISHC11d94f", 
        "created_at": "2014-10-12T17:40:48Z", 
        "id": "521354813213528064"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroml: Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/P1DvnTk8Mi via @YouTube Grande chapelada para o CR7", 
        "created_at": "2014-10-12T17:40:55Z", 
        "id": "521354842254880768"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal Ronaldo n\u00e3o conhece a CMTV http://t.co/6hI0bA74xv", 
        "created_at": "2014-10-12T17:41:33Z", 
        "id": "521355003047714817"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: CM TV? Esque\u00e7a que eu n\u00e3o vou responder! http://t.co/LTf48kxZOu", 
        "created_at": "2014-10-12T17:43:25Z", 
        "id": "521355469945049089"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroml: Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/P1DvnTk8Mi via @YouTube Grande chapelada para o CR7", 
        "created_at": "2014-10-12T17:47:46Z", 
        "id": "521356567179177984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo encense Varane - 12-10   http://t.co/u9cqCe0vCw http://t.co/nMinazJBNO", 
        "created_at": "2014-10-12T17:48:38Z", 
        "id": "521356784242806784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Azerbaidjan (Home) 12-13 1080i by CriRo7i   http://t.co/1OJOR8eYcQ http://t.co/yz6Uihs4Tz", 
        "created_at": "2014-10-12T17:48:42Z", 
        "id": "521356802806800385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo encense Varane - 12-10   http://t.co/eMrCl1jcr9 http://t.co/1OruNfmiiJ", 
        "created_at": "2014-10-12T17:50:28Z", 
        "id": "521357248065732608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Azerbaidjan (Home) 12-13 1080i by CriRo7i   http://t.co/0oQV07ivEs http://t.co/zk7E7y6QR5", 
        "created_at": "2014-10-12T17:50:30Z", 
        "id": "521357254503964672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: CMTV, o que \u00e9 isso? http://t.co/mfioDNmH4g", 
        "created_at": "2014-10-12T17:50:51Z", 
        "id": "521357342961455106"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-12T17:51:17Z", 
        "id": "521357451011313664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T17:56:44Z", 
        "id": "521358824658436098"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T17:57:22Z", 
        "id": "521358983526105088"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao18carlos: O meu estere\u00f3tipo de um puto do 5\u00ba ano \u00e9 sapatilhas nike mercurial iguais \u00e0s do Ronaldo, cal\u00e7as de fato treino e sweat fa\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T18:06:02Z", 
        "id": "521361162592870400"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroml: Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/P1DvnTk8Mi via @YouTube Grande chapelada para o CR7", 
        "created_at": "2014-10-12T18:12:44Z", 
        "id": "521362850796044288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-12T18:16:27Z", 
        "id": "521363786335150081"
    }, 
    {
        "text": "Porque ser\u00e1 que o Ronaldo n\u00e3o fala ao cmtv? Nem sequer \u00e9 legal nem \u00e9tico !", 
        "created_at": "2014-10-12T18:17:00Z", 
        "id": "521363922453274624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lidera la Liga en goles de cabeza http://t.co/l3sY5jvUBh #HalaMadrid http://t.co/RXMhC5SPsA #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-10-12T18:18:44Z", 
        "id": "521364361550761985"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo optimista: \"Vamos passar em primeiro lugar\". Onde? No concurso de penteados?", 
        "created_at": "2014-10-12T18:19:01Z", 
        "id": "521364430089879552"
    }, 
    {
        "text": "@DanielSil30 Well, acho que isto explica o equ\u00edvoco todo: o Ronaldo apenas responderia a quest\u00f5es da CTMV, agora a CMTV tornou-se relevante", 
        "created_at": "2014-10-12T18:19:03Z", 
        "id": "521364440688521216"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: Aquele momento em que o Ronaldo d\u00e1 a maior banhada de sempre \u00e0 CMTV. http://t.co/bcS8YLjIYZ", 
        "created_at": "2014-10-12T18:21:20Z", 
        "id": "521365015618936832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is La Liga's highest scorer of headers   #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-10-12T18:21:28Z", 
        "id": "521365049341149185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lidera la Liga en goles de cabeza http://t.co/FwYDRGXmCN #HalaMadrid http://t.co/KsP402ulxc", 
        "created_at": "2014-10-12T18:21:59Z", 
        "id": "521365179385544704"
    }, 
    {
        "text": "RT @CosplayHipster: @DanielSil30 Well, acho que isto explica o equ\u00edvoco todo: o Ronaldo apenas responderia a quest\u00f5es da CTMV, agora a CMTV\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T18:22:09Z", 
        "id": "521365218572918784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is La Liga's highest scorer of headers http://t.co/JDkPMiw1QN  http://t.co/ZXq6ByC9rK\u201d @fistianongala @ZibusisoMoyoo", 
        "created_at": "2014-10-12T18:22:21Z", 
        "id": "521365268187344897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo .", 
        "created_at": "2014-10-12T18:23:23Z", 
        "id": "521365531069513729"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/sakJ6PA4C5", 
        "created_at": "2014-10-12T18:23:47Z", 
        "id": "521365631179177985"
    }, 
    {
        "text": "# \"Nunca haver\u00e1 outro Cristiano Ronaldo\" http://t.co/aGuOuv5spB  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T18:24:03Z", 
        "id": "521365697159393283"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/sakJ6PA4C5", 
        "created_at": "2014-10-12T18:24:08Z", 
        "id": "521365717430841345"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: A CMTV foi mais ignorada pelo Ronaldo do que os an\u00fancios do youtube por mim, at\u00e9 me doeu", 
        "created_at": "2014-10-12T18:24:39Z", 
        "id": "521365849438171136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lidera la Liga en goles de cabeza http://t.co/xS1pt8FguQ #HalaMadrid http://t.co/CGjSSTWblH", 
        "created_at": "2014-10-12T18:25:02Z", 
        "id": "521365944158154752"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: A CMTV foi mais ignorada pelo Ronaldo do que os an\u00fancios do youtube por mim, at\u00e9 me doeu", 
        "created_at": "2014-10-12T18:25:19Z", 
        "id": "521366018456031233"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroml: Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/P1DvnTk8Mi via @YouTube Grande chapelada para o CR7", 
        "created_at": "2014-10-12T18:25:34Z", 
        "id": "521366080590475265"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Nunca haver\u00e1 outro Cristiano Ronaldo\" http://t.co/aGuOuv5spB  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T18:26:24Z", 
        "id": "521366287168335872"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Nunca haver\u00e1 outro Cristiano Ronaldo\" http://t.co/aGuOuv5spB  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T18:28:51Z", 
        "id": "521366903697469440"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo #ManchesterUnited http://t.co/3wq6515I08", 
        "created_at": "2014-10-12T18:29:52Z", 
        "id": "521367161970098177"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO \u00c9 O 7\u00ba MAIS VALIOSO DO MUNDO O futebolista portugu\u00eas Cristiano Ronaldo ocupa a s\u00e9tima posi\u00e7\u00e3o na lista de... http://t.co/GqZFQ1OgO1", 
        "created_at": "2014-10-12T18:30:03Z", 
        "id": "521367206790438912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/sakJ6PA4C5", 
        "created_at": "2014-10-12T18:30:32Z", 
        "id": "521367328416858112"
    }, 
    {
        "text": "@iAModp @sharkinho achei um piad\u00e3o ao ar do Grande Ronaldo. Genuinamente malcriad\u00e3o. Mas \u00e9-me imposs\u00edvel n\u00e3o reconhecer a import\u00e2ncia do CM", 
        "created_at": "2014-10-12T18:30:34Z", 
        "id": "521367337703071744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatimaRD: @iAModp @sharkinho achei um piad\u00e3o ao ar do Grande Ronaldo. Genuinamente malcriad\u00e3o. Mas \u00e9-me imposs\u00edvel n\u00e3o reconhecer a imp\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T18:31:58Z", 
        "id": "521367688489496578"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #celebration #idol #legend by crist... http://t.co/9vew3KzObv", 
        "created_at": "2014-10-12T18:33:06Z", 
        "id": "521367974268387330"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is La Liga's highest scorer of headers http://t.co/4GISlAXHfd #HalaMadrid http://t.co/Kwz5wwUl9I", 
        "created_at": "2014-10-12T18:34:30Z", 
        "id": "521368327000973313"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T18:41:20Z", 
        "id": "521370046707560448"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: Aquele momento em que o Ronaldo d\u00e1 a maior banhada de sempre \u00e0 CMTV. http://t.co/bcS8YLjIYZ", 
        "created_at": "2014-10-12T18:44:30Z", 
        "id": "521370842832572419"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on ice-packing his injured knee yesterday: \"It was just a precaution, a normal procedure. There's no problem.\"", 
        "created_at": "2014-10-12T18:44:32Z", 
        "id": "521370850499772418"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: A CMTV foi mais ignorada pelo Ronaldo do que os an\u00fancios do youtube por mim, at\u00e9 me doeu", 
        "created_at": "2014-10-12T18:44:55Z", 
        "id": "521370947912482817"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: A CMTV foi mais ignorada pelo Ronaldo do que os an\u00fancios do youtube por mim, at\u00e9 me doeu", 
        "created_at": "2014-10-12T18:46:18Z", 
        "id": "521371297461579776"
    }, 
    {
        "text": "[VIDEO] Cristiano Ronaldo presser  1 &gt; http://t.co/HaIS4ZQ3ip 2 &gt; http://t.co/0bFzudqNGe 3&gt; http://t.co/CWO0f7Olc3 #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2014-10-12T18:46:46Z", 
        "id": "521371413182025728"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: Aquele momento em que o Ronaldo d\u00e1 a maior banhada de sempre \u00e0 CMTV. http://t.co/bcS8YLjIYZ", 
        "created_at": "2014-10-12T18:46:58Z", 
        "id": "521371462985592833"
    }, 
    {
        "text": "Momento do dia: Ronaldo a dar uma tampa a uma rapariga em directo na tv.", 
        "created_at": "2014-10-12T18:48:00Z", 
        "id": "521371722902437888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lidera la Liga en goles de cabeza http://t.co/CUto4UkvC0 #HalaMadrid http://t.co/t40uxtDb0q", 
        "created_at": "2014-10-12T18:49:16Z", 
        "id": "521372041891831809"
    }, 
    {
        "text": "Estoiro do @Cristiano Ronaldo na CMTV @cmjornal ...coitada da jornalista mas h\u00e1 dias assim! https://t.co/9gxDAe6fYb", 
        "created_at": "2014-10-12T18:49:28Z", 
        "id": "521372094735859712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: \"I'm better than ever\"  Cristiano Ronaldo has sent out a message of reassurance about the situation w... http://t.co/LCjrki2Yp0", 
        "created_at": "2014-10-12T18:53:10Z", 
        "id": "521373023283445760"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: A CMTV foi mais ignorada pelo Ronaldo do que os an\u00fancios do youtube por mim, at\u00e9 me doeu", 
        "created_at": "2014-10-12T18:55:18Z", 
        "id": "521373563820187649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T18:59:38Z", 
        "id": "521374650538815489"
    }, 
    {
        "text": "Luis Franco Bastos faz das suas a Cristiano Ronaldo e Eder (Video) | \"ofdasse\" http://t.co/z9m4WOWMGB", 
        "created_at": "2014-10-12T19:00:02Z", 
        "id": "521374751542239232"
    }, 
    {
        "text": "RT @henriquinhosexy: agora \u00e9 uma semana com o facebook a falar sobre a dica do Cristiano Ronaldo \u00e0 cmtv", 
        "created_at": "2014-10-12T19:04:11Z", 
        "id": "521375796171378688"
    }, 
    {
        "text": "Eu aposto que o Ronaldo n\u00e3o conhece o Borda d'\u00c1gua e o Seringador. E para muitos, isto faz dele um her\u00f3i.", 
        "created_at": "2014-10-12T19:06:12Z", 
        "id": "521376304273575936"
    }, 
    {
        "text": "RT @tartofs: Eu aposto que o Ronaldo n\u00e3o conhece o Borda d'\u00c1gua e o Seringador. E para muitos, isto faz dele um her\u00f3i.", 
        "created_at": "2014-10-12T19:06:37Z", 
        "id": "521376408493641730"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: A CMTV foi mais ignorada pelo Ronaldo do que os an\u00fancios do youtube por mim, at\u00e9 me doeu", 
        "created_at": "2014-10-12T19:06:37Z", 
        "id": "521376410339135488"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o vale a pena, v\u00e3o ter de mudar de nome :))) http://t.co/Iiju33aQuk Cristiano Ronaldo: \"O que \u00e9 isso CMTV?\"", 
        "created_at": "2014-10-12T19:08:25Z", 
        "id": "521376862573174785"
    }, 
    {
        "text": "V\u00e3o logo perguntar ao Ronaldo o que \u00e9 a CMTV. Ele so sabe de penaltis. O resto passa-lhe ao lado", 
        "created_at": "2014-10-12T19:10:20Z", 
        "id": "521377346797199360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lidera la Liga en goles de cabeza", 
        "created_at": "2014-10-12T19:11:01Z", 
        "id": "521377517765419008"
    }, 
    {
        "text": "Gostei mesmo da resposta do Ronaldo \u00e0 CMTV, bem merecido!", 
        "created_at": "2014-10-12T19:11:44Z", 
        "id": "521377698187587588"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Gostei mesmo da resposta do Ronaldo \u00e0 CMTV, bem merecido!", 
        "created_at": "2014-10-12T19:12:00Z", 
        "id": "521377766042652672"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Gostei mesmo da resposta do Ronaldo \u00e0 CMTV, bem merecido!", 
        "created_at": "2014-10-12T19:12:15Z", 
        "id": "521377827133083648"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Gostei mesmo da resposta do Ronaldo \u00e0 CMTV, bem merecido!", 
        "created_at": "2014-10-12T19:12:28Z", 
        "id": "521377882019753984"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo believes it is possible Portugal qualify in the 1st place. I believe as well!", 
        "created_at": "2014-10-12T19:12:36Z", 
        "id": "521377915205087234"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is La Liga's highest scorer of headers http://t.co/6ssbYRdBA8 #HalaMadrid http://t.co/M3JuDm77xG\u201d", 
        "created_at": "2014-10-12T19:14:38Z", 
        "id": "521378427975135232"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vezes 60: um tweet com as capas da Men\u2019s Health de todo o mundo http://t.co/yPQuTzFHy3 via @feedly", 
        "created_at": "2014-10-12T19:16:18Z", 
        "id": "521378847669768194"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is La Liga's highest scorer of headers http://t.co/jMJoWqCtNL #HalaMadrid http://t.co/7QwRxidx8P\"", 
        "created_at": "2014-10-12T19:17:33Z", 
        "id": "521379159516663808"
    }, 
    {
        "text": "fds ainda n tinha visto o Ronaldo a mandar a CM TV passear. q maravilha.", 
        "created_at": "2014-10-12T19:18:15Z", 
        "id": "521379335832600578"
    }, 
    {
        "text": "@RuiMCB @margvs Claro que tenho.Not\u00edcias sobre a vida privada de Ronaldo e sua fam\u00edlia t\u00eam dificuldade em dar processo? s\u00f3 se for do Citius", 
        "created_at": "2014-10-12T19:18:17Z", 
        "id": "521379345110429696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi ronaldo eu sou um de seus f\u00e3s eu sinceramente amam seu futebol e quero jogar futebol como voc\u00ea eu vou adore.au Ol\u00e1 adeus.", 
        "created_at": "2014-10-12T19:21:10Z", 
        "id": "521380071089901568"
    }, 
    {
        "text": "RT @angry_dimaria: No even Ronaldo can do this!!  http://t.co/LAPaIeJR76", 
        "created_at": "2014-10-12T19:28:57Z", 
        "id": "521382028236058624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is La Liga's highest scorer of headers! http://t.co/z8c3jwuxMS #HalaMadrid  http://t.co/Nzc2PVvoNa", 
        "created_at": "2014-10-12T19:31:59Z", 
        "id": "521382793532940288"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e a\u00a0CMTV http://t.co/Yqde1CqZlU", 
        "created_at": "2014-10-12T19:35:28Z", 
        "id": "521383672084045824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e a CMTV: Cristiano Ronaldo e a CMTV  Quem n\u00e3o se sente\u2026 http://t.co/0LtY04SxOp", 
        "created_at": "2014-10-12T19:35:30Z", 
        "id": "521383680510402560"
    }, 
    {
        "text": "RT @angry_dimaria: No even Ronaldo can do this!!  http://t.co/LAPaIeJR76", 
        "created_at": "2014-10-12T19:36:04Z", 
        "id": "521383822349586432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2764\ufe0f . . #CR7 #Cristiano #CristianoRonaldo #HD #Design #Edit #Ronaldo #Legend #Pic #Soccer #Futbol #Foot... http://t.co/yGtFaicP8M", 
        "created_at": "2014-10-12T19:39:08Z", 
        "id": "521384592755138561"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude18 . . #CR7 #Cristiano #CristianoRonaldo #Ronaldo #RealMadridCF #RealMadrid #HalaMadrid #HD #Pic #Desig... http://t.co/JnOF2CBbCi", 
        "created_at": "2014-10-12T19:39:12Z", 
        "id": "521384608035008513"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2764\ufe0f . . #CR7 #Cristiano #CristianoRonaldo #HD #Design #Edit #Ronaldo #Legend #Pic #Soccer #Futbol #Foot... http://t.co/1nD3detUzf", 
        "created_at": "2014-10-12T19:39:51Z", 
        "id": "521384771654791168"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude18 . . #CR7 #Cristiano #CristianoRonaldo #Ronaldo #RealMadridCF #RealMadrid #HalaMadrid #HD #Pic #Desig... http://t.co/7YmGMfxPls", 
        "created_at": "2014-10-12T19:39:54Z", 
        "id": "521384785986723841"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Gostei mesmo da resposta do Ronaldo \u00e0 CMTV, bem merecido!", 
        "created_at": "2014-10-12T19:40:53Z", 
        "id": "521385033949777921"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abBola de Ouro n\u00e3o me tira o sono\u00bb  http://t.co/VQB5f8GrvV", 
        "created_at": "2014-10-12T19:41:19Z", 
        "id": "521385141856641024"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abAdorei trabalhar com Paulo Bento\u00bb  http://t.co/vvne8mMRGk", 
        "created_at": "2014-10-12T19:41:51Z", 
        "id": "521385278003757057"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abVejo um futuro risonho para a sele\u00e7\u00e3o\u00bb  http://t.co/yW3wyuqkDH", 
        "created_at": "2014-10-12T19:42:47Z", 
        "id": "521385512318545920"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo: \u00abBola de Ouro n\u00e3o me tira o sono\u00bb  http://t.co/VQB5f8GrvV", 
        "created_at": "2014-10-12T19:43:07Z", 
        "id": "521385595919405056"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abCom Fernando Santos vamos melhorar muito\u00bb  http://t.co/KnwkgCAGMo", 
        "created_at": "2014-10-12T19:43:25Z", 
        "id": "521385670661902336"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Ronaldo reage a not\u00edcia do 'CM' http://t.co/KNFfYSdfO9", 
        "created_at": "2014-10-12T19:46:57Z", 
        "id": "521386561448198144"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Ronaldo n\u00e3o conhece a CMTV http://t.co/jeYGNydPRn", 
        "created_at": "2014-10-12T19:47:01Z", 
        "id": "521386577659199488"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Ronaldo diz ter adorado trabalhar com Paulo Bento http://t.co/gcrsQfTyNS LOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL!! PARA ELE VENCER \u00c9 ISTO!", 
        "created_at": "2014-10-12T19:47:43Z", 
        "id": "521386755166330880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Training with Portugal. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO http://t.co/hflNi06QC2", 
        "created_at": "2014-10-12T19:48:32Z", 
        "id": "521386956820070400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Training. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/h61jAviFGe", 
        "created_at": "2014-10-12T19:49:06Z", 
        "id": "521387101917827072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T19:49:48Z", 
        "id": "521387278019883008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | training. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/5En4Cm6Hoh", 
        "created_at": "2014-10-12T19:51:56Z", 
        "id": "521387813796069376"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo: \u00abBola de Ouro n\u00e3o me tira o sono\u00bb  http://t.co/VQB5f8GrvV", 
        "created_at": "2014-10-12T19:52:15Z", 
        "id": "521387893043261440"
    }, 
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f grande @Cristiano \u201c@pedroml: Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/ZZJGfdCsks via @YouTube Grande chapelada para o CR7\u201d", 
        "created_at": "2014-10-12T19:54:39Z", 
        "id": "521388499510247426"
    }, 
    {
        "text": "RT @catarinap19: hj na aula de fisica marquei grande cesto e a thuany chamou-me de \"cristiano ronaldo do basquetebol\"", 
        "created_at": "2014-10-12T19:58:16Z", 
        "id": "521389408550137856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is La Liga's highest scorer of headers http://t.co/5OQwMTgSPu #HalaMadrid http://t.co/7JoJmNUgWQ", 
        "created_at": "2014-10-12T19:59:48Z", 
        "id": "521389794958389248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best footballer in history ... that is why Real ... - Daily Mail http://t.co/6vKQLeQdpQ", 
        "created_at": "2014-10-12T20:00:03Z", 
        "id": "521389857516441600"
    }, 
    {
        "text": "@porfss Ah ent\u00e3o o Ronaldo \u00e9 que \u00e9 o mau da fita... Os outros podem inventar tudo... Mas o Ronaldo n\u00e3o pode reagir... Faz sentido sim senhor", 
        "created_at": "2014-10-12T20:04:15Z", 
        "id": "521390912078118913"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo: \u00abCom Fernando Santos vamos melhorar muito\u00bb  http://t.co/KnwkgCAGMo", 
        "created_at": "2014-10-12T20:07:37Z", 
        "id": "521391759562399745"
    }, 
    {
        "text": "O Correio da Manha est\u00e1 indeciso entre o Ronaldo e o S\u00f3crates para a 1\u00aa p\u00e1gina de amanh\u00e3...", 
        "created_at": "2014-10-12T20:09:32Z", 
        "id": "521392244096778240"
    }, 
    {
        "text": "RT @SoniaTelesF: @Paulborgmeister @RuiMCB @margvs Ronaldo esteve bem. Ponto. Tamb\u00e9m n\u00e3o falo com religiosos em miss\u00f5es das suas igrejas (me\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T20:12:17Z", 
        "id": "521392936907714560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Caneira21: Fdx Ronaldo subiste 10 pontos na minha considera\u00e7\u00e3o! Cmtv? Que \u00e9 isso? Correio da Manh\u00e3 TV. T\u00e3o esque\u00e7a, n\u00e3o vou responder a\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T20:19:47Z", 
        "id": "521394824189329408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The Best in world. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/g4eByoY25M", 
        "created_at": "2014-10-12T20:20:34Z", 
        "id": "521395018670817281"
    }, 
    {
        "text": "@porfss O messi \u00e9 o filho que todos n\u00f3s quer\u00edamos ter j\u00e1 sei disso... Honestamente, quero que ele se foda! O que o Ronaldo fez \u00e9 justo!", 
        "created_at": "2014-10-12T20:25:13Z", 
        "id": "521396189695336448"
    }, 
    {
        "text": "\"O Ronaldo estava ali na qualidade de atleta da Selec\u00e7\u00e3o Nacional. N\u00e3o era o Ronaldo, ele pr\u00f3prio, ou jogador do Real Madrid\" - ai o LOL.", 
        "created_at": "2014-10-12T20:25:31Z", 
        "id": "521396267683823618"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lion_O_SCP: Ronaldo muito bem, mas os pobres de espirito, os comezinhos, continuam a ler o CM...", 
        "created_at": "2014-10-12T20:25:39Z", 
        "id": "521396301305741312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Carla1906: \"O Ronaldo estava ali na qualidade de atleta da Selec\u00e7\u00e3o Nacional. N\u00e3o era o Ronaldo, ele pr\u00f3prio, ou jogador do Real Madrid\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T20:26:03Z", 
        "id": "521396399829954561"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @trendy_pt http://t.co/GQKvNGwECC Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV", 
        "created_at": "2014-10-12T20:27:07Z", 
        "id": "521396668936118272"
    }, 
    {
        "text": "RT @JGOliveira: @porfss O messi \u00e9 o filho que todos n\u00f3s quer\u00edamos ter j\u00e1 sei disso... Honestamente, quero que ele se foda! O que o Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T20:27:23Z", 
        "id": "521396734527025153"
    }, 
    {
        "text": "@Lion_O_SCP Faltar ao respeito ao Ronaldo, tudo bem! Faltar ao respeito ao CM: UI que atrocidade que vergonha!", 
        "created_at": "2014-10-12T20:27:29Z", 
        "id": "521396760061960192"
    }, 
    {
        "text": "@JGOliveira a jornalista s\u00f3 estava l\u00e1 a fazer o trabalho dela. O Ronaldo s\u00f3 est\u00e1 l\u00e1 para esclarecer quem tem autoriza\u00e7\u00e3o para estar. S\u00f3 isso", 
        "created_at": "2014-10-12T20:27:55Z", 
        "id": "521396868191121409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in the press conference. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO http://t.co/DXGIZkCKxM", 
        "created_at": "2014-10-12T20:31:00Z", 
        "id": "521397645022359553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | training. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/Y1F87QjuiN", 
        "created_at": "2014-10-12T20:33:30Z", 
        "id": "521398275916980226"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: Aquele momento em que o Ronaldo d\u00e1 a maior banhada de sempre \u00e0 CMTV. http://t.co/bcS8YLjIYZ", 
        "created_at": "2014-10-12T20:39:07Z", 
        "id": "521399690106249216"
    }, 
    {
        "text": "Os da CMTV est\u00e3o todos indignados com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T20:41:19Z", 
        "id": "521400239937576962"
    }, 
    {
        "text": "RT @kiroga26: #CMTVoque\u00e9isso? O Ronaldo \u00e9 o maior at\u00e9 nisso! Todos os Sportinguistas devem responder da mesma maneira no est\u00e1dio! #Sporting\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T20:51:21Z", 
        "id": "521402768343728128"
    }, 
    {
        "text": "Sou como o Cristiano Ronaldo, tamb\u00e9m n\u00e3o sei o que \u00e9 CMTV. #zon", 
        "created_at": "2014-10-12T20:53:51Z", 
        "id": "521403398135250945"
    }, 
    {
        "text": "O Correio da Manh\u00e3 fez not\u00edcia sobre o facto de o Ronaldo n\u00e3o conhecer a CMTV. Espectacular.", 
        "created_at": "2014-10-12T20:53:55Z", 
        "id": "521403413742256130"
    }, 
    {
        "text": "RT @Miguel1975: \"@pmraimundo: Sou como o Cristiano Ronaldo, tamb\u00e9m n\u00e3o sei o que \u00e9 CMTV. #zon\"", 
        "created_at": "2014-10-12T20:55:12Z", 
        "id": "521403735919300609"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmraimundo: Sou como o Cristiano Ronaldo, tamb\u00e9m n\u00e3o sei o que \u00e9 CMTV. #zon", 
        "created_at": "2014-10-12T20:56:48Z", 
        "id": "521404140489293824"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 a cmtv para por no site da cmtv que o Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a cmtv", 
        "created_at": "2014-10-12T20:57:22Z", 
        "id": "521404281518567424"
    }, 
    {
        "text": "RT @nandinholuz: Tenho tanta vontade de estudar como o Ronaldo de responder \u00e0 CMTV.", 
        "created_at": "2014-10-12T20:58:23Z", 
        "id": "521404535966023680"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo soma e segue! O craque portugu\u00eas surge agora em boxers em 60 pa\u00eds ao mesmo tempo.... http://t.co/zlyGc45dAU", 
        "created_at": "2014-10-12T21:00:01Z", 
        "id": "521404948337025024"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T21:01:35Z", 
        "id": "521405342736199680"
    }, 
    {
        "text": "Seria, provavelmente, a primeira assist\u00eancia da carreira de Ronaldo feita... com a m\u00e3o!   Mas Danny pensou estar... http://t.co/NW7cyYpoa7", 
        "created_at": "2014-10-12T21:06:47Z", 
        "id": "521406652642496512"
    }, 
    {
        "text": "O que \u00e9 que o #Ronaldo fez?", 
        "created_at": "2014-10-12T21:11:33Z", 
        "id": "521407849667514369"
    }, 
    {
        "text": "RT @kiroga26: #CMTVoque\u00e9isso? O Ronaldo \u00e9 o maior at\u00e9 nisso! Todos os Sportinguistas devem responder da mesma maneira no est\u00e1dio! #Sporting\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T21:13:06Z", 
        "id": "521408238789881856"
    }, 
    {
        "text": "Se for para o Ronaldo defender \u00e9 melhor coloc\u00e1-lo a defesa direito. #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:17:41Z", 
        "id": "521409392982646786"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o poucas vezes se v\u00ea o Messi baixar ate aos centrais p\u00e1 vir buscar jogo. O Ronaldo s\u00f3 sabe  ficar \u00e0 espera da bola #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:18:45Z", 
        "id": "521409663913701376"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Se for para o Ronaldo defender \u00e9 melhor coloc\u00e1-lo a defesa direito. #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:18:50Z", 
        "id": "521409681655627776"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Se for para o Ronaldo defender \u00e9 melhor coloc\u00e1-lo a defesa direito. #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:19:20Z", 
        "id": "521409808776581120"
    }, 
    {
        "text": "RT @mruiandre: A pr\u00f3pria CM TV a noticiar que o Ronaldo n\u00e3o conhece a CM TV. http://t.co/NhH8Kh1AoK", 
        "created_at": "2014-10-12T21:20:02Z", 
        "id": "521409984526303233"
    }, 
    {
        "text": "O @parameseladio s\u00f3 vai aplaudir o trabalho do Fernando Santos no dia em que o seleccionador deixar o Ronaldo no banco. #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:20:32Z", 
        "id": "521410111013916672"
    }, 
    {
        "text": "#contragolpe24 \u00f3 Param\u00e9s, ent\u00e3o \u00e9 melhor o Ronaldo n\u00e3o ser seleccionado pq ele n\u00e3o tem \u00e9 uma selec\u00e7\u00e3o que o acompanhe na sua genialidade", 
        "created_at": "2014-10-12T21:21:03Z", 
        "id": "521410242962522112"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Se for para o Ronaldo defender \u00e9 melhor coloc\u00e1-lo a defesa direito. #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:21:18Z", 
        "id": "521410303939325952"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O @parameseladio s\u00f3 vai aplaudir o trabalho do Fernando Santos no dia em que o seleccionador deixar o Ronaldo no banco. #c\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T21:21:54Z", 
        "id": "521410453277528064"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo jogou no bolso do Varane #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:22:11Z", 
        "id": "521410528301027328"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: O Ronaldo jogou no bolso do Varane #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:22:53Z", 
        "id": "521410704197570560"
    }, 
    {
        "text": "@CFenandes o vasco acha o ronaldo girissimo.", 
        "created_at": "2014-10-12T21:23:04Z", 
        "id": "521410747889635331"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 mesmo um empregado do Mourinho podia criticar o comportamento do Ronaldo na selec\u00e7\u00e3o. Inacredit\u00e1vel. Nem o Stevie Wonder!  #mftvi24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:26:53Z", 
        "id": "521411709190545408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tiago21Silva: #contragolpe24 El\u00e1dio a recuperar o estigma Pauleta para Cristiano Ronaldo dizendo que s\u00f3 marca a selec\u00e7\u00f5es de 2a linha. \u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T21:28:03Z", 
        "id": "521412002695376896"
    }, 
    {
        "text": "A CMTV est\u00e1 para o Cristiano Ronaldo como o D'Artagnan est\u00e1 para o Jorge Jesus. #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:28:20Z", 
        "id": "521412072626991106"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: A CMTV est\u00e1 para o Cristiano Ronaldo como o D'Artagnan est\u00e1 para o Jorge Jesus. #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:29:19Z", 
        "id": "521412320611008512"
    }, 
    {
        "text": "Mas tenho q admitir melhor comment ever... foi o do Ronaldo ao CMTV   #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:31:00Z", 
        "id": "521412744084746240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tiago21Silva: #contragolpe24 El\u00e1dio a recuperar o estigma Pauleta para Cristiano Ronaldo dizendo que s\u00f3 marca a selec\u00e7\u00f5es de 2a linha. \u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T21:31:09Z", 
        "id": "521412780675842048"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiToMars: Ronaldo defender? ele na confer\u00eancia de imprensa provou que \u00e9 um excelente defesa. Bloqueou a jornalista da CM TV ;) #contra\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T21:31:26Z", 
        "id": "521412854973747200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jessy_Cena: Mas tenho q admitir melhor comment ever... foi o do Ronaldo ao CMTV   #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:31:45Z", 
        "id": "521412932690010113"
    }, 
    {
        "text": "Tanto amor pelo Ronaldo. @contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:31:53Z", 
        "id": "521412967129444352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo junior. #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo #Cristiano #CR7", 
        "created_at": "2014-10-12T21:32:53Z", 
        "id": "521413218003353602"
    }, 
    {
        "text": "O Messi \u00e9 o melhor JOGADOR do mundo. O Ronaldo \u00e9 o melhor avan\u00e7ado #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T21:33:51Z", 
        "id": "521413462854217729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Losing, is never good - but thankfully, the match vs France was a friendly &amp; not for real. We needed that test.\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T21:34:28Z", 
        "id": "521413619066896384"
    }, 
    {
        "text": "#contragolpe24 sr. Param\u00e9s o facto de ter como \u00eddolo o Messi, n\u00e3o justifica a sua m\u00e1 vontade com outro jogar genial, como \u00e9 o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-12T21:35:21Z", 
        "id": "521413838907146240"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo cagou na cmtv ahah grande rei", 
        "created_at": "2014-10-12T21:36:04Z", 
        "id": "521414019350269952"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o tinha visto Cristiano Ronaldo a demolir a CMTV. \u00c9pico.", 
        "created_at": "2014-10-12T21:37:41Z", 
        "id": "521414427648999425"
    }, 
    {
        "text": "RT @__tomaz: S\u00f3 mesmo um empregado do Mourinho podia criticar o comportamento do Ronaldo na selec\u00e7\u00e3o. Inacredit\u00e1vel. Nem o Stevie Wonder!  \u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T21:38:36Z", 
        "id": "521414658490892288"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingFiltro: Cristino Ronaldo a n\u00e3o ter medo de fazer o correcto com a\u00a0CMTV http://t.co/QQeiKvroiq", 
        "created_at": "2014-10-12T21:40:47Z", 
        "id": "521415209098182657"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Portugal #Nike #HyperVenom #Mercurial #Magesta #Euro2016 #Soccer #Football ... http://t.co/BfJgJUk0TS", 
        "created_at": "2014-10-12T21:41:27Z", 
        "id": "521415374869659648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hy Cristiano Ronaldo :-) :-) &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 Your the Best  and you are very very special Player and I Love you so much \u2661\u2661\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-10-12T21:41:35Z", 
        "id": "521415409355214848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/ui04AVvgJW", 
        "created_at": "2014-10-12T21:42:43Z", 
        "id": "521415694068752385"
    }, 
    {
        "text": "@maisfutebol_iol  Ronaldo j\u00e1 marcou mais lesionado do que messi bom,", 
        "created_at": "2014-10-12T21:45:22Z", 
        "id": "521416360401076226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/mHK4BABgMQ", 
        "created_at": "2014-10-12T21:46:22Z", 
        "id": "521416613711855617"
    }, 
    {
        "text": "A nega de Cristiano Ronaldo \u00e0 CMTV http://t.co/BAcDHeVJC4", 
        "created_at": "2014-10-12T22:03:06Z", 
        "id": "521420823140134912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Cristiano Ronaldo presser  1 &gt; http://t.co/HaIS4ZQ3ip 2 &gt; http://t.co/0bFzudqNGe 3&gt; http://t.co/CWO0f7Olc3 #Portu\u2026", 
        "created_at": "2014-10-12T22:04:17Z", 
        "id": "521421122584444928"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcias ao Minuto - Cristiano Ronaldo recusa falar com Correio da Manh\u00e3 http://t.co/trczAElebC", 
        "created_at": "2014-10-12T22:06:13Z", 
        "id": "521421606200307712"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO E A CMTV em Directo http://t.co/H0J99cK9CI", 
        "created_at": "2014-10-12T22:20:37Z", 
        "id": "521425233043935232"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Nunca haver\u00e1 outro Cristiano Ronaldo\" http://t.co/aGuOuv5spB  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T22:34:47Z", 
        "id": "521428796873138177"
    }, 
    {
        "text": "\"O Cristiano \u00e9 um jogador incr\u00edvel, uma m\u00e1quina de fazer golos. Nunca haver\u00e1 um segundo Cristiano Ronaldo.\"  - Jos\u00e9 Mourinho", 
        "created_at": "2014-10-12T22:37:03Z", 
        "id": "521429369106202625"
    }, 
    {
        "text": "Ai espera, afinal o melhor do mundo \u00e9 o Ronaldo ://///", 
        "created_at": "2014-10-12T22:38:42Z", 
        "id": "521429781770825728"
    }, 
    {
        "text": "Gosto muito do Ronaldo mas n\u00e3o chega aos calcanhares de Jordan.", 
        "created_at": "2014-10-12T22:41:32Z", 
        "id": "521430495536873473"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao_morais7: Ai espera, afinal o melhor do mundo \u00e9 o Ronaldo ://///", 
        "created_at": "2014-10-12T22:42:00Z", 
        "id": "521430612222435328"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo o melhor desportista de sempre? O Federer e o Jordan foram ali fazer snowboard #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T22:42:23Z", 
        "id": "521430708011929601"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: Ronaldo o melhor desportista de sempre? O Federer e o Jordan foram ali fazer snowboard #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T22:43:02Z", 
        "id": "521430873263325184"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: A CMTV est\u00e1 para o Cristiano Ronaldo como o D'Artagnan est\u00e1 para o Jorge Jesus. #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T22:49:06Z", 
        "id": "521432399763476482"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristianoo!!!\u2665\u2665\u2665\u2665 \u26bd \u26bd i love you cristiano ronaldo!!\u2605\u2605\u2605 @Cristiano", 
        "created_at": "2014-10-12T22:50:28Z", 
        "id": "521432742954029056"
    }, 
    {
        "text": "Tal como \u00e9 rid\u00edculo o Mendes dizer q o Ronaldo \"\u00e9 o melhor desportista de sempre\", tamb\u00e9m \u00e9 rid\u00edculo voc\u00eas compararem o Ronaldo a outros.", 
        "created_at": "2014-10-12T22:53:37Z", 
        "id": "521433536952565760"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @trendy_pt http://t.co/kLb9uxliKT Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV", 
        "created_at": "2014-10-12T22:56:54Z", 
        "id": "521434362739298304"
    }, 
    {
        "text": "O que o Rui Costa tem feito chega para tudo o que o Ronaldo fez ate agora #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-10-12T22:58:36Z", 
        "id": "521434789531095040"
    }, 
    {
        "text": "@PedroMLindo Se calhar devemos consider\u00e1-lo trinco! O Ronaldo tamb\u00e9m vem aos laterais buscar jogo, vamos consider\u00e1-lo m\u00e9dio interior?", 
        "created_at": "2014-10-12T23:00:15Z", 
        "id": "521435203743797250"
    }, 
    {
        "text": "cristiano ronaldo n\u00e3o responde \u00e0 cmtv, mas responde ao record, opa lol, esconde-te", 
        "created_at": "2014-10-12T23:03:01Z", 
        "id": "521435901537570816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: The clause from Cristiano Ronaldo (in euros) revealed by his agent. http://t.co/OOufNEHnDS", 
        "created_at": "2014-10-12T23:03:36Z", 
        "id": "521436046824062977"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recusa-se a responder a jornalista, sabe porqu\u00ea... http://t.co/E2i38Qn3tI", 
        "created_at": "2014-10-12T23:03:39Z", 
        "id": "521436061093085184"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Nunca haver\u00e1 outro Cristiano Ronaldo\" http://t.co/aGuOuv5spB  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-12T23:27:50Z", 
        "id": "521442146919133184"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o pode jogar onde lhe apetece  http://t.co/5HWOqNcN4c", 
        "created_at": "2014-10-12T23:47:49Z", 
        "id": "521447177437323267"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Ronaldo n\u00e3o pode jogar onde lhe apetece  http://t.co/5HWOqNcN4c", 
        "created_at": "2014-10-12T23:49:56Z", 
        "id": "521447707479916544"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recusa falar com Correio da Manh\u00e3: http://t.co/eYaTb8oaI5 Esta foi bem feita, mas espera pela vingan\u00e7a sacana do CM.", 
        "created_at": "2014-10-12T23:52:12Z", 
        "id": "521448278064250880"
    }
]