[
    {
        "text": "RT @Arsenal4life_: @iSupportArsenal I wanna see Ronaldo do well XD", 
        "created_at": "2014-06-15T00:00:05Z", 
        "id": "477963717582544896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T00:00:23Z", 
        "id": "477963795223289856"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito s\u00f3 n\u00e3o estamos de acordo numa coisa, Pirlo \u00e9 o segundo melhor, atr\u00e1s do Ronaldo.  @FDesempregado", 
        "created_at": "2014-06-15T00:01:05Z", 
        "id": "477963970805248000"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pede apoio aos adeptos para o jogo frente \u00e0 Alemanha: http://t.co/Dcr1UQAKy3 via @YouTube #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T00:02:36Z", 
        "id": "477964353547673600"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaSofia_25: Cristiano Ronaldo pede apoio aos adeptos para o jogo frente \u00e0 Alemanha: http://t.co/Dcr1UQAKy3 via @YouTube #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T00:02:59Z", 
        "id": "477964450100969472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-15T00:03:36Z", 
        "id": "477964602639011840"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito @FDesempregado eu tamb\u00e9m, at\u00e9 porque \u00e9 ele o cerebro da equipa italiana. Mas o Ronaldo \u00e9 um jogador de outro planeta.", 
        "created_at": "2014-06-15T00:04:06Z", 
        "id": "477964730087518208"
    }, 
    {
        "text": "RT @CarroVassoura: A sele\u00e7\u00e3o francesa queria tratar Ribery com cortisona. A sele\u00e7\u00e3o portuguesa tratou Ronaldo com Nossa Senhora de F\u00e1tima.", 
        "created_at": "2014-06-15T00:14:17Z", 
        "id": "477967292501086209"
    }, 
    {
        "text": "@Maggie_Flyer claro atans eu tb que apoiar ali o meireles e o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T00:17:04Z", 
        "id": "477967995428691968"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo cade voc\u00ea, eu vim aqui s\u00f3 pra te ver\" n\u00e3o rima, caro rep\u00f3rter da RTP.", 
        "created_at": "2014-06-15T00:18:45Z", 
        "id": "477968418617184256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo amanha hat-trick", 
        "created_at": "2014-06-15T00:21:36Z", 
        "id": "477969135708950529"
    }, 
    {
        "text": "Portugal na \ud83d\ude12 \"@_kofoworola: Ronaldo plays for what Country ?\"", 
        "created_at": "2014-06-15T00:24:10Z", 
        "id": "477969780897771520"
    }, 
    {
        "text": "@_JoanaP_ we'll see how it goes but I don't really expect the USA to come through 1st round.  And.....you have Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-15T00:25:10Z", 
        "id": "477970032991805441"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-15T00:35:42Z", 
        "id": "477972682173329408"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:38:47Z", 
        "id": "477973459989827584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:39:22Z", 
        "id": "477973604248739840"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:39:29Z", 
        "id": "477973634451898368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:39:57Z", 
        "id": "477973751326187520"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo stretches #POR http://t.co/1QBaV4FV5g", 
        "created_at": "2014-06-15T00:39:59Z", 
        "id": "477973761979736064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:40:10Z", 
        "id": "477973804820353024"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:40:10Z", 
        "id": "477973805281718273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:40:19Z", 
        "id": "477973846100701184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:40:20Z", 
        "id": "477973848399548417"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo stretches #POR http://t.co/1QBaV4FV5g", 
        "created_at": "2014-06-15T00:40:25Z", 
        "id": "477973869689856000"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T00:40:40Z", 
        "id": "477973931677065216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:40:42Z", 
        "id": "477973940325720064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T00:40:49Z", 
        "id": "477973969711419392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:41:02Z", 
        "id": "477974022861651968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo stretches #POR http://t.co/1QBaV4FV5g", 
        "created_at": "2014-06-15T00:41:06Z", 
        "id": "477974043124334592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T00:41:31Z", 
        "id": "477974145980829697"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:41:34Z", 
        "id": "477974159876579328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo stretches #POR http://t.co/1QBaV4FV5g", 
        "created_at": "2014-06-15T00:41:37Z", 
        "id": "477974173604524033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:41:45Z", 
        "id": "477974205879689216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:41:47Z", 
        "id": "477974211558768640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T00:41:48Z", 
        "id": "477974216583958528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:42:29Z", 
        "id": "477974388760145920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo stretches #POR http://t.co/1QBaV4FV5g", 
        "created_at": "2014-06-15T00:42:30Z", 
        "id": "477974392874729472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:42:37Z", 
        "id": "477974423086329856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:42:49Z", 
        "id": "477974472889094144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T00:42:49Z", 
        "id": "477974474810081280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:43:03Z", 
        "id": "477974533505175552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T00:43:11Z", 
        "id": "477974565167964160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-15T00:43:34Z", 
        "id": "477974661314400256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:43:40Z", 
        "id": "477974687822016512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo stretches #POR http://t.co/1QBaV4FV5g", 
        "created_at": "2014-06-15T00:43:54Z", 
        "id": "477974744361603072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:44:09Z", 
        "id": "477974808773152768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:44:55Z", 
        "id": "477975002319306752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:45:10Z", 
        "id": "477975065074888705"
    }, 
    {
        "text": "@placar Ronaldo fodeu Zlatan. Ele se esqueceu?", 
        "created_at": "2014-06-15T00:45:39Z", 
        "id": "477975186277687296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:46:00Z", 
        "id": "477975275423031296"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T00:46:12Z", 
        "id": "477975326874546177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:46:20Z", 
        "id": "477975357019013120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T00:46:26Z", 
        "id": "477975385183752192"
    }, 
    {
        "text": "\"com medo de jogar contra Portugal?\" #GHA : sim, Cristiano Ronaldo \u00e9 muito forte. #USA : sim, Cristiano Ronaldo \u00e9 muito forte. #GER : n\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-15T00:47:01Z", 
        "id": "477975528755183617"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T00:47:07Z", 
        "id": "477975555997196288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T00:47:27Z", 
        "id": "477975638914367488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T00:47:43Z", 
        "id": "477975707675791360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:48:38Z", 
        "id": "477975939318435840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:48:57Z", 
        "id": "477976014929543169"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T00:49:24Z", 
        "id": "477976131652845568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:49:38Z", 
        "id": "477976191035793408"
    }, 
    {
        "text": "RT @xiaoines: \"com medo de jogar contra Portugal?\" #GHA : sim, Cristiano Ronaldo \u00e9 muito forte. #USA : sim, Cristiano Ronaldo \u00e9 muito forte\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T00:49:51Z", 
        "id": "477976242411810816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:51:18Z", 
        "id": "477976606666137600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:51:37Z", 
        "id": "477976686534098944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:52:06Z", 
        "id": "477976810534490112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:52:48Z", 
        "id": "477976987257278464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:53:21Z", 
        "id": "477977126055211008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:53:39Z", 
        "id": "477977201548468224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T00:53:45Z", 
        "id": "477977225158201345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sou do Egito e vou jogar no clube eg\u00edpcio nas proximidades Espero que ele conheceu Don Ronaldo, mesmo para um uma vez na vida", 
        "created_at": "2014-06-15T00:54:36Z", 
        "id": "477977438841221121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo had his left knee wrapped in #Portugal training today http://t.co/P2dFvDyT5S", 
        "created_at": "2014-06-15T00:56:18Z", 
        "id": "477977864877248512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T00:56:58Z", 
        "id": "477978035564851202"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:59:26Z", 
        "id": "477978654652522498"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T00:59:46Z", 
        "id": "477978738303717376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T01:00:05Z", 
        "id": "477978820373676032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T01:01:29Z", 
        "id": "477979170799386624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Belize \u00d6\u00ed\u00dd\u00e4\u00ed Twitter", 
        "created_at": "2014-06-15T01:01:45Z", 
        "id": "477979237576491009"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T01:01:53Z", 
        "id": "477979271726919680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T01:02:07Z", 
        "id": "477979332045189121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo stretches #POR http://t.co/1QBaV4FV5g", 
        "created_at": "2014-06-15T01:02:15Z", 
        "id": "477979364760760320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T01:02:19Z", 
        "id": "477979378887168002"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T01:02:24Z", 
        "id": "477979401486106625"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T01:02:28Z", 
        "id": "477979419500630016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T01:02:38Z", 
        "id": "477979458767695872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T01:04:16Z", 
        "id": "477979873005559808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T01:04:30Z", 
        "id": "477979929531797504"
    }, 
    {
        "text": "@Kefera sobre a copa e o lindo Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T01:05:14Z", 
        "id": "477980113494376448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T01:05:18Z", 
        "id": "477980131211104256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T01:05:42Z", 
        "id": "477980233581481985"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Este s\u00f3sia do Ronaldo... hahahahahahahahahaha... ca puto de azeiteiro! (Igualzinho ao original)", 
        "created_at": "2014-06-15T01:07:09Z", 
        "id": "477980595143073792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo I just have one dream  and is retweet", 
        "created_at": "2014-06-15T01:07:26Z", 
        "id": "477980668190679040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T01:07:28Z", 
        "id": "477980676084756480"
    }, 
    {
        "text": "@AfmG e aquela mulher emocionada por ver o ronaldo? xDD", 
        "created_at": "2014-06-15T01:09:16Z", 
        "id": "477981131347075072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T01:11:02Z", 
        "id": "477981574592724993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T01:11:48Z", 
        "id": "477981766205308929"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T01:12:25Z", 
        "id": "477981924326404097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T01:18:07Z", 
        "id": "477983357306150912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T01:23:55Z", 
        "id": "477984814696783872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T01:24:18Z", 
        "id": "477984913061605376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T01:24:21Z", 
        "id": "477984926311391233"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T01:24:29Z", 
        "id": "477984960993697792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T01:25:33Z", 
        "id": "477985229408591872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T01:25:38Z", 
        "id": "477985249780305920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/kIV8nIVjE0\" #For\u00e7aPortugal \u2665", 
        "created_at": "2014-06-15T01:32:39Z", 
        "id": "477987015687147520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T01:35:37Z", 
        "id": "477987760532643841"
    }, 
    {
        "text": "Foto de athariqrivan: sketsa keponakan, yang seneng Christiano Ronaldo sama lego jadi bikin sketsa lego versi CR7... http://t.co/IkQF9EJVOe", 
        "created_at": "2014-06-15T01:37:42Z", 
        "id": "477988287051595777"
    }, 
    {
        "text": "Foto de top1_sports: #messi #ronaldo #neymar #brazil #spain #german #italy #argentina #netherlands #england... http://t.co/djw4BlFnUU", 
        "created_at": "2014-06-15T01:37:54Z", 
        "id": "477988337630711809"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T01:47:53Z", 
        "id": "477990846646984704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T01:48:24Z", 
        "id": "477990977547010050"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T01:48:40Z", 
        "id": "477991044047728640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T01:48:48Z", 
        "id": "477991080294895616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T01:48:53Z", 
        "id": "477991099924238336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T01:48:57Z", 
        "id": "477991116177166336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T01:49:20Z", 
        "id": "477991212943564801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T01:50:13Z", 
        "id": "477991435908939776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T01:50:55Z", 
        "id": "477991612341952512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T01:51:17Z", 
        "id": "477991703647748096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T01:52:07Z", 
        "id": "477991913757212672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T01:52:26Z", 
        "id": "477991992488894464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T01:54:03Z", 
        "id": "477992400065794048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T01:56:00Z", 
        "id": "477992888711004160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T01:58:56Z", 
        "id": "477993627579588608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T01:59:18Z", 
        "id": "477993721242607616"
    }, 
    {
        "text": "if ronaldo/veloso isnt ur fav bromance then i.... hope u find the light.... or something", 
        "created_at": "2014-06-15T01:59:31Z", 
        "id": "477993776112476160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T02:00:30Z", 
        "id": "477994021886132224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T02:04:01Z", 
        "id": "477994907475660800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T02:04:35Z", 
        "id": "477995052095246336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T02:06:09Z", 
        "id": "477995446431150080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo vs pantai gading (y) http://t.co/pXRQDT8WmN", 
        "created_at": "2014-06-15T02:09:37Z", 
        "id": "477996316560089089"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T02:10:34Z", 
        "id": "477996555081768960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T02:15:11Z", 
        "id": "477997718858911745"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jeffchou84: I wanna watch the game... \udbb8\udf3c\udbb8\udf40\udbb8\udf39 #FIFA #Ronaldo http://t.co/6zQyMvVf0P", 
        "created_at": "2014-06-15T02:18:45Z", 
        "id": "477998614716108800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-15T02:18:51Z", 
        "id": "477998641274425345"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T02:20:32Z", 
        "id": "477999065096273922"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T02:20:45Z", 
        "id": "477999117730582528"
    }, 
    {
        "text": "@TheeGilP Tsubasa \u00e9 tipo Messi, Landers \u00e9 mais Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-15T02:34:37Z", 
        "id": "478002606984687616"
    }, 
    {
        "text": "@Lekospt @TheeGilP N\u00e3o concordo, Landers \u00e9 tipo Suarez, Tsubasa \u00e9 tipo Ronaldo e outro gajo que tinha ataques de cora\u00e7\u00e3o \u00e9 tipo Messi", 
        "created_at": "2014-06-15T02:36:40Z", 
        "id": "478003125920751616"
    }, 
    {
        "text": "@Lekospt @TheeGilP Como se o Ronaldo n\u00e3o fintasse xD o Messi \u00e9 PL o Tsubasa era extremo no Catalu\u00f1a e m\u00e9dio centro no jap\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-15T02:38:18Z", 
        "id": "478003534617915393"
    }, 
    {
        "text": "Foto de top1_sports: #messi #ronaldo #neymar #brazil #spain #german #italy #argentina #netherlands #england... http://t.co/FyddaJRCsy", 
        "created_at": "2014-06-15T02:40:42Z", 
        "id": "478004141214945281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo design #for\u00e7aportugal http://t.co/GlE6i74PYc", 
        "created_at": "2014-06-15T02:43:05Z", 
        "id": "478004741562433536"
    }, 
    {
        "text": "@carollafalce Isso, ainda bem que tu me entende Carol ASDFGHJKL imagina essas gurias falando do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T02:44:09Z", 
        "id": "478005009184206848"
    }, 
    {
        "text": "RT @ramosluan_: @carollafalce Isso, ainda bem que tu me entende Carol ASDFGHJKL imagina essas gurias falando do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T02:48:57Z", 
        "id": "478006217689010176"
    }, 
    {
        "text": "@ramosluan_ SIMMMMMMM, passam o jogo inteiro falando do Cristiano Ronaldo, bah UHAEUHEA", 
        "created_at": "2014-06-15T02:49:35Z", 
        "id": "478006374446948352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te amo cristiano ronaldo you are the best", 
        "created_at": "2014-06-15T02:51:29Z", 
        "id": "478006854984163328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo sprinting #POR http://t.co/14UQEm4SUG", 
        "created_at": "2014-06-15T02:54:56Z", 
        "id": "478007720470413312"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo escreve hist\u00f3ria amanh\u00e3 http://t.co/aW0ou3hY8Y #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T02:56:23Z", 
        "id": "478008087811338241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Follow me Cristiano Ronaldo Please", 
        "created_at": "2014-06-15T02:57:20Z", 
        "id": "478008326450872321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo games http://t.co/UXgbkL5gUn", 
        "created_at": "2014-06-15T02:58:42Z", 
        "id": "478008669376749568"
    }, 
    {
        "text": "@ramosluan_ Foda-se o Cristiano Ronaldo, bonito \u00e9 o Cavani auehaeuhaeuhaeuaeh", 
        "created_at": "2014-06-15T03:07:07Z", 
        "id": "478010788196913152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-15T03:22:42Z", 
        "id": "478014710819090434"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo pra cima da Alemanha RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-15T03:23:40Z", 
        "id": "478014951848951808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo i am the bigger soccer fan ..can i ever join you in your pratice  please!!", 
        "created_at": "2014-06-15T03:40:23Z", 
        "id": "478019159524392960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs at the airport. #POR http://t.co/QpEuYOJO1t", 
        "created_at": "2014-06-15T04:15:40Z", 
        "id": "478028038190686208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :* hoitchak! Ahaha..thx coz follow back", 
        "created_at": "2014-06-15T04:24:50Z", 
        "id": "478030343866286081"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mr_vpeee: It's all in the hips..... #hoolahoop #praiurbana #turnupppppp #iputonashow #ronaldo #focused... http://t.co/EjCsPy0wTP", 
        "created_at": "2014-06-15T04:44:13Z", 
        "id": "478035225285779456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Do you like Ronaldo ? :D", 
        "created_at": "2014-06-15T05:02:48Z", 
        "id": "478039900797681664"
    }, 
    {
        "text": "Foto de vlallyz: #fiffa #Ronaldo #football #worldcup # http://t.co/vvvzFMnyrE", 
        "created_at": "2014-06-15T05:09:38Z", 
        "id": "478041618457821184"
    }, 
    {
        "text": "Foto de itz_stokez: Just like it #superfly #nike #ronaldo #model #babe http://t.co/EKZuoUnAkW", 
        "created_at": "2014-06-15T05:09:59Z", 
        "id": "478041707356106752"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Fernando Meira: \u00abTer Ronaldo ao melhor n\u00edvel \u00e9 fundamental\u00bb http://t.co/bVhRko5ppo #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T05:16:46Z", 
        "id": "478043417092435968"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T05:21:37Z", 
        "id": "478044634409492480"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_ram: #ronaldo #cristano #cr7 http://t.co/cuI8WbNW7t", 
        "created_at": "2014-06-15T05:38:21Z", 
        "id": "478048848041218048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-06-15T05:46:49Z", 
        "id": "478050979393187840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo, #Lider tambi\u00e9n en #Asistencias de #Gol -&gt;http://t.co/CWWIQqIVL6&lt;- #HalaMadrid http://t.co/O8H9xK0QOs", 
        "created_at": "2014-06-15T05:50:59Z", 
        "id": "478052025289412608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo For\u00e7a   B\u00ean\u00e7\u00e3os do M\u00e9xico. Boa sorte na Copa do Mundo #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-15T06:17:59Z", 
        "id": "478058819940261888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/jwyUwmQTJ3", 
        "created_at": "2014-06-15T06:35:58Z", 
        "id": "478063348706078720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal #CR7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #portugal #nationalteam #blue #followme #Fol... http://t.co/iZtvLVOLe6", 
        "created_at": "2014-06-15T06:42:04Z", 
        "id": "478064881657470976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal #CR7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #portugal #nationalteam #red #Follow4follow ... http://t.co/Gj5mzqPu1w", 
        "created_at": "2014-06-15T06:42:05Z", 
        "id": "478064887860838400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal #CR7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #portugal #nationalteam #followme #Follow4fo... http://t.co/JdnGKVJOEe", 
        "created_at": "2014-06-15T06:42:07Z", 
        "id": "478064892780744704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #with #Fan #CR7 #cristiano #ronaldo #smile by turkeycristiano http://t.co/EqHNhVwXFy", 
        "created_at": "2014-06-15T06:42:10Z", 
        "id": "478064906248667136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 #cristianoronaldo #For\u00e7aPortugal #cristiano #ronaldo #portugal #nationalteam #red #Follow4follow ... http://t.co/23PaooSVYZ", 
        "created_at": "2014-06-15T06:42:11Z", 
        "id": "478064912343007232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #realmadrid #halamadrid #cristiano #ronaldo #CR7 #cristianoronaldo #blue by turkeycristiano http://t.co/vgFJ1Y1ZU7", 
        "created_at": "2014-06-15T06:45:18Z", 
        "id": "478065693666328576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can't wait to see you play Ronaldo \ud83d\ude0d\u26bd\ufe0f http://t.co/cuuiVtYtp7", 
        "created_at": "2014-06-15T06:50:43Z", 
        "id": "478067060216713216"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo | #WorldCup2014 #RealMadrid http://t.co/XwcEBhCOkH", 
        "created_at": "2014-06-15T06:52:03Z", 
        "id": "478067395618017280"
    }, 
    {
        "text": "Foto de levine_malik: #Cristiano #Ronaldo #CR7 http://t.co/ujksgT04CL", 
        "created_at": "2014-06-15T06:52:40Z", 
        "id": "478067548231962624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training with his knee wrapped. #POR http://t.co/EUrKdcGSHj", 
        "created_at": "2014-06-15T07:00:46Z", 
        "id": "478069588467650561"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/e45IebMiXT", 
        "created_at": "2014-06-15T07:01:19Z", 
        "id": "478069724354727936"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Leaves Portugal Practice Limping: World Cup 2014, Group G http://t.co/scdLJSFllZ", 
        "created_at": "2014-06-15T07:08:02Z", 
        "id": "478071418102767616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Christiano Ronaldo is the world's most marketable athlete,recognized by 84 percent of world population. http://t.co/QxKjBnVB2J\"", 
        "created_at": "2014-06-15T07:08:57Z", 
        "id": "478071646411309056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Skills. https://t.co/tLqTbVzun4", 
        "created_at": "2014-06-15T07:21:48Z", 
        "id": "478074881863471104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo Would you follow me I love you I'm waiting for an answer from the team I love the way ...", 
        "created_at": "2014-06-15T07:22:21Z", 
        "id": "478075018627543040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren  hi ronaldo big fan but u must be busy so talk to u later", 
        "created_at": "2014-06-15T07:22:24Z", 
        "id": "478075030056607745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren # follow me ronaldo !!!!!!!!!!! Pleaseeeeee", 
        "created_at": "2014-06-15T07:23:18Z", 
        "id": "478075257069129728"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo d\u00e1 entrevista exclusiva a jornalista 'sexy' mexicana: A jornalista, que chegou ao Brasil no... http://t.co/WiEODlQ74f #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-15T07:57:43Z", 
        "id": "478083917774200833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo, l\u00edder tambi\u00e9n en asistencias de gol http://t.co/XXjUS0xM26 #halamadrid http://t.co/p1Cd2qbu1G", 
        "created_at": "2014-06-15T08:11:34Z", 
        "id": "478087405871058944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Keet67: Video: londonphile: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available... http://t.co/f3zAyS\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T08:11:41Z", 
        "id": "478087435398967296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love cristiano ronaldo champion real madrid ronaldo super http://t.co/xacR0PpKWn", 
        "created_at": "2014-06-15T08:25:58Z", 
        "id": "478091029829402624"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T08:27:59Z", 
        "id": "478091535096238080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo I love you.i am in afghanistan.", 
        "created_at": "2014-06-15T08:36:30Z", 
        "id": "478093679526432768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-15T08:54:26Z", 
        "id": "478098191267950592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Young and Now #HalaMadrid #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 http://t.co/1V1CPORbtP", 
        "created_at": "2014-06-15T09:09:37Z", 
        "id": "478102013389983744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-15T09:11:18Z", 
        "id": "478102439347097600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish I could get ronaldo photo you see my dream I love you too add me ....", 
        "created_at": "2014-06-15T09:13:18Z", 
        "id": "478102942139293696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-15T09:17:21Z", 
        "id": "478103958540414976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trained normally today during without limits. #POR http://t.co/RlQC9dx7eK", 
        "created_at": "2014-06-15T09:26:25Z", 
        "id": "478106240103776256"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo d\u00e1 entrevista exclusiva a jornalista 'sexy' mexicana http://t.co/Fbc2D3IFlH", 
        "created_at": "2014-06-15T09:26:37Z", 
        "id": "478106292376977408"
    }, 
    {
        "text": "Scouts said Myaichi was the Japanese C. Ronaldo but he has flattered to deceive so far.", 
        "created_at": "2014-06-15T09:28:53Z", 
        "id": "478106861649276928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en Salvador :D. http://t.co/dwuplB6pbO", 
        "created_at": "2014-06-15T09:33:38Z", 
        "id": "478108059181776896"
    }, 
    {
        "text": "RT @SofiaSiiilva: Nouvelle banni\u00e8re \ud83d\udc98\u26bd\ufe0f Ronaldo \ud83d\ude3b ! #TeamPortugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T09:36:52Z", 
        "id": "478108870171435010"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T09:44:39Z", 
        "id": "478110830110982144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Obrigado Cristiano Ronaldo por ser quem \u00e9s. Tua admiradora desde que come\u00e7as-te no Sporting. Admiro a tua ess\u00eancia. For\u00e7a Campe\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-15T09:54:14Z", 
        "id": "478113243328970752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Messi...  http://t.co/DejiqA44b6\"", 
        "created_at": "2014-06-15T09:59:34Z", 
        "id": "478114584302481408"
    }, 
    {
        "text": "GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:08:47Z", 
        "id": "478116901953208321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:08:59Z", 
        "id": "478116955850018816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:09:00Z", 
        "id": "478116958429523968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:09:05Z", 
        "id": "478116978532839424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:09:09Z", 
        "id": "478116996425715712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:09:33Z", 
        "id": "478117095226753024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:09:59Z", 
        "id": "478117203712442368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:10:15Z", 
        "id": "478117274088644608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:10:18Z", 
        "id": "478117283911729153"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:10:28Z", 
        "id": "478117326869782528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:10:34Z", 
        "id": "478117352341770240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:10:55Z", 
        "id": "478117441240064000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:11:01Z", 
        "id": "478117467408302080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:12:10Z", 
        "id": "478117753778221056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:13:15Z", 
        "id": "478118029273100288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:13:17Z", 
        "id": "478118035363233793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:14:05Z", 
        "id": "478118238682103808"
    }, 
    {
        "text": "Brasileiros recebem sele\u00e7\u00e3o de Portugal em euforia #Portugal #Ronaldo #CR7 #copa http://t.co/bhfsgI3PLk", 
        "created_at": "2014-06-15T10:15:18Z", 
        "id": "478118543767396352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:16:27Z", 
        "id": "478118834462031872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:17:23Z", 
        "id": "478119065949843456"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Brasileiros recebem sele\u00e7\u00e3o de Portugal em euforia #Portugal #Ronaldo #CR7 #copa http://t.co/bhfsgI3PLk", 
        "created_at": "2014-06-15T10:19:35Z", 
        "id": "478119622081011712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:21:44Z", 
        "id": "478120162294775808"
    }, 
    {
        "text": "Mais remates perigosos. Ronaldo envia a bola por cima da trave. Sporting em claro ascendente na partida!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:23:28Z", 
        "id": "478120597378334720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Mais remates perigosos. Ronaldo envia a bola por cima da trave. Sporting em claro ascendente na partida!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:23:39Z", 
        "id": "478120645596037120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:25:33Z", 
        "id": "478121122740064256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Mais remates perigosos. Ronaldo envia a bola por cima da trave. Sporting em claro ascendente na partida!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:25:34Z", 
        "id": "478121129190903808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T10:26:22Z", 
        "id": "478121326922571776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:28:18Z", 
        "id": "478121815794253824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Mais remates perigosos. Ronaldo envia a bola por cima da trave. Sporting em claro ascendente na partida!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:28:49Z", 
        "id": "478121945222098944"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Brasileiros recebem sele\u00e7\u00e3o de Portugal em euforia #Portugal #Ronaldo #CR7 #copa http://t.co/bhfsgI3PLk", 
        "created_at": "2014-06-15T10:29:02Z", 
        "id": "478122000779866112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:30:30Z", 
        "id": "478122369178165248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my seven year old son is obsessed with #ronaldo and is so happy with his new strip! http://t.co/m9qfzp8LVl", 
        "created_at": "2014-06-15T10:31:16Z", 
        "id": "478122563726757888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:34:20Z", 
        "id": "478123334807584768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Meireles arriving in Salvador. #POR http://t.co/FeJHVTmzSx", 
        "created_at": "2014-06-15T10:35:09Z", 
        "id": "478123540756312064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR&lt;3 http://t.co/JrA6qQGDYo", 
        "created_at": "2014-06-15T10:37:08Z", 
        "id": "478124039547146240"
    }, 
    {
        "text": "Foto de camcamilleri: #hurryuptuesday #for\u00e7aportugal #ronaldo http://t.co/4FN2GRY3ox", 
        "created_at": "2014-06-15T10:37:41Z", 
        "id": "478124177803993088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:38:19Z", 
        "id": "478124337736994816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:38:41Z", 
        "id": "478124428879224832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:38:47Z", 
        "id": "478124453403320321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@soal_spongebob: #MizoneBrazil lionel messi atau cristiano ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-06-15T10:41:24Z", 
        "id": "478125110084116481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T10:43:50Z", 
        "id": "478125726303289344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano es o melhor do mundo acreditamos a ti Ronaldo....forca", 
        "created_at": "2014-06-15T10:46:55Z", 
        "id": "478126498294300672"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cristiano Ronaldo canta ao lado de Anselmo Ralph http://t.co/U7bAfzbyO1 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T10:59:24Z", 
        "id": "478129643464040448"
    }, 
    {
        "text": "[Expresso] Fa\u00e7amos deste pa\u00eds uma na\u00e7\u00e3o decente, ao n\u00edvel do Ronaldo! http://t.co/UqI6ipcUDU", 
        "created_at": "2014-06-15T11:02:52Z", 
        "id": "478130514025398273"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Cristiano Ronaldo canta ao lado de Anselmo Ralph http://t.co/3kmDpkidcq  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T11:04:06Z", 
        "id": "478130823338532865"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Cristiano Ronaldo canta ao lado de Anselmo Ralph http://t.co/3kmDpkidcq  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T11:05:51Z", 
        "id": "478131265733140480"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Cristiano Ronaldo canta ao lado de Anselmo Ralph http://t.co/3kmDpkidcq  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T11:06:17Z", 
        "id": "478131373140901888"
    }, 
    {
        "text": "Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:08:47Z", 
        "id": "478132004211662848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:08:59Z", 
        "id": "478132055419916288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:09:03Z", 
        "id": "478132072008396800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:09:05Z", 
        "id": "478132077079314433"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:09:14Z", 
        "id": "478132117864742912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:09:46Z", 
        "id": "478132251184869376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:10:15Z", 
        "id": "478132372798701569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:10:22Z", 
        "id": "478132403358400512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:10:46Z", 
        "id": "478132500708212736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:10:52Z", 
        "id": "478132526876463104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:12:25Z", 
        "id": "478132917861105664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:20:15Z", 
        "id": "478134886856134656"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_real_ronaldo: #cristiano #ronaldo #cristianorealronaldo #cr7 #thebest #footballer #fifa #world... http://t.co/hHe7P8Bsyz", 
        "created_at": "2014-06-15T11:22:36Z", 
        "id": "478135480475983873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:27:08Z", 
        "id": "478136623021191169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Mais remates perigosos. Ronaldo envia a bola por cima da trave. Sporting em claro ascendente na partida!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:27:13Z", 
        "id": "478136641794899968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:27:24Z", 
        "id": "478136688007725056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: GOLO DO SPORTING AOS 6 MINUTOS! Ronaldo Tavares!! 1-0!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:27:53Z", 
        "id": "478136810825342977"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo apanhado a curtir a sua m\u00fasica preferida da Copa. http://t.co/j4wjVmtTe5", 
        "created_at": "2014-06-15T11:38:16Z", 
        "id": "478139421855068160"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Cristiano Ronaldo canta ao lado de Anselmo Ralph http://t.co/3kmDpkidcq  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T11:39:34Z", 
        "id": "478139749119852545"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Depois do empate por Helder Correia, Ronaldo Tavares coloca o Sporting em vantagem no espa\u00e7o de 2 minutos!", 
        "created_at": "2014-06-15T11:40:10Z", 
        "id": "478139900609720320"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \u00e9 um cromo http://t.co/mv7hYRAqME", 
        "created_at": "2014-06-15T11:43:49Z", 
        "id": "478140818809962496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-06-15T11:47:38Z", 
        "id": "478141779699453952"
    }, 
    {
        "text": "RT @carpeediem_3: Cm \u00e9 q acham o Cristiano Ronaldo sexy??", 
        "created_at": "2014-06-15T11:48:14Z", 
        "id": "478141932292820992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-15T12:02:10Z", 
        "id": "478145438739337216"
    }, 
    {
        "text": "Tamb\u00e9m quero um abra\u00e7o do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T12:14:53Z", 
        "id": "478148638376730624"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 que n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcias da sele\u00e7\u00e3o, s\u00f3 do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T12:15:21Z", 
        "id": "478148754542194688"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo mostra a humildade de que deveriam ser feitos todos os \u00eddolos\"", 
        "created_at": "2014-06-15T12:15:38Z", 
        "id": "478148824612212736"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunorafael777: Espero que o Ronaldo amanha esteja no seu melhor n\u00edvel!", 
        "created_at": "2014-06-15T12:16:51Z", 
        "id": "478149134151843840"
    }, 
    {
        "text": "@soanajantos yes but Germany is like at the top... But then Portugal has Ronaldo. It's going to be a very long match.", 
        "created_at": "2014-06-15T12:17:11Z", 
        "id": "478149217068646401"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolPortugal: 7. Cristiano Ronaldo http://t.co/Xw8iORjJB0", 
        "created_at": "2014-06-15T12:17:29Z", 
        "id": "478149292365193217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo vamos pourtougale alleze ronaldo but moundial", 
        "created_at": "2014-06-15T12:34:30Z", 
        "id": "478153576486035456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-15T12:46:16Z", 
        "id": "478156537144569856"
    }, 
    {
        "text": "Rooney and Ronaldo \"@Riahmee_: Dominos and coldstone \ud83d\ude0a\"", 
        "created_at": "2014-06-15T12:48:48Z", 
        "id": "478157174808784897"
    }, 
    {
        "text": "Mas todos os adeptos s\u00f3 dizem que Portugal ganha se o Ronaldo estiver em boa forma, LOL e os outros jogadores ?!?!", 
        "created_at": "2014-06-15T12:51:35Z", 
        "id": "478157875194654720"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/ZXyNKwFzIq Cristiano Ronaldo The Legend 2014 HD @cristiano", 
        "created_at": "2014-06-15T12:53:10Z", 
        "id": "478158272843636736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has got to be the hottest football player alive. Period. No questions asked.", 
        "created_at": "2014-06-15T12:54:00Z", 
        "id": "478158481996795904"
    }, 
    {
        "text": "Isto devia chamar-se Ronal\u00e2ndia ou Cristianopolis ou coisa assim. Porque nem Portugal merece Ronaldo, nem Ronaldo... http://t.co/rdymYuUo0r", 
        "created_at": "2014-06-15T12:59:46Z", 
        "id": "478159933717098496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Riitzi: \"Cristiano Ronaldo mostra a humildade de que deveriam ser feitos todos os \u00eddolos\"", 
        "created_at": "2014-06-15T13:00:46Z", 
        "id": "478160184343560192"
    }, 
    {
        "text": "Isto devia chamar-se Ronal\u00e2ndia ou Cristianopolis ou coisa assim. Porque nem Portugal merece Ronaldo, nem Ronaldo... http://t.co/e0Oa83ERUp", 
        "created_at": "2014-06-15T13:01:20Z", 
        "id": "478160327746789376"
    }, 
    {
        "text": "RT @iadorethecraic: OMG tomorrow is finally the day I've waited for, Ronaldo is gonna slay your asses #PortugalvsGermany http://t.co/2ejLxi\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T13:06:35Z", 
        "id": "478161649736888321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T13:11:25Z", 
        "id": "478162865338056704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T13:15:54Z", 
        "id": "478163991903358977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T13:16:20Z", 
        "id": "478164102159040512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: For\u00e7a Portugal! Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-15T13:20:09Z", 
        "id": "478165064772755456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo voc\u00ea Jolla grande de Ahakk Gostaria que meus amigos disseram-gradua\u00e7\u00e3o receberam falou Ronaldo  n\u00e3o responder a voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-06-15T13:21:44Z", 
        "id": "478165459888386049"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Costa | Coentrao #POR http://t.co/ukr4dvMEMb", 
        "created_at": "2014-06-15T13:21:49Z", 
        "id": "478165482584145920"
    }, 
    {
        "text": "Benedict Cumberbatch a narrar um document\u00e1rio sobre @Cristiano Ronaldo... :) http://t.co/kUPMWXBAdM", 
        "created_at": "2014-06-15T13:23:17Z", 
        "id": "478165852584677376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO &lt;3 , FALA COMIGO, MEU SONHO \u00c9 PODER TE CONHECER!", 
        "created_at": "2014-06-15T13:25:58Z", 
        "id": "478166527930540032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T13:26:16Z", 
        "id": "478166602723368960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HEY RONALDO! HOW ARE TODAY? ?", 
        "created_at": "2014-06-15T13:29:52Z", 
        "id": "478167508273614849"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T13:31:06Z", 
        "id": "478167818459164672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How are you? Ronaldo you're very good idol!", 
        "created_at": "2014-06-15T13:31:16Z", 
        "id": "478167862209937408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo ! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-15T13:31:47Z", 
        "id": "478167988999553024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo \ud83d\udc9e\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\udc97\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2014-06-15T13:31:49Z", 
        "id": "478168000290242562"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano            Hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T13:36:36Z", 
        "id": "478169203653214208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou seu f\u00e3 de Jap\u00e3o. Eu quero compartilhar com as pessoas em todo o mundo e Ronaldo. Espero que o sucesso na Copa do mundo.", 
        "created_at": "2014-06-15T13:36:43Z", 
        "id": "478169232010530817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'll never have the honor to be following your 89th? For\u00e7a Ronaldo\u2665", 
        "created_at": "2014-06-15T13:42:49Z", 
        "id": "478170765804994560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-15T13:44:29Z", 
        "id": "478171184627187712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-15T13:45:42Z", 
        "id": "478171491155329025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm begging you, please see  Ronaldo  love you so much", 
        "created_at": "2014-06-15T13:49:38Z", 
        "id": "478172482336477185"
    }, 
    {
        "text": "Thanks 4 fav @RealMadridPro #Lisbon &amp; #Portugal loves \"home boy\" #Ronaldo Keep cool in Madrid, heatwave in Lisbon now.", 
        "created_at": "2014-06-15T13:54:26Z", 
        "id": "478173689884983296"
    }, 
    {
        "text": "RT @MesutOzil1088: one day left! #GER #POR #Brasil2014 \"@danbotvinnik: #WorldCup2014  \u00d6zil and Ronaldo in Berlin! #\u00d6zil #Ronaldo http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T13:56:05Z", 
        "id": "478174104928124928"
    }, 
    {
        "text": "RT @MesutOzil1088: one day left! #GER #POR #Brasil2014 \"@danbotvinnik: #WorldCup2014  \u00d6zil and Ronaldo in Berlin! #\u00d6zil #Ronaldo http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T14:00:42Z", 
        "id": "478175266473525248"
    }, 
    {
        "text": "Irrita-me as pessoas s\u00f3 referirem o Cristiano Ronaldo no que toca a Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa.", 
        "created_at": "2014-06-15T14:01:58Z", 
        "id": "478175586679279617"
    }, 
    {
        "text": "Todo o mundo gostando, Cristiano Ronaldo tamb\u00e9m gostou... se lambuzou! http://t.co/uacTQLGVna Por c\u00e1 tamb\u00e9m h\u00e1 apresentadoras assim?!", 
        "created_at": "2014-06-15T14:05:45Z", 
        "id": "478176538912116737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @MesutOzil1088: one day left! #GER #POR #Brasil2014 @danbotvinnik: \u00d6zil and Ronaldo in Berlin! http://t.co/SujKynG8q1\"\"", 
        "created_at": "2014-06-15T14:06:54Z", 
        "id": "478176827677376513"
    }, 
    {
        "text": "RT @MesutOzil1088: one day left! #GER #POR #Brasil2014 \"@danbotvinnik: #WorldCup2014  \u00d6zil and Ronaldo in Berlin! #\u00d6zil #Ronaldo http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T14:07:37Z", 
        "id": "478177005973024768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck to the @PortugalFootba1 .hope you play welll ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T14:08:36Z", 
        "id": "478177255584055296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Yo can Ronaldo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-15T14:09:21Z", 
        "id": "478177445774782464"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucaGomes17: Irrita-me as pessoas s\u00f3 referirem o Cristiano Ronaldo no que toca a Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa.", 
        "created_at": "2014-06-15T14:09:43Z", 
        "id": "478177537110319104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T14:29:56Z", 
        "id": "478182623832182784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball  vamos ronaldo for\u00e7a portugal", 
        "created_at": "2014-06-15T14:32:26Z", 
        "id": "478183252705169408"
    }, 
    {
        "text": "eu acho o ronaldo bonito......", 
        "created_at": "2014-06-15T14:36:04Z", 
        "id": "478184167935844352"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yaroslavb2000: #KFC #Sogood #ronaldo #cr7 #cristiano #realmadrird http://t.co/SJHWNt7VUW", 
        "created_at": "2014-06-15T14:38:41Z", 
        "id": "478184826961690624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esse \u00e9 o twitter oficial do Cristiano Ronaldo \u00e9?!!", 
        "created_at": "2014-06-15T14:40:26Z", 
        "id": "478185265811689474"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Luck Ronaldo Monday :)", 
        "created_at": "2014-06-15T14:57:49Z", 
        "id": "478189641993310208"
    }, 
    {
        "text": "Dizerem que o Coentr\u00e3o \u00e9 o mais parolo numa selec\u00e7\u00e3o que tem Cristiano Ronaldo, Rui Patr\u00edcio, Bruno Alves e Jo\u00e3o Pereira. Ah ta bem.", 
        "created_at": "2014-06-15T15:06:20Z", 
        "id": "478191786356404224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/asgLWxkaiq", 
        "created_at": "2014-06-15T15:06:38Z", 
        "id": "478191860176125954"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo vomita melhor que o Messi, tenho a certeza.", 
        "created_at": "2014-06-15T15:08:04Z", 
        "id": "478192219057557504"
    }, 
    {
        "text": "RT \"@diogorealdivo isto tudo at\u00e9 agora HAHAHAHAHAHHA http://t.co/Iy3xnqS195\" wtf Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T15:08:26Z", 
        "id": "478192311445512192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-15T15:16:26Z", 
        "id": "478194326501986304"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo estar\u00e1 na confer\u00eancia de imprensa de antevis\u00e3o ao duelo com a Alemanha.", 
        "created_at": "2014-06-15T15:17:15Z", 
        "id": "478194532610473984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T15:20:43Z", 
        "id": "478195404669202433"
    }, 
    {
        "text": "RT @MesutOzil1088: one day left! #GER #POR #Brasil2014 \"@danbotvinnik: #WorldCup2014  \u00d6zil and Ronaldo in Berlin! #\u00d6zil #Ronaldo http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:22:21Z", 
        "id": "478195815761326080"
    }, 
    {
        "text": "FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st question is. #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T15:23:14Z", 
        "id": "478196037279305728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:23:49Z", 
        "id": "478196183920549888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:23:51Z", 
        "id": "478196194297278464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:23:52Z", 
        "id": "478196198369529856"
    }, 
    {
        "text": "Anselmo Ralph Com Cristiano Ronaldo no anuncio do Banco Espirito Santo Angola - Priceless", 
        "created_at": "2014-06-15T15:24:02Z", 
        "id": "478196239792885760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:24:20Z", 
        "id": "478196314615066625"
    }, 
    {
        "text": "William: \u00abN\u00e3o quero seguir o caminho do Ronaldo, quero seguir o meu\u00bb | http://t.co/6j0DVaEJ6Z http://t.co/nCvYF08d5u", 
        "created_at": "2014-06-15T15:24:29Z", 
        "id": "478196351801360384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:25:12Z", 
        "id": "478196532307836929"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:25:24Z", 
        "id": "478196580793982977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:26:53Z", 
        "id": "478196956259696640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:31:02Z", 
        "id": "478197998896549888"
    }, 
    {
        "text": "RT @MoneyBruno: Anselmo Ralph Com Cristiano Ronaldo no anuncio do Banco Espirito Santo Angola - Priceless", 
        "created_at": "2014-06-15T15:32:28Z", 
        "id": "478198360818847744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:32:50Z", 
        "id": "478198451705217024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:33:55Z", 
        "id": "478198724288872449"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:34:14Z", 
        "id": "478198803984429058"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:37:49Z", 
        "id": "478199708201287682"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo faz antevis\u00e3o com Alemanha http://t.co/HN3EMqNVL7 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T15:40:59Z", 
        "id": "478200505353527297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442 Ronaldo \u044f \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043b\u044e\u0431\u043b\u044e \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0442\u044b \u0438\u0433\u0440\u0430\u0435\u0448\u044c \u044f \u0441\u0438\u0440\u043e\u0442\u0430 \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0435\u0442 \u043d\u0438 \u043c\u0430\u043c\u044b \u043d\u0438 \u043f\u0430\u043f\u044b \u043c\u043e\u044f \u043c\u0435\u0447\u0442\u0430 \u0443\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c\u0441\u0430 \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", 
        "created_at": "2014-06-15T15:45:37Z", 
        "id": "478201669462020096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino:) #For\u00e7aPortugal #For\u00e7aRonaldo @VivaRonaldo http://t.co/agz3Wa7Xqw", 
        "created_at": "2014-06-15T15:45:44Z", 
        "id": "478201700139159552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo con el mago de las tijeras,@Hairstylist7One  http://t.co/OZvsWgLXzW", 
        "created_at": "2014-06-15T15:48:58Z", 
        "id": "478202515344068608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T15:54:53Z", 
        "id": "478204003080470528"
    }, 
    {
        "text": "@jcaetanodias sim. um golo anulado ao n\u00edvel do do ronaldo \u00e0 espanha. sendo que este \u00e9 uma jogada em equipa.", 
        "created_at": "2014-06-15T15:55:58Z", 
        "id": "478204274674266112"
    }, 
    {
        "text": "Nice tomahawk Fk from Ronaldo in that video I just linked. #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T15:56:01Z", 
        "id": "478204287227420672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Chistiano ronaldo = J'suis f\u00e3s de voc\u00ea! um e eu sou e eu gostaria que voc\u00ea me siga. ^ ^ \u00e2 breve!", 
        "created_at": "2014-06-15T15:56:26Z", 
        "id": "478204392613494785"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo estar\u00e1 na confer\u00eancia de Imprensa http://t.co/S9Q2rMrJ0D #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T15:56:32Z", 
        "id": "478204416047058945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nice tomahawk Fk from Ronaldo in that video I just linked. #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T16:00:16Z", 
        "id": "478205355697377280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOR\u00c7A RONALDO. Estamos com voc\u00ea sempre. Tenha um \u00f3timo Mundial. Esta \u00e9 a sua VEZ.", 
        "created_at": "2014-06-15T16:03:02Z", 
        "id": "478206055005315072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T16:15:11Z", 
        "id": "478209113185603584"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo entrevistado por jornalista mais sexy do mundo http://t.co/RINoualrfB", 
        "created_at": "2014-06-15T16:23:47Z", 
        "id": "478211274661048322"
    }, 
    {
        "text": "Su\u00ed\u00e7a-Equador e este gajo fala do Ronaldo. Ta bem.", 
        "created_at": "2014-06-15T16:24:43Z", 
        "id": "478211512419778560"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Mundial2014: Ronaldo \u00e9 do mais perigoso que se encontra no futebol, diz Neuer http://t.co/Ku4br11c5k", 
        "created_at": "2014-06-15T16:28:08Z", 
        "id": "478212368367755264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Cristiano Ronaldo;0  Ow are you?", 
        "created_at": "2014-06-15T16:28:42Z", 
        "id": "478212512878698496"
    }, 
    {
        "text": "RT @milesthingy: RT \"@diogorealdivo isto tudo at\u00e9 agora HAHAHAHAHAHHA http://t.co/Iy3xnqS195\" wtf Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T16:29:38Z", 
        "id": "478212749068345344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Me Segue por favor &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-15T16:31:07Z", 
        "id": "478213120125853696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u25ba Hope You Like My New Video !!! \u25ba Cristiano Ronaldo - World's Best Player 2014 | 1080p HD - https://t.co/5ir3N5CEtR", 
        "created_at": "2014-06-15T16:40:28Z", 
        "id": "478215473524264960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, o melhor do Mundo @VivaRonaldo #CR7 http://t.co/peGeX1c4p3", 
        "created_at": "2014-06-15T16:41:18Z", 
        "id": "478215682115772418"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo \u00e9 do mais perigoso que se encontra no futebol, diz Neuer http://t.co/OGF1vFASwD", 
        "created_at": "2014-06-15T16:42:55Z", 
        "id": "478216090850316288"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo \u00e9 dos mais perigosos que se pode encontrar\" http://t.co/02TX1kNyC3 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T16:44:13Z", 
        "id": "478216415762075648"
    }, 
    {
        "text": "Neuer alerta para perigo de Ronaldo http://t.co/4MULL4HsEb", 
        "created_at": "2014-06-15T16:47:11Z", 
        "id": "478217163665203201"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-15T16:47:26Z", 
        "id": "478217225317253120"
    }, 
    {
        "text": "#Alemanha \"Ronaldo \u00e9 dos mais perigosos que se pode encontrar\" http://t.co/7fFsndu7H1  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T16:51:05Z", 
        "id": "478218145086189568"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Alemanha \"Ronaldo \u00e9 dos mais perigosos que se pode encontrar\" http://t.co/7fFsndu7H1  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T16:52:38Z", 
        "id": "478218536738115585"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T16:54:45Z", 
        "id": "478219068290633729"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Alemanha \"Ronaldo \u00e9 dos mais perigosos que se pode encontrar\" http://t.co/7fFsndu7H1  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T16:56:50Z", 
        "id": "478219592809316353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T16:57:23Z", 
        "id": "478219732228005888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Her\u015fey senin i\u00e7in Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T16:59:32Z", 
        "id": "478220272236257280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-15T17:05:34Z", 
        "id": "478221792755351552"
    }, 
    {
        "text": "http://t.co/23HEdIPwOj #WorldCup2014 #Copa2014 @fifaworldcup_pt #pt #Portugal #Ronaldo #WorldCup @BBCSport http://t.co/fd6cFGvkfG", 
        "created_at": "2014-06-15T17:14:01Z", 
        "id": "478223918030151681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow ne I'm your number 1 fan", 
        "created_at": "2014-06-15T17:16:00Z", 
        "id": "478224415201976320"
    }, 
    {
        "text": "Neuer considera #Ronaldo um dos advers\u00e1rios mais perigosos que se encontra no futebol: O guarda-redes... http://t.co/ZACUAncMhW #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-15T17:18:08Z", 
        "id": "478224952315768832"
    }, 
    {
        "text": "Guarda-redes da Alemanha teme Ronaldo http://t.co/ZHE0BLAuu1", 
        "created_at": "2014-06-15T17:18:08Z", 
        "id": "478224952756154369"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mundial-2014: Ronaldo \u00e9 do mais perigoso que se encontra no futebol, Neuer http://t.co/7jEkHV4nnz #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T17:22:52Z", 
        "id": "478226144190160896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo your r best", 
        "created_at": "2014-06-15T17:27:35Z", 
        "id": "478227329450528768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano boa sorte no torneio de copa do mundo, os melhores desejos de seu f\u00e3 n\u00famero um na Esc\u00f3cia. For\u00e7a Portugal ! Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-15T17:30:44Z", 
        "id": "478228124866740224"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Guarda-redes da Alemanha teme Ronaldo http://t.co/sZZebxM0mQ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T17:38:12Z", 
        "id": "478230003226648576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo desintegration effect #WorldCup #CR7 #ForcaPortugal http://t.co/oFwGfwOKsM", 
        "created_at": "2014-06-15T17:39:40Z", 
        "id": "478230373340835840"
    }, 
    {
        "text": "[Jornal de Negocios] Li\u00e7\u00e3o Ronaldo, para empresas http://t.co/hTf9QnDneE", 
        "created_at": "2014-06-15T17:40:03Z", 
        "id": "478230468685348864"
    }, 
    {
        "text": "[Jornal de Negocios] \"Ronaldo, I'm free tonight\" http://t.co/WlhCT67jDo", 
        "created_at": "2014-06-15T17:40:03Z", 
        "id": "478230470174314496"
    }, 
    {
        "text": "RT @MesutOzil1088: one day left! #GER #POR #Brasil2014 \"@danbotvinnik: #WorldCup2014  \u00d6zil and Ronaldo in Berlin! #\u00d6zil #Ronaldo http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T17:48:49Z", 
        "id": "478232676881956864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo euteamo ;) \u2665 http://t.co/UJhAevsfHA", 
        "created_at": "2014-06-15T17:51:13Z", 
        "id": "478233280698138624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ^-^ *Y* the best player http://t.co/LLMzsiVhN6", 
        "created_at": "2014-06-15T18:01:15Z", 
        "id": "478235802917294081"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoAlexM: CONFIRMED: Cristiano Ronaldo will start for Portugal against Germany tomorrow. #POR #GER", 
        "created_at": "2014-06-15T18:06:12Z", 
        "id": "478237048227508224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: FPF report Cristiano Ronaldo will do his first presser of the World Cup today with Paulo Bento. We all know what the 1st \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T18:06:14Z", 
        "id": "478237057467580416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo training with knee wrap #POR http://t.co/z3fTafnPsE", 
        "created_at": "2014-06-15T18:07:05Z", 
        "id": "478237271460958208"
    }, 
    {
        "text": "Continuo a dizer que o Ronaldo N\u00c3O est\u00e1 a 100%.", 
        "created_at": "2014-06-15T18:14:50Z", 
        "id": "478239223582326784"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) \"Selfie\" a brincar:   At\u00e9 um Ronaldo de brincar numa promo\u00e7\u00e3o ao Mundial em Bangkok serve para... http://t.co/WttaIf9cLt", 
        "created_at": "2014-06-15T18:17:32Z", 
        "id": "478239902484549632"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) \"Selfie\" a brincar:   At\u00e9 um Ronaldo de brincar numa promo\u00e7\u00e3o ao Mundial em Bangkok serve para... http://t.co/Comv0cggAl", 
        "created_at": "2014-06-15T18:17:33Z", 
        "id": "478239904120311808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos..,,saludos Ronaldo.,", 
        "created_at": "2014-06-15T18:18:45Z", 
        "id": "478240206277996544"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 p\u00e1, comecem por exemplo a falar do grande jogador Ricardo  Costa.. O tema \"joelho do Ronaldo\" j\u00e1 enjoa!", 
        "created_at": "2014-06-15T18:18:53Z", 
        "id": "478240242378739713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thank you Cristiano Ronaldo for this nice gift , you are really the best player in the world . http://t.co/ndo1P6rE7D", 
        "created_at": "2014-06-15T18:20:11Z", 
        "id": "478240567151702017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #POR . http://t.co/hXUyNBvf3S", 
        "created_at": "2014-06-15T18:22:47Z", 
        "id": "478241224424292352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #POR . http://t.co/QGmKq9FDsC", 
        "created_at": "2014-06-15T18:23:16Z", 
        "id": "478241342661742592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can I have you for my ultimate team so I can have casillas alves ramos silva alba robben cabaye pogba ronaldo aguero suraez", 
        "created_at": "2014-06-15T18:27:59Z", 
        "id": "478242530979745793"
    }, 
    {
        "text": "Confer\u00eancia de imprensa de Portugal em Salvador a abarrotar. Vai falar Ronaldo, claro #maisportugal #mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-15T18:43:30Z", 
        "id": "478246434421374977"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Confer\u00eancia de imprensa de Portugal em Salvador a abarrotar. Vai falar Ronaldo, claro #maisportugal #mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-15T18:43:41Z", 
        "id": "478246484056739840"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Confer\u00eancia de imprensa de Portugal em Salvador a abarrotar. Vai falar Ronaldo, claro #maisportugal #mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-15T18:44:27Z", 
        "id": "478246676080373760"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Confer\u00eancia de imprensa de Portugal em Salvador a abarrotar. Vai falar Ronaldo, claro #maisportugal #mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-15T18:46:09Z", 
        "id": "478247104058781696"
    }, 
    {
        "text": "Esta \u00e9 a minha vista. Acho que ainda d\u00e1 para ver Paulo Bento e Ronaldo #mundial2014 #maisportugal http://t.co/vp8MN5F8IH", 
        "created_at": "2014-06-15T18:48:16Z", 
        "id": "478247637565841408"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Esta \u00e9 a minha vista. Acho que ainda d\u00e1 para ver Paulo Bento e Ronaldo #mundial2014 #maisportugal http://t.co/vp8MN5F8IH", 
        "created_at": "2014-06-15T18:48:44Z", 
        "id": "478247753660006401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #GERvsPOR Ronaldo ..... luv u :* \u0628\u062d\u0628\u0643", 
        "created_at": "2014-06-15T18:58:01Z", 
        "id": "478250089660813313"
    }, 
    {
        "text": "Amanh\u00e3, durante o jogo Portugal-Alemanha, o PPC vai estar com o Sch\u00e4uble. Est\u00e1 a torcer p Ronaldo \u00f1 jogar para o outro n\u00e3o se lembrar do BES", 
        "created_at": "2014-06-15T18:59:37Z", 
        "id": "478250494159519745"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazert: Amanh\u00e3, durante o jogo Portugal-Alemanha, o PPC vai estar com o Sch\u00e4uble. Est\u00e1 a torcer p Ronaldo \u00f1 jogar para o outro n\u00e3o se l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T19:04:56Z", 
        "id": "478251832188608512"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazert: Amanh\u00e3, durante o jogo Portugal-Alemanha, o PPC vai estar com o Sch\u00e4uble. Est\u00e1 a torcer p Ronaldo \u00f1 jogar para o outro n\u00e3o se l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T19:09:50Z", 
        "id": "478253062126321665"
    }, 
    {
        "text": "@DrivingRush u just watch my nigga ronaldo leaving yall on tHE FLOOR", 
        "created_at": "2014-06-15T19:12:03Z", 
        "id": "478253623324209153"
    }, 
    {
        "text": "RT @btrinthefridge: @DrivingRush u just watch my nigga ronaldo leaving yall on tHE FLOOR", 
        "created_at": "2014-06-15T19:12:25Z", 
        "id": "478253712830631937"
    }, 
    {
        "text": "RT @btrinthefridge: @DrivingRush u just watch my nigga ronaldo leaving yall on tHE FLOOR", 
        "created_at": "2014-06-15T19:13:19Z", 
        "id": "478253941323726849"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:15:29Z", 
        "id": "478254485878636545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:16:08Z", 
        "id": "478254648055177219"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:16:11Z", 
        "id": "478254660474527744"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T19:16:13Z", 
        "id": "478254669580759040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:16:40Z", 
        "id": "478254783573532672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T19:17:06Z", 
        "id": "478254890037567488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:17:11Z", 
        "id": "478254912892321793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T19:18:33Z", 
        "id": "478255254765842433"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T19:18:56Z", 
        "id": "478255352879005696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:19:03Z", 
        "id": "478255383631630336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:19:20Z", 
        "id": "478255454796386304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T19:20:09Z", 
        "id": "478255657658122240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T19:21:39Z", 
        "id": "478256035774623744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo treina com prote\u00e7\u00e3o no joelho - Capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o nacional continua a proteger o joelho esque... http://t.co/wyttJMgpIQ", 
        "created_at": "2014-06-15T19:25:08Z", 
        "id": "478256915752165377"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:25:41Z", 
        "id": "478257052176113664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T19:33:20Z", 
        "id": "478258978691244033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:33:44Z", 
        "id": "478259076477227008"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Manuel Neuer diz que Ronaldo \u00e9 do mais perigoso que se encontra no futebol http://t.co/HI76ExhQex", 
        "created_at": "2014-06-15T19:35:02Z", 
        "id": "478259404362752000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sempre concentrado antes de arriscar tudo por Portugal. http://t.co/8I1W0lQDQr", 
        "created_at": "2014-06-15T19:37:35Z", 
        "id": "478260048422903808"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Futebol e a Vida: Os 7 Mandamentos Para o http://t.co/x8YESqv3n4", 
        "created_at": "2014-06-15T19:39:49Z", 
        "id": "478260608354119680"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Com uma hora de atraso, come\u00e7a a confer\u00eancia de imprensa de Paulo Bento e Ronaldo #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T19:41:22Z", 
        "id": "478260998089240576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T19:42:16Z", 
        "id": "478261224892035072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T19:44:06Z", 
        "id": "478261686827106304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T19:44:19Z", 
        "id": "478261740069584896"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo para mim \u00e9 um rei, n\u00e3o s\u00f3 profissional mas em termos de pessoa", 
        "created_at": "2014-06-15T19:47:44Z", 
        "id": "478262601252880384"
    }, 
    {
        "text": "Gostava que Cristiano Ronaldo fizesse copyright do nome para que as TVs tivessem que pagar para falar nele...", 
        "created_at": "2014-06-15T19:48:11Z", 
        "id": "478262714041913345"
    }, 
    {
        "text": "RT @fuckmanjate: Este Ronaldo \u00e9 mesmo um capit\u00e3o \u00e0 maneira.", 
        "created_at": "2014-06-15T19:49:30Z", 
        "id": "478263045379354625"
    }, 
    {
        "text": "OS 7 MANDAMENTOS DE CRISTIANO RONALDO [Cristiano Ronaldo Futebol e a Vida: Os 7 Mandamentos Para o Sucesso] Ler+: http://t.co/41rbPVnjes", 
        "created_at": "2014-06-15T19:50:05Z", 
        "id": "478263190590324736"
    }, 
    {
        "text": "OS 7 MANDAMENTOS DE CRISTIANO RONALDO [Cristiano Ronaldo Futebol e a Vida: Os 7 Mandamentos Para o Sucesso] Ler+:... http://t.co/2uNR1CU722", 
        "created_at": "2014-06-15T19:50:14Z", 
        "id": "478263229484105730"
    }, 
    {
        "text": "OS 7 MANDAMENTOS DE CRISTIANO RONALDO [Cristiano Ronaldo Futebol e a Vida: Os 7 Mandamentos Para o Sucesso] Ler+:... http://t.co/9UHlLAIl2a", 
        "created_at": "2014-06-15T19:50:16Z", 
        "id": "478263237310689280"
    }, 
    {
        "text": "RT @JB_Renet: Une heure de retard pour la conf de presse de Cristiano Ronaldo, qui regardait la 1re mi temps de #FRAHON http://t.co/rjx1vxz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T19:50:32Z", 
        "id": "478263304738320388"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: Gostava que Cristiano Ronaldo fizesse copyright do nome para que as TVs tivessem que pagar para falar nele...", 
        "created_at": "2014-06-15T19:51:34Z", 
        "id": "478263567901536257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sur la RTPi \u2665", 
        "created_at": "2014-06-15T19:52:15Z", 
        "id": "478263736558694401"
    }, 
    {
        "text": "O Ingl\u00eas destes gajos que est\u00e3o a fazer perguntas ao Ronaldo \u00e9 t\u00e3o mau que at\u00e9 d\u00f3i, mds", 
        "created_at": "2014-06-15T19:52:16Z", 
        "id": "478263741864480770"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 que eu disfar\u00e7o o sotaque como o Ronaldo e n\u00e3o sei? Se sim por favor digam para me calar.", 
        "created_at": "2014-06-15T19:53:13Z", 
        "id": "478263982713999360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Hoffe, dass die Brasilianer uns unterst\u00fctzen.\" \"Ich m\u00f6chte Spa\u00df haben.\" #GERPOR #WM2014", 
        "created_at": "2014-06-15T19:53:16Z", 
        "id": "478263992818077696"
    }, 
    {
        "text": "Got my Portugal Jersey \ud83d\ude0d#worldcup #Portugal #PortugalvsGermany #tomorrow #Ronaldo http://t.co/wKhB87x3xe", 
        "created_at": "2014-06-15T19:53:49Z", 
        "id": "478264132928815104"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo a responder a perguntas \u00e9 mta mau ahah", 
        "created_at": "2014-06-15T19:53:53Z", 
        "id": "478264150779764737"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo: \"Queria estar a 100%, estou a 100, acho que \u00e9 suficiente para ajudar a selec\u00e7\u00e3o\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T19:54:08Z", 
        "id": "478264212830294018"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jose92H: @FCPortoWorld herd Ronaldo left practice early with ice on his knee???? Should we be nervous???", 
        "created_at": "2014-06-15T19:54:23Z", 
        "id": "478264274838888448"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abA sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 bem. Estou a 100 por cento mas queria estar a 110\u00bb #Ronaldo #FPF #CR7 #copa http://t.co/KKGFu6KSkH", 
        "created_at": "2014-06-15T19:55:44Z", 
        "id": "478264612488744961"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo ta confuso #rtp", 
        "created_at": "2014-06-15T19:56:08Z", 
        "id": "478264717006626816"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo  http://t.co/cRkHCb7anX", 
        "created_at": "2014-06-15T19:56:10Z", 
        "id": "478264725419999233"
    }, 
    {
        "text": "Estou a ver a conferencia do Ronaldo e ao olhar para o lado oi\u00e7o o Paulo Bento. Experimentem.", 
        "created_at": "2014-06-15T19:56:11Z", 
        "id": "478264726380875778"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 bu\u00e9 s\u00e9rio na confer\u00eancia de imprensa, mo\u00e7o relaxa", 
        "created_at": "2014-06-15T19:56:47Z", 
        "id": "478264878978072577"
    }, 
    {
        "text": "Meter o Ronaldo nas confer\u00eancias de imprensa...", 
        "created_at": "2014-06-15T19:56:49Z", 
        "id": "478264886796222465"
    }, 
    {
        "text": "as pessoas podem falar o que quiserem do Ronaldo mas no final de contas quem \u00e9 considerado o melhor do mundo \u00e9 ele, quem ganha?", 
        "created_at": "2014-06-15T19:57:55Z", 
        "id": "478265163569979392"
    }, 
    {
        "text": "Entravista coletiva do Cristiano Ronaldo ao vivo dizem os comentadores Brasileiros http://t.co/Xcalw3uGFr", 
        "created_at": "2014-06-15T19:58:03Z", 
        "id": "478265196004515840"
    }, 
    {
        "text": "Caros portugueses a Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T19:58:10Z", 
        "id": "478265227776368640"
    }, 
    {
        "text": "AI N\u00c3O RONALDO HAHAHAHAHAAHAH MATOU-ME AGORA", 
        "created_at": "2014-06-15T19:58:25Z", 
        "id": "478265289193574400"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a dar uma das suas melhores confer\u00eancias de imprensa de sempre. Show", 
        "created_at": "2014-06-15T19:58:31Z", 
        "id": "478265315475083264"
    }, 
    {
        "text": "\"Portanto o que aconteceu foi BOBAGEM\" - Cristiano Ronaldo, 2014  HAHAHA", 
        "created_at": "2014-06-15T19:58:47Z", 
        "id": "478265380738465792"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: \"Portanto o que aconteceu foi BOBAGEM\" - Cristiano Ronaldo, 2014  HAHAHA", 
        "created_at": "2014-06-15T19:59:04Z", 
        "id": "478265454109409280"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: \"Portanto o que aconteceu foi BOBAGEM\" - Cristiano Ronaldo, 2014  HAHAHA", 
        "created_at": "2014-06-15T19:59:51Z", 
        "id": "478265649463304192"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo paquerando a jornalista da Sportv hahhahahhaha", 
        "created_at": "2014-06-15T20:00:38Z", 
        "id": "478265849716146176"
    }, 
    {
        "text": "RT @OGlobo_Esportes: Cristiano Ronaldo agradece apoio da torcida: \"Obrigado ao povo brasileiro\". #Copa2014 http://t.co/P2sX1JY3cU", 
        "created_at": "2014-06-15T20:01:00Z", 
        "id": "478265939373588480"
    }, 
    {
        "text": "tou a gostar da conferencia de imprensa do Ronaldo, perguntas em Ingl\u00eas, Espanhol... sempre respondidas em Portugu\u00eas :D", 
        "created_at": "2014-06-15T20:01:34Z", 
        "id": "478266080826503168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo was voted soccer's most valuable player in the world in 2013: http://t.co/5sIz5u4Z9r #football http://t.co/hH5cssxpOp", 
        "created_at": "2014-06-15T20:02:00Z", 
        "id": "478266191870705664"
    }, 
    {
        "text": "onde posso ver a conferencia de imprensa dos ale(cagoes)maes? disseram-me que falaram que nos somos \u00b4so ronaldo e o crlh", 
        "created_at": "2014-06-15T20:02:29Z", 
        "id": "478266314344370176"
    }, 
    {
        "text": "#copa2014 Cristiano Ronaldo em direto na rtp informa\u00e7\u00e3o http://t.co/ItRjzjlA73", 
        "created_at": "2014-06-15T20:02:32Z", 
        "id": "478266325782233088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"N\u00e3o carrego a equipa \u00e0s costas\"... http://t.co/gRWjNKeZDc", 
        "created_at": "2014-06-15T20:02:37Z", 
        "id": "478266346451779585"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 conservador. Em casa comanda ele.", 
        "created_at": "2014-06-15T20:02:41Z", 
        "id": "478266365175148546"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo: \"N\u00e3o carrego a equipa \u00e0s costas\"... http://t.co/gRWjNKeZDc", 
        "created_at": "2014-06-15T20:03:40Z", 
        "id": "478266609237524480"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 t\u00e3o estranho ver o Ronaldo como capit\u00e3o nas confer\u00eancias.", 
        "created_at": "2014-06-15T20:04:07Z", 
        "id": "478266724488585216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR :D http://t.co/DkYKkIa8Ns", 
        "created_at": "2014-06-15T20:04:26Z", 
        "id": "478266803588968448"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo: \"N\u00e3o carrego a equipa \u00e0s costas\"... http://t.co/gRWjNKeZDc", 
        "created_at": "2014-06-15T20:05:07Z", 
        "id": "478266974058078209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was voted soccer's most valuable player in the world in 2013: http://t.co/7dQYVa9rdr http://t.co/n1heHm2Pcl", 
        "created_at": "2014-06-15T20:05:30Z", 
        "id": "478267071793737728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,O MELHOR. @VivaRonaldo http://t.co/myhR3ufi8q", 
        "created_at": "2014-06-15T20:06:05Z", 
        "id": "478267219189977088"
    }, 
    {
        "text": "eu sei que onda positiva \u00e9 que o ronaldo se est\u00e1 a referir....tipo que dizem que ele \u00e9 expert em mergulhos, so....ta ganho! #LRT", 
        "created_at": "2014-06-15T20:06:09Z", 
        "id": "478267235614879745"
    }, 
    {
        "text": "RT @tweetsdobruno: O Ronaldo n\u00e3o sente press\u00e3o nenhuma nas confer\u00eancias. \u00c9 fant\u00e1stico ver a evolu\u00e7\u00e3o dele, tanto dentro como fora de campo.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:06:28Z", 
        "id": "478267315604451328"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 motivo de orgulho e d\u00e1 exemplo a pol\u00edticos portugueses, pois responde a todos sempre em portugu\u00eas a todos! #PortugalnoMundial", 
        "created_at": "2014-06-15T20:07:03Z", 
        "id": "478267463441072129"
    }, 
    {
        "text": "\"Benedict Cumberbatch ir\u00e1 narrar um document\u00e1rio acerca de Cristiano Ronaldo!\" What?! \u00c9 uma voz demasiado perfeita para isso.", 
        "created_at": "2014-06-15T20:10:28Z", 
        "id": "478268321524350977"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo \u00e9 um astro a falar", 
        "created_at": "2014-06-15T20:10:38Z", 
        "id": "478268365572947969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino com Portugal #For\u00e7aPortugal #For\u00e7aRonaldo @VivaRonaldo http://t.co/kWwwx2bL3b", 
        "created_at": "2014-06-15T20:10:46Z", 
        "id": "478268398921846785"
    }, 
    {
        "text": "xou um m\u00e1s... diz Ronaldo !!!", 
        "created_at": "2014-06-15T20:11:22Z", 
        "id": "478268550273323008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, levou os brincos de Quaresma...?", 
        "created_at": "2014-06-15T20:11:56Z", 
        "id": "478268692439244800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, my hero. @VivaRonaldo http://t.co/dcU8joMHT4", 
        "created_at": "2014-06-15T20:12:24Z", 
        "id": "478268810240462848"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo: \u00abA sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 bem. Eu estou a 100% mas queria estar a 110\u00bb http://t.co/EhThut1sc4 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T20:14:41Z", 
        "id": "478269382452203520"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Cristiano Ronaldo: \"O ano de Portugal come\u00e7a amanh\u00e3\" http://t.co/tMlqufp04I", 
        "created_at": "2014-06-15T20:18:31Z", 
        "id": "478270347762872321"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo: \u00abA sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 bem. Estou a 100 por cento mas queria estar a 110\u00bb #Ronaldo #FPF #CR7 #copa http://t.co/KKGFu6KSkH", 
        "created_at": "2014-06-15T20:18:35Z", 
        "id": "478270363038928896"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai jogar contra a Alemanha com dores e com confian\u00e7a http://t.co/wr10F6m4UL", 
        "created_at": "2014-06-15T20:20:06Z", 
        "id": "478270747673370624"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei se a Irina vai gostar disso ...;) \"@miudaaa: Ronaldo, levou os brincos de Quaresma...?\"", 
        "created_at": "2014-06-15T20:20:27Z", 
        "id": "478270836135436289"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T20:21:46Z", 
        "id": "478271166608838656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CAN YOU PLEASE FOLLOW ME OR TWEET ME I'm A BIG FAN OF YOU #FOLLOW ME PLEASE RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-15T20:24:40Z", 
        "id": "478271897185292289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:27:00Z", 
        "id": "478272484869816321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, no reconhecido do Gramado da Fonte Nova ! http://t.co/evvAIXJSa2", 
        "created_at": "2014-06-15T20:32:31Z", 
        "id": "478273870278176769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has rubbed off nicely on Benzema. Shot on 100", 
        "created_at": "2014-06-15T20:32:44Z", 
        "id": "478273926939025408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, n\u00e3o vai jogar a copa. http://t.co/vJN8Nhw46F", 
        "created_at": "2014-06-15T20:35:27Z", 
        "id": "478274608823824385"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apanhado com Irina na praia a fazer algo que n\u00e3o devia http://t.co/93NdgigZlZ", 
        "created_at": "2014-06-15T20:36:25Z", 
        "id": "478274852030124032"
    }, 
    {
        "text": "As estrelas parecem estar todas on fire. Falta ver o Messi e o Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-15T20:38:02Z", 
        "id": "478275260295696385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, e a famosa @brazuca ! http://t.co/HFqCsAafy1", 
        "created_at": "2014-06-15T20:38:11Z", 
        "id": "478275296349925376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Queria estar a 110%, estou a 100%\" http://t.co/SFIgegBgEo Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-15T20:41:06Z", 
        "id": "478276030021382144"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo: \"Queria estar a 110%, estou a 100%\" http://t.co/SFIgegBgEo Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-15T20:41:16Z", 
        "id": "478276073474760704"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo: \"Queria estar a 110%, estou a 100%\" http://t.co/SFIgegBgEo Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-15T20:41:40Z", 
        "id": "478276172858413056"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo: \"Queria estar a 110%, estou a 100%\" http://t.co/SFIgegBgEo Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-15T20:41:45Z", 
        "id": "478276194530758656"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo: \"Queria estar a 110%, estou a 100%\" http://t.co/SFIgegBgEo Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-15T20:41:53Z", 
        "id": "478276229741961216"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Frase do dia, por Cristiano Ronaldo: \"O saldo dos \u00faltimos jogos entre Portugal e a Alemanha tem sido positivo... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:41:58Z", 
        "id": "478276247450316801"
    }, 
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m, CR7. Amanh\u00e3 vai ser bonito!  Ronaldo vai jogar contra a Alemanha com dores e com confian\u00e7a http://t.co/dcfqh7BBlV", 
        "created_at": "2014-06-15T20:43:11Z", 
        "id": "478276554745585665"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abPosso fazer a diferen\u00e7a mas n\u00e3o carrego a equipa \u00e0s costas\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/eIsLjc8iPC #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T20:43:43Z", 
        "id": "478276689592467456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:45:06Z", 
        "id": "478277038818988035"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:45:24Z", 
        "id": "478277112936538112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:45:49Z", 
        "id": "478277218049990656"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo: \"Queria estar a 110%, estou a 100%\" http://t.co/SFIgegBgEo Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-15T20:45:56Z", 
        "id": "478277246000840704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:45:57Z", 
        "id": "478277252116123648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:46:49Z", 
        "id": "478277469196550144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:47:00Z", 
        "id": "478277515166113794"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:47:00Z", 
        "id": "478277514922827776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:47:01Z", 
        "id": "478277521717207042"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:47:16Z", 
        "id": "478277582040096770"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:47:23Z", 
        "id": "478277612179955712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:47:58Z", 
        "id": "478277760792936448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:49:02Z", 
        "id": "478278026120404994"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:49:03Z", 
        "id": "478278033020043267"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e Cocentr\u00e3o, n\u00e3o pera, \u00e9 Fabio Coentr\u00e3o! http://t.co/9SnqtsS2mU", 
        "created_at": "2014-06-15T20:49:25Z", 
        "id": "478278122304200704"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo: \"Queria estar a 110%, estou a 100%\" http://t.co/SFIgegBgEo Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-15T20:50:36Z", 
        "id": "478278423480381440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:50:54Z", 
        "id": "478278496129933312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/CYzPw0idVL", 
        "created_at": "2014-06-15T20:51:14Z", 
        "id": "478278581240737793"
    }, 
    {
        "text": "@Peter1678 is varela good for portugal?     you should get messi or ronaldo tbf, and for your bench just get \u00a31m players", 
        "created_at": "2014-06-15T20:53:02Z", 
        "id": "478279035261550592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trained normally with the team today, a day before the World Cup opener vs Germany. #POR http://t.co/IRAbJltSgV", 
        "created_at": "2014-06-15T20:53:58Z", 
        "id": "478279268535787520"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei que vos diga... Ronaldo vai jogar contra a Alemanha com dores e com confian\u00e7a http://t.co/lmzBUUWHe1", 
        "created_at": "2014-06-15T20:54:20Z", 
        "id": "478279363272933378"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T20:56:23Z", 
        "id": "478279876466978816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo during his press conference. #POR http://t.co/cz3akAw17A", 
        "created_at": "2014-06-15T20:56:57Z", 
        "id": "478280020788404225"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] \u00abSe estou aqui \u00e9 porque quero ajudar a sele\u00e7\u00e3o\u00bb, assegura Cristiano Ronaldo http://t.co/l6EmN49fNk", 
        "created_at": "2014-06-15T20:59:24Z", 
        "id": "478280635266502656"
    }, 
    {
        "text": "RT @estivalFolguedo: Pessoas que confundem a melhor escolha com sebastianismo: deixem o Ronaldo no banco j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 milagreiros.", 
        "created_at": "2014-06-15T21:00:09Z", 
        "id": "478280827177299969"
    }, 
    {
        "text": "RT @estivalFolguedo: Pessoas que confundem a melhor escolha com sebastianismo: deixem o Ronaldo no banco j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 milagreiros.", 
        "created_at": "2014-06-15T21:02:59Z", 
        "id": "478281535364145152"
    }, 
    {
        "text": "RT @estivalFolguedo: Pessoas que confundem a melhor escolha com sebastianismo: deixem o Ronaldo no banco j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 milagreiros.", 
        "created_at": "2014-06-15T21:05:13Z", 
        "id": "478282099502641152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-15T21:07:29Z", 
        "id": "478282669932171264"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] \"Seremos sempre melhores com Ronaldo\" http://t.co/yBOpQC5cXy", 
        "created_at": "2014-06-15T21:09:18Z", 
        "id": "478283129296125952"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo queria estar a 110, mas s\u00f3 est\u00e1 a 100% http://t.co/qxDdhgHsxz #desporto", 
        "created_at": "2014-06-15T21:13:32Z", 
        "id": "478284192363466752"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: a bucha http://t.co/0jUT23FCBM  OPINION #MAISACTUALBLOG   LER + http://t.co/ZVLYoMPiXE", 
        "created_at": "2014-06-15T21:15:41Z", 
        "id": "478284732841476096"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal \"Seremos sempre melhores com Ronaldo\" http://t.co/ve9ZOPrNdI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T21:16:09Z", 
        "id": "478284852140060673"
    }, 
    {
        "text": "Admite que resolve muitos jogos, mas Ronaldo diz que \u00e9 apenas mais um para ajudar. http://t.co/shr2dOm1LR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:16:14Z", 
        "id": "478284872122126336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Obviously I'd like to be 110% fit but I'm still at 100%.\" #POR http://t.co/YjASejm3po", 
        "created_at": "2014-06-15T21:17:02Z", 
        "id": "478285072760463360"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal \"Seremos sempre melhores com Ronaldo\" http://t.co/ve9ZOPrNdI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T21:17:10Z", 
        "id": "478285109192581120"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal \"Seremos sempre melhores com Ronaldo\" http://t.co/ve9ZOPrNdI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T21:17:57Z", 
        "id": "478285303183323137"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abEste vai ser o ano de Portugal\u00bb:                                   Craque em forma na confer\u00eancia de... http://t.co/wFlQ8Jz8U4", 
        "created_at": "2014-06-15T21:19:30Z", 
        "id": "478285696587673601"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ronaldo: \u00abEste vai ser o ano de Portugal\u00bb http://t.co/srnLYdnJTy", 
        "created_at": "2014-06-15T21:19:37Z", 
        "id": "478285725595480064"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador diz que vai aproveitar o potencial de Cristiano Ronaldo ao m\u00e1ximo.  #mundial2014 #sele\u00e7\u00e3o #portugal... http://t.co/xAth48vaKg", 
        "created_at": "2014-06-15T21:20:15Z", 
        "id": "478285883930841090"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal \"Seremos sempre melhores com Ronaldo\" http://t.co/ve9ZOPrNdI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-15T21:20:18Z", 
        "id": "478285895700074497"
    }, 
    {
        "text": "@FutballTweets @FootbalIStuff tomorrow Ronaldo gets two too! #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:20:18Z", 
        "id": "478285898522824705"
    }, 
    {
        "text": "@divastilinski I brought my Ronaldo #17 jersey from Euro2004 with me ;)", 
        "created_at": "2014-06-15T21:20:32Z", 
        "id": "478285956781715456"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR http://t.co/rwZy4aDbXK", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:10Z", 
        "id": "478286115569287168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:17Z", 
        "id": "478286142912344065"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:20Z", 
        "id": "478286154761273344"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Ronaldo: \u00abEste vai ser o ano de Portugal\u00bb:                                   Craque em forma na confer\u00eancia de... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:24Z", 
        "id": "478286172595453955"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:37Z", 
        "id": "478286226567757825"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:37Z", 
        "id": "478286226458685440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:37Z", 
        "id": "478286227515658240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:39Z", 
        "id": "478286237972066306"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:41Z", 
        "id": "478286244250910720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:43Z", 
        "id": "478286250852769793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:50Z", 
        "id": "478286283564154880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:21:53Z", 
        "id": "478286296180617216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:06Z", 
        "id": "478286347292405761"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:15Z", 
        "id": "478286387033440256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:19Z", 
        "id": "478286405551263744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:23Z", 
        "id": "478286418847219712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:24Z", 
        "id": "478286424051941376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:26Z", 
        "id": "478286431652442112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:31Z", 
        "id": "478286454834352129"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:32Z", 
        "id": "478286458969915392"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Ronaldo: \u00abEste vai ser o ano de Portugal\u00bb:                                   Craque em forma na confer\u00eancia de... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:33Z", 
        "id": "478286463206191104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:35Z", 
        "id": "478286471607357441"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:43Z", 
        "id": "478286502854930432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help the team.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:56Z", 
        "id": "478286559167279104"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:22:57Z", 
        "id": "478286564322459648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:22Z", 
        "id": "478286670010535938"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:25Z", 
        "id": "478286681791942656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:26Z", 
        "id": "478286683993948161"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abEste vai ser o ano de Portugal\u00bb  #mundial2014 #sele\u00e7\u00e3o #portugal #cristianoronaldo http://t.co/gdLWXniohg", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:27Z", 
        "id": "478286690994651138"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:33Z", 
        "id": "478286716231766016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:35Z", 
        "id": "478286721709539328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:35Z", 
        "id": "478286723563388928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:41Z", 
        "id": "478286749849096192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:49Z", 
        "id": "478286780379443201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:56Z", 
        "id": "478286812775849985"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:23:58Z", 
        "id": "478286820237512704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:00Z", 
        "id": "478286826160283648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:03Z", 
        "id": "478286838848049153"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:08Z", 
        "id": "478286860457095168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:10Z", 
        "id": "478286871081287681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:14Z", 
        "id": "478286886147194880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:15Z", 
        "id": "478286891020980224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:18Z", 
        "id": "478286901120864256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:19Z", 
        "id": "478286906220740609"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:28Z", 
        "id": "478286945890873345"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:31Z", 
        "id": "478286958444445696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:31Z", 
        "id": "478286959358799872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:32Z", 
        "id": "478286963184009216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:40Z", 
        "id": "478286994335096832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:48Z", 
        "id": "478287030820941825"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:49Z", 
        "id": "478287033144979457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:24:49Z", 
        "id": "478287034772385793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:07Z", 
        "id": "478287107535159296"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:08Z", 
        "id": "478287112144302080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e L\u00e9o Messi s\u00e3o os melhores jogadores do mundo.", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:12Z", 
        "id": "478287127500062720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:16Z", 
        "id": "478287147171348480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:18Z", 
        "id": "478287156008714240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:21Z", 
        "id": "478287166121205760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:30Z", 
        "id": "478287205992259584"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo joga com dores e adverte que \"um jogador n\u00e3o faz uma equipa\": O avan\u00e7ado Cristiano Ronaldo... http://t.co/zMzpWdCf4G #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:41Z", 
        "id": "478287249985912832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:50Z", 
        "id": "478287289395994624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:55Z", 
        "id": "478287310250065922"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:25:59Z", 
        "id": "478287325177192448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:26:01Z", 
        "id": "478287335873052673"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:26:04Z", 
        "id": "478287349336375296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:26:28Z", 
        "id": "478287446396788736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-15T21:26:28Z", 
        "id": "478287449752604672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything is possible.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:26:30Z", 
        "id": "478287456047886336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:26:39Z", 
        "id": "478287495239434240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:26:45Z", 
        "id": "478287518778294273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:26:46Z", 
        "id": "478287521810751490"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:26:52Z", 
        "id": "478287548058333184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:27:00Z", 
        "id": "478287580472299523"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:27:02Z", 
        "id": "478287592124071936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:27:03Z", 
        "id": "478287593541337088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:27:23Z", 
        "id": "478287677360709633"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:27:25Z", 
        "id": "478287687657725952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:27:27Z", 
        "id": "478287697518551040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:27:28Z", 
        "id": "478287698235781120"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Ronaldo: \"Queria estar a 110%, estou a 100%\" http://t.co/8XbKb9Jcln Ler http://t.co/oGvqVwFJXt", 
        "created_at": "2014-06-15T21:27:42Z", 
        "id": "478287756511412224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:27:47Z", 
        "id": "478287779198402561"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:09Z", 
        "id": "478287872001187841"
    }, 
    {
        "text": "RT @ExpressoOnline: Mundial2014: Ronaldo \u00e9 do mais perigoso que se encontra no futebol, diz Neuer http://t.co/L16n2bYK39", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:13Z", 
        "id": "478287889282121728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:17Z", 
        "id": "478287905535066112"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1j9WZhMwt", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:35Z", 
        "id": "478287981728366592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:35Z", 
        "id": "478287982450188288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:36Z", 
        "id": "478287986862596096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:52Z", 
        "id": "478288051056431104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:52Z", 
        "id": "478288051631042561"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:54Z", 
        "id": "478288062666276864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:28:55Z", 
        "id": "478288064305840128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:02Z", 
        "id": "478288093121105920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:03Z", 
        "id": "478288096874598400"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the right foot.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:20Z", 
        "id": "478288169360560130"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:21Z", 
        "id": "478288172997431296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:25Z", 
        "id": "478288190206640129"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:31Z", 
        "id": "478288215003377664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:31Z", 
        "id": "478288217624412160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:35Z", 
        "id": "478288231902220288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:42Z", 
        "id": "478288260478021632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:43Z", 
        "id": "478288267662856192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:44Z", 
        "id": "478288272196513793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:29:47Z", 
        "id": "478288283085316097"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:05Z", 
        "id": "478288358368886784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:09Z", 
        "id": "478288373669720064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:13Z", 
        "id": "478288390475894786"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:16Z", 
        "id": "478288406506917888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:18Z", 
        "id": "478288414677409793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:28Z", 
        "id": "478288456511008768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:35Z", 
        "id": "478288483157422080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:37Z", 
        "id": "478288493622595584"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's year. Tmr it changes.\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:39Z", 
        "id": "478288501071294464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:51Z", 
        "id": "478288551034232833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:30:57Z", 
        "id": "478288575428300801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:31:00Z", 
        "id": "478288590242611200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:31:01Z", 
        "id": "478288591605747714"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:31:06Z", 
        "id": "478288613139308544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:31:19Z", 
        "id": "478288669841702913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:31:22Z", 
        "id": "478288681347080192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:31:28Z", 
        "id": "478288705304952833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:31:30Z", 
        "id": "478288716939939840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:31:36Z", 
        "id": "478288740738424832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:31:49Z", 
        "id": "478288796581396480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:01Z", 
        "id": "478288847068225537"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:09Z", 
        "id": "478288879188213760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:10Z", 
        "id": "478288881817616384"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Ronaldo: \u00abEste vai ser o ano de Portugal\u00bb:                                   Craque em forma na confer\u00eancia de... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:16Z", 
        "id": "478288906904150016"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Keep dreaming Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:22Z", 
        "id": "478288933944455168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:28Z", 
        "id": "478288956388548609"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:29Z", 
        "id": "478288964311592961"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:30Z", 
        "id": "478288964861054976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:30Z", 
        "id": "478288968413614081"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:34Z", 
        "id": "478288983617576961"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp5DhF8T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:32:41Z", 
        "id": "478289010914111489"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:02Z", 
        "id": "478289102367100928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:11Z", 
        "id": "478289137452474368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:15Z", 
        "id": "478289155940958209"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:17Z", 
        "id": "478289162207252480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:31Z", 
        "id": "478289223301476353"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:36Z", 
        "id": "478289243094401024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:37Z", 
        "id": "478289248135946240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:39Z", 
        "id": "478289255757008896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:41Z", 
        "id": "478289263604535298"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:43Z", 
        "id": "478289274157400064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:48Z", 
        "id": "478289295191846913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:51Z", 
        "id": "478289305849581568"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld: Ronaldo: One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.#POR http://t.co/Bm0yRoUZYA\u201d", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:55Z", 
        "id": "478289321725009921"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:33:56Z", 
        "id": "478289325663064064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:03Z", 
        "id": "478289358579961856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:04Z", 
        "id": "478289361247940609"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:05Z", 
        "id": "478289364808921088"
    }, 
    {
        "text": "@fcancio E escrevem mal Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:07Z", 
        "id": "478289375152058368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:08Z", 
        "id": "478289378674892800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:10Z", 
        "id": "478289387500105728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:10Z", 
        "id": "478289387516882944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:12Z", 
        "id": "478289393913196545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:18Z", 
        "id": "478289418680549376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:20Z", 
        "id": "478289428826583040"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:29Z", 
        "id": "478289466893684736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:30Z", 
        "id": "478289469070917633"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:31Z", 
        "id": "478289473797906432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:34Z", 
        "id": "478289485705539584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:38Z", 
        "id": "478289505108373504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:44Z", 
        "id": "478289526964908032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:49Z", 
        "id": "478289550918561792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:50Z", 
        "id": "478289553586159616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:50Z", 
        "id": "478289555611975680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:34:55Z", 
        "id": "478289572766695424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:00Z", 
        "id": "478289596501856256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:02Z", 
        "id": "478289603074744321"
    }, 
    {
        "text": "E se o Paulo Bento apostar em Ronaldo para jogar como ponta de lan\u00e7a, frente \u00e0 Alemanha?", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:03Z", 
        "id": "478289607139016704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:04Z", 
        "id": "478289612549672960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:11Z", 
        "id": "478289640898969600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:14Z", 
        "id": "478289655579045888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:18Z", 
        "id": "478289669315387392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:19Z", 
        "id": "478289674788950016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:26Z", 
        "id": "478289703700295680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:29Z", 
        "id": "478289718749437954"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:35Z", 
        "id": "478289740735594496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:40Z", 
        "id": "478289762097590272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:35:46Z", 
        "id": "478289789310205952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:36:22Z", 
        "id": "478289940493516800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:36:31Z", 
        "id": "478289976007094273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:36:32Z", 
        "id": "478289983175155713"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:36:32Z", 
        "id": "478289983649091584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:36:34Z", 
        "id": "478289989986693121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:36:48Z", 
        "id": "478290050380075008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:36:53Z", 
        "id": "478290070626402304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:36:58Z", 
        "id": "478290091379392512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:01Z", 
        "id": "478290104344395776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:03Z", 
        "id": "478290109578891264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:07Z", 
        "id": "478290127861469185"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:16Z", 
        "id": "478290165879029760"
    }, 
    {
        "text": "My projected #POR XI v #GER  Patr\u00edcio, Jo\u00e3o Pereira, Pepe, Bruno Alves, Coentr\u00e3o, William Carvalho, Meireles, Moutinho, Nani, \u00c9der, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:22Z", 
        "id": "478290190537334784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:24Z", 
        "id": "478290198221324288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:36Z", 
        "id": "478290249945059328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:41Z", 
        "id": "478290272238182400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:46Z", 
        "id": "478290292161126400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:37:52Z", 
        "id": "478290318232940544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:38:08Z", 
        "id": "478290386180661248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:38:10Z", 
        "id": "478290392803053569"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:38:14Z", 
        "id": "478290407802302464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:38:29Z", 
        "id": "478290473510252546"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:38:39Z", 
        "id": "478290515746889728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:38:50Z", 
        "id": "478290560797913088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:38:52Z", 
        "id": "478290568305709059"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:38:56Z", 
        "id": "478290585007054849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:39:07Z", 
        "id": "478290633807785985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:39:22Z", 
        "id": "478290696651034627"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:39:26Z", 
        "id": "478290711897702402"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:39:41Z", 
        "id": "478290774748958720"
    }, 
    {
        "text": "Quero ver se quando for Portugal vai ser igual.. Ronaldo Ronaldo Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-15T21:39:57Z", 
        "id": "478290843632435200"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #Ronaldo #Ronaldo #Ronaldo by fan_page_cristiano http://t.co/GQJAKP2uMk", 
        "created_at": "2014-06-15T21:40:07Z", 
        "id": "478290885537693696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #POR \u2764\ud83d\udc9a http://t.co/8LGCrOsWHj", 
        "created_at": "2014-06-15T21:40:07Z", 
        "id": "478290883075244032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:40:10Z", 
        "id": "478290896572932096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:40:40Z", 
        "id": "478291020023857153"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:41:09Z", 
        "id": "478291143869087744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #POR: Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-15T21:41:13Z", 
        "id": "478291159174098945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:41:24Z", 
        "id": "478291207924510721"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:41:51Z", 
        "id": "478291320197623808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:42:28Z", 
        "id": "478291473147125760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  muito bom ...e meu craque querido...um grande abra\u00e7o  cristino ronaldo.......", 
        "created_at": "2014-06-15T21:42:37Z", 
        "id": "478291514318401536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:42:59Z", 
        "id": "478291603371872256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cI am used to the negative comments by people in the media.\u201d #POR http://t.co/aV6cglmcM8\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:43:07Z", 
        "id": "478291638817914882"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:43:44Z", 
        "id": "478291792820183040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:43:51Z", 
        "id": "478291822813650945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:44:06Z", 
        "id": "478291886252498945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:44:11Z", 
        "id": "478291906632630272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:44:18Z", 
        "id": "478291937263222784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:44:25Z", 
        "id": "478291964329484288"
    }, 
    {
        "text": "O que o Ronaldo quis que as pessoas pensassem foi: \"Imaginem o que seria se ele jogasse sempre sem dores\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:44:40Z", 
        "id": "478292027881578497"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/ljPk6xOlVB Cristiano Ronaldo \u25cf Amazing Skills Show \u25cf 2014 ||HD||", 
        "created_at": "2014-06-15T21:44:42Z", 
        "id": "478292035460288512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:45:09Z", 
        "id": "478292148849102848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:45:21Z", 
        "id": "478292199244066816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:45:27Z", 
        "id": "478292223516508162"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: Quero ver se quando for Portugal vai ser igual.. Ronaldo Ronaldo Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-15T21:45:39Z", 
        "id": "478292277690126336"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ronaldo vai jogar com dores e adverte que \u201cum jogador n\u00e3o faz uma equipa\u201d http://t.co/InT0GpUPWM", 
        "created_at": "2014-06-15T21:45:59Z", 
        "id": "478292358375555072"
    }, 
    {
        "text": "O Dani defendia o Ronaldo mesmo que ele tivesse atirado um tipo para o Tejo", 
        "created_at": "2014-06-15T21:46:09Z", 
        "id": "478292401287856128"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abQueria estar a 110 por cento, estou a 100 por cento\u00bb http://t.co/kFCpgNVUql", 
        "created_at": "2014-06-15T21:46:16Z", 
        "id": "478292430643818497"
    }, 
    {
        "text": "@I_AM_KNOPPIX tou num ritmo do caralho! O Ronaldo do que ao est\u00e1 a 100% e eu j\u00e1 vou a 300... Looool", 
        "created_at": "2014-06-15T21:46:32Z", 
        "id": "478292499048726528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-15T21:46:39Z", 
        "id": "478292528685277184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Pls ronaldo Retuitejar \u2764 \ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-15T21:47:22Z", 
        "id": "478292707362623488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tomorrow we will be going to show who is the best of the world, C. Ronaldo dick head", 
        "created_at": "2014-06-15T21:47:34Z", 
        "id": "478292758038593536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:47:56Z", 
        "id": "478292852544663552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:48:01Z", 
        "id": "478292872018796544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:48:09Z", 
        "id": "478292903903494144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:48:10Z", 
        "id": "478292910811934722"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:48:19Z", 
        "id": "478292946513825792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:48:41Z", 
        "id": "478293038926934016"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Patricio-Periera-Pepe-Bruno-Coentrao-Veloso-William-Moutinho-Nani-Hugo-Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T21:48:45Z", 
        "id": "478293057243459584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:48:45Z", 
        "id": "478293055188250625"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:49:22Z", 
        "id": "478293212373995520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:49:23Z", 
        "id": "478293216396324864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tomorrow we will be going to show who is the best of the world, C. Ronaldo dick head ;) #Deutscher", 
        "created_at": "2014-06-15T21:49:34Z", 
        "id": "478293263087308800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:49:55Z", 
        "id": "478293350190415872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, was at the press conference today! Smiling? Of course, that I've always want to see him do! \ud83d\ude00 http://t.co/iE9NZYoLqO", 
        "created_at": "2014-06-15T21:50:25Z", 
        "id": "478293474760851456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:50:34Z", 
        "id": "478293514191908864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:50:36Z", 
        "id": "478293523360264192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:50:44Z", 
        "id": "478293555018883073"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:50:55Z", 
        "id": "478293601827319808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:50:59Z", 
        "id": "478293616956551168"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo isn't the only Portuguese player. #GERvsPOR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:51:23Z", 
        "id": "478293719113023488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:51:26Z", 
        "id": "478293729942323202"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:51:34Z", 
        "id": "478293766382436352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:51:45Z", 
        "id": "478293809260810240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:51:54Z", 
        "id": "478293850260533249"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:51:57Z", 
        "id": "478293860481646593"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:52:01Z", 
        "id": "478293875958636544"
    }, 
    {
        "text": "For\u00e7a Portugal !!... Dai-lhe Cristiano Ronaldo !!! \u261d\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d http://t.co/FufBQ6YkW6", 
        "created_at": "2014-06-15T21:52:01Z", 
        "id": "478293880065245184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:52:36Z", 
        "id": "478294025091297280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: I'm fit and ready#Ronaldo #GermanyVsPortugal#GERvsPOR http://t.co/sY4Y6z7rTi", 
        "created_at": "2014-06-15T21:52:48Z", 
        "id": "478294075133546496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T21:52:51Z", 
        "id": "478294085930082304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:52:59Z", 
        "id": "478294119865798656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:53:02Z", 
        "id": "478294132205826048"
    }, 
    {
        "text": "Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T21:53:18Z", 
        "id": "478294199909896193"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:53:27Z", 
        "id": "478294240452431873"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:53:30Z", 
        "id": "478294250896261120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:53:33Z", 
        "id": "478294264179609602"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T21:53:36Z", 
        "id": "478294277836271617"
    }, 
    {
        "text": "Carreguem  aqui #GERvsPOR e vejam. Portugal \u00e9 s\u00f3 Ronaldo pelos vistos", 
        "created_at": "2014-06-15T21:53:53Z", 
        "id": "478294346903863296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T21:54:24Z", 
        "id": "478294476696584192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:54:26Z", 
        "id": "478294487975075841"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T21:54:26Z", 
        "id": "478294487492734976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I want to thank the Brazilian &amp; Portuguese support we've received thus far. We want to give you joy.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:54:43Z", 
        "id": "478294556950409216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:54:53Z", 
        "id": "478294597504729089"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:54:55Z", 
        "id": "478294606548074496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T21:55:05Z", 
        "id": "478294648017129472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T21:55:09Z", 
        "id": "478294664978898944"
    }, 
    {
        "text": "Bento &amp; Ronaldo head to the press conference #POR http://t.co/B7KIzI8eWw", 
        "created_at": "2014-06-15T21:55:15Z", 
        "id": "478294692841259008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo joga com dores e adverte que \"um jogador n\u00e3o faz uma equipa\" http://t.co/9HzGw87wXS", 
        "created_at": "2014-06-15T21:55:17Z", 
        "id": "478294700026101760"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoPratas: Ronaldo isn't the only Portuguese player. #GERvsPOR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:55:20Z", 
        "id": "478294713838370816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:55:32Z", 
        "id": "478294762143756289"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T21:55:32Z", 
        "id": "478294764451028992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T21:55:38Z", 
        "id": "478294786139758592"
    }, 
    {
        "text": "\"Qria  n ter qq dor, m desde q jogo futebol n\u00e3o deve ter havido 1 \u00fanico dia em q jogue sem dores. S\u00e3o ossos do of\u00edcio\" Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T21:55:56Z", 
        "id": "478294863814078464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T21:56:07Z", 
        "id": "478294911603970048"
    }, 
    {
        "text": "@AfonsoPratas Ronaldo a mesma coisa, continuo a dizer. Btw, porque me telefonaste?", 
        "created_at": "2014-06-15T21:56:10Z", 
        "id": "478294924451143680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:56:19Z", 
        "id": "478294962010734592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:56:34Z", 
        "id": "478295024434950144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo udah mulai latihan dan siap bermain http://t.co/oyE9NCDX0D", 
        "created_at": "2014-06-15T21:56:38Z", 
        "id": "478295038263185409"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:56:43Z", 
        "id": "478295059679698945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:56:50Z", 
        "id": "478295088838111233"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:06Z", 
        "id": "478295157280739328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:15Z", 
        "id": "478295196661075968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo udah mulai latihan dan siap bermain http://t.co/j5n0WfvWL7", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:20Z", 
        "id": "478295217435467776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:22Z", 
        "id": "478295222950965248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:24Z", 
        "id": "478295232740868096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:26Z", 
        "id": "478295240361533440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:35Z", 
        "id": "478295278676488192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:36Z", 
        "id": "478295281402773504"
    }, 
    {
        "text": "I think #GER will tackle hard on Ronaldo all game, and always try for double or triple coverage. Really important other players step up #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:50Z", 
        "id": "478295341607813120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento &amp; Ronaldo head to the press conference #POR http://t.co/B7KIzI8eWw", 
        "created_at": "2014-06-15T21:57:51Z", 
        "id": "478295344518664192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T21:58:04Z", 
        "id": "478295401926107136"
    }, 
    {
        "text": "#maisportugal #Copa2014 Isto de o Messi jogar primeiro \u00e9 bom para o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-15T21:58:05Z", 
        "id": "478295404900278272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:58:07Z", 
        "id": "478295414072819712"
    }, 
    {
        "text": "When Ronaldo is surround - there's only so much he can do, but space will open for others - have to make the best use of it. #POR", 
        "created_at": "2014-06-15T21:58:16Z", 
        "id": "478295449925730304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I think #GER will tackle hard on Ronaldo all game, and always try for double or triple coverage. Really important other p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:58:22Z", 
        "id": "478295477910507520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:58:25Z", 
        "id": "478295486869553153"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:58:32Z", 
        "id": "478295518066774016"
    }, 
    {
        "text": "Estou ansioso por ver o cruzar de bra\u00e7os do Ronaldo na constitui\u00e7\u00e3o das equipas.", 
        "created_at": "2014-06-15T21:58:35Z", 
        "id": "478295530351902720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:58:40Z", 
        "id": "478295552157691905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I think #GER will tackle hard on Ronaldo all game, and always try for double or triple coverage. Really important other p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:59:07Z", 
        "id": "478295664384671744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:59:11Z", 
        "id": "478295681166495744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When Ronaldo is surround - there's only so much he can do, but space will open for others - have to make the best use of \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:59:17Z", 
        "id": "478295705409171456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T21:59:55Z", 
        "id": "478295867879731200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T22:00:35Z", 
        "id": "478296032489766912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:00:58Z", 
        "id": "478296130170933248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:01:12Z", 
        "id": "478296189876465664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:01:16Z", 
        "id": "478296204825337856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:01:23Z", 
        "id": "478296235355295744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T22:01:30Z", 
        "id": "478296265705672704"
    }, 
    {
        "text": "Aviso j\u00e1 que gosto do Messi. E do Ronaldo tamb\u00e9m. Chamem-me devassa", 
        "created_at": "2014-06-15T22:01:54Z", 
        "id": "478296365303619585"
    }, 
    {
        "text": "@BarrigaDasso n\u00e3o, sou portugu\u00eas e com muito orgulho, o maior \u00e9 o Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-15T22:02:08Z", 
        "id": "478296422799118337"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:02:09Z", 
        "id": "478296426750164992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:02:14Z", 
        "id": "478296448803414016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T22:02:28Z", 
        "id": "478296505783435265"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I think #GER will tackle hard on Ronaldo all game, and always try for double or triple coverage. Really important other p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:02:29Z", 
        "id": "478296513366355968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:02:36Z", 
        "id": "478296542294441986"
    }, 
    {
        "text": "@CarolinaPBravo Este ano \u00e9 para o Ronaldo levantar o caneco.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:02:48Z", 
        "id": "478296592773304320"
    }, 
    {
        "text": "[VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T22:02:53Z", 
        "id": "478296611152355328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento &amp; Ronaldo head to the press conference #POR http://t.co/B7KIzI8eWw", 
        "created_at": "2014-06-15T22:03:22Z", 
        "id": "478296735853584384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:03:27Z", 
        "id": "478296754203262977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T22:03:33Z", 
        "id": "478296781391138816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T22:03:54Z", 
        "id": "478296867793420288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:03:59Z", 
        "id": "478296891533185024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:04:37Z", 
        "id": "478297047192571904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T22:05:18Z", 
        "id": "478297219486187520"
    }, 
    {
        "text": "O Messi \u00e9 mais novo que o Ronaldo 3 anos mas parece mais velho que ele sei la quantos.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:05:22Z", 
        "id": "478297236276006912"
    }, 
    {
        "text": "Foto de donjorge_2hi: #cristiano #ronaldo #cr7 #salvador #bahia #brasil #worldcup #futbol #sports http://t.co/XLKKlVlOh7", 
        "created_at": "2014-06-15T22:05:32Z", 
        "id": "478297278369648641"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T22:05:50Z", 
        "id": "478297356933541888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T22:07:45Z", 
        "id": "478297839060398080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:07:54Z", 
        "id": "478297873785040898"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:08:03Z", 
        "id": "478297914289451009"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:08:08Z", 
        "id": "478297931729342464"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: O Messi \u00e9 mais novo que o Ronaldo 3 anos mas parece mais velho que ele sei la quantos.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:08:08Z", 
        "id": "478297935986573312"
    }, 
    {
        "text": "j\u00e1 come\u00e7am com o crl da humildade do messi e do ronaldo...fdx n\u00e3o h\u00e1 paci\u00eancia para esta merda", 
        "created_at": "2014-06-15T22:09:49Z", 
        "id": "478298356977270785"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucaManz: j\u00e1 come\u00e7am com o crl da humildade do messi e do ronaldo...fdx n\u00e3o h\u00e1 paci\u00eancia para esta merda", 
        "created_at": "2014-06-15T22:10:08Z", 
        "id": "478298437776310272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:10:45Z", 
        "id": "478298594202902528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:11:00Z", 
        "id": "478298655175106561"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bento &amp; Ronaldo head to the press conference #POR http://t.co/B7KIzI8eWw", 
        "created_at": "2014-06-15T22:11:41Z", 
        "id": "478298827372646400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:12:21Z", 
        "id": "478298996906004481"
    }, 
    {
        "text": "@AfonsoPratas Se tivesse ia falar apenas do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-15T22:13:02Z", 
        "id": "478299168772222976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T22:13:02Z", 
        "id": "478299169195429888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:13:07Z", 
        "id": "478299189949255680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I think #GER will tackle hard on Ronaldo all game, and always try for double or triple coverage. Really important other p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:13:08Z", 
        "id": "478299193778262017"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:13:16Z", 
        "id": "478299223855996928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:14:00Z", 
        "id": "478299408644464640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:14:16Z", 
        "id": "478299478932201472"
    }, 
    {
        "text": "Niall Horan: *meets Ronaldo* Best player in the world! *meets Messi* Best player in the world! *meets Neymar* Best player in the world!", 
        "created_at": "2014-06-15T22:14:32Z", 
        "id": "478299544229523456"
    }, 
    {
        "text": "RT @bgmalves: @AfonsoPratas Se tivesse ia falar apenas do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-15T22:14:46Z", 
        "id": "478299603520221184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Coentrao | Ronaldo #POR http://t.co/7QeXLa44ZH", 
        "created_at": "2014-06-15T22:15:59Z", 
        "id": "478299908311904258"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:16:38Z", 
        "id": "478300072103276545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:17:43Z", 
        "id": "478300346565931008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:18:21Z", 
        "id": "478300506880634881"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:18:44Z", 
        "id": "478300603525779456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:19:05Z", 
        "id": "478300690922491904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:19:50Z", 
        "id": "478300877036322816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:20:40Z", 
        "id": "478301090073436160"
    }, 
    {
        "text": "Amanh\u00e3, jogo de Portugal! Pelas 17 horas! For\u00e7a Portugal! #portugal #brasil #copa #mundial #futebol #ronaldo #cristiano", 
        "created_at": "2014-06-15T22:20:43Z", 
        "id": "478301099632627712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:20:55Z", 
        "id": "478301150194593792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:20:55Z", 
        "id": "478301151272517632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:21:00Z", 
        "id": "478301173745594368"
    }, 
    {
        "text": "Pessoal q so ve ronaldo \u00e0 frente &lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;", 
        "created_at": "2014-06-15T22:23:01Z", 
        "id": "478301681546194944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo My Name \u0130s Hakki Follow Me, Please, Can You Fix Told Me The Answer Is I Love You So Much .... I Am A Turk I LOVE YOU", 
        "created_at": "2014-06-15T22:23:06Z", 
        "id": "478301702672887808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO &lt;3 REAL MADR\u0130D &lt;3 GALATASARAY &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-15T22:23:45Z", 
        "id": "478301863763529728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T22:23:57Z", 
        "id": "478301912740429824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, el jugador mas lindooo, el mejor y mas hermosoo, te amo Cristiano Ronaldo&lt;3", 
        "created_at": "2014-06-15T22:24:11Z", 
        "id": "478301971477057536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:24:32Z", 
        "id": "478302061998907392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee wrap the day before #POR opening game vs #GER. http://t.co/NH9zc94GZy", 
        "created_at": "2014-06-15T22:24:37Z", 
        "id": "478302080701333504"
    }, 
    {
        "text": "Neuer: \u00abPortugal \u00e9 forte com e sem Ronaldo\u00bb |  \u00c9 bom que saibas disso.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:24:45Z", 
        "id": "478302116466130944"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: Neuer: \u00abPortugal \u00e9 forte com e sem Ronaldo\u00bb |  \u00c9 bom que saibas disso.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:25:06Z", 
        "id": "478302201790865408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:25:43Z", 
        "id": "478302357776642048"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: Neuer: \u00abPortugal \u00e9 forte com e sem Ronaldo\u00bb |  \u00c9 bom que saibas disso.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:25:49Z", 
        "id": "478302384939360256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:26:49Z", 
        "id": "478302637264080896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:27:00Z", 
        "id": "478302681841537024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:27:04Z", 
        "id": "478302700187422720"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: Neuer: \u00abPortugal \u00e9 forte com e sem Ronaldo\u00bb |  \u00c9 bom que saibas disso.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:27:05Z", 
        "id": "478302703274442752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:27:11Z", 
        "id": "478302727207145472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo = Goodness Of The Human - Playing Good Football Human - Messi Is Better Than Human - Ronaldo The Best People -- K\u0130NG CR7", 
        "created_at": "2014-06-15T22:27:15Z", 
        "id": "478302743573323777"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: Neuer: \u00abPortugal \u00e9 forte com e sem Ronaldo\u00bb |  \u00c9 bom que saibas disso.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:27:21Z", 
        "id": "478302769695444992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:27:30Z", 
        "id": "478302806852796416"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo joga com dores e adverte que \"um jogador n\u00e3o faz uma equipa\" http://t.co/0Mwp1Bnn6O", 
        "created_at": "2014-06-15T22:27:35Z", 
        "id": "478302830109802496"
    }, 
    {
        "text": "@Mesquita96 dizer isso \u00e9 s\u00f3 est\u00fapido. continua a ser o jogador mais influente no mundo, a seguir ao ronaldo neste momento", 
        "created_at": "2014-06-15T22:27:39Z", 
        "id": "478302846732218368"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld when you say change, you mean Ronaldo is coming out of the closet right?", 
        "created_at": "2014-06-15T22:28:13Z", 
        "id": "478302986947395584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:28:16Z", 
        "id": "478303002776719360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T22:28:44Z", 
        "id": "478303116652470273"
    }, 
    {
        "text": "@wesleystromberg are you excited to watch Ronaldo tomorrow? #Por", 
        "created_at": "2014-06-15T22:28:54Z", 
        "id": "478303159417577472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:28:56Z", 
        "id": "478303169630334976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:29:14Z", 
        "id": "478303245253619712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Hope In Me I Can Be A Footballer Like Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T22:29:33Z", 
        "id": "478303325713354752"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesfilipasilva: Pessoal q so ve ronaldo \u00e0 frente &lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;", 
        "created_at": "2014-06-15T22:29:42Z", 
        "id": "478303360953901056"
    }, 
    {
        "text": "@wesleystromberg are you going to watch Germany vs Portugal tomorrow? if you don't Ronaldo will be sad #Por", 
        "created_at": "2014-06-15T22:29:52Z", 
        "id": "478303402825641984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:29:57Z", 
        "id": "478303422954082305"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:30:44Z", 
        "id": "478303619968942081"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:31:02Z", 
        "id": "478303696577916929"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:31:27Z", 
        "id": "478303800139055105"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:31:32Z", 
        "id": "478303824713891840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:31:44Z", 
        "id": "478303872704724993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:31:46Z", 
        "id": "478303880686497792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:32:29Z", 
        "id": "478304060932505601"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T22:33:08Z", 
        "id": "478304227056287744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:33:11Z", 
        "id": "478304239546945536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T22:34:35Z", 
        "id": "478304588554973184"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: O Messi \u00e9 mais novo que o Ronaldo 3 anos mas parece mais velho que ele sei la quantos.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:35:16Z", 
        "id": "478304760437936130"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When Ronaldo is surround - there's only so much he can do, but space will open for others - have to make the best use of \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:39:29Z", 
        "id": "478305822036865026"
    }, 
    {
        "text": "So I heard u guys are much better than Ronaldo!! @wesleystromberg @DrewChadwickE3 @KeatonStromberg http://t.co/CFX1s7HQek", 
        "created_at": "2014-06-15T22:39:50Z", 
        "id": "478305913670221825"
    }, 
    {
        "text": "RT @RosariaLovesE3: So I heard u guys are much better than Ronaldo!! @wesleystromberg @DrewChadwickE3 @KeatonStromberg http://t.co/CFX1s7HQ\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:42:11Z", 
        "id": "478306504823816193"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:42:12Z", 
        "id": "478306508275318784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-15T22:42:25Z", 
        "id": "478306562864201729"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: Neuer: \u00abPortugal \u00e9 forte com e sem Ronaldo\u00bb |  \u00c9 bom que saibas disso.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:42:33Z", 
        "id": "478306594359635968"
    }, 
    {
        "text": "RT @amar_te_ei: Parem de comparar o Messi ao Ronaldo. Tenham ju\u00edzo, por favor. O Ronaldo \u00e9 muito muito melhor que o Messi.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:43:55Z", 
        "id": "478306940536487937"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:44:55Z", 
        "id": "478307190160125952"
    }, 
    {
        "text": "O Papa \u00e9 argentino e Deus \u00e9 brasileiro. Mas Cristiano Ronaldo \u00e9 portugu\u00eas. http://t.co/82EY5eceYC", 
        "created_at": "2014-06-15T22:44:55Z", 
        "id": "478307190928056320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:45:09Z", 
        "id": "478307250113875968"
    }, 
    {
        "text": "Messi is going all Ronaldo: Barge past everybody and see what happens.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:46:51Z", 
        "id": "478307679337975808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Segue-me Ronaldo sou um enorme fan seu", 
        "created_at": "2014-06-15T22:49:09Z", 
        "id": "478308254238650370"
    }, 
    {
        "text": "@miguelscampos faltam me o ronaldo, coentrao e hummels amanha e dps o hazard na ter\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:49:23Z", 
        "id": "478308313818742785"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:50:08Z", 
        "id": "478308503355154432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:50:44Z", 
        "id": "478308653435727875"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T22:54:37Z", 
        "id": "478309633761607680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:55:28Z", 
        "id": "478309847071354880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:55:34Z", 
        "id": "478309869619908608"
    }, 
    {
        "text": "Ela: ''\u00c9s o melhor do mundo!'' Ele: ''Calma, o melhor do mundo \u00e9 o Ronaldo''", 
        "created_at": "2014-06-15T22:55:36Z", 
        "id": "478309881343385600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to go game by game. I'm very positive &amp; the Selecao has a positive wave around it.\" #POR http://t.co/T1\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:55:38Z", 
        "id": "478309889312161793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:55:43Z", 
        "id": "478309910837354496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:55:49Z", 
        "id": "478309934900056064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"The press releases what they want; I'm used to 'unfortunate' statements. I'm here because I want to play &amp; help\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:55:53Z", 
        "id": "478309952185192448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:55:57Z", 
        "id": "478309965845639168"
    }, 
    {
        "text": "RT @LetzMosh: Ela: ''\u00c9s o melhor do mundo!'' Ele: ''Calma, o melhor do mundo \u00e9 o Ronaldo''", 
        "created_at": "2014-06-15T22:55:57Z", 
        "id": "478309965724397569"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'll be the 1st to say when I don't feel well.\" #POR http://t.co/SF2NjUD85T", 
        "created_at": "2014-06-15T22:56:09Z", 
        "id": "478310018425815040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T22:56:20Z", 
        "id": "478310062579286016"
    }, 
    {
        "text": "RT @LetzMosh: Ela: ''\u00c9s o melhor do mundo!'' Ele: ''Calma, o melhor do mundo \u00e9 o Ronaldo''", 
        "created_at": "2014-06-15T22:57:09Z", 
        "id": "478310270998417409"
    }, 
    {
        "text": "@EternoBenfica O Ronaldo \u00e9 o melhor do Mundo a seguir ao Di Maria e aos 23 gloriosos teut\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-06-15T22:57:55Z", 
        "id": "478310461801525248"
    }, 
    {
        "text": "Mundial2014: Ronaldo joga com dores:  http://t.co/SxS5zS4RVE", 
        "created_at": "2014-06-15T22:57:59Z", 
        "id": "478310477177446400"
    }, 
    {
        "text": "RT @malayarora: Ronaldo for Portugal &gt;&gt;&gt; Messi for Argentina", 
        "created_at": "2014-06-15T22:58:10Z", 
        "id": "478310526473469952"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportBlitz: Cristiano Ronaldo insists he is \u201c100% fit\u201d and ready for Portugal\u2019s #WorldCup Group G clash against Germany #SSFootball", 
        "created_at": "2014-06-15T22:58:14Z", 
        "id": "478310544139894785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo #RESPECT  Radamel @FALCAO", 
        "created_at": "2014-06-15T22:58:33Z", 
        "id": "478310620581101568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo muita sorte.Torcendo por Portugal.Deus te cure da contus\u00e3o.Abra\u00e7o Fernando", 
        "created_at": "2014-06-15T22:58:39Z", 
        "id": "478310646086647808"
    }, 
    {
        "text": "E depois o arrogante \u00e9 o Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-15T22:58:51Z", 
        "id": "478310697546579969"
    }, 
    {
        "text": "Isto do Ronaldo e Messi acontece muito nos dias de hoje", 
        "created_at": "2014-06-15T22:59:38Z", 
        "id": "478310893722537984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-15T23:00:35Z", 
        "id": "478311131615072256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:00:52Z", 
        "id": "478311206206201856"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportBlitz: Cristiano Ronaldo insists he is \u201c100% fit\u201d and ready for Portugal\u2019s #WorldCup Group G clash against Germany #SSFootball", 
        "created_at": "2014-06-15T23:02:06Z", 
        "id": "478311515041591296"
    }, 
    {
        "text": "se fosse o Ronaldo que n\u00e3o cumprimentasse o mi\u00fado j\u00e1 era um filme, assim......", 
        "created_at": "2014-06-15T23:02:09Z", 
        "id": "478311527473504256"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@CristianoStats: Reinaldo in Salvador. #POR http://t.co/fvUSmBynmE\u201d o Ronaldo anda sempre com o Meireles a lado para n\u00e3o o assaltarem", 
        "created_at": "2014-06-15T23:02:09Z", 
        "id": "478311529180573696"
    }, 
    {
        "text": "RT @loushtonloverx: ser\u00e1 que sou a \u00fanica que acha o corpo do cristiano ronaldo um tanto ao quanto exagerado?", 
        "created_at": "2014-06-15T23:02:24Z", 
        "id": "478311589855387649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo VOTO Por @FALCAO Para El Bal\u00f3n De Oro #RESPECT", 
        "created_at": "2014-06-15T23:02:38Z", 
        "id": "478311649233756161"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:03:12Z", 
        "id": "478311793442299904"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 pessoas que n\u00e3o devem saber disto mas, voc\u00eas podem adorar, idolatrar at\u00e9 o Ronaldo sem terem de insultar e ridicularizar o Messi.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:03:17Z", 
        "id": "478311814527475713"
    }, 
    {
        "text": "Vi comentarios  de quando o Ronaldo bateu o recorde de golos na LC..Ah, marcou equipas fracas.. AGR sou eu a comentar..Como messi nao marca+", 
        "created_at": "2014-06-15T23:03:36Z", 
        "id": "478311890872193026"
    }, 
    {
        "text": "@joanaislourenco mas n\u00e3o o cumprimentou. op\u00e1 estou mesmo a comparar, porque se fosse o Ronaldo toda a gente o criticava imenso", 
        "created_at": "2014-06-15T23:04:39Z", 
        "id": "478312155478261761"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:04:41Z", 
        "id": "478312164227567616"
    }, 
    {
        "text": "RT @VitorPereiraASC: \u201c@CristianoStats: Reinaldo in Salvador. #POR http://t.co/fvUSmBynmE\u201d o Ronaldo anda sempre com o Meireles a lado para \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:05:08Z", 
        "id": "478312276987232256"
    }, 
    {
        "text": "@Bruno_MSantos @alexvassalo6 t\u00e3o mas n\u00e3o falas-te do ronaldo? ronaldo ta no real que eu saiba", 
        "created_at": "2014-06-15T23:05:12Z", 
        "id": "478312295945478144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany is very strong, one of the world's best but we will give our best  to try &amp; win. Let's start off on the\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:05:25Z", 
        "id": "478312348294184961"
    }, 
    {
        "text": "RT @BadTeethDentist: I hope Ronaldo scores tomorrow.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:06:49Z", 
        "id": "478312702671335425"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:07:04Z", 
        "id": "478312766294720513"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:10:01Z", 
        "id": "478313508468043776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:10:17Z", 
        "id": "478313573983072256"
    }, 
    {
        "text": "RT @darchite: Before people criticise the great Ronaldo tomorrow, know that he's going to force the WC. Unfortunately he's only at 50%", 
        "created_at": "2014-06-15T23:12:02Z", 
        "id": "478314016239255553"
    }, 
    {
        "text": "@MrDuckstep nope.jpg. should have picked Ronaldo tho.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:14:19Z", 
        "id": "478314591756517376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:14:23Z", 
        "id": "478314604913651715"
    }, 
    {
        "text": "se o Ronaldo ignora as pessoas \u00e9 porque ignora, se n\u00e3o ignora \u00e9 porque est\u00e1 a fazer de obrigado. \u00e9 preso por ter c\u00e3o e preso por n\u00e3o ter", 
        "created_at": "2014-06-15T23:14:42Z", 
        "id": "478314687084642305"
    }, 
    {
        "text": "RT @VitorPereiraASC: \u201c@CristianoStats: Reinaldo in Salvador. #POR http://t.co/fvUSmBynmE\u201d o Ronaldo anda sempre com o Meireles a lado para \u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:15:47Z", 
        "id": "478314959907332096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Trailer: http://t.co/l97xrtDM41 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-15T23:16:31Z", 
        "id": "478315144200454144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cris #ronaldo #my_designs http://t.co/ZXObAe0ans", 
        "created_at": "2014-06-15T23:16:38Z", 
        "id": "478315174202327040"
    }, 
    {
        "text": "RT @jxtinsft5sos: what's happening today with Messi will happen tomorrow with Ronaldo. everyone will expect so much of him and the pressure\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:16:41Z", 
        "id": "478315183887372288"
    }, 
    {
        "text": "RT @jxtinsft5sos: what's happening today with Messi will happen tomorrow with Ronaldo. everyone will expect so much of him and the pressure\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:18:04Z", 
        "id": "478315531271827457"
    }, 
    {
        "text": "RT @jxtinsft5sos: what's happening today with Messi will happen tomorrow with Ronaldo. everyone will expect so much of him and the pressure\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:18:13Z", 
        "id": "478315573039079424"
    }, 
    {
        "text": "@Joana_Vieira10 @LeonardoLista @alexvassalo6 @miguel_afsilva oh drama queen , o ronaldo tava de costas pode bem n\u00e3o ter visto o cachopo +", 
        "created_at": "2014-06-15T23:18:54Z", 
        "id": "478315741687844864"
    }, 
    {
        "text": "@Joana_Vieira10 @LeonardoLista @alexvassalo6 @miguel_afsilva o messi ja vez muitas mais merdas do que essa e o ronaldo ja fez melhores", 
        "created_at": "2014-06-15T23:19:33Z", 
        "id": "478315908692455424"
    }, 
    {
        "text": "@Rubotelli45 @LeonardoLista @alexvassalo6 @miguel_afsilva o ronaldo olhou para ele no inicio do video, nem brinquem. Ridiculo", 
        "created_at": "2014-06-15T23:19:51Z", 
        "id": "478315982491222016"
    }, 
    {
        "text": "RT @sarahatesyou: \"Cristiano Ronaldo e a sele\u00e7\u00e3o portuguesa\". Pq o Cristiano \u00e9 uma sele\u00e7\u00e3o \u00e0 parte.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:20:09Z", 
        "id": "478316059477704705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano (y) ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T23:20:45Z", 
        "id": "478316210073763841"
    }, 
    {
        "text": "RT @Stoner_Master: O D\u00ed Maria deve ter gosto de dizer \" Eu jogo com o Cristiano Ronaldo e com o Messi. \"", 
        "created_at": "2014-06-15T23:20:55Z", 
        "id": "478316251610357762"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:21:16Z", 
        "id": "478316338918588416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ana_Stinson: \"Amanh\u00e3 pode ver Cristiano Ronaldo e a selec\u00e7\u00e3o portuguesa\" que falta de respeito, isto \u00e9 Portugal n\u00e3o \u00e9 Ronaldo e os amig\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:21:25Z", 
        "id": "478316376063766528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:21:27Z", 
        "id": "478316386054201344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:21:35Z", 
        "id": "478316419860680704"
    }, 
    {
        "text": "@Rubotelli45 @LeonardoLista @alexvassalo6 @miguel_afsilva e eu mneto outros tantos do ronaldo, simples. E acredita que ha. Que prefiram +", 
        "created_at": "2014-06-15T23:22:08Z", 
        "id": "478316556087484416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo diz que vai jogar na estreia de Portugal contra Alemanha, nesta segunda-feira, em Salvador http://t.co/Q7P5SYRZyk", 
        "created_at": "2014-06-15T23:22:18Z", 
        "id": "478316600022806529"
    }, 
    {
        "text": "Pronto, amanh\u00e3 o Ronaldo marca", 
        "created_at": "2014-06-15T23:22:52Z", 
        "id": "478316741651857408"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Messi, Ronaldo e Neymar t\u00eam agora todos dois golos em Mundiais", 
        "created_at": "2014-06-15T23:23:16Z", 
        "id": "478316841530834944"
    }, 
    {
        "text": "Muito bem, Messi. Mais motiva\u00e7\u00e3o para Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:23:18Z", 
        "id": "478316849915252737"
    }, 
    {
        "text": "Neymar marcou, Messi marcou. Ronaldo sob press\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:23:22Z", 
        "id": "478316866998652929"
    }, 
    {
        "text": "Gosto quando o Messi marca, porque, assim, sei que o Ronaldo tamb\u00e9m vai marcar", 
        "created_at": "2014-06-15T23:23:27Z", 
        "id": "478316887907266560"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo amanha vai fazer melhor que o golo de Messi de hoje, so porque \u00e9 o RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-15T23:23:34Z", 
        "id": "478316917955252224"
    }, 
    {
        "text": "@oguardador o tend\u00e3o mais famoso do universo. Isso \u00e9 para n\u00e3o ficar atr\u00e1s do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-15T23:23:42Z", 
        "id": "478316950574350336"
    }, 
    {
        "text": "O comentador \u00e9 dos anti-ronaldo \"Golo! e messi passa ali por todos\"...", 
        "created_at": "2014-06-15T23:23:55Z", 
        "id": "478317004135608321"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial ronaldo is way better #js \ud83d\udc81", 
        "created_at": "2014-06-15T23:24:16Z", 
        "id": "478317092664791040"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial SHUT UP!!!! RONALDO IS THE BEST \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", 
        "created_at": "2014-06-15T23:24:22Z", 
        "id": "478317118107443201"
    }, 
    {
        "text": "RT @csofiad: @NiallOfficial CRISTIANO RONALDO IS BETTER :D", 
        "created_at": "2014-06-15T23:24:25Z", 
        "id": "478317130723901441"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-15T23:24:33Z", 
        "id": "478317163577884672"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial Ronaldo is better! #Portugal #CristianoRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T23:24:54Z", 
        "id": "478317254447480832"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial tamb\u00e9m quero ver se vais dizer isso ao Cristiano Ronaldo, amanh\u00e3!", 
        "created_at": "2014-06-15T23:24:58Z", 
        "id": "478317268745879552"
    }, 
    {
        "text": "Este vai ser o mundial do @Cristiano! Messi marcou...ronaldo vai-se roer para bater o rato argentino! #tenhodito", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:00Z", 
        "id": "478317276836663296"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial NIALL FUCKING WANT TO SEE YOU SUPPORT CRISTIANO RONALDO TOMORROW OR ILL CYT YOUR BALLS", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:00Z", 
        "id": "478317277574881280"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao_abreu_13: Ronaldo amanha vai fazer melhor que o golo de Messi de hoje, so porque \u00e9 o RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:02Z", 
        "id": "478317287918030849"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdcosta4: Prefiro o Messi ao Ronaldo, julguem-me", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:04Z", 
        "id": "478317293672595456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:05Z", 
        "id": "478317299330330624"
    }, 
    {
        "text": "@PedroCampones pq o ronaldo n\u00e3o xDDDD", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:12Z", 
        "id": "478317330649587713"
    }, 
    {
        "text": "RT @HaroldsNugget: @NiallOfficial NIALL FUCKING WANT TO SEE YOU SUPPORT CRISTIANO RONALDO TOMORROW OR ILL CYT YOUR BALLS", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:16Z", 
        "id": "478317347019972608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:25Z", 
        "id": "478317383447097344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:34Z", 
        "id": "478317420801966080"
    }, 
    {
        "text": "@Darioissexyyy E pena ficar atras do ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:35Z", 
        "id": "478317424564260864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:25:49Z", 
        "id": "478317483628060672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:26:11Z", 
        "id": "478317576142200833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:26:24Z", 
        "id": "478317628755566592"
    }, 
    {
        "text": "@PedroCampones Atualmente o ronaldo pode estar em melhor forma mas 4 bolas de ouro seguidas meu menino", 
        "created_at": "2014-06-15T23:26:38Z", 
        "id": "478317690524692480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:26:45Z", 
        "id": "478317718949879808"
    }, 
    {
        "text": "@KYR_SP33DY naaa, ronaldo is the best :p", 
        "created_at": "2014-06-15T23:27:05Z", 
        "id": "478317801342771200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda perderse el Mundial, as\u00ed lo anunci\u00f3 \u00e9l en rueda de prensa. http://t.co/HbsyxRsXC1  #ABCDelMundial @AndreaGuerreroQ", 
        "created_at": "2014-06-15T23:27:13Z", 
        "id": "478317837392805889"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:27:33Z", 
        "id": "478317918703583232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:27:44Z", 
        "id": "478317965109383169"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:28:10Z", 
        "id": "478318075205259265"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:28:16Z", 
        "id": "478318099330891776"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito O target \u00f1 \u00e9 o Messi, \u00e9 o S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o. O Ronaldo vai marcar 4", 
        "created_at": "2014-06-15T23:28:17Z", 
        "id": "478318106310635520"
    }, 
    {
        "text": "Todos preocupados com o Ronaldo, mas parece-me que o Messi \u00e9 que falhou o primeiro jogo do Mundial...", 
        "created_at": "2014-06-15T23:28:26Z", 
        "id": "478318141576323072"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial hmm yea...but wait till you see Cristiano Ronaldo playing", 
        "created_at": "2014-06-15T23:28:29Z", 
        "id": "478318154322808832"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroGoMusic: Ronaldo \u00e9 melhor que o Messi, tenham orgulho no que \u00e9 Portugu\u00eas.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:28:31Z", 
        "id": "478318162539454465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I wanted to be 110%, but I'm only 100%. I think that's enough to help the Sele\u00e7\u00e3o. I'm ready &amp; eager.\" #POR htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:28:46Z", 
        "id": "478318224816091137"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tomorrow you need to score as well. Just like Messi, Neymar, Balloteli,Sturridge...", 
        "created_at": "2014-06-15T23:28:56Z", 
        "id": "478318268286238720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T23:29:19Z", 
        "id": "478318365615087616"
    }, 
    {
        "text": "Di Maria is sooo privileged for being able to play with Messi and Ronaldo.. #ArgentinaVsBosnia #ThatRabonaTho", 
        "created_at": "2014-06-15T23:29:52Z", 
        "id": "478318503590899712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We have to be ambitious but go 1 step at a time. We're not favorites &amp; that's good for us- in football anything\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:29:53Z", 
        "id": "478318505175957504"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial ronaldo, messi, neymar, can you make up your mind", 
        "created_at": "2014-06-15T23:29:57Z", 
        "id": "478318524382056448"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 desta forma que notamos nas diferen\u00e7as entre Messi e Cristiano Ronaldo!! Uma pouca VERGONHA! Deixar ali o mi\u00fado... http://t.co/7tLBqPvjLX", 
        "created_at": "2014-06-15T23:30:01Z", 
        "id": "478318541247365120"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 desta forma que notamos nas diferen\u00e7as entre Messi e Cristiano Ronaldo!! Uma pouca VERGONHA! Deixar ali o mi\u00fado... http://t.co/rLDwzwZOb4", 
        "created_at": "2014-06-15T23:30:01Z", 
        "id": "478318542346272769"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:30:13Z", 
        "id": "478318592271056897"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: @NiallOfficial ronaldo, messi, neymar, can you make up your mind", 
        "created_at": "2014-06-15T23:30:13Z", 
        "id": "478318590631116800"
    }, 
    {
        "text": "Toda a gente critica por gostarmos do Messi , mas n\u00f3s n\u00e3o vos criticamos por gostarem do Ronaldo .", 
        "created_at": "2014-06-15T23:30:33Z", 
        "id": "478318675729342465"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:30:38Z", 
        "id": "478318697614802944"
    }, 
    {
        "text": "Humilde como sempre xD Enfim.. E ainda criticam o Ronaldo, n\u00e3o percebo... http://t.co/U6acZ35Azj", 
        "created_at": "2014-06-15T23:31:09Z", 
        "id": "478318826560716801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T23:31:09Z", 
        "id": "478318827860926464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: @NiallOfficial ronaldo, messi, neymar, can you make up your mind", 
        "created_at": "2014-06-15T23:31:15Z", 
        "id": "478318851248369665"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: [VIDEO] Ronaldo speaking at #POR presser  http://t.co/CKsm86V6Yg", 
        "created_at": "2014-06-15T23:31:19Z", 
        "id": "478318868130455552"
    }, 
    {
        "text": "@PedroCampones Quando vires amanha a alemanha a dar focus ao ronaldo veremos", 
        "created_at": "2014-06-15T23:31:32Z", 
        "id": "478318922253754368"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdcosta4: Prefiro o Messi ao Ronaldo, julguem-me", 
        "created_at": "2014-06-15T23:31:38Z", 
        "id": "478318945548926977"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:32:10Z", 
        "id": "478319082203140096"
    }, 
    {
        "text": "RT @jpedrorribeiro: Pronto, amanh\u00e3 o Ronaldo marca", 
        "created_at": "2014-06-15T23:32:23Z", 
        "id": "478319135601217536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 pica e pronto!!", 
        "created_at": "2014-06-15T23:32:24Z", 
        "id": "478319140621787136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: @NiallOfficial ronaldo, messi, neymar, can you make up your mind", 
        "created_at": "2014-06-15T23:32:30Z", 
        "id": "478319167326928897"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:32:56Z", 
        "id": "478319275451494400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_Ana_Rita: @NiallOfficial tamb\u00e9m quero ver se vais dizer isso ao Cristiano Ronaldo, amanh\u00e3!", 
        "created_at": "2014-06-15T23:32:56Z", 
        "id": "478319276567576576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:33:47Z", 
        "id": "478319487851438080"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 por causa deste golo do Messi, o Ronaldo amanh\u00e3 marca dois.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:33:51Z", 
        "id": "478319506302177281"
    }, 
    {
        "text": "Hoje \u00e9 o meu dia de criticar o Messi, sei que amanha vai ser o dia de criticarem o Ronaldo e ai sim vou-me revoltar. ahahah", 
        "created_at": "2014-06-15T23:34:28Z", 
        "id": "478319662250610688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:34:52Z", 
        "id": "478319760359190528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: @NiallOfficial ronaldo, messi, neymar, can you make up your mind", 
        "created_at": "2014-06-15T23:34:53Z", 
        "id": "478319764612579329"
    }, 
    {
        "text": "RT @leomiguel20: Agora n\u00e3o posso preferir o Messi ao Ronaldo? Para mim o Messi joga melhor.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:35:45Z", 
        "id": "478319982410219520"
    }, 
    {
        "text": "RT @flaipacardoso: Toda a gente critica por gostarmos do Messi , mas n\u00f3s n\u00e3o vos criticamos por gostarem do Ronaldo .", 
        "created_at": "2014-06-15T23:35:48Z", 
        "id": "478319995928477696"
    }, 
    {
        "text": "E quando se pensava que Ronaldo n\u00e3o podia estar mais motivado eis que Messi marca um golo.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:36:00Z", 
        "id": "478320045760995328"
    }, 
    {
        "text": "RT @jxtinsft5sos: what's happening today with Messi will happen tomorrow with Ronaldo. everyone will expect so much of him and the pressure\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:37:10Z", 
        "id": "478320338426949632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:37:14Z", 
        "id": "478320357946830850"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:37:41Z", 
        "id": "478320469792542720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:37:46Z", 
        "id": "478320490470445056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:38:03Z", 
        "id": "478320560959533057"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:38:55Z", 
        "id": "478320780195811328"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial so all of a sudden Ronaldo means nothing to you huh? fine http://t.co/InKWS76oI4", 
        "created_at": "2014-06-15T23:38:55Z", 
        "id": "478320779814526976"
    }, 
    {
        "text": "RT @_miguelferreira: S\u00f3 por causa deste golo do Messi, o Ronaldo amanh\u00e3 marca dois.", 
        "created_at": "2014-06-15T23:39:37Z", 
        "id": "478320954838646785"
    }, 
    {
        "text": "@Kashkabald @BigLord @JonnyThatJonny como disse o ronaldo 'apostas, s\u00f3 em casa'", 
        "created_at": "2014-06-15T23:40:04Z", 
        "id": "478321068105793536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:41:42Z", 
        "id": "478321482331066369"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo on his fitness: \"I've never played a match without an injury. It's part of the game. I'd like to be 110%, I'm 100%\"", 
        "created_at": "2014-06-15T23:42:53Z", 
        "id": "478321777232596992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:43:29Z", 
        "id": "478321929430908928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Germany has a good record vs #POR, like Bayern vs Madrid, but this year it changed. This will be Portugal's yea\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:44:04Z", 
        "id": "478322074620928001"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:44:17Z", 
        "id": "478322131734773760"
    }, 
    {
        "text": "RT @perabananaa: quem \u00e9 portugu\u00eas e prefere o Messi ao Ronaldo n\u00e3o merece viver", 
        "created_at": "2014-06-15T23:47:11Z", 
        "id": "478322862231916544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"One player doesn't make a team - I'm here to help but I can't carry the team on my back.\" #POR http://t.co/qdYp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:51:15Z", 
        "id": "478323885150965760"
    }, 
    {
        "text": "o Messi \u00e9 bom jogador, mas n\u00e3o concordo nada quando dizem que ele \u00e9 mais humilde que o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-15T23:51:52Z", 
        "id": "478324037853388800"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo e ponto final", 
        "created_at": "2014-06-15T23:52:01Z", 
        "id": "478324078227767298"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dope_mya: Perfect \udbba\udf9f For\u00e7a Portugal \u2764\ufe0f #cr7 #for\u00e7aportugal #mundial2014 #coupedumonde #ronaldo #portugues... http://t.co/oX9TxM2VT8", 
        "created_at": "2014-06-15T23:53:11Z", 
        "id": "478324372243894273"
    }, 
    {
        "text": "I see how it is Niall. Replacing Ronaldo like that. maybe he will surprise you tomorrow and make you take that back!", 
        "created_at": "2014-06-15T23:53:24Z", 
        "id": "478324423377047552"
    }, 
    {
        "text": "Comparing Ronaldo with messi is like comparing Coca Cola with Pepsi...", 
        "created_at": "2014-06-15T23:54:13Z", 
        "id": "478324629787119616"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ao p\u00e9 do Messi \u00e9 lindo. At\u00e9 vem raios solares ilumina-lo", 
        "created_at": "2014-06-15T23:54:53Z", 
        "id": "478324796753993728"
    }, 
    {
        "text": "@zarrysmind depois o ronaldo \u00e9 que \u00e9 o arrogante \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-15T23:55:41Z", 
        "id": "478324998483222528"
    }, 
    {
        "text": "Quem v\u00ea Messi s\u00f3 v\u00ea Messi tal como quem v\u00ea Ronaldo s\u00f3 v\u00ea Ronaldo a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que quem s\u00f3 v\u00ea Ronaldo v\u00ea muito melhor. Oops", 
        "created_at": "2014-06-15T23:55:55Z", 
        "id": "478325058621153280"
    }, 
    {
        "text": "Eu \u00e1 espera do jogo de Portugal com a Alemanha. FOR\u00c7A PORTUGAL #mundial #copa  Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/UNszIUSeyQ", 
        "created_at": "2014-06-15T23:55:59Z", 
        "id": "478325077499707392"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: Quem v\u00ea Messi s\u00f3 v\u00ea Messi tal como quem v\u00ea Ronaldo s\u00f3 v\u00ea Ronaldo a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que quem s\u00f3 v\u00ea Ronaldo v\u00ea muito melhor\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:56:15Z", 
        "id": "478325144260476928"
    }, 
    {
        "text": "@paularanjeiraa quando dizem que o Ronaldo \u00e9 arrogante, passo-me. lol", 
        "created_at": "2014-06-15T23:56:18Z", 
        "id": "478325156029677568"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: Quem v\u00ea Messi s\u00f3 v\u00ea Messi tal como quem v\u00ea Ronaldo s\u00f3 v\u00ea Ronaldo a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que quem s\u00f3 v\u00ea Ronaldo v\u00ea muito melhor\u2026", 
        "created_at": "2014-06-15T23:57:01Z", 
        "id": "478325334379872258"
    }, 
    {
        "text": "RT @BaCCorreia: Portugueses que odeiam o Ronaldo (????????)", 
        "created_at": "2014-06-15T23:57:09Z", 
        "id": "478325367888179200"
    }, 
    {
        "text": "@wesleystromberg no. Cristiano Ronaldo slays!", 
        "created_at": "2014-06-15T23:57:27Z", 
        "id": "478325444094468098"
    }, 
    {
        "text": "Calma Bonhof, diz Cristiano Ronaldo. . .", 
        "created_at": "2014-06-15T23:58:16Z", 
        "id": "478325651767050240"
    }, 
    {
        "text": "uma altura li uma cena da vida do Ronaldo e fiquei a admir\u00e1-lo ainda mais", 
        "created_at": "2014-06-15T23:58:33Z", 
        "id": "478325722290069504"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo sempre se esfor\u00e7ou ao m\u00e1ximo para ser e ter o que \u00e9/tem hoje. sempre treinou mais que os outros", 
        "created_at": "2014-06-15T23:59:22Z", 
        "id": "478325925550252032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hope you do well against Germany cant wait 2-1 Portugal ronaldo 2", 
        "created_at": "2014-06-15T23:59:30Z", 
        "id": "478325959553462273"
    }
]