[
    {
        "text": "RT @tyleroakley: I involuntarily moan every time Cristiano Ronaldo comes on the screen I AM SORRY I JUST CAN'T HELP MYSELF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:02Z", 
        "id": "480862810071924737"
    }, 
    {
        "text": "RT @tyleroakley: I involuntarily moan every time Cristiano Ronaldo comes on the screen I AM SORRY I JUST CAN'T HELP MYSELF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:02Z", 
        "id": "480862810503532546"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbaraisabel9: O Ronaldo acabou de sair de uma les\u00e3o. H\u00e1 gente cega...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:04Z", 
        "id": "480862816132677632"
    }, 
    {
        "text": "mas olhem, o ronaldo \u00e9 o melhor do mundo!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:06Z", 
        "id": "480862828090634240"
    }, 
    {
        "text": "@patriciaeca @Jessewelle Ronaldo was not as good...\ud83d\ude15 but overall yeah it was a good game\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:07Z", 
        "id": "480862831705731072"
    }, 
    {
        "text": "RT @SHIFTERpt: Varela &gt; Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:09Z", 
        "id": "480862837758517248"
    }, 
    {
        "text": "If you hate ronaldo \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f bc i don't give a fuck. He is my life inspiration so bye.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:18Z", 
        "id": "480862876295766016"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoelEmbiid: Ronaldo my boy #halamadrid", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:21Z", 
        "id": "480862890657062912"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo foi logo para o balne\u00e1rio! Coitado est\u00e1 mesmo desiludido!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:22Z", 
        "id": "480862892502573056"
    }, 
    {
        "text": "Grande assist\u00eancia do Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:23Z", 
        "id": "480862897598636032"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisPanta: Quatro anos depois, Cristiano Ronaldo continua \u00e0 procura do frasco de Ketchup para o Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:24Z", 
        "id": "480862903017680896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lady_Mitsuki: This game was good only to show Ronaldo is not Portugal's only player and that was it #USAvsPOR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:28Z", 
        "id": "480862918196854785"
    }, 
    {
        "text": "RT @2chanel4y0u: Cristiano Ronaldo: 0 caspa, 0 golos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:28Z", 
        "id": "480862918964428800"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a 37% , Eder = cancro em campo ! Meu orgulho nesta seleccao william o rei, paulo Bento vai ver o lobo de... http://t.co/kHL2iZOwH4", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:30Z", 
        "id": "480862927537577985"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Just kidding. Love you Ronaldo \"@FCPortoWorld #Portugal FIFA World Cup 2014  Um Grande Vergonha.\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:31Z", 
        "id": "480862931094364160"
    }, 
    {
        "text": "Precisamos de o verdadeiro Ronaldo para o jogo contra o Gana", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:31Z", 
        "id": "480862932952440832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano king with a beautiful pass saves Portugal's ass again KING RONALDO WHAT A GAME", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:38Z", 
        "id": "480862958893793280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Echecrates: USA on their way to advancing from their group and Ronaldo said https://t.co/LEFCU5N8DZ #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:40Z", 
        "id": "480862967681269760"
    }, 
    {
        "text": "A unica coisa de jeito que o ronaldo fez foi o cruzamento para o varela. De resto nao fez pi\u00e7o o jogo todo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:42Z", 
        "id": "480862975864344576"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:42Z", 
        "id": "480862976782913537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Superman_Torras: O Ronaldo saiu disparado de campo s\u00f3 para cumprimentar todas as criancinhas que estavam no t\u00fanel", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:44Z", 
        "id": "480862986010361857"
    }, 
    {
        "text": "RT @sleepyhxrrys: TOU A CONTAR COM O RONALDO NO PR\u00d3XIMO", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:45Z", 
        "id": "480862992033406976"
    }, 
    {
        "text": "RT @veramagalhaess: S\u00f3 podem cr\u00edticar o Ronaldo quando jogarem metade do que ele joga, at\u00e9 l\u00e1 cr\u00edticas n\u00e3o s\u00e3o aceites.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:45Z", 
        "id": "480862991806922752"
    }, 
    {
        "text": "RT @tyleroakley: I involuntarily moan every time Cristiano Ronaldo comes on the screen I AM SORRY I JUST CAN'T HELP MYSELF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:46Z", 
        "id": "480862995212697600"
    }, 
    {
        "text": "RT @ehwtv: Como v\u00eam o vosso Ronaldo n\u00e3o \u00e9 tudo #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:47Z", 
        "id": "480862998379388928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo came clutch on that ball....Bout time....Been playin like \ud83d\udca9 in this World Cup", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:48Z", 
        "id": "480863001709264896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Yvannio17: casillas para o Ronaldo -wii podemos bazar ou ficamos a vossa espera? CR7: calma xee falta so o ghana depois tiramos os o p\u00e9\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:49Z", 
        "id": "480863005224468480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Here's my determination, my dear Ronaldo, http://t.co/OHzF7a4uBa", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:53Z", 
        "id": "480863025390305280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:54Z", 
        "id": "480863028951662593"
    }, 
    {
        "text": "Eles ofereceram-nos o 1-0. O Ricardo Costa fez um milagre ali pelo meio e o Ronaldo inventou um golo em cima da hora. Queixar de qu\u00ea?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:55Z", 
        "id": "480863031212376064"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:55Z", 
        "id": "480863031388540928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sabe muito de futebol, sou seu f\u00e3, mito. calou a boca dos criticos mais uma vez, melhor do mundo! RONALDO nana!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:56Z", 
        "id": "480863034634936320"
    }, 
    {
        "text": "RT @lydiasmrtin: If you hate ronaldo \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f bc i don't give a fuck. He is my life inspiration so bye.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:56Z", 
        "id": "480863034710056961"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tinha toda a raz\u00e3o! Este vai ser o ano vai ser o ano de Portugal... Vir pra casa como sempre!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:00:59Z", 
        "id": "480863048001781760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:02Z", 
        "id": "480863059217768448"
    }, 
    {
        "text": "RT @horanatemyuser: tavam todos a criticar o Ronaldo, mas agora que ele ajudou a marcar aposto que est\u00e3o todos a agradecer-lhe #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:02Z", 
        "id": "480863060589293568"
    }, 
    {
        "text": "RT @afcantonito: Seeing Zlatan in the World Cup would be 100x better than seeing Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:04Z", 
        "id": "480863070148120577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you ronaldo! U deserve to stay in the worldcup", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:05Z", 
        "id": "480863071989420032"
    }, 
    {
        "text": "Mas porque raio s\u00f3 falam no Ronaldo... Se Portugal joga mal, a culpa \u00e9 do CR. Se Portugal joga bem \u00e9 gra\u00e7as ao CR.... credo sr, que coisa", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:07Z", 
        "id": "480863080264794114"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  \u2665\u2665  #cr7 #cristiano #ronaldo #portugal #worldcup #2014 #brasil #brazil #football #soccer\u2026 http://t.co/v15UWVXTrb", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:07Z", 
        "id": "480863084009893888"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: A unica coisa de jeito que o ronaldo fez foi o cruzamento para o varela. De resto nao fez pi\u00e7o o jogo todo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:09Z", 
        "id": "480863091178356739"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaFilipa13: Precisamos de o verdadeiro Ronaldo para o jogo contra o Gana", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:11Z", 
        "id": "480863099139149825"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, pr\u00f3ximo jogo os golos v\u00e3o ter de ser como o keychup", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:11Z", 
        "id": "480863099009134592"
    }, 
    {
        "text": "RT @mpcsampaio: O Ronaldo pa voc\u00eas s\u00f3 \u00e9 bom quando faz hat-trick", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:12Z", 
        "id": "480863103224397824"
    }, 
    {
        "text": "RT @MySecondEmpire: Cristiano Ronaldo, the greatest troll who ever lived.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:12Z", 
        "id": "480863104080031744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Yvannio17: casillas para o Ronaldo -wii podemos bazar ou ficamos a vossa espera? CR7: calma xee falta so o ghana depois tiramos os o p\u00e9\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:15Z", 
        "id": "480863114242850816"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld The portugal Squad should have been Beto, Antunes, Pepe, Bruno, Pereira, tiago, moutinho, meireles, ronaldo, rafa, quaresma..", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:16Z", 
        "id": "480863121817763840"
    }, 
    {
        "text": "RT @SHIFTERpt: Varela &gt; Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:19Z", 
        "id": "480863133721165824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:22Z", 
        "id": "480863145368752129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mountainking: Ronaldo grande jogador... No Sporting, Manchester United e Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:22Z", 
        "id": "480863146975186944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:24Z", 
        "id": "480863153631559680"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Para passar, Portugal precisa de golear o Gana, torcer pela Alemanha e esperar que o Ronaldo mude de penteado outra vez", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:26Z", 
        "id": "480863159960743936"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vais ter a tua 3\u00aa oportunidade para mostrares aquilo que vales na quinta.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:34Z", 
        "id": "480863195998220289"
    }, 
    {
        "text": "dizerem que a culpa \u00e9 do Ronaldo lulz a culpa \u00e9 de todos, est\u00e1 uma equipa de merda", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:35Z", 
        "id": "480863199672406016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronnie was craving a cross with quality all evening. Shame he couldn't teach his team mates to cross like that #Ronaldo #quality", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:36Z", 
        "id": "480863202864267264"
    }, 
    {
        "text": "@bifana_bifana come on usa , germans and Ghanians knock Ronaldo out", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:36Z", 
        "id": "480863203766054913"
    }, 
    {
        "text": "RT @mpcsampaio: O Ronaldo pode ir \u00e0 baliza 50 vezes mas se n\u00e3o for golo pa voc\u00eas ele \u00e9 uma merda", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:36Z", 
        "id": "480863203908665344"
    }, 
    {
        "text": "RT @ussoccer: Brutal ending for the #USMNT. Varela heads in a cross from Ronaldo to tie the game just before the final whistle. #USAvPOR 2-\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:36Z", 
        "id": "480863205531852800"
    }, 
    {
        "text": "RT @gunsandnouis: \u201c@tyleroakley: I involuntarily moan every time Cristiano Ronaldo comes on the screen I AM SORRY I JUST CAN'T HELP MYSELF\u201d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:37Z", 
        "id": "480863209264787456"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: A unica coisa de jeito que o ronaldo fez foi o cruzamento para o varela. De resto nao fez pi\u00e7o o jogo todo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:41Z", 
        "id": "480863223173107712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Vem Cristiano Ronaldo Uma vit\u00f3ria contra Gana E voc\u00ea pode chegarmos segunda rodada", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:41Z", 
        "id": "480863224980832256"
    }, 
    {
        "text": "Eu s\u00f3 queria ver mais do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:42Z", 
        "id": "480863227249963008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro Ronaldo bangen lol\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:49Z", 
        "id": "480863257796702208"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo no Mundial \u00e9 igual a zero. Ponto final. \u00c9 continuar a curtir este excelente Mundial. Deixa c\u00e1 ver os jogos que d\u00e3o amanh\u00e3... :)", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:50Z", 
        "id": "480863263878823936"
    }, 
    {
        "text": "RT @ehwtv: Como v\u00eam o vosso Ronaldo n\u00e3o \u00e9 tudo #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:52Z", 
        "id": "480863271181111296"
    }, 
    {
        "text": "Seriously i see so many people hating on ronaldo... but if him doesn't give af about hate. I don't too.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:56Z", 
        "id": "480863289896079361"
    }, 
    {
        "text": "\u00d3 Ronaldo olha bem para a merda de Mundial que est\u00e1s a fazer e v\u00ea l\u00e1 se espetas uns quantos ao Gana #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:58Z", 
        "id": "480863295663247361"
    }, 
    {
        "text": "@Fleetmaster Ronaldo fez mais de 50 jogos. N\u00e3o est\u00e1 em forma e todos est\u00e3o em cima dele. E n\u00e3o h\u00e1 clones...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:01:59Z", 
        "id": "480863299681390592"
    }, 
    {
        "text": "RT @mpcsampaio: O Ronaldo pode ir \u00e0 baliza 50 vezes mas se n\u00e3o for golo pa voc\u00eas ele \u00e9 uma merda", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:00Z", 
        "id": "480863306115452928"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Culpem o Ronaldo mais uma vez. For\u00e7a. Voc\u00eas s\u00e3o uma vergonha. De adeptos como voc\u00eas n\u00e3o precisamos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:00Z", 
        "id": "480863306614587392"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel_rocha97: Eu s\u00f3 queria ver mais do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:01Z", 
        "id": "480863309206663169"
    }, 
    {
        "text": "RT @EurosportCom_EN: #USA 2-2 #POR: Ronaldo time - Cristiano provides pinpoint cross for Varela to salvage Portugal\u2019s World Cup dreams. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:03Z", 
        "id": "480863317297479680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_Ana_Rita: O Ronaldo foi logo para o balne\u00e1rio! Coitado est\u00e1 mesmo desiludido!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:05Z", 
        "id": "480863326332014592"
    }, 
    {
        "text": "RT @chillin_guy: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u201c@Echecrates: USA on their way to advancing from their group and Ronaldo said https://t.co/tEr5XLvup7 #WorldCup\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:06Z", 
        "id": "480863331704901632"
    }, 
    {
        "text": "RT @voltanovento: APRENDAM S\u00d3 UMA COISA: O RONALDO N\u00c3O \u00c9 A SELE\u00c7\u00c3O INTEIRA", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:07Z", 
        "id": "480863334028546048"
    }, 
    {
        "text": "RT @ehwtv: Como v\u00eam o vosso Ronaldo n\u00e3o \u00e9 tudo #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:09Z", 
        "id": "480863343566417920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.. You the best in the World, in this Universe! I Love You For Ever!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:11Z", 
        "id": "480863349362524160"
    }, 
    {
        "text": "Falam do Ronaldo como se fosse o \u00fanico culpado, e as escolhas do bento? 4/6 substitui\u00e7\u00f5es s\u00e3o devido a coxos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:18Z", 
        "id": "480863381499691008"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 o Cristiano Ronaldo?????", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:26Z", 
        "id": "480863413510615040"
    }, 
    {
        "text": "Esta \u00e9 a diferen\u00e7a entre Ronaldo e Messi... Melhor jogador do mundo o cara\u00e7as... Messi decide Ronaldo sonha!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:33Z", 
        "id": "480863441268121601"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Culpem o Ronaldo mais uma vez. For\u00e7a. Voc\u00eas s\u00e3o uma vergonha. De adeptos como voc\u00eas n\u00e3o precisamos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:34Z", 
        "id": "480863445106298881"
    }, 
    {
        "text": "@worleygirl Ronaldo asked me to return this: http://t.co/SEIDOLWMJC", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:35Z", 
        "id": "480863450391146496"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Futbolero_: Messi: 2 goles y 2 MVP   Cristiano Ronaldo: 0 goles y 2 preciosos peinados engominados.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:38Z", 
        "id": "480863461568966657"
    }, 
    {
        "text": "@DanielaFilipa13 o verdadeiro Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 aposentado, o Fen\u00f3meno", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:39Z", 
        "id": "480863468095303681"
    }, 
    {
        "text": "RT @dickc: Ronaldo.  What can you say. Amazing cross.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:39Z", 
        "id": "480863468271435777"
    }, 
    {
        "text": "@TheNuGirl @Portugal thank ronaldo..... that extremely perfect cross did it for yall", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:40Z", 
        "id": "480863470846754816"
    }, 
    {
        "text": "@RitaMFCunha e tu tens cara de Ronaldo .|. xd", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:41Z", 
        "id": "480863476290977792"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMartins1999: Ainda havia pessoas a dizer que ia ser o Mundial do Ronaldo. A pergunta \u00e9 onde esta o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:41Z", 
        "id": "480863476710404096"
    }, 
    {
        "text": "RT @tyleroakley: I involuntarily moan every time Cristiano Ronaldo comes on the screen I AM SORRY I JUST CAN'T HELP MYSELF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:44Z", 
        "id": "480863490081837056"
    }, 
    {
        "text": "RT @bieberspower: Ronaldo was like did yall forget I'm the best", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:44Z", 
        "id": "480863489796608001"
    }, 
    {
        "text": "RT @mpcsampaio: O Ronaldo pa voc\u00eas s\u00f3 \u00e9 bom quando faz hat-trick", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:50Z", 
        "id": "480863514463330304"
    }, 
    {
        "text": "RT @osupergoku: sou f\u00e3 incondicional do Ronaldo mas ele n\u00e3o tem feito nada", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:50Z", 
        "id": "480863515503501312"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: A unica coisa de jeito que o ronaldo fez foi o cruzamento para o varela. De resto nao fez pi\u00e7o o jogo todo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:53Z", 
        "id": "480863525586632704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bila nak halal ronaldo bila \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\"@Malfoyyy: Awesome assist by Ronaldo \ud83d\udc4d http://t.co/bq4kFeCgHj\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:53Z", 
        "id": "480863526303440896"
    }, 
    {
        "text": "RT @patriciaeca: Ronaldo, pr\u00f3ximo jogo os golos v\u00e3o ter de ser como o keychup", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:53Z", 
        "id": "480863528476479488"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: centro de Ronaldo, golo de Varela. esta equipa est\u00e1 mesmo do avesso.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:02:54Z", 
        "id": "480863529164345344"
    }, 
    {
        "text": "Fica o vine do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:00Z", 
        "id": "480863555433299968"
    }, 
    {
        "text": "Minha m\u00e3e: O ronaldo tem um V no cabelo... V de qu\u00ea, V de Vesgo s\u00f3 pode", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:02Z", 
        "id": "480863565168263168"
    }, 
    {
        "text": "RT @theScore: Cristiano Ronaldo right now. http://t.co/nJBBYZbYTK", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:03Z", 
        "id": "480863568859250688"
    }, 
    {
        "text": "por vezes questiono-me o que \u00e9 que o ronaldo faz pela selec\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:07Z", 
        "id": "480863586773106688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:11Z", 
        "id": "480863603395158016"
    }, 
    {
        "text": "RT @JustFootyLaughs: Ronaldo be like... http://t.co/KRTQPKK98x", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:14Z", 
        "id": "480863613981560832"
    }, 
    {
        "text": "RT @marciaheleno: Ronaldo vais ter a tua 3\u00aa oportunidade para mostrares aquilo que vales na quinta.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:16Z", 
        "id": "480863625389682688"
    }, 
    {
        "text": "RT @telmilinds: O Ronaldo consegue dar muito mais do que deu", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:17Z", 
        "id": "480863627751485440"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:17Z", 
        "id": "480863626556092416"
    }, 
    {
        "text": "E vamos ver que penteado nos traz o Ronaldo no pr\u00f3ximo jogo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:22Z", 
        "id": "480863650023235584"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 sem d\u00favida o melhor do mundo, mas a insist\u00eancia em colocar todas as bolas para ele acaba por prejudicar a pr\u00f3pria equipa", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:25Z", 
        "id": "480863661188464640"
    }, 
    {
        "text": "RT @souvinni: Cristiano Ronaldo: zero caspas, zero gols.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:25Z", 
        "id": "480863662568407040"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisPanta: Quatro anos depois, Cristiano Ronaldo continua \u00e0 procura do frasco de Ketchup para o Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:29Z", 
        "id": "480863677114241027"
    }, 
    {
        "text": "RT @paularanjeiraa: Portugal ganha: calma, a selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo Portugal perde: Fdp do Ronaldo, melhor do mundo? Nao faz nada. Suici\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:31Z", 
        "id": "480863686509469696"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:39Z", 
        "id": "480863718075817984"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o culpem o Cristiano Ronaldo,ele ainda est\u00e1 meio lesionado e mesmo assim fez uma boa presta\u00e7\u00e3o! E n\u00e3o se esque\u00e7am q a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o e s\u00f3 ele", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:41Z", 
        "id": "480863727500398592"
    }, 
    {
        "text": "RT @telmilinds: O Ronaldo consegue dar muito mais do que deu", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:43Z", 
        "id": "480863737050845185"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: well, @Cristiano #Ronaldo is playing with the same kind of knee injury that sent @RafaelNadal out for seven months\u2026 so, p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:43Z", 
        "id": "480863738246234113"
    }, 
    {
        "text": "@neehchan viste o jogo? Como consegues dizer que a equipa \u00e9 o Ronaldo + 10?...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:45Z", 
        "id": "480863744676098048"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuledbyDom: Falam do Ronaldo como se fosse o \u00fanico culpado, e as escolhas do bento? 4/6 substitui\u00e7\u00f5es s\u00e3o devido a coxos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:45Z", 
        "id": "480863746278293504"
    }, 
    {
        "text": "O Ricardo ficou t\u00e3o bonito nesta tho RT @thunderslay: Para o Ronaldo http://t.co/C4J627JOTB", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:48Z", 
        "id": "480863756076191744"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@KingDapo: LOL. This is all yansh-licking though. If Ronaldo headed that ball in. None of us would have given a fuck about the crosser.\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:48Z", 
        "id": "480863758303383552"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:49Z", 
        "id": "480863761793056768"
    }, 
    {
        "text": "Mas o Ronaldo \u00e9 melhor que encontre a pontaria durante a semana, n\u00e3o sei bem o que se passou hoje", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:52Z", 
        "id": "480863775382577152"
    }, 
    {
        "text": "RT @katiehoran: Cristiano Ronaldo is Gods gift to the world.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:03:57Z", 
        "id": "480863795724943360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Vamosportugal gracias Ronaldo estas lesionado gracias por tu entrega y corazon en al cancha gran pase", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:01Z", 
        "id": "480863812048801792"
    }, 
    {
        "text": "I dont care about the winning or losing. This wqs more for the fun of mocking Amurica for their childish act towards PT and Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:02Z", 
        "id": "480863815392034816"
    }, 
    {
        "text": "O Varela j\u00e1 tem mais golos neste mundial que o Ronaldo #PortugalvsUSA", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:03Z", 
        "id": "480863819972243459"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:03Z", 
        "id": "480863822425903105"
    }, 
    {
        "text": "RT @ehwtv: Como v\u00eam o vosso Ronaldo n\u00e3o \u00e9 tudo #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:12Z", 
        "id": "480863858190745600"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Culpem o Ronaldo mais uma vez. For\u00e7a. Voc\u00eas s\u00e3o uma vergonha. De adeptos como voc\u00eas n\u00e3o precisamos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:14Z", 
        "id": "480863864582832130"
    }, 
    {
        "text": "RT @DorkShinKi: RT @lexusagi333: Exactly! RT @monbrielle this is what Ronaldo needs to do, go to the front to move the rest...not just wait\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:15Z", 
        "id": "480863871058837504"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: O ronaldo est\u00e1 a ajudar tanto como a caspa que tem, zero", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:16Z", 
        "id": "480863873185374210"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChrisPalmerNBA: Cristiano Ronaldo is the best in the world for a reason.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:19Z", 
        "id": "480863887794143232"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: O ronaldo est\u00e1 a ajudar tanto como a caspa que tem, zero", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:20Z", 
        "id": "480863892361715712"
    }, 
    {
        "text": "Portugal j\u00e1 se foi (n\u00e3o me lixem lol foi), mas ao menos temos um replay espetacular do Ronaldo a fazer fintas.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:21Z", 
        "id": "480863895792656384"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:22Z", 
        "id": "480863899513016321"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento, por favor: beto, costa, bruno alves, jo\u00e3o pereira, veloso, william, meireles, ruben, varela, ronaldo e nani", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:26Z", 
        "id": "480863918282534913"
    }, 
    {
        "text": "RT @horanatemyuser: tavam todos a criticar o Ronaldo, mas agora que ele ajudou a marcar aposto que est\u00e3o todos a agradecer-lhe #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:27Z", 
        "id": "480863922472624128"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:32Z", 
        "id": "480863942575943680"
    }, 
    {
        "text": "RT @marciaheleno: Ronaldo vais ter a tua 3\u00aa oportunidade para mostrares aquilo que vales na quinta.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:33Z", 
        "id": "480863945939755008"
    }, 
    {
        "text": "@ChrisSaaan14 @Jessewelle our problem is not ronaldo but the other players \ud83d\ude2a but yeah good game!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:35Z", 
        "id": "480863956438110208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo... Why #smh", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:37Z", 
        "id": "480863962376851456"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: N\u00e3o culpem o Cristiano Ronaldo,ele ainda est\u00e1 meio lesionado e mesmo assim fez uma boa presta\u00e7\u00e3o! E n\u00e3o se esque\u00e7am q a sele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:38Z", 
        "id": "480863967116820480"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: centro de Ronaldo, golo de Varela. esta equipa est\u00e1 mesmo do avesso.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:41Z", 
        "id": "480863981360668672"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:42Z", 
        "id": "480863985248772097"
    }, 
    {
        "text": "Mas o Ronaldo fez um passe do caralho para o \u00faltimo golo!!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:44Z", 
        "id": "480863992731430912"
    }, 
    {
        "text": "RT @SENTOAVARAEMVCS: \u00danica coisa que falta pra Cristiano Ronaldo jogar bem nesse time \u00e9 o Casillas, Marcelo, S\u00e9rgio Ramos, Di Maria o time \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:44Z", 
        "id": "480863993503182848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:04:59Z", 
        "id": "480864054756802560"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:00Z", 
        "id": "480864060532338688"
    }, 
    {
        "text": "dear americans ronaldo is still the player in the world so fuck off :-)", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:00Z", 
        "id": "480864061446717441"
    }, 
    {
        "text": "RT @thunderslay: Para o Ronaldo http://t.co/Z0X1V7zvU8", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:01Z", 
        "id": "480864062864359424"
    }, 
    {
        "text": "RT @umvirge: \"Cristiano Ronaldo como vai Portugal na copa?\" http://t.co/YhrELpmpv5", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:05Z", 
        "id": "480864078672711680"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:05Z", 
        "id": "480864082107830274"
    }, 
    {
        "text": "RT @dammy_drew: \u201c@KingDapo: LOL. This is all yansh-licking though. If Ronaldo headed that ball in. None of us would have given a fuck about\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:06Z", 
        "id": "480864086214078464"
    }, 
    {
        "text": "RT @paularanjeiraa: Portugal ganha: calma, a selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo Portugal perde: Fdp do Ronaldo, melhor do mundo? Nao faz nada. Suici\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:07Z", 
        "id": "480864088156033025"
    }, 
    {
        "text": "@_JoanaP_  Can't talk smack about Ronaldo anymore. Apparently he can hear her and gets angry.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:07Z", 
        "id": "480864089283887104"
    }, 
    {
        "text": "Pedem demasiado do Ronaldo. Est\u00e1 bem que tem mais responsabilidade, mas est\u00e1 lesionado caramba!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:09Z", 
        "id": "480864098054590464"
    }, 
    {
        "text": "RT @SENTOAVARAEMVCS: \u00danica coisa que falta pra Cristiano Ronaldo jogar bem nesse time \u00e9 o Casillas, Marcelo, S\u00e9rgio Ramos, Di Maria o time \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:13Z", 
        "id": "480864115716792320"
    }, 
    {
        "text": "mas quem o meu pai n suporta mesmo \u00e9 o Ronaldo, diz que \u00e9 um bardino", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:17Z", 
        "id": "480864130438795264"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:20Z", 
        "id": "480864141465636864"
    }, 
    {
        "text": "RT @juli0delucena: O Ricardo ficou t\u00e3o bonito nesta tho RT @thunderslay: Para o Ronaldo http://t.co/C4J627JOTB", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:20Z", 
        "id": "480864145265659904"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:23Z", 
        "id": "480864154094686209"
    }, 
    {
        "text": "acaba o jogo e come\u00e7amos a ver para que \u00e9 que o mundial interessa aos jogadores: o ronaldo joga com o BES, o... http://t.co/gnXqjHOdv8", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:23Z", 
        "id": "480864158028558338"
    }, 
    {
        "text": "RT @hugoSbarbosa: o pessoal pede demasiado do ronaldo... nao podem esperar q jogue tanto como no real onde treina todos os dias", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:25Z", 
        "id": "480864165071163392"
    }, 
    {
        "text": "RT @SemedoBrown: O Ronaldo s\u00f3 faz presen\u00e7a", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:26Z", 
        "id": "480864166916653057"
    }, 
    {
        "text": "O @Cristiano Ronaldo mesmo lesionado e a fazer um jogo fraco, fez uma assist\u00eancia fant\u00e1stica para um grande golo do Varela! #POR #PORvsGER", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:34Z", 
        "id": "480864200848592896"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:34Z", 
        "id": "480864203700715521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Eles ofereceram-nos o 1-0. O Ricardo Costa fez um milagre ali pelo meio e o Ronaldo inventou um golo em cima da hora. Queixa\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:37Z", 
        "id": "480864212819120129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Eles ofereceram-nos o 1-0. O Ricardo Costa fez um milagre ali pelo meio e o Ronaldo inventou um golo em cima da hora. Queixa\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:37Z", 
        "id": "480864214647853056"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: centro de Ronaldo, golo de Varela. esta equipa est\u00e1 mesmo do avesso.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:38Z", 
        "id": "480864220406624256"
    }, 
    {
        "text": "RT @zupjesus: Paulo Bento, por favor: beto, costa, bruno alves, jo\u00e3o pereira, veloso, william, meireles, ruben, varela, ronaldo e nani", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:40Z", 
        "id": "480864228472270848"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiredbanks: dps fala mal dos meus oufits RT @juli0delucena: O Ricardo ficou t\u00e3o bonito nesta tho RT @thunderslay: Para o Ronaldo http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:43Z", 
        "id": "480864239775911936"
    }, 
    {
        "text": "sad to see a superb athlete like @Cristiano #Ronaldo physically hampered by injury; had a @RafaelNadal-like bandage in left knee on 2nd half", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:43Z", 
        "id": "480864240379895808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:44Z", 
        "id": "480864243412385792"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:48Z", 
        "id": "480864260902633472"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoelEmbiid: Ronaldo my boy #halamadrid", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:49Z", 
        "id": "480864264769777664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, could have at least scored that goal earlier instead of turning up at the last second.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:56Z", 
        "id": "480864293098115072"
    }, 
    {
        "text": "RT @hindmakki Thrilled Ronaldo didn't score. As @huliganjetta48 said, he needs read some Marxist theory and spread wealth. Pass that ball!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:56Z", 
        "id": "480864293890818048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Eles ofereceram-nos o 1-0. O Ricardo Costa fez um milagre ali pelo meio e o Ronaldo inventou um golo em cima da hora. Queixa\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:56Z", 
        "id": "480864294641606656"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:05:57Z", 
        "id": "480864299628654592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO TU MARCA AO GANA,POUPA-ME O JU\u00cdZO E MARCA 3 OU 4", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:00Z", 
        "id": "480864309883314176"
    }, 
    {
        "text": "RT @lyrical_avatar: Clint Dempsey&gt; Ronaldo abeg...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:00Z", 
        "id": "480864311037157376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:01Z", 
        "id": "480864314044448768"
    }, 
    {
        "text": "RT @paularanjeiraa: Portugal ganha: calma, a selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo Portugal perde: Fdp do Ronaldo, melhor do mundo? Nao faz nada. Suici\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:02Z", 
        "id": "480864317961961473"
    }, 
    {
        "text": "RT @dammy_drew: \u201c@KingDapo: LOL. This is all yansh-licking though. If Ronaldo headed that ball in. None of us would have given a fuck about\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:02Z", 
        "id": "480864321078300672"
    }, 
    {
        "text": "RT @byuncifer: V DE VELOSO n RT @hyukker Minha m\u00e3e: O ronaldo tem um V no cabelo... V de qu\u00ea, V de Vesgo s\u00f3 pode", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:04Z", 
        "id": "480864327671771136"
    }, 
    {
        "text": "RT @joguiabreu: Ser\u00e1 que o Ronaldo muda de penteado para o pr\u00f3ximo jogo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:06Z", 
        "id": "480864335292809216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo do jogo contra a suecia dava jeito.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:06Z", 
        "id": "480864337918431232"
    }, 
    {
        "text": "Eduardo, Ricardo Costa, Pepe, Bruno Alves, Neto, William Carvalho, Jo\u00e3o Moutinho, Nani, Cristiano Ronaldo, Rafa e... http://t.co/GlMlqVpOkQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:10Z", 
        "id": "480864355014434816"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Gulmour: algu\u00e9m diga ao ronaldo que estes penteados n\u00e3o se usam desde 2005 http://t.co/IYZYCkc9Fu", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:13Z", 
        "id": "480864365101723648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo IS SOOOOOOOO sexy but I'm still team USA!! #USAvsPOR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:14Z", 
        "id": "480864368046145536"
    }, 
    {
        "text": "RT @SENTOAVARAEMVCS: \u00danica coisa que falta pra Cristiano Ronaldo jogar bem nesse time \u00e9 o Casillas, Marcelo, S\u00e9rgio Ramos, Di Maria o time \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:14Z", 
        "id": "480864369996496896"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArryPottah: Ronaldo is a big fan of the Harry Potter series. http://t.co/s5ax0heYGQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:16Z", 
        "id": "480864379614031873"
    }, 
    {
        "text": "@RuiMagalhesCA o Ronaldo \u00e9 um bom jogador se ele n\u00e3o marca um golo, \u00e9 uma merda", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:17Z", 
        "id": "480864382923337728"
    }, 
    {
        "text": "@SuperNestor8 Ronaldo was shit too, shameful display of football, eder isn't definitely black. No strenght no pace", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:18Z", 
        "id": "480864386366832640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Com'mon ronaldo u can just win USA please for the sake of true fans please..........", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:19Z", 
        "id": "480864389474811904"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@ChineduE_Elite: Watch Ronaldo not play Ghana because of that witch doctor\u201d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:19Z", 
        "id": "480864390221430785"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: sad to see a superb athlete like @Cristiano #Ronaldo physically hampered by injury; had a @RafaelNadal-like bandage in le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:20Z", 
        "id": "480864393782386688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FTBpro: Ronaldo plays a perfect cross to Varela in the 95th min as #POR &amp; the #USA finish in a 2-2 draw. #USAvsPOR #WorIdCup http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:20Z", 
        "id": "480864394583478272"
    }, 
    {
        "text": "RT @SardinhaPower: @Cristiano RONALDO TU MARCA AO GANA,POUPA-ME O JU\u00cdZO E MARCA 3 OU 4", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:27Z", 
        "id": "480864422685343744"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:32Z", 
        "id": "480864445091295232"
    }, 
    {
        "text": "RT @hyukker: Minha m\u00e3e: O ronaldo tem um V no cabelo... V de qu\u00ea, V de Vesgo s\u00f3 pode", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:33Z", 
        "id": "480864448115408897"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArryPottah: Ronaldo is a big fan of the Harry Potter series. http://t.co/s5ax0heYGQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:33Z", 
        "id": "480864451181416448"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:41Z", 
        "id": "480864482705829888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey u were amazing out there ur the best ronaldo I wish we could meet one day", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:44Z", 
        "id": "480864495620075521"
    }, 
    {
        "text": "O merdas do Ronaldo at\u00e9 j\u00e1 usa manh\u00e3 comprida na primeira parte e manh\u00e3 curta na segunda", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:45Z", 
        "id": "480864499499819008"
    }, 
    {
        "text": "RT @zupjesus: Paulo Bento, por favor: beto, costa, bruno alves, jo\u00e3o pereira, veloso, william, meireles, ruben, varela, ronaldo e nani", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:47Z", 
        "id": "480864509704159233"
    }, 
    {
        "text": "O Gana no pr\u00f3ximo jogo vai ganhar porque t\u00eam o macumbeiro a trabalhar para o Ronaldo. Gana vai ganhar o Mundial, mark my words.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:49Z", 
        "id": "480864515253628928"
    }, 
    {
        "text": "RT @paularanjeiraa: Portugal ganha: calma, a selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo Portugal perde: Fdp do Ronaldo, melhor do mundo? Nao faz nada. Suici\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:49Z", 
        "id": "480864516528689152"
    }, 
    {
        "text": "Ep\u00e1, acho que devias de mudar o nome do pa\u00eds para Ronaldo, que acham?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:56Z", 
        "id": "480864546484420608"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArryPottah: Ronaldo is a big fan of the Harry Potter series. http://t.co/s5ax0heYGQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:57Z", 
        "id": "480864550036979712"
    }, 
    {
        "text": "@penielopeshin \u00e9 porque ele no jogo contra a alemanha disse bu\u00e9 merda do ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:06:58Z", 
        "id": "480864554340319232"
    }, 
    {
        "text": "Peti\u00e7\u00e3o para o Ronaldo fazer bolinhas no penteado para o jogo de quinta-feira.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:00Z", 
        "id": "480864563869786112"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Carvalho was magnificent, shame it took 135 mins to use him. Ronaldo not 100% clearly, little chance of going through, but hope!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:00Z", 
        "id": "480864564742205442"
    }, 
    {
        "text": "RT @michelleeshk: Ugh Ronaldo... I know Luhan likes you, but I don't... But still, that was a real nice job there.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:03Z", 
        "id": "480864573952917505"
    }, 
    {
        "text": "RT @2chanel4y0u: Cristiano Ronaldo: 0 caspa, 0 golos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:03Z", 
        "id": "480864576842760192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kimberlyaphr: A cara do Ronaldo demonstra imensa  tristeza, at\u00e9 da pena.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:08Z", 
        "id": "480864595092176897"
    }, 
    {
        "text": "RT @lovelymullingar: EU S\u00d3 N\u00c3O PERCEBO PORQUE \u00c9 QUE O RONALDO S\u00d3 MARCA NO REAL MADRID #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:11Z", 
        "id": "480864610799878144"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo por ser o melhor do mundo n\u00e3o merece mais m\u00e9rito do que os restantes jogadores portugueses", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:13Z", 
        "id": "480864617703702529"
    }, 
    {
        "text": "RT @ritsbastos: Como \u00e9 poss\u00edvel ronaldo jogar lesionado? Puta da mania q s\u00f3 por terem nome ganham o jogo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:14Z", 
        "id": "480864620568399874"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 que ningu\u00e9m quer saber do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:16Z", 
        "id": "480864628696944640"
    }, 
    {
        "text": "Quando toda uma equipa falhou, insistem em bater na tecla Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:19Z", 
        "id": "480864641497985024"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: N\u00e3o culpem o Cristiano Ronaldo,ele ainda est\u00e1 meio lesionado e mesmo assim fez uma boa presta\u00e7\u00e3o! E n\u00e3o se esque\u00e7am q a sele\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:26Z", 
        "id": "480864672238014464"
    }, 
    {
        "text": "RT @dammy_drew: \u201c@KingDapo: LOL. This is all yansh-licking though. If Ronaldo headed that ball in. None of us would have given a fuck about\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:27Z", 
        "id": "480864678110044160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FrancisRbtw: o Ronaldo tatuou um Z na mona. o Z era de Zarolho, amigos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:28Z", 
        "id": "480864679569657857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene viva aun a #POR en el mundial.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:29Z", 
        "id": "480864686590918656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Valkiria0910: L\u00e1 vai o Ronaldo fazer merda!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:31Z", 
        "id": "480864691351457792"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: Peti\u00e7\u00e3o para o Ronaldo fazer bolinhas no penteado para o jogo de quinta-feira.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:33Z", 
        "id": "480864702550253568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:35Z", 
        "id": "480864710557200384"
    }, 
    {
        "text": "Perguntem ao varela pelo estado do Ronaldo sff. Obrigado", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:36Z", 
        "id": "480864713904246785"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoAmorim1: O problema da sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi o Ronaldo, foi a necessidade da sele\u00e7\u00e3o por ele. Num dia menos dele nada funciona, \u00e9 rid\u00edc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:38Z", 
        "id": "480864723790229504"
    }, 
    {
        "text": "@kingslayering I know my team. I know the problems they have. Half of the team is in conditions. Ronaldo alone can't do much.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:39Z", 
        "id": "480864727770603520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semed0_30: Quando toda uma equipa falhou, insistem em bater na tecla Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:40Z", 
        "id": "480864730001973248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semed0_30: Quando toda uma equipa falhou, insistem em bater na tecla Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:42Z", 
        "id": "480864738109566976"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Cristiano Ronaldo na Copa: 892 olhadas no tel\u00e3o 0 gols 0 assist\u00eancias 0 caspas", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:45Z", 
        "id": "480864752303108096"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:46Z", 
        "id": "480864755683692544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semed0_30: Ep\u00e1, acho que devias de mudar o nome do pa\u00eds para Ronaldo, que acham?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:49Z", 
        "id": "480864767780061184"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Despite missing at least 3 sitters inc the 1on1 at 1-0, 100% Ronaldo gets all the credit for us still being in the competition.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:52Z", 
        "id": "480864782258814976"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Cristiano Ronaldo na Copa: 892 olhadas no tel\u00e3o 0 gols 0 assist\u00eancias 0 caspas", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:55Z", 
        "id": "480864793742819328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semed0_30: Quando toda uma equipa falhou, insistem em bater na tecla Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:57Z", 
        "id": "480864802840268800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Has supersub Varela saved Portugal for a second tournament running? Brilliant cross from Ronaldo, winger couldn't miss. End\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:07:59Z", 
        "id": "480864809681178624"
    }, 
    {
        "text": "RT @michelleeshk: Ugh Ronaldo... I know Luhan likes you, but I don't... But still, that was a real nice job there.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:02Z", 
        "id": "480864823983742976"
    }, 
    {
        "text": "RT @A_Jovemzita: O ronaldo ainda nao fez a ponta dum corno neste mundial,", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:03Z", 
        "id": "480864826282229760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semed0_30: Quando toda uma equipa falhou, insistem em bater na tecla Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:09Z", 
        "id": "480864853620715520"
    }, 
    {
        "text": "RT @AuskarSurbakti: Here's the incredible pass by @Cristiano Ronaldo that tied the game 2-2. Wow. http://t.co/Eob45lsHCE #PortugalvsUSA #US\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:12Z", 
        "id": "480864864219713536"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal   William is a goddamn beast. Ronaldo hopefully gets his Sweden performance back and wrecks Ghana. Beto wasn't that bad.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:12Z", 
        "id": "480864863669850112"
    }, 
    {
        "text": "Can FIFA allow Ronaldo to play with the real Madrid jersey, he obvious care more about them than his country.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:14Z", 
        "id": "480864875313635330"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Isto podia ter corrido pior... Pelo menos o Ronaldo nunca se despenteou.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:15Z", 
        "id": "480864876756480000"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Cristiano Ronaldo na Copa: 892 olhadas no tel\u00e3o 0 gols 0 assist\u00eancias 0 caspas", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:22Z", 
        "id": "480864906120794112"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:23Z", 
        "id": "480864910008938498"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano   \u2661\u2661  #cr7 #cristiano #ronaldo #portugal #worldcup #2014 #brasil #brazil #football\u2026 http://t.co/g8vnKracyf", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:24Z", 
        "id": "480864916807884801"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel_rocha97: Eu s\u00f3 queria ver mais do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:25Z", 
        "id": "480864920536637440"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:28Z", 
        "id": "480864931496341504"
    }, 
    {
        "text": "o tempo mais triste da vida do Ronaldo foi quando ele tinha aquelas madeixas loiras no cabelo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:30Z", 
        "id": "480864941424275456"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:31Z", 
        "id": "480864944389640192"
    }, 
    {
        "text": "RT @patriciaeca: Ronaldo, pr\u00f3ximo jogo os golos v\u00e3o ter de ser como o keychup", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:33Z", 
        "id": "480864954116235264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano having a sook after the game.. Not shaking hands, such a sore loser! No respect for the opposition, go fuck yourself! #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:35Z", 
        "id": "480864959962689536"
    }, 
    {
        "text": "@maria11terra pensam q Ronaldo \u00e9 o apelido e q a pergunta dela \u00e9 parva. Est\u00e3o fartos de se rir dela e chamar lhe burra. Qd burros s\u00e3o eles.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:36Z", 
        "id": "480864964560039936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semed0_30: Quando toda uma equipa falhou, insistem em bater na tecla Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:38Z", 
        "id": "480864974529900544"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d \ud83d\ude4c", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:41Z", 
        "id": "480864984600428544"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Isto podia ter corrido pior... Pelo menos o Ronaldo nunca se despenteou.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:41Z", 
        "id": "480864985598668800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semed0_30: Quando toda uma equipa falhou, insistem em bater na tecla Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:41Z", 
        "id": "480864985959387136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo jersey #7\"@MissRorokie: Who is #Cr7?\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:42Z", 
        "id": "480864990656995328"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: Peti\u00e7\u00e3o para o Ronaldo fazer bolinhas no penteado para o jogo de quinta-feira.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:43Z", 
        "id": "480864996164124672"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Meireles to be replaced for William Carvalho, Ronaldo starts up front, Varela on the left", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:50Z", 
        "id": "480865022722441216"
    }, 
    {
        "text": "@martalino ainda era acusado de ser uma s\u00e1dico a fazer piadas com a Selec\u00e7\u00e3o, de ser pouco patri\u00f3tico ou anti-Ronaldo. Fica para quinta. :P", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:51Z", 
        "id": "480865027659169792"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoAmorim1: O problema da sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi o Ronaldo, foi a necessidade da sele\u00e7\u00e3o por ele. Num dia menos dele nada funciona, \u00e9 rid\u00edc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:51Z", 
        "id": "480865028007272448"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 \u00f3bvio que o Ronaldo n\u00e3o tem culpa, n\u00e3o sozinho. A equipa mostrou mais uma vez que n\u00e3o est\u00e1, nem nunca esteve preparada para este Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:54Z", 
        "id": "480865043127762944"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:56Z", 
        "id": "480865049788301313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, as much as I love you \ud83d\udc95, I so hate you for that last assist \ud83d\ude12 #USAvsPortugal", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:57Z", 
        "id": "480865053751521283"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Isto podia ter corrido pior... Pelo menos o Ronaldo nunca se despenteou.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:58Z", 
        "id": "480865056226541568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo ronaldo \u2665 \u2665 \u2665 \u2665", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:59Z", 
        "id": "480865061322645505"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito at\u00e9 porque \"s\u00f3 vamos ter Ronaldo nos oitavos\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:08:59Z", 
        "id": "480865063080050688"
    }, 
    {
        "text": "@Semed0_30 @Riitzi e se nao fosse o Ronaldo nao havia 2-2", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:01Z", 
        "id": "480865069207924736"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano thanks for u my dream ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:01Z", 
        "id": "480865070298443776"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Desperately slow going forward, badly exposed down the left without Coentrao. Ronaldo/Carvalho offer hope where nobody else does", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:01Z", 
        "id": "480865070155857921"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Culpem o Ronaldo mais uma vez. For\u00e7a. Voc\u00eas s\u00e3o uma vergonha. De adeptos como voc\u00eas n\u00e3o precisamos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:07Z", 
        "id": "480865095229382656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semed0_30: Quando toda uma equipa falhou, insistem em bater na tecla Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:08Z", 
        "id": "480865101281787904"
    }, 
    {
        "text": "MORTA\"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:11Z", 
        "id": "480865113432678400"
    }, 
    {
        "text": "s\u00f3 \u00e9 pena o heartbreak n\u00e3o te calar a boca RT @sportswithjohn: Heartbreaking. Great ball from Ronaldo.\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:12Z", 
        "id": "480865116796514304"
    }, 
    {
        "text": "RT @JustLoveAndDop3: o cristiano ronaldo tmb queria fazer rastas mas cm a mae n deixou fez so uns risquitos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:17Z", 
        "id": "480865139173122048"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:22Z", 
        "id": "480865156852109312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Just kidding. Love you Ronaldo \"@FCPortoWorld #Portugal FIFA World Cup 2014  Um Grande Vergonha.\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:22Z", 
        "id": "480865156919209984"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArryPottah: Ronaldo is a big fan of the Harry Potter series. http://t.co/s5ax0heYGQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:24Z", 
        "id": "480865167786663936"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaaBarbosa: \u00c9 \u00f3bvio que o Ronaldo n\u00e3o tem culpa, n\u00e3o sozinho. A equipa mostrou mais uma vez que n\u00e3o est\u00e1, nem nunca esteve prepara\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:29Z", 
        "id": "480865186975596544"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:30Z", 
        "id": "480865193841680384"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:31Z", 
        "id": "480865195318054912"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:32Z", 
        "id": "480865198648360960"
    }, 
    {
        "text": "RT @zemiguelviegas: Ronaldo por ser o melhor do mundo n\u00e3o merece mais m\u00e9rito do que os restantes jogadores portugueses", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:36Z", 
        "id": "480865217505538048"
    }, 
    {
        "text": "Um minuto para vos relembrar o motivo de Portugal estar no mundial: Cristiano Ronaldo. Agora calados.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:36Z", 
        "id": "480865218957180928"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:40Z", 
        "id": "480865235071676416"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: centro de Ronaldo, golo de Varela. esta equipa est\u00e1 mesmo do avesso.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:40Z", 
        "id": "480865235461750784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Very apt headline in my local Brazilian paper today: \"The weight of the world\" (on Ronaldo) http://t.co/2vxO5sebJB", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:42Z", 
        "id": "480865242428485632"
    }, 
    {
        "text": "RT @catys26: Sim, \u00e9 verdade que o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 a equipa, mas isso n\u00e3o \u00e9 desculpa para ele n\u00e3o jogar um crlh dois jogos seguidos, num mundi\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:50Z", 
        "id": "480865276737884160"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArryPottah: Ronaldo is a big fan of the Harry Potter series. http://t.co/s5ax0heYGQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:50Z", 
        "id": "480865277723566080"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:51Z", 
        "id": "480865281414549504"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:52Z", 
        "id": "480865282282774528"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:52Z", 
        "id": "480865284577034240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo es mi \u00eddolo en el f\u00fatbol, \u200b\u200bpero esta eliminatoria contra los Estados Unidos no era bueno... #for\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:54Z", 
        "id": "480865293770948608"
    }, 
    {
        "text": "RT @dammy_drew: \u201c@KingDapo: LOL. This is all yansh-licking though. If Ronaldo headed that ball in. None of us would have given a fuck about\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:55Z", 
        "id": "480865296262373376"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo fenomeno, gordo, velho e aposentado faz mais que esse cristiano r. ai plmdd", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:56Z", 
        "id": "480865300829569024"
    }, 
    {
        "text": "e nos p\u00f3s jogo continua a falar-se apenas de ronaldo LOOOOOOL", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:56Z", 
        "id": "480865301392023553"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:09:58Z", 
        "id": "480865308849504256"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:01Z", 
        "id": "480865323563094016"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:09Z", 
        "id": "480865356719083520"
    }, 
    {
        "text": "O ronaldo n\u00e3o est\u00e1 em forma e esteve mal, mas sempre fez o cruzamento para o 2 golo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:14Z", 
        "id": "480865378370060288"
    }, 
    {
        "text": "A Fifa vai ter de adiar os oitavos umas semanas para ver se o Ronaldo aparece no Brasil", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:18Z", 
        "id": "480865395096952832"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:20Z", 
        "id": "480865402906771456"
    }, 
    {
        "text": "Acho que nestes dois jogos jogou a D Inercia em vez do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:20Z", 
        "id": "480865403032600576"
    }, 
    {
        "text": "Nani, Varela e Ronaldo. Todos formados onde? @Sporting_CP. Sporting Clube de Portugal, salvando a sele\u00e7\u00e3o desde 1906. #Sporting #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:21Z", 
        "id": "480865404655779840"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o marcou mas ajudou no final", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:22Z", 
        "id": "480865410943045632"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:22Z", 
        "id": "480865411119214592"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:23Z", 
        "id": "480865412520087553"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo \u00e9 o melhor do mundo....fora da sele\u00e7\u00e3o porque n\u00e9....", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:25Z", 
        "id": "480865422305402880"
    }, 
    {
        "text": "\"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\" *Varela but still, thank you!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:25Z", 
        "id": "480865423446269952"
    }, 
    {
        "text": "h\u00e1 merdas que nunca h\u00e3o-de mudar... alterem o nome da selec\u00e7\u00e3o pra ronaldo FC", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:26Z", 
        "id": "480865424968810497"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:26Z", 
        "id": "480865426784923648"
    }, 
    {
        "text": "O merdas do Ronaldo at\u00e9 j\u00e1 usa manga comprida na primeira parte e manga curta na segunda", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:26Z", 
        "id": "480865427422466049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Riitzi: Um minuto para vos relembrar o motivo de Portugal estar no mundial: Cristiano Ronaldo. Agora calados.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:26Z", 
        "id": "480865426977853440"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:28Z", 
        "id": "480865434653454336"
    }, 
    {
        "text": "RT @vibemeharry: O Ronaldo n\u00e3o marcou mas ajudou no final", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:31Z", 
        "id": "480865449014734848"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:40Z", 
        "id": "480865485706498049"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is overrated.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:43Z", 
        "id": "480865496532017154"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: Fico mesmo lixada por criticarem o Ronaldo e dizerem que a culpa \u00e9 dele. A s\u00e9rio, fico mesmo lixada.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:44Z", 
        "id": "480865501611302913"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:45Z", 
        "id": "480865505872732160"
    }, 
    {
        "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 o Dia do Pai na Col\u00f4mbia. Ainda bem que o Cristiano Ronaldo mora em Espanha...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:46Z", 
        "id": "480865509848920064"
    }, 
    {
        "text": "A Rihanna s\u00f3 gosta de Portugal pelo Ronaldo, doidona", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:49Z", 
        "id": "480865522624765953"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:50Z", 
        "id": "480865528660365312"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:51Z", 
        "id": "480865530761723904"
    }, 
    {
        "text": "\"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!! \" gritei", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:54Z", 
        "id": "480865543017488384"
    }, 
    {
        "text": "Depois destes dois jogos de presen\u00e7a praticamente nula em campo,se n\u00e3o fosse gra\u00e7as ao t\u00edtulo de \"Melhor do Mundo\" o Ronaldo ficava no banco", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:56Z", 
        "id": "480865553884917760"
    }, 
    {
        "text": "@filipaibcardoso n foi o ronaldo, foi o varela", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:56Z", 
        "id": "480865553952043009"
    }, 
    {
        "text": "@kingslayering Ronaldo is not in top form. This is the worst portuguese team since a long time. Better luck next time.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:10:59Z", 
        "id": "480865563972222977"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:00Z", 
        "id": "480865571480010755"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:02Z", 
        "id": "480865577943461888"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:02Z", 
        "id": "480865579918950401"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:02Z", 
        "id": "480865579709259776"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\" *Varela but still, \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:03Z", 
        "id": "480865581558923264"
    }, 
    {
        "text": "@_JoanaP_ @MK1488 Okay!  That means we have to cheer for Ronaldo, huh?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:03Z", 
        "id": "480865583622541312"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is so overrated.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:05Z", 
        "id": "480865588727005185"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\" *Varela but still, \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:08Z", 
        "id": "480865602564005888"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:10Z", 
        "id": "480865611120402434"
    }, 
    {
        "text": "AAHAHAHAH. RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:10Z", 
        "id": "480865611699224577"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeonorLevezinho: O RONALDO NAO JOGA SOZINHO NAO CULPEM UM JOGADOR PELO DESEMPENHO DE UMA EQUIPA OBRIGADA", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:10Z", 
        "id": "480865612374491136"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo joga de crl, falha um jogo \u00e9 uma merda. Os outros podem n fazem a ponta de um corno mas est\u00e3o bem num jogo, s\u00e3o deuses", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:11Z", 
        "id": "480865615167889408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Riitzi: Um minuto para vos relembrar o motivo de Portugal estar no mundial: Cristiano Ronaldo. Agora calados.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:14Z", 
        "id": "480865629902471169"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:18Z", 
        "id": "480865646918778881"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:22Z", 
        "id": "480865660432818176"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:23Z", 
        "id": "480865665268842496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Has supersub Varela saved Portugal for a second tournament running? Brilliant cross from Ronaldo, winger couldn't miss. End\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:25Z", 
        "id": "480865673313144832"
    }, 
    {
        "text": "RT @_jeli_: O ronaldo n\u00e3o est\u00e1 em forma e esteve mal, mas sempre fez o cruzamento para o 2 golo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:25Z", 
        "id": "480865674240458752"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Isto podia ter corrido pior... Pelo menos o Ronaldo nunca se despenteou.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:29Z", 
        "id": "480865690564698112"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:31Z", 
        "id": "480865700337451008"
    }, 
    {
        "text": "RT @zulucosta: Can FIFA allow Ronaldo to play with the real Madrid jersey, he obvious care more about them than his country.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:32Z", 
        "id": "480865705386991617"
    }, 
    {
        "text": "O corpo do ronaldo \u00e9 gda sonho fds", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:34Z", 
        "id": "480865710298890241"
    }, 
    {
        "text": "Criticam que associem a Selec\u00e7\u00e3o s\u00f3 ao Ronaldo, mas quando isto acontece tamb\u00e9m culpam-no logo a ele, ai lol.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:34Z", 
        "id": "480865711125176320"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:35Z", 
        "id": "480865714971357184"
    }, 
    {
        "text": "RT @_diniz22: o pessoal que s\u00f3 fala mal do ronaldo e que s\u00f3 joga pelo real madrid esquece-se que s\u00f3 ta no mundial por causa dele...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:39Z", 
        "id": "480865734755885057"
    }, 
    {
        "text": "RT @dammy_drew: \u201c@ChineduE_Elite: Watch Ronaldo not play Ghana because of that witch doctor\u201d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:40Z", 
        "id": "480865737272459264"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo nunca celebra um golo fds mete.me um nojo ele que mete linic no c*", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:44Z", 
        "id": "480865755295383552"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\" *Varela but still, \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:45Z", 
        "id": "480865759699435522"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:51Z", 
        "id": "480865783023947776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please don't cut it that close again! How is your knee? I hope it is better, try not to strain yourself.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:52Z", 
        "id": "480865786026668032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo messi has won both his games you havent even got a shot on target #", 
        "created_at": "2014-06-23T00:11:55Z", 
        "id": "480865798941315072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FabiiiCortinhas: Criticam que associem a Selec\u00e7\u00e3o s\u00f3 ao Ronaldo, mas quando isto acontece tamb\u00e9m culpam-no logo a ele, ai lol.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:01Z", 
        "id": "480865826007179265"
    }, 
    {
        "text": "RT @lovelymullingar: EU S\u00d3 N\u00c3O PERCEBO PORQUE \u00c9 QUE O RONALDO S\u00d3 MARCA NO REAL MADRID #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:05Z", 
        "id": "480865840418783233"
    }, 
    {
        "text": "Ola, o meu nome \u00e9 Cristiano Ronaldo e uso Linic for man. Zero caspa, zero oleosidade e zero golos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:05Z", 
        "id": "480865840716578816"
    }, 
    {
        "text": "RT @MariaRCRMoreira: N\u00f3s, portugueses, somos um povo com uma mentalidade totalmente errada. Exigir tudo ao Ronaldo? N\u00e3o, deviam exigir tudo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:05Z", 
        "id": "480865840943075328"
    }, 
    {
        "text": "@chico6121 o ultimo foi o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:06Z", 
        "id": "480865848119529472"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:07Z", 
        "id": "480865851982479360"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:08Z", 
        "id": "480865854851395585"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:09Z", 
        "id": "480865857485426688"
    }, 
    {
        "text": "RT @pathydosreis: Caralho! Eu sou ruim de mira mas o Cristiano Ronaldo ganha.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:12Z", 
        "id": "480865870261268481"
    }, 
    {
        "text": "RT @ursopedroo: T\u00eam a mem\u00f3ria curta e esquecem se que s\u00f3 estamos no Mundial porque o Ronaldo resolveu espetar 4 golos \u00e0 Su\u00e9cia", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:12Z", 
        "id": "480865870538100736"
    }, 
    {
        "text": "ahahaha Genius! RT @ngreenberg @bruce_arthur Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co/ZAnKiKfFpy", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:15Z", 
        "id": "480865883288780801"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo faz nada pela seleccao. -.-*", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:15Z", 
        "id": "480865884207349760"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:16Z", 
        "id": "480865887659257856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Aquele_jm: Jogadores que n\u00e3o fizeram nada durante o jogo todo:  - R. Meireles - Jo\u00e3o Pereira - Cristiano Ronaldo - Bruno Alves - \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:17Z", 
        "id": "480865893472546816"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:17Z", 
        "id": "480865894303035392"
    }, 
    {
        "text": "RT @IvoGoncalves7: h\u00e1 merdas que nunca h\u00e3o-de mudar... alterem o nome da selec\u00e7\u00e3o pra ronaldo FC", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:20Z", 
        "id": "480865903303987200"
    }, 
    {
        "text": "eu juro que dantes gostava bu\u00e9 do ronaldo mas agora........n\u00e3o, esque\u00e7am", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:21Z", 
        "id": "480865908890812416"
    }, 
    {
        "text": "VALERA RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:23Z", 
        "id": "480865918076346368"
    }, 
    {
        "text": "ate vou deslgar o pc porque estou a passar-me com as criticas ao Ronaldo! Entendam, qe o Ronaldo n\u00e3o pode fazer o jogo dos restantes 10", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:24Z", 
        "id": "480865920039272448"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:26Z", 
        "id": "480865928918601729"
    }, 
    {
        "text": "RT @soquerofutebol: Pessoas que acham que Portugal se resume a Cristiano Ronaldo. http://t.co/XrQaoP0kaq", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:30Z", 
        "id": "480865946211729411"
    }, 
    {
        "text": "RT @Aquele_jm: Jogadores que n\u00e3o fizeram nada durante o jogo todo:  - R. Meireles - Jo\u00e3o Pereira - Cristiano Ronaldo - Bruno Alves - \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:32Z", 
        "id": "480865956823334913"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:35Z", 
        "id": "480865966394736643"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:41Z", 
        "id": "480865994014212096"
    }, 
    {
        "text": "RT @loserdivaa: cristiano ronaldo snapchatted me be jelly bitches \ud83d\udc81 http://t.co/6DsRy4Yzq9", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:44Z", 
        "id": "480866004671942656"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesgueifao: VALERA RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:45Z", 
        "id": "480866010766274562"
    }, 
    {
        "text": "RT @Aquele_jm: Jogadores que n\u00e3o fizeram nada durante o jogo todo:  - R. Meireles - Jo\u00e3o Pereira - Cristiano Ronaldo - Bruno Alves - \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:46Z", 
        "id": "480866013366718464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo *---* Jugando con un 40% por la lesi\u00f3n :(  Sigue teniendo esa magia con el bal\u00f3n \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:46Z", 
        "id": "480866013756411905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolBible: Take a bow Cristiano Ronaldo. What an unbelievable cross. #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:48Z", 
        "id": "480866024066396160"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesgueifao: VALERA RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:51Z", 
        "id": "480866033432285184"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:52Z", 
        "id": "480866041049153537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:52Z", 
        "id": "480866040831021057"
    }, 
    {
        "text": "RT @mpcsampaio: O Ronaldo joga de crl, falha um jogo \u00e9 uma merda. Os outros podem n fazem a ponta de um corno mas est\u00e3o bem num jogo, s\u00e3o d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:55Z", 
        "id": "480866053225185280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Aquele_jm: Jogadores que n\u00e3o fizeram nada durante o jogo todo:  - R. Meireles - Jo\u00e3o Pereira - Cristiano Ronaldo - Bruno Alves - \u00c9der", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:56Z", 
        "id": "480866056853274624"
    }, 
    {
        "text": "RT @jucafilipa_11: ''o ronaldo nem devia estar na sele\u00e7\u00e3o'' mas voces s\u00e3o burros ou comem merda \u00e1s colheres?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:12:56Z", 
        "id": "480866057700507648"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: Ola, o meu nome \u00e9 Cristiano Ronaldo e uso Linic for man. Zero caspa, zero oleosidade e zero golos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:00Z", 
        "id": "480866071365578752"
    }, 
    {
        "text": "RT @GatoDoScp: LEMBREM-SE DO PORTUGAL VS SU\u00c9CIA ANTES DE FALAREM MAL DO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:00Z", 
        "id": "480866072644825088"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:01Z", 
        "id": "480866075291435008"
    }, 
    {
        "text": "@Peter1678 Yep. Ronaldo needs to have a really good game. He only had a few moments today.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:02Z", 
        "id": "480866080433635328"
    }, 
    {
        "text": "RT @IvoGoncalves7: h\u00e1 merdas que nunca h\u00e3o-de mudar... alterem o nome da selec\u00e7\u00e3o pra ronaldo FC", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:05Z", 
        "id": "480866095256338432"
    }, 
    {
        "text": "RT @finansakrobat: He's M Night Ronaldo. RT @ngreenberg Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co/7Og5g6pN\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:07Z", 
        "id": "480866100566327296"
    }, 
    {
        "text": "Este jogo foi tao mau como o cabelo do ronaldo :P", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:10Z", 
        "id": "480866114797576193"
    }, 
    {
        "text": "@TheBoyTB not just Ronaldo! Everyone!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:21Z", 
        "id": "480866162910457856"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArryPottah: Ronaldo is a big fan of the Harry Potter series. http://t.co/s5ax0heYGQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:22Z", 
        "id": "480866163405377537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:23Z", 
        "id": "480866169436786688"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaVazdaSilva: ahahaha Genius! RT @ngreenberg @bruce_arthur Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:27Z", 
        "id": "480866184666312706"
    }, 
    {
        "text": "na minha opini\u00e3o o Ronaldo at\u00e9 jogou bem, o pior eram as finaliza\u00e7\u00f5es", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:27Z", 
        "id": "480866185740025856"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:30Z", 
        "id": "480866199400902656"
    }, 
    {
        "text": "foda-se. quando o Ronaldo n\u00e3o faz nada, tamb\u00e9m tem de levar nas orelhas. \u00e9 o melhor do mundo mas n\u00e3o \u00e9 perfeito, e precisa de ouvi-las.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:30Z", 
        "id": "480866200487198721"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barbara_Bieber8: ate vou deslgar o pc porque estou a passar-me com as criticas ao Ronaldo! Entendam, qe o Ronaldo n\u00e3o pode fazer o jogo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:35Z", 
        "id": "480866221106405376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Has supersub Varela saved Portugal for a second tournament running? Brilliant cross from Ronaldo, winger couldn't miss. End\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:37Z", 
        "id": "480866229842743296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:38Z", 
        "id": "480866233647382529"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArtisticArsenal: @Portu_Goal Carvalho was magnificent, shame it took 135 mins to use him. Ronaldo not 100% clearly, little chance of go\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:40Z", 
        "id": "480866240974848000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  outstanding viva Ronaldo  put him on a plane bring him home to oldtrafford viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:43Z", 
        "id": "480866252282667008"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryingx: \u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d valera", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:44Z", 
        "id": "480866258720927744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:44Z", 
        "id": "480866258964217856"
    }, 
    {
        "text": "A Rhianna n\u00e3o para de se fazer ao Ronaldo. \u00c9 incr\u00edvel. Sai, est\u00fapida do cara\u00e7as. Para ral\u00e9 j\u00e1 lhe bastou a Nereida.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:47Z", 
        "id": "480866268430340096"
    }, 
    {
        "text": "Acho que o Ronaldo \u00e9 que pensou que estava a jogar Futebol Americano", 
        "created_at": "2014-06-23T00:13:51Z", 
        "id": "480866284926951424"
    }, 
    {
        "text": "@camoesjo You might remind Ronaldo that we have 4 points, while he has 1. HAHA!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:00Z", 
        "id": "480866323224731648"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 classe a mais (Cristiano Ronaldo) para companheiros t\u00e3o vulgares (Jo\u00e3o Pereira, Ederzito, Postiga, etc etc) #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:00Z", 
        "id": "480866323497775104"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesgueifao: VALERA RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:00Z", 
        "id": "480866326429581312"
    }, 
    {
        "text": "RT @SouoDerp: MESSI \u00c9 MELHOR QUE O CRISTIANO RONALDO SEM D\u00daVIDAS.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:01Z", 
        "id": "480866330212859904"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaVazdaSilva: ahahaha Genius! RT @ngreenberg @bruce_arthur Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:02Z", 
        "id": "480866333593071616"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 mais facil colocar as culpas no Ronaldo... oh pah crescam! Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Roanldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:03Z", 
        "id": "480866336105857024"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei se ria se chore. \u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:06Z", 
        "id": "480866350475513857"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:09Z", 
        "id": "480866362500583425"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaVazdaSilva: ahahaha Genius! RT @ngreenberg @bruce_arthur Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:10Z", 
        "id": "480866364505079808"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:10Z", 
        "id": "480866365784748032"
    }, 
    {
        "text": "RT @zupjesus: Paulo Bento, por favor: beto, costa, bruno alves, jo\u00e3o pereira, veloso, william, meireles, ruben, varela, ronaldo e nani", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:17Z", 
        "id": "480866394893197312"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:18Z", 
        "id": "480866401092403200"
    }, 
    {
        "text": "RT @anacarmocf: Sabem o que \u00e9 que ainda vai dar muito que falar? A les\u00e3o do Ronaldo, isso sim", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:18Z", 
        "id": "480866400316444672"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArryPottah: Ronaldo is a big fan of the Harry Potter series. http://t.co/s5ax0heYGQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:19Z", 
        "id": "480866402401026048"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesgueifao: VALERA RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:19Z", 
        "id": "480866406171701248"
    }, 
    {
        "text": "@imcatts @Joao_Mestre_96 Se a beleza jogasse \u00e0 bola jogava a Irina e n\u00e3o o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:20Z", 
        "id": "480866409149636609"
    }, 
    {
        "text": "RT @mpcsampaio: O Ronaldo joga de crl, falha um jogo \u00e9 uma merda. Os outros podem n fazem a ponta de um corno mas est\u00e3o bem num jogo, s\u00e3o d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:24Z", 
        "id": "480866426815643648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barbara_Bieber8: \u00c9 mais facil colocar as culpas no Ronaldo... oh pah crescam! Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Roanldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:32Z", 
        "id": "480866459196096513"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal no chance of going through now. A small part inside me wished Ronaldo never crossed that ball. Can't handle another 90 minutes.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:38Z", 
        "id": "480866485712068608"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: Ronaldo, the boys, Josh and I :D http://t.co/7NUOBc4cFo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:42Z", 
        "id": "480866501311090688"
    }, 
    {
        "text": "RT @IvoGoncalves7: h\u00e1 merdas que nunca h\u00e3o-de mudar... alterem o nome da selec\u00e7\u00e3o pra ronaldo FC", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:46Z", 
        "id": "480866515961774082"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barbara_Bieber8: \u00c9 mais facil colocar as culpas no Ronaldo... oh pah crescam! Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Roanldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:49Z", 
        "id": "480866527932325888"
    }, 
    {
        "text": "TWEET OF THE #WORLDCUP SO FAR! haha! RT @ngreenberg: #Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co/ArHPc2ZKe4", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:52Z", 
        "id": "480866544000720896"
    }, 
    {
        "text": "Se o Cristiano Ronaldo nao come\u00e7ar a demonstrar qe e o 'melhor do mundo' e come\u00e7ar a marcar como faz no Real, tamos fudidos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:53Z", 
        "id": "480866546227892225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo not 100 percent....for me,,he not at his best...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:54Z", 
        "id": "480866549537193985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sin estar al 100%, juego completo, arriesgando su carrera y haciendo un centro de CRACK para mantener vivo a #POR #CR7", 
        "created_at": "2014-06-23T00:14:55Z", 
        "id": "480866555735990272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:01Z", 
        "id": "480866582248579074"
    }, 
    {
        "text": "@kingslayering Portugal doesn't have a good striker since... I don't remember. Ronaldo could play at number 9, though.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:04Z", 
        "id": "480866592369422339"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:06Z", 
        "id": "480866602465132544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:10Z", 
        "id": "480866617954684928"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:15Z", 
        "id": "480866637244289024"
    }, 
    {
        "text": "RT @IvoGoncalves7: e nos p\u00f3s jogo continua a falar-se apenas de ronaldo LOOOOOOL", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:16Z", 
        "id": "480866643208581121"
    }, 
    {
        "text": "RT @ngreenberg: Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co/Qm0pHqUSWv", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:17Z", 
        "id": "480866648971554817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo voc\u00ea \u00e9 o melhor, se n\u00e3o fosse por voc\u00ea, voc\u00ea \u00e9 o melhor! http://t.co/eZmSWmV0jD", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:20Z", 
        "id": "480866658240581632"
    }, 
    {
        "text": "@wakeuplu best comment of the night! \"Finally I understood what an offside is: it's whenever Ronaldo touches the ball in the penalty area.\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:20Z", 
        "id": "480866661927755776"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: Ola, o meu nome \u00e9 Cristiano Ronaldo e uso Linic for man. Zero caspa, zero oleosidade e zero golos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:22Z", 
        "id": "480866667690749952"
    }, 
    {
        "text": "RT @MariaRCRMoreira: N\u00f3s, portugueses, somos um povo com uma mentalidade totalmente errada. Exigir tudo ao Ronaldo? N\u00e3o, deviam exigir tudo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:30Z", 
        "id": "480866701895290880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea precisa se concentrar. Sabemos que o seu o melhor time. Voc\u00ea pode ganhar #ronaldo #nani", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:34Z", 
        "id": "480866717632307200"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:34Z", 
        "id": "480866718567645185"
    }, 
    {
        "text": "RT @anacarmocf: Sabem o que \u00e9 que ainda vai dar muito que falar? A les\u00e3o do Ronaldo, isso sim", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:34Z", 
        "id": "480866719205195776"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal William to start as trinco, believe Ronaldo caused more bad than good. Never tracks back and allowed Johnson to have a field day", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:36Z", 
        "id": "480866726620327936"
    }, 
    {
        "text": "The idiots will still be eliminated.....I jst pity ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:37Z", 
        "id": "480866732543062016"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryingx: \u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d valera", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:40Z", 
        "id": "480866745054658560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barbara_Bieber8: \u00c9 mais facil colocar as culpas no Ronaldo... oh pah crescam! Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Roanldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:41Z", 
        "id": "480866748598853632"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d Who's Valera?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:42Z", 
        "id": "480866752503750656"
    }, 
    {
        "text": "O ronaldo t\u00e1 a ficar velho, tem que aposentar.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:43Z", 
        "id": "480866756186370048"
    }, 
    {
        "text": "@Valkiria0910 o ronaldo so \u00e9 o melhor do mundo no real. O paulo bento nao devia tar a treinar a selecao. #justsaying", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:44Z", 
        "id": "480866762213584896"
    }, 
    {
        "text": "\"@pipapontoni: kyle beckerman no campo e vcs falando de c. ronaldo, wtf? http://t.co/o4wSHKJMMV\" o rapaz \u00e9 atraente ahhh", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:45Z", 
        "id": "480866763207634944"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:45Z", 
        "id": "480866766126452736"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:46Z", 
        "id": "480866767309639680"
    }, 
    {
        "text": "@hyukker e depois dizem que o ronaldo \u00e9 que faz td por portugal LOL", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:48Z", 
        "id": "480866776969129984"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:57Z", 
        "id": "480866816362033152"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 Varela, vaquedo! Larga! RT @rihanna Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:15:59Z", 
        "id": "480866824821932032"
    }, 
    {
        "text": "RT @soanajantos: \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\" *Varela but still, \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:00Z", 
        "id": "480866829309845505"
    }, 
    {
        "text": "RT @Yorgutefr: Est\u00e3o ai criticando o Cristiano Ronaldo mais ele venceu a caspa", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:02Z", 
        "id": "480866834431102976"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:04Z", 
        "id": "480866845755736064"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:04Z", 
        "id": "480866842635157506"
    }, 
    {
        "text": "RT @louisebelchers: https://t.co/yKixXkMvTJ yer a wizard ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:10Z", 
        "id": "480866870158176256"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeChefSilva: A Rihanna quer pitar o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:12Z", 
        "id": "480866879201087488"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:15Z", 
        "id": "480866888164311041"
    }, 
    {
        "text": "@sara_marques se fosse o querido do Ronaldo ate corria o campo a coxear...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:16Z", 
        "id": "480866894208307200"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:20Z", 
        "id": "480866911795040256"
    }, 
    {
        "text": "list of people that dont hate ronaldo right now: - me - his mother i suppose", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:24Z", 
        "id": "480866927762759681"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:25Z", 
        "id": "480866931273400320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you need to focus Ronaldo! get your head on the game man!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:30Z", 
        "id": "480866954505641985"
    }, 
    {
        "text": "pra dar 3 ao gana, o Ronaldo tinha que estar a 100% e mesmo assim ele n\u00e3o faz a equipa.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:34Z", 
        "id": "480866968942043136"
    }, 
    {
        "text": "ai o ronaldo atirou a bra\u00e7adeira de capit\u00e3o pr\u00f3 ch\u00e3o e foi pr\u00f3 balne\u00e1rio enquanto os outros foram agradecer o apoio dos adeptos!?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:36Z", 
        "id": "480866980237688832"
    }, 
    {
        "text": "RT @anacarmocf: Sabem o que \u00e9 que ainda vai dar muito que falar? A les\u00e3o do Ronaldo, isso sim", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:39Z", 
        "id": "480866993093218304"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaVazdaSilva: ahahaha Genius! RT @ngreenberg @bruce_arthur Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:42Z", 
        "id": "480867005260910593"
    }, 
    {
        "text": "RT @vanessaacsp: A Rihanna s\u00f3 gosta de Portugal pelo Ronaldo, doidona", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:49Z", 
        "id": "480867031521439744"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:55Z", 
        "id": "480867059459686400"
    }, 
    {
        "text": "Tudo o que o Ronaldo fez foi o cruzamento no final. Andar quase 95min para fazer isso... Pf.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:16:56Z", 
        "id": "480867062412484608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano's cross reminds me of the ronaldo that used to play for manchester united alongside @WayneRooney  &amp; @carlitos3210", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:02Z", 
        "id": "480867089897766912"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: TWEET OF THE #WORLDCUP SO FAR! haha! RT @ngreenberg: #Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:02Z", 
        "id": "480867089620537344"
    }, 
    {
        "text": "RT @louisebelchers: https://t.co/yKixXkMvTJ yer a wizard ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:04Z", 
        "id": "480867094972878848"
    }, 
    {
        "text": "RT @ifeanyioka4: Messi vs Nigeria, Ronaldo vs Ghana, Neymar vs Cameroun.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:06Z", 
        "id": "480867104116461570"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:07Z", 
        "id": "480867108201709568"
    }, 
    {
        "text": "RT @aliicemiim: acho que o Ronaldo se empenha muito mais nos jogos do Real do que da selec\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:07Z", 
        "id": "480867109380313088"
    }, 
    {
        "text": "@stellabeauty08 Football is not as important to me, sorry. It's just a game played by multi-millionaires. I do pity Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:07Z", 
        "id": "480867109204148224"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:08Z", 
        "id": "480867112110788609"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Por favor Sr. Paulo, tire o William do castigo para o Ronaldo ter um amigo para jogar.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:08Z", 
        "id": "480867113549455360"
    }, 
    {
        "text": "Parem com as culpas todas no Ronaldo e falem da equipa no todo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:10Z", 
        "id": "480867119736061952"
    }, 
    {
        "text": "RT @hyukker: Minha m\u00e3e: O ronaldo tem um V no cabelo... V de qu\u00ea, V de Vesgo s\u00f3 pode", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:16Z", 
        "id": "480867145132564480"
    }, 
    {
        "text": "RT @finansakrobat: He's M Night Ronaldo. RT @ngreenberg Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co/7Og5g6pN\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:20Z", 
        "id": "480867161611968512"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArryPottah: Ronaldo is a big fan of the Harry Potter series. http://t.co/s5ax0heYGQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:23Z", 
        "id": "480867177470648320"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld It's too tough for Portugal now ! I guess ronaldo is also injured !", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:24Z", 
        "id": "480867179634491392"
    }, 
    {
        "text": "RT @bealikesyou: \"@pipapontoni: kyle beckerman no campo e vcs falando de c. ronaldo, wtf? http://t.co/o4wSHKJMMV\" o rapaz \u00e9 atraente ahhh", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:34Z", 
        "id": "480867222349701122"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:38Z", 
        "id": "480867238782984192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Por favor Sr. Paulo, tire o William do castigo para o Ronaldo ter um amigo para jogar.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:40Z", 
        "id": "480867248945766400"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamtheinvad3r: @Portu_Goal   William is a goddamn beast. Ronaldo hopefully gets his Sweden performance back and wrecks Ghana. Beto wasn\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:41Z", 
        "id": "480867252670308352"
    }, 
    {
        "text": "A \u00fanica coisa que o Ronaldo fez de jeito foi a assist\u00eancia para o Varela. De resto.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:44Z", 
        "id": "480867263537754112"
    }, 
    {
        "text": "RT @anacarmocf: Sabem o que \u00e9 que ainda vai dar muito que falar? A les\u00e3o do Ronaldo, isso sim", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:45Z", 
        "id": "480867269967630336"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:50Z", 
        "id": "480867289198522369"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeChefSilva: A Rihanna quer pitar o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:56Z", 
        "id": "480867313768730624"
    }, 
    {
        "text": "Chama-se Varela. Bju gata RT \"@rihanna Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:17:58Z", 
        "id": "480867322555809794"
    }, 
    {
        "text": "RT @louisebelchers: https://t.co/yKixXkMvTJ yer a wizard ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:00Z", 
        "id": "480867330386583552"
    }, 
    {
        "text": "@catarinaicg mas admite. a gaja anda a fazer-se ao Ronaldo. At\u00e9 d\u00f3i. LOL", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:04Z", 
        "id": "480867346597568513"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semed0_30: A \u00fanica coisa que o Ronaldo fez de jeito foi a assist\u00eancia para o Varela. De resto.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:05Z", 
        "id": "480867352742223873"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal poor from Bento and Ronaldo apart from the cross for Varela, should be going home at this stage. Very fortunate.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:07Z", 
        "id": "480867359167901696"
    }, 
    {
        "text": "@LomiHime os coment\u00e1rios dela sobre futebol e ronaldo s\u00e3o A+++ :v", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:13Z", 
        "id": "480867384014934016"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:14Z", 
        "id": "480867390482558976"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:15Z", 
        "id": "480867394630746112"
    }, 
    {
        "text": "RT @AMaisFab: ACHO O MIGUEL VELOSO MAIS PIT\u00c1VEL QUE O RONALDO, DESCULPEM", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:16Z", 
        "id": "480867398518845440"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:21Z", 
        "id": "480867421130358784"
    }, 
    {
        "text": "RT @sidbbks: Valera? \u00e9 varela caralho RT @rihanna Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:22Z", 
        "id": "480867422699008001"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:24Z", 
        "id": "480867433461604352"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:26Z", 
        "id": "480867441288151041"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewstruindo: o miguel veloso da sele\u00e7\u00e3o de portugal \u00e9 bem mais bonito que o cristiano ronaldo http://t.co/jIydebco7W", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:29Z", 
        "id": "480867452747001856"
    }, 
    {
        "text": "A equipa quer tudo do Ronaldo. A equipa insiste no Ronaldo. A equipa desespera pelo Ronaldo. Ele \u00e9 o mlhor do mundo mas n \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o p tudo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:29Z", 
        "id": "480867454261149698"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndySamuels: Ronaldo badman", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:31Z", 
        "id": "480867459860549632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shezocas: MORTA\"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:36Z", 
        "id": "480867483419947010"
    }, 
    {
        "text": "RT @zemiguelviegas: Ronaldo por ser o melhor do mundo n\u00e3o merece mais m\u00e9rito do que os restantes jogadores portugueses", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:37Z", 
        "id": "480867487333224448"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewstruindo: o miguel veloso da sele\u00e7\u00e3o de portugal \u00e9 bem mais bonito que o cristiano ronaldo http://t.co/jIydebco7W", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:41Z", 
        "id": "480867501644206080"
    }, 
    {
        "text": "Varela my dear not Valera RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:42Z", 
        "id": "480867506127912960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano Ronaldo is so freaking hott", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:43Z", 
        "id": "480867510087344128"
    }, 
    {
        "text": "RT @sonnialmeida: grande Varela, \u00e9 famoso!! RT @rihanna Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely exec\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:46Z", 
        "id": "480867523551039488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:54Z", 
        "id": "480867558913245184"
    }, 
    {
        "text": "RT @punkrockscalum: \u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d Did you mean VAR\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:18:59Z", 
        "id": "480867577108111360"
    }, 
    {
        "text": "Este problema de \u00abcontrolar o lado direito do advers\u00e1rio\u00bb j\u00e1 vem do Euro 2012. Chama-se arranjar quem trabalhe por Ronaldo, sem bola.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:00Z", 
        "id": "480867584062283777"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Varela my dear not Valera RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely exe\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:03Z", 
        "id": "480867595122655232"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:04Z", 
        "id": "480867599610564608"
    }, 
    {
        "text": "@Pedromvfranco querias o Ronaldo do jogo com a Irlanda, ele aparece a\u00ed e passamos na boa. (eu juro que tento acreditar nisso, tento)", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:05Z", 
        "id": "480867604408836096"
    }, 
    {
        "text": "@KikoisHot @rihanna n\u00e3o. Ela apoia o Ronaldo. S\u00e3o coisas diferentes.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:08Z", 
        "id": "480867615146254336"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo \u00e9 como este belo tempo de Ver\u00e3o.... N\u00e3o existe.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:10Z", 
        "id": "480867624755417089"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo continua a espalhar magia negra. No Bale, no Modric, no Di Maria, no Benzema... No party. #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:12Z", 
        "id": "480867633538269184"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:16Z", 
        "id": "480867650361626624"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapereira696: O Ronaldo sempre que falha, sente-se desiludido com ele pr\u00f3prio.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:17Z", 
        "id": "480867652450418688"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelMessias1: irrita-me que culpem o ronaldo por este resultado, ele n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico a jogar e est\u00e1 a recuperar de uma les\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:20Z", 
        "id": "480867667860287488"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo plays free but the team still limits him. we don't contribute to his game play. constantly feeding him the ball won't make it better", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:21Z", 
        "id": "480867670301364224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:25Z", 
        "id": "480867686067757056"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo \u00e9 como este belo tempo de Ver\u00e3o.... N\u00e3o existe.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:27Z", 
        "id": "480867693864947712"
    }, 
    {
        "text": "RT @vanessaacsp: A Rihanna s\u00f3 gosta de Portugal pelo Ronaldo, doidona", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:28Z", 
        "id": "480867700349358081"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: TWEET OF THE #WORLDCUP SO FAR! haha! RT @ngreenberg: #Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:28Z", 
        "id": "480867701188218880"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:29Z", 
        "id": "480867704870801408"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Varela my dear not Valera RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely exe\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:32Z", 
        "id": "480867717680214016"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:42Z", 
        "id": "480867759614885888"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:43Z", 
        "id": "480867761821065216"
    }, 
    {
        "text": "RT @MariaRCRMoreira: N\u00f3s, portugueses, somos um povo com uma mentalidade totalmente errada. Exigir tudo ao Ronaldo? N\u00e3o, deviam exigir tudo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:43Z", 
        "id": "480867763301650432"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo \u00e9 como este belo tempo de Ver\u00e3o.... N\u00e3o existe.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:44Z", 
        "id": "480867768901070848"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo \u00e9 como este belo tempo de Ver\u00e3o.... N\u00e3o existe.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:45Z", 
        "id": "480867769832189952"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:46Z", 
        "id": "480867774424948736"
    }, 
    {
        "text": "RT @CatarinaLopesA: A verdade \u00e9 que o Ronaldo n\u00e3o consegue fazer tudo sozinho e n\u00e3o tem uma equipa que o consiga acompanhar", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:48Z", 
        "id": "480867782146678784"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:49Z", 
        "id": "480867786978504704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Este problema de \u00abcontrolar o lado direito do advers\u00e1rio\u00bb j\u00e1 vem do Euro 2012. Chama-se arranjar quem trabalhe por Ronaldo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:50Z", 
        "id": "480867791235723264"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal portugal were shocking, left back position is a big issue now. Need to re-think our formation, new blood to help ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:53Z", 
        "id": "480867806653992961"
    }, 
    {
        "text": "RT @soquerofutebol: Pessoas que acham que Portugal se resume a Cristiano Ronaldo. http://t.co/XrQaoP0kaq", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:54Z", 
        "id": "480867808025542656"
    }, 
    {
        "text": "O mel\u00e3o com que o Ronaldo tirou foto, agora faz todo o sentido.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:55Z", 
        "id": "480867811540365312"
    }, 
    {
        "text": "RT @2chanel4y0u: Cristiano Ronaldo: 0 caspa, 0 golos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:55Z", 
        "id": "480867814480556032"
    }, 
    {
        "text": "@byuncifer \u00e9 que portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ronaldo, n\u00f3s temos outros bons jogadores que se safaram muito bem sem ele orz", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:56Z", 
        "id": "480867817458528256"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThisIsUru: I hope this game served as a lesson to everyone who said that Ronaldo was the only capable player in the team", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:58Z", 
        "id": "480867825599647745"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@jamesj9: Mais uma vez Ronaldo a salvar a selec\u00e7\u00e3o\u201d obriga\u00e7\u00e3o dele, j\u00e1 q \u00e9 o melhor do mundo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:59Z", 
        "id": "480867829038981120"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo s\u00e3o como a Maddie.... N\u00e3o os encontro", 
        "created_at": "2014-06-23T00:19:59Z", 
        "id": "480867831991775232"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:03Z", 
        "id": "480867847443582976"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral Ronaldo devia ser o falso 9 da selec\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:04Z", 
        "id": "480867852858425344"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:10Z", 
        "id": "480867878062010369"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kimberlyaphr: Com tanto jogador que Portugal tem pq que metem sempre as culpas no Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:11Z", 
        "id": "480867879332884481"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo needs fast transitions, and we simply can't do that for him", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:13Z", 
        "id": "480867888883314688"
    }, 
    {
        "text": "RT @punkrockscalum: \u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d Did you mean VAR\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:15Z", 
        "id": "480867899008372736"
    }, 
    {
        "text": "RT @_jeli_: O ronaldo n\u00e3o est\u00e1 em forma e esteve mal, mas sempre fez o cruzamento para o 2 golo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:17Z", 
        "id": "480867907648638976"
    }, 
    {
        "text": "RT @BabesAndBets: Cristiano Ronaldo wins at life!! http://t.co/XX1FnkxNyz", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:18Z", 
        "id": "480867908294561792"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Varela my dear not Valera RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely exe\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:19Z", 
        "id": "480867912425947136"
    }, 
    {
        "text": "RT @soquerofutebol: Pessoas que acham que Portugal se resume a Cristiano Ronaldo. http://t.co/XrQaoP0kaq", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:21Z", 
        "id": "480867922207068160"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo s\u00e3o como a Maddie.... N\u00e3o os encontro", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:22Z", 
        "id": "480867927626113024"
    }, 
    {
        "text": "((a joana deve estar a fazer altas macumbas de eu estar a falar mal desta maneira do ronaldo hA))", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:27Z", 
        "id": "480867947628748800"
    }, 
    {
        "text": "RT @LomiHime: N\u00f3s precisamos \u00e9 do Lu\u00eds Figo outra vez. Qual Cristiano Ronaldo qual qu\u00ea", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:31Z", 
        "id": "480867962535292928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Este problema de \u00abcontrolar o lado direito do advers\u00e1rio\u00bb j\u00e1 vem do Euro 2012. Chama-se arranjar quem trabalhe por Ronaldo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:31Z", 
        "id": "480867964779253760"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:31Z", 
        "id": "480867964343025665"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo \u00e9 como este belo tempo de Ver\u00e3o.... N\u00e3o existe.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:35Z", 
        "id": "480867982441463808"
    }, 
    {
        "text": "@TheGoose5 Lol first of all it's Ronaldo not Ranaldo it just proves how much u know about soccer. Second we have the best beer in the world", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:42Z", 
        "id": "480868009209507840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Cristiano Ronaldo http://t.co/21yPO6h1oj", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:46Z", 
        "id": "480868028457160704"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewstruindo: o miguel veloso da sele\u00e7\u00e3o de portugal \u00e9 bem mais bonito que o cristiano ronaldo http://t.co/jIydebco7W", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:46Z", 
        "id": "480868027928678400"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:48Z", 
        "id": "480868037068079104"
    }, 
    {
        "text": "k\u00e9 do Cristiano Ronaldo que dava tudo por tudo pela selec\u00e3o? k\u00e9 do Cristiano Ronaldo que chorou quando perdeu o Euro 2004?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:57Z", 
        "id": "480868072480575488"
    }, 
    {
        "text": "RT @soquerofutebol: Pessoas que acham que Portugal se resume a Cristiano Ronaldo. http://t.co/XrQaoP0kaq", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:57Z", 
        "id": "480868073889869824"
    }, 
    {
        "text": "Tavam a repetir imagens do Ronaldo na tv e desculpem, o homem joga muit\u00edssimo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:20:58Z", 
        "id": "480868076867813376"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo s\u00e3o como a Maddie.... N\u00e3o os encontro", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:02Z", 
        "id": "480868092382560256"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelMessias1: irrita-me que culpem o ronaldo por este resultado, ele n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico a jogar e est\u00e1 a recuperar de uma les\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:02Z", 
        "id": "480868093313699840"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito nem falam da tendinose rutoliana do Ronaldo. S\u00f3 por isso j\u00e1 valeu a pena sermos eliminados!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:10Z", 
        "id": "480868126834561024"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Portugal still not got goin this WC. But when U have a world class player at your disposal U just never know #Ronaldo #Baggio94", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:12Z", 
        "id": "480868137840439296"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:14Z", 
        "id": "480868143431450624"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamtheinvad3r: @Portu_Goal   William is a goddamn beast. Ronaldo hopefully gets his Sweden performance back and wrecks Ghana. Beto wasn\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:19Z", 
        "id": "480868167871254528"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo s\u00e3o como a Maddie.... N\u00e3o os encontro", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:21Z", 
        "id": "480868173492023296"
    }, 
    {
        "text": "RT @narrysjdbs: \u201c@FreddyAmazin: Dumbass of the day http://t.co/d9T2n2DSAh\u201d the thing is ronaldo isn't his last name so who's the dumbass now", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:23Z", 
        "id": "480868182375563265"
    }, 
    {
        "text": "RT @tbhnoonecares: I don't know about you but I was rooting for Cristiano Ronaldo to score just for this http://t.co/zat40msrGB", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:25Z", 
        "id": "480868191602999297"
    }, 
    {
        "text": "RT @hyukker: ((a joana deve estar a fazer altas macumbas de eu estar a falar mal desta maneira do ronaldo hA))", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:26Z", 
        "id": "480868193029087232"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo s\u00e3o como a Maddie.... N\u00e3o os encontro", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:29Z", 
        "id": "480868209701449729"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:33Z", 
        "id": "480868222536007680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo and Beckham http://t.co/acGs8DCQaQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:33Z", 
        "id": "480868224184369153"
    }, 
    {
        "text": "RT @danielardc: Valera, o d\u00e9cimo segundo jogador RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timel\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:34Z", 
        "id": "480868230152859648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:35Z", 
        "id": "480868231872524289"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:36Z", 
        "id": "480868237757153280"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:37Z", 
        "id": "480868241141538816"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArryPottah: Ronaldo is a big fan of the Harry Potter series. http://t.co/s5ax0heYGQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:42Z", 
        "id": "480868261861814273"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:43Z", 
        "id": "480868264969781248"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamtheinvad3r: @Portu_Goal   William is a goddamn beast. Ronaldo hopefully gets his Sweden performance back and wrecks Ghana. Beto wasn\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:43Z", 
        "id": "480868266949480452"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Varela my dear not Valera RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely exe\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:46Z", 
        "id": "480868279687589888"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:49Z", 
        "id": "480868290366296064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolBible: Portugal drew, but Cristiano Ronaldo is going back to this... \ud83d\ude0d http://t.co/HclLc1kRAV", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:51Z", 
        "id": "480868301892231169"
    }, 
    {
        "text": "RT @OptaJean: 26 - Cristiano Ronaldo has failed to score with his last 26 shots in the WC. Frustrated.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:52Z", 
        "id": "480868305411244032"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo \u00e9 como este belo tempo de Ver\u00e3o.... N\u00e3o existe.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:53Z", 
        "id": "480868308074655744"
    }, 
    {
        "text": "RT @soquerofutebol: Pessoas que acham que Portugal se resume a Cristiano Ronaldo. http://t.co/XrQaoP0kaq", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:55Z", 
        "id": "480868315905409024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Djubsu: Barbeiro do CR7 - (Eh caralho...enganei-me) \u00f3 Ronaldo, qual \u00e9 o teu filme favorito? CR - Zorro - SURPRESA! :)))", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:57Z", 
        "id": "480868325518761984"
    }, 
    {
        "text": "RT @MariaRCRMoreira: N\u00f3s, portugueses, somos um povo com uma mentalidade totalmente errada. Exigir tudo ao Ronaldo? N\u00e3o, deviam exigir tudo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:59Z", 
        "id": "480868331902103553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    :) Ronaldo\u2665 CR7\u2665", 
        "created_at": "2014-06-23T00:21:59Z", 
        "id": "480868335455051776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Superman_Torras: O Ronaldo saiu disparado de campo s\u00f3 para cumprimentar todas as criancinhas que estavam no t\u00fanel", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:00Z", 
        "id": "480868339020226563"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:02Z", 
        "id": "480868344124674048"
    }, 
    {
        "text": "E viram a carinha triste do Ronaldo a sair do campo? Aww", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:05Z", 
        "id": "480868357663895552"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo s\u00e3o como a Maddie.... N\u00e3o os encontro", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:06Z", 
        "id": "480868361967239168"
    }, 
    {
        "text": "RT @soquerofutebol: Pessoas que acham que Portugal se resume a Cristiano Ronaldo. http://t.co/XrQaoP0kaq", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:06Z", 
        "id": "480868363565285376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:08Z", 
        "id": "480868369743503360"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesmlucas: Para o que pagam ao Ronaldo no Madrid tamb\u00e9m eu jogava bem. Na selec\u00e7\u00e3o e outra conversa", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:08Z", 
        "id": "480868371412828161"
    }, 
    {
        "text": "RT @_rafaoliveira94: A equipa quer tudo do Ronaldo. A equipa insiste no Ronaldo. A equipa desespera pelo Ronaldo. Ele \u00e9 o mlhor do mundo ma\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:10Z", 
        "id": "480868379600097280"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:10Z", 
        "id": "480868379864358912"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:11Z", 
        "id": "480868383433691136"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:12Z", 
        "id": "480868390144581633"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:14Z", 
        "id": "480868395622359041"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo and Beckham http://t.co/acGs8DCQaQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:14Z", 
        "id": "480868395471364096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Djubsu: Barbeiro do CR7 - (Eh caralho...enganei-me) \u00f3 Ronaldo, qual \u00e9 o teu filme favorito? CR - Zorro - SURPRESA! :)))", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:18Z", 
        "id": "480868415083905024"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunomikex: Culpem o Ronaldo mais uma vez. For\u00e7a. Voc\u00eas s\u00e3o uma vergonha. De adeptos como voc\u00eas n\u00e3o precisamos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:23Z", 
        "id": "480868435749269505"
    }, 
    {
        "text": "RT @katiehoran: Cristiano Ronaldo is Gods gift to the world.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:26Z", 
        "id": "480868447384240128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kimberlyaphr: Com tanto jogador que Portugal tem pq que metem sempre as culpas no Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:44Z", 
        "id": "480868521703141376"
    }, 
    {
        "text": "@PauloMoreira That. Sucked. Ronaldo went all \"best player in the world\" on us. Damn it.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:44Z", 
        "id": "480868524177358850"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano That's You!? RT @BabesAndBets: Cristiano Ronaldo wins at life!! http://t.co/0ytvViIjbz", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:46Z", 
        "id": "480868532746346499"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:47Z", 
        "id": "480868534223118336"
    }, 
    {
        "text": "RT @katiehoran: Cristiano Ronaldo is Gods gift to the world.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:47Z", 
        "id": "480868534445436928"
    }, 
    {
        "text": "\"@EltonTavares18: Deviam ter levado o Quaresma, vendia camisolas do Ronaldo e assim pagava a estadia\" ahajahahaja q crl", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:47Z", 
        "id": "480868534608994304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kimberlyaphr: Com tanto jogador que Portugal tem pq que metem sempre as culpas no Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:48Z", 
        "id": "480868538908160000"
    }, 
    {
        "text": "does Rihanna know #Ronaldo played vs US? RT @rihanna Thank you Ronaldo for that sweet setup! And thank YOU Valera for your timely execution!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:48Z", 
        "id": "480868539990306816"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo s\u00e3o como a Maddie.... N\u00e3o os encontro", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:48Z", 
        "id": "480868540204199936"
    }, 
    {
        "text": "o Eder que \u00e9 o Eder teve mais passe de bola que o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:49Z", 
        "id": "480868544058757120"
    }, 
    {
        "text": "Isto faz t\u00e3o bem \u00e0 imagem de Ronaldo como marca num mercado como os Estados Unidos....", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:52Z", 
        "id": "480868554833936384"
    }, 
    {
        "text": "A SELE\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 RONALDO, metam isso na cabe\u00e7a", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:56Z", 
        "id": "480868573242744832"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:22:57Z", 
        "id": "480868578531741696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo and Beckham http://t.co/acGs8DCQaQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:03Z", 
        "id": "480868602443497472"
    }, 
    {
        "text": "RT @EvanClark98: Ronaldo still wins http://t.co/6XE3zGQPUl", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:04Z", 
        "id": "480868605698248704"
    }, 
    {
        "text": "RT @katiehoran: Cristiano Ronaldo is Gods gift to the world.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:12Z", 
        "id": "480868638418014208"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo joga com mais 10, portanto n\u00e3o me parece que a responsabilidade seja s\u00f3 dele assim como a culpa, mas pronto, \u00e9 s\u00f3 o que eu penso.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:15Z", 
        "id": "480868651231617024"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o fiques triste Ronaldo, anda c\u00e1 que eu consolo-te durante a noite toda bebe", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:16Z", 
        "id": "480868657799917569"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo and Beckham http://t.co/acGs8DCQaQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:17Z", 
        "id": "480868661163753472"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:17Z", 
        "id": "480868662791110656"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:20Z", 
        "id": "480868673335611392"
    }, 
    {
        "text": "RT @JuliaBaptista4: Se o Ronaldo tivesse marcado ja era o melhor do mundo, como n\u00e3o marcou ja \u00e9 uma merda.. Tenham vergonha!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:21Z", 
        "id": "480868677643169792"
    }, 
    {
        "text": "RT @JuliaBaptista4: Se o Ronaldo tivesse marcado ja era o melhor do mundo, como n\u00e3o marcou ja \u00e9 uma merda.. Tenham vergonha!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:22Z", 
        "id": "480868680629506048"
    }, 
    {
        "text": "RT @theycallmeTUNE: USA did everything right in the last half but Ronaldo/Varela just deuced on them. Now I know why they call this group \"\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:24Z", 
        "id": "480868688711909377"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThaWorldCup: One moment of GLORY can change tomorrows headlines! Ronaldo went from 0-HERO with one cross! http://t.co/ZWzd4sc7lY", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:30Z", 
        "id": "480868713902903297"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:35Z", 
        "id": "480868737894326272"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:36Z", 
        "id": "480868740540944384"
    }, 
    {
        "text": "Tudo bem, a ideia \u00e9 Ronaldo n\u00e3o jogar a ponta-de-lan\u00e7a. Mas ent\u00e3o por que passa o tempo no meio?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:37Z", 
        "id": "480868742986231808"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:37Z", 
        "id": "480868745514999808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kimberlyaphr: Com tanto jogador que Portugal tem pq que metem sempre as culpas no Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:23:54Z", 
        "id": "480868817628057600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Well, FLY RONALDO, DO IT YOU CAN DO IT, THERE ARE MANY PEOPLE TRUST IN YOU, BUT DON\u00b4T PLAY UNDER PRESSURE, BUT WITH JOY AND FAITH", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:04Z", 
        "id": "480868857004163072"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThaWorldCup: One moment of GLORY can change tomorrows headlines! Ronaldo went from 0-HERO with one cross! http://t.co/ZWzd4sc7lY", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:08Z", 
        "id": "480868873802358784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Tudo bem, a ideia \u00e9 Ronaldo n\u00e3o jogar a ponta-de-lan\u00e7a. Mas ent\u00e3o por que passa o tempo no meio?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:08Z", 
        "id": "480868876100853760"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal if USA had Ronaldo they would be contenders. He deserves an organised, determined team and they deserve a world class attacker.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:13Z", 
        "id": "480868897072381954"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:15Z", 
        "id": "480868904580182016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo be like.. http://t.co/cIZVsuCDqx\"", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:21Z", 
        "id": "480868928122396672"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:24Z", 
        "id": "480868940818948096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Tudo bem, a ideia \u00e9 Ronaldo n\u00e3o jogar a ponta-de-lan\u00e7a. Mas ent\u00e3o por que passa o tempo no meio?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:29Z", 
        "id": "480868964495802368"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryingx: don't give such a hard time to ronaldo. if it wasn't him we wouldn't even be in world's cup", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:34Z", 
        "id": "480868981855617024"
    }, 
    {
        "text": "@Martim1996 dos 23 s\u00f3 Ronaldo e william", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:35Z", 
        "id": "480868986910154752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Tudo bem, a ideia \u00e9 Ronaldo n\u00e3o jogar a ponta-de-lan\u00e7a. Mas ent\u00e3o por que passa o tempo no meio?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:39Z", 
        "id": "480869004043886592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:39Z", 
        "id": "480869006589829121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kimberlyaphr: Com tanto jogador que Portugal tem pq que metem sempre as culpas no Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:50Z", 
        "id": "480869048700665856"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: O ronaldo est\u00e1 a ajudar tanto como a caspa que tem, zero", 
        "created_at": "2014-06-23T00:24:58Z", 
        "id": "480869084717150209"
    }, 
    {
        "text": "Tinham de dizer ao Ronaldo que a Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a equipa dele. E algu\u00e9m tinha de o sentar no banco...ele n\u00e3o pode com uma gata pelo rabo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:01Z", 
        "id": "480869095190319104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:02Z", 
        "id": "480869100080869376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Tudo bem, a ideia \u00e9 Ronaldo n\u00e3o jogar a ponta-de-lan\u00e7a. Mas ent\u00e3o por que passa o tempo no meio?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:09Z", 
        "id": "480869131546542080"
    }, 
    {
        "text": "RT @RaquelESantoss: eles n\u00e3o percebem que n\u00e3o podem depender do ronaldo crl", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:11Z", 
        "id": "480869140866277376"
    }, 
    {
        "text": "RT @JuliaBaptista4: Se o Ronaldo tivesse marcado ja era o melhor do mundo, como n\u00e3o marcou ja \u00e9 uma merda.. Tenham vergonha!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:12Z", 
        "id": "480869144049778688"
    }, 
    {
        "text": "@ReliquiasJ @ThisIsUru N\u00e3o foi o Ronaldo que marcou os golos, s\u00f3 isso, acho eu.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:19Z", 
        "id": "480869172281606144"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:22Z", 
        "id": "480869185732759552"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamtheinvad3r: @Portu_Goal   William is a goddamn beast. Ronaldo hopefully gets his Sweden performance back and wrecks Ghana. Beto wasn\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:24Z", 
        "id": "480869192770396162"
    }, 
    {
        "text": "RT @FabiiiCortinhas: O Ronaldo joga com mais 10, portanto n\u00e3o me parece que a responsabilidade seja s\u00f3 dele assim como a culpa, mas pronto,\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:24Z", 
        "id": "480869194188476416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: O \u00e1rbitro \u00e9 que fez aquele no cabelo do Ronaldo com o spray?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:24Z", 
        "id": "480869195287388160"
    }, 
    {
        "text": "RT @marydudoliveira: A SELE\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 RONALDO, metam isso na cabe\u00e7a", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:37Z", 
        "id": "480869247720370177"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Portuguese media for the build-up/duration of this tournament insist Cristiano Ronaldo is 100% fit. Clear now he is not.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:38Z", 
        "id": "480869253357109248"
    }, 
    {
        "text": "@torresmomafia @johnyolo1906 enquanto o ronaldo n\u00e3o marcou nenhum neste mundial o neymar j\u00e1 marcou dois. Hum vamos falar de gente seria ;)", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:41Z", 
        "id": "480869265198034944"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreAlves_16: T\u00e3o a falar muito do Ronaldo mas n\u00e3o se esque\u00e7am que se n\u00e3o fosse ele Portugal n\u00e3o estava no Brasil.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:50Z", 
        "id": "480869302518939648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hope for the best against Ghana. I am Barca fan. Respect Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:25:50Z", 
        "id": "480869304448327680"
    }, 
    {
        "text": "RT @solsikkke: omg o cristiano ronaldo \u00e9 o nosso krum", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:01Z", 
        "id": "480869349579046912"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaVazdaSilva: ahahaha Genius! RT @ngreenberg @bruce_arthur Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:02Z", 
        "id": "480869354528325632"
    }, 
    {
        "text": "@yelyahdelrey ronaldo is literally his middle name", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:11Z", 
        "id": "480869392025415680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FabiiiCortinhas: O Ronaldo joga com mais 10, portanto n\u00e3o me parece que a responsabilidade seja s\u00f3 dele assim como a culpa, mas pronto,\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:16Z", 
        "id": "480869410006372352"
    }, 
    {
        "text": "RT @PipaAlbuquerque: Defendo sempre o Ronaldo, sempre, em tudo! \u00c1 minha frente ningu\u00e9m fala mal dele, meu amor desde inf\u00e2ncia!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:16Z", 
        "id": "480869411407282176"
    }, 
    {
        "text": "Pra mim a equipa era: Rui Patricio, Cedric Soares, Pepe, Bruno Alves, Coentr\u00e3o, William, Moutinho, Adrien, Nani, Ronaldo, Varela.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:33Z", 
        "id": "480869482270044160"
    }, 
    {
        "text": "RT @ngreenberg: Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co/Qm0pHqUSWv", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:34Z", 
        "id": "480869486288183296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kimberlyaphr: Com tanto jogador que Portugal tem pq que metem sempre as culpas no Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:36Z", 
        "id": "480869494852964353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Itz_Freddy: \ud83d\ude02\ud83d\ude02whatt?\u201c@MaikelYou: \u201c@Itz_Freddy: Foresee a Ronaldo hat-trick against ghana\u201dsnap back trick ni\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:40Z", 
        "id": "480869514142162944"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:41Z", 
        "id": "480869515002400768"
    }, 
    {
        "text": "RT @JuliaBaptista4: Se o Ronaldo tivesse marcado ja era o melhor do mundo, como n\u00e3o marcou ja \u00e9 uma merda.. Tenham vergonha!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:50Z", 
        "id": "480869554772799488"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:51Z", 
        "id": "480869559730466816"
    }, 
    {
        "text": "@JoaoPedroL and on top I have to explain the Hasidic Jews how soccer works and why didn't Ronaldo won the game :(", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:52Z", 
        "id": "480869561156116480"
    }, 
    {
        "text": "Agora que notei que o Cristiano Ronaldo estava jogando de camisa de manga comprida naquele inferno de calor que faz em Manaus!!! Socuerro!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:52Z", 
        "id": "480869561961840640"
    }, 
    {
        "text": "RT @VonFiggy: Os golos do Ronaldo \u00e9 como este belo tempo de Ver\u00e3o.... N\u00e3o existe.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:26:53Z", 
        "id": "480869565283708928"
    }, 
    {
        "text": "RT @solsikkke: omg o cristiano ronaldo \u00e9 o nosso krum", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:02Z", 
        "id": "480869604026511360"
    }, 
    {
        "text": "- irrita-me tanto o facto das pessoas pensarem que o ronaldo vale pelos 11 , o ronaldo nao e a seleccao ! E hoje foi uma prova disso.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:12Z", 
        "id": "480869647689220098"
    }, 
    {
        "text": "RT @solsikkke: no pr\u00f3ximo jogo o cristiano ronaldo vai apanhar a snitch mas o ghana vai ganhar", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:14Z", 
        "id": "480869653720616960"
    }, 
    {
        "text": "@MiguelSeabra I'm sure @rihanna knows. Just gotta support Ronaldo. No matter what team he plays against. It's like a rule or something.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:20Z", 
        "id": "480869678118875136"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:22Z", 
        "id": "480869689267322880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lo hicieron muy bien ronaldo estoy orgullosa de ustedes!!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:27Z", 
        "id": "480869710767353856"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:30Z", 
        "id": "480869723262185473"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewstruindo: o miguel veloso da sele\u00e7\u00e3o de portugal \u00e9 bem mais bonito que o cristiano ronaldo http://t.co/jIydebco7W", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:36Z", 
        "id": "480869746058215424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Estou na duvida se gostei mais do golo ou das fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:37Z", 
        "id": "480869749581422592"
    }, 
    {
        "text": "RT @PRafael31: Pra mim a equipa era: Rui Patricio, Cedric Soares, Pepe, Bruno Alves, Coentr\u00e3o, William, Moutinho, Adrien, Nani, Ronaldo, Va\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:37Z", 
        "id": "480869752320315392"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeChefSilva: A Rihanna quer pitar o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:37Z", 
        "id": "480869753226297344"
    }, 
    {
        "text": "RT @mattfowler_5: These commentators talking mad crap about Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:38Z", 
        "id": "480869754430058497"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:39Z", 
        "id": "480869760453066753"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:46Z", 
        "id": "480869790371037184"
    }, 
    {
        "text": "The pass for Varela goal was from Ronaldo. A great pass.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:50Z", 
        "id": "480869805416005632"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal think Nani infuriates Ronaldo because he never seems to see his runs.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:53Z", 
        "id": "480869816744812545"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:54Z", 
        "id": "480869822365184001"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal i was at the game and why we kept trying to go wide instead of feeding Ronaldo thru the middle is a mystery", 
        "created_at": "2014-06-23T00:27:57Z", 
        "id": "480869834545451009"
    }, 
    {
        "text": "Hoje s\u00f3 vi Beto, Nani e Ronaldo. O resto foram s\u00f3 passear...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:01Z", 
        "id": "480869853495320576"
    }, 
    {
        "text": "WTF. Rihannas supporting Ronaldo/PT more than her country and all? Or am i wrong?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:09Z", 
        "id": "480869885145530368"
    }, 
    {
        "text": "@brookedavisp @jahnv1b_223 @se7enteenmikey HE'S MINE GO AWAY   Y'ALL GET RONALDO BYE", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:15Z", 
        "id": "480869911850647554"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:16Z", 
        "id": "480869914820218880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Itz_Freddy: \ud83d\ude02\ud83d\ude02whatt?\u201c@MaikelYou: \u201c@Itz_Freddy: Foresee a Ronaldo hat-trick against ghana\u201dsnap back trick ni\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:16Z", 
        "id": "480869916103692288"
    }, 
    {
        "text": "RT @zemiguelviegas: Ronaldo por ser o melhor do mundo n\u00e3o merece mais m\u00e9rito do que os restantes jogadores portugueses", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:19Z", 
        "id": "480869928569163776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:22Z", 
        "id": "480869939008798722"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:22Z", 
        "id": "480869939478560768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo maiores sos por que voc\u00ea \u00e9 o melhor do mundo eu sei que voc\u00ea pode dar mais neste mundo vai, vai Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:25Z", 
        "id": "480869951650410497"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - irrita-me tanto o facto das pessoas pensarem que o ronaldo vale pelos 11 , o ronaldo nao e a seleccao ! E hoje foi um\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:26Z", 
        "id": "480869955542732800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo and Beckham http://t.co/acGs8DCQaQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:27Z", 
        "id": "480869958998818817"
    }, 
    {
        "text": "RT @ifeanyioka4: Messi vs Nigeria, Ronaldo vs Ghana, Neymar vs Cameroun.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:30Z", 
        "id": "480869972844249088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Tudo bem, a ideia \u00e9 Ronaldo n\u00e3o jogar a ponta-de-lan\u00e7a. Mas ent\u00e3o por que passa o tempo no meio?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:30Z", 
        "id": "480869975444705280"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - irrita-me tanto o facto das pessoas pensarem que o ronaldo vale pelos 11 , o ronaldo nao e a seleccao ! E hoje foi um\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:32Z", 
        "id": "480869982054928385"
    }, 
    {
        "text": "@joaoluispinto @carlosgpinto al\u00e9m de que Scolari apanhou o per\u00edodo de Figo e Ronaldo na mesma selec\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:33Z", 
        "id": "480869985397800961"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - irrita-me tanto o facto das pessoas pensarem que o ronaldo vale pelos 11 , o ronaldo nao e a seleccao ! E hoje foi um\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:41Z", 
        "id": "480870020281802752"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:43Z", 
        "id": "480870026279661568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano What a pass Cristiano Ronaldo, good job man. \ud83c\udf0e\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:48Z", 
        "id": "480870050023235585"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:56Z", 
        "id": "480870081376026627"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:28:57Z", 
        "id": "480870086530834433"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld we have some talent, just didn't utilize it this tournament. Need a coach that can mesh Ronaldo seamlessly into this team", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:04Z", 
        "id": "480870114548785152"
    }, 
    {
        "text": "\"\u00c9 preciso o Ronaldo ter jogadores de igual qualidade a apoi\u00e1-lo\" finalmente algu\u00e9m que me entenda \ud83d\ude4c", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:14Z", 
        "id": "480870156999360512"
    }, 
    {
        "text": "RT @soquerofutebol: Pessoas que acham que Portugal se resume a Cristiano Ronaldo. http://t.co/XrQaoP0kaq", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:18Z", 
        "id": "480870175299076096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kimberlyaphr: Com tanto jogador que Portugal tem pq que metem sempre as culpas no Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:22Z", 
        "id": "480870192306991104"
    }, 
    {
        "text": "O Esp\u00edrito Santo fez a assist\u00eancia para o varela. O Ronaldo n\u00e3o marcou porque o cr7 n\u00e3o assistiu #PortugalvsUSA", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:24Z", 
        "id": "480870198346788864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:27Z", 
        "id": "480870213773447169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sei que voc\u00ea est\u00e1 sofrendo e ainda decidiu jogar. Jogou com cora\u00e7\u00e3o e este fan tem orgulho de voc\u00ea. Nao desistir. #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:32Z", 
        "id": "480870234966851584"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:34Z", 
        "id": "480870243326521345"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:44Z", 
        "id": "480870285739323392"
    }, 
    {
        "text": "A culpa foi do novo penteado do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:45Z", 
        "id": "480870288327213056"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:29:50Z", 
        "id": "480870307121860608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Silentsecret: A culpa \u00e9 do BES que apresentou a dona In\u00e9rcia ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:12Z", 
        "id": "480870400503861249"
    }, 
    {
        "text": "RT @jucafilipa_11: ''o ronaldo nem devia estar na sele\u00e7\u00e3o'' mas voces s\u00e3o burros ou comem merda \u00e1s colheres?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:16Z", 
        "id": "480870418434494465"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeonorLevezinho: O RONALDO NAO JOGA SOZINHO NAO CULPEM UM JOGADOR PELO DESEMPENHO DE UMA EQUIPA OBRIGADA", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:30Z", 
        "id": "480870476848562176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:31Z", 
        "id": "480870480195624960"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:34Z", 
        "id": "480870492732399616"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryingx: \u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d valera", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:37Z", 
        "id": "480870505428570113"
    }, 
    {
        "text": "RT @Silentsecret: A culpa \u00e9 do BES que apresentou a dona In\u00e9rcia ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:39Z", 
        "id": "480870513762656256"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e o Nani foram ao Brasil fazer penteados novos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:40Z", 
        "id": "480870520712601601"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo fez aquele risco na cabe\u00e7a quando disse ao barbeiro que o Postiga ia ser titular.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:46Z", 
        "id": "480870545891016706"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano AINDA N\u00c3O ACABOU CRISTIANO RONALDO VAMOS COM TUDO QUE AINDA DA! VAMOS PORTUGAL  FOR\u00c7A!....", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:57Z", 
        "id": "480870589901836288"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:30:58Z", 
        "id": "480870595094401024"
    }, 
    {
        "text": "Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles legs will be gassed.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:01Z", 
        "id": "480870605277757440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Miguelparaiso23: O Ronaldo s\u00f3 quer vencer a batalha contra a caspa, o mundial est\u00e1 quieto", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:03Z", 
        "id": "480870615310958592"
    }, 
    {
        "text": "O ronaldo pode ser o melhor do mundo mas neste mundial nao faz nada fds quase nao participa", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:04Z", 
        "id": "480870618687340544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:09Z", 
        "id": "480870638723166208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:13Z", 
        "id": "480870657366827008"
    }, 
    {
        "text": "@drid_825 J\u00e1 no ultimo jogo da alemanha ela falou pro Ronaldo.. E eles s\u00e3o amigos. Dunno", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:16Z", 
        "id": "480870671694974976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:21Z", 
        "id": "480870691689222144"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:24Z", 
        "id": "480870704137928704"
    }, 
    {
        "text": "Quem me conhece sabe bem doque falo. No primeiro jogo da argentina s\u00f3 se via pessoas aqui no twitter a perguntar pelo Messi. Qu\u00e9 do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:27Z", 
        "id": "480870717849100290"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:27Z", 
        "id": "480870717768994817"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:28Z", 
        "id": "480870718398164992"
    }, 
    {
        "text": "Este mundial passou das marcas at\u00e9 a Nike usou a cabe\u00e7a de Ronaldo como Outdoor.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:28Z", 
        "id": "480870721254871040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Martim1996: Patricio, Joao Pereira, Luis Neto, Paulo Oliveira, Coentr\u00e3o, William, Moutinho, Adrien, Amorim, Nani, Ronaldo  siga losango\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:29Z", 
        "id": "480870724455120896"
    }, 
    {
        "text": "\"@KevinFarzad: Christiano Ronaldo is by far the most attractive member of Jersey Shore.\" If this was a joke I didn't laugh", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:31Z", 
        "id": "480870732097155072"
    }, 
    {
        "text": "RT @fgpmprata: N percebo as pessoas q dizem q o Ronaldo nao se importa de perder (na sele\u00e7\u00e3o)", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:34Z", 
        "id": "480870746903040000"
    }, 
    {
        "text": "RT @donkermagliam: AMORES FOI UMA SORTE O RONALDO CONSEGUIR TER FEITO AQUELE PASSE AO VARELA CALEM TODOS A BOCA E PENSEM S\u00d3 NO FACTO DE N\u00c3O\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:35Z", 
        "id": "480870748194885632"
    }, 
    {
        "text": "RT @vanessaacsp: A Rihanna s\u00f3 gosta de Portugal pelo Ronaldo, doidona", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:37Z", 
        "id": "480870757996961792"
    }, 
    {
        "text": "RT @irwinsjbs: \"@KevinFarzad: Christiano Ronaldo is by far the most attractive member of Jersey Shore.\" If this was a joke I didn't laugh", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:40Z", 
        "id": "480870770911227904"
    }, 
    {
        "text": "@saravieiraa eu vi nani a fazer merda o jogo todo, o ronaldo parece que nem apareceu.. os unicos que jogaram bem foi beto, william e r.costa", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:41Z", 
        "id": "480870775663394816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:44Z", 
        "id": "480870785645428736"
    }, 
    {
        "text": "\u00c0s vezes parece que a sele\u00e7\u00e3o gira a volta do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:47Z", 
        "id": "480870798765613056"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo s\u00f3 n\u00e3o joga melhor na selec\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o tem jogadores de qualidade minimamente parecida \u00e0 dele, como tem no Real Madrid.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:54Z", 
        "id": "480870827408498689"
    }, 
    {
        "text": "Quem n\u00e3o sabe ver futebol n\u00e3o devia de o comentar, a Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo,n \u00e9 por ser o melhor do mundo q tenha que marcar algum golo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:54Z", 
        "id": "480870831216930816"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Morri! xD #POR #ronaldo #ForcaPortugal #MichaelJackson http://t.co/KEKEGIYI9o", 
        "created_at": "2014-06-23T00:31:59Z", 
        "id": "480870850770788352"
    }, 
    {
        "text": "\"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\" VALERA ?! ESSE \u00c9 QUEM ?!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:08Z", 
        "id": "480870887160578048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:14Z", 
        "id": "480870912917385217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Never give up &amp; #ForcaPortugal !!! #POR #WorldCup2014 #Ronaldo #CR7 http://t.co/sJRkDeyKra", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:16Z", 
        "id": "480870920400404480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:20Z", 
        "id": "480870938565943296"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo tem press\u00e3o imaginem o neymar...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:22Z", 
        "id": "480870946023419904"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:23Z", 
        "id": "480870950658121728"
    }, 
    {
        "text": "Aposto que se o Ronaldo ficar solteiro a Rihanna mete-se logo a jeito", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:27Z", 
        "id": "480870969071136768"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexandralfacin: o Ronaldo s\u00f3 n\u00e3o joga melhor na selec\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o tem jogadores de qualidade minimamente parecida \u00e0 dele, como tem n\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:29Z", 
        "id": "480870975219978242"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:32Z", 
        "id": "480870990541783040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:34Z", 
        "id": "480870994954174464"
    }, 
    {
        "text": "RT @irwinsjbs: \"@KevinFarzad: Christiano Ronaldo is by far the most attractive member of Jersey Shore.\" If this was a joke I didn't laugh", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:35Z", 
        "id": "480870999840530432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:45Z", 
        "id": "480871041338593280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:48Z", 
        "id": "480871057549586433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good job today ronaldo played really strong even though you guys lost its a big improvement from the Germany game you are my idol", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:49Z", 
        "id": "480871061844545536"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:50Z", 
        "id": "480871065519157248"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo fez aquele risco na cabe\u00e7a quando disse ao barbeiro que o Postiga ia ser titular.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:32:58Z", 
        "id": "480871098620592128"
    }, 
    {
        "text": "odeio quando pensam que a sele\u00e7\u00e3o portuguesa \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, claro que temos orgulho em ter ele na sele\u00e7\u00e3o mas ele n\u00e3o \u00e9 mais que os outros", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:04Z", 
        "id": "480871123274694656"
    }, 
    {
        "text": "Lesionados de Portugal: Postiga, Coentr\u00e3o, Patricio, A.Almeida, H.Almeida, Bruno Alves, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:10Z", 
        "id": "480871147215802369"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:13Z", 
        "id": "480871162579537920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:16Z", 
        "id": "480871173303975936"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:19Z", 
        "id": "480871187741151233"
    }, 
    {
        "text": "@ricardocosta89 e o ronaldo esteve t\u00e3o mal.. sabemos que ele n\u00e3o \u00e9 a equipa inteira, mas ele costuma fazer t\u00e3o melhor", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:21Z", 
        "id": "480871192497500160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:21Z", 
        "id": "480871194707902464"
    }, 
    {
        "text": "RT @bealikesyou: \"@pipapontoni: kyle beckerman no campo e vcs falando de c. ronaldo, wtf? http://t.co/o4wSHKJMMV\" o rapaz \u00e9 atraente ahhh", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:28Z", 
        "id": "480871223078170624"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:31Z", 
        "id": "480871236172808192"
    }, 
    {
        "text": "RT @nancy_mcfan: odeio quando pensam que a sele\u00e7\u00e3o portuguesa \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, claro que temos orgulho em ter ele na sele\u00e7\u00e3o mas ele n\u00e3o \u00e9 m\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:39Z", 
        "id": "480871271534981120"
    }, 
    {
        "text": "as pessoas p\u00f5em toda a press\u00e3o em cima do Ronaldo, como se ele \u00e9 que tivesse de fazer o trabalho todo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:40Z", 
        "id": "480871272856178688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:43Z", 
        "id": "480871287389425664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:45Z", 
        "id": "480871293219512321"
    }, 
    {
        "text": "RT @nancy_mcfan: Quem n\u00e3o sabe ver futebol n\u00e3o devia de o comentar, a Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo,n \u00e9 por ser o melhor do mundo q tenha que \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:46Z", 
        "id": "480871297136992256"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld My starting XI; 4-4-1-1: Beto-Costa-Alves-Pepe-Periera-Veloso-William-Moutinho-Meireles-Varela-Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:54Z", 
        "id": "480871332708909056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo http://t.co/FF6VDpjQf7", 
        "created_at": "2014-06-23T00:33:59Z", 
        "id": "480871353097388032"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:04Z", 
        "id": "480871372525428736"
    }, 
    {
        "text": "RT @_rafaoliveira94: A equipa quer tudo do Ronaldo. A equipa insiste no Ronaldo. A equipa desespera pelo Ronaldo. Ele \u00e9 o mlhor do mundo ma\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:04Z", 
        "id": "480871373515292674"
    }, 
    {
        "text": "que vergonha das pessoas que s\u00f3 v\u00eam o Ronaldo quando se fala de portugal", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:04Z", 
        "id": "480871375968944128"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:05Z", 
        "id": "480871377378222081"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:06Z", 
        "id": "480871380842717184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:08Z", 
        "id": "480871392481918976"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexandralfacin: o Ronaldo s\u00f3 n\u00e3o joga melhor na selec\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o tem jogadores de qualidade minimamente parecida \u00e0 dele, como tem n\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:09Z", 
        "id": "480871397091467266"
    }, 
    {
        "text": "@Dids_21 *com o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:10Z", 
        "id": "480871399306035200"
    }, 
    {
        "text": "Foto de soccer_football_things1_0: #Fair #result. #Usa #Ronaldo #Clint Demsy http://t.co/xADmHibfqs", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:13Z", 
        "id": "480871413902233601"
    }, 
    {
        "text": "RT @JuliaBaptista4: Se o Ronaldo tivesse marcado ja era o melhor do mundo, como n\u00e3o marcou ja \u00e9 uma merda.. Tenham vergonha!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:17Z", 
        "id": "480871429614092288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:25Z", 
        "id": "480871461717291009"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:26Z", 
        "id": "480871466205204481"
    }, 
    {
        "text": "Foto de dugartegenesis: Ni Cristiano Ronaldo es tan bello como \u00e9l! #happybirthday #cousin #selection #menino http://t.co/coflm2v3B3", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:27Z", 
        "id": "480871472043675648"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:30Z", 
        "id": "480871483196334080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ent\u00e3o Ronaldo?Honra Portugal Honra os t\u00edtulos Honra o teu nome!Estamos contigo mas tens de fazer mais!!!Portugal", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:35Z", 
        "id": "480871505107374080"
    }, 
    {
        "text": "um jogador como o Ronaldo a jogar com coxos como o Moutinho ou o Veloso e est\u00e3o \u00e0 espera que ele jogue bem? keep dreaming.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:37Z", 
        "id": "480871512002801664"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:42Z", 
        "id": "480871533834174464"
    }, 
    {
        "text": "Foto de parkesy_5: #CristianoRonaldo #Ronaldo#Cristiano #CR7 #Swag #BestPlayer #BestInTheWorld #BITW #Player... http://t.co/McXEmdRRVJ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:50Z", 
        "id": "480871565777985536"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:55Z", 
        "id": "480871586304884736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Djubsu: Barbeiro do CR7 - (Eh caralho...enganei-me) \u00f3 Ronaldo, qual \u00e9 o teu filme favorito? CR - Zorro - SURPRESA! :)))", 
        "created_at": "2014-06-23T00:34:55Z", 
        "id": "480871586548178944"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:03Z", 
        "id": "480871622401085440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo and Beckham http://t.co/acGs8DCQaQ", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:04Z", 
        "id": "480871626662498304"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:06Z", 
        "id": "480871634879148032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:09Z", 
        "id": "480871647533338624"
    }, 
    {
        "text": "Claro que a culpa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 do ronaldo, nada disso, mas ele (muito mais que os outros) tem um nome por tr\u00e1s que deve ser defendido", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:13Z", 
        "id": "480871665451425792"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:14Z", 
        "id": "480871668081254400"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:27Z", 
        "id": "480871723697704960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Cristiano Ronaldo http://t.co/21yPO6h1oj", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:31Z", 
        "id": "480871741162815488"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:39Z", 
        "id": "480871772276154368"
    }, 
    {
        "text": "RT @solsikkke: no pr\u00f3ximo jogo o cristiano ronaldo vai apanhar a snitch mas o ghana vai ganhar", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:47Z", 
        "id": "480871805310476288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:47Z", 
        "id": "480871806291935233"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Varela my dear not Valera RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely exe\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:50Z", 
        "id": "480871819231391744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:53Z", 
        "id": "480871829578719232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:35:57Z", 
        "id": "480871847224180736"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:00Z", 
        "id": "480871861098938368"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO Cristiano Ronaldo http://t.co/xJEx70v8Yo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:22Z", 
        "id": "480871951393882112"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexandralfacin: o Ronaldo s\u00f3 n\u00e3o joga melhor na selec\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o tem jogadores de qualidade minimamente parecida \u00e0 dele, como tem n\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:29Z", 
        "id": "480871980695310336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano animo vuela super Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:32Z", 
        "id": "480871995308273664"
    }, 
    {
        "text": "@theafg caramba! O Ronaldo ainda n\u00e3o est\u00e1 bem, n\u00e3o \u00e9? Dif\u00edcil com ele, muito mais sem ele...  :(", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:34Z", 
        "id": "480872004363747328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo &lt;3  Independientemente del resultado de la Copa del Mundo que eres el mejor &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:36Z", 
        "id": "480872011992813569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:39Z", 
        "id": "480872024076988416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tiago_Silva18: Houve um lance em que se fosse no Real Madrid, o Ronaldo fazia golo. Falam do Messi mas crl pelo menos ganha jogos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:54Z", 
        "id": "480872088484716544"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: CRITICAM O RONALDO , MAS ESQUECEM-SE QUE FOI ELE QUE NOS POS AQUI NO BRASIL !", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:55Z", 
        "id": "480872091315896320"
    }, 
    {
        "text": "querem que o ronaldo fa\u00e7a tudo sozinho? o ronaldo passa ao eder e o eder pode receber e isola-lo e da 5 toques na puta da bola p dominar", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:55Z", 
        "id": "480872091324260352"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:36:56Z", 
        "id": "480872095921209344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:04Z", 
        "id": "480872128091553793"
    }, 
    {
        "text": "A rihanna sabe quem \u00e9 o valera.. RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:07Z", 
        "id": "480872140309557248"
    }, 
    {
        "text": "RT @martaccaeiro: Voc\u00eas n\u00e3o percebem que o Ronaldo pode agravar a sua les\u00e3o s\u00f3 por nossa causa , s\u00f3 para nos deixar orgulhos , s\u00f3 porque te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:11Z", 
        "id": "480872160559652864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:17Z", 
        "id": "480872184861036548"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: CRITICAM O RONALDO , MAS ESQUECEM-SE QUE FOI ELE QUE NOS POS AQUI NO BRASIL !", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:19Z", 
        "id": "480872192176312320"
    }, 
    {
        "text": "em vez de tirar o meireles, tirava o eder e punha o ronaldo a ponta", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:25Z", 
        "id": "480872216960462848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo remeber for sweden when you have given us qualification", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:31Z", 
        "id": "480872242541494272"
    }, 
    {
        "text": "RT @martaccaeiro: Voc\u00eas n\u00e3o percebem que o Ronaldo pode agravar a sua les\u00e3o s\u00f3 por nossa causa , s\u00f3 para nos deixar orgulhos , s\u00f3 porque te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:34Z", 
        "id": "480872254348476416"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo this worldcup is being not nice to you. After the long year you had i understand.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:38Z", 
        "id": "480872270467186688"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, que cara \u00e9 que fazes quando cagas? http://t.co/eCkBjqQLfB", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:41Z", 
        "id": "480872283578568704"
    }, 
    {
        "text": "RT @martaccaeiro: Voc\u00eas n\u00e3o percebem que o Ronaldo pode agravar a sua les\u00e3o s\u00f3 por nossa causa , s\u00f3 para nos deixar orgulhos , s\u00f3 porque te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:48Z", 
        "id": "480872314138279938"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:50Z", 
        "id": "480872321604128768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:51Z", 
        "id": "480872324879904770"
    }, 
    {
        "text": "Sendo eu portugu\u00eas acredito na minha selec\u00e7\u00e3o at\u00e9 o ultimo minuto! E pra voc\u00eas que falam que Ronaldo n\u00e3o jogou... http://t.co/X0lekHUWix", 
        "created_at": "2014-06-23T00:37:58Z", 
        "id": "480872355506704384"
    }, 
    {
        "text": "Podem comparar o Messi ao Ronaldo outra vez que ambos resolveram nos \u00faltimos segundo de jogo. kek", 
        "created_at": "2014-06-23T00:38:00Z", 
        "id": "480872366126682112"
    }, 
    {
        "text": "@juliarolim fisicamente o Ronaldo est\u00e1 bem, o problema \u00e9 psicol\u00f3gico mesmo\u2026 ele raramente joga bem na selec\u00e7\u00e3o :(", 
        "created_at": "2014-06-23T00:38:08Z", 
        "id": "480872397881761792"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: CRITICAM O RONALDO , MAS ESQUECEM-SE QUE FOI ELE QUE NOS POS AQUI NO BRASIL !", 
        "created_at": "2014-06-23T00:38:30Z", 
        "id": "480872488138964992"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruipbessa: Falarem mal do Ronaldo ? N\u00f3s temos \u00e9 de dizer obrigado,  \u00e9 gra\u00e7as a ele q estamos no mundial ...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:38:46Z", 
        "id": "480872557365956608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:38:50Z", 
        "id": "480872575032393728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   #Ronaldo &lt;3  Independientemente del resultado de la Copa del Mundo que eres el mejor &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:03Z", 
        "id": "480872626579980288"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:04Z", 
        "id": "480872634583097344"
    }, 
    {
        "text": "Ainda bem que o Ronaldo falhou aquele remate e saiu um cruzamento para o Varela.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:11Z", 
        "id": "480872660575203330"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo do me a favor and go take selfies instead playing football.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:16Z", 
        "id": "480872683102801920"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Karl Marx representados por est\u00fadio de design espanhol: O est\u00fadio de design espanhol Hey c... http://t.co/AWCaqs868L", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:24Z", 
        "id": "480872717155962880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:36Z", 
        "id": "480872766389104640"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: CRITICAM O RONALDO , MAS ESQUECEM-SE QUE FOI ELE QUE NOS POS AQUI NO BRASIL !", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:41Z", 
        "id": "480872787717140480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: O gajo que fez as tatuagens ao Meireles foi o mesmo que cortou o cabelo ao Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:41Z", 
        "id": "480872788669251586"
    }, 
    {
        "text": "parem de falar do penteado do ronaldo, essa merda \u00e9 estupida, nao pode mudar de penteado?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:45Z", 
        "id": "480872803689058304"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 o Ronaldo em desenho animado fez uma melhor exibi\u00e7\u00e3o contra os EUA: https://t.co/DeGiR3ncsB", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:52Z", 
        "id": "480872832784928769"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:55Z", 
        "id": "480872846428999680"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 estamos no Mundial porque vs Su\u00e9cia o Ronaldo assim o quis. Foi um acaso. #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:55Z", 
        "id": "480872846387060736"
    }, 
    {
        "text": "@hyukker @LomiHime mas eles est\u00e3o bem, n\u00e3o tem de se preocupar com les\u00f5es, o ronaldo tem tal como outros jogadores", 
        "created_at": "2014-06-23T00:39:59Z", 
        "id": "480872863172677632"
    }, 
    {
        "text": "RT @itsblueandwhite: Calem-se parem de criticar o Ronaldo. A culpa \u00e9 de todos. A vossa mem\u00f3ria \u00e9 demasiado curta", 
        "created_at": "2014-06-23T00:40:05Z", 
        "id": "480872887386386432"
    }, 
    {
        "text": "@MargaridaCaio preferia o ronaldo na frente, o valera e o nani nos flancos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:40:05Z", 
        "id": "480872887377989633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  wish ti see u ronaldo am from algeria and i lllllllllllllllove u soooooooo mush good luck", 
        "created_at": "2014-06-23T00:40:14Z", 
        "id": "480872928306028545"
    }, 
    {
        "text": "bem te fodeste RT @hollandroden: Between your hair and your acting skills..looks like the entertainment. industry is in your future Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:40:18Z", 
        "id": "480872941979439104"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Amazing Skill - EUA vs Portugal 0-1 - World Cup 2014 http://t.co/MDqs7vMsPO", 
        "created_at": "2014-06-23T00:40:25Z", 
        "id": "480872972815966209"
    }, 
    {
        "text": "fds o ronaldo at\u00e9 careca jogava", 
        "created_at": "2014-06-23T00:40:25Z", 
        "id": "480872973206032384"
    }, 
    {
        "text": "RT @itsblueandwhite: Calem-se parem de criticar o Ronaldo. A culpa \u00e9 de todos. A vossa mem\u00f3ria \u00e9 demasiado curta", 
        "created_at": "2014-06-23T00:40:27Z", 
        "id": "480872982077014016"
    }, 
    {
        "text": "eu pare\u00e7o alta anti e ganda hater do ronaldo mas eU J\u00c1 GOSTEI BU\u00c9 DELE A S\u00c9RIO", 
        "created_at": "2014-06-23T00:40:46Z", 
        "id": "480873059763892224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mr_WorldwideNN: Este pode ter sido o \u00faltimo mundial do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:40:54Z", 
        "id": "480873094434025472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vitor1893: Benzema 3 golos Robben 3 golos RVP 3 golos Neymar 2 golos Messi 2 golos  Suarez 2 golos   Ronaldo 2 penteados      #Copa2014", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:03Z", 
        "id": "480873132400852992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mr_WorldwideNN: Este pode ter sido o \u00faltimo mundial do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:15Z", 
        "id": "480873183164497920"
    }, 
    {
        "text": "@ThisIsUru s\u00f3 estrangeiros dizem isso, que portugal \u00e9 s\u00f3 ronaldo e o resto \u00e9 merda", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:17Z", 
        "id": "480873190223515649"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:24Z", 
        "id": "480873219030024192"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 deve estar arrependido de ter nascido portugu\u00eas", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:25Z", 
        "id": "480873223832469504"
    }, 
    {
        "text": "Que n\u00e3o gostem do Ronaldo, tudo bem. Mas n\u00e3o respeitarem a pr\u00f3pria sele\u00e7\u00e3o por causa disso \u00e9 nojento", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:33Z", 
        "id": "480873255755329536"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo que mande mensagem ao ozil e ao khedira para eles golearem os estados unidos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:35Z", 
        "id": "480873264777297920"
    }, 
    {
        "text": "RT @emannxx: @KikoisHot @rihanna n\u00e3o. Ela apoia o Ronaldo. S\u00e3o coisas diferentes.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:44Z", 
        "id": "480873303964659712"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoDelgadoo: Que n\u00e3o gostem do Ronaldo, tudo bem. Mas n\u00e3o respeitarem a pr\u00f3pria sele\u00e7\u00e3o por causa disso \u00e9 nojento", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:46Z", 
        "id": "480873310428094464"
    }, 
    {
        "text": "RT @patriciaeca: Falam do corte de cabelo do ronaldo mas porque n\u00e3o falam das estrelas do nani?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:48Z", 
        "id": "480873320263720960"
    }, 
    {
        "text": "S\u00e3o todos mauzinhos s\u00f3 estorvam, ou nani-ronaldo-varela ou mais um no meio campo e nani para o banco", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:55Z", 
        "id": "480873351058292737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mr_WorldwideNN: Este pode ter sido o \u00faltimo mundial do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:56Z", 
        "id": "480873353411305473"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo DEFINATELY makes the difference, but that's mostly because he's the captain, u shouldnt question his whole carrier based on 2 games", 
        "created_at": "2014-06-23T00:41:56Z", 
        "id": "480873355923697664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:42:16Z", 
        "id": "480873439394541570"
    }, 
    {
        "text": "RT @martaccaeiro: Voc\u00eas n\u00e3o percebem que o Ronaldo pode agravar a sua les\u00e3o s\u00f3 por nossa causa , s\u00f3 para nos deixar orgulhos , s\u00f3 porque te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:42:20Z", 
        "id": "480873452761784320"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:42:20Z", 
        "id": "480873453487394816"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: CRITICAM O RONALDO , MAS ESQUECEM-SE QUE FOI ELE QUE NOS POS AQUI NO BRASIL !", 
        "created_at": "2014-06-23T00:42:32Z", 
        "id": "480873505161232385"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 conhecem o Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o portuguesa // mandam palpites sobre a t\u00e1tica", 
        "created_at": "2014-06-23T00:42:47Z", 
        "id": "480873566704271361"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:42:58Z", 
        "id": "480873612057280512"
    }, 
    {
        "text": "Rui, Couto RT @VSVPedrojl76Portugal era uma selec\u00e7\u00e3o quando tinha Deco, Maniche, Figo, Ronaldo, Pauleta etc .. Isso sim era uma selec\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T00:43:08Z", 
        "id": "480873654105145344"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo fez aquele risco na cabe\u00e7a quando disse ao barbeiro que o Postiga ia ser titular.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:43:15Z", 
        "id": "480873683511427072"
    }, 
    {
        "text": "pessoas que est\u00e3o a culpar s\u00f3 o ronaldo v\u00e3o por favor ver os dois jogos de novo. ps. n\u00e3o o estou a defender", 
        "created_at": "2014-06-23T00:43:20Z", 
        "id": "480873705456037888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Estou na duvida se gostei mais do golo ou das fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:43:29Z", 
        "id": "480873742378500096"
    }, 
    {
        "text": "RT @hyukker: eu pare\u00e7o alta anti e ganda hater do ronaldo mas eU J\u00c1 GOSTEI BU\u00c9 DELE A S\u00c9RIO", 
        "created_at": "2014-06-23T00:43:39Z", 
        "id": "480873787513393152"
    }, 
    {
        "text": "Bonito n\u00e3o \u00e9? Mas quantos jogadores Ronaldo eliminou? Zero. Levou a a\u00e7\u00e3o de jogo para frente? N\u00e3o. Recuou e at\u00e9... http://t.co/cuHd4e9DSh", 
        "created_at": "2014-06-23T00:43:49Z", 
        "id": "480873829494181888"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:43:53Z", 
        "id": "480873846158139392"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld seleccao J Mendes. So amigos e todos a dar as ultimas. Ronaldo surge numa gera\u00e7\u00e3o errada... renova\u00e7\u00e3o e ambi\u00e7\u00e3o precisam-se", 
        "created_at": "2014-06-23T00:44:03Z", 
        "id": "480873884892549120"
    }, 
    {
        "text": "RT @As_LaUndecima: Gran gesto de Cristiano Ronaldo en cada disparo donando balones para las favelas brasile\u00f1as.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:44:29Z", 
        "id": "480873997492838401"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolsaCountry: #USA executed their gameplan perfectly. But nobody on the technical staff could have predicted that Ronaldo would pass\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:44:37Z", 
        "id": "480874029755432960"
    }, 
    {
        "text": "so agora \u00e9 que vi o cruzamento do ronaldo, pena ele nao fazer mais destas ao longo dos 90 minutos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:44:40Z", 
        "id": "480874041457528832"
    }, 
    {
        "text": "0 penaltis 0 golos do Ronaldo #Factos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:45:03Z", 
        "id": "480874137809084416"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:45:05Z", 
        "id": "480874147887992832"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoDelgadoo: Que n\u00e3o gostem do Ronaldo, tudo bem. Mas n\u00e3o respeitarem a pr\u00f3pria sele\u00e7\u00e3o por causa disso \u00e9 nojento", 
        "created_at": "2014-06-23T00:45:10Z", 
        "id": "480874167991283713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mr_WorldwideNN: Este pode ter sido o \u00faltimo mundial do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:45:19Z", 
        "id": "480874204011954176"
    }, 
    {
        "text": "eu acho que o Coentr\u00e3o \u00e9 mais preciso no campo do que o Ronaldo. o Ronaldo tem uma boa finaliza\u00e7\u00e3o, mas o Coentr\u00e3o tem mais jogo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:45:24Z", 
        "id": "480874228041150464"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:45:26Z", 
        "id": "480874236270354433"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: Ola, o meu nome \u00e9 Cristiano Ronaldo e uso Linic for man. Zero caspa, zero oleosidade e zero golos", 
        "created_at": "2014-06-23T00:45:30Z", 
        "id": "480874249947992065"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:45:39Z", 
        "id": "480874291349962752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9s o melhor do mundo e basta, mostra a toda gente o que vales. RONALDO S2", 
        "created_at": "2014-06-23T00:46:01Z", 
        "id": "480874382999703552"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 visto o que falta ao Varela no FCPorto.... Um Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:46:18Z", 
        "id": "480874451459125249"
    }, 
    {
        "text": "eu nem sei pq me dou ao trabalho de falar do ronaldo ou de qualquer outro jogador, ele \u00e9 que ganha 21 milh\u00f5es por m\u00eas por chutar numa bola", 
        "created_at": "2014-06-23T00:46:21Z", 
        "id": "480874466646695936"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: Hoje gozam com o cabelo do Ronaldo, amanh\u00e3 a moda pega.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:46:26Z", 
        "id": "480874488599703552"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: CRITICAM O RONALDO , MAS ESQUECEM-SE QUE FOI ELE QUE NOS POS AQUI NO BRASIL !", 
        "created_at": "2014-06-23T00:46:28Z", 
        "id": "480874494031331328"
    }, 
    {
        "text": "RT @zemiguelviegas: Ronaldo por ser o melhor do mundo n\u00e3o merece mais m\u00e9rito do que os restantes jogadores portugueses", 
        "created_at": "2014-06-23T00:46:35Z", 
        "id": "480874524582641664"
    }, 
    {
        "text": "RT @paularanjeiraa: Portugal ganha: calma, a selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo Portugal perde: Fdp do Ronaldo, melhor do mundo? Nao faz nada. Suici\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:46:46Z", 
        "id": "480874570447351808"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: Thank God they only have one Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:46:49Z", 
        "id": "480874584460509184"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo fez aquele risco na cabe\u00e7a quando disse ao barbeiro que o Postiga ia ser titular.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:47:19Z", 
        "id": "480874708116971521"
    }, 
    {
        "text": "RT @DumitruCiopcic: em vez de ouvir falar em 'selec\u00e7\u00e3o portuguesa' ou\u00e7o falar em 'Cristiano Ronaldo' como se ele fizesse grande coisa la", 
        "created_at": "2014-06-23T00:47:20Z", 
        "id": "480874714207100928"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruipbessa: Falarem mal do Ronaldo ? N\u00f3s temos \u00e9 de dizer obrigado,  \u00e9 gra\u00e7as a ele q estamos no mundial ...", 
        "created_at": "2014-06-23T00:47:29Z", 
        "id": "480874751850991616"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T00:47:32Z", 
        "id": "480874764467462144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,mas concentracion,tranquilo,eres un gran futbolista ANIMO.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:47:42Z", 
        "id": "480874806355984384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano O APOIO E A PERSEVERAN\u00c7A  SER\u00c1 AT\u00c9 O FIM, ESTOU NA LUTA CONTIGO RONALDO, EU ACREDITO ! #ForcaPortugal http://t.co/gPMtelOPA8", 
        "created_at": "2014-06-23T00:47:44Z", 
        "id": "480874812051836928"
    }, 
    {
        "text": "@JonnyThatJonny @ThisIsUru Sele\u00e7\u00e3o \u00e9 Ronaldo e Amigos do Real Madrid. Tamb\u00e9m podes dizer que \u00e9 Paulo Bento e os Amigos.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:47:45Z", 
        "id": "480874819773558784"
    }, 
    {
        "text": "RT @As_LaUndecima: Piden tiempo muerto en el USA-Portugal. Cristiano Ronaldo aprovecha para ponerse el rimmel que se le ha corrido con tant\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:48:00Z", 
        "id": "480874882092531712"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal A m\u00edstica do cabelo se repete, s\u00f3 q em outro lugar, lembram do cabelo \"Al\u00e7a d Boquete\" do Ronaldo? Agora tem o Bigode do FRED", 
        "created_at": "2014-06-23T00:48:20Z", 
        "id": "480874963604611072"
    }, 
    {
        "text": "RT @xCarolinaSantos: \"Se o Ronaldo fosse um sutien era um cai cai\" oh crlh e se tu fosses uma dan\u00e7a eras a lambada tr\u00eas nesse focinho vias \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:48:21Z", 
        "id": "480874968235143169"
    }, 
    {
        "text": "RT @OvacionVE: El Vine de la asistencia de Ronaldo y el gol de Varela para el definitivo #POR 2 - #USA 2 http://t.co/PaAR9EFz1o", 
        "created_at": "2014-06-23T00:48:26Z", 
        "id": "480874991987482624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you Cristiano Ronaldo thanks we are believed in you and you can win all the team can do it go to the win .With all the best", 
        "created_at": "2014-06-23T00:48:33Z", 
        "id": "480875020261265408"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Cada vez que o Ronaldo toca na bola uma adolescente tem o per\u00edodo pela primeira vez.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:48:41Z", 
        "id": "480875052163162112"
    }, 
    {
        "text": "RT @torrrente: Tiempo muerto que Ronaldo aprovecha para depilarse las cejas. Grande", 
        "created_at": "2014-06-23T00:48:53Z", 
        "id": "480875102259908609"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:48:54Z", 
        "id": "480875108043870209"
    }, 
    {
        "text": "Fiz zaping e n\u00e3o encontrei ningu\u00e9m a analisar a t\u00e9cnica empregue nos penteados do Nani e Ronaldo #PortugalvsUSA", 
        "created_at": "2014-06-23T00:49:07Z", 
        "id": "480875160829177856"
    }, 
    {
        "text": "T\u00e1 \u00e1 vista o que se passa com selecc\u00e4o. Dou s\u00f3 como exemplo um jornal que po\u00eam numa foto da equipa o ronaldo a... http://t.co/a4sz8wMOeG", 
        "created_at": "2014-06-23T00:49:19Z", 
        "id": "480875212800802816"
    }, 
    {
        "text": "@M_CorteReal para o proximo mundial o ronaldo ja tem 33 anos..", 
        "created_at": "2014-06-23T00:49:20Z", 
        "id": "480875217238388736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good game today ronaldo it was a much better game than the one with Germany you are awesome hopefully you guys thrash Ghana", 
        "created_at": "2014-06-23T00:49:32Z", 
        "id": "480875267431231488"
    }, 
    {
        "text": "RT @xCarolinaSantos: \"Se o Ronaldo fosse um sutien era um cai cai\" oh crlh e se tu fosses uma dan\u00e7a eras a lambada tr\u00eas nesse focinho vias \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:49:48Z", 
        "id": "480875334074912769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuerza ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:49:56Z", 
        "id": "480875369571299328"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus Na t\u00e1ctica, que discutimos \u00e0 tarde. Ronaldo a falso 9. Desde que haja algu\u00e9m (Varela) na esquerda, claro.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:50:07Z", 
        "id": "480875415306002432"
    }, 
    {
        "text": "RT @DumitruCiopcic: em vez de ouvir falar em 'selec\u00e7\u00e3o portuguesa' ou\u00e7o falar em 'Cristiano Ronaldo' como se ele fizesse grande coisa la", 
        "created_at": "2014-06-23T00:50:45Z", 
        "id": "480875574416900096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pereira10Miguel: O merdas do Ronaldo at\u00e9 j\u00e1 usa manga comprida na primeira parte e manga curta na segunda", 
        "created_at": "2014-06-23T00:51:00Z", 
        "id": "480875635343376384"
    }, 
    {
        "text": "RT @JuliaBaptista4: Se o Ronaldo tivesse marcado ja era o melhor do mundo, como n\u00e3o marcou ja \u00e9 uma merda.. Tenham vergonha!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:51:15Z", 
        "id": "480875700308946944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Very disappointed the way #portugal played 2night come on Ronaldo u are better than that Porfavor vamos this isnt nursery footbal", 
        "created_at": "2014-06-23T00:51:25Z", 
        "id": "480875741887086592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lesionado hoy, dio m\u00e1s que muchos que estaban al 100%", 
        "created_at": "2014-06-23T00:51:28Z", 
        "id": "480875754470006784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GREAT GAME RONALDO! NOW AGAINSST GHANA WE REALLY HAVE TO WIN", 
        "created_at": "2014-06-23T00:51:32Z", 
        "id": "480875768311214080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T00:52:03Z", 
        "id": "480875898527174658"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano estimado Ronaldo que susto casi quedan afuera, q desastre de equipo!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:52:04Z", 
        "id": "480875905058078720"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndySamuels: Ronaldo badman", 
        "created_at": "2014-06-23T00:52:09Z", 
        "id": "480875926679719936"
    }, 
    {
        "text": "Pelo menos o Ronaldo em campo d\u00e1 confian\u00e7a \u00e0 equipa", 
        "created_at": "2014-06-23T00:52:14Z", 
        "id": "480875944690077697"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:52:30Z", 
        "id": "480876013984153602"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoDelgadoo: Pelo menos o Ronaldo em campo d\u00e1 confian\u00e7a \u00e0 equipa", 
        "created_at": "2014-06-23T00:52:33Z", 
        "id": "480876024105025536"
    }, 
    {
        "text": "\"@Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\" \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:52:33Z", 
        "id": "480876025166196736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mr_WorldwideNN: Este pode ter sido o \u00faltimo mundial do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:52:36Z", 
        "id": "480876039510712320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Por favor Sr. Paulo, tire o William do castigo para o Ronaldo ter um amigo para jogar.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:52:40Z", 
        "id": "480876055960780801"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T00:53:11Z", 
        "id": "480876185908707328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T00:53:30Z", 
        "id": "480876265059385344"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ahah RT @inesgueifao: Obrigada Valera e obrigada Rodalno.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:53:54Z", 
        "id": "480876364565078016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Estou na duvida se gostei mais do golo ou das fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:54:17Z", 
        "id": "480876462556602368"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: CRITICAM O RONALDO , MAS ESQUECEM-SE QUE FOI ELE QUE NOS POS AQUI NO BRASIL !", 
        "created_at": "2014-06-23T00:54:41Z", 
        "id": "480876564322983936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please be my mate @immyture friend.. I promise his loyal unlike them hoes!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:55:23Z", 
        "id": "480876737010860033"
    }, 
    {
        "text": "RT @spreaderoflove: don't blame Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:55:37Z", 
        "id": "480876795588530176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is a bastard RT \"@takuk83: @AsadAwana Good luck today against Ronaldo.  You'll need it!\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T00:55:38Z", 
        "id": "480876801866993664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Cristiano Ronaldo will be 33-years-old when the next World Cup takes place in Russia. #POR http://t.co/5U5luaPOBP", 
        "created_at": "2014-06-23T00:56:16Z", 
        "id": "480876959808114688"
    }, 
    {
        "text": "\"As pessoas j\u00e1 est\u00e3o fartas de tanto Ronaldo\" - Desporto - DN http://t.co/7lwBTZDdgq", 
        "created_at": "2014-06-23T00:56:32Z", 
        "id": "480877028812804096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:56:48Z", 
        "id": "480877094474612736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LOVES a haircut. http://t.co/H094s2fcX7 #POR #Ronaldo http://t.co/G5yR4amJ0n via @YahooSportsME", 
        "created_at": "2014-06-23T00:57:09Z", 
        "id": "480877182969868291"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano s\u00e9 que es un momento dif\u00edcil, pero eh, for\u00e7a Portugal, viva Ronaldo, y qu\u00e9 bueno es ese portugu\u00e9s :-)", 
        "created_at": "2014-06-23T00:57:18Z", 
        "id": "480877220341506049"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_vilas: Ronaldo n\u00e3o deixas de ser o melhor do mundo.", 
        "created_at": "2014-06-23T00:57:46Z", 
        "id": "480877337572306944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano your assist was amazing i love you with all my heart cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T00:57:56Z", 
        "id": "480877382199287808"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheFunnyVine: Ronaldo breaking ankles... https://t.co/5jiWZLdKJw", 
        "created_at": "2014-06-23T00:58:36Z", 
        "id": "480877546163404800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vitor1893: Benzema 3 golos Robben 3 golos RVP 3 golos Neymar 2 golos Messi 2 golos  Suarez 2 golos   Ronaldo 2 penteados      #Copa2014", 
        "created_at": "2014-06-23T00:58:51Z", 
        "id": "480877611141578752"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: O cabelo do Ronaldo \u00e9 como a sele\u00e7\u00e3o: anda de zorro. http://t.co/MryDigaA33", 
        "created_at": "2014-06-23T00:59:00Z", 
        "id": "480877649125191680"
    }, 
    {
        "text": "Agora a culpa \u00e9 do Ronaldo, como se ele pudesse fazer tudo sozinho... enfim!", 
        "created_at": "2014-06-23T00:59:25Z", 
        "id": "480877752938418176"
    }, 
    {
        "text": "RT @saraovski: \u201c@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\u201d Who's Valera?", 
        "created_at": "2014-06-23T00:59:54Z", 
        "id": "480877877433753600"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: O cabelo do Ronaldo \u00e9 como a sele\u00e7\u00e3o: anda de zorro. http://t.co/MryDigaA33", 
        "created_at": "2014-06-23T01:00:18Z", 
        "id": "480877974515118080"
    }, 
    {
        "text": "Para quem s\u00f3 critica o Ronaldo... n\u00e3o se esque\u00e7am que foi ele que nos meteu no mundial", 
        "created_at": "2014-06-23T01:00:22Z", 
        "id": "480877992885776385"
    }, 
    {
        "text": "@marianam39 e n\u00e3o percebi o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T01:00:31Z", 
        "id": "480878031456989184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo looks like the mean grasshopper from Bugs Life", 
        "created_at": "2014-06-23T01:00:39Z", 
        "id": "480878065128837120"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T01:00:41Z", 
        "id": "480878070539505665"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:00:49Z", 
        "id": "480878104823742465"
    }, 
    {
        "text": "gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:01:22Z", 
        "id": "480878246825689088"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheFunnyVine: Ronaldo breaking ankles... https://t.co/5jiWZLdKJw", 
        "created_at": "2014-06-23T01:02:08Z", 
        "id": "480878439252385792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:02:23Z", 
        "id": "480878501600321536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:02:48Z", 
        "id": "480878605187436544"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:02:52Z", 
        "id": "480878623151235072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano couldn't bother to shake hands at the end. #diva #ronaldo #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-23T01:02:58Z", 
        "id": "480878648585494528"
    }, 
    {
        "text": "RT @NellyFurtado: #USAvsPOR Cristiano \"Milagros\" Ronaldo. :)", 
        "created_at": "2014-06-23T01:03:01Z", 
        "id": "480878658283114496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Este problema de \u00abcontrolar o lado direito do advers\u00e1rio\u00bb j\u00e1 vem do Euro 2012. Chama-se arranjar quem trabalhe por Ronaldo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:03:05Z", 
        "id": "480878675328761856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:03:10Z", 
        "id": "480878696962609152"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T01:03:42Z", 
        "id": "480878833063972865"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:03:45Z", 
        "id": "480878843985928192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is The BEST,And I still love this team #For\u00e7aPortugal #PortugalvsUSA #WorldCup2014 #USAvsPOR I lOve Ronaldo @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T01:03:56Z", 
        "id": "480878889276035072"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T01:04:12Z", 
        "id": "480878956607197184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:04:16Z", 
        "id": "480878975959322625"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:04:17Z", 
        "id": "480878977716715520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano que te paso hoy ronaldo? Vamos con toda, queda el ultimo partido.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:04:21Z", 
        "id": "480878994859229185"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T01:04:28Z", 
        "id": "480879022801715200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:04:31Z", 
        "id": "480879038680948737"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Quem disse que portugal s\u00f3 tem cristiano ronaldo de gato??? Eu to no ch\u00e3o com esse jogador \ud83d\ude0d http://t.co/hBK5M75JFm", 
        "created_at": "2014-06-23T01:04:54Z", 
        "id": "480879135255175168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:05:03Z", 
        "id": "480879170344345602"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Por favor Sr. Paulo, tire o William do castigo para o Ronaldo ter um amigo para jogar.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:05:27Z", 
        "id": "480879272589295617"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:05:29Z", 
        "id": "480879279530467328"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T01:05:37Z", 
        "id": "480879315521789952"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo n\u00e3o fez o melhor dos jogos, mas fds \u00e9 o melhor do mundo e estimo que os haters limpem o cu a um cacto", 
        "created_at": "2014-06-23T01:05:48Z", 
        "id": "480879362095734784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:05:57Z", 
        "id": "480879397944446976"
    }, 
    {
        "text": "Desculparem o Ronaldo com a dita les\u00e3o quando h\u00e1 um m\u00eas estava a dar goleada ao Atl\u00e9tico de Madrid.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:05:58Z", 
        "id": "480879403896176640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: O \u00e1rbitro \u00e9 que fez aquele no cabelo do Ronaldo com o spray?", 
        "created_at": "2014-06-23T01:06:11Z", 
        "id": "480879456262045696"
    }, 
    {
        "text": "A sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 tudo menos Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:06:19Z", 
        "id": "480879491523543040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T01:06:19Z", 
        "id": "480879492156891137"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T01:06:37Z", 
        "id": "480879564819009536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:06:41Z", 
        "id": "480879582866726912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:06:42Z", 
        "id": "480879586050179072"
    }, 
    {
        "text": "RT @marianam39: Desculparem o Ronaldo com a dita les\u00e3o quando h\u00e1 um m\u00eas estava a dar goleada ao Atl\u00e9tico de Madrid.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:06:55Z", 
        "id": "480879640983384064"
    }, 
    {
        "text": "RT @drewstruindo: o miguel veloso da sele\u00e7\u00e3o de portugal \u00e9 bem mais bonito que o cristiano ronaldo http://t.co/jIydebco7W", 
        "created_at": "2014-06-23T01:07:18Z", 
        "id": "480879736777097216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:07:20Z", 
        "id": "480879746977628160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo thank u for passing the ball the way u did,it was  perfect only u could do it like that", 
        "created_at": "2014-06-23T01:07:34Z", 
        "id": "480879807010308096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:07:36Z", 
        "id": "480879815134679040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:07:48Z", 
        "id": "480879863159459840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:08:04Z", 
        "id": "480879931694780416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kimberlyaphr: Com tanto jogador que Portugal tem pq que metem sempre as culpas no Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T01:08:05Z", 
        "id": "480879933963927552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:08:11Z", 
        "id": "480879958332821505"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo and Beckham http://t.co/acGs8DCQaQ", 
        "created_at": "2014-06-23T01:08:11Z", 
        "id": "480879959846969344"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - irrita-me tanto o facto das pessoas pensarem que o ronaldo vale pelos 11 , o ronaldo nao e a seleccao ! E hoje foi um\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:08:39Z", 
        "id": "480880077815967744"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 o circo medi\u00e1tico, s\u00e3o os penteados dos jogadores, s\u00e3o as gajas atr\u00e1s do Ronaldo. Realmente, \u00e9 mesmo essa a causa de n\u00e3o jogarem nada.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:09:03Z", 
        "id": "480880176440803328"
    }, 
    {
        "text": "RT @martaccaeiro: Voc\u00eas n\u00e3o percebem que o Ronaldo pode agravar a sua les\u00e3o s\u00f3 por nossa causa , s\u00f3 para nos deixar orgulhos , s\u00f3 porque te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:09:13Z", 
        "id": "480880221554769920"
    }, 
    {
        "text": "RT @peroeminal: \u00c9 o circo medi\u00e1tico, s\u00e3o os penteados dos jogadores, s\u00e3o as gajas atr\u00e1s do Ronaldo. Realmente, \u00e9 mesmo essa a causa de n\u00e3o \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:09:25Z", 
        "id": "480880268920623104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:09:30Z", 
        "id": "480880289539842049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T01:09:48Z", 
        "id": "480880365960445952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Descansa esse joelho... estamos preocupados Ronaldo  :'(", 
        "created_at": "2014-06-23T01:09:50Z", 
        "id": "480880376626552832"
    }, 
    {
        "text": "equipa para quinta: Beto, Joao Pereira, Pepe, Bruno Alves, Andre Almeida, William, Moutinho, Meireles, Varela, Nani e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T01:10:37Z", 
        "id": "480880573963984897"
    }, 
    {
        "text": "RT @marciacfsousa: as pessoas s\u00e3o t\u00e3o desumanas em rela\u00e7\u00e3o aos comentarios que fazem do ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T01:11:26Z", 
        "id": "480880778583502848"
    }, 
    {
        "text": "RT @martaccaeiro: Voc\u00eas n\u00e3o percebem que o Ronaldo pode agravar a sua les\u00e3o s\u00f3 por nossa causa , s\u00f3 para nos deixar orgulhos , s\u00f3 porque te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:12:18Z", 
        "id": "480880997488422912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:12:37Z", 
        "id": "480881073987911680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T01:12:41Z", 
        "id": "480881091017187328"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7mexfans: #Repost from @cr7madridfans with @repostapp --- #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo... http://t.co/m9RybSRVZa", 
        "created_at": "2014-06-23T01:12:41Z", 
        "id": "480881093365993474"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T01:13:22Z", 
        "id": "480881264481034240"
    }, 
    {
        "text": "RT @NellyFurtado: #USAvsPOR Cristiano \"Milagros\" Ronaldo. :)", 
        "created_at": "2014-06-23T01:13:46Z", 
        "id": "480881365408555009"
    }, 
    {
        "text": "Tantas tentativas falhadas de piada. \"@Niltoncomedy: O \u00e1rbitro \u00e9 que fez aquele no cabelo do Ronaldo com o spray?\"", 
        "created_at": "2014-06-23T01:13:48Z", 
        "id": "480881372756971520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  somos todos f\u00e3s com Portugal Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:14:22Z", 
        "id": "480881516307025920"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o foi dessa que #CristianoRonaldo foi um verdadeiro #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T01:14:37Z", 
        "id": "480881579284520960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te amoooooo cristiano ronaldo eres el mejor", 
        "created_at": "2014-06-23T01:14:46Z", 
        "id": "480881614986436610"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T01:15:01Z", 
        "id": "480881679754887168"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano wow Amazing @PocongRMCF Video: Skill sempurna Cristiano Ronaldo! http://t.co/WfBDOMikFy", 
        "created_at": "2014-06-23T01:15:08Z", 
        "id": "480881708464488448"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Cada vez que o Ronaldo toca na bola uma adolescente tem o per\u00edodo pela primeira vez.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:15:48Z", 
        "id": "480881878921379840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T01:16:08Z", 
        "id": "480881961444339712"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManCanddyPics: I don't know about you but I was rooting for Cristiano Ronaldo to score just for this http://t.co/GzKNLZFxpR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:16:26Z", 
        "id": "480882036555939840"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T01:16:30Z", 
        "id": "480882054968918016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Footballing Superstar on ITV4 #BestInTheWorld", 
        "created_at": "2014-06-23T01:16:52Z", 
        "id": "480882147155537920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"5 minutos\" Ronaldo. #POR #PortugalvsUSA #Portugal #MundialBrasil2014 #Mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-23T01:17:49Z", 
        "id": "480882385110589440"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo fez aquele risco na cabe\u00e7a quando disse ao barbeiro que o Postiga ia ser titular.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:18:05Z", 
        "id": "480882451930447872"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: O cabelo do Ronaldo \u00e9 como a sele\u00e7\u00e3o: anda de zorro. http://t.co/MryDigaA33", 
        "created_at": "2014-06-23T01:19:09Z", 
        "id": "480882721448026113"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: Ola, o meu nome \u00e9 Cristiano Ronaldo e uso Linic for man. Zero caspa, zero oleosidade e zero golos", 
        "created_at": "2014-06-23T01:19:23Z", 
        "id": "480882780445089792"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T01:19:52Z", 
        "id": "480882898518953984"
    }, 
    {
        "text": "RT @As_LaUndecima: Gran gesto de Cristiano Ronaldo en cada disparo donando balones para las favelas brasile\u00f1as.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:20:00Z", 
        "id": "480882935030366208"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonzalouva69: Ola, o meu nome \u00e9 Cristiano Ronaldo e uso Linic for man. Zero caspa, zero oleosidade e zero golos", 
        "created_at": "2014-06-23T01:20:09Z", 
        "id": "480882970140893184"
    }, 
    {
        "text": "Pr\u00f3ximo jogo : Pereira ,neto, Bruno, Ricardo Costa , willian , Meireles, Moutinho , Nani , Varela e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T01:20:30Z", 
        "id": "480883060641370112"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T01:21:18Z", 
        "id": "480883261460475904"
    }, 
    {
        "text": "Tenho a certeza que muitos jogadores v\u00e3o renunciar \u00e0 selec\u00e7\u00e3o depois do mundial. Ronaldo tem no euro2016 a \u00faltima hip\u00f3tese de ganhar #por pt", 
        "created_at": "2014-06-23T01:21:56Z", 
        "id": "480883420181315585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo estreou novo corte de cabelo contra #USA. http://t.co/gSkFGBYAfA\"", 
        "created_at": "2014-06-23T01:24:27Z", 
        "id": "480884052128694272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:24:55Z", 
        "id": "480884170861060096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sorte contra ganenses", 
        "created_at": "2014-06-23T01:25:27Z", 
        "id": "480884306454126592"
    }, 
    {
        "text": "@Pedroag_7 O Ronaldo e o Nani s\u00e3o os dois mais novos que o Varela", 
        "created_at": "2014-06-23T01:26:57Z", 
        "id": "480884683014959104"
    }, 
    {
        "text": "@kopler_ Escreveu um tweet a agradecer ao Ronaldo e ao Varela, mas a rapariga enganou-se e escreveu 'Valera', pronto, virou assunto.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:27:30Z", 
        "id": "480884821905113088"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T01:28:09Z", 
        "id": "480884982500827137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portugal sobe e \u00e9 melhor Ronaldo surpreendeu o mundo, e sua for\u00e7a Adhr n\u00e3o quero ver voc\u00ea triste Eu quero ver voc\u00ea animado", 
        "created_at": "2014-06-23T01:31:07Z", 
        "id": "480885732878217216"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapereira696: O Ronaldo sempre que falha, sente-se desiludido com ele pr\u00f3prio.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:31:19Z", 
        "id": "480885781473820672"
    }, 
    {
        "text": "I've started a folder of ronaldo pics", 
        "created_at": "2014-06-23T01:31:47Z", 
        "id": "480885898993991681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T01:32:35Z", 
        "id": "480886099619758080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:32:43Z", 
        "id": "480886135116156928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano only you could pull that cross out of nothing #WorldCup2014 #Ronaldo #graphicdesign #mywork #iokgraphics http://t.co/dbVNyzyWJx", 
        "created_at": "2014-06-23T01:32:43Z", 
        "id": "480886135682760704"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo \u00e9 tipo o siwon, cada vez que olhas pra ambos est\u00e3o os dois na derpice", 
        "created_at": "2014-06-23T01:32:52Z", 
        "id": "480886170344116224"
    }, 
    {
        "text": "all this stupid people criticising Ronaldo can u not please", 
        "created_at": "2014-06-23T01:33:26Z", 
        "id": "480886314154590210"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapereira696: O Ronaldo sempre que falha, sente-se desiludido com ele pr\u00f3prio.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:33:52Z", 
        "id": "480886423596593152"
    }, 
    {
        "text": "RT @hyukker: o ronaldo \u00e9 tipo o siwon, cada vez que olhas pra ambos est\u00e3o os dois na derpice", 
        "created_at": "2014-06-23T01:33:58Z", 
        "id": "480886447260844034"
    }, 
    {
        "text": "RT @hughwizzy: Cristiano Ronaldo, people. http://t.co/cG8mwV4Q6p #USAvPOR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:34:41Z", 
        "id": "480886629260066818"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T01:34:56Z", 
        "id": "480886693940445184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Tudo bem, a ideia \u00e9 Ronaldo n\u00e3o jogar a ponta-de-lan\u00e7a. Mas ent\u00e3o por que passa o tempo no meio?", 
        "created_at": "2014-06-23T01:35:13Z", 
        "id": "480886763389734912"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lalasalves: Humberto e Ronaldo !! #saojoao #acabando http://t.co/KnOHRAjGHA", 
        "created_at": "2014-06-23T01:35:38Z", 
        "id": "480886867249070080"
    }, 
    {
        "text": "@hyukker \"I HATE RONALDO EW HES SO SHITTY\" \"oh I just made a folder to save ronaldo pics\" BIPOLAR", 
        "created_at": "2014-06-23T01:35:40Z", 
        "id": "480886877013430273"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T01:37:21Z", 
        "id": "480887301401485312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T01:37:50Z", 
        "id": "480887421207576576"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T01:38:43Z", 
        "id": "480887644701081600"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamCR7: CRISTIANO RONALDO + VARELA = GOOOOOAL! http://t.co/cGGYfXi57Y", 
        "created_at": "2014-06-23T01:40:15Z", 
        "id": "480888030379913217"
    }, 
    {
        "text": "RT @ngreenberg: Ronaldo had that last play etched into his head THE WHOLE TIME http://t.co/Qm0pHqUSWv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:40:21Z", 
        "id": "480888054492565505"
    }, 
    {
        "text": "RT @martaccaeiro: Voc\u00eas n\u00e3o percebem que o Ronaldo pode agravar a sua les\u00e3o s\u00f3 por nossa causa , s\u00f3 para nos deixar orgulhos , s\u00f3 porque te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:42:45Z", 
        "id": "480888660955787264"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:42:47Z", 
        "id": "480888668157005824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:42:51Z", 
        "id": "480888682950721537"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:43:06Z", 
        "id": "480888745676521474"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:43:16Z", 
        "id": "480888787330146304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:43:17Z", 
        "id": "480888793097338880"
    }, 
    {
        "text": "Price of Freedom do FF7CC a bater muito forte. O Ronaldo \u00e9 o Zack.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:43:22Z", 
        "id": "480888813448069121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:44:00Z", 
        "id": "480888975348207616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:44:24Z", 
        "id": "480889075092971520"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #POR http://t.co/PIp2ucEGon", 
        "created_at": "2014-06-23T01:44:26Z", 
        "id": "480889082260643841"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:44:38Z", 
        "id": "480889132223193088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mi jugador preferido!! CRISTIANO RONALDO!! jajaja CRISTIANO habla espa\u00f1ol como lo hac\u00edas en CLEAR MEN", 
        "created_at": "2014-06-23T01:44:46Z", 
        "id": "480889166902087680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo do jogo contra a suecia dava jeito.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:46:09Z", 
        "id": "480889516702851072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ,eu acho que voc\u00ea deveria me dar uns beijos...", 
        "created_at": "2014-06-23T01:46:48Z", 
        "id": "480889676782653441"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T01:46:53Z", 
        "id": "480889697447972864"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T01:46:58Z", 
        "id": "480889718394355712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:47:11Z", 
        "id": "480889773918130176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T01:48:11Z", 
        "id": "480890025458941952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/PIp2ucEGon", 
        "created_at": "2014-06-23T01:48:21Z", 
        "id": "480890069730201600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T01:49:36Z", 
        "id": "480890384521109504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Just kidding. Love you Ronaldo \"@FCPortoWorld #Portugal FIFA World Cup 2014  Um Grande Vergonha.\"", 
        "created_at": "2014-06-23T01:49:51Z", 
        "id": "480890447062376448"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld for Portugal maybe but ronaldo isnt getting any younger.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:50:09Z", 
        "id": "480890523360976898"
    }, 
    {
        "text": "RT @marciacfsousa: o ronaldo ser o melhor do mundo faz com que as pessoas o tratem de maneira desumana e isso mete-me nojo", 
        "created_at": "2014-06-23T01:51:57Z", 
        "id": "480890972487028736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please do hard work and destroy ghana and Portugal need at least 3 to 4 goals to qualify , ronaldo please do some thing", 
        "created_at": "2014-06-23T01:51:58Z", 
        "id": "480890980514529280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T01:53:47Z", 
        "id": "480891437014609921"
    }, 
    {
        "text": "esta enxaqueca \u00e9 prova que o diabru existe. isso e o cabelo do ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T01:54:05Z", 
        "id": "480891510725304320"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld you guys have no team. It's just ronaldo and you know the #GHA team is talented.They gonna rape you sorry. You had your chance", 
        "created_at": "2014-06-23T01:54:40Z", 
        "id": "480891659442749440"
    }, 
    {
        "text": "RT @anagonc1: Aposto que se o Ronaldo ficar solteiro a Rihanna mete-se logo a jeito", 
        "created_at": "2014-06-23T01:57:05Z", 
        "id": "480892267184807936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  140 is not enough for you and the love of J Ronaldo Lakin i love you\ud83d\ude14\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-23T01:58:08Z", 
        "id": "480892532247633920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #POR . http://t.co/kgZR2Ry40s", 
        "created_at": "2014-06-23T01:59:28Z", 
        "id": "480892865845800960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T02:00:01Z", 
        "id": "480893003784290304"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T02:02:57Z", 
        "id": "480893741633646592"
    }, 
    {
        "text": "@Nuno_tuga_ Volta a ver o jogo ent\u00e3o!E v\u00ea q o Ronaldo n 1\u00aaP ainda ajudou a defender e q depois a estrutura muda e jogou l\u00e1 o RMeireles-morto", 
        "created_at": "2014-06-23T02:03:49Z", 
        "id": "480893962035941376"
    }, 
    {
        "text": "A estrela de Leo Messi e de Cristiano Ronaldo apareceu tr\u00eas vezes no \u00faltimo minuto. http://t.co/Tl4r9HJ5fk", 
        "created_at": "2014-06-23T02:04:12Z", 
        "id": "480894056302923776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano helllo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T02:05:04Z", 
        "id": "480894274523787265"
    }, 
    {
        "text": "Portugal vai longe porque tem o melhor do mundo. Quando perdem: portugal nao \u00e9 so ronaldo. L\u00f3gica portuga", 
        "created_at": "2014-06-23T02:06:48Z", 
        "id": "480894712766038018"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo can u send me a video of how to be a good forward and some skills please", 
        "created_at": "2014-06-23T02:07:26Z", 
        "id": "480894870261747712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T02:08:29Z", 
        "id": "480895135371124738"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T02:10:33Z", 
        "id": "480895657121943552"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O Ronaldo fez aquele risco na cabe\u00e7a quando disse ao barbeiro que o Postiga ia ser titular.", 
        "created_at": "2014-06-23T02:10:50Z", 
        "id": "480895728555151360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best player in the world.", 
        "created_at": "2014-06-23T02:11:33Z", 
        "id": "480895905155919872"
    }, 
    {
        "text": "Foto de zzzhug: And with 30 seconds to go... Goal!!! \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f #worldcup #cristianoronaldo #ronaldo #silvestrevarela... http://t.co/knEe7nVjeD", 
        "created_at": "2014-06-23T02:12:31Z", 
        "id": "480896149159940096"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lloydnumber12: Was asked in the shop if I wanted a Ronaldo phone cover after picking this up. Bitch... http://t.co/b1l4fOyhbW", 
        "created_at": "2014-06-23T02:13:06Z", 
        "id": "480896299114696704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Supports Palestine, gives so much charity, trains hard for where he is and is playing for his country. I'm a Ronaldo fan.", 
        "created_at": "2014-06-23T02:17:29Z", 
        "id": "480897401147117569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo had that last play drawn up on his head the whole time. http://t.co/QTXYMqjmrX", 
        "created_at": "2014-06-23T02:17:39Z", 
        "id": "480897441416638464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T02:18:08Z", 
        "id": "480897565035352064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"miren que abdominales perfectos tengo\" Ronaldo y Portugal quedaron afuera del #Mundial2014. Menos soberbios fuera de la pelea", 
        "created_at": "2014-06-23T02:18:48Z", 
        "id": "480897733503758337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo had that last play drawn up on his head the whole time. http://t.co/QTXYMqjmrX #USAvsPOR", 
        "created_at": "2014-06-23T02:20:00Z", 
        "id": "480898033513922561"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: Portugal vai longe porque tem o melhor do mundo. Quando perdem: portugal nao \u00e9 so ronaldo. L\u00f3gica portuga", 
        "created_at": "2014-06-23T02:20:28Z", 
        "id": "480898151159988224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo had that last play drawn up on his head the whole time. #USAvsPOR http://t.co/JzulUhXe6d", 
        "created_at": "2014-06-23T02:20:45Z", 
        "id": "480898220420521984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T02:21:26Z", 
        "id": "480898393708183552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Cristiano Ronaldo skill #POR http://t.co/IQvtxJILGS", 
        "created_at": "2014-06-23T02:22:31Z", 
        "id": "480898665976827904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T02:22:51Z", 
        "id": "480898750463090688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  You are a legend of portugal ronaldo also legend of the world , please say hi for me because I love u please this is my dream&lt;3", 
        "created_at": "2014-06-23T02:27:53Z", 
        "id": "480900019025760256"
    }, 
    {
        "text": "RT @adri_sofia4: dices que cristiano ronaldo es una mierda pero le pagan minimo como 30 millones al a\u00f1o jajajaja que cojjj", 
        "created_at": "2014-06-23T02:29:56Z", 
        "id": "480900533012537347"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: 2 golos em 12 jogos em Mundiais... p\u00e1, e eu gosto dele, mas n\u00e3o d\u00e1 para comparar com o registo de Eus\u00e9bio", 
        "created_at": "2014-06-23T02:30:20Z", 
        "id": "480900634531876864"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamCR7: CRISTIANO RONALDO + VARELA = GOOOOOAL! http://t.co/cGGYfXi57Y", 
        "created_at": "2014-06-23T02:30:56Z", 
        "id": "480900785535197184"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T02:31:56Z", 
        "id": "480901036581072896"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente http://t.co/5kjTfY9Okj via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-23T02:32:17Z", 
        "id": "480901123948027904"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7stiano_ronaldo: Vamos Ronaldo \u00e1nimo todav\u00eda falta un partido todo puede pasar For\u00e7a Portugal!! #cr7... http://t.co/IVAgGM4jzo", 
        "created_at": "2014-06-23T02:33:33Z", 
        "id": "480901444027944960"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T02:34:27Z", 
        "id": "480901670545530880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Por favor Sr. Paulo, tire o William do castigo para o Ronaldo ter um amigo para jogar.", 
        "created_at": "2014-06-23T02:35:22Z", 
        "id": "480901901337505792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ers el mejor del mundo el mejor de todos por ensima del tal ''messi''", 
        "created_at": "2014-06-23T02:36:40Z", 
        "id": "480902227130073088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T02:38:35Z", 
        "id": "480902711445966850"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente - Desporto - DN http://t.co/XLUr1lUMeT", 
        "created_at": "2014-06-23T02:39:14Z", 
        "id": "480902872045854722"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T02:39:18Z", 
        "id": "480902892207869952"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] \"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\" - Cristiano Ronaldo http://t.co/aF5YJ6v4et", 
        "created_at": "2014-06-23T02:40:24Z", 
        "id": "480903168461516800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO NASCEU PRA FAZER HISTORIA! #FOR\u00c7A CRIS! #FOR\u00c7A PORTUGAL!", 
        "created_at": "2014-06-23T02:40:31Z", 
        "id": "480903196756688897"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T02:41:17Z", 
        "id": "480903389983678464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Halla Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-23T02:41:30Z", 
        "id": "480903444082225152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Won't ever happen but Bento should start with Varela from the beginning vs Ghana. Move Ronaldo as 2nd striker. Meireles l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T02:47:43Z", 
        "id": "480905006443659264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te amo sampion portugal ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-23T02:52:19Z", 
        "id": "480906167854850048"
    }, 
    {
        "text": "RT @JustLoveAndDop3: o cristiano ronaldo tmb queria fazer rastas mas cm a mae n deixou fez so uns risquitos", 
        "created_at": "2014-06-23T02:54:10Z", 
        "id": "480906630859857921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo saves the day with a fantastic cross n toss over to teammate Varela whose header closes out the game with a W for POR! :D", 
        "created_at": "2014-06-23T02:55:30Z", 
        "id": "480906967989243907"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T02:57:50Z", 
        "id": "480907554932146176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T02:59:05Z", 
        "id": "480907868053729280"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Bah se voc\u00eas notarem o Klose fez se 15 gol em Gana Ronaldo tbm e ai ?? diz algo", 
        "created_at": "2014-06-23T03:00:28Z", 
        "id": "480908218584297472"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T03:00:30Z", 
        "id": "480908225639096320"
    }, 
    {
        "text": "RT @largesensegirls: acho que o maior mal \u00e9 o facto de qualquer portugu\u00eas esperar uma presta\u00e7\u00e3o muito maior do Ronaldo que qualquer outro d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T03:01:37Z", 
        "id": "480908508628807681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is too good #CR7 http://t.co/JvKzqfxZ8k", 
        "created_at": "2014-06-23T03:03:41Z", 
        "id": "480909028185620480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T03:05:57Z", 
        "id": "480909596760866816"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: Empatamos? Mas ao menos o Ronaldo tinha um penteado espetacular\u2026 Xupa Am\u00e9rica.", 
        "created_at": "2014-06-23T03:08:43Z", 
        "id": "480910291451281408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano  ronaldo eu sou uma brasileira que te ama muito principe", 
        "created_at": "2014-06-23T03:08:49Z", 
        "id": "480910318852640768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T03:09:20Z", 
        "id": "480910446937911296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T03:09:35Z", 
        "id": "480910513216307200"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Varela my dear not Valera RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely exe\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T03:10:55Z", 
        "id": "480910846475132928"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDonkeyPunchHoe: Ronaldo Laughing At All The Haters That Thought Portugal Was Going To Lose #POR http://t.co/H0TOoaX3YT", 
        "created_at": "2014-06-23T03:20:30Z", 
        "id": "480913258673876994"
    }, 
    {
        "text": "@ELconquistadorV The perfect result! Ronaldo with a hat-trick!", 
        "created_at": "2014-06-23T03:24:31Z", 
        "id": "480914268779319297"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portugal24: How can you hate this man? #Ronaldo #CR7 http://t.co/vE987OgTmf", 
        "created_at": "2014-06-23T03:26:47Z", 
        "id": "480914839993614336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, You always know that I'm always here to help and support you whenever you need idol! I'm here for you at all times!", 
        "created_at": "2014-06-23T03:28:18Z", 
        "id": "480915221792309248"
    }, 
    {
        "text": "Foto de crislopes552: Doming\u00e3o vamos de Humberto e Ronaldo! V\u00eamS\u00e3oJo\u00e3oSeguro -BA http://t.co/T9hYLH52Z8", 
        "created_at": "2014-06-23T03:29:50Z", 
        "id": "480915607756750848"
    }, 
    {
        "text": "RT @RelatableQuote: Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/Uh5YWEMk0e", 
        "created_at": "2014-06-23T03:32:05Z", 
        "id": "480916172477853696"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldo_messi__: #cute #love #him #soccer #player #faverioute #cristiano #ronaldo #fan #fast #amazing... http://t.co/jAOTkqSJj6", 
        "created_at": "2014-06-23T03:32:29Z", 
        "id": "480916272637415425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a cold piece! He will steal the game at the last second ...and then take your girl. cold!", 
        "created_at": "2014-06-23T03:36:42Z", 
        "id": "480917337516670976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-23T03:42:37Z", 
        "id": "480918823281766400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T03:42:44Z", 
        "id": "480918854042800128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T03:44:06Z", 
        "id": "480919197699301377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo would have been crying if he missed those 25 seconds.", 
        "created_at": "2014-06-23T03:55:49Z", 
        "id": "480922144847581184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVEEEEEEEEEEEEEE YA TONS; TE AMO MUCHO; VIVA RONALDO 4 EVER; PLZ FOLLOW ME", 
        "created_at": "2014-06-23T04:03:00Z", 
        "id": "480923956224872448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T04:07:52Z", 
        "id": "480925177606184960"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: Hoje gozam com o cabelo do Ronaldo, amanh\u00e3 a moda pega.", 
        "created_at": "2014-06-23T04:09:45Z", 
        "id": "480925651349012480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo nos te amamos", 
        "created_at": "2014-06-23T04:10:54Z", 
        "id": "480925941036630016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Pulled that one out of your short-shorts, didn't you, #Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T04:16:56Z", 
        "id": "480927462713737217"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abSermos campe\u00f5es do mundo era uma ilus\u00e3o\u00bb - Capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o lembra que h\u00e1 equipas mai... http://t.co/Pq4juEqqjJ", 
        "created_at": "2014-06-23T04:24:35Z", 
        "id": "480929385768554497"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T04:25:12Z", 
        "id": "480929539334627328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo skill dribble vs USA &gt; http://t.co/Otn78E8Oit #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T04:25:58Z", 
        "id": "480929732171943936"
    }, 
    {
        "text": "Foto de academy_p: Double click to tag someone... #ronaldo #cr7 #crack #cristiano #spain #soccer #selecci\u00f3n... http://t.co/fzLr6wsvaL", 
        "created_at": "2014-06-23T04:28:39Z", 
        "id": "480930410873257984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FlFAWorIdCup14_: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T04:31:07Z", 
        "id": "480931030128680960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FlFAWorIdCup14_: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T04:33:30Z", 
        "id": "480931629049729024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FlFAWorIdCup14_: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T04:34:09Z", 
        "id": "480931791986257920"
    }, 
    {
        "text": "Estou dividido entre o Z do Ronaldo ou as estrelas do Nani", 
        "created_at": "2014-06-23T04:35:00Z", 
        "id": "480932008420712448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trending", 
        "created_at": "2014-06-23T04:36:34Z", 
        "id": "480932400201867265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo didn't shake hands with the USA players. What a tool. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-23T04:47:27Z", 
        "id": "480935138528739329"
    }, 
    {
        "text": "Foto de webbv587: \u6bd5\u7adf\u592a\u5e05 #Ronaldo #worldcup http://t.co/6OHhEn8509", 
        "created_at": "2014-06-23T04:49:31Z", 
        "id": "480935661026168832"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamtheinvad3r: @Portu_Goal   William is a goddamn beast. Ronaldo hopefully gets his Sweden performance back and wrecks Ghana. Beto wasn\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T04:49:31Z", 
        "id": "480935661974073344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo gana todo y es abucheado, no esta en su mejor momento en el mundial es abucheado pero antes de criticar miren", 
        "created_at": "2014-06-23T04:52:16Z", 
        "id": "480936352201322496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano periodismo amarillo que lo quiere ver fracasar por solo querer ser el mejor pero bueno! reflexionen no es cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T04:54:05Z", 
        "id": "480936808839393280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano porque dijo soy cristiano ronaldo es cristiano ronaldo por que deja el corazon en cada partido y lucha por sus metas ahi se los", 
        "created_at": "2014-06-23T04:54:20Z", 
        "id": "480936870789279744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Has supersub Varela saved Portugal for a second tournament running? Brilliant cross from Ronaldo, winger couldn't miss. End\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T04:56:43Z", 
        "id": "480937473460424704"
    }, 
    {
        "text": "1\u00ba Mandamento de Cristiano Ronaldo para o Sucesso http://t.co/GOs5NJKW4I", 
        "created_at": "2014-06-23T05:10:09Z", 
        "id": "480940854278770688"
    }, 
    {
        "text": "Define O Que Queres E D\u00e1 Tudo Para O Conseguires | Cristiano Ronaldo http://t.co/9b9Yum71XS", 
        "created_at": "2014-06-23T05:10:12Z", 
        "id": "480940866807160832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Todos juntos com a mesma paix\u00e3o!!! You did great today #Portugal #Ronaldo #CR7 #kisses http://t.co/wAHxn1NM0s", 
        "created_at": "2014-06-23T05:20:08Z", 
        "id": "480943364481642496"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Ronaldo e Klose fizeram seu 15 gol contra Gana fato ou destino ??", 
        "created_at": "2014-06-23T05:28:51Z", 
        "id": "480945560829313024"
    }, 
    {
        "text": "Foto de moni_krepsz: #tagsforlikes #followme #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #usa #spain #halamadrid... http://t.co/mJ1KsQuG3X", 
        "created_at": "2014-06-23T05:29:39Z", 
        "id": "480945762000711680"
    }, 
    {
        "text": "RT @10CO10: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT \"@PaulGunning1: A fit Ronaldo would've scored four goals, posed in his underwear and visited six children's hospitals b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T05:33:29Z", 
        "id": "480946723070545922"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T05:35:09Z", 
        "id": "480947145382436864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to woman is what @alexmorgan13 is to men \ud83d\ude0d http://t.co/9K4h84frKF", 
        "created_at": "2014-06-23T05:35:32Z", 
        "id": "480947240920301569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo thank you by all your talent and football. You're an awesome player and a great person. Good luck in this world cup crack", 
        "created_at": "2014-06-23T05:36:37Z", 
        "id": "480947515588497408"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNFC: The U.S. -- and the heat -- neutralized Cristiano Ronaldo up until Sunday's final moments, @PabloTorre writes: http://t.co/h4bL\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T05:39:18Z", 
        "id": "480948187436691456"
    }, 
    {
        "text": "RT @10CO10: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT \"@PaulGunning1: A fit Ronaldo would've scored four goals, posed in his underwear and visited six children's hospitals b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T05:39:53Z", 
        "id": "480948335520403457"
    }, 
    {
        "text": "RT @10CO10: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT \"@PaulGunning1: A fit Ronaldo would've scored four goals, posed in his underwear and visited six children's hospitals b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T05:45:01Z", 
        "id": "480949625763807233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the god=ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T05:45:15Z", 
        "id": "480949687349157888"
    }, 
    {
        "text": "RT @10CO10: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT \"@PaulGunning1: A fit Ronaldo would've scored four goals, posed in his underwear and visited six children's hospitals b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T05:51:05Z", 
        "id": "480951156038844419"
    }, 
    {
        "text": "RT @10CO10: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT \"@PaulGunning1: A fit Ronaldo would've scored four goals, posed in his underwear and visited six children's hospitals b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T05:57:14Z", 
        "id": "480952701111386114"
    }, 
    {
        "text": "RT @10CO10: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT \"@PaulGunning1: A fit Ronaldo would've scored four goals, posed in his underwear and visited six children's hospitals b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T05:58:40Z", 
        "id": "480953061221736448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/tLZ3eq8bXi\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T06:05:08Z", 
        "id": "480954689131798529"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: sad to see a superb athlete like @Cristiano #Ronaldo physically hampered by injury; had a @RafaelNadal-like bandage in le\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T06:06:15Z", 
        "id": "480954972579041280"
    }, 
    {
        "text": "RT @NellyFurtado: #USAvsPOR Cristiano \"Milagros\" Ronaldo. :)", 
        "created_at": "2014-06-23T06:06:23Z", 
        "id": "480955004715798528"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: well, @Cristiano #Ronaldo is playing with the same kind of knee injury that sent @RafaelNadal out for seven months\u2026 so, p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T06:08:30Z", 
        "id": "480955536201236480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo i want to see u in finals all the best", 
        "created_at": "2014-06-23T06:21:40Z", 
        "id": "480958849940074496"
    }, 
    {
        "text": "RT @katefagan3: That changes things \u201c@2014WorIdCup Ronaldo cut hair to match scar of young fan who had surgery to remove brain tumor http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T06:26:40Z", 
        "id": "480960109204361216"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Cada vez que o Ronaldo toca na bola uma adolescente tem o per\u00edodo pela primeira vez.", 
        "created_at": "2014-06-23T06:27:15Z", 
        "id": "480960257444020224"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo admite: \u201c\u00c9 uma tarefa quase imposs\u00edvel\u201d http://t.co/mzS1o2ckcD", 
        "created_at": "2014-06-23T06:29:56Z", 
        "id": "480960929929379840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Go Ronaldo you you thes tha baste", 
        "created_at": "2014-06-23T06:30:14Z", 
        "id": "480961008240832512"
    }, 
    {
        "text": "Mundial 2014 - Sele\u00e7\u00e3o - Ronaldo: \u00abSermos campe\u00f5es do mundo era uma ilus\u00e3o\u00bb | http://t.co/hmnX7kbovl http://t.co/Z0MqOo7bL2 via @twitterapi", 
        "created_at": "2014-06-23T06:30:27Z", 
        "id": "480961062221934592"
    }, 
    {
        "text": "[P\u00fablico] Cristiano Ronaldo admite: \u201c\u00c9 uma tarefa quase imposs\u00edvel\u201d http://t.co/DcmNOAsRDw", 
        "created_at": "2014-06-23T06:32:13Z", 
        "id": "480961506410909696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2764\u2764 \"I don't know about you but I was rooting for Cristiano Ronaldo to score mostly for this http://t.co/UXwN4d7JfN\"", 
        "created_at": "2014-06-23T06:33:37Z", 
        "id": "480961859562913792"
    }, 
    {
        "text": "@rdgrenal Impenssao minha ou o amigo regis parece o Ronaldo angelin? :p", 
        "created_at": "2014-06-23T06:33:46Z", 
        "id": "480961894598344705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano U r amazing @TeleFootball: Cristiano Ronaldo produces last gasp moment of magic as Portugal draw 2-2 with USA to keep hopes alive", 
        "created_at": "2014-06-23T06:39:20Z", 
        "id": "480963298477621249"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ahmadator: #Cristiano #ronaldo http://t.co/Y4OaQbfQii", 
        "created_at": "2014-06-23T06:43:33Z", 
        "id": "480964356034031616"
    }, 
    {
        "text": "Voc\u00eas ontem a gozar com o penteado do cristiano ronaldo e do nani mas t\u00e1 um gajo no bus que tem meo escrito nos cornos, tipo", 
        "created_at": "2014-06-23T06:44:18Z", 
        "id": "480964547692756992"
    }, 
    {
        "text": "e aquele zig zag na cabe\u00e7a do Cristiano Ronaldo???", 
        "created_at": "2014-06-23T06:51:52Z", 
        "id": "480966450975621120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo what a man. My idol. #CR7.", 
        "created_at": "2014-06-23T06:58:27Z", 
        "id": "480968106945548288"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T06:59:34Z", 
        "id": "480968389763272704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo we are wid yu :)", 
        "created_at": "2014-06-23T07:02:28Z", 
        "id": "480969120158982144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu Fiz De Voc\u00ea Meu Idolo e Voc\u00ea Fez De Mim Seu F\u00e3n Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro &lt;3 http://t.co/dyuZfP9jt1", 
        "created_at": "2014-06-23T07:11:27Z", 
        "id": "480971381082189824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu Fiz De Voc\u00ea Meu Idolo e Voc\u00ea Fez De Mim Seu F\u00e3n Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro &lt;3 Edi\u00e7\u00e3o para page http://t.co/xPusreVcVo", 
        "created_at": "2014-06-23T07:11:54Z", 
        "id": "480971492747132929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu Fiz De Voc\u00ea Meu Idolo e Voc\u00ea Fez De Mim Seu F\u00e3n Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro &lt;3 http://t.co/OhIAn5qH4s", 
        "created_at": "2014-06-23T07:12:09Z", 
        "id": "480971555628150784"
    }, 
    {
        "text": "ANTIKUICES: L\u00e1 voltamos \u00e0 caspa do Cristiano Ronaldo - Viver assim \u00e9 morrer de amor http://t.co/iOnFHJTvz5", 
        "created_at": "2014-06-23T07:14:21Z", 
        "id": "480972107388420099"
    }, 
    {
        "text": "RT @90thMin: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T07:16:08Z", 
        "id": "480972556594589697"
    }, 
    {
        "text": "Foto de martinusjarwanto: @dagelan @memecomic @indovidgram @memecomic @ronaldo... http://t.co/iTkfSekGQE", 
        "created_at": "2014-06-23T07:20:10Z", 
        "id": "480973571985272833"
    }, 
    {
        "text": "Foto de oleary_monique: My attempt of getting amongst the World Cup \udbba\udf9f\u26bd #ronaldo #vogue #soccer #notfootball... http://t.co/vAS348v6Dp", 
        "created_at": "2014-06-23T07:20:19Z", 
        "id": "480973610455019520"
    }, 
    {
        "text": "@thafernandes__ \"Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect\"", 
        "created_at": "2014-06-23T07:20:56Z", 
        "id": "480973766940692480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I never thought 'average Portugal could.win the World Cup. Portugal forward @Cristiano... http://t.co/tuy8aHqyHx", 
        "created_at": "2014-06-23T07:23:42Z", 
        "id": "480974460108148736"
    }, 
    {
        "text": "ABOLA.PT - Ronaldo reconhece que \u00abnunca imaginou\u00bb ser campe\u00e3o do Mundo http://t.co/eh2BjfcKpt", 
        "created_at": "2014-06-23T07:33:08Z", 
        "id": "480976836454019072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I never thought \u2018average\u2019 Portugal could win the World Cup http://t.co/BJ0dEqKKUw #WorldCup http://t.co/n9ZHlPzX41", 
        "created_at": "2014-06-23T07:35:19Z", 
        "id": "480977385517355009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO Foolow me ronaldo plss", 
        "created_at": "2014-06-23T07:40:13Z", 
        "id": "480978617640689664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo, da pr\u00f3xima vez que voc\u00ea fizer um mercado como seu bento aplicativo que voc\u00ea obtenha", 
        "created_at": "2014-06-23T07:43:48Z", 
        "id": "480979518380052480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-23T07:47:06Z", 
        "id": "480980352710610944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Por favor Sr. Paulo, tire o William do castigo para o Ronaldo ter um amigo para jogar.", 
        "created_at": "2014-06-23T07:48:05Z", 
        "id": "480980598052630528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo nas\u0131l berabere kald\u0131n\u0131z ya son dakikada kapatt\u0131m ama bir bakt\u0131m haberlere portekiz amb 2-2", 
        "created_at": "2014-06-23T07:50:04Z", 
        "id": "480981096193335296"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmnribeiro: Se \"entrar\" Ronaldo, ganhamos isto.", 
        "created_at": "2014-06-23T07:51:56Z", 
        "id": "480981568870420480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu adoro uma bagun\u00e7a como essa e dizer que o melhor jogador do mundo ronaldo diyom Puffin mesie me lutar com ele h\u00e1 bons diyom", 
        "created_at": "2014-06-23T07:51:58Z", 
        "id": "480981573828116481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Real life hero!", 
        "created_at": "2014-06-23T07:52:24Z", 
        "id": "480981683697483776"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo will always be a better person and footballer than Messi #FactOfLife #CR7", 
        "created_at": "2014-06-23T07:52:38Z", 
        "id": "480981743840006144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano De qualquer forma eu vou ver ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T07:53:31Z", 
        "id": "480981963801919488"
    }, 
    {
        "text": "@almaradona este foi o pen\u00faltimo mundial do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T07:55:01Z", 
        "id": "480982342996344832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de turkeycristiano: @Cristiano #For\u00e7aPortugal #CR7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #nationalteam #red... http://t.co/gCY7Tpk2Kn", 
        "created_at": "2014-06-23T07:55:49Z", 
        "id": "480982544587169794"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T07:57:20Z", 
        "id": "480982927623585792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo adam\u0131m benim", 
        "created_at": "2014-06-23T07:57:35Z", 
        "id": "480982991121158144"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente - Desporto - DN http://t.co/3FtSqKkmml", 
        "created_at": "2014-06-23T07:58:13Z", 
        "id": "480983146872455168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T07:58:22Z", 
        "id": "480983184403103744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: O \u00e1rbitro \u00e9 que fez aquele no cabelo do Ronaldo com o spray?", 
        "created_at": "2014-06-23T07:58:26Z", 
        "id": "480983202090450944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: O gajo que fez as tatuagens ao Meireles foi o mesmo que cortou o cabelo ao Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T07:58:58Z", 
        "id": "480983338165878784"
    }, 
    {
        "text": "not\u00edcias  Cristiano #Ronaldo admite: \u201c\u00c9 uma tarefa quase imposs\u00edvel\u201d!! http://t.co/BmDxiLblpo #mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-23T08:00:03Z", 
        "id": "480983610963419137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT\"@iamshorgo: This is #CR7 for you. The one &amp; only. #Legend RT @Toquedeclase Unreal stuff from Ronaldo https://t.co/5bsO6Zyn5z\"", 
        "created_at": "2014-06-23T08:00:48Z", 
        "id": "480983796540403712"
    }, 
    {
        "text": "\"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\", diz Cristiano Ronaldo http://t.co/xdNp5gOOHb Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-23T08:00:49Z", 
        "id": "480983803553263618"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo says he never believed his 'average' #POR side could win the @FIFAWorldCup: http://t.co/DCk8ddFmXx http://t.co/qyrZFR8R1K", 
        "created_at": "2014-06-23T08:01:10Z", 
        "id": "480983891332063232"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo reconhece que \u00abnunca imaginou\u00bb ser campe\u00e3o do Mundo http://t.co/wFDEoFwjtr #desporto", 
        "created_at": "2014-06-23T08:02:04Z", 
        "id": "480984115890503680"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrorfernandes: J\u00e1 fiz a minha parte. 10km em 46 minutos. Agora vou para o banco para entrar o Ronaldo. Bora l\u00e1 Portugal! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T08:05:48Z", 
        "id": "480985058778820608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo says he never believed his 'average' #POR side could win the @FIFAWorldCup: http://t.co/qigtenpoOg http://t.co/5pzZKXsqZo", 
        "created_at": "2014-06-23T08:06:33Z", 
        "id": "480985246129586176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. The player with the biggest attitude problem in world football.", 
        "created_at": "2014-06-23T08:07:23Z", 
        "id": "480985456918933504"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abSe calhar os outros t\u00eam melhor equipa e merecem mais do que n\u00f3s\u00bb http://t.co/bCURvBjP2s #desporto", 
        "created_at": "2014-06-23T08:14:14Z", 
        "id": "480987178105708544"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo: \u00abPara mim era f\u00e1cil, bastava n\u00e3o vir ao Mundial\u00bb http://t.co/WxGymKflJQ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-23T08:14:15Z", 
        "id": "480987182518116352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #respect a ronaldo en el mundial :) \u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-23T08:16:39Z", 
        "id": "480987786145579008"
    }, 
    {
        "text": "Mundial 2014. \"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\", diz Cristiano Ronaldo http://t.co/PrcE3QAiOB", 
        "created_at": "2014-06-23T08:19:04Z", 
        "id": "480988397339947008"
    }, 
    {
        "text": "RT @katefagan3: That changes things \u201c@2014WorIdCup Ronaldo cut hair to match scar of young fan who had surgery to remove brain tumor http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T08:20:28Z", 
        "id": "480988747925037056"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo devia mudar de pa\u00eds.. Qualquer sele\u00e7\u00e3o o aceitaria, e fodasse.. o puto merece ser campe\u00e3o do mundo !", 
        "created_at": "2014-06-23T08:26:06Z", 
        "id": "480990166983929857"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T08:30:05Z", 
        "id": "480991167522545664"
    }, 
    {
        "text": "Apparently Ronaldo has his hair like that to match a kid who had brain surgery and that has a scar like that. True or not,idk", 
        "created_at": "2014-06-23T08:30:43Z", 
        "id": "480991328000835585"
    }, 
    {
        "text": "\"Isso \u00e9 uma ilus\u00e3o fict\u00edcia\" - Cristano Ronaldo   Esta vai-me deixar a pensar o dia todo...", 
        "created_at": "2014-06-23T08:31:40Z", 
        "id": "480991568116350976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T08:31:43Z", 
        "id": "480991578040045569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm Sara.I com Frome Iran Do you Know Iran? This Language is \"Persian\" :\u062e\u06cc\u0644\u06cc \u062f\u0648\u0633\u062a \u062f\u0627\u0631\u0645 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 I love Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T08:32:28Z", 
        "id": "480991768293298177"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sumbul_odabasi: #CR7 #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #RealMadrid #Picture #CDM2014 #WorldCup2014... http://t.co/ZzUBiYRXJh", 
        "created_at": "2014-06-23T08:32:56Z", 
        "id": "480991886854094849"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lazimasoccerx: Ronaldo\u2764\ufe0f\udbba\udf15#ronaldo#christianoronaldofifa#worldcup#iphoneonly#soccer http://t.co/tZC7Wks3ys", 
        "created_at": "2014-06-23T08:33:06Z", 
        "id": "480991926913880065"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Mundial 2014. \"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\", diz Cristiano Ronaldo http://t.co/PrcE3QAiOB", 
        "created_at": "2014-06-23T08:33:21Z", 
        "id": "480991990038155264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo says he never believed his 'average' #POR side could win the @FIFAWorldCup: http://t.co/bNhNfDycyR http://t.co/nIznGX0dzv", 
        "created_at": "2014-06-23T08:34:06Z", 
        "id": "480992178425327616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I am you number 1 fan till me what you do every day to become a world class player!!! You are the best\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", 
        "created_at": "2014-06-23T08:35:09Z", 
        "id": "480992442460557313"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Has supersub Varela saved Portugal for a second tournament running? Brilliant cross from Ronaldo, winger couldn't miss. End\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T08:37:16Z", 
        "id": "480992977226313728"
    }, 
    {
        "text": "A sorte \u00e9 que o C. Ronaldo sentia uma onda positiva.", 
        "created_at": "2014-06-23T08:37:58Z", 
        "id": "480993151977816064"
    }, 
    {
        "text": "Ah pronto, t\u00e1 explicado \"@itwitting: Mundial 2014. \"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\", Cristiano Ronaldo http://t.co/lITyuTXEs1\"", 
        "created_at": "2014-06-23T08:41:28Z", 
        "id": "480994033867952128"
    }, 
    {
        "text": "Antes do jogo, o Ronaldo j\u00e1 sabia que ia ficar com a cabe\u00e7a do tamanho de uma melancia. http://t.co/tUAe3ZOw2g", 
        "created_at": "2014-06-23T08:44:09Z", 
        "id": "480994706835644416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo merasa gagal di Piala Dunia ? #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-23T08:45:25Z", 
        "id": "480995027162656768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo merasa gagal di Piala Dunia ? #ID_WorldCup http://t.co/IT9TKLp68s", 
        "created_at": "2014-06-23T08:46:38Z", 
        "id": "480995334915497984"
    }, 
    {
        "text": "Easy\"@doktafelz: In this worldcup, Hazard &gt; Ronaldo sha.\"", 
        "created_at": "2014-06-23T08:48:04Z", 
        "id": "480995693633732608"
    }, 
    {
        "text": "#ronaldo and his friends did the worst championship ever! Next time choose better the players u take #WorldCup2014 #PortugalvsUSA #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-23T08:48:15Z", 
        "id": "480995740521869313"
    }, 
    {
        "text": "@themarisas n sei. eu tou a evitar. O ronaldo anda todo roto, coitado. P + o treinados usa \u00e9 alem\u00e3o e eles - usa+alem so tem d empatar p", 
        "created_at": "2014-06-23T08:49:03Z", 
        "id": "480995941894598656"
    }, 
    {
        "text": "@velhoestilo Mas \u00e9 melhor? Sabemos que a fpf joga mais que isto. Algo est\u00e1 mal\u2026Agora o Ronaldo vir dizer que todos sabem que esta lesionado?", 
        "created_at": "2014-06-23T08:49:35Z", 
        "id": "480996074266836993"
    }, 
    {
        "text": "@jorgempfrias sabemos? tu olhas para a equipa de Portugal, tirando o Nani, o Ronaldo e o Coentr\u00e3o n\u00e3o queria nenhum no Benfica...", 
        "created_at": "2014-06-23T08:50:22Z", 
        "id": "480996270916796416"
    }, 
    {
        "text": "O \u2018V' desenhado no cabelo de Cristiano Ronaldo n\u00e3o passou despercebido durante o jogo Real Madrid-Barcelona... http://t.co/JcCm7f8KEn", 
        "created_at": "2014-06-23T08:51:37Z", 
        "id": "480996586810773504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo says he never believed his 'average' #POR side could win the @FIFAWorldCup: http://t.co/fVoo6x7ZYL http://t.co/2fGfXZorTJ", 
        "created_at": "2014-06-23T08:53:47Z", 
        "id": "480997132049338368"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: 3 Mundiais, 55 remates... 2 golos. #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T08:54:59Z", 
        "id": "480997436354465792"
    }, 
    {
        "text": "RT @heymeddler: Cristiano Ronaldo: 3 Mundiais, 55 remates... 2 golos. #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T08:55:16Z", 
        "id": "480997504188940288"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: 3 Mundiais, 55 remates, 1 golo de bola corrida e outro de penalty. E \u00e9 isto. #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T08:57:09Z", 
        "id": "480997980280201216"
    }, 
    {
        "text": "@velhoestilo med\u00edocres ou n\u00e3o, o Ronaldo tem estado t\u00e3o mal ou pior.", 
        "created_at": "2014-06-23T08:58:31Z", 
        "id": "480998321423937536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs USA #PORvsUSA http://t.co/4nW4I5ak9o", 
        "created_at": "2014-06-23T08:59:37Z", 
        "id": "480998600902578176"
    }, 
    {
        "text": "RT @WhoScored: Cristiano Ronaldo: Has had the most shots on goal without scoring (14) at the 2014 World Cup #por", 
        "created_at": "2014-06-23T08:59:38Z", 
        "id": "480998603818008576"
    }, 
    {
        "text": "RT @LMessifanclub: Messi is the 3rd youngest South American player in history to reach 40 international goals, after Pele and Ronaldo #arg \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T09:00:00Z", 
        "id": "480998695702642689"
    }, 
    {
        "text": "RT @LMessifanclub: Messi is the 3rd youngest South American player in history to reach 40 international goals, after Pele and Ronaldo #arg \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T09:00:46Z", 
        "id": "480998891266277376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  follback cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T09:01:59Z", 
        "id": "480999197433266176"
    }, 
    {
        "text": "@velhoestilo o Ronaldo beneficia quando \u00e9 servido por um di Maria, um Modric, um benzema, um Ozil, um Bale...", 
        "created_at": "2014-06-23T09:03:20Z", 
        "id": "480999534676697089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano !!!!! CR7... RT @stacynam  Yayyyyyy USA!!!!!!!! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 But hellooooo Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-23T09:05:37Z", 
        "id": "481000109648269312"
    }, 
    {
        "text": "@jonglanville Indeed, and decent Nani replacement, left back &amp; an ego-less Ronaldo... Get me Figo anytime...", 
        "created_at": "2014-06-23T09:05:51Z", 
        "id": "481000170889695234"
    }, 
    {
        "text": "\u00d3 @__tomaz, o teu avatar vai ao mesmo barbeiro que o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T09:09:47Z", 
        "id": "481001158694412288"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abAs outras equipas, se calhar, t\u00eam melhor equipa que n\u00f3s\u00bb http://t.co/Vvo6pOWcVt", 
        "created_at": "2014-06-23T09:10:14Z", 
        "id": "481001272288763904"
    }, 
    {
        "text": "Falaram-lhe de mim. Ele \u00e9 um Nilton da est\u00e9tica RT @boloposte: \u00d3 @__tomaz, o teu avatar vai ao mesmo barbeiro que o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T09:10:47Z", 
        "id": "481001411304779776"
    }, 
    {
        "text": "Easy o, no con blaspheme o\"@doktafelz: Taaaa! \"@Olamayomiwa: Easy\"@doktafelz: In this worldcup, Hazard &gt; Ronaldo sha.\"\"\"", 
        "created_at": "2014-06-23T09:11:15Z", 
        "id": "481001528644612097"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abAs outras equipas, se calhar, t\u00eam melhor equipa que n\u00f3s\u00bb http://t.co/Vvo6pOWcVt", 
        "created_at": "2014-06-23T09:11:40Z", 
        "id": "481001634085232640"
    }, 
    {
        "text": "@sup3rfm a beleza do Futebol? ontem um dos jogadores ingleses dizia que s\u00f3 conhecia um jogador com a mesma capacidade t\u00e9cnica de Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T09:19:50Z", 
        "id": "481003689323532289"
    }, 
    {
        "text": "RT @elpais_deportes: Cristiano Ronaldo sobre el empate de Portugal:\"\u00bfQu\u00e9 fall\u00f3? No lo s\u00e9\" http://t.co/jcpU9UIQwq  #USA 2 -2 #POR #USAvsPOR \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T09:21:34Z", 
        "id": "481004125208211456"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCupPundits: Here\u2019s is Varela\u2019s goal for #Portugal. The ball from Ronaldo is sublime. https://t.co/DwCJjexc9l", 
        "created_at": "2014-06-23T09:24:45Z", 
        "id": "481004926727118849"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T09:26:36Z", 
        "id": "481005391363710976"
    }, 
    {
        "text": "Hojke j\u00e1 decobri que nos ultimos mundiais o bota de ouro marcou 0 golos no mundial (Zidane, Ronaldo, Messi) e ...", 
        "created_at": "2014-06-23T09:26:49Z", 
        "id": "481005444702699521"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, n\u00e3o sejas burro, tens a Irina mo\u00e7o!", 
        "created_at": "2014-06-23T09:27:39Z", 
        "id": "481005653734219776"
    }, 
    {
        "text": "E claro, l\u00e1 v\u00eam os patriotas de sempre com a conversa de que toda a gente inveja o Ronaldo e ele \u00e9 sempre o maior. Continuem assim.", 
        "created_at": "2014-06-23T09:27:47Z", 
        "id": "481005689222201344"
    }, 
    {
        "text": "@leaodealvalade ainda assim, acho que a d\u00favida seria se Manziel ser\u00e1 Ronaldo ou Dani.", 
        "created_at": "2014-06-23T09:30:37Z", 
        "id": "481006402597834752"
    }, 
    {
        "text": "#Gana N\u00e3o haver\u00e1 \"c\u00e3o\" a morder Ronaldo http://t.co/LMAomnXmP1  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-23T09:32:14Z", 
        "id": "481006809499463680"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo assume que nunca pensou que seria poss\u00edvel vencer o Mundial 2014 e reconhece que Portugal \u00e9 uma... http://t.co/lTaIsTfghW", 
        "created_at": "2014-06-23T09:34:07Z", 
        "id": "481007283569455104"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Gana N\u00e3o haver\u00e1 \"c\u00e3o\" a morder Ronaldo http://t.co/LMAomnXmP1  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-23T09:34:19Z", 
        "id": "481007334282772480"
    }, 
    {
        "text": "Boas declara\u00e7\u00f5es de Ronaldo, at\u00e9 que enfim alguma razoabilidade http://t.co/MYJs4uTAr8", 
        "created_at": "2014-06-23T09:35:19Z", 
        "id": "481007583105654784"
    }, 
    {
        "text": "eh l\u00e1... Bom dia. Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente http://t.co/9lZgUl1HEs", 
        "created_at": "2014-06-23T09:37:53Z", 
        "id": "481008229095579649"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Antes do jogo, o Ronaldo j\u00e1 sabia que ia ficar com a cabe\u00e7a do tamanho de uma melancia. http://t.co/tUAe3ZOw2g", 
        "created_at": "2014-06-23T09:38:25Z", 
        "id": "481008365112664065"
    }, 
    {
        "text": "RT @emjoralo: No jogo contra o Gana o Cristiano Ronaldo vai jogar com riscas no cabelo em forma de mel\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T09:38:37Z", 
        "id": "481008414437679104"
    }, 
    {
        "text": "RT @emjoralo: No jogo contra o Gana o Cristiano Ronaldo vai jogar com riscas no cabelo em forma de mel\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T09:38:55Z", 
        "id": "481008490971156481"
    }, 
    {
        "text": "RT @emjoralo: No jogo contra o Gana o Cristiano Ronaldo vai jogar com riscas no cabelo em forma de mel\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T09:39:22Z", 
        "id": "481008605735706624"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Boas declara\u00e7\u00f5es de Ronaldo, at\u00e9 que enfim alguma razoabilidade http://t.co/MYJs4uTAr8", 
        "created_at": "2014-06-23T09:39:25Z", 
        "id": "481008616284381185"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Boas declara\u00e7\u00f5es de Ronaldo, at\u00e9 que enfim alguma razoabilidade http://t.co/MYJs4uTAr8", 
        "created_at": "2014-06-23T09:39:39Z", 
        "id": "481008676627816448"
    }, 
    {
        "text": "@sup3rfm \u00e9 engra\u00e7ado ver a vista de fora - o principal coment\u00e1rio aqui \u00e9 que a equipa deixa o Ronaldo desamparado", 
        "created_at": "2014-06-23T09:40:15Z", 
        "id": "481008825924079616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano great game Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T09:40:54Z", 
        "id": "481008987971018752"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Antes do jogo, o Ronaldo j\u00e1 sabia que ia ficar com a cabe\u00e7a do tamanho de uma melancia. http://t.co/tUAe3ZOw2g", 
        "created_at": "2014-06-23T09:41:09Z", 
        "id": "481009050566807553"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Cada vez que o Ronaldo toca na bola uma adolescente tem o per\u00edodo pela primeira vez.", 
        "created_at": "2014-06-23T09:41:27Z", 
        "id": "481009128702476288"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T09:41:40Z", 
        "id": "481009181269712896"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Morri! xD #POR #ronaldo #ForcaPortugal #MichaelJackson http://t.co/KEKEGIYI9o", 
        "created_at": "2014-06-23T09:41:45Z", 
        "id": "481009203428212736"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO DIZ QUE NUNCA PENSOU SER CAMPE\u00c3O DO MUNDO http://t.co/ivVaIhfJBF", 
        "created_at": "2014-06-23T09:42:04Z", 
        "id": "481009283765907456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T09:42:18Z", 
        "id": "481009343476006912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Obrigado Ronaldo for your big heart", 
        "created_at": "2014-06-23T09:42:34Z", 
        "id": "481009408240259072"
    }, 
    {
        "text": "Foto de hamza.qurashi.165: #We #All #Love #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Real http://t.co/0a8JNf88R5", 
        "created_at": "2014-06-23T09:42:40Z", 
        "id": "481009433632575489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T09:43:26Z", 
        "id": "481009625597505537"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T09:43:39Z", 
        "id": "481009680408653824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T09:44:30Z", 
        "id": "481009894204907520"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Antes do jogo, o Ronaldo j\u00e1 sabia que ia ficar com a cabe\u00e7a do tamanho de uma melancia. http://t.co/tUAe3ZOw2g", 
        "created_at": "2014-06-23T09:44:41Z", 
        "id": "481009940459704322"
    }, 
    {
        "text": "@sloopd @catarinatf \"Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect\" \u2665", 
        "created_at": "2014-06-23T09:46:25Z", 
        "id": "481010379917901824"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T09:46:26Z", 
        "id": "481010383961210880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo late cross was enough to deny three points for Jurgen Klinsman men at Manaus. #Brazil2014WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-23T09:46:44Z", 
        "id": "481010456753369088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T09:47:05Z", 
        "id": "481010546897321985"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T09:49:58Z", 
        "id": "481011272134459393"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T09:50:07Z", 
        "id": "481011308532609024"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: \"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\", diz Cristiano Ronaldo http://t.co/xdNp5gOOHb Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-23T09:50:07Z", 
        "id": "481011310130253824"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T09:50:28Z", 
        "id": "481011397531553792"
    }, 
    {
        "text": "Ver not\u00edcias a dizer \"Portugal de Cristiano Ronaldo irrita-me\". Ele n\u00e3o \u00e9 dono da selec\u00e7\u00e3o, \u00e9 apenas um dos seus jogadores.", 
        "created_at": "2014-06-23T09:51:36Z", 
        "id": "481011684405161984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T09:53:36Z", 
        "id": "481012187574837248"
    }, 
    {
        "text": "tudo? \"@elpais_deportes: Ronaldo sobre empate d Portugal:\"\u00bfQ fall\u00f3? No lo s\u00e9\" http://t.co/jQfkNBRm3n  #USA 2 -2 #POR http://t.co/Er0tkwHl4Z\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T09:55:06Z", 
        "id": "481012561744527360"
    }, 
    {
        "text": "\"ronaldo diz q portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente\" e a culpa \u00e9 dos jornalistas (DN), muito bem http://t.co/HjEocNITZQ", 
        "created_at": "2014-06-23T09:55:08Z", 
        "id": "481012570837778433"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano I think Ronaldo is a best football player. I like CR7", 
        "created_at": "2014-06-23T09:55:45Z", 
        "id": "481012726677123072"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Antes do jogo, o Ronaldo j\u00e1 sabia que ia ficar com a cabe\u00e7a do tamanho de uma melancia. http://t.co/tUAe3ZOw2g", 
        "created_at": "2014-06-23T09:56:54Z", 
        "id": "481013014339289088"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraxeBianchi: eh l\u00e1... Bom dia. Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente http://t.co/9lZgUl1HEs", 
        "created_at": "2014-06-23T09:57:07Z", 
        "id": "481013070446465024"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T09:57:57Z", 
        "id": "481013279427690496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T09:58:34Z", 
        "id": "481013436516941824"
    }, 
    {
        "text": "Ver not\u00edcias a dizer \"Portugal de Cristiano Ronaldo\" irrita-me. Ele n\u00e3o \u00e9 dono da selec\u00e7\u00e3o, \u00e9 apenas um dos seus jogadores.", 
        "created_at": "2014-06-23T09:58:42Z", 
        "id": "481013471170293760"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T09:58:55Z", 
        "id": "481013522974134272"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abAs outras equipas, se calhar, t\u00eam melhor equipa que n\u00f3s\u00bb http://t.co/SCQePqO8fZ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-23T09:59:29Z", 
        "id": "481013668146978820"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T10:00:26Z", 
        "id": "481013905771491328"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abSe calhar os outros t\u00eam melhor equipa e merecem mais do que n\u00f3s\u00bb http://t.co/TeJcMQFgrG", 
        "created_at": "2014-06-23T10:02:33Z", 
        "id": "481014439991185408"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T10:02:39Z", 
        "id": "481014463173505024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/lNpYNLoWMa", 
        "created_at": "2014-06-23T10:03:46Z", 
        "id": "481014742958768128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo com Portugal,o melhor. http://t.co/o4SFwDZbzG", 
        "created_at": "2014-06-23T10:04:32Z", 
        "id": "481014935347277826"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo: \"Se calhar os outros merecem mais do que n\u00f3s\" http://t.co/TQK5BQaEEh #desporto", 
        "created_at": "2014-06-23T10:05:54Z", 
        "id": "481015281343426560"
    }, 
    {
        "text": "'Pensar que Portugal podia ser campe\u00e3o era uma ilus\u00e3o': Cristiano Ronaldo admitiu ontem que \u201cpensar que Portug... http://t.co/kqChePk3Sc", 
        "created_at": "2014-06-23T10:07:06Z", 
        "id": "481015581680738304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Ronaldo be like.. http://t.co/1peYwlTeMB", 
        "created_at": "2014-06-23T10:07:47Z", 
        "id": "481015753047818240"
    }, 
    {
        "text": "tantos an\u00fancios do ronaldo d\u00e1 nisto, parece que a dona in\u00e9rcia tomou conta da sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T10:08:58Z", 
        "id": "481016054618271744"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: tantos an\u00fancios do ronaldo d\u00e1 nisto, parece que a dona in\u00e9rcia tomou conta da sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T10:09:38Z", 
        "id": "481016220125511681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo before match against USA http://t.co/swAp4GlZHi", 
        "created_at": "2014-06-23T10:10:19Z", 
        "id": "481016392930426880"
    }, 
    {
        "text": "\"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\", confessa Cristiano Ronaldo.  O que acha desta afirma\u00e7\u00e3o?... http://t.co/xuErp0zcyF", 
        "created_at": "2014-06-23T10:10:27Z", 
        "id": "481016426535587840"
    }, 
    {
        "text": "RT @anariiitaa16: mais pit\u00e1vel do que o ronaldo, sem d\u00favida http://t.co/ivZpgzTlM6", 
        "created_at": "2014-06-23T10:10:32Z", 
        "id": "481016448505376769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Versus Ghana. Sweet!", 
        "created_at": "2014-06-23T10:11:08Z", 
        "id": "481016596614635520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T10:12:00Z", 
        "id": "481016815473422336"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales  Ainda bem q o Ronaldo \u00e9 um sucesso  dentro \u00e9 fora do campo", 
        "created_at": "2014-06-23T10:12:21Z", 
        "id": "481016903151157248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   ronaldo tens k passar mais a bola. es bue ambi. desculpa mas \u00e9 verdade. &lt;334", 
        "created_at": "2014-06-23T10:13:34Z", 
        "id": "481017209368887297"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Antes do jogo, o Ronaldo j\u00e1 sabia que ia ficar com a cabe\u00e7a do tamanho de uma melancia. http://t.co/tUAe3ZOw2g", 
        "created_at": "2014-06-23T10:14:10Z", 
        "id": "481017362070917120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo best skills HD. #OldButGood #FuckingLoveit  http://t.co/kv258QOCKD", 
        "created_at": "2014-06-23T10:14:46Z", 
        "id": "481017511320616960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:14:51Z", 
        "id": "481017532053483520"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Portugal nao tem qualidade suficiente. Que grande capit\u00e3o. O verdadeiro lider. O melhor do mundo...ou ent\u00e3o n\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T10:14:55Z", 
        "id": "481017551884132352"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:14:58Z", 
        "id": "481017563452047360"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Se calhar os outros merecem mais do que n\u00f3s\" http://t.co/gnjsgFA8HU", 
        "created_at": "2014-06-23T10:16:46Z", 
        "id": "481018013991194624"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-06-23T10:17:32Z", 
        "id": "481018208380391424"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo did that on purpose to his hair to support a child who has a scar just like that on the head due to a cerebral problem.", 
        "created_at": "2014-06-23T10:18:08Z", 
        "id": "481018358415233024"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: \"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\", confessa Cristiano Ronaldo.  O que acha desta afirma\u00e7\u00e3o?... http://t.co/xuEr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:18:12Z", 
        "id": "481018375523815424"
    }, 
    {
        "text": "Mas estas declara\u00e7oes de Ronaldo mostra mesmo o que vai dentro daquela cabe\u00e7a: \"Eu, Eu e Eu.\" Destes Portugal n\u00e3o necessita!", 
        "created_at": "2014-06-23T10:18:17Z", 
        "id": "481018397942362112"
    }, 
    {
        "text": "@SIConline Ronaldo comentou  no Di\u00e1rio de Noticias,que nunca imaginou ser Campe\u00e3o do Mundo.Fala a voz da sabedoria Pois e eu nunca pensei", 
        "created_at": "2014-06-23T10:20:33Z", 
        "id": "481018966643867648"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abAs outras equipas, se calhar, t\u00eam melhor equipa que n\u00f3s\u00bb http://t.co/SCQePqO8fZ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-23T10:20:33Z", 
        "id": "481018969185206273"
    }, 
    {
        "text": "Photoset: ciroimmobiles: Ronaldo and Varela working in tandem together for the equalizer http://t.co/aS0jqok0M9", 
        "created_at": "2014-06-23T10:28:03Z", 
        "id": "481020854630100992"
    }, 
    {
        "text": "Destak.pt | Mundial2014: \"Nunca imaginei que iria ser campe\u00e3o do Mundo\" - Cristiano Ronaldo http://t.co/yixuNVbk9B", 
        "created_at": "2014-06-23T10:28:04Z", 
        "id": "481020861353558016"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorIdCupp: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:31:10Z", 
        "id": "481021640252608512"
    }, 
    {
        "text": "RT @90thMin: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:31:32Z", 
        "id": "481021731117989888"
    }, 
    {
        "text": "RT @ShowboatVines: Cristiano Ronaldo did this last night... http://t.co/V12K9EZaEC", 
        "created_at": "2014-06-23T10:33:48Z", 
        "id": "481022300457033728"
    }, 
    {
        "text": "RT @CenaCenaforever: The is why Ronaldo is the best player in the world! Unbelievable skill by Ronaldo #PortugalvsUSA #USAvsPOR https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:34:42Z", 
        "id": "481022527897358336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo do jogo contra a suecia dava jeito.", 
        "created_at": "2014-06-23T10:34:56Z", 
        "id": "481022585640341504"
    }, 
    {
        "text": "Estou a gostar mais do Ronaldo desde o mundial (n\u00e3o sei porqu\u00ea)", 
        "created_at": "2014-06-23T10:35:10Z", 
        "id": "481022647124627457"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Cada vez que o Ronaldo toca na bola uma adolescente tem o per\u00edodo pela primeira vez.", 
        "created_at": "2014-06-23T10:35:47Z", 
        "id": "481022801147863040"
    }, 
    {
        "text": "\"@pedrojamess: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa tem mais jogadores para al\u00e9m do Ronaldo que merecem todo o apoio dos portugueses.\" thiiiiis", 
        "created_at": "2014-06-23T10:36:38Z", 
        "id": "481023016848351232"
    }, 
    {
        "text": "RT @2cute2u: \"@pedrojamess: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa tem mais jogadores para al\u00e9m do Ronaldo que merecem todo o apoio dos portugueses.\" thiiiiis", 
        "created_at": "2014-06-23T10:37:10Z", 
        "id": "481023149115703297"
    }, 
    {
        "text": "RT @CenaCenaforever: The is why Ronaldo is the best player in the world! Unbelievable skill by Ronaldo #PortugalvsUSA #USAvsPOR https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:39:21Z", 
        "id": "481023698355650560"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 acho que o Ronaldo \u00e9 Challenger, de resto concordo! #POR http://t.co/Msvs7aEOyh", 
        "created_at": "2014-06-23T10:42:25Z", 
        "id": "481024470669623296"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: tantos an\u00fancios do ronaldo d\u00e1 nisto, parece que a dona in\u00e9rcia tomou conta da sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T10:43:11Z", 
        "id": "481024665528582144"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:44:41Z", 
        "id": "481025042755891200"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:44:44Z", 
        "id": "481025053132611584"
    }, 
    {
        "text": "RT @_pandashe: \"Ronaldo acha que esta noite ter\u00e1 festa com a Irina?\" http://t.co/wJY7iAE5bF", 
        "created_at": "2014-06-23T10:45:19Z", 
        "id": "481025200608518144"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:46:00Z", 
        "id": "481025372708802560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you were bad against the Americans, Bento must put you in the BENCH ..dear Ronaldo.. http://t.co/exsJqQsJ4e", 
        "created_at": "2014-06-23T10:46:28Z", 
        "id": "481025490895904768"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #record Cristiano Ronaldo: \u00abPara mim era f\u00e1cil, bastava n\u00e3o vir ao Mundial\u00bb: \"Nunca pensei que \u00edamos ganhar o ... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:47:58Z", 
        "id": "481025866173255680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T10:53:08Z", 
        "id": "481027169695825920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vs Dempsey, ou o buzz no Facebook http://t.co/7ocHKeEiMG", 
        "created_at": "2014-06-23T10:53:39Z", 
        "id": "481027299471409152"
    }, 
    {
        "text": "RT @portugalnews4u: [VISAO]: Cristiano Ronaldo alvo de tro\u00e7a na Internet: Depois do empate de ontem frente aos Estados Unidos, mul... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T10:54:41Z", 
        "id": "481027558553956352"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Boas declara\u00e7\u00f5es de Ronaldo, at\u00e9 que enfim alguma razoabilidade http://t.co/MYJs4uTAr8", 
        "created_at": "2014-06-23T10:54:55Z", 
        "id": "481027614459826177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU C RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-23T10:55:03Z", 
        "id": "481027649699987456"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T10:55:19Z", 
        "id": "481027717174145024"
    }, 
    {
        "text": "Ahahahah Ronaldo do caralho", 
        "created_at": "2014-06-23T10:59:28Z", 
        "id": "481028759706169344"
    }, 
    {
        "text": "RT @AllFactsSports: Cristiano Ronaldo has become the first player ever to score a hat-trick against same team (Sevilla) in 4 consecutive se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T11:01:13Z", 
        "id": "481029202213617664"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo partiu-os todos ahaha coitados dos Americans #lrt", 
        "created_at": "2014-06-23T11:01:35Z", 
        "id": "481029293875929089"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: O nosso camisola 7 \u00e9 o Carlos Martins com uma daquelas m\u00e1scaras da galp do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T11:01:55Z", 
        "id": "481029378554740736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR #ID_WorldCup http://t.co/rANAaCwu4k", 
        "created_at": "2014-06-23T11:07:29Z", 
        "id": "481030778604646400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR #ID_WorldCup http://t.co/lJ1NmH0amo", 
        "created_at": "2014-06-23T11:09:42Z", 
        "id": "481031338246410241"
    }, 
    {
        "text": "RT @spreaderoflove: don't blame Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T11:10:49Z", 
        "id": "481031617629396992"
    }, 
    {
        "text": "RT @fabiiovskii: Quando o Ronaldo toca na bola o narrador tem um orgasmo", 
        "created_at": "2014-06-23T11:11:10Z", 
        "id": "481031706787721216"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Antes do jogo, o Ronaldo j\u00e1 sabia que ia ficar com a cabe\u00e7a do tamanho de uma melancia. http://t.co/tUAe3ZOw2g", 
        "created_at": "2014-06-23T11:11:13Z", 
        "id": "481031720519864320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T11:11:36Z", 
        "id": "481031813008461824"
    }, 
    {
        "text": "Sim, a Costa Rica ou os USA t\u00eam excelente equipa comparadas com o grupo. Chupa-me o esquerdo Ronaldo. http://t.co/2stMRbDPzt", 
        "created_at": "2014-06-23T11:12:47Z", 
        "id": "481032110938288128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T11:13:09Z", 
        "id": "481032203120693248"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito muitas vezes vi Meireles \u00e0 frente de Eder e Ronaldo a tentar pressionar a sa\u00edda de bola. Claro que ia dar merda.", 
        "created_at": "2014-06-23T11:13:20Z", 
        "id": "481032252496035840"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T11:14:04Z", 
        "id": "481032436923789312"
    }, 
    {
        "text": "\u201cRonaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://t.co/wCjMDByefk\u201d\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-06-23T11:15:16Z", 
        "id": "481032736942350336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo publicita os \"Preservativos ZigZag: para f**** a torto e direito\" http://t.co/llri6wQogN", 
        "created_at": "2014-06-23T11:15:45Z", 
        "id": "481032857695952896"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo j\u00e1 escolheu o pr\u00f3ximo selecionador?", 
        "created_at": "2014-06-23T11:16:34Z", 
        "id": "481033062973984768"
    }, 
    {
        "text": "Foto de marina_marisol: Respect!! #cr7 #ronaldo #respect #wc2014 #sick #cancer http://t.co/p6ke43ZwcK", 
        "created_at": "2014-06-23T11:18:16Z", 
        "id": "481033491279511552"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o gostei das declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo, por momentos pensei que os EUA e a Costa Rica tem melhor equipa que n\u00f3s.", 
        "created_at": "2014-06-23T11:18:44Z", 
        "id": "481033612062896128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude18 http://t.co/0fGc8qIEPW", 
        "created_at": "2014-06-23T11:20:11Z", 
        "id": "481033973142130688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-06-23T11:22:00Z", 
        "id": "481034430220603394"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/1zkMKWBC6d\"", 
        "created_at": "2014-06-23T11:22:02Z", 
        "id": "481034441137995776"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de marina_marisol: Respect!! #cr7 #ronaldo #respect #wc2014 #sick #cancer http://t.co/p6ke43ZwcK", 
        "created_at": "2014-06-23T11:23:16Z", 
        "id": "481034752850665472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo doesn't look fit. At all.  Long term damage for short term gain is never a good thing.  #Portugal #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-23T11:23:17Z", 
        "id": "481034755652468736"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Porque pequenos gestos fazem a diferen\u00e7a ! \u00e9s grande RONALDO ! http://t.co/JgUlQlZfjP", 
        "created_at": "2014-06-23T11:23:53Z", 
        "id": "481034904164397056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/PIp2ucEGon", 
        "created_at": "2014-06-23T11:23:56Z", 
        "id": "481034918055907329"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Porque pequenos gestos fazem a diferen\u00e7a ! \u00e9s grande RONALDO ! http://t.co/JgUlQlZfjP", 
        "created_at": "2014-06-23T11:24:38Z", 
        "id": "481035096771031040"
    }, 
    {
        "text": "RT @miipiinto9: Porque pequenos gestos fazem a diferen\u00e7a ! \u00e9s grande RONALDO ! http://t.co/JgUlQlZfjP", 
        "created_at": "2014-06-23T11:25:11Z", 
        "id": "481035233601798145"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: O nosso camisola 7 \u00e9 o Carlos Martins com uma daquelas m\u00e1scaras da galp do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T11:25:36Z", 
        "id": "481035338769760257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T11:25:54Z", 
        "id": "481035412987985920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:28:49Z", 
        "id": "481036147549011969"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Now or never Ronaldo. Lead us. #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T11:28:54Z", 
        "id": "481036166641491968"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:29:01Z", 
        "id": "481036196651737088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo played record breaking 12th #POR WC finals game v #USA last nigth but remains 7 behind Eus\u00e9bio's record of 9 WC finals goals.", 
        "created_at": "2014-06-23T11:29:03Z", 
        "id": "481036206630006785"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:29:04Z", 
        "id": "481036211990310912"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:29:29Z", 
        "id": "481036314624933889"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:29:43Z", 
        "id": "481036372963520512"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:30:09Z", 
        "id": "481036482015395840"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:30:24Z", 
        "id": "481036545471033344"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:30:28Z", 
        "id": "481036564114718722"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:30:54Z", 
        "id": "481036671484719105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cortou assim o cabelo pra representar a cicatriz de uma crian\u00e7a com um problema cerebral #respect http://t.co/rTc9ksvDHX", 
        "created_at": "2014-06-23T11:30:54Z", 
        "id": "481036672810090497"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:31:13Z", 
        "id": "481036750656385025"
    }, 
    {
        "text": "@Semed0_30 @GatoDaTuaTL O Ronaldo \u00e9 bom, mas quando n\u00e3o faz nada de jeito temos de admitir. J\u00e1 chega de falar desse jogo quando ele joga mal", 
        "created_at": "2014-06-23T11:31:34Z", 
        "id": "481036840775204864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T11:32:03Z", 
        "id": "481036960338034689"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:32:58Z", 
        "id": "481037191666483201"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo fez aquele corte numa homenagem a um crian\u00e7o. eu vou para o inferno", 
        "created_at": "2014-06-23T11:33:10Z", 
        "id": "481037242438529024"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: tantos an\u00fancios do ronaldo d\u00e1 nisto, parece que a dona in\u00e9rcia tomou conta da sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T11:33:59Z", 
        "id": "481037447053463552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolBible: RESPECT: Cristiano Ronaldo had his new haircut to match scar of a young fan who had just undergone brain surgery. http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T11:34:31Z", 
        "id": "481037580927246336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I never thought 'average' Portugal could win the World Cup  http://t.co/BGEOsMGA7W #WC14.. Ghana will beat Portugal", 
        "created_at": "2014-06-23T11:35:56Z", 
        "id": "481037938810040320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You just can't hate Ronaldo #MUFC http://t.co/lZBYmYQ28N\"", 
        "created_at": "2014-06-23T11:36:25Z", 
        "id": "481038060746854400"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T11:36:42Z", 
        "id": "481038131911991296"
    }, 
    {
        "text": "Este Ronaldo \u00e9 uma m\u00e1quina! https://t.co/d7qt4vHiYG", 
        "created_at": "2014-06-23T11:37:01Z", 
        "id": "481038212413280256"
    }, 
    {
        "text": "@rsantos50 v\u00ea os tweets\u2026sim, j\u00e1 sabemos que o Ronaldo \u00e9 um parvo do caralho e o porreira\u00e7o \u00e9 o Messi", 
        "created_at": "2014-06-23T11:37:38Z", 
        "id": "481038364758773761"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao repara, o Ronaldo at\u00e9 pode ter cortado o cabelo por causa do puto. mas s\u00f3 pq dizem no twitter n\u00e3o significa q seja vdd", 
        "created_at": "2014-06-23T11:38:16Z", 
        "id": "481038525962653696"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao e tou-me a cagar se o Ronaldo \u00e9 um porreira\u00e7o ou um parvo do caralho.", 
        "created_at": "2014-06-23T11:38:28Z", 
        "id": "481038575388356608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi dear m ua big fan..m dying to chat wit u 1nce..you are my role model....RONALDO till i die", 
        "created_at": "2014-06-23T11:38:52Z", 
        "id": "481038677792276481"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolBible: RESPECT: Cristiano Ronaldo had his new haircut to match scar of a young fan who had just undergone brain surgery. http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T11:39:01Z", 
        "id": "481038714223992832"
    }, 
    {
        "text": "@rsantos50 e porque me irrita esta conversa sempre sobre o que o Ronaldo faz\u2026ali\u00e1s, nem ia dizer nada\u2026por mim o gajo at\u00e9 pode p\u00f4r merda", 
        "created_at": "2014-06-23T11:39:18Z", 
        "id": "481038787477528576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T11:40:29Z", 
        "id": "481039084560064512"
    }, 
    {
        "text": "RT @HenriqueSoarss: Ronaldo: \u00abSermos campe\u00f5es do mundo era uma ilus\u00e3o\u00bb   Eu: \u00abClaro foste do SCP\u00bb #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-06-23T11:42:06Z", 
        "id": "481039490736074755"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:43:03Z", 
        "id": "481039728054382592"
    }, 
    {
        "text": "RT @HenriqueSoarss: Ronaldo: \u00abSermos campe\u00f5es do mundo era uma ilus\u00e3o\u00bb   Eu: \u00abClaro foste do SCP\u00bb #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-06-23T11:43:25Z", 
        "id": "481039821566398465"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:43:34Z", 
        "id": "481039860338147328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Ronaldo be like.. http://t.co/1peYwlTeMB", 
        "created_at": "2014-06-23T11:43:35Z", 
        "id": "481039863605886977"
    }, 
    {
        "text": "RT @HenriqueSoarss: Ronaldo: \u00abSermos campe\u00f5es do mundo era uma ilus\u00e3o\u00bb   Eu: \u00abClaro foste do SCP\u00bb #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-06-23T11:43:40Z", 
        "id": "481039885147856896"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:43:41Z", 
        "id": "481039888616529920"
    }, 
    {
        "text": "RT @HenriqueSoarss: Ronaldo: \u00abSermos campe\u00f5es do mundo era uma ilus\u00e3o\u00bb   Eu: \u00abClaro foste do SCP\u00bb #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-06-23T11:43:43Z", 
        "id": "481039899253293056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Cristiano Ronaldo skill #POR http://t.co/IQvtxJILGS", 
        "created_at": "2014-06-23T11:44:38Z", 
        "id": "481040126253215744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. We proud of you... #RESPECT  Source: http://t.co/pGW1MkRvY6 http://t.co/yJHLx3Aqb8", 
        "created_at": "2014-06-23T11:46:26Z", 
        "id": "481040580957315073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for me you are the best go ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T11:48:43Z", 
        "id": "481041156084875264"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:49:25Z", 
        "id": "481041333772374016"
    }, 
    {
        "text": "I had a dream that Portugal won 5-1 against USA. Four goals by Ronaldo. Should I cry or laugh?", 
        "created_at": "2014-06-23T11:50:02Z", 
        "id": "481041487183224832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :) RT\"@Twiternesian: #IndonesiaHEBAT_ekonomikuat EvanDimas / IrfanBachdim / Andhik ?\"", 
        "created_at": "2014-06-23T11:51:38Z", 
        "id": "481041889433354240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/1jLXn4fR2F", 
        "created_at": "2014-06-23T11:52:03Z", 
        "id": "481041995972886529"
    }, 
    {
        "text": "#POR #Ronaldo http://t.co/bl83DuVZA5", 
        "created_at": "2014-06-23T11:53:10Z", 
        "id": "481042276676681728"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #CR7 #POR http://t.co/N8bEOWfSO6", 
        "created_at": "2014-06-23T11:53:27Z", 
        "id": "481042348357337088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo are you ready go .final portugal", 
        "created_at": "2014-06-23T11:53:32Z", 
        "id": "481042368322613248"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales @Joaogalamba N\u00e3o, interessa mais o novo penteado de Ronaldo, ou como Ronaldo recuperou, ou como Ronaldo entrou para o autocarro", 
        "created_at": "2014-06-23T11:53:42Z", 
        "id": "481042411695931393"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #POR http://t.co/N8bEOWfSO6", 
        "created_at": "2014-06-23T11:53:45Z", 
        "id": "481042423414816768"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #POR http://t.co/lmQZ87qndl", 
        "created_at": "2014-06-23T11:53:53Z", 
        "id": "481042456603934720"
    }, 
    {
        "text": "RT @CurtaHappy: Corte de cabelo do Cristiano Ronaldo era para homenagear crian\u00e7a que foi operada... #enorme #cora\u00e7aobom http://t.co/gz2hKOq\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T11:54:09Z", 
        "id": "481042521263734784"
    }, 
    {
        "text": "Enquanto o Cristinao Ronaldo usar aquele corte de cabelo merdoso, a Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa vai continuar a jogar uma merda.", 
        "created_at": "2014-06-23T11:54:11Z", 
        "id": "481042533154578433"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #POR http://t.co/iyOP2pGOMT", 
        "created_at": "2014-06-23T11:54:16Z", 
        "id": "481042550627635200"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T11:54:24Z", 
        "id": "481042587407880192"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldasms: Enquanto o Cristinao Ronaldo usar aquele corte de cabelo merdoso, a Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa vai continuar a jogar uma merda.", 
        "created_at": "2014-06-23T11:54:41Z", 
        "id": "481042656056049664"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #POR http://t.co/tuz9JUwTgh", 
        "created_at": "2014-06-23T11:54:56Z", 
        "id": "481042720354353152"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ronaldo e corte de cabelo! #Respect http://t.co/srAqvocP8h", 
        "created_at": "2014-06-23T11:55:26Z", 
        "id": "481042845256925184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #POR http://t.co/N8bEOWfSO6", 
        "created_at": "2014-06-23T11:55:27Z", 
        "id": "481042850126106624"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ichsanvanali7_: #Cristiano #Ronaldo #CR7 #halamadrid #realmadrid #world #worldcup2014 #brazil http://t.co/hRuQAWxtis", 
        "created_at": "2014-06-23T11:55:54Z", 
        "id": "481042964353789952"
    }, 
    {
        "text": "Foto de joyskujur_rm: #Cr7 #Ronaldo #realmadrid #Laligabbva #Football #legend #respect #bwin #nike... http://t.co/g7QJ2SPvs0", 
        "created_at": "2014-06-23T11:56:12Z", 
        "id": "481043037909286912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T11:56:13Z", 
        "id": "481043041390977024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/tuz9JUwTgh", 
        "created_at": "2014-06-23T11:56:32Z", 
        "id": "481043121094930433"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/tuz9JUwTgh", 
        "created_at": "2014-06-23T11:57:05Z", 
        "id": "481043259360153600"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheFunnyVine: Ronaldo breaking ankles... https://t.co/5jiWZLdKJw", 
        "created_at": "2014-06-23T12:00:29Z", 
        "id": "481044116995059712"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:00:57Z", 
        "id": "481044232128716800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T12:05:18Z", 
        "id": "481045329950044161"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaMJames: ol\u00e9! #cr7 #ronaldo @cristiano https://t.co/5WmZPslqgK", 
        "created_at": "2014-06-23T12:05:39Z", 
        "id": "481045419116744705"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaMJames: ol\u00e9! #cr7 #ronaldo @cristiano https://t.co/5WmZPslqgK", 
        "created_at": "2014-06-23T12:06:22Z", 
        "id": "481045596598697984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/tuz9JUwTgh", 
        "created_at": "2014-06-23T12:07:25Z", 
        "id": "481045862446280704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/lmQZ87qndl", 
        "created_at": "2014-06-23T12:07:38Z", 
        "id": "481045916091437057"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #POR http://t.co/iyOP2pGOMT", 
        "created_at": "2014-06-23T12:07:39Z", 
        "id": "481045921564999681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #CR7 #POR http://t.co/N8bEOWfSO6", 
        "created_at": "2014-06-23T12:07:42Z", 
        "id": "481045931123806208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR #Ronaldo http://t.co/bl83DuVZA5", 
        "created_at": "2014-06-23T12:07:43Z", 
        "id": "481045937029402624"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo dia 16 de Junho \"Vai ser o ano de Portugal\". // Ronaldo dia 23 \"Nunca imaginei ser campe\u00e3o. Temos uma equipa limitad\u00edssima.\"", 
        "created_at": "2014-06-23T12:09:05Z", 
        "id": "481046279397867521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T12:10:01Z", 
        "id": "481046515390349314"
    }, 
    {
        "text": "ah ronaldo, nu te da cu curu la gard :p", 
        "created_at": "2014-06-23T12:10:29Z", 
        "id": "481046633820737536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: O gajo que fez as tatuagens ao Meireles foi o mesmo que cortou o cabelo ao Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T12:10:52Z", 
        "id": "481046731610546176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T12:11:20Z", 
        "id": "481046848791392256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Estou na duvida se gostei mais do golo ou das fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T12:11:44Z", 
        "id": "481046947412066304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Cristiano Ronaldo skill #POR http://t.co/IQvtxJILGS", 
        "created_at": "2014-06-23T12:12:31Z", 
        "id": "481047145999761408"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo disse que a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha qualidade e que nunca pensou ser campe\u00e3o...o melhor do mundo a virar o bico ao prego", 
        "created_at": "2014-06-23T12:13:08Z", 
        "id": "481047302308896768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo Ronaldo  voc\u00ea \u00e9 minha vida  voc\u00ea \u00e9 linda  Eu te amo http://t.co/gwqgZ3mre5", 
        "created_at": "2014-06-23T12:15:52Z", 
        "id": "481047987310067712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR #Ronaldo http://t.co/bl83DuVZA5", 
        "created_at": "2014-06-23T12:17:35Z", 
        "id": "481048421881880576"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:18:59Z", 
        "id": "481048773096112128"
    }, 
    {
        "text": "RT @jucafilipa_11: orgulho em ti Ronaldo! http://t.co/fkHgLIUuwB", 
        "created_at": "2014-06-23T12:19:06Z", 
        "id": "481048802338807808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T12:19:50Z", 
        "id": "481048986477166592"
    }, 
    {
        "text": "Essa not\u00edcia do penteado do Ronaldo \u00e9 verdadeira ou....?", 
        "created_at": "2014-06-23T12:20:08Z", 
        "id": "481049060330471424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T12:20:32Z", 
        "id": "481049163468406784"
    }, 
    {
        "text": "allegedly RT @2014WorIdCup Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect", 
        "created_at": "2014-06-23T12:22:05Z", 
        "id": "481049553886777344"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:22:52Z", 
        "id": "481049748506685440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: O gajo que fez as tatuagens ao Meireles foi o mesmo que cortou o cabelo ao Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T12:22:58Z", 
        "id": "481049775295700992"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:23:13Z", 
        "id": "481049837828587520"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:23:16Z", 
        "id": "481049851275513856"
    }, 
    {
        "text": "RT @jucafilipa_11: orgulho em ti Ronaldo! http://t.co/fkHgLIUuwB", 
        "created_at": "2014-06-23T12:23:27Z", 
        "id": "481049898184622081"
    }, 
    {
        "text": "RT @TomasWzk: Patr\u00edcio, Coentr\u00e3o, B. Alves, Pepe, J. Pereira, William, Adrien, Moutinho, Ronaldo, \u00c9der, Nani e cheg\u00e1vamos no m\u00ednimo aos qua\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:24:02Z", 
        "id": "481050043370455040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - You're a legend \u2665", 
        "created_at": "2014-06-23T12:24:15Z", 
        "id": "481050097766379521"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:24:30Z", 
        "id": "481050160873873408"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:24:58Z", 
        "id": "481050278377299968"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:26:20Z", 
        "id": "481050621815308288"
    }, 
    {
        "text": "@Portugal @Cristiano #ForcaPortugal i am proud from the game yesterday god bless u Cristiano Ronaldo we wouldn't be able to do it without u", 
        "created_at": "2014-06-23T12:26:31Z", 
        "id": "481050668934107136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Inspectoredde: Gozaram com o corte de cabelo do Cristiano Ronaldo, mas para quem n\u00e3o sabe aquilo foi uma homenagem a uma crian\u00e7a que es\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:29:10Z", 
        "id": "481051334586957824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T12:29:16Z", 
        "id": "481051358817452032"
    }, 
    {
        "text": "Para o Ronaldo a culpa \u00e9 dos colegas que n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o bons como ele.", 
        "created_at": "2014-06-23T12:29:33Z", 
        "id": "481051430607134720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T12:29:35Z", 
        "id": "481051439041884160"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:29:54Z", 
        "id": "481051517706043392"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 suposto fazermos v\u00e9nias e uma est\u00e1tua ao Ronaldo por ele ter representado a sele\u00e7\u00e3o no Mundial?", 
        "created_at": "2014-06-23T12:30:42Z", 
        "id": "481051720240619520"
    }, 
    {
        "text": "@carlosgpinto para isso era preciso ter l\u00e1 o Eus\u00e9bio! J\u00e1 nem d\u00e1 para pedir um joelho emprestado para o Ronaldo infelizmente... :(", 
        "created_at": "2014-06-23T12:30:54Z", 
        "id": "481051773076258816"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tamb\u00e9m.... Primeiro dizia que este ia ser o ano de Portugal, agora vem com o discurso derrotista a dizer que nunca teve esperan\u00e7as", 
        "created_at": "2014-06-23T12:31:44Z", 
        "id": "481051979171762176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the man. #CR7.", 
        "created_at": "2014-06-23T12:32:01Z", 
        "id": "481052051225714688"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:33:28Z", 
        "id": "481052416906108928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T12:34:17Z", 
        "id": "481052624029249536"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:35:51Z", 
        "id": "481053016444116992"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:37:57Z", 
        "id": "481053543756201985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Kapten", 
        "created_at": "2014-06-23T12:38:42Z", 
        "id": "481053734152052736"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:39:11Z", 
        "id": "481053853925015552"
    }, 
    {
        "text": "Foto de brazgram: #ronaldo #usavspor #arenaamazonia #cr7 #weareone #WorldCup #worldcup2014 #worldcupbrazil... http://t.co/vPyWCCVzTO", 
        "created_at": "2014-06-23T12:39:53Z", 
        "id": "481054031507636224"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:40:04Z", 
        "id": "481054080354512896"
    }, 
    {
        "text": "\u00abEste vai ser o ano de Portugal. Amanh\u00e3 come\u00e7ar\u00e1 a mudan\u00e7a\u00bb - Ronaldo, 15/06/2014", 
        "created_at": "2014-06-23T12:40:23Z", 
        "id": "481054157903003648"
    }, 
    {
        "text": "\u00abPortugal nunca foi favorito, nunca pensei que poderia ser campe\u00e3o do Mundo, sinceramente.\u00bb - Ronaldo, 23/06/2014", 
        "created_at": "2014-06-23T12:40:26Z", 
        "id": "481054169240174593"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: gif of the great Varela goal from a wicked Ronaldo cross &gt; http://t.co/I9ALvhsFSE", 
        "created_at": "2014-06-23T12:40:38Z", 
        "id": "481054220796194816"
    }, 
    {
        "text": "It's easy to hate on Ronaldo (me included) but then he goes ahead and: https://t.co/WCO4fI0Keh And you go \"Awwwww\u2026.\" // via @tomahock", 
        "created_at": "2014-06-23T12:41:31Z", 
        "id": "481054444671729664"
    }, 
    {
        "text": "RT @daniel70azevedo: \u00abEste vai ser o ano de Portugal. Amanh\u00e3 come\u00e7ar\u00e1 a mudan\u00e7a\u00bb - Ronaldo, 15/06/2014", 
        "created_at": "2014-06-23T12:42:10Z", 
        "id": "481054605972103169"
    }, 
    {
        "text": "RT @daniel70azevedo: \u00abPortugal nunca foi favorito, nunca pensei que poderia ser campe\u00e3o do Mundo, sinceramente.\u00bb - Ronaldo, 23/06/2014", 
        "created_at": "2014-06-23T12:42:13Z", 
        "id": "481054618257219584"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:42:27Z", 
        "id": "481054678273507328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Inspectoredde: Gozaram com o corte de cabelo do Cristiano Ronaldo, mas para quem n\u00e3o sabe aquilo foi uma homenagem a uma crian\u00e7a que es\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:42:46Z", 
        "id": "481054757650706432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:44:07Z", 
        "id": "481055097917804544"
    }, 
    {
        "text": "RT @t4keshy: Ai o cabelo do Ronaldo foi por causa de uma crian\u00e7a que tem problemas no c\u00e9rebro? ahahahah", 
        "created_at": "2014-06-23T12:44:54Z", 
        "id": "481055295830253568"
    }, 
    {
        "text": "[Blitz] Rihanna volta a elogiar Cristiano Ronaldo http://t.co/V2ZsnOJlQu #m\u00fasica", 
        "created_at": "2014-06-23T12:45:09Z", 
        "id": "481055357892968449"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:45:46Z", 
        "id": "481055514546409472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:45:54Z", 
        "id": "481055548369276929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Te amo Ronaldo, tienes mi apoyo Vamos PORTUGAL!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-23T12:45:55Z", 
        "id": "481055549916995584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:46:00Z", 
        "id": "481055571861581824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:46:07Z", 
        "id": "481055600873598977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:46:10Z", 
        "id": "481055615419428864"
    }, 
    {
        "text": "RT @ineeslourenco: Acho piada dizerem que o Ronaldo n\u00e3o faz nada na Selec\u00e7\u00e3o. Ele n\u00e3o est\u00e1 em forma, toda a gente o sabe, e mesmo assim ain\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:46:14Z", 
        "id": "481055631319654400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:46:19Z", 
        "id": "481055652970627072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:46:31Z", 
        "id": "481055701457182720"
    }, 
    {
        "text": "RT @ineeslourenco: O Ronaldo j\u00e1 ajudou muito a Selec\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 por neste Mundial n\u00e3o estar bem que joga s\u00f3 bem no Real Madrid.", 
        "created_at": "2014-06-23T12:46:40Z", 
        "id": "481055738136379393"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:47:13Z", 
        "id": "481055876942659584"
    }, 
    {
        "text": "como \u00e9 poss\u00edvel meterem 238734 v\u00eddeos da finta do ronaldo e 0 dos golos do nani e do varela", 
        "created_at": "2014-06-23T12:47:24Z", 
        "id": "481055921985298432"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:48:28Z", 
        "id": "481056190219423744"
    }, 
    {
        "text": "RT @mariafstyles: eu tenho orgulho sim do Ronaldo ser portugu\u00eas, ele nunca se influenciou mesmo com o dinheiro todo que tem, ele continua s\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:48:55Z", 
        "id": "481056303763431424"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:49:52Z", 
        "id": "481056542696157184"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:50:28Z", 
        "id": "481056694576103424"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:50:44Z", 
        "id": "481056763467546624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T12:51:13Z", 
        "id": "481056885270151168"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Penteado de Ronaldo ter\u00e1 sido homenagem a crian\u00e7a http://t.co/uVl1qRSWEf  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-23T12:51:16Z", 
        "id": "481056894891487232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:51:27Z", 
        "id": "481056942388166657"
    }, 
    {
        "text": "O NOVO CORTE DE CRISTIANO RONALDO \u00c9 MOTIVO DE RISO, MAS EXISTE UM MOTIVO   A grande surpresa do jogo de ontem... http://t.co/o7YxTAjn7y", 
        "created_at": "2014-06-23T12:51:27Z", 
        "id": "481056943961014272"
    }, 
    {
        "text": "'este \u00e9 o ano de portugal' // 'nunca achei que pud\u00e9ssemos vencer'  t\u00e1 uma coer\u00eancia, oh ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T12:52:33Z", 
        "id": "481057220264984576"
    }, 
    {
        "text": "RT @PRafael31: Pra mim a equipa era: Rui Patricio, Cedric Soares, Pepe, Bruno Alves, Coentr\u00e3o, William, Moutinho, Adrien, Nani, Ronaldo, Va\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:52:47Z", 
        "id": "481057280214192128"
    }, 
    {
        "text": "@NintendudeX here's ur smug ass Ronaldo https://t.co/nA2J5qZ3jz", 
        "created_at": "2014-06-23T12:52:58Z", 
        "id": "481057324162101248"
    }, 
    {
        "text": "@pach211 Finalmente Ronaldo...se tivesses falado assi no in\u00edcio terias tido mais um f\u00e3 da sele\u00e7\u00e3o. Agora j\u00e1 vais tarde ...", 
        "created_at": "2014-06-23T12:53:36Z", 
        "id": "481057482156961792"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArtisticArsenal: @Portu_Goal Carvalho was magnificent, shame it took 135 mins to use him. Ronaldo not 100% clearly, little chance of go\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:54:30Z", 
        "id": "481057710163505152"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente - Desporto - DN http://t.co/6GLk8Pryvn  Consegue reconhecer isso, o que \u00e9 bom.", 
        "created_at": "2014-06-23T12:55:07Z", 
        "id": "481057867407970304"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:55:17Z", 
        "id": "481057906117574657"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T12:55:49Z", 
        "id": "481058042197590017"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T12:56:10Z", 
        "id": "481058128122109952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:56:24Z", 
        "id": "481058189816115200"
    }, 
    {
        "text": "O penteado do Ronaldo representa uma cicatriz que uma crian\u00e7a tem por ter sido operada ao c\u00e9rebro.  Melhor pessoa de sempre.", 
        "created_at": "2014-06-23T12:56:29Z", 
        "id": "481058209843929089"
    }, 
    {
        "text": "RT @lpcanas: Cristiano Ronaldo, o melhor do mundo! http://t.co/CdQvjNrVBW", 
        "created_at": "2014-06-23T12:56:35Z", 
        "id": "481058235781500928"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:57:00Z", 
        "id": "481058341113057280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo always has a reason , keep hating him cause ya'll making him famous \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-06-23T12:57:43Z", 
        "id": "481058518108106754"
    }, 
    {
        "text": "RT @PearlDME: If you haven't seen our #Ronaldo: Tested to the Limit documentary, here is a sneak peek of it: https://t.co/JtaNkxknUP", 
        "created_at": "2014-06-23T12:57:46Z", 
        "id": "481058533212188672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:57:51Z", 
        "id": "481058553286119424"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: O penteado do Ronaldo representa uma cicatriz que uma crian\u00e7a tem por ter sido operada ao c\u00e9rebro.  Melhor pessoa de sem\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:58:03Z", 
        "id": "481058602497867776"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:58:05Z", 
        "id": "481058613428236289"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T12:58:37Z", 
        "id": "481058748472229888"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-23T12:59:58Z", 
        "id": "481059084679282688"
    }, 
    {
        "text": "Antes de regressar a Madrid, a irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo aproveitou a sua visita \u00e0 ilha do Funchal para fazer uma... http://t.co/zgiZLbA7Ip", 
        "created_at": "2014-06-23T13:00:03Z", 
        "id": "481059109236908032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:00:13Z", 
        "id": "481059147803529217"
    }, 
    {
        "text": "Foto de i_love_you_cristiano_ronaldo: #brazil #fifa #madrid #cristiano ronaldo #Spain#real http://t.co/PSsyIqDEbJ", 
        "created_at": "2014-06-23T13:00:16Z", 
        "id": "481059160067686400"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Penteado de Ronaldo ter\u00e1 sido homenagem a crian\u00e7a http://t.co/uVl1qRSWEf  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-23T13:01:44Z", 
        "id": "481059528889610240"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:02:22Z", 
        "id": "481059690869428224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T13:02:24Z", 
        "id": "481059697966219264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano haaiii ronaldo... i'm your fans in Indonesia... Say Hello pleeasee....:)", 
        "created_at": "2014-06-23T13:02:50Z", 
        "id": "481059809391689728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Neguinho6977: Obrigado Ronaldo!! http://t.co/Mci2Frsm8y", 
        "created_at": "2014-06-23T13:04:40Z", 
        "id": "481060269280727040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Neguinho6977: Obrigado Ronaldo!! http://t.co/Mci2Frsm8y", 
        "created_at": "2014-06-23T13:05:00Z", 
        "id": "481060354987130880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:05:41Z", 
        "id": "481060523518480384"
    }, 
    {
        "text": "Reclamavam do penteado do ronaldo, mas sabem o significado? Ele fez isso por uma crianca com cancro e vai dar dinheiro para a opera\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T13:06:12Z", 
        "id": "481060656880553984"
    }, 
    {
        "text": "RT @rafos_: Cristiano Ronaldo s\u00f3 veio passear no Brasil .", 
        "created_at": "2014-06-23T13:08:08Z", 
        "id": "481061143017160704"
    }, 
    {
        "text": "RT @rafos_: Cristiano Ronaldo s\u00f3 veio passear no Brasil .", 
        "created_at": "2014-06-23T13:08:51Z", 
        "id": "481061320335568896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Neguinho6977: Obrigado Ronaldo!! http://t.co/Mci2Frsm8y", 
        "created_at": "2014-06-23T13:08:55Z", 
        "id": "481061337884524545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T13:09:14Z", 
        "id": "481061416271495170"
    }, 
    {
        "text": "RT @Neguinho6977: Obrigado Ronaldo!! http://t.co/Mci2Frsm8y", 
        "created_at": "2014-06-23T13:09:51Z", 
        "id": "481061573117898752"
    }, 
    {
        "text": "Okkk, eu gozei... Um grande pedido de desculpas ao Ronaldo e grande atitude por parte dele #LRT", 
        "created_at": "2014-06-23T13:11:22Z", 
        "id": "481061955378360320"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Penteado de Ronaldo gera especula\u00e7\u00e3o http://t.co/TroPXGLyNN #desporto", 
        "created_at": "2014-06-23T13:11:55Z", 
        "id": "481062094393991168"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArtisticArsenal: @Portu_Goal Carvalho was magnificent, shame it took 135 mins to use him. Ronaldo not 100% clearly, little chance of go\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:12:38Z", 
        "id": "481062272970657792"
    }, 
    {
        "text": "RT @aduartetrindade: Este Ronaldo \u00e9 uma m\u00e1quina! https://t.co/d7qt4vHiYG", 
        "created_at": "2014-06-23T13:12:53Z", 
        "id": "481062335071916032"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: http://t.co/KJS0GEDHvt  O MELHOR DE RONALDO NESTE MUNDIAL.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:14:27Z", 
        "id": "481062730330537984"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 uma boa atitude, mas se Portugal ganhasse ningu\u00e9m se ia lembrar do penteado do Ronaldo...   Como Portugal... http://t.co/PV3H1JgrT9", 
        "created_at": "2014-06-23T13:14:38Z", 
        "id": "481062777516474368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Neguinho6977: Obrigado Ronaldo!! http://t.co/Mci2Frsm8y", 
        "created_at": "2014-06-23T13:14:39Z", 
        "id": "481062779508772864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Neguinho6977: Obrigado Ronaldo!! http://t.co/Mci2Frsm8y", 
        "created_at": "2014-06-23T13:15:44Z", 
        "id": "481063054076297216"
    }, 
    {
        "text": "O penteado do Ronaldo \u00e9 a simbolizar a cicatriz de um menino que foi operado ao c\u00e9rebro? J\u00e1 n\u00e3o digo mais nada sobre o penteado.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:15:46Z", 
        "id": "481063061139513344"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: http://t.co/KJS0GEDHvt  O MELHOR DE RONALDO NESTE MUNDIAL.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:15:47Z", 
        "id": "481063064968908800"
    }, 
    {
        "text": "RT @sophiaqualquer: Se o corte de ronaldo era em homenagem ao mi\u00fado q teve cirurgia \u00e0 cabe\u00e7a,  \u00e9 urgente falar com quem fez a opera\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T13:15:59Z", 
        "id": "481063115665444864"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:16:02Z", 
        "id": "481063128986578944"
    }, 
    {
        "text": "God bless the kid and god bless Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:16:10Z", 
        "id": "481063161164877824"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: http://t.co/KJS0GEDHvt  O MELHOR DE RONALDO NESTE MUNDIAL.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:16:25Z", 
        "id": "481063226327990272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T13:18:04Z", 
        "id": "481063641396289536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T13:18:06Z", 
        "id": "481063651110301697"
    }, 
    {
        "text": "Um jornalista com tomates teria pergunta ao Ronaldo 'ent\u00e3o este n\u00e3o era o ano de Portugal?' depois de dizer ontem que era uma equipa m\u00e9dia.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:18:56Z", 
        "id": "481063861051994112"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo assume que nunca pensou que seria poss\u00edvel vencer o Mundial 2014 e reconhece que Portugal \u00e9 uma... http://t.co/Q8XxE0xJAK", 
        "created_at": "2014-06-23T13:18:57Z", 
        "id": "481063861614034944"
    }, 
    {
        "text": "Assumo que desconhecia o facto da causa do corte de cabelo do Ronaldo, mas tamb\u00e9m n\u00e3o sou pessoa, talvez por... http://t.co/aLpz2BbTCL", 
        "created_at": "2014-06-23T13:19:10Z", 
        "id": "481063918975332352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Assumo que desconhecia o facto da causa do corte de cabelo do Ronaldo, mas tamb\u00e9m n\u00e3o sou pessoa, talvez por... http://t.co/a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:19:21Z", 
        "id": "481063965297229824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Claudio_Moreira: Um jornalista com tomates teria pergunta ao Ronaldo 'ent\u00e3o este n\u00e3o era o ano de Portugal?' depois de dizer ontem que \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:19:37Z", 
        "id": "481064032653545472"
    }, 
    {
        "text": "RT @PurelyFootball: This is the reason why Ronaldo got this new haircut !  RESPECT! #POR   See: http://t.co/whV6ysJBBi  . http://t.co/6GlyM\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:20:14Z", 
        "id": "481064188241256448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Claudio_Moreira: Um jornalista com tomates teria pergunta ao Ronaldo 'ent\u00e3o este n\u00e3o era o ano de Portugal?' depois de dizer ontem que \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:20:17Z", 
        "id": "481064199603621889"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abSermos campe\u00f5es do mundo era uma ilus\u00e3o\u00bb Quem n\u00e3o acredita mais vale ficar em casa.. n\u00e3o consegues correr n\u00e3o jogas..", 
        "created_at": "2014-06-23T13:20:37Z", 
        "id": "481064282495254529"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Assumo que desconhecia o facto da causa do corte de cabelo do Ronaldo, mas tamb\u00e9m n\u00e3o sou pessoa, talvez por... http://t.co/a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:20:59Z", 
        "id": "481064376401948672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Assumo que desconhecia o facto da causa do corte de cabelo do Ronaldo, mas tamb\u00e9m n\u00e3o sou pessoa, talvez por... http://t.co/a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:21:04Z", 
        "id": "481064395674767360"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:21:33Z", 
        "id": "481064516709797889"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Assumo que desconhecia o facto da causa do corte de cabelo do Ronaldo, mas tamb\u00e9m n\u00e3o sou pessoa, talvez por... http://t.co/a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:21:51Z", 
        "id": "481064594019209216"
    }, 
    {
        "text": "@gatomaltes com o Ronaldo a jogar pela esquerda e em condi\u00e7\u00f5es deficit\u00e1rias, o lateral esquerdo era uma posi\u00e7\u00e3o fundamental.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:21:51Z", 
        "id": "481064594996490240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Assumo que desconhecia o facto da causa do corte de cabelo do Ronaldo, mas tamb\u00e9m n\u00e3o sou pessoa, talvez por... http://t.co/a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:21:54Z", 
        "id": "481064605406756864"
    }, 
    {
        "text": "the amount of fucks that ronaldo and rihanna don't give about the shit people say about them it's truly inspiring", 
        "created_at": "2014-06-23T13:22:08Z", 
        "id": "481064663149719552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Cristiano Ronaldo http://t.co/u8OjsRLljC", 
        "created_at": "2014-06-23T13:22:10Z", 
        "id": "481064674373697536"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@guardian: USA 2-2 Portugal: the internet reacts to Ronaldo, Superman and Clint Dempsey http://t.co/sEYTeq2AEU http://t.co/jbUoHiI3tQ\u201d TOP", 
        "created_at": "2014-06-23T13:23:00Z", 
        "id": "481064882595717120"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 verdade que o novo corte do Ronaldo \u00e9 a \"imitar\" a cicatriz de um mi\u00fado que fez uma opera\u00e7\u00e3o a um tumor cerebral? #LastRT", 
        "created_at": "2014-06-23T13:23:01Z", 
        "id": "481064886290874368"
    }, 
    {
        "text": "rihanna and ronaldo would probably be the best of friends and give no fucks together while ruling the world tbh", 
        "created_at": "2014-06-23T13:23:42Z", 
        "id": "481065060102832128"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tinha aquele penteado por causa de uma cena seria, acho que era uma homenagem a um rapaz que estava no hospital.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:24:28Z", 
        "id": "481065252281663488"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fia1997: Respekt Cristiano\ud83d\ude07 #cristianoronaldo#cristiano#ronaldo#cr7respekt#vor#dir#littel#boy#can#live http://t.co/JkFrSFK3tb", 
        "created_at": "2014-06-23T13:25:14Z", 
        "id": "481065444372414464"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo afirma que \"Portugal nunca foi favorito\" http://t.co/vg1QMGeWqJ", 
        "created_at": "2014-06-23T13:26:10Z", 
        "id": "481065678351253504"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador do Gana n\u00e3o quer foco em Cristiano Ronaldo - Kwesi Appiah quer a equipa atenta a Portugal e n\u00e3o a... http://t.co/CcRssR5XcT", 
        "created_at": "2014-06-23T13:26:57Z", 
        "id": "481065875228082176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is your real page", 
        "created_at": "2014-06-23T13:28:00Z", 
        "id": "481066142434603008"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T13:28:22Z", 
        "id": "481066235040641027"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T13:28:33Z", 
        "id": "481066281240887297"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo faz mea culpa?", 
        "created_at": "2014-06-23T13:28:52Z", 
        "id": "481066359594688513"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:29:22Z", 
        "id": "481066486875049984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: \"Ronaldo tem de provar que \u00e9 o melhor do mundo\". J\u00e1 agora os restantes provarem que servem para mais do que  encher um a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:31:14Z", 
        "id": "481066955592699904"
    }, 
    {
        "text": "awww, fico t\u00e3o feliz quando retweetam as cenas boas que eu tweeto sobre o Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-23T13:32:24Z", 
        "id": "481067247063285760"
    }, 
    {
        "text": "@undroptik Eles \u00e9 que t\u00eam de construir o Jogo para o Ronaldo, ELES...e mais o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 ponta de lan\u00e7a...", 
        "created_at": "2014-06-23T13:33:42Z", 
        "id": "481067576353882113"
    }, 
    {
        "text": "a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ronaldo, amigos jornalistas", 
        "created_at": "2014-06-23T13:34:37Z", 
        "id": "481067808290537472"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T13:34:50Z", 
        "id": "481067860027256832"
    }, 
    {
        "text": "RT @catarinap19: a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ronaldo, amigos jornalistas", 
        "created_at": "2014-06-23T13:34:52Z", 
        "id": "481067868097089536"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:35:10Z", 
        "id": "481067943070277632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u25ba World Cup l Emotional HD: http://t.co/NWrq33Uunt \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-23T13:37:05Z", 
        "id": "481068427772035072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo diz que problemas f\u00edsicos n\u00e3o s\u00e3o respons\u00e1veis pelo fracasso de #POR http://t.co/90Ug6GKkC9 #Copa http://t.co/xrhEhlh58R", 
        "created_at": "2014-06-23T13:37:15Z", 
        "id": "481068470524997634"
    }, 
    {
        "text": "@esquizo93 Foi a tona da @rihanna que no twitter deu os parab\u00e9ns ao Ronaldo e ao 'Valera'. Lol xd", 
        "created_at": "2014-06-23T13:37:53Z", 
        "id": "481068627173834752"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Na flash interview, Hugo Almeida \" penso que\"; H\u00e9lder Postiga \"penso que...\" tudo a achar que \u00e9 o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:39:27Z", 
        "id": "481069021023203328"
    }, 
    {
        "text": "NOVO ARTIGO --- Parab\u00e9ns Cristiano Ronaldo --- LINK==&gt; http://t.co/1RanHvbzEG http://t.co/wgKHxmPxDi", 
        "created_at": "2014-06-23T13:39:38Z", 
        "id": "481069068565618688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T13:39:44Z", 
        "id": "481069095283355648"
    }, 
    {
        "text": "Grande gesto de Ronaldo! O jogador portugu\u00eas fez este corte de cabelo de forma a imitar uma cicatriz de uma... http://t.co/liLEnuuMJG", 
        "created_at": "2014-06-23T13:39:57Z", 
        "id": "481069150190583808"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldacoutinho: @esquizo93 Foi a tona da @rihanna que no twitter deu os parab\u00e9ns ao Ronaldo e ao 'Valera'. Lol xd", 
        "created_at": "2014-06-23T13:40:00Z", 
        "id": "481069160320208896"
    }, 
    {
        "text": "RT @PurelyFootball: This is the reason why Ronaldo got this new haircut !  RESPECT! #POR   See: http://t.co/whV6ysJBBi  . http://t.co/6GlyM\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:40:23Z", 
        "id": "481069257124769792"
    }, 
    {
        "text": "ontem fiquei muito \u00e0 toa com o cabelo do ronaldo e n\u00e3o gostei, hoje soube da \"hist\u00f3ria\" disso e de certa forma senti-me mal", 
        "created_at": "2014-06-23T13:40:54Z", 
        "id": "481069386380640257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Es casi imposible clasificar\" http://t.co/hlxE3eaFrY http://t.co/ClOER5pBxY #POR #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-06-23T13:41:03Z", 
        "id": "481069423751860224"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Penteado de Ronaldo ter\u00e1 sido homenagem a crian\u00e7a http://t.co/uVl1qRSWEf  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-23T13:42:12Z", 
        "id": "481069714437713921"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-23T13:42:52Z", 
        "id": "481069883703455744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Apoio Portugal. Acredito que com certeza voc\u00ea me leva para as finais. Cristiano Ronaldo vai nessa", 
        "created_at": "2014-06-23T13:43:25Z", 
        "id": "481070019237797889"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: \u00abRihanna volta a elogiar Cristiano Ronaldo\u00bb \u2014 n\u00e3o tarda, o Chris Brown trata-lhe do joelho.", 
        "created_at": "2014-06-23T13:43:57Z", 
        "id": "481070154408017920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:44:41Z", 
        "id": "481070339032899584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano keep calm and be good portugal have achanse please make it RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-23T13:45:16Z", 
        "id": "481070485695102976"
    }, 
    {
        "text": "Joel Embiid apoiou Ronaldo; EUA n\u00e3o gostaram http://t.co/GsqfVXR1q9", 
        "created_at": "2014-06-23T13:47:10Z", 
        "id": "481070966546509824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scheint ja in Europa sehr beliebt zu sein. #wm2014", 
        "created_at": "2014-06-23T13:47:45Z", 
        "id": "481071113485950977"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 somente a ser realista! - Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente http://t.co/lBoG02mjcA via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-23T13:48:23Z", 
        "id": "481071271669559296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scheint ja in Europa sehr beliebt zu sein. #wm2014 http://t.co/2tqY54CXuA", 
        "created_at": "2014-06-23T13:48:56Z", 
        "id": "481071409201180672"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:51:13Z", 
        "id": "481071984152182785"
    }, 
    {
        "text": "Sabia que ... O penteado de Cristiano Ronaldo frente aos EUA de qual muita gente se riu, simboliza a\u2026 http://t.co/MHlHfK6Crs", 
        "created_at": "2014-06-23T13:52:33Z", 
        "id": "481072317997408256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-23T13:54:14Z", 
        "id": "481072741693788160"
    }, 
    {
        "text": "A selec\u00e7\u00e3o \u00e9 efectivamente muito fraca, por\u00e9m, nada justifica as tiradas de Ronaldo. Com lideran\u00e7as assim, a derrota \u00e9 1 b\u00ean\u00e7\u00e3o. #Copa2014", 
        "created_at": "2014-06-23T13:54:27Z", 
        "id": "481072796374958080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:54:40Z", 
        "id": "481072852742184961"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:55:13Z", 
        "id": "481072991548497920"
    }, 
    {
        "text": "Estava eu a ler o motivo do penteado do Ronaldo e vejo nos comentarios alg dizer quase k isso \u00f1 interessa nd,que futebol k \u00e9 bom ele \u00f1 jogou", 
        "created_at": "2014-06-23T13:55:47Z", 
        "id": "481073131453702144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can you give a smile to my very own team a fans RONALDO CLUB GLASGOW , \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d http://t.co/FZ1z57xgee", 
        "created_at": "2014-06-23T13:56:09Z", 
        "id": "481073223971647488"
    }, 
    {
        "text": "RT @sophiaqualquer: Se o corte de ronaldo era em homenagem ao mi\u00fado q teve cirurgia \u00e0 cabe\u00e7a,  \u00e9 urgente falar com quem fez a opera\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T13:56:47Z", 
        "id": "481073385209098240"
    }, 
    {
        "text": "Eu sinceramente acho que antes de ser jogador, o Ronaldo \u00e9 um ser humano e acho de louvar o que ele fez e vale mais que uma ta\u00e7a klk", 
        "created_at": "2014-06-23T13:56:59Z", 
        "id": "481073433221300224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a good looking cunt though isn't he. #tidy", 
        "created_at": "2014-06-23T13:57:24Z", 
        "id": "481073541908287489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-06-23T13:57:47Z", 
        "id": "481073635000844289"
    }, 
    {
        "text": "A selec\u00e7\u00e3o \u00e9 fraqu\u00edssima, por\u00e9m, nada justifica as tiradas de Ronaldo. Com capit\u00e3o destes, a derrota \u00e9 a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o cab\u00edvel. #Copa2014", 
        "created_at": "2014-06-23T13:58:49Z", 
        "id": "481073895743954944"
    }, 
    {
        "text": "tudo a falar no novo penteado do ronaldo... para voc\u00eas verem a minha aten\u00e7\u00e3o, nem reparei nisso", 
        "created_at": "2014-06-23T13:58:53Z", 
        "id": "481073912311463936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T13:59:39Z", 
        "id": "481074105098452992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-06-23T13:59:50Z", 
        "id": "481074153702060032"
    }, 
    {
        "text": "Corte de cabelo de Cristiano Ronaldo seria homenagem a f\u00e3 rec\u00e9m-operado http://t.co/DLC14KtlaG", 
        "created_at": "2014-06-23T13:59:56Z", 
        "id": "481074179333423104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-06-23T14:00:04Z", 
        "id": "481074212397137921"
    }, 
    {
        "text": "\u00d3h Ronaldo, foste um grande barrete #maisportugal #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-23T14:01:53Z", 
        "id": "481074668301189121"
    }, 
    {
        "text": "A selec\u00e7\u00e3o \u00e9 fraqu\u00edssima, por\u00e9m, nada justifica as tiradas de Ronaldo. A m\u00e1 educa\u00e7\u00e3o do capit\u00e3o portugu\u00eas \u00e9 intoler\u00e1vel. #Copa2014", 
        "created_at": "2014-06-23T14:02:10Z", 
        "id": "481074740149620737"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T14:02:14Z", 
        "id": "481074756569923584"
    }, 
    {
        "text": "USA 2 - Portugal 2: Last-minute drama in Manaus as Valera header rescues Ronaldo and Co - SILVESTRE... http://t.co/dnrHycFwjI", 
        "created_at": "2014-06-23T14:02:16Z", 
        "id": "481074764505956352"
    }, 
    {
        "text": "If Pele, Maradona, Zidane and fat Ronaldo could propel their teams to World Cup glory..  what's stopping Messi &amp; Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T14:02:34Z", 
        "id": "481074838455726080"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Jogadores que passaram pelo Sporting no jogo de hoje: Beto, Jo\u00e3o Pereira, Andr\u00e9 Almeida, Veloso, Moutinho, Ronaldo, Nani,\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T14:11:17Z", 
        "id": "481077031862796288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo You Beauty Best Of Luck For Next Match  IN SHA ALLAH Your Team Will Qualify", 
        "created_at": "2014-06-23T14:11:22Z", 
        "id": "481077053609877506"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T14:11:49Z", 
        "id": "481077166780608514"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #POR http://t.co/EJ1B7siMCv", 
        "created_at": "2014-06-23T14:13:28Z", 
        "id": "481077582520406016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Goal_India: Cartoon of the Day: Ronaldo stops USA in their tracks. #USA #POR #WorldCup http://t.co/QcVFjABwAv", 
        "created_at": "2014-06-23T14:13:47Z", 
        "id": "481077663034257408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Not Think injury suffered http://t.co/uRChH9Pad5", 
        "created_at": "2014-06-23T14:13:53Z", 
        "id": "481077687427928064"
    }, 
    {
        "text": "RT @_sctfl_: N\u00e3o t\u00eam onde descarregar as frustra\u00e7\u00f5es aproveitam para descarregar em cima do Ronaldo. S\u00f3 parolinhos e ignorantes neste pa\u00eds.", 
        "created_at": "2014-06-23T14:13:55Z", 
        "id": "481077698270601216"
    }, 
    {
        "text": "Foto de football_fan_n1: #manuel #neuer #bayern #m\u00fcnchen #germany #ronaldo #cr7 #real #madrid #messi #leo10... http://t.co/vHnfIllTL4", 
        "created_at": "2014-06-23T14:14:09Z", 
        "id": "481077755157966848"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T14:17:00Z", 
        "id": "481078471985496065"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T14:17:44Z", 
        "id": "481078657646338048"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T14:18:54Z", 
        "id": "481078950052241408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Este problema de \u00abcontrolar o lado direito do advers\u00e1rio\u00bb j\u00e1 vem do Euro 2012. Chama-se arranjar quem trabalhe por Ronaldo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T14:19:48Z", 
        "id": "481079177190592513"
    }, 
    {
        "text": "Orgulho-me por Cristiano Ronaldo ser Madeirense como eu e, por detr\u00e1s daquele grande futebolista existe nele um... http://t.co/o0z4G6wwGu", 
        "created_at": "2014-06-23T14:22:23Z", 
        "id": "481079828146573312"
    }, 
    {
        "text": "RT @sophiaqualquer: Se o corte de ronaldo era em homenagem ao mi\u00fado q teve cirurgia \u00e0 cabe\u00e7a,  \u00e9 urgente falar com quem fez a opera\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-23T14:23:57Z", 
        "id": "481080223468105729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo http://t.co/FF6VDpjQf7", 
        "created_at": "2014-06-23T14:25:04Z", 
        "id": "481080500908724224"
    }, 
    {
        "text": "O MOTIVO PARA O NOVO CORTE DE CRISTIANO RONALDO.   O corte de cabelo de Cristiano Ronaldo \u00e9, afinal, uma... http://t.co/T7D9NibhtA", 
        "created_at": "2014-06-23T14:26:48Z", 
        "id": "481080936768237568"
    }, 
    {
        "text": "Isto do penteado do Ronaldo \u00e9 giro, mas nunca tinha visto uma cicatriz no cr\u00e2nio em ziguezague.", 
        "created_at": "2014-06-23T14:29:39Z", 
        "id": "481081654916960256"
    }, 
    {
        "text": "HOMENAGEM DE RONALDO Muitos se questionaram sobre o novo penteado de Cristiano Ronaldo no jogo de ontem (22.06)... http://t.co/ooDMTl9n29", 
        "created_at": "2014-06-23T14:30:02Z", 
        "id": "481081751716900864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo faz penteado em homenagem a f\u00e3 operado ao c\u00e9rebro http://t.co/H0jXGSpEN5", 
        "created_at": "2014-06-23T14:30:09Z", 
        "id": "481081780116946944"
    }, 
    {
        "text": "PARA QUEM SE RIU DO CORTE DE CABELO DO RONALDO\u2026DEPOIS DE SABER ISTO VAI ARREPENDER-SE! http://t.co/mIjHOPhPjp", 
        "created_at": "2014-06-23T14:30:09Z", 
        "id": "481081780980572161"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o o Ronaldo teve um momento \"eu sou muito bom mas os outros n\u00e3o prestam\"?", 
        "created_at": "2014-06-23T14:32:21Z", 
        "id": "481082337221177345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hair as if made \u200b\u200bby Zorro http://t.co/GmQwTcyRL1", 
        "created_at": "2014-06-23T14:34:37Z", 
        "id": "481082904135475204"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joe_Sugg: I need Portugal to win tonight! I love you USA but c'mon Ronaldo!!!! \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-06-23T14:35:05Z", 
        "id": "481083021555412992"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 um monstro entre comuns mortais. O rapaz n\u00e3o gosta de perder nem a brincar com os amigos. \u00c9... http://t.co/4ADYk2H6SB", 
        "created_at": "2014-06-23T14:37:43Z", 
        "id": "481083684892983296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T14:39:21Z", 
        "id": "481084095334981632"
    }, 
    {
        "text": "RT @sfoliveira: Isto do penteado do Ronaldo \u00e9 giro, mas nunca tinha visto uma cicatriz no cr\u00e2nio em ziguezague.", 
        "created_at": "2014-06-23T14:39:59Z", 
        "id": "481084256878616577"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo faz penteado em homenagem a menino doente - Desporto - Correio da Manh\u00e3 http://t.co/T1BfFW1bmO", 
        "created_at": "2014-06-23T14:40:23Z", 
        "id": "481084357944553472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea \u00e9 o rei do homem Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T14:40:26Z", 
        "id": "481084369097224192"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T14:42:43Z", 
        "id": "481084945616867328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fut_Estatistica: Artilharia do Brasil - jogos oficiais:  Pel\u00e9- 77 gols Ronaldo- 65 Rom\u00e1rio- 55 Zico-48 Bebeto-39 Rivaldo-34 Jairzinho-3\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T14:42:50Z", 
        "id": "481084974045888513"
    }, 
    {
        "text": "A treta com o cabelo do Ronaldo e o puto com cancro \u00e9 das cenas mais escabrosas,rid\u00edculas e desesperadas que se viu em anos.", 
        "created_at": "2014-06-23T14:43:16Z", 
        "id": "481085084150534144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Danielaa_Alex: RONALDO IS BAD ! https://t.co/8G2rePxTYf", 
        "created_at": "2014-06-23T14:45:42Z", 
        "id": "481085695516495872"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna, acalma-te. Sempre a atirar-se ao rapaz, depois admiras-te que levas porrada. RT @rihanna Thank you Ronaldo for that sweet setup!!!", 
        "created_at": "2014-06-23T14:45:43Z", 
        "id": "481085701111709696"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: Rihanna, acalma-te. Sempre a atirar-se ao rapaz, depois admiras-te que levas porrada. RT @rihanna Thank you Ronaldo for that \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T14:46:12Z", 
        "id": "481085819139407872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda ser uno de los grandes fracasos del Mundial http://t.co/VAYCrRH9LC 2", 
        "created_at": "2014-06-23T14:46:33Z", 
        "id": "481085908343484416"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T14:47:48Z", 
        "id": "481086223042502656"
    }, 
    {
        "text": "RT @OPauloAlmeida: Puxei uns cordelinhos no MEO, e consegui arranjar a SMS que o Jorge Mendes enviou ao Ronaldo ontem no final do jogo http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T14:51:08Z", 
        "id": "481087063912370176"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmpereira92: Ainda iremos descobrir que o Cristiano Ronaldo se depila em homenagem a sua primeira namorada. Est\u00e1 a valer tudo.", 
        "created_at": "2014-06-23T14:51:28Z", 
        "id": "481087146913456128"
    }, 
    {
        "text": "@Paulllynhaa Bom diaaaaaa e Portugal? eliminado kkkkkkkkkkk chora Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T14:54:04Z", 
        "id": "481087799039631361"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T14:55:57Z", 
        "id": "481088273297985537"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/8CzXbiPin7 de Cristiano Ronaldo ap\u00f3s o jogo da Alemanha!!", 
        "created_at": "2014-06-23T14:57:43Z", 
        "id": "481088718141263873"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente http://t.co/i8FS9F2SyK - s\u00f3 disse a verdade e n\u00e3o mandou areia para os olhos de nmg.", 
        "created_at": "2014-06-23T14:57:50Z", 
        "id": "481088747119710209"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: Rihanna, acalma-te. Sempre a atirar-se ao rapaz, depois admiras-te que levas porrada. RT @rihanna Thank you Ronaldo for that \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T14:58:01Z", 
        "id": "481088794247323648"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T14:58:46Z", 
        "id": "481088984467374080"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T14:59:29Z", 
        "id": "481089164650487808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"No creo que haya sido falta de actitud por nuestra parte. Sab\u00edamos que no \u00e9ramos los favoritos, nunca lo fuimos\"", 
        "created_at": "2014-06-23T15:01:06Z", 
        "id": "481089570994675712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:02:30Z", 
        "id": "481089923299409920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T15:03:56Z", 
        "id": "481090281807568896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"No creo que haya sido falta de actitud por nuestra parte. Sab\u00edamos que no \u00e9ramos los favoritos, nunca lo fuimos\"", 
        "created_at": "2014-06-23T15:04:55Z", 
        "id": "481090529330208769"
    }, 
    {
        "text": "RT @OPauloAlmeida: Puxei uns cordelinhos no MEO, e consegui arranjar a SMS que o Jorge Mendes enviou ao Ronaldo ontem no final do jogo http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:05:08Z", 
        "id": "481090583872942080"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Joel Embiid apoiou Ronaldo; EUA n\u00e3o gostaram http://t.co/eMWYQnFr9r #desporto", 
        "created_at": "2014-06-23T15:05:25Z", 
        "id": "481090656517894146"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Sim, Ronaldo tem estado fora de jogo os 90 minutos", 
        "created_at": "2014-06-23T15:08:25Z", 
        "id": "481091412180860928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T15:09:11Z", 
        "id": "481091603608899584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Estou na duvida se gostei mais do golo ou das fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T15:10:17Z", 
        "id": "481091882395910144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo como te amoooo!", 
        "created_at": "2014-06-23T15:10:19Z", 
        "id": "481091891027775488"
    }, 
    {
        "text": "RT @djar1997: O Ronaldo joga bem o jogo todo mas infelizmente n\u00e3o consegue marcar O Messi joga mal o jogo todo e \u00e0 ultima da hora marca #in\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:12:57Z", 
        "id": "481092552121384961"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: 'Pensar que Portugal podia ser campe\u00e3o era uma ilus\u00e3o': Cristiano Ronaldo admitiu ontem que \u201cpensar que Portug... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:14:22Z", 
        "id": "481092910449168385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follback me please.. ronaldo\ud83d\ude05", 
        "created_at": "2014-06-23T15:15:12Z", 
        "id": "481093120600186886"
    }, 
    {
        "text": "@FactsOfSchool @funnyortruth you do know that his last name is not Ronaldo right? It's Aveiro", 
        "created_at": "2014-06-23T15:15:30Z", 
        "id": "481093195204689920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T15:19:46Z", 
        "id": "481094266522202112"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T15:23:28Z", 
        "id": "481095197674446849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@KepengenTanya: #KepengenTanya Kalau buka youtube sering liat videonya siapa ?\"", 
        "created_at": "2014-06-23T15:23:52Z", 
        "id": "481095300962992129"
    }, 
    {
        "text": "Foto de kimohkee: This just made my day #clintdempsey #ronaldo #usa #USAvPOR #USMNT #worldcup http://t.co/gRWHtWlH6O", 
        "created_at": "2014-06-23T15:26:31Z", 
        "id": "481095968725950464"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T15:29:06Z", 
        "id": "481096618339729408"
    }, 
    {
        "text": "The often mentioned theory. Still uninteresting. Maybe Cristiano Ronaldo Isn't the Answer, He's the Problem http://t.co/71R6vL6WsX", 
        "created_at": "2014-06-23T15:30:27Z", 
        "id": "481096956358692865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you so much Ronaldo \u2665 You are my idol and inspiration! \u2665 \u2665 x1", 
        "created_at": "2014-06-23T15:30:32Z", 
        "id": "481096978429145088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you so much Ronaldo \u2665 You are my idol and inspiration! \u2665 \u2665 x2", 
        "created_at": "2014-06-23T15:30:50Z", 
        "id": "481097053402333184"
    }, 
    {
        "text": "RT @sarahatesyou: Sabem o que eu tenho a dizer acerca do corte de cabelo do Ronaldo? O Jorge Mendes \u00e9 um empres\u00e1rio do caralh\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T15:31:33Z", 
        "id": "481097233560256512"
    }, 
    {
        "text": "RT @sarahatesyou: A sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o jogou um pi\u00e7o, o Ronaldo pouco fez, mas hoje toda a gente fala na suposta homenagem \u00e0 crian\u00e7a com o tumor n\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:31:34Z", 
        "id": "481097238123646976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the Justin Bieber of soccer. Just look at his smug diva face.", 
        "created_at": "2014-06-23T15:32:14Z", 
        "id": "481097407368028160"
    }, 
    {
        "text": "RIHANNA APOIA RONALDO  Rihanna tem apoiado a Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa, especialmente Cristiano Ronaldo. Depois do jogo... http://t.co/QQzfMpUA3Y", 
        "created_at": "2014-06-23T15:34:34Z", 
        "id": "481097991814918144"
    }, 
    {
        "text": "Pergunta: o ato ilocut\u00f3rio de Ronaldo \u00e9 compromissivo ou assertivo?", 
        "created_at": "2014-06-23T15:37:00Z", 
        "id": "481098603612880897"
    }, 
    {
        "text": "RT @OPauloAlmeida: Puxei uns cordelinhos no MEO, e consegui arranjar a SMS que o Jorge Mendes enviou ao Ronaldo ontem no final do jogo http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:37:16Z", 
        "id": "481098671472533505"
    }, 
    {
        "text": "RT @OPauloAlmeida: Puxei uns cordelinhos no MEO, e consegui arranjar a SMS que o Jorge Mendes enviou ao Ronaldo ontem no final do jogo http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:37:51Z", 
        "id": "481098817077800961"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T15:37:59Z", 
        "id": "481098852326723584"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: A origem do penteado do ronaldo http://t.co/cY5nbnNjfg", 
        "created_at": "2014-06-23T15:38:43Z", 
        "id": "481099037995974657"
    }, 
    {
        "text": "@Mlovegodlovato on what portugal is nothing not even ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T15:38:48Z", 
        "id": "481099058560659457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portuguese team mates like Nani need to realise they're not Ronaldo, stop their selfishness and give Ronaldo the service he needs", 
        "created_at": "2014-06-23T15:39:16Z", 
        "id": "481099176940675073"
    }, 
    {
        "text": "Muitos criticaram o novo penteado de Ronaldo mas ningu\u00e9m imagina porque o fez! :O  LIKE! http://t.co/IMxACBHvUk", 
        "created_at": "2014-06-23T15:39:59Z", 
        "id": "481099355030827008"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld @Beatsaddict  Maybe go? Beto Pereira  Neto  Costa  Pepe        Amorim  William Vierinha  Ronaldo  Varela                  Nani", 
        "created_at": "2014-06-23T15:40:03Z", 
        "id": "481099372634329088"
    }, 
    {
        "text": "RT @RelatableQuote: Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/Uh5YWEMk0e", 
        "created_at": "2014-06-23T15:42:10Z", 
        "id": "481099905789100032"
    }, 
    {
        "text": "\"@AdriaanVanDerWe Mlovegodlovato on what portugal is nothing not even ronaldo\" and you are", 
        "created_at": "2014-06-23T15:42:30Z", 
        "id": "481099989205397504"
    }, 
    {
        "text": "#Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:42:38Z", 
        "id": "481100024575959040"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:43:14Z", 
        "id": "481100174711091201"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:43:18Z", 
        "id": "481100190557147137"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:43:25Z", 
        "id": "481100220550639616"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:43:38Z", 
        "id": "481100273897975808"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:43:57Z", 
        "id": "481100352587325440"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:44:05Z", 
        "id": "481100388431835137"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:44:43Z", 
        "id": "481100548515856384"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:45:01Z", 
        "id": "481100624017514496"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:45:16Z", 
        "id": "481100684256100352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Ronaldo do jogo contra a suecia dava jeito.", 
        "created_at": "2014-06-23T15:46:03Z", 
        "id": "481100882709590016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Oi Ronaldo eu nao sei se tu ainda vais ler isto.troca a tua possicao com a do Nani so assim e que a uma Chance de ganhar a ganha", 
        "created_at": "2014-06-23T15:46:13Z", 
        "id": "481100925525053440"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:46:52Z", 
        "id": "481101088201138176"
    }, 
    {
        "text": "RT @OPauloAlmeida: Puxei uns cordelinhos no MEO, e consegui arranjar a SMS que o Jorge Mendes enviou ao Ronaldo ontem no final do jogo http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:47:25Z", 
        "id": "481101225845604352"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:49:26Z", 
        "id": "481101732190363648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Ronaldo eu nao sei se tu ainda vais ler isto.troca a tua possicao com a do Nani so assim e que a uma Chance de ganhar a ganha", 
        "created_at": "2014-06-23T15:50:07Z", 
        "id": "481101905805205504"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: Hoje gozam com o cabelo do Ronaldo, amanh\u00e3 a moda pega.", 
        "created_at": "2014-06-23T15:51:24Z", 
        "id": "481102230255583232"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:51:26Z", 
        "id": "481102237200953345"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:53:07Z", 
        "id": "481102659676827649"
    }, 
    {
        "text": "Foto de stine2017: Cristiano Ronaldo\udbb8\udf27 #mcm #soccerplayer #unstoppable #7 #unbeatable #hesamazing #perfection http://t.co/6OAlP0IXSW", 
        "created_at": "2014-06-23T15:54:45Z", 
        "id": "481103070764744704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo sei que \u00e9s top mas a bola tem de estar mais low.", 
        "created_at": "2014-06-23T15:55:01Z", 
        "id": "481103139211583488"
    }, 
    {
        "text": "So basically the backlash in Portugal within a mere week is: \"We have Ronaldo and can win WC\" to \"Paulo Bento has to be fired!\" #Consistency", 
        "created_at": "2014-06-23T15:55:46Z", 
        "id": "481103329553317889"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:57:15Z", 
        "id": "481103702233980928"
    }, 
    {
        "text": "RT @CombinationPlay: So basically the backlash in Portugal within a mere week is: \"We have Ronaldo and can win WC\" to \"Paulo Bento has to b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T15:57:51Z", 
        "id": "481103852729794560"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T15:58:04Z", 
        "id": "481103906110726144"
    }, 
    {
        "text": "RT @CombinationPlay: So basically the backlash in Portugal within a mere week is: \"We have Ronaldo and can win WC\" to \"Paulo Bento has to b\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:00:17Z", 
        "id": "481104466129592320"
    }, 
    {
        "text": "@pmramires ricardo costa, pepe e b. alves, william, veloso e r. amorim, moutinho,varela e nani e ronaldo na frente @AFN1982 @walternatez", 
        "created_at": "2014-06-23T16:00:21Z", 
        "id": "481104482529726464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano's hair cut matches the scar of the little boys. The operation for cancer was paid by Ronaldo. #respect http://t.co/E3c5aKjfHv", 
        "created_at": "2014-06-23T16:00:40Z", 
        "id": "481104559348400130"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014_WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:00:41Z", 
        "id": "481104564423503872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano so much respect for you Cristiano Ronaldo. http://t.co/f2Qa46lHNu", 
        "created_at": "2014-06-23T16:04:48Z", 
        "id": "481105601091883009"
    }, 
    {
        "text": "@andrerodpt @tweetsdobruno @zerozeropt tipos como simao, viana, ronaldo, p dar 3 ex q vieram de mt longe de lx dariam sp...fosse onde fosse", 
        "created_at": "2014-06-23T16:04:57Z", 
        "id": "481105637284528128"
    }, 
    {
        "text": "O vizinho do lado tem um penteado pior que um ganso, dizem algo mas depois calam-se.  O Ronaldo faz uma risca j\u00e1 \u00e9 assunto de semana!", 
        "created_at": "2014-06-23T16:05:41Z", 
        "id": "481105822886666240"
    }, 
    {
        "text": "@lateralesquerdo Ronaldo chega ao clube com 11 anos. Sim\u00e3o 13. Viana 17. @tweetsdobruno @zerozeropt", 
        "created_at": "2014-06-23T16:06:55Z", 
        "id": "481106131822329856"
    }, 
    {
        "text": "O meu feed de not\u00edcias do Facebook parece um \u00e1lbum fotogr\u00e1fico do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T16:07:09Z", 
        "id": "481106193277263872"
    }, 
    {
        "text": "Rihanna, n\u00e3o \u00e9 Valera,  \u00e9 Varela. J\u00e1 percebemos que queres comer o Ronaldo mas se queres agrada-lo pelo menos faz como deve de ser", 
        "created_at": "2014-06-23T16:09:40Z", 
        "id": "481106824952053761"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo homenageia crian\u00e7a doente com penteado http://t.co/XTFiCTCHXN", 
        "created_at": "2014-06-23T16:09:58Z", 
        "id": "481106899824574465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolsaCountry: #USA executed their gameplan perfectly. But nobody on the technical staff could have predicted that Ronaldo would pass\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:10:11Z", 
        "id": "481106953847177216"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:10:15Z", 
        "id": "481106973828874240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano\u2019s new haircut is tribute to boy whose \u00a350k brain surgery he paid for. I don't go for portugal but respect for Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T16:10:17Z", 
        "id": "481106981524996096"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Ronaldo homenageia crian\u00e7a doente com penteado http://t.co/XTFiCTCHXN", 
        "created_at": "2014-06-23T16:10:21Z", 
        "id": "481106999825137666"
    }, 
    {
        "text": "a criticar o novo penteado de ronaldo e agora que se sabe que \u00e9 em homenagem a um menino doente abaixam a cabe\u00e7a #cruelpeople :[", 
        "created_at": "2014-06-23T16:10:27Z", 
        "id": "481107023237750784"
    }, 
    {
        "text": "BRUTAL: Todos se riram do penteado de Cristiano Ronaldo mas quando souberem o verdadeiro motivo as l\u00e1grimas v\u00e3o... http://t.co/0fddAP1Wzf", 
        "created_at": "2014-06-23T16:11:11Z", 
        "id": "481107207019589632"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T16:11:13Z", 
        "id": "481107216221888512"
    }, 
    {
        "text": "E  foi alvo de jacota!! RT @itwitting Ronaldo homenageia crian\u00e7a doente com penteado http://t.co/Yp8DFtusAs", 
        "created_at": "2014-06-23T16:11:31Z", 
        "id": "481107291421552640"
    }, 
    {
        "text": "@CombinationPlay if Portugal had gone through &amp; the team performed well, of course. But this team are only here because of Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T16:12:05Z", 
        "id": "481107434258583552"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T16:12:30Z", 
        "id": "481107537962758144"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: Rihanna, n\u00e3o \u00e9 Valera,  \u00e9 Varela. J\u00e1 percebemos que queres comer o Ronaldo mas se queres agrada-lo pelo menos faz como d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:12:32Z", 
        "id": "481107545718030336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:14:27Z", 
        "id": "481108028281077760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:15:30Z", 
        "id": "481108293688242176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:16:28Z", 
        "id": "481108537108873218"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T16:16:33Z", 
        "id": "481108558659203073"
    }, 
    {
        "text": "@mantoniogold Having the best player means nothing. Real Madrid had Mourinho and Ronaldo and it wasn't hugely successful.", 
        "created_at": "2014-06-23T16:17:21Z", 
        "id": "481108761302802432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo really got that line done to match the scar of the kid who Ronaldo paid his brain surgery. loads of respect to Ronaldo \ud83d\ude4c", 
        "created_at": "2014-06-23T16:17:24Z", 
        "id": "481108771759206400"
    }, 
    {
        "text": "RT @OPauloAlmeida: Puxei uns cordelinhos no MEO, e consegui arranjar a SMS que o Jorge Mendes enviou ao Ronaldo ontem no final do jogo http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:17:46Z", 
        "id": "481108864054857729"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Ronaldo homenageia crian\u00e7a com o penteado que apresentou ontem http://t.co/UcXNWLXhYo", 
        "created_at": "2014-06-23T16:20:23Z", 
        "id": "481109522916716544"
    }, 
    {
        "text": "@DU_ART15 ou ronaldo ahahahah", 
        "created_at": "2014-06-23T16:20:50Z", 
        "id": "481109634846302208"
    }, 
    {
        "text": "RT @diogo0828: Ronaldo really got that line done to match the scar of the kid who Ronaldo paid his brain surgery. loads of respect to Ronal\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:24:23Z", 
        "id": "481110529134845953"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:26:04Z", 
        "id": "481110954781212672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Novo penteado \u00e9 tributo a f\u00e3 operado ao c\u00e9rebro http://t.co/cdoJaHSqps", 
        "created_at": "2014-06-23T16:27:10Z", 
        "id": "481111230648573953"
    }, 
    {
        "text": "o penteado que o ronaldo tinha ontem foi uma homenagem a um rapaz que ele pagou a opera\u00e7\u00e3o, os riscos simbolizam as cicatrizes do rapaz", 
        "created_at": "2014-06-23T16:27:34Z", 
        "id": "481111331979145216"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is the only person on our national team that's being real and making sense not trying to find excuses....", 
        "created_at": "2014-06-23T16:27:56Z", 
        "id": "481111424425816064"
    }, 
    {
        "text": "RT @DavidZico: o penteado que o ronaldo tinha ontem foi uma homenagem a um rapaz que ele pagou a opera\u00e7\u00e3o, os riscos simbolizam as cicatriz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:28:24Z", 
        "id": "481111542348668928"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral tenho d\u00favidas no \"Ronaldo mal posicionado a defender\". Ele jogou, claramente, no centro e era o \u00c9der a descer na ajuda.", 
        "created_at": "2014-06-23T16:28:26Z", 
        "id": "481111547264385025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO http://t.co/8ZDT2NP63K", 
        "created_at": "2014-06-23T16:29:14Z", 
        "id": "481111750675554306"
    }, 
    {
        "text": "RT @DavidZico: o penteado que o ronaldo tinha ontem foi uma homenagem a um rapaz que ele pagou a opera\u00e7\u00e3o, os riscos simbolizam as cicatriz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:29:16Z", 
        "id": "481111757239623680"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral A m\u00e1 organiza\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o passa por oferecer a Ronaldo toda a liberdade e depois n\u00e3o pensar a equipa a partir desse facto.", 
        "created_at": "2014-06-23T16:29:29Z", 
        "id": "481111811350335488"
    }, 
    {
        "text": "como podem ainda falar mal do ronaldo ???????? curem-se", 
        "created_at": "2014-06-23T16:29:34Z", 
        "id": "481111832711921664"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T16:31:20Z", 
        "id": "481112277224288257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hii ronaldo i am big fan of your's", 
        "created_at": "2014-06-23T16:31:34Z", 
        "id": "481112335516729345"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_cristovao: @Luis_Sobral A m\u00e1 organiza\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o passa por oferecer a Ronaldo toda a liberdade e depois n\u00e3o pensar a equipa a p\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:33:51Z", 
        "id": "481112911038144512"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: Rihanna, n\u00e3o \u00e9 Valera,  \u00e9 Varela. J\u00e1 percebemos que queres comer o Ronaldo mas se queres agrada-lo pelo menos faz como d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:34:42Z", 
        "id": "481113124461117440"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:35:09Z", 
        "id": "481113238168682496"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:35:46Z", 
        "id": "481113393710268418"
    }, 
    {
        "text": "RT @soumagro69: RONALDO &lt;3 http://t.co/2iw3ETP6W2", 
        "created_at": "2014-06-23T16:36:27Z", 
        "id": "481113567950012416"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:36:34Z", 
        "id": "481113593648521216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plzzzzzz foloow me love you so much and in usa vsportugal you rockkeddddd lovvv you", 
        "created_at": "2014-06-23T16:36:57Z", 
        "id": "481113690037420033"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T16:37:05Z", 
        "id": "481113726322741248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano respect to ronaldo for his contribution7777777777777777777777777777777", 
        "created_at": "2014-06-23T16:38:01Z", 
        "id": "481113958992994304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano slt ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T16:39:08Z", 
        "id": "481114242750631936"
    }, 
    {
        "text": "RT @tangledwitharry: ronaldo and irina are the hottest otp tbh", 
        "created_at": "2014-06-23T16:39:52Z", 
        "id": "481114425672605696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #respect RT @FriendOfMerica: @JOXRoundtable reason Ronaldo had his hair cut. http://t.co/fLLtf6w8HN http://t.co/LIvhHBmH5W\"", 
        "created_at": "2014-06-23T16:41:52Z", 
        "id": "481114930327064576"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T16:42:40Z", 
        "id": "481115130986774529"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T16:43:44Z", 
        "id": "481115397505429505"
    }, 
    {
        "text": "RT @iFootball_: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. Incredible. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:44:03Z", 
        "id": "481115479617335296"
    }, 
    {
        "text": "RT @DavidZico: como podem ainda falar mal do ronaldo ???????? curem-se", 
        "created_at": "2014-06-23T16:44:40Z", 
        "id": "481115633166602240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:50:22Z", 
        "id": "481117069778247680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo a cette coupe en hommage \u00e0 la cicatrice d'un enfant dont  CR7 a pay\u00e9 l'op\u00e9ration #Respect http://t.co/A6ucfErxWY #porusa", 
        "created_at": "2014-06-23T16:50:47Z", 
        "id": "481117174892072960"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _cookie123_: #MCM Cristiano Ronaldo. \udbb8\udf2c\udbba\udf0f\udbba\udf9f #7 http://t.co/zlNkCG0PmG", 
        "created_at": "2014-06-23T16:51:26Z", 
        "id": "481117335953342464"
    }, 
    {
        "text": "Foto de thomaslugo67: My #mcm goes to this sexy footy player Cristiano Ronaldo. http://t.co/tPgeqkNKtb", 
        "created_at": "2014-06-23T16:51:36Z", 
        "id": "481117379855155201"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo faz penteado em homenagem a menino doente - http://t.co/jpoQ3A4R2a", 
        "created_at": "2014-06-23T16:52:21Z", 
        "id": "481117567570833408"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tal como a ag\u00eancia Moody\u2019s cortou o rating de Portugal para lixo.", 
        "created_at": "2014-06-23T16:53:01Z", 
        "id": "481117735347572739"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:53:38Z", 
        "id": "481117891451170816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo I'm gonna fuck your wife just Germany fucked Portugal na na na boo boo", 
        "created_at": "2014-06-23T16:53:42Z", 
        "id": "481117908740100097"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: Rihanna, n\u00e3o \u00e9 Valera,  \u00e9 Varela. J\u00e1 percebemos que queres comer o Ronaldo mas se queres agrada-lo pelo menos faz como d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:54:39Z", 
        "id": "481118147395977216"
    }, 
    {
        "text": "RT @OPauloAlmeida: Puxei uns cordelinhos no MEO, e consegui arranjar a SMS que o Jorge Mendes enviou ao Ronaldo ontem no final do jogo http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:54:41Z", 
        "id": "481118155570679808"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarbaraSilvaJM: Qual \u00e9 a vossa necessidade de fazer piadas sobre o Ronaldo? Tanta inveja que anda para aqui.", 
        "created_at": "2014-06-23T16:56:53Z", 
        "id": "481118706727391232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Cristiano Ronaldo ladies and gentlemen http://t.co/c9hES5AC8A", 
        "created_at": "2014-06-23T16:57:17Z", 
        "id": "481118810066259968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Assumo que desconhecia o facto da causa do corte de cabelo do Ronaldo, mas tamb\u00e9m n\u00e3o sou pessoa, talvez por... http://t.co/a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T16:58:02Z", 
        "id": "481118999519166464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano All da wsh 2 U #Ronaldo wsh tht Portugal wll win da FIFA World Cup 2014 n a big hug f4 U....I'm jst czy abt u N a huge fn of urs", 
        "created_at": "2014-06-23T16:58:56Z", 
        "id": "481119225051107328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo new haircut is about a boy who went through brain surgery paid by Ronaldo. Not a Ronaldo fan but #respect #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-23T16:59:01Z", 
        "id": "481119246693322752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo rasiert sich 'ne Ecke ins Haar,damit auch jeder mitbekommt,da\u00df er ein paar Peanuts spendet.Armselig. #WM2014 #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T16:59:58Z", 
        "id": "481119483617349632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #VivaRonaldo #Respect #myidol \u2764\ufe0f http://t.co/LZ5bYLBEjK", 
        "created_at": "2014-06-23T17:00:15Z", 
        "id": "481119553947439104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se naturaliza brasileiro !!!", 
        "created_at": "2014-06-23T17:02:18Z", 
        "id": "481120069586788352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surger to remove a brain tumor #Respect http://t.co/3RUH4Xx5lb", 
        "created_at": "2014-06-23T17:02:24Z", 
        "id": "481120096828411904"
    }, 
    {
        "text": "Mas tirando aquele tweet de fonte incerta, j\u00e1 algu\u00e9m confirmou se o ronaldo fez aquele corte de cabelo por causa da cicatriz do miudo?", 
        "created_at": "2014-06-23T17:02:53Z", 
        "id": "481120219923247104"
    }, 
    {
        "text": "mas ser\u00e1 que a Rihanna gosta mesmo de Portugal ou para ela Portugal \u00e9 apenas e s\u00f3 Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T17:03:33Z", 
        "id": "481120385682120704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se naturaliza brasileiro!!!", 
        "created_at": "2014-06-23T17:03:58Z", 
        "id": "481120489235283969"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: mas ser\u00e1 que a Rihanna gosta mesmo de Portugal ou para ela Portugal \u00e9 apenas e s\u00f3 Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T17:05:24Z", 
        "id": "481120852579483648"
    }, 
    {
        "text": "Segundo o #Nilton o penteado que Ronaldo usou ontem \u00e9 afinal uma homenagem \u00e0 crian\u00e7a a quem Ronaldo deu 83 mil euros para pagar a opera\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T17:06:30Z", 
        "id": "481121129189613569"
    }, 
    {
        "text": "RT @arsfonseca15: mas ser\u00e1 que a Rihanna gosta mesmo de Portugal ou para ela Portugal \u00e9 apenas e s\u00f3 Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T17:06:37Z", 
        "id": "481121156607385600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano help me ronaldo plz", 
        "created_at": "2014-06-23T17:08:58Z", 
        "id": "481121747517718528"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: RONALDO FINALLY WOKE UP!", 
        "created_at": "2014-06-23T17:09:00Z", 
        "id": "481121759308308480"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: Let's be honest. USA is hitting Ronaldo so much because they wanna feel THE BEST PLAYER IN THE WORLD.", 
        "created_at": "2014-06-23T17:10:07Z", 
        "id": "481122038426664960"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: You hit ronaldo, Portugal and I hit yo face.", 
        "created_at": "2014-06-23T17:11:00Z", 
        "id": "481122262595420160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano im expecting portugal to final.........supporting ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T17:11:35Z", 
        "id": "481122406241533953"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: I got so excited when Ronaldo touched the ball...", 
        "created_at": "2014-06-23T17:11:36Z", 
        "id": "481122411979739136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:12:36Z", 
        "id": "481122664934035456"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndySamuels: Ronaldo badman", 
        "created_at": "2014-06-23T17:12:37Z", 
        "id": "481122668620812289"
    }, 
    {
        "text": "RT @souvinni: Cristiano Ronaldo: zero caspas, zero gols.", 
        "created_at": "2014-06-23T17:12:57Z", 
        "id": "481122752204922880"
    }, 
    {
        "text": "\u00c0s vezes \u00e9 assim... fal\u00e1mos sem saber dos verdadeiros motivos e depois \u00e9 engolir em seco. GRANDE RONALDO http://t.co/cNB33augzL", 
        "created_at": "2014-06-23T17:13:03Z", 
        "id": "481122776989040641"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T17:13:59Z", 
        "id": "481123009630322689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ae CristianO Ronaldo For\u00e7a Par\u00e7eiro Vc Joga Muito  Me Inspiro em Vc por Isso Sou chamado De cr7 No meu time Por Ter seu estilo !!", 
        "created_at": "2014-06-23T17:14:56Z", 
        "id": "481123249678741504"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:14:57Z", 
        "id": "481123255794040832"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T17:15:31Z", 
        "id": "481123396088905728"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld from all the interviews I've heard, Ronaldo is the only one who's lost hope. William, Beto, Postiga, all believe it's possible", 
        "created_at": "2014-06-23T17:16:50Z", 
        "id": "481123729091469312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballersDamn: Ronaldo http://t.co/FF6VDpjQf7", 
        "created_at": "2014-06-23T17:16:59Z", 
        "id": "481123766974824448"
    }, 
    {
        "text": "Para quem se riu do corte de cabelo do Ronaldo\u2026 Vai arrepender-se depois de saber isto! http://t.co/UHwe2btHzN via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-23T17:17:45Z", 
        "id": "481123960386379776"
    }, 
    {
        "text": "\"@sorryimalex fuck Ronaldo he's a piece of shit fucking dick head\" calate quengo", 
        "created_at": "2014-06-23T17:19:48Z", 
        "id": "481124476521021440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:20:21Z", 
        "id": "481124615537053696"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld I don't think I've ever been so angry watching Portugal .  Next time around we should focus on the team and less on Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T17:20:59Z", 
        "id": "481124771544182784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best #respect #Ronaldo  \ud83d\ude4chttp://t.co/CrSvKRxECp", 
        "created_at": "2014-06-23T17:21:01Z", 
        "id": "481124783464407040"
    }, 
    {
        "text": "@sophiaqualquer Daniel vai para uma noite de copos com o filho de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T17:21:38Z", 
        "id": "481124935658921985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo does a lot of good work off the pitch nice to see a footballer using their money to help people", 
        "created_at": "2014-06-23T17:21:54Z", 
        "id": "481125003799584768"
    }, 
    {
        "text": "@Mlovegodlovato @narryingx e insultou bue o ronaldo, ele \u00e9 t\u00e3o underrated perto do melhor do mundo ahah", 
        "created_at": "2014-06-23T17:22:14Z", 
        "id": "481125087719206912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo i am a huge suppoter of what you do for charity i think its great would you make my day by following me back?", 
        "created_at": "2014-06-23T17:24:19Z", 
        "id": "481125611159977984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se arriesga.  No se pronunciaron del todo claramente en el @RealMadrid acerca de la lesi\u00f3n de... http://t.co/NbGyRo4glp", 
        "created_at": "2014-06-23T17:24:36Z", 
        "id": "481125684052783106"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo new haircut - a replica of scar boy who saved the life of the Portuguese.#respect http://t.co/PQTxI3Qau3", 
        "created_at": "2014-06-23T17:24:49Z", 
        "id": "481125737333030912"
    }, 
    {
        "text": "@captomente jogadores. a n\u00e3o ser que se chamem cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T17:25:08Z", 
        "id": "481125818589282305"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: Rihanna, n\u00e3o \u00e9 Valera,  \u00e9 Varela. J\u00e1 percebemos que queres comer o Ronaldo mas se queres agrada-lo pelo menos faz como d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:25:55Z", 
        "id": "481126013037211648"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:26:05Z", 
        "id": "481126056897044480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T17:27:29Z", 
        "id": "481126408177999873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Don't give up\uff01Your dedication will be your goal of victory!\ud83d\ude18Come on!Cristiano ronaldo!\ud83d\ude18I love you forever http://t.co/IAl4ra3hw8", 
        "created_at": "2014-06-23T17:28:46Z", 
        "id": "481126731441377281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Cristiano Ronaldo. http://t.co/O78hDctL2i", 
        "created_at": "2014-06-23T17:30:10Z", 
        "id": "481127082714333184"
    }, 
    {
        "text": "RT @katefagan3: That changes things \u201c@2014WorIdCup Ronaldo cut hair to match scar of young fan who had surgery to remove brain tumor http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:30:18Z", 
        "id": "481127116764114944"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: #Respect Cristiano Ronaldo faz penteado a homenagear pessoa incapacitada. https://t.co/jbJV0VmgNd http://t.co/J6unpuPV0k", 
        "created_at": "2014-06-23T17:30:28Z", 
        "id": "481127159176916992"
    }, 
    {
        "text": "#CR7 Ronaldo did this to match the scar of a young fan who recently had his brain tumor removed. #PROUD http://t.co/pYAA3jtKYy", 
        "created_at": "2014-06-23T17:34:00Z", 
        "id": "481128048272900096"
    }, 
    {
        "text": "RT @NOT_MOTD: World Cup 2014:   Ronaldo - 0 Goals Torres - 1 Goal", 
        "created_at": "2014-06-23T17:34:10Z", 
        "id": "481128090018791424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i \u2661\u2661\u2661\u2661 you! You ever my Favoriten!  YOU ARE SOOOOO SWEET *-* \u2661\u2661!\u2665\u2665!\u2661\u2661", 
        "created_at": "2014-06-23T17:35:22Z", 
        "id": "481128392646197249"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T17:35:33Z", 
        "id": "481128439983132672"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheSCRLife: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:38:42Z", 
        "id": "481129232614326273"
    }, 
    {
        "text": "Algo que tamb\u00e9m falta ver por c\u00e1. RT @Renascenca Gana v\u00ea mais dez para l\u00e1 de Ronaldo http://t.co/1Uoc0IxVL5", 
        "created_at": "2014-06-23T17:39:54Z", 
        "id": "481129531953385472"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:44:22Z", 
        "id": "481130657033117697"
    }, 
    {
        "text": "agora o ronaldo desculpa-se ao dizer q n\u00e3o estava apto para jogar no mundial", 
        "created_at": "2014-06-23T17:46:37Z", 
        "id": "481131222916415488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-23T17:49:10Z", 
        "id": "481131866385182721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello mr Ronaldo do you know tris http://t.co/czCrpNCQO1", 
        "created_at": "2014-06-23T17:51:03Z", 
        "id": "481132341965127681"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:51:30Z", 
        "id": "481132452480442369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go Ronaldo futuro Ballon d'Or triplo", 
        "created_at": "2014-06-23T17:55:04Z", 
        "id": "481133349940260864"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:56:22Z", 
        "id": "481133679058890752"
    }, 
    {
        "text": "RT @guidabm: Imensas pessoas fazem tanta ou mais caridade que o Ronaldo e ningu\u00e9m liga a isso, so ligam ao que o Ronaldo faz porque \u00e9 o Ron\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T17:57:40Z", 
        "id": "481134004608196609"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T17:57:48Z", 
        "id": "481134038271672320"
    }, 
    {
        "text": "\"Dempsey &gt; Ronaldo\" algu\u00e9m andou a dar forte nas drogas", 
        "created_at": "2014-06-23T17:59:52Z", 
        "id": "481134560668057600"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T18:01:05Z", 
        "id": "481134864922845184"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T18:01:49Z", 
        "id": "481135049929412608"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Um beijo para os haters! xD #POR #ronaldo #ForcaPortugal http://t.co/ifKuvCG9br", 
        "created_at": "2014-06-23T18:02:59Z", 
        "id": "481135342771527680"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo do jogo contra a Su\u00e9cia na quinta se faz favor.", 
        "created_at": "2014-06-23T18:03:41Z", 
        "id": "481135519041343490"
    }, 
    {
        "text": "Ontem disseram-me que a Selec\u00e7\u00e3o sem o Ronaldo n\u00e3o era nada. Ri-me bastante.", 
        "created_at": "2014-06-23T18:04:43Z", 
        "id": "481135777448210432"
    }, 
    {
        "text": "Juro que pensei que \u00edamos ter Ronaldo ap\u00f3s isto, mas pouco se viu... :( http://t.co/qn6Bi70Op5", 
        "created_at": "2014-06-23T18:04:58Z", 
        "id": "481135843206504448"
    }, 
    {
        "text": "@Ines_Pontes Selec\u00e7\u00e3o com Ronaldo j\u00e1 o que \u00e9, Sem ele, ai \u00e9 que eu ria-me bastante", 
        "created_at": "2014-06-23T18:06:03Z", 
        "id": "481136116226338816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Assumo que desconhecia o facto da causa do corte de cabelo do Ronaldo, mas tamb\u00e9m n\u00e3o sou pessoa, talvez por... http://t.co/a\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T18:06:52Z", 
        "id": "481136321503973376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manzarra: Por favor Sr. Paulo, tire o William do castigo para o Ronaldo ter um amigo para jogar.", 
        "created_at": "2014-06-23T18:07:13Z", 
        "id": "481136407856312321"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo faz penteado para homenagear jovem admirador: O novo corte de cabelo do craqu... http://t.co/lH8wy9cLdM", 
        "created_at": "2014-06-23T18:07:29Z", 
        "id": "481136477196132352"
    }, 
    {
        "text": "PAREM DE FALAR NO RONALDO E DE FAZER DELE UM REI PERFEITO! pf", 
        "created_at": "2014-06-23T18:08:03Z", 
        "id": "481136616174788608"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo passa-se e diz asneiras depois do livre contra os EUA | Portugal 10G http://t.co/iBqjKD6iiG", 
        "created_at": "2014-06-23T18:08:41Z", 
        "id": "481136776304529409"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joey7Barton: Whilst the World was watching Ronaldo and Messi, Robben has came along and lit this tournament up. MVP so far...", 
        "created_at": "2014-06-23T18:09:51Z", 
        "id": "481137070912839680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cisco_PB: Pessoas que gozaram com o penteado do Ronaldo agora a porem imagens com a descri\u00e7\u00e3o \" respeito\" etc etc", 
        "created_at": "2014-06-23T18:11:46Z", 
        "id": "481137553572364288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo do jogo contra a Su\u00e9cia na quinta se faz favor.", 
        "created_at": "2014-06-23T18:12:35Z", 
        "id": "481137760175411200"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Quem disse que portugal s\u00f3 tem cristiano ronaldo de gato??? Eu to no ch\u00e3o com esse jogador \ud83d\ude0d http://t.co/hBK5M75JFm", 
        "created_at": "2014-06-23T18:12:44Z", 
        "id": "481137795193634817"
    }, 
    {
        "text": "RT @jucafilipa_11: orgulho em ti Ronaldo! http://t.co/fkHgLIUuwB", 
        "created_at": "2014-06-23T18:12:45Z", 
        "id": "481137800855949312"
    }, 
    {
        "text": "RT @naptimedoe: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week #respect http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T18:14:39Z", 
        "id": "481138278910164992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T18:14:55Z", 
        "id": "481138344525844480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T18:16:34Z", 
        "id": "481138759082459137"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-23T18:16:54Z", 
        "id": "481138844180307968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Awesome Perfection of the Cross..... Only #Ronaldo can do This #PORvsUSA All the best for Next match Crush #Ghana", 
        "created_at": "2014-06-23T18:21:14Z", 
        "id": "481139936045703168"
    }, 
    {
        "text": "Klose e Ronaldo juntos. http://t.co/mDNguXdsNg", 
        "created_at": "2014-06-23T18:21:46Z", 
        "id": "481140070695837697"
    }, 
    {
        "text": "A ser verdade, este nosso Ronaldo revela-se ainda melhor que o que eu j\u00e1 pensava... http://t.co/p3DpoowMIB", 
        "created_at": "2014-06-23T18:25:59Z", 
        "id": "481141129623371776"
    }, 
    {
        "text": "continuar a n\u00e3o gostar do Ronaldo, podia at\u00e9 ter doado um rim que n\u00e3o mudava a minha opini\u00e3o sobre ele", 
        "created_at": "2014-06-23T18:27:33Z", 
        "id": "481141526018682880"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: Rihanna, n\u00e3o \u00e9 Valera,  \u00e9 Varela. J\u00e1 percebemos que queres comer o Ronaldo mas se queres agrada-lo pelo menos faz como d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T18:27:50Z", 
        "id": "481141594805252096"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 agora ouvi as declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo. Nunca pensei que ler e ouvir o que ele realmente disse, fosse t\u00e3o diferente.", 
        "created_at": "2014-06-23T18:31:04Z", 
        "id": "481142411503362048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 bem disposto, ser\u00e1 que hoje vai marcar? http://t.co/h84X8oNBde via @For\u00e7a Portugal!", 
        "created_at": "2014-06-23T18:31:38Z", 
        "id": "481142554289639425"
    }, 
    {
        "text": "Everyone was joking with Cristiano Ronaldo hair but what you don't know is that was a tribute to a child with cancer!", 
        "created_at": "2014-06-23T18:31:57Z", 
        "id": "481142633931476992"
    }, 
    {
        "text": "people don't really know cristiano ronaldo. all you see is image and you don't even see the amazing human being he is.", 
        "created_at": "2014-06-23T18:32:39Z", 
        "id": "481142807512760320"
    }, 
    {
        "text": "so joke joke with ronaldo joke as you want. hate on him. but u do it without even knowing him. and that makes you look like an idiot.", 
        "created_at": "2014-06-23T18:33:23Z", 
        "id": "481142995379843072"
    }, 
    {
        "text": "A verdade por tr\u00e1s do novo penteado de Cristiano Ronaldo... merece ser partilhado! http://t.co/8vNoJztcJF", 
        "created_at": "2014-06-23T18:35:58Z", 
        "id": "481143645370740736"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente http://t.co/RSUkpb36Iz", 
        "created_at": "2014-06-23T18:36:37Z", 
        "id": "481143808856707073"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jdotrodas: #worldcup #worldcupball #ronaldo #cr7 #croatia #messi #cristianoronaldo #madrid #usa #soccer... http://t.co/rLTzmNEW4O", 
        "created_at": "2014-06-23T18:37:59Z", 
        "id": "481144150449221632"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T18:39:57Z", 
        "id": "481144643846172672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T18:44:36Z", 
        "id": "481145816971608064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T18:48:30Z", 
        "id": "481146799634513921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2764\ufe0f http://t.co/FvIPpuO4Vc", 
        "created_at": "2014-06-23T18:49:54Z", 
        "id": "481147152048357376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - der @JohnCena des Fu\u00dfballs! #WM2014 #WWE", 
        "created_at": "2014-06-23T18:50:42Z", 
        "id": "481147352557047809"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo disse que n\u00e3o temos uma selec\u00e7\u00e3o de topo? foi preciso o jogo de ontem para perceber isso?", 
        "created_at": "2014-06-23T18:58:44Z", 
        "id": "481149373867626496"
    }, 
    {
        "text": "people who keep on criticising Ronaldo can suck my inexistent dick", 
        "created_at": "2014-06-23T18:58:54Z", 
        "id": "481149416863457280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T19:02:19Z", 
        "id": "481150276456689665"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo passa-se e diz asneiras depois do livre contra os EUA | Portugal 10G http://t.co/lZaj3MZ7NT", 
        "created_at": "2014-06-23T19:05:27Z", 
        "id": "481151062665994241"
    }, 
    {
        "text": "Falaste mal Ronaldo desta vez", 
        "created_at": "2014-06-23T19:06:57Z", 
        "id": "481151439772065792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Phiiiiills: Gostei das declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo, era bom que todos fossemos realistas e admitamos que a nossa selec\u00e7\u00e3o \u00e9 muito muito frac\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T19:07:21Z", 
        "id": "481151543329423360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Phiiiiills: O Ronaldo disse tudo, escusava era ter dito o que disse no inicio do campeonato do mundo.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:07:36Z", 
        "id": "481151603345719296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T19:08:01Z", 
        "id": "481151709075349505"
    }, 
    {
        "text": "eu devo ser a \u00fanica pessoa neste mundo que n\u00e3o acha o ronaldo arrogante", 
        "created_at": "2014-06-23T19:08:19Z", 
        "id": "481151783688220672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo disse umas boas verdades mas sigh", 
        "created_at": "2014-06-23T19:08:34Z", 
        "id": "481151845843628033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo disse umas boas verdades mas sigh", 
        "created_at": "2014-06-23T19:08:44Z", 
        "id": "481151890432876544"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo tivesse sido vendido numa levada, n\u00e3o ter\u00edamos de aguentar estas declara\u00e7\u00f5es pat\u00e9ticas deste capit\u00e3ozeco.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:09:03Z", 
        "id": "481151968380203008"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T19:09:21Z", 
        "id": "481152043345006592"
    }, 
    {
        "text": "RT @catarinap19: eu devo ser a \u00fanica pessoa neste mundo que n\u00e3o acha o ronaldo arrogante", 
        "created_at": "2014-06-23T19:09:39Z", 
        "id": "481152118821494784"
    }, 
    {
        "text": "Prefiro estas declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo aos clich\u00e9s dele antes do Mundial. Quem diz a verdade n\u00e3o merece castigo", 
        "created_at": "2014-06-23T19:10:46Z", 
        "id": "481152401974788096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo Un ejemplo de persona... \u00a1Grande! :) http://t.co/4yN8Srm0PY", 
        "created_at": "2014-06-23T19:10:47Z", 
        "id": "481152406169075713"
    }, 
    {
        "text": "Meh para a atitude do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:14:03Z", 
        "id": "481153228269441024"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, como dizia o outro, p dzr merda, mais valia estares calado amigo -.-' J\u00e1 sabemos q ningu\u00e9m estava ao melhor nivel -.-' q lindo -.-", 
        "created_at": "2014-06-23T19:14:36Z", 
        "id": "481153366673080320"
    }, 
    {
        "text": "Leitura recomendada aos jornalistas que estejam a planear escrever sobre o novo corte de cabelo de Ronaldo: https://t.co/Vd5jxgrCNs", 
        "created_at": "2014-06-23T19:14:53Z", 
        "id": "481153438013980673"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrefgarcia: Prefiro estas declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo aos clich\u00e9s dele antes do Mundial. Quem diz a verdade n\u00e3o merece castigo", 
        "created_at": "2014-06-23T19:14:56Z", 
        "id": "481153451402207233"
    }, 
    {
        "text": "RT @catarinap19: eu devo ser a \u00fanica pessoa neste mundo que n\u00e3o acha o ronaldo arrogante", 
        "created_at": "2014-06-23T19:15:28Z", 
        "id": "481153582923001856"
    }, 
    {
        "text": "RT @LGalrao: Leitura recomendada aos jornalistas que estejam a planear escrever sobre o novo corte de cabelo de Ronaldo: https://t.co/Vd5jx\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T19:16:38Z", 
        "id": "481153877610627072"
    }, 
    {
        "text": "Esta azia toda com o Ronaldo \u00e9 por ele ser do Sporting? A mim n\u00e3o me faz confus\u00e3o nenhuma, houvesse mais destes.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:16:57Z", 
        "id": "481153959227576320"
    }, 
    {
        "text": "numa equipa chamada FC Ronaldo, Ronaldo era capaz de dar num bom treinador", 
        "created_at": "2014-06-23T19:17:21Z", 
        "id": "481154056057270272"
    }, 
    {
        "text": "\"O Cristiano Ronaldo parece um eucalipto, seca tudo \u00e0 volta dele\" ri-me \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-23T19:18:51Z", 
        "id": "481154434295427072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo #Respect http://t.co/OQP3h588Ny\"", 
        "created_at": "2014-06-23T19:18:54Z", 
        "id": "481154447352283136"
    }, 
    {
        "text": "o pessoal critica o Ronaldo e diz que ele \u00e9 arrogante. mas quando \u00e9 para falar destas coisas como a do cabelo dele, j\u00e1 n\u00e3o interessa", 
        "created_at": "2014-06-23T19:19:21Z", 
        "id": "481154560812404737"
    }, 
    {
        "text": "Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:22:03Z", 
        "id": "481155242223222785"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:22:17Z", 
        "id": "481155297575440385"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:22:35Z", 
        "id": "481155374113128448"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:22:36Z", 
        "id": "481155378030579713"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:22:38Z", 
        "id": "481155388008853504"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, o p\u00f3s-metrossexual http://t.co/SsuKYFPfKc via @cynaramenezes", 
        "created_at": "2014-06-23T19:22:50Z", 
        "id": "481155438721777665"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:23:13Z", 
        "id": "481155535610585089"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:23:16Z", 
        "id": "481155546742263808"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:23:41Z", 
        "id": "481155649922154497"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:24:15Z", 
        "id": "481155795376410624"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 o Luigi \u00e9 comentador da bola RT @MauroFCoelho: \u00c9 oficial, o Ronaldo \u00e9 um eucalipto, mas um eucalipto beto. http://t.co/4QtLPmsUwl", 
        "created_at": "2014-06-23T19:26:09Z", 
        "id": "481156273183145985"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:28:03Z", 
        "id": "481156750440419328"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:28:13Z", 
        "id": "481156793293623296"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WorIdCup: Ronaldo cut his hair to match the scar of a young fan who had surgery to remove a brain tumor last week. #respect http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T19:28:20Z", 
        "id": "481156820883738625"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal \"Duvido que sejam essas as palavras de Ronaldo\" http://t.co/zKpbL4A3ZX  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-23T19:32:11Z", 
        "id": "481157790656770048"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:32:31Z", 
        "id": "481157876057387008"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:35:14Z", 
        "id": "481158557254320128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T19:37:38Z", 
        "id": "481159163066585088"
    }, 
    {
        "text": "\"ronaldo is bae\" no", 
        "created_at": "2014-06-23T19:40:22Z", 
        "id": "481159850383376384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Respect Ronaldo\ud83d\udc4c I love you, you hero\u2764\ufe0f http://t.co/cKjUbHAtsL", 
        "created_at": "2014-06-23T19:45:34Z", 
        "id": "481161160302276608"
    }, 
    {
        "text": "O maradona disse ao Ronaldo que coisa de homem era dar na droga! Agora ca aqueles penteados!", 
        "created_at": "2014-06-23T19:47:06Z", 
        "id": "481161543221272576"
    }, 
    {
        "text": "T\u00e3o depressa falam mal do Cristiano Ronaldo, como t\u00e3o depressa o defendem. Dele e de toda a gente", 
        "created_at": "2014-06-23T19:47:50Z", 
        "id": "481161729536430080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For I am one of your fans is great need if you're normal Cristiano Ronaldo replied me please queue messages", 
        "created_at": "2014-06-23T19:48:26Z", 
        "id": "481161879780597760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se hizo este nuevo look por una buena causa http://t.co/BLkVVpXI4K", 
        "created_at": "2014-06-23T19:49:58Z", 
        "id": "481162268227686400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T19:51:28Z", 
        "id": "481162645182361601"
    }, 
    {
        "text": "Cala a boca Ronaldo! Se for, com vc vendo muito de voc\u00ea no Neymar, daqui a pouco ele t\u00e1 comendo trava.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:52:30Z", 
        "id": "481162903098490880"
    }, 
    {
        "text": "E a equipa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, mas como \u00e9 o mais conhecido , \u00e9 o que leva com tudo, l\u00f3gico.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:52:40Z", 
        "id": "481162946828324864"
    }, 
    {
        "text": "@stinsonsays not really, cristiano and ronaldo are actually his 1st and 2nd names. his last name is aveiro", 
        "created_at": "2014-06-23T19:53:34Z", 
        "id": "481163172330864640"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportsbook_uk: RT if you you think Brazil are missing a great striker like Ronaldo from their side http://t.co/OUdRTLM6ac", 
        "created_at": "2014-06-23T19:54:05Z", 
        "id": "481163300198428672"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiul: Cala a boca Ronaldo! Se for, com vc vendo muito de voc\u00ea no Neymar, daqui a pouco ele t\u00e1 comendo trava.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:54:13Z", 
        "id": "481163335816478720"
    }, 
    {
        "text": "RT @lydiasmrtin: Everyone was joking with Cristiano Ronaldo hair but what you don't know is that was a tribute to a child with cancer!", 
        "created_at": "2014-06-23T19:56:19Z", 
        "id": "481163862436487168"
    }, 
    {
        "text": "RT @paciencianula: E a equipa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo, mas como \u00e9 o mais conhecido , \u00e9 o que leva com tudo, l\u00f3gico.", 
        "created_at": "2014-06-23T19:58:06Z", 
        "id": "481164311147327488"
    }, 
    {
        "text": "I love the show that Ronaldo gave with those 3 USA players. That was just him playing with them. :)))", 
        "created_at": "2014-06-23T20:00:45Z", 
        "id": "481164979023147008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo you are my best player in the world", 
        "created_at": "2014-06-23T20:01:09Z", 
        "id": "481165081418670081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Portugal nunca foi favorito\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-23T20:01:19Z", 
        "id": "481165122803859457"
    }, 
    {
        "text": "PARA QUEM SE RIU DO CORTE DE CABELO DO RONALDO\u2026DEPOIS DE SABER ISTO VAI ARREPENDER-SE! http://t.co/QQP9BkZTor\u2026depois-de-saber-isto-vai-arr/", 
        "created_at": "2014-06-23T20:04:30Z", 
        "id": "481165924867661827"
    }, 
    {
        "text": "RT @fapmlsf: nao sei como \u00e9 que h\u00e1 pessoas que n\u00e3o gostam do corpo do ronaldo , \u00e9 s\u00f3 o corpo mais bem feito tipo", 
        "created_at": "2014-06-23T20:05:19Z", 
        "id": "481166127796850688"
    }, 
    {
        "text": "RT @fapmlsf: nao sei como \u00e9 que h\u00e1 pessoas que n\u00e3o gostam do corpo do ronaldo , \u00e9 s\u00f3 o corpo mais bem feito tipo", 
        "created_at": "2014-06-23T20:05:54Z", 
        "id": "481166277961318401"
    }, 
    {
        "text": "@MiguelMCortez Ronaldo mais 11? Explica me l\u00e1 essas contas ahah", 
        "created_at": "2014-06-23T20:07:49Z", 
        "id": "481166758066552833"
    }, 
    {
        "text": "Se a t\u00e1ctica de Portugal era, \"mete no Ronaldo e logo se v\u00ea\", o Brasil tamb\u00e9m \u00e9 na base do \"mete no Neymar e ele que se desencave\"", 
        "created_at": "2014-06-23T20:13:23Z", 
        "id": "481168160734072832"
    }, 
    {
        "text": "Brasil depende de Neymar, Portugal de Ronaldo e a Argentina de Messi. Faltam grandes treinadores a estas selec\u00e7oes. #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-23T20:14:46Z", 
        "id": "481168505375830016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano alright ronaldo I'm a huge fan just thought I'd say your the best football player ever", 
        "created_at": "2014-06-23T20:15:41Z", 
        "id": "481168739074060288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Cada vez que o Ronaldo toca na bola uma adolescente tem o per\u00edodo pela primeira vez.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:16:53Z", 
        "id": "481169040250273792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano ronaldo i will love to meet you one day you are my biggest fan please make my dreams come true. please!", 
        "created_at": "2014-06-23T20:18:11Z", 
        "id": "481169367066247169"
    }, 
    {
        "text": "O discurso gabarolas do Ronaldo antes do jogo com a Allemanha e o de ontem. Que differen\u00e7a. Via-se bem que o primeiro era de inconsciente.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:25:40Z", 
        "id": "481171252099682304"
    }, 
    {
        "text": "C\u00e1 est\u00e1, consegui antecipar-me ao desmentido da m\u00e3e do pequeno Erik Ortiz Cruz: https://t.co/rCj6IKi1fC #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T20:25:45Z", 
        "id": "481171271808729088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"@sorryimalex fuck Ronaldo he's a piece of shit fucking dick head\" calate quengo", 
        "created_at": "2014-06-23T20:28:30Z", 
        "id": "481171961805275136"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WC_Brazil: Cristiano Ronaldo had his new haircut to match scar of young fan who had just undergone brain surgery. #POR http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T20:31:11Z", 
        "id": "481172638015168512"
    }, 
    {
        "text": "quem sofre nestes jogos s\u00e3o os pombos. ontem o Ronaldo matou uns 5, hoje os camar\u00f5es j\u00e1 lhe perdi a conta.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:33:25Z", 
        "id": "481173199284363264"
    }, 
    {
        "text": "RT @karineloureiros: sds Rom\u00e1rio Ronaldo Robinho", 
        "created_at": "2014-06-23T20:33:46Z", 
        "id": "481173290023927808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano                                     Ronaldo http://t.co/gsomwPyjZC", 
        "created_at": "2014-06-23T20:34:26Z", 
        "id": "481173455510179840"
    }, 
    {
        "text": "RT @anascastilho: quem sofre nestes jogos s\u00e3o os pombos. ontem o Ronaldo matou uns 5, hoje os camar\u00f5es j\u00e1 lhe perdi a conta.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:34:38Z", 
        "id": "481173508794630144"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 isto que o Ronaldo n\u00e3o faz. Enfim", 
        "created_at": "2014-06-23T20:34:58Z", 
        "id": "481173590768091137"
    }, 
    {
        "text": "Entre Neymar, Messi e Ronaldo, Neymar ta a ser o melhor de longe", 
        "created_at": "2014-06-23T20:35:03Z", 
        "id": "481173612679139328"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo acabou de mudar de canal", 
        "created_at": "2014-06-23T20:35:12Z", 
        "id": "481173648867590144"
    }, 
    {
        "text": "Neymar actually makes it look easy. Ronaldo should be taking notes.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:35:28Z", 
        "id": "481173714818854912"
    }, 
    {
        "text": "Dizem que o Cristiano Ronaldo tem de levar uma equipa \u00e0s costas. Levar uma equipa \u00e0s costas \u00e9 o que Neymar faz.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:35:58Z", 
        "id": "481173843374264321"
    }, 
    {
        "text": "Se ontem o Ronaldo tivesse tido estes espa\u00e7o tamb\u00e9m marcaria.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:36:16Z", 
        "id": "481173917797974016"
    }, 
    {
        "text": "@A_menina_do_69 Ronaldo \u00e9 melhor", 
        "created_at": "2014-06-23T20:36:26Z", 
        "id": "481173960206602240"
    }, 
    {
        "text": "\"Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo\" podem falar muito quando s\u00f3 falam do Neymar.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:36:30Z", 
        "id": "481173978447618048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Gonkiller98: @A_menina_do_69 Ronaldo \u00e9 melhor", 
        "created_at": "2014-06-23T20:36:51Z", 
        "id": "481174066272145408"
    }, 
    {
        "text": "Neymar doing what the greats before him did for the team..Pele, Romario, Ronaldo..", 
        "created_at": "2014-06-23T20:38:49Z", 
        "id": "481174560935796736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T20:39:44Z", 
        "id": "481174790775271425"
    }, 
    {
        "text": "RT @fbatista72: Se ontem o Ronaldo tivesse tido estes espa\u00e7o tamb\u00e9m marcaria.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:40:19Z", 
        "id": "481174936103702528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sports_Hangout: Brazil's World Cup Strikers:   1994: Romario 1998: Ronaldo/Romario 2002: Ronaldo/Rivaldo 2006:Ronaldo/Adriano/Kaka 2014\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T20:41:34Z", 
        "id": "481175253138558976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we know you can and will do it! #FifaWorldCup2014 #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T20:41:41Z", 
        "id": "481175280875098112"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: Pobre Ronaldo.,,", 
        "created_at": "2014-06-23T20:42:08Z", 
        "id": "481175395031859201"
    }, 
    {
        "text": "RT @OlivierBonamici: Ronaldo na quinta please... Faz como o Neymar... Marca golos !", 
        "created_at": "2014-06-23T20:42:15Z", 
        "id": "481175422563278848"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Estat\u00edsticas dos tr\u00eas melhores do mundo na Copa-2014: Neymar, 4 golos; Messi 2, Ronaldo 0. Em Copas, Neymar, 4 golos; Messi \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T20:43:11Z", 
        "id": "481175656878047232"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreUzeda: Em tr\u00eas jogos Neymar j\u00e1 tem a quantidade de gols de Ronaldo Fen\u00f4meno em toda sua primeira Copa (1998): 4.", 
        "created_at": "2014-06-23T20:43:17Z", 
        "id": "481175681934454784"
    }, 
    {
        "text": "O Neymar est\u00e1 a levar o Brasil aos oitavos, algo que o Ronaldo tamb\u00e9m poderia fazer...", 
        "created_at": "2014-06-23T20:45:14Z", 
        "id": "481176175969337345"
    }, 
    {
        "text": "Neymar a fazer aquilo que Ronaldo n\u00e3o faz: a diferen\u00e7a #magia", 
        "created_at": "2014-06-23T20:48:16Z", 
        "id": "481176939190026241"
    }, 
    {
        "text": "RT @J_PauloRocha: Neymar doing what the greats before him did for the team..Pele, Romario, Ronaldo..", 
        "created_at": "2014-06-23T20:50:03Z", 
        "id": "481177388488077314"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo will always be the best for me no matter wat", 
        "created_at": "2014-06-23T20:50:09Z", 
        "id": "481177411149893632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO hey ronaldo, sabar yaa --\"", 
        "created_at": "2014-06-23T20:51:58Z", 
        "id": "481177870111223810"
    }, 
    {
        "text": "pessoal do twitter &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Goucha e Cistina &gt;&gt;&gt; velhas da aldeia &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; pessoas do FB &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T20:54:47Z", 
        "id": "481178576499507200"
    }, 
    {
        "text": "pessoal do twitter &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Goucha e Cristina &gt;&gt;&gt; velhas da aldeia &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; pessoas do FB &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T20:55:07Z", 
        "id": "481178661333499904"
    }, 
    {
        "text": "RT @anerasedcitizen: Se Portugal depende do Ronaldo entao o que dizer do Brasil..", 
        "created_at": "2014-06-23T20:58:24Z", 
        "id": "481179488181817344"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Um brasileiro n\u00e3o fazia dois gols em um jogo de Copa antes do intervalo desde Ronaldo em 13/06/2002. Neymar. #BRA http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:00:02Z", 
        "id": "481179897503940608"
    }, 
    {
        "text": "Valera. Sim. #GrandeValera RT. \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!\"", 
        "created_at": "2014-06-23T21:00:17Z", 
        "id": "481179964000063488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey ronaldo Look Brasil its Venha!! Its important For Portugal ! ;)", 
        "created_at": "2014-06-23T21:01:11Z", 
        "id": "481180188265283584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Valera. Sim. #GrandeValera RT. \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:01:17Z", 
        "id": "481180215389847552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo como cometarista da copa \u00e9 como a galera das Redes Sociais fazendo manifesta\u00e7\u00e3o de rua: n\u00e3o existe.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:01:37Z", 
        "id": "481180297602797568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Valera. Sim. #GrandeValera RT. \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:01:53Z", 
        "id": "481180365403750400"
    }, 
    {
        "text": "Oddly specific RT @futmais Um brasileiro n\u00e3o fazia dois gols em um jogo de Copa antes do intervalo desde Ronaldo em 13/06/2002. Neymar #BRA", 
        "created_at": "2014-06-23T21:02:04Z", 
        "id": "481180409888505856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Valera. Sim. #GrandeValera RT. \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:02:14Z", 
        "id": "481180453211095042"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Valera. Sim. #GrandeValera RT. \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:03:37Z", 
        "id": "481180799891685376"
    }, 
    {
        "text": "Tens de ver o que fez Joachim L\u00f6w antes de cumprimentar Cristiano Ronaldo http://t.co/kmlzV2OvQv via @T\u00e1 Fixe", 
        "created_at": "2014-06-23T21:03:44Z", 
        "id": "481180830224510976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Valera. Sim. #GrandeValera RT. \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:03:48Z", 
        "id": "481180846188400640"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo de Arronches. Venha ele para jogar contra o Gana.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:04:03Z", 
        "id": "481180911330131968"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Um brasileiro n\u00e3o fazia dois gols em um jogo de Copa antes do intervalo desde Ronaldo em 13/06/2002. Neymar. #BRA http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:04:36Z", 
        "id": "481181050337771520"
    }, 
    {
        "text": "O Brasil espera e Neymar cumpre. A Argentina espera e Messi cumpre. Portugal espera e Ronaldo cumpre, todos os jogos muda de penteado.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:04:59Z", 
        "id": "481181145854660608"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: Oddly specific RT @futmais Um brasileiro n\u00e3o fazia dois gols em um jogo de Copa antes do intervalo desde Ronaldo em 13/06/200\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:05:13Z", 
        "id": "481181202217725955"
    }, 
    {
        "text": "ser\u00e1 moda? ser\u00e1 caridade? gente n\u00e3o \u00e9 certamente e a chuva n\u00e3o bate assim. Cristiano Ronaldo e a nova d\u00favida pertinente das interwebs.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:06:06Z", 
        "id": "481181425711206400"
    }, 
    {
        "text": "neymar tem quase tudo para ser um grande ronaldo. falta-lhe sobretudo um bom cabeleireiro.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:06:11Z", 
        "id": "481181445814484993"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!!", 
        "created_at": "2014-06-23T21:06:24Z", 
        "id": "481181501464530944"
    }, 
    {
        "text": "RT @EpocadeCopa: \u00c9 mal? Neymar tem o dobro de gols de Cristiano Ronaldo em Copas. 4 a 2. #BRA #Essa\u00e9Nossa", 
        "created_at": "2014-06-23T21:06:35Z", 
        "id": "481181547039838208"
    }, 
    {
        "text": "@genderflouent who did she think was ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-23T21:08:57Z", 
        "id": "481182143847350273"
    }, 
    {
        "text": "@Sylouveon not sure, id say neymar. not sure how she mixed up ronaldo with that mess of a dye job", 
        "created_at": "2014-06-23T21:10:23Z", 
        "id": "481182503529885696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ain't u gonna tell me hello MJ? Greetings from Palestine.  Forca Portugal \u2661 Viva Ronaldo \u2661 Vamos Cris \u2661", 
        "created_at": "2014-06-23T21:10:32Z", 
        "id": "481182540770705409"
    }, 
    {
        "text": "@juli0delucena @cmreis he's as ugly as cristiano ronaldo. maybe uglier", 
        "created_at": "2014-06-23T21:11:00Z", 
        "id": "481182659226656770"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Melhor momento at\u00e9 agora: https://t.co/Sj7xUFEejv As fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T21:12:13Z", 
        "id": "481182963879919616"
    }, 
    {
        "text": "j\u00e1 percebemos, o Ronaldo cortou o cabelo, j\u00e1 percebemos, o corte tem significado. Credo, quando eu corto o cabelo as pessoas nem notam", 
        "created_at": "2014-06-23T21:12:51Z", 
        "id": "481183124815368194"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Estou na duvida se gostei mais do golo ou das fintas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-23T21:13:09Z", 
        "id": "481183197934649344"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Jogadores com mais gols pela Sele\u00e7\u00e3o Brasileira aos 22 anos:  Pel\u00e9 - 38 Neymar - 35 Ronaldo e Tost\u00e3o - 29 http://t.co/cNG3RrlF\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:13:16Z", 
        "id": "481183227869417472"
    }, 
    {
        "text": "@MrssDebora s\u00f3 quando \u00e9 a seleccao portuguesa, e nao a seleccao do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:14:06Z", 
        "id": "481183440961024000"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafznunes: odeio o ronaldo. desculpem. estou-me a foder se ele \u00e9 o melhor jogador do mundo e portugu\u00eas. ele \u00e9 uma merda de homem", 
        "created_at": "2014-06-23T21:14:08Z", 
        "id": "481183445482491905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please follow me Cris coz I love u so. U r my idol,  plz. God bless u. Forca Portugal \u2661 Viva Ronaldo \u2661 Vamos Cris \u2661 Hala Madrid\u2661", 
        "created_at": "2014-06-23T21:17:45Z", 
        "id": "481184359446089728"
    }, 
    {
        "text": "RT @UtdRantcast: Hulk is Neymar's Nani.   Like, the Nani to his Ronaldo, not the person who looks after him when his parents are away. Mayb\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:18:40Z", 
        "id": "481184587306262530"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Valera. Sim. #GrandeValera RT. \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:19:52Z", 
        "id": "481184891808546816"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo faz penteado em homenagem a f\u00e3 operado ao c\u00e9rebro http://t.co/BOepYeU6MR", 
        "created_at": "2014-06-23T21:20:11Z", 
        "id": "481184970191667200"
    }, 
    {
        "text": "How to stop Cristiano Ronaldo http://t.co/AIZ4OMGgQF", 
        "created_at": "2014-06-23T21:20:30Z", 
        "id": "481185047987638272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am your fan. You are the best Cristiano Ronaldo. Kiss from Brazil. I love you.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:25:13Z", 
        "id": "481186235319590912"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: A prop\u00f3sito de Neymar: \u00faltimo brasileiro a bisar duas vezes no mesmo Mundial? Ronaldo 2002. E antes? Garrincha em 1962. E...\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:25:22Z", 
        "id": "481186275983364096"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: o niall \u00e9 falso tropa, primeiro era todo sorrisinhos para o ronaldo e agora s\u00f3 quer saber do neymar t\u00e1 bem t\u00e1", 
        "created_at": "2014-06-23T21:28:32Z", 
        "id": "481187070661369856"
    }, 
    {
        "text": "RT @fabiosilvaaaa: Tentam gozar tentam gozar e saem gozados... Desde quando \u00e9 que aquela pergunta \u00e9 errada? O \u00faltimo nome do Ronaldo \u00e9 Avei\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:28:43Z", 
        "id": "481187117583056896"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:30:15Z", 
        "id": "481187502385266689"
    }, 
    {
        "text": "RT @HerSoares: neymar tem quase tudo para ser um grande ronaldo. falta-lhe sobretudo um bom cabeleireiro.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:30:16Z", 
        "id": "481187507078705152"
    }, 
    {
        "text": "RT @HerSoares: neymar tem quase tudo para ser um grande ronaldo. falta-lhe sobretudo um bom cabeleireiro.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:30:33Z", 
        "id": "481187576884514816"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:30:35Z", 
        "id": "481187585545764865"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WC_Brazil: Cristiano Ronaldo had his new haircut to match scar of young fan who had just undergone brain surgery. #POR http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:32:09Z", 
        "id": "481187980309434368"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:32:26Z", 
        "id": "481188052782825472"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitaMJames: ol\u00e9! #cr7 #ronaldo @cristiano https://t.co/5WmZPslqgK", 
        "created_at": "2014-06-23T21:33:03Z", 
        "id": "481188207623962624"
    }, 
    {
        "text": "Mesmo com as coisas a correrem mal dentro de campo, o \"produto\" Ronaldo continua a vender muito bem, agora com esta est\u00f3ria do corte de c...", 
        "created_at": "2014-06-23T21:35:39Z", 
        "id": "481188863910477825"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:39:54Z", 
        "id": "481189929683537920"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: If i was playing against ronaldo, i wouldn't even get in the field. THE BEST PLAYER IN THE WORLD AGAISNT ME?! i wouldn't \u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:40:09Z", 
        "id": "481189993952845824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Natalhapenas: Ronaldo quando n\u00e3o t\u00e1 falando imbecilidades ou tirando fotos com Aecio parece at\u00e9 que \u00e9 do bem", 
        "created_at": "2014-06-23T21:42:22Z", 
        "id": "481190551325519872"
    }, 
    {
        "text": "Toda gente diz que ronaldo treina ate a exautao se calhar devia ter mais folga pq porrada todos levam o neymar... http://t.co/fQdJxkd4t1", 
        "created_at": "2014-06-23T21:43:36Z", 
        "id": "481190863922806785"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Quem disse que portugal s\u00f3 tem cristiano ronaldo de gato??? Eu to no ch\u00e3o com esse jogador \ud83d\ude0d http://t.co/hBK5M75JFm", 
        "created_at": "2014-06-23T21:48:22Z", 
        "id": "481192062214500353"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Quem disse que portugal s\u00f3 tem cristiano ronaldo de gato??? Eu to no ch\u00e3o com esse jogador \ud83d\ude0d http://t.co/hBK5M75JFm", 
        "created_at": "2014-06-23T21:48:54Z", 
        "id": "481192198101532673"
    }, 
    {
        "text": "\"Overrated Players: Cristiano Ronaldo Lionel Messi\" mas esta gente v\u00ea futebol de olhos fechados ou s\u00e3o s\u00f3 est\u00fapidos???!!!", 
        "created_at": "2014-06-23T21:51:14Z", 
        "id": "481192784213606400"
    }, 
    {
        "text": "RT @_drewinchester: Valera for the win \"@rihanna: Thank you Ronaldo for that sweet setup!!! And thank YOU Valera for your timely execution!\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T21:52:36Z", 
        "id": "481193128054259712"
    }, 
    {
        "text": "Em tr\u00eas jogos, Neymar tem mais golos marcados do que Ronaldo e Messi, em tr\u00eas mundiais.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:53:30Z", 
        "id": "481193355641376769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Best skills of Cristiano Ronaldo in football flipbook [720p] http://t.co/CCkSGxSez1", 
        "created_at": "2014-06-23T21:55:48Z", 
        "id": "481193932488208384"
    }, 
    {
        "text": "Jos\u00e9 Sousa Martins eleva o debate e pergunta \"mas oh Manel a mudan\u00e7a de penteado do Ronaldo para este jogo \u00e9 mesmo importante?\"", 
        "created_at": "2014-06-23T21:56:47Z", 
        "id": "481194178727395328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo the worst world cup and days in Ronaldo career .Heroes Never give up .We stand behind you .Win or loose we love U", 
        "created_at": "2014-06-23T21:57:40Z", 
        "id": "481194401780072448"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T21:58:13Z", 
        "id": "481194540133810177"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Quem disse que portugal s\u00f3 tem cristiano ronaldo de gato??? Eu to no ch\u00e3o com esse jogador \ud83d\ude0d http://t.co/hBK5M75JFm", 
        "created_at": "2014-06-23T21:58:24Z", 
        "id": "481194585319034880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano joga mais com a sele\u00e7ao ronaldo porra", 
        "created_at": "2014-06-23T22:00:11Z", 
        "id": "481195037938974721"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marianalnb: E continuam a insistir na culpa ser do ronaldo smp q a sele\u00e7\u00e3o perde. Qd ganha \u00e9 o ronaldo mais 10, quando perde \u00e9 s\u00f3 o ron\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T22:06:38Z", 
        "id": "481196660161527809"
    }, 
    {
        "text": "@czorrinho Infelizmente n\u00e3o... Portugal n\u00e3o t\u00eam, neste momento, uma boa equipa. \u00c9 Ronaldo e mais 10", 
        "created_at": "2014-06-23T22:07:05Z", 
        "id": "481196772178821121"
    }, 
    {
        "text": "Fui ao site de um jornal. Parece que o penteado do Ronaldo, as festas do DiCaprio e um terremoto insignficante na Nova Zel\u00e2ndia s\u00e3o noticia", 
        "created_at": "2014-06-23T22:08:04Z", 
        "id": "481197021786046464"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheFutLocker: RONALDO PINK SLIPS RE TWEET AND FOLLOW TO ENTER WINNER ANNOUNCED TOMORROW NIGHT!", 
        "created_at": "2014-06-23T22:09:23Z", 
        "id": "481197351294763008"
    }, 
    {
        "text": "@Gonkiller98 lamento, estou a falar do facto de teres dito \"o Ronaldo \u00e9 melhor\" s\u00f3 faltou a pergunta", 
        "created_at": "2014-06-23T22:13:13Z", 
        "id": "481198317997924353"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Neymar \u00e9 o 1\u00ba brasileiro que marca 4 gols em uma edi\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo desde Ronaldo (8) e Rivaldo (5) em 2002 #BRA http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T22:13:22Z", 
        "id": "481198354303836160"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T22:15:34Z", 
        "id": "481198907339599872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo espero que a sele\u00e7\u00e3o de Portugal ganhar o pr\u00f3ximo jogo por favor me responda", 
        "created_at": "2014-06-23T22:17:22Z", 
        "id": "481199358994427904"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndySamuels: Ronaldo badman", 
        "created_at": "2014-06-23T22:19:23Z", 
        "id": "481199868946694144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Bom ronaldo Cristiao Escrevo para encoraj\u00e1-lo em sua pr\u00f3xima partida \u00e9 em 26 de junho  te pido que ganes se que no es facil", 
        "created_at": "2014-06-23T22:21:21Z", 
        "id": "481200365158006784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tried my best to make ur initials. So proud of you ronaldo\ud83d\ude1a\u2764\ufe0f http://t.co/t6A5PXfZoM", 
        "created_at": "2014-06-23T22:23:26Z", 
        "id": "481200888229285888"
    }, 
    {
        "text": "As declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo s\u00e3o lament\u00e1veis. Que raio de capit\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T22:24:33Z", 
        "id": "481201169218273280"
    }, 
    {
        "text": "@LuisAguilar__ bem esteve o Ronaldo n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2014-06-23T22:25:07Z", 
        "id": "481201311388794881"
    }, 
    {
        "text": "os insultos s\u00f3 ronaldo s\u00e3o sempre os mesmos e t\u00e3o rid\u00edculos que eu j\u00e1 choro a rir", 
        "created_at": "2014-06-23T22:25:55Z", 
        "id": "481201512816058368"
    }, 
    {
        "text": "Conclus\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo: sou muita bom e est\u00e3o cheios de sorte eu c\u00e1 estar", 
        "created_at": "2014-06-23T22:30:47Z", 
        "id": "481202735526981632"
    }, 
    {
        "text": "Manuel Jos\u00e9 vai agora crucificar Cristiano Ronaldo pelas declara\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-06-23T22:31:08Z", 
        "id": "481202825092141056"
    }, 
    {
        "text": "#Facto RT @pickamiolos: Conclus\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo: sou muita bom e est\u00e3o cheios de sorte eu c\u00e1 estar", 
        "created_at": "2014-06-23T22:31:30Z", 
        "id": "481202918142791680"
    }, 
    {
        "text": "RT @SergioRFB: As declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo s\u00e3o lament\u00e1veis. Que raio de capit\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-06-23T22:32:33Z", 
        "id": "481203179908915200"
    }, 
    {
        "text": "RT @martins_ana: \u201c@MirrorFootball: Ronaldo writes off Portugal's chances of winning . Bad news if you're from Portugal\" only worst if you'r\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T22:36:57Z", 
        "id": "481204288870703105"
    }, 
    {
        "text": "RT @bbboninhada: quem j\u00e1 procurou saber mais da vida do Cristiano Ronaldo sabe o qu\u00e3o nobre ele \u00e9. \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f (foto da @weneedtotalkBBB ) http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T22:40:44Z", 
        "id": "481205242579914752"
    }, 
    {
        "text": "@padaoesilva o que o Ronaldo disse \u00e9 verdade. Mas sendo ele o melhor do mundo, dizer que a equipa \u00e9 med\u00edocre, \u00e9 mau para os colegas.", 
        "created_at": "2014-06-23T22:42:02Z", 
        "id": "481205570280882176"
    }, 
    {
        "text": "O pa\u00eds preocupado com les\u00f5es de #Ronaldo e afinal j\u00e1 foram p/ a\u00ed 10 p/ estaleiro e #ronaldo continua a jogar.", 
        "created_at": "2014-06-23T22:42:13Z", 
        "id": "481205616237871104"
    }, 
    {
        "text": "Eusebio of Portugal \"@tweet_dopeshit: Neymar z the pele of brazil and messi z the maradona of argentina in d WC..we dnt knw ronaldo\u201d", 
        "created_at": "2014-06-23T22:42:15Z", 
        "id": "481205622520954880"
    }, 
    {
        "text": "RT @bbboninhada: quem j\u00e1 procurou saber mais da vida do Cristiano Ronaldo sabe o qu\u00e3o nobre ele \u00e9. \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f (foto da @weneedtotalkBBB ) http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T22:43:50Z", 
        "id": "481206021265063939"
    }, 
    {
        "text": "@tspascoal ningu\u00e9m doura a p\u00edlula. Para dizer mal estamos c\u00e1 n\u00f3s. Ronaldo mostra que n\u00e3o tem capacidade para capit\u00e3o. @os_comediantes", 
        "created_at": "2014-06-23T22:45:58Z", 
        "id": "481206557859147776"
    }, 
    {
        "text": "Manuel Jos\u00e9 h\u00e1 umas semanas: \"A sele\u00e7\u00e3o com Ronaldo \u00e9 uma coisa e sem ele \u00e9 outra completamente diferente.\"", 
        "created_at": "2014-06-23T22:46:32Z", 
        "id": "481206698750013440"
    }, 
    {
        "text": "Manuel Jos\u00e9 h\u00e1 umas semanas: \"Sem ele (Ronaldo) a sele\u00e7\u00e3o perde 70 por cento da sua capacidade ofensiva\".", 
        "created_at": "2014-06-23T22:47:17Z", 
        "id": "481206890614239232"
    }, 
    {
        "text": "Se Portugal jogar com 10 william carvalhos e 1 ronaldo a 100% da-mos 10 no gana , o problema \u00e9 que jogamos com 6 ou 7 pinos", 
        "created_at": "2014-06-23T22:49:00Z", 
        "id": "481207320551362561"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo at\u00e9 pode ajudar a pagar a d\u00edvida de portugal que \u00e9 n\u00e3o por causa disso que vou gostar dele", 
        "created_at": "2014-06-23T22:49:16Z", 
        "id": "481207387249213440"
    }, 
    {
        "text": "Foto de kawasaki_nigga: #BRAZIL #2014 #WorldCup #RONALDO #NEYMAR #FOOTBALL! http://t.co/7wmUQzKim0", 
        "created_at": "2014-06-23T22:56:53Z", 
        "id": "481209306243948544"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloSousaYT: Digam o que disserem, para mim, o Cristiano Ronaldo \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-23T22:56:58Z", 
        "id": "481209328100470784"
    }, 
    {
        "text": "Foto de hanna_lane02: Hello Cristiano Ronaldo \udbb8\udf2c #soccerplayers #cristianoronaldo #cutie #mmmm #mcm \udbba\udf0f http://t.co/EUz9znvUfr", 
        "created_at": "2014-06-23T22:57:07Z", 
        "id": "481209364280139777"
    }, 
    {
        "text": "Ol\u00e1 amigos! Tenho visto tantos coment\u00e1rios em rela\u00e7\u00e3o ao corte do cabelo de CR7 = Cristiano Ronaldo, com tamanha... http://t.co/jFp1SulEIM", 
        "created_at": "2014-06-23T23:02:06Z", 
        "id": "481210617324261376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T23:02:13Z", 
        "id": "481210645724274688"
    }, 
    {
        "text": "@tspascoal mas o Ronaldo \u00e9 culpado. Sem os golos q marcou \u00e0 Su\u00e9cia, n\u00e3o est\u00e1vamos l\u00e1. @Sousenhorademim @rpOliveira", 
        "created_at": "2014-06-23T23:02:19Z", 
        "id": "481210674606268417"
    }, 
    {
        "text": "Una ense\u00f1anza de @Cristiano para sus detractores &gt;&gt; La raz\u00f3n del corte de pelo de Cristiano Ronaldo http://t.co/FlF4sd5gCz", 
        "created_at": "2014-06-23T23:05:23Z", 
        "id": "481211444701437953"
    }, 
    {
        "text": "@rpOliveira essa quest\u00e3o deixou d fazer sentido no dia em q Scolari entregou a bra\u00e7adeira de capit\u00e3o a Ronaldo. @tspascoal @Sousenhorademim", 
        "created_at": "2014-06-23T23:08:45Z", 
        "id": "481212289782394880"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO paga cirurgia e corta cabelo em homenagem http://t.co/ZoY7u9zVp3", 
        "created_at": "2014-06-23T23:09:04Z", 
        "id": "481212371130925056"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO paga cirurgia e corta cabelo em homenagem http://t.co/q03SXBa9yk", 
        "created_at": "2014-06-23T23:09:16Z", 
        "id": "481212422595051520"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO paga cirurgia e corta cabelo em homenagem http://t.co/Utnq2RckDG", 
        "created_at": "2014-06-23T23:09:55Z", 
        "id": "481212586789457920"
    }, 
    {
        "text": "Quinta-feira ningu\u00e9m passa a bola ao Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-23T23:13:59Z", 
        "id": "481213610350632960"
    }, 
    {
        "text": "@__tomaz porque \u00e9 que o Ronaldo tem a tua profile pic desenhada no cabelo?", 
        "created_at": "2014-06-23T23:14:52Z", 
        "id": "481213833051381761"
    }, 
    {
        "text": "Ver o Mike Ghost a tocar baixo nos More than a thousand \u00e9 o mesmo que ver o Ronaldo a central.", 
        "created_at": "2014-06-23T23:17:31Z", 
        "id": "481214497412349952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love you so mucccchhhhhh plzzz follow me plzzzzzzz i love yoyu bye", 
        "created_at": "2014-06-23T23:18:03Z", 
        "id": "481214634171445249"
    }, 
    {
        "text": "RT @OptaJoe: 15 - All-time #WorldCup top scorers, with Klose and Ronaldo joint-top. Graphic. #GER #BRA http://t.co/GdSLf51bC9", 
        "created_at": "2014-06-23T23:20:34Z", 
        "id": "481215267297849344"
    }, 
    {
        "text": "Foto de f_mindd: The b\u00e6\udbba\udf9f\udbb8\udf27 #ronaldo #cristiano #cristianoronaldo #cr7 http://t.co/G9UnFUCksN", 
        "created_at": "2014-06-23T23:22:34Z", 
        "id": "481215769502842880"
    }, 
    {
        "text": "@tspascoal as declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo sobre o Queiroz tb n cairam bem na \"comitiva\". @rpOliveira @Sousenhorademim", 
        "created_at": "2014-06-23T23:22:49Z", 
        "id": "481215831133937664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano his hair is more than a cut his hair is a HERO you Save the life from Erik love you ronaldo. http://t.co/RKAXBnI9CW", 
        "created_at": "2014-06-23T23:23:06Z", 
        "id": "481215903234011136"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito com o Ronaldo a apodrecer assim o ambiente n\u00e3o deve faltar muito.", 
        "created_at": "2014-06-23T23:26:08Z", 
        "id": "481216665242570753"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Portugal n\u00e3o tem qualidade suficiente http://t.co/8pkJAOxtPh", 
        "created_at": "2014-06-23T23:26:42Z", 
        "id": "481216807592681472"
    }, 
    {
        "text": "Quero que a Alemanha ganhe de 5 a 0 dos Estados Unidos. Com 4 gols de Close. Facilita a vida de Portugal e quebra o recorde do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-23T23:30:50Z", 
        "id": "481217850640965632"
    }, 
    {
        "text": "Que a Alemanha ganhe de 5 a 0 dos Estados Unidos. Com 4 gols do Klose. Facilita a vida de Portugal e quebra o recorde do Ronaldo gordo...", 
        "created_at": "2014-06-23T23:32:00Z", 
        "id": "481218143164329984"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Didio_: O #Ronaldo falando que o #Neymar \u00e9 um Fen\u00f4meno, um karai o unico fen\u00f4meno no futebol \u00e9 vc o resto s\u00f3 joga bem e mais nada.", 
        "created_at": "2014-06-23T23:35:11Z", 
        "id": "481218942326042624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo quiero que sepas que soy fam tuya siempre te apoyare eres mi idolo numero 1 love", 
        "created_at": "2014-06-23T23:35:50Z", 
        "id": "481219105400569856"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Corte de cabelo por solidariedade? http://t.co/X3esfWR5z1", 
        "created_at": "2014-06-23T23:36:10Z", 
        "id": "481219192847228928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Fen\u00f4meno, calado, \u00e9 um poeta. http://t.co/4acMddm2DB", 
        "created_at": "2014-06-23T23:37:08Z", 
        "id": "481219433986547712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo Fen\u00f4meno, calado, \u00e9 um poeta. http://t.co/4acMddm2DB", 
        "created_at": "2014-06-23T23:37:33Z", 
        "id": "481219538340827136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brendan_Dunlop: My dude knows what's up RT @DesaiDevang: Why Cristiano Ronaldo should be cherished, not loathed. http://t.co/DVtzVqXIi7", 
        "created_at": "2014-06-23T23:38:28Z", 
        "id": "481219770658725889"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo Fen\u00f4meno, calado, \u00e9 um poeta. http://t.co/4acMddm2DB", 
        "created_at": "2014-06-23T23:39:09Z", 
        "id": "481219942302629888"
    }, 
    {
        "text": "@aminhabola @sfoliveira do corte de cabelo do ronaldo https://t.co/br0bWZF6h1", 
        "created_at": "2014-06-23T23:39:28Z", 
        "id": "481220021600153600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo Fen\u00f4meno, calado, \u00e9 um poeta. http://t.co/4acMddm2DB", 
        "created_at": "2014-06-23T23:39:44Z", 
        "id": "481220088553803776"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoaoPedroL: @aminhabola @sfoliveira do corte de cabelo do ronaldo https://t.co/br0bWZF6h1", 
        "created_at": "2014-06-23T23:40:18Z", 
        "id": "481220232351342592"
    }, 
    {
        "text": "Foto de valrodr: #CR7 #crack #cristiano #ronaldo #hero #heroe #halamadrid #realmadrid #madrid http://t.co/cia8n8PDLU", 
        "created_at": "2014-06-23T23:42:56Z", 
        "id": "481220895521144832"
    }, 
    {
        "text": "@rpOliveira Se fosse o ressabiado do Mourinho no balne\u00e1rio era genial, como \u00e9 o Ronaldo aos microfones n\u00e3o se pode @acausadasilvia", 
        "created_at": "2014-06-23T23:43:05Z", 
        "id": "481220931701194752"
    }, 
    {
        "text": "Foto de 08truelovecr7: #Cristiano #Ronaldo #The #Best #Player #Of #World #Forca #FiFa #World #Cup #Brasil #2014... http://t.co/z7bRnM4XrY", 
        "created_at": "2014-06-23T23:43:25Z", 
        "id": "481221014429638657"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brendan_Dunlop: My dude knows what's up RT @DesaiDevang: Why Cristiano Ronaldo should be cherished, not loathed. http://t.co/DVtzVqXIi7", 
        "created_at": "2014-06-23T23:43:48Z", 
        "id": "481221111456092163"
    }, 
    {
        "text": "@ccmocastro A Copa \u00e9 um sucesso gigantesco e o Latino quer tirar proveito disso, \u00e9 claro, tal como a M\u00eddia, o Ronaldo e sabe-se l\u00e1 quem mais", 
        "created_at": "2014-06-23T23:47:42Z", 
        "id": "481222095561818113"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo tenta aproximar-se dos f\u00e3s, mas \u00e9 impedido (v\u00eddeo) http://t.co/SQiqbkv1Xq #desporto", 
        "created_at": "2014-06-23T23:53:52Z", 
        "id": "481223643922305024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #Mito #For\u00e7aRonaldo #For\u00e7aPortugal el major del mundo \u2665 http://t.co/Edr3UXKr9Z", 
        "created_at": "2014-06-23T23:54:54Z", 
        "id": "481223906142208000"
    }, 
    {
        "text": "RT @silviajferreira: Referirem-se ao Rui Reininho como \"mentor do the voice\" \u00e9 como falar do Ronaldo e dizer \"aquele que jogou no sporting\".", 
        "created_at": "2014-06-23T23:56:16Z", 
        "id": "481224250062569472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brendan_Dunlop: My dude knows what's up RT @DesaiDevang: Why Cristiano Ronaldo should be cherished, not loathed. http://t.co/DVtzVqXIi7", 
        "created_at": "2014-06-23T23:56:39Z", 
        "id": "481224344375685120"
    }, 
    {
        "text": "RT @instagranzin: cristiano ronaldo    0 caspas  0 gols", 
        "created_at": "2014-06-23T23:57:24Z", 
        "id": "481224536328007680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: This is the reason why Ronaldo got this new haircut !  RESPECT! #POR   See: http://t.co/ysoQMftE7n  . http://t.co/N6SQY\u2026", 
        "created_at": "2014-06-23T23:58:26Z", 
        "id": "481224793124270080"
    }
]