[
    {
        "text": "\"N\u00e3o vale a pena\", Cristiano Ronaldo. Aprendam.", 
        "created_at": "2014-10-13T00:13:23Z", 
        "id": "521453608953716736"
    }, 
    {
        "text": "RT @domingosmiguel: \"N\u00e3o vale a pena\", Cristiano Ronaldo. Aprendam.", 
        "created_at": "2014-10-13T00:13:30Z", 
        "id": "521453640398413826"
    }, 
    {
        "text": "RT @domingosmiguel: \"N\u00e3o vale a pena\", Cristiano Ronaldo. Aprendam.", 
        "created_at": "2014-10-13T00:17:35Z", 
        "id": "521454668220989441"
    }, 
    {
        "text": "O @parameseladio levantou uma quest\u00e3o interessante sobre Ronaldo, no @contragolpe24.", 
        "created_at": "2014-10-13T00:17:46Z", 
        "id": "521454713393651713"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo @ 2.3 to score against Denmark is a joke odd.", 
        "created_at": "2014-10-13T00:26:16Z", 
        "id": "521456850483810304"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o pode jogar onde lhe apetece - Fernando Santos ficou satisfeito com a rea\u00e7\u00e3o da equipa nacional depois ... http://t.co/bFwdNNLf3V", 
        "created_at": "2014-10-13T00:29:30Z", 
        "id": "521457665344811009"
    }, 
    {
        "text": "GOLOOOO RONALDO! ENGOLE QUE N\u00c3O D\u00d3I", 
        "created_at": "2014-10-13T00:30:49Z", 
        "id": "521457995570745344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo  (?)", 
        "created_at": "2014-10-13T00:51:23Z", 
        "id": "521463174433079297"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano vs #Varane || #France #Portugal #Ronaldo #Nike #RealMadrid #HalaMadrid #Soccer #Futebol #Futbol #Footb... http://t.co/sgf4UhS1Ih", 
        "created_at": "2014-10-13T00:55:38Z", 
        "id": "521464242332237825"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-13T01:17:06Z", 
        "id": "521469644196962304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo http://t.co/PIQeeg3AzY", 
        "created_at": "2014-10-13T02:02:37Z", 
        "id": "521481101198786560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CARREGA RONALDO!!! https://t.co/iggTiC0L3j", 
        "created_at": "2014-10-13T02:12:44Z", 
        "id": "521483646965121024"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @fcbbasket leomessi @neymarjr @andresiniesta8 luissuarez9 #cristiano #ronaldo #messi #fcb\u2026 http://t.co/gaiOxiwlL7", 
        "created_at": "2014-10-13T02:15:07Z", 
        "id": "521484244066263041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo recibi\u00f3 resonancia en el muslo y evaluaci\u00f3n m\u00e9dica. No present\u00f3 problema alguno", 
        "created_at": "2014-10-13T02:25:15Z", 
        "id": "521486796702908418"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatimaRD: @iAModp @sharkinho achei um piad\u00e3o ao ar do Grande Ronaldo. Genuinamente malcriad\u00e3o. Mas \u00e9-me imposs\u00edvel n\u00e3o reconhecer a imp\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T02:25:45Z", 
        "id": "521486923203108864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/sEW7dnZbcL", 
        "created_at": "2014-10-13T02:31:42Z", 
        "id": "521488420439617536"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano vs #Varane || #France #Portugal #Ronaldo #Nike #RealMadrid #HalaMadrid #Soccer #Futebol #Futbol #Football http://t.co/E2eDT7R7fd", 
        "created_at": "2014-10-13T03:03:37Z", 
        "id": "521496452049428481"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano vs #Varane || #France #Portugal #Ronaldo #Nike #RealMadrid #HalaMadrid #Soccer #Futebol #Futbol #Footb... http://t.co/4HOcKH5Y01", 
        "created_at": "2014-10-13T03:04:14Z", 
        "id": "521496607909761027"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2764\ufe0f #cristiano #james #halamadrid #hala #ronaldo #real #madrid #realmadrid #jamesrodriguez #love #cute ... http://t.co/BcZfet7SXh", 
        "created_at": "2014-10-13T03:04:18Z", 
        "id": "521496621952294912"
    }, 
    {
        "text": "Europeu'2016 - #Manniche: \u00abQuem tem #Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 em vantagem\u00bb http://t.co/uIA4mvsT8v", 
        "created_at": "2014-10-13T03:07:19Z", 
        "id": "521497380135645185"
    }, 
    {
        "text": "@bazert @cmjornal Eu dou uma ajudinha. O Cristiano Ronaldo tem Ebola e contagiou o Quaresma com um beijo no sovaco.", 
        "created_at": "2014-10-13T03:24:19Z", 
        "id": "521501661425311744"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo: \"O que \u00e9 isso CMTV?\" http://t.co/L9jLSi3AoJ Eu explico #Ronaldo: \u00c9 uma das tuas fontes de receitas!", 
        "created_at": "2014-10-13T03:34:47Z", 
        "id": "521504295481389057"
    }, 
    {
        "text": "\"Sele\u00e7\u00e3o tem violado princ\u00edpios para que #Ronaldo se sinta bem\" http://t.co/GksCTe3G5i", 
        "created_at": "2014-10-13T03:39:28Z", 
        "id": "521505473728483328"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Manniche: \u00abQuem tem Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 em vantagem\u00bb http://t.co/071KG3RiJQ #desporto", 
        "created_at": "2014-10-13T03:50:10Z", 
        "id": "521508165007843329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adalah pencetak gol sundulan terbanyak di La Liga http://t.co/p2dOE7ptRO #HalaMadrid http://t.co/8unWIleZbV\"", 
        "created_at": "2014-10-13T04:32:19Z", 
        "id": "521518773418070016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Europeu'2016 - #Manniche: \u00abQuem tem #Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 em vantagem\u00bb http://t.co/uIA4mvsT8v", 
        "created_at": "2014-10-13T04:47:06Z", 
        "id": "521522491341438976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lm ur biggest fan Ronaldo\u2665", 
        "created_at": "2014-10-13T04:57:01Z", 
        "id": "521524990332911616"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo (O Fen\u00f3meno), Rom\u00e1rio e o Ronaldinho, que trio maravilha!!", 
        "created_at": "2014-10-13T05:15:37Z", 
        "id": "521529671276830720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-13T05:16:48Z", 
        "id": "521529966215696386"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OMG OMG OMG RONALDO I AM YOUR BIGGEST FAN CAN YOU PLEASE ANSWER BACK PLEASE I AM YOUR BIGGEST FAN", 
        "created_at": "2014-10-13T05:20:31Z", 
        "id": "521530902262726657"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal voz Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T06:10:02Z", 
        "id": "521543364324630528"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-10-13T06:10:48Z", 
        "id": "521543557451378689"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T06:11:52Z", 
        "id": "521543825878433793"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T06:18:26Z", 
        "id": "521545477503062016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \"\u00bfMi secreto? El trabajo y la dedicacion.\" #Idolo #CR7 #Cristiano #Ronaldo #Portugal #BalonDeOro by ma... http://t.co/7dT6hf0gNu", 
        "created_at": "2014-10-13T06:41:10Z", 
        "id": "521551200773484544"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal a voz \u00e9 do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-13T06:47:00Z", 
        "id": "521552666514968576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T07:24:14Z", 
        "id": "521562038162575361"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo reage a not\u00edcia do 'CM' (com v\u00eddeo) http://t.co/3ObxQUcz1v", 
        "created_at": "2014-10-13T07:37:22Z", 
        "id": "521565340393021441"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T07:48:00Z", 
        "id": "521568018800050176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The K7ng of football. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/c2ZmkEm9O8", 
        "created_at": "2014-10-13T08:02:48Z", 
        "id": "521571743597879296"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: \"Ronaldo, em directo para a CMTV... P\u00e1 onde? CMTV Que \u00e9 isso? Televis\u00e3o do Correio da Manh\u00e3 Ah, ent\u00e3o esque\u00e7a que n\u00e3o vou res\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T08:08:10Z", 
        "id": "521573092595105792"
    }, 
    {
        "text": "Record: Cristiano Ronaldo foi um h\u00f3spede especial da Academia: Cristiano Ronaldo foi um dos primeiros jogadore... http://t.co/D4AfYQEfsu", 
        "created_at": "2014-10-13T08:09:27Z", 
        "id": "521573416495632386"
    }, 
    {
        "text": "Quando algu\u00e9m colocar aqui o editorial do @cmjornal em resposta ao Ronaldo, avisem por favor.", 
        "created_at": "2014-10-13T08:11:09Z", 
        "id": "521573844310839296"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo otimista: \"Vamos passar em primeiro lugar\" http://t.co/MxKVakXMmw", 
        "created_at": "2014-10-13T08:15:08Z", 
        "id": "521574848003600385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Refuses to Answer Question from TV Channel He's Never ... - Bleacher Report http://t.co/tVB9R1onZB", 
        "created_at": "2014-10-13T08:30:38Z", 
        "id": "521578747573444608"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is the most popular in the media among the highest paid athletes in the world : F.C. Business http://t.co/Darc8Hgi72", 
        "created_at": "2014-10-13T08:40:58Z", 
        "id": "521581349157613570"
    }, 
    {
        "text": "Jose Mourinho pays tribute to 'incredible player' Cristiano Ronaldo http://t.co/bzBpsDhowf", 
        "created_at": "2014-10-13T08:42:26Z", 
        "id": "521581716993875969"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] City quer um gal\u00e1ctico e n\u00e3o \u00e9 Cristiano Ronaldo http://t.co/GN8F3D2BvY", 
        "created_at": "2014-10-13T08:48:35Z", 
        "id": "521583264973074432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  proud Ronaldo hala Madrid", 
        "created_at": "2014-10-13T08:48:45Z", 
        "id": "521583304592850944"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo foi um h\u00f3spede especial da Academia http://t.co/w1KVDkFFzf #desporto", 
        "created_at": "2014-10-13T08:53:53Z", 
        "id": "521584599126646784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-13T09:12:41Z", 
        "id": "521589328741298176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T09:14:26Z", 
        "id": "521589771219374080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano great match Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T09:27:34Z", 
        "id": "521593076524253184"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Kroos: \u00abN\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que Cristiano #Ronaldo\u00bb http://t.co/Y0wC2nJsxY", 
        "created_at": "2014-10-13T09:45:22Z", 
        "id": "521597555072057344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Kroos: \u00abN\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que Cristiano #Ronaldo\u00bb http://t.co/Y0wC2nJsxY", 
        "created_at": "2014-10-13T09:54:04Z", 
        "id": "521599742539997184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Kroos: \u00abN\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que Cristiano #Ronaldo\u00bb http://t.co/Y0wC2nJsxY", 
        "created_at": "2014-10-13T09:56:41Z", 
        "id": "521600403885289474"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Kroos: \u00abN\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que Cristiano #Ronaldo\u00bb http://t.co/Y0wC2nJsxY", 
        "created_at": "2014-10-13T10:00:01Z", 
        "id": "521601239822630912"
    }, 
    {
        "text": "A namorada de Cristiano Ronaldo teve uma noite muito divertida no Dubai com a irm\u00e3 de Kim Kardashian. Vejas as... http://t.co/cH8USqFqSz", 
        "created_at": "2014-10-13T10:00:01Z", 
        "id": "521601240338530304"
    }, 
    {
        "text": "Facebook: J\u00e1 sei que o Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV. Escusas de me atirar novas mensagens disso a cada 2 minutos... :P", 
        "created_at": "2014-10-13T10:01:47Z", 
        "id": "521601684565663744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Kroos: \u00abN\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que Cristiano #Ronaldo\u00bb http://t.co/Y0wC2nJsxY", 
        "created_at": "2014-10-13T10:13:36Z", 
        "id": "521604659052834817"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Kroos: \u00abN\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que Cristiano #Ronaldo\u00bb http://t.co/Y0wC2nJsxY", 
        "created_at": "2014-10-13T10:35:00Z", 
        "id": "521610045461901313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T10:36:36Z", 
        "id": "521610449037447168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, Ronaldo found out CMTV is a rag this week. PdC knew that long ago.  http://t.co/cXdOKFlsJ8", 
        "created_at": "2014-10-13T10:37:19Z", 
        "id": "521610626490462208"
    }, 
    {
        "text": "RT @angry_dimaria: No even Ronaldo can do this!!  http://t.co/LAPaIeJR76", 
        "created_at": "2014-10-13T10:40:24Z", 
        "id": "521611402885492736"
    }, 
    {
        "text": "@Record_Portugal climbing the global table at #ronaldo. Congrats on trending! Leading Tweeters here: http://t.co/K0hV8gHU3d", 
        "created_at": "2014-10-13T10:40:52Z", 
        "id": "521611522657640448"
    }, 
    {
        "text": "Aqueles que criticavam reac\u00e7\u00f5es de S\u00f3crates ao Correio da Manh\u00e3 exultam com atitude de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-13T10:44:42Z", 
        "id": "521612484420321280"
    }, 
    {
        "text": "RT @tbribeiro: Aqueles que criticavam reac\u00e7\u00f5es de S\u00f3crates ao Correio da Manh\u00e3 exultam com atitude de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-13T10:44:59Z", 
        "id": "521612556826587136"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo enervou claramente o Correio da Manh\u00e3. At\u00e9 ao final da semana v\u00e3o sa\u00edr s\u00f3 capas e artigos Anti-Costa, Anti-Soares e Anti-S\u00f3crates.", 
        "created_at": "2014-10-13T10:48:28Z", 
        "id": "521613434723794944"
    }, 
    {
        "text": "RT @tbribeiro: Aqueles que criticavam reac\u00e7\u00f5es de S\u00f3crates ao Correio da Manh\u00e3 exultam com atitude de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-13T10:57:08Z", 
        "id": "521615613144215553"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #halamadrid #7 #realmadrid #halacristiano #halaronaldo #CR7TURKEY #cr7germany #norah_cr7 #cr7... http://t.co/wyzgdTlOjk", 
        "created_at": "2014-10-13T10:57:40Z", 
        "id": "521615750017343489"
    }, 
    {
        "text": "Jos\u00e9 Mourinho afirma que n\u00e3o haver\u00e1 outro igual a Cristiano Ronaldo.  Concorda com o t\u00e9cnico? GOSTO = Concordo... http://t.co/zlNk6YLxEB", 
        "created_at": "2014-10-13T11:01:00Z", 
        "id": "521616586336006144"
    }, 
    {
        "text": "RT @hmendes: O Ronaldo enervou claramente o Correio da Manh\u00e3. At\u00e9 ao final da semana v\u00e3o sa\u00edr s\u00f3 capas e artigos Anti-Costa, Anti-Soares e \u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T11:04:58Z", 
        "id": "521617585960652800"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo foi um dos que me procurou para me ajudar quando cheguei\u00bb http://t.co/JHr3QxZvqW", 
        "created_at": "2014-10-13T11:05:07Z", 
        "id": "521617623269003264"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Neste momento n\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que o Cristiano Ronaldo\" http://t.co/PgQ3Zql6e2 #desporto", 
        "created_at": "2014-10-13T11:09:52Z", 
        "id": "521618819240824832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi, ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T11:14:14Z", 
        "id": "521619919574540292"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o conhece a CMTV http://t.co/vBXLwfjzkt", 
        "created_at": "2014-10-13T11:15:31Z", 
        "id": "521620243027066880"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@Caracoisazuis: Portistas fa\u00e7am o mesmo que o Cristiano Ronaldo, ignorem o CMTV, CM Jornal e Record. http://t.co/lh3552Qnrr\u201d", 
        "created_at": "2014-10-13T11:22:16Z", 
        "id": "521621940772298752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is La Liga's highest scorer of headers http://t.co/rBXBkll2To #HalaMadrid   Cristiano Ronaldo... http://t.co/IUEfmJrssn", 
        "created_at": "2014-10-13T11:23:30Z", 
        "id": "521622248721883139"
    }, 
    {
        "text": "\"Neste momento n\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que o Cristiano Ronaldo\" http://t.co/yrHB5gy4Jp", 
        "created_at": "2014-10-13T11:39:57Z", 
        "id": "521626392442580994"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Kroos: \u00abN\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que Cristiano #Ronaldo\u00bb http://t.co/Y0wC2nJsxY", 
        "created_at": "2014-10-13T11:52:04Z", 
        "id": "521629441035100160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Europeu'2016 - #Manniche: \u00abQuem tem #Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 em vantagem\u00bb http://t.co/uIA4mvsT8v", 
        "created_at": "2014-10-13T11:52:34Z", 
        "id": "521629565257801728"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo no FIFA: \"Quero sair tenho saudades de casa\" // Aumento-lhe o sal\u00e1rio para o dobro // \"Decidi que vou ficar, gosto de estar aqui\"", 
        "created_at": "2014-10-13T11:57:20Z", 
        "id": "521630763780165632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tenemos para ti Cristiano Ronaldo  una CLASE GRATIS en SPORT FITNESS PLACE confirmala\u2026! http://t.co/1bcCJF44s1", 
        "created_at": "2014-10-13T12:03:32Z", 
        "id": "521632326863052801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Quero tranquilizar a sua sa\u00fade ap\u00f3s a sa\u00edda do \u00faltimo jogo Fran\u00e7a ... @ hala Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T12:07:39Z", 
        "id": "521633362285723648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #CR7 http://t.co/3keNjvzHti", 
        "created_at": "2014-10-13T12:07:51Z", 
        "id": "521633413451624449"
    }, 
    {
        "text": "Deviam ter dito ao Ronaldo que CMTV era um canal para f\u00e3s do Championship Manager", 
        "created_at": "2014-10-13T12:11:20Z", 
        "id": "521634288346099712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Sr. Ronaldo, soy tu fan, y un gran placer hablar con usted!", 
        "created_at": "2014-10-13T12:11:54Z", 
        "id": "521634429337620480"
    }, 
    {
        "text": "Mandanda: \u00abDefesa a cabe\u00e7ada de Ronaldo traz prest\u00edgio\u00bb http://t.co/ADuXEFJ61q", 
        "created_at": "2014-10-13T12:14:04Z", 
        "id": "521634976904003584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: i feel better than ever but i still want more \" #Cristianoronaldo #Cristiano #Ronaldo #DonRonaldo #Ha... http://t.co/FoDBDBXdjy", 
        "created_at": "2014-10-13T12:29:13Z", 
        "id": "521638787177537536"
    }, 
    {
        "text": "Nunca vi tanto alarido por algu\u00e9m se recusar a responder a uma pergunta de um jornalista. O Ronaldo \u00e9, de facto, o maior.", 
        "created_at": "2014-10-13T12:29:44Z", 
        "id": "521638920090816512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo You are wonderful in every game .. but when faced Paran you have to strive more \ud83d\udeb6\ud83d\udc4d http://t.co/rhCAKtspH7", 
        "created_at": "2014-10-13T12:32:13Z", 
        "id": "521639544509054977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: i feel better than ever but i still want more \" #Cristianoronaldo #Cristiano #Ronaldo #DonRonaldo #Ha... http://t.co/wEuxnVomQB", 
        "created_at": "2014-10-13T12:34:43Z", 
        "id": "521640172715528192"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas para o suplemento \u2018Vidas\u2019 http://t.co/Gfit7d9Ht1", 
        "created_at": "2014-10-13T12:36:45Z", 
        "id": "521640684139581440"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas para o suplemento \u2018Vidas\u2019 http://t.co/Gfit7d9Ht1", 
        "created_at": "2014-10-13T12:36:58Z", 
        "id": "521640740670410753"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas para o suplemento \u2018Vidas\u2019 http://t.co/Gfit7d9Ht1", 
        "created_at": "2014-10-13T12:40:36Z", 
        "id": "521641652109475840"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas para o suplemento \u2018Vidas\u2019 http://t.co/Gfit7d9Ht1", 
        "created_at": "2014-10-13T12:40:56Z", 
        "id": "521641737056690176"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas para o suplemento \u2018Vidas\u2019 http://t.co/Gfit7d9Ht1", 
        "created_at": "2014-10-13T12:52:05Z", 
        "id": "521644541380952065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano any craic ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T12:58:43Z", 
        "id": "521646213557669888"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recusa responder a rep\u00f3rter da CM http://t.co/FraOqoxSFj", 
        "created_at": "2014-10-13T13:08:50Z", 
        "id": "521648759340797952"
    }, 
    {
        "text": "Kroos: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um tipo muito simp\u00e1tico\"  http://t.co/Yz0MEOSdMK", 
        "created_at": "2014-10-13T13:10:03Z", 
        "id": "521649064187019264"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas para o suplemento \u2018Vidas\u2019 http://t.co/Gfit7d9Ht1", 
        "created_at": "2014-10-13T13:18:35Z", 
        "id": "521651212954116096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tomorrow it will Be A New Day For You #Ronaldo Also For #Portugal #ForcaPortugal #VivaRonaldo http://t.co/KAP9ULICMd", 
        "created_at": "2014-10-13T13:21:56Z", 
        "id": "521652056596430848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, Ronaldo found out CMTV is a rag this week. PdC knew that long ago.  http://t.co/cXdOKFlsJ8", 
        "created_at": "2014-10-13T13:23:34Z", 
        "id": "521652468045074433"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo http://t.co/uKErzlJVxJ", 
        "created_at": "2014-10-13T13:37:37Z", 
        "id": "521656003171872770"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/uKErzlJVxJ", 
        "created_at": "2014-10-13T13:39:29Z", 
        "id": "521656471378210816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Real Madrid stats: Apps; 257 Goals: 269.  The current world's greatest. #CR7 #Ronaldo #RealMadrid http://t.co/muTxS1tizN", 
        "created_at": "2014-10-13T13:41:56Z", 
        "id": "521657089052393472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Kroos: \u00abN\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m melhor do que Cristiano #Ronaldo\u00bb http://t.co/Y0wC2nJsxY", 
        "created_at": "2014-10-13T13:42:56Z", 
        "id": "521657341071343616"
    }, 
    {
        "text": "RT @DJ_PRMF: Facebook: J\u00e1 sei que o Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV. Escusas de me atirar novas mensagens disso a cada 2 minutos.\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T13:44:46Z", 
        "id": "521657801140355072"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-13T13:47:08Z", 
        "id": "521658398127845379"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas para o suplemento \u2018Vidas\u2019 http://t.co/Gfit7d9Ht1", 
        "created_at": "2014-10-13T13:50:04Z", 
        "id": "521659136455757824"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ronaldo disse que quem manda na selec\u00e7\u00e3o \u00e9 o \"presidente\". - Esqueceu-se foi de dizer que o Jorge Mendes \u00e9 conhecido p\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T13:58:42Z", 
        "id": "521661307469430786"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kostet eine Milliarde Abl\u00f6se - Spiegel Online http://t.co/KbXFicNvZ1", 
        "created_at": "2014-10-13T14:00:38Z", 
        "id": "521661792947167232"
    }, 
    {
        "text": "Tomorrow bets for Denmark - Portugal: Portugal Over 1.5 @ 2.62 (Coral) 60%, Ronaldo TSA @ 2.3 (bet365) 35%, Bendtner TSA @ 3.4 (unibet) 20%", 
        "created_at": "2014-10-13T14:02:39Z", 
        "id": "521662300370247680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs France Away  (11-10-2014)   http://t.co/VQ5cbgVxoR http://t.co/LB6G9D2UKD", 
        "created_at": "2014-10-13T14:03:47Z", 
        "id": "521662588284047360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/uKErzlJVxJ", 
        "created_at": "2014-10-13T14:04:34Z", 
        "id": "521662783906004992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs France Away  (11-10-2014)   http://t.co/d03J9oifHP http://t.co/HBn92f8KNh", 
        "created_at": "2014-10-13T14:06:44Z", 
        "id": "521663329371447296"
    }, 
    {
        "text": "\"Defender remate de Ronaldo traz prest\u00edgio\" http://t.co/dTnATcD5ga", 
        "created_at": "2014-10-13T14:09:31Z", 
        "id": "521664031870816257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T14:10:45Z", 
        "id": "521664340449976320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/JoQjnAobRo", 
        "created_at": "2014-10-13T14:17:03Z", 
        "id": "521665924030803968"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \"most mentioned athlete\" in news reports http://t.co/t37PDCP3F9 via @sharethis", 
        "created_at": "2014-10-13T14:19:40Z", 
        "id": "521666582632607744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/GhMDgJBDst", 
        "created_at": "2014-10-13T14:23:11Z", 
        "id": "521667470500061185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @RaphaelVarane was a \"Rival Duet\" tonight, only tonight. http://t.co/umofzzOoj8 [@RMadridHome]", 
        "created_at": "2014-10-13T14:36:17Z", 
        "id": "521670764379258880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/uKErzlJVxJ", 
        "created_at": "2014-10-13T14:55:39Z", 
        "id": "521675639855013888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/A47lB1AtAc", 
        "created_at": "2014-10-13T15:05:59Z", 
        "id": "521678241791475712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/347B0Bsfcr", 
        "created_at": "2014-10-13T15:07:41Z", 
        "id": "521678667081342976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The K7ng 4ever. #ForcaPortugal #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/j7NYb1MJx7", 
        "created_at": "2014-10-13T15:09:12Z", 
        "id": "521679049727705088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-13T15:16:28Z", 
        "id": "521680880402579458"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello mister ronaldo! are you ready for the next macht in ligua????", 
        "created_at": "2014-10-13T15:21:20Z", 
        "id": "521682104103743489"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"O que \u00e9 isso CMTV?\" http://t.co/iZy22nBE87 Digo o mesmo \"O que \u00e9 isso CMTV?\" Jornalistas t\u00eam de acabar com mau perder.", 
        "created_at": "2014-10-13T15:23:46Z", 
        "id": "521682715221827584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo always the best player ever for me :-)", 
        "created_at": "2014-10-13T15:26:33Z", 
        "id": "521683414856916992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The Best. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear    https://t.co/UJhugb2l4i", 
        "created_at": "2014-10-13T15:27:11Z", 
        "id": "521683576589680641"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo reage a not\u00edcia do 'CM' http://t.co/mLF09oM5Zb Jornalistas deviam evitar infrac\u00e7\u00f5es de disciplina tamb\u00e9m. \u00c9 a \u00e9tica, senhores!", 
        "created_at": "2014-10-13T15:27:25Z", 
        "id": "521683632864251906"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/vB5kb1lZWM", 
        "created_at": "2014-10-13T15:57:35Z", 
        "id": "521691226979188737"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/SRreMnlf3p", 
        "created_at": "2014-10-13T15:57:39Z", 
        "id": "521691241558188032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/Rq0ReickCu", 
        "created_at": "2014-10-13T15:57:42Z", 
        "id": "521691254506422273"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-13T16:09:02Z", 
        "id": "521694105806843904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano &amp; Varane \u26bd\ufe0f #realmadrid #realmadridcf #rmcf #cristianoronaldo #ronaldo #cr7 #varane #crack #portugal #... http://t.co/PAzsHcJc0K", 
        "created_at": "2014-10-13T16:15:02Z", 
        "id": "521695616561602560"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo  The best football player in the world.  #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #nike #nikefootbal... http://t.co/QPtSIjrDot", 
        "created_at": "2014-10-13T16:15:04Z", 
        "id": "521695625017323522"
    }, 
    {
        "text": "Sobre a pol\u00e9mica Cristiano Ronaldo-Correio da Manh\u00e3, diria apenas que n\u00e3o \u00e9 um jornal qualquer que \u00e9 elevado a... http://t.co/ZUF3W5F9yS", 
        "created_at": "2014-10-13T16:17:35Z", 
        "id": "521696258042634240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano &amp; Varane \u26bd\ufe0f #realmadrid #realmadridcf #rmcf #cristianoronaldo #ronaldo #cr7 #varane #crack #portugal #... http://t.co/dvir0aQPCZ", 
        "created_at": "2014-10-13T16:20:00Z", 
        "id": "521696865885372416"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo: @raphaelvarane has potential to be one of the best plants in the world. It is a very humble g... http://t.co/ZqP4cbLEFF", 
        "created_at": "2014-10-13T16:20:06Z", 
        "id": "521696892070400000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @SevillaFC (Away) 12-13 1080i by CriRo7i   http://t.co/IkRysyDTpu http://t.co/ZVE8T9udq4", 
        "created_at": "2014-10-13T16:20:54Z", 
        "id": "521697093489291267"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo #CR7underwear #siguemeytesigo #followback #ForcaPortugal http://t.co/Y04yYqUCfH", 
        "created_at": "2014-10-13T16:25:22Z", 
        "id": "521698217025867776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @SevillaFC (Away) 12-13 1080i by CriRo7i   http://t.co/Ow4MvKOO7e http://t.co/UTS7XPUDyM", 
        "created_at": "2014-10-13T16:27:18Z", 
        "id": "521698704601141248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @SevillaFC (Away) 12-13 1080i by CriRo7i   http://t.co/WPbs3WJuSJ http://t.co/A5wFochDQf", 
        "created_at": "2014-10-13T16:28:53Z", 
        "id": "521699101986271232"
    }, 
    {
        "text": "RT @MVieira91: Ter at\u00e9 tenho, mas primeiro vou ligar ao Ronaldo para saber se ele deixa http://t.co/AZPKFos089", 
        "created_at": "2014-10-13T16:31:05Z", 
        "id": "521699654959136768"
    }, 
    {
        "text": "RT @MVieira91: Ter at\u00e9 tenho, mas primeiro vou ligar ao Ronaldo para saber se ele deixa http://t.co/AZPKFos089", 
        "created_at": "2014-10-13T16:31:44Z", 
        "id": "521699820923531265"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pior na sele\u00e7\u00e3o do que no Real Madrid. Santos responde: \"Na Su\u00e9cia, viu o jogo na Su\u00e9cia? \u00c9 assim que eu quero que ele jogue\"", 
        "created_at": "2014-10-13T16:37:29Z", 
        "id": "521701269174779904"
    }, 
    {
        "text": "RT @MVieira91: Ter at\u00e9 tenho, mas primeiro vou ligar ao Ronaldo para saber se ele deixa http://t.co/AZPKFos089", 
        "created_at": "2014-10-13T16:40:52Z", 
        "id": "521702117002985472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my 3 week old first born son doing the trademark CR7 celebration.he loves #Ronaldo #CR7 just like his dad. http://t.co/TLW8pyJnV7", 
        "created_at": "2014-10-13T16:44:55Z", 
        "id": "521703137439383552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @RCDEspanyol Away  (13-02-2011)   http://t.co/bARyIdAsqU http://t.co/e87KfAOxCq", 
        "created_at": "2014-10-13T16:48:01Z", 
        "id": "521703917315702784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @RCDEspanyol Away  (13-02-2011)   http://t.co/E4cFWlv4Kn http://t.co/WilmlFRygV", 
        "created_at": "2014-10-13T16:48:49Z", 
        "id": "521704120345198592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO Cristiano Ronaldo @C_Ronaldo_FR", 
        "created_at": "2014-10-13T16:50:06Z", 
        "id": "521704440563134465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo will soon have 100 million facebook followers. Proud to be one of them. Congratulations Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-13T16:53:35Z", 
        "id": "521705319013953536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @RCDEspanyol Away  (13-02-2011)   http://t.co/S1xu7aTPl4 http://t.co/oVwIWgQIuq", 
        "created_at": "2014-10-13T16:56:20Z", 
        "id": "521706011389083649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will soon have 100 million facebook followers. Proud to be one of them. Congratulations Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-13T17:01:38Z", 
        "id": "521707342778220544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO... IDOLo  AMO-TE MUITO http://t.co/Wsdwbb0DoR", 
        "created_at": "2014-10-13T17:02:05Z", 
        "id": "521707457450889216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-10-13T17:03:31Z", 
        "id": "521707819163471872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/e8GM6Nbpvz", 
        "created_at": "2014-10-13T17:22:26Z", 
        "id": "521712579463639040"
    }, 
    {
        "text": "\u00abEspero que Ronaldo jogue como fez frente \u00e0 Su\u00e9cia\u00bb \u2013 Fernando Santos http://t.co/cX9cISIrXO", 
        "created_at": "2014-10-13T17:22:31Z", 
        "id": "521712598346383361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Fly fly fly flyyyyyyyyy. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #CR7underwear #CR7 http://t.co/XCvwvA1goB", 
        "created_at": "2014-10-13T17:32:23Z", 
        "id": "521715082980773888"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Caga na Cabe\u00e7a de \u201cJornalista\u201d da CMTV: Cristiano Ronaldo, teve uma atitude de rei que s\u00f3 o fez ganhar... http://t.co/rPKJ6hk3Dv", 
        "created_at": "2014-10-13T17:39:18Z", 
        "id": "521716821951401985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano WOW RONALDO", 
        "created_at": "2014-10-13T17:39:49Z", 
        "id": "521716954319831040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MensHealthMag CRISTIANO RONALDO BAL\u00d3N DE ORO 2013 Y 2014 EL MEJOR JUGADOR DEL MUNDO", 
        "created_at": "2014-10-13T17:41:51Z", 
        "id": "521717467312553987"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o Nacional trained at full capacity today - no players listed as limited. Cristiano Ronaldo surely to start despite icing knee. #fpf", 
        "created_at": "2014-10-13T17:46:40Z", 
        "id": "521718678048370689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ignora pergunta de rep\u00f3rter por n\u00e3o saber onde ela trabalha; assista: http://t.co/CQtmOnmN5A", 
        "created_at": "2014-10-13T17:46:42Z", 
        "id": "521718684600266752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o Nacional trained at full capacity today - no players listed as limited. Cristiano Ronaldo surely to start despite\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T17:48:17Z", 
        "id": "521719082824253440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fans were really happy RT @Messician @FootballFunnys Still hurts like hell.. saddest day of my 'football' life", 
        "created_at": "2014-10-13T17:58:31Z", 
        "id": "521721661226512385"
    }, 
    {
        "text": "RT @angry_dimaria: No even Ronaldo can do this!!  http://t.co/LAPaIeJR76", 
        "created_at": "2014-10-13T18:01:39Z", 
        "id": "521722449290100736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T18:03:12Z", 
        "id": "521722837355081729"
    }, 
    {
        "text": "RT @ainanas: Ronaldo Caga na Cabe\u00e7a de \u201cJornalista\u201d da CMTV: Cristiano Ronaldo, teve uma atitude de rei que s\u00f3 o fez ganhar... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T18:03:25Z", 
        "id": "521722892456067074"
    }, 
    {
        "text": "RT @ainanas: Ronaldo Caga na Cabe\u00e7a de \u201cJornalista\u201d da CMTV: Cristiano Ronaldo, teve uma atitude de rei que s\u00f3 o fez ganhar... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T18:04:46Z", 
        "id": "521723233012572161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hollAaaa cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T18:07:53Z", 
        "id": "521724015090884610"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo refuse de r\u00e9pondre \u00e0 une journaliste   http://t.co/JSh6DY9Hhx http://t.co/C44Ww4zJ5N", 
        "created_at": "2014-10-13T18:07:54Z", 
        "id": "521724022883893248"
    }, 
    {
        "text": "@__tomaz pergunta ao ronaldo..", 
        "created_at": "2014-10-13T18:08:09Z", 
        "id": "521724082300391424"
    }, 
    {
        "text": "Achas que ele sabe? RT @luigiric31: @__tomaz pergunta ao ronaldo..", 
        "created_at": "2014-10-13T18:09:33Z", 
        "id": "521724436266090498"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano o que \u00e9 a CMTV?! H\u00e3?! RT @luigiric31: @__tomaz pergunta ao ronaldo..", 
        "created_at": "2014-10-13T18:10:18Z", 
        "id": "521724624166727680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo snin hayraninim", 
        "created_at": "2014-10-13T18:11:20Z", 
        "id": "521724885522190336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo refuse de r\u00e9pondre \u00e0 une journaliste   http://t.co/JP30QIcGp2 http://t.co/t1Y3e30K8n", 
        "created_at": "2014-10-13T18:11:29Z", 
        "id": "521724923442888704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo refuse de r\u00e9pondre \u00e0 une journaliste   http://t.co/knsuJXrPiL http://t.co/bdyJZZeIT3", 
        "created_at": "2014-10-13T18:11:45Z", 
        "id": "521724988190371841"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/uKErzlJVxJ", 
        "created_at": "2014-10-13T18:12:38Z", 
        "id": "521725211054702592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MensHealthMag En lugar de Ronaldo deber\u00edan haberlo nombrado Cristiano Modesto", 
        "created_at": "2014-10-13T18:13:02Z", 
        "id": "521725311508312064"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos: \u00abEspero que Ronaldo jogue como na Su\u00e9cia\u00bb - Selecionador vai manter aposta em tr\u00eas avan\u00e7ados m\u00f3ve... http://t.co/0zcLvEHVck", 
        "created_at": "2014-10-13T18:15:22Z", 
        "id": "521725899340013568"
    }, 
    {
        "text": "@Pereira10Miguel J\u00e1 est\u00e1 na dinamarca e acho que j\u00e1 tem autografo do ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T18:18:05Z", 
        "id": "521726582604718080"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, teve uma atitude de rei que s\u00f3 o fez ganhar mais pontos e subir em flecha na nossa... http://t.co/lRCAMicLi0", 
        "created_at": "2014-10-13T18:19:58Z", 
        "id": "521727058775654400"
    }, 
    {
        "text": "Ainda sem \"onze\" definido Fernando Santos quer repeti\u00e7\u00e3o \"sueca\" de Ronaldo http://t.co/atxirVQ2D0", 
        "created_at": "2014-10-13T18:29:07Z", 
        "id": "521729361049690112"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo quase a chegar aos 100 Milhoes de Likes no Facebook. So a Shakiras consegui isso at\u00e9 agora.", 
        "created_at": "2014-10-13T18:29:50Z", 
        "id": "521729542470512641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Voc\u00ea \u00e9 o melhor do mundo", 
        "created_at": "2014-10-13T18:30:23Z", 
        "id": "521729677371908097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  remember this ronaldo http://t.co/btMSzRN2lM", 
        "created_at": "2014-10-13T18:51:59Z", 
        "id": "521735113751928832"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Recusa responder a jornalista da CMTV (v\u00eddeo) http://t.co/J7BW1efIjL", 
        "created_at": "2014-10-13T18:54:06Z", 
        "id": "521735647128596480"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-13T18:54:46Z", 
        "id": "521735814766931968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Dans la vie faut des gagnants et des perdants sauf que samedi vous avez pas eu cette chance:(", 
        "created_at": "2014-10-13T19:00:32Z", 
        "id": "521737268315566080"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Iniesta will be handed Golden Foot award for players older than 28 in Monaco today. Other nominees included Ribery, Ronaldo\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T19:11:35Z", 
        "id": "521740048757448704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi cristiano ronaldo me custa muito falar em portuges, eu queria perguntar se eu pod\u00e9s segir por favor obrigado", 
        "created_at": "2014-10-13T19:27:06Z", 
        "id": "521743952161308672"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/Pc0vJgnf42 FIFA 15 - Pack Opening #1 (ft.Cristiano Ronaldo)", 
        "created_at": "2014-10-13T19:27:20Z", 
        "id": "521744009660624899"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroml: Cristiano Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV: http://t.co/P1DvnTk8Mi via @YouTube Grande chapelada para o CR7", 
        "created_at": "2014-10-13T19:28:32Z", 
        "id": "521744314104561664"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos quer repeti\u00e7\u00e3o \"sueca\" de Ronaldo http://t.co/GlzbfYiSGe", 
        "created_at": "2014-10-13T19:31:33Z", 
        "id": "521745072476282880"
    }, 
    {
        "text": "Ainda sem \"onze\" definido #FernandoSantos quer repeti\u00e7\u00e3o \"sueca\" de Ronaldo: O selecionador portugu\u00eas de\u2026 http://t.co/NT2wENNj4W #dnoticias", 
        "created_at": "2014-10-13T19:41:41Z", 
        "id": "521747624693473280"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ainda sem \"onze\" definido Fernando Santos quer repeti\u00e7\u00e3o \"sueca\" de Ronaldo http://t.co/kC2RJ61dJ8", 
        "created_at": "2014-10-13T19:46:14Z", 
        "id": "521748767871995905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"He aprendido cosas positivas de todos los entrenadores que he tenido\" http://t.co/cfPWTmZwlb \u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T19:47:54Z", 
        "id": "521749187999072256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Recusa Responder \u00c0 CMTV (Correio da Manh\u00e3 TV)   http://t.co/jU5UwffbAn http://t.co/nzsJTlDWFi", 
        "created_at": "2014-10-13T19:52:23Z", 
        "id": "521750314685591552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Recusa Responder \u00c0 CMTV (Correio da Manh\u00e3 TV)   http://t.co/QGNf72PCFn http://t.co/rTZ1REMIsT", 
        "created_at": "2014-10-13T19:52:30Z", 
        "id": "521750345375285248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love Cristiano ronaldo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-10-13T19:55:03Z", 
        "id": "521750986235604992"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - #FernandoSantos: \u00ab#Ronaldo? Temos de aproveitar um g\u00e9nio\u00bb http://t.co/C3z7yqgbgE", 
        "created_at": "2014-10-13T19:55:05Z", 
        "id": "521750996503248896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Recusa Responder \u00c0 CMTV (Correio da Manh\u00e3 TV)   http://t.co/i5ZxXjJNtB http://t.co/gvVzPfGJJT", 
        "created_at": "2014-10-13T20:00:29Z", 
        "id": "521752355600351232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Messi:  Last 4 penalties, he missed - 3.  Ronaldo: Last 4 Ballon d'Or, he missed - 3.  #Difference", 
        "created_at": "2014-10-13T20:01:41Z", 
        "id": "521752655300136960"
    }, 
    {
        "text": "Iniesta supera Cristiano Ronaldo no Pr\u00e9mio Golden Foot http://t.co/sl7avWKppY", 
        "created_at": "2014-10-13T20:27:12Z", 
        "id": "521759076712480770"
    }, 
    {
        "text": "Tudo a estudar e eu a marcar hat tricks com o Ronaldo  McDonald's estou a caminho", 
        "created_at": "2014-10-13T20:29:29Z", 
        "id": "521759653408296960"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: 'Your love makes me strong, your hate makes me Unstoppable'. Cristiano Ronaldo http://t.co/8vEH1hL8iK", 
        "created_at": "2014-10-13T20:34:56Z", 
        "id": "521761021724475393"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: 'Your love makes me strong, your hate makes me Unstoppable'. Cristiano Ronaldo http://t.co/8vEH1hL8iK", 
        "created_at": "2014-10-13T20:35:52Z", 
        "id": "521761258484531201"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealEden: HAHAHAHAHAHA. PT vazou lista falsa de ministros de A\u00e9cio, onde coloca Ronaldo e Luciano Huck como ministros. Que desespero...", 
        "created_at": "2014-10-13T20:36:44Z", 
        "id": "521761474889658368"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas...: ...para o suplemento \u2018Vidas\u2019 Cristiano Ronaldo\u2026 http://t.co/qHn6HBi2GI", 
        "created_at": "2014-10-13T20:40:33Z", 
        "id": "521762435418447872"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas...: ...para o suplemento \u2018Vidas\u2019 Cristiano... http://t.co/nYfQDo53ku", 
        "created_at": "2014-10-13T20:40:37Z", 
        "id": "521762452984565760"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recusa falar \u00e0 \u2018CMTV\u2019 mas vai posar em cuecas...: ...para o suplemento \u2018Vidas\u2019 Cristiano... http://t.co/zUnIP2ANIH", 
        "created_at": "2014-10-13T20:40:37Z", 
        "id": "521762455295639552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @GarethBale11, @Benzema Gracias Por Tantas Alegr\u00edas #CRACKS BBC   ! Hala Madrid y Nada Mas !", 
        "created_at": "2014-10-13T20:46:09Z", 
        "id": "521763846844088320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MensHealthMag cristiano ronaldo I am tori and I'm your biggest fan ever and I want to meet u and Please follow me and I'm cr7", 
        "created_at": "2014-10-13T20:46:17Z", 
        "id": "521763877810610176"
    }, 
    {
        "text": "@AndreOMaravilha Ebola; O Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV; A In\u00eas do #SS5 diz estar perdida de amores pelo Hugo; A selec\u00e7\u00e3o perdeu 2-1;", 
        "created_at": "2014-10-13T20:46:40Z", 
        "id": "521763974891966465"
    }, 
    {
        "text": "RT @mscaeiro: @AndreOMaravilha Ebola; O Ronaldo n\u00e3o sabe o que \u00e9 a CMTV; A In\u00eas do #SS5 diz estar perdida de amores pelo Hugo; A selec\u00e7\u00e3o p\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T20:47:00Z", 
        "id": "521764058132131840"
    }, 
    {
        "text": "Iniesta supera Cristiano Ronaldo no Pr\u00e9mio Golden Foot http://t.co/fBjZtZgf6W", 
        "created_at": "2014-10-13T20:50:18Z", 
        "id": "521764890810138625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please accept me ronaldo i need to your shirt you are the best and if you send to me your shir you will win ballon dor", 
        "created_at": "2014-10-13T20:50:22Z", 
        "id": "521764906539163649"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o conhece a CMTV http://t.co/LavrC7LQUq", 
        "created_at": "2014-10-13T20:53:24Z", 
        "id": "521765668673581056"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo respondeu \u201c\u00e0 Patr\u00e3o\u201d!  Sabem o motivo? http://t.co/K2Nl2DHqvT", 
        "created_at": "2014-10-13T21:06:49Z", 
        "id": "521769047923253248"
    }, 
    {
        "text": "RT @naoconfirmo: Casa de Ronaldo a 17 km do Hospital do \u00c9bola. Cristiano afirmou que n\u00e3o conhece o \u00c9bola mas que \"todos os bons jogadores i\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T21:21:20Z", 
        "id": "521772698822017024"
    }, 
    {
        "text": "RT @naoconfirmo: Casa de Ronaldo a 17 km do Hospital do \u00c9bola. Cristiano afirmou que n\u00e3o conhece o \u00c9bola mas que \"todos os bons jogadores i\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T21:22:27Z", 
        "id": "521772980897320960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #FernandoSantos: \u00ab#Ronaldo? Temos de aproveitar um g\u00e9nio\u00bb http://t.co/C3z7yqgbgE", 
        "created_at": "2014-10-13T21:35:17Z", 
        "id": "521776212000399362"
    }, 
    {
        "text": "e um pouco de analisar legitimidade de Ronaldo poder n\u00e3o responder \u00e0 CMTV na aula de direito logo de manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-10-13T21:37:31Z", 
        "id": "521776772728115200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Copenhagen #For\u00e7aPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/dl5IG0TVea", 
        "created_at": "2014-10-13T21:39:05Z", 
        "id": "521777166556872705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Pepe Training. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/Gt6mi3gk1K", 
        "created_at": "2014-10-13T21:39:21Z", 
        "id": "521777233892241408"
    }, 
    {
        "text": "Daqui a pouco, no regresso do \u00ab4x4x3\u00bb, o problema que persiste na Sele\u00e7\u00e3o e o \u00abpart time\u00bb de Ronaldo http://t.co/ji8jTvzeSu", 
        "created_at": "2014-10-13T21:39:44Z", 
        "id": "521777329626816512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | Training. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/nbf6kzYQnx", 
        "created_at": "2014-10-13T21:40:08Z", 
        "id": "521777430218821633"
    }, 
    {
        "text": "Entre o Correio da Manh\u00e3 e Cristiano Ronaldo, prefiro acabar de ver Derek.", 
        "created_at": "2014-10-13T21:40:09Z", 
        "id": "521777434237370369"
    }, 
    {
        "text": "No entanto, boa resposta de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-13T21:40:23Z", 
        "id": "521777494530457600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T21:40:27Z", 
        "id": "521777508924923904"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Iniesta bate Ronaldo no Golden Foot http://t.co/WwELs2TUXB  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-13T21:40:50Z", 
        "id": "521777609089110016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Nani Speed. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/V8bWuNmJHx", 
        "created_at": "2014-10-13T21:40:52Z", 
        "id": "521777615817150465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T21:41:26Z", 
        "id": "521777757903024128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | training. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/bOUWFUCWi6", 
        "created_at": "2014-10-13T21:41:26Z", 
        "id": "521777759224610816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o Nacional trained at full capacity today - no players listed as limited. Cristiano Ronaldo surely to start despite\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T21:41:41Z", 
        "id": "521777821803245568"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunotravassos: Daqui a pouco, no regresso do \u00ab4x4x3\u00bb, o problema que persiste na Sele\u00e7\u00e3o e o \u00abpart time\u00bb de Ronaldo http://t.co/ji8jTvz\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T21:42:07Z", 
        "id": "521777930582515712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/uKErzlJVxJ", 
        "created_at": "2014-10-13T21:42:41Z", 
        "id": "521778074388402177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Training. #ForcaPortugal #FF http://t.co/22vzT1VsKM", 
        "created_at": "2014-10-13T21:44:48Z", 
        "id": "521778606654373888"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral O que queres dizer \u00e9 que Ronaldo cria um vazio a defender e se o p\u00f5es no meio l\u00e1 \u00e0 frente fica sem conseguir aparecer no espa\u00e7o", 
        "created_at": "2014-10-13T21:44:58Z", 
        "id": "521778647355494400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Nani. #ForcaPortugal #FF http://t.co/GbmbkJH5LU", 
        "created_at": "2014-10-13T21:45:46Z", 
        "id": "521778847168356352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Pepe Training. #ForcaPortugal #FF http://t.co/43cj3gQEgi", 
        "created_at": "2014-10-13T21:45:52Z", 
        "id": "521778876423630849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | training. #ForcaPortugal http://t.co/qLQ4b8sWXT", 
        "created_at": "2014-10-13T21:47:23Z", 
        "id": "521779255592902656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Copenhagen. #For\u00e7aPortugal http://t.co/5mJpwnmLys", 
        "created_at": "2014-10-13T21:47:27Z", 
        "id": "521779274572103681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Pepe Training. #ForcaPortugal http://t.co/Q5R4ienj7f", 
        "created_at": "2014-10-13T21:47:39Z", 
        "id": "521779322156486656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Nani. #ForcaPortugal http://t.co/9q22jIk5IV", 
        "created_at": "2014-10-13T21:47:49Z", 
        "id": "521779366943268865"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/sakJ6PA4C5", 
        "created_at": "2014-10-13T21:47:57Z", 
        "id": "521779399092228096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: So, Ronaldo found out CMTV is a rag this week. PdC knew that long ago.  http://t.co/cXdOKFlsJ8", 
        "created_at": "2014-10-13T21:48:34Z", 
        "id": "521779552624734208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We're on the right track, in my view we had a positive week.\" #Portugal #fpf http://t.co/RA4nT7obfk", 
        "created_at": "2014-10-13T21:50:14Z", 
        "id": "521779974831747072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo refuses to speak with CMTV [Earlier in week they said CR7 had problems with some players, to which is false]  htt\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T21:50:19Z", 
        "id": "521779993521557504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bailando con @jamesdrodriguez y @12MarceloV el Ras Tas Tas | 2014 http://t.co/VGwB9PXPpr", 
        "created_at": "2014-10-13T21:54:54Z", 
        "id": "521781146418302976"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #halamadrid #7 #realmadrid #halacristiano #halaronaldo #CR7TURKEY #cr7germany #norah_cr7 #cr7... http://t.co/N3xAfGjKNt", 
        "created_at": "2014-10-13T21:55:18Z", 
        "id": "521781250382905345"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Dentinho e a recusa de Cristiano Ronaldo em responder \u00e0 CMTV http://t.co/J21nodoEIO", 
        "created_at": "2014-10-13T21:55:20Z", 
        "id": "521781256179449856"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Iniesta bate Ronaldo no Golden Foot http://t.co/0Hh4hEPxRY", 
        "created_at": "2014-10-13T21:55:47Z", 
        "id": "521781368120827904"
    }, 
    {
        "text": "@Troll__Football cause Fifa hates Ronaldo and rides messi's dick 24/7", 
        "created_at": "2014-10-13T22:01:05Z", 
        "id": "521782701779869698"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@FutbollVines: Cristiano Ronaldo finishing move on FIFA https://t.co/Q4NQx4cKpv\u201d HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-10-13T22:02:53Z", 
        "id": "521783158803800065"
    }, 
    {
        "text": "A quantos quil\u00f3metros \u00e9 que o Cristiano Ronaldo est\u00e1 do Pr\u00f3s e Contras? #PeC", 
        "created_at": "2014-10-13T22:02:59Z", 
        "id": "521783182559961090"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ainda sem \"onze\" definido Fernando Santos quer repeti\u00e7\u00e3o \"sueca\" de Ronaldo http://t.co/ij6T5a0ZA2", 
        "created_at": "2014-10-13T22:03:29Z", 
        "id": "521783308795920384"
    }, 
    {
        "text": "RT @fhf: A quantos quil\u00f3metros \u00e9 que o Cristiano Ronaldo est\u00e1 do Pr\u00f3s e Contras? #PeC", 
        "created_at": "2014-10-13T22:05:22Z", 
        "id": "521783783151128576"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ainda n\u00e3o deixou totalmente de roer as unhas, mas sente-se j\u00e1 melhor do que nunca. http://t.co/Fc5R5kGsDz", 
        "created_at": "2014-10-13T22:08:28Z", 
        "id": "521784562029187072"
    }, 
    {
        "text": "Iniesta supera Ronaldo e vence o pr\u00e9mio Golden Foot - Galard\u00e3o atribu\u00eddo a jogadores com mais de 28 anos http://t.co/qKyIYFjQ5G", 
        "created_at": "2014-10-13T22:09:13Z", 
        "id": "521784749833326592"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #halamadrid #7 #realmadrid #halacristiano #halaronaldo #CR7TURKEY #cr7germany #norah_cr7... http://t.co/6Ubt48r4yk", 
        "created_at": "2014-10-13T22:11:12Z", 
        "id": "521785249512951810"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunotravassos: Daqui a pouco, no regresso do \u00ab4x4x3\u00bb, o problema que persiste na Sele\u00e7\u00e3o e o \u00abpart time\u00bb de Ronaldo http://t.co/ji8jTvz\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T22:16:25Z", 
        "id": "521786563555258368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Mourinho eminently quotable, as usual, in TVI intw ystdy. On fallout with Ronaldo: \"I'm not in football to make friends, I'\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T22:17:09Z", 
        "id": "521786746158481409"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Crack #TheBest #ElComandante #ElBicho #RealMadrid #RealMadridTheBestClub #Ronaldo #CR7  Edit by my se... http://t.co/PS8PvFYYE6", 
        "created_at": "2014-10-13T22:23:36Z", 
        "id": "521788370650165248"
    }, 
    {
        "text": "o queiroz devia ter perguntado ao ronaldo onde ele punha o dinheiro...", 
        "created_at": "2014-10-13T22:29:37Z", 
        "id": "521789885217538048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | Captain Portugal. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/X32nBIvH1g", 
        "created_at": "2014-10-13T22:29:56Z", 
        "id": "521789963420311553"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 \u00e9 a segunda vez que o Ronaldo trama o Queir\u00f3s.", 
        "created_at": "2014-10-13T22:37:05Z", 
        "id": "521791761682030593"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: J\u00e1 \u00e9 a segunda vez que o Ronaldo trama o Queir\u00f3s.", 
        "created_at": "2014-10-13T22:37:35Z", 
        "id": "521791889469890560"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: J\u00e1 \u00e9 a segunda vez que o Ronaldo trama o Queir\u00f3s.", 
        "created_at": "2014-10-13T22:38:12Z", 
        "id": "521792044197752832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the Best Player in the World! This Season will winners again Ball'on D'or !! #HalaMadrd", 
        "created_at": "2014-10-13T22:38:49Z", 
        "id": "521792198430711808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dear Best player in the world Cristiano Ronaldo, we can't wait to see you in Morocco during the FIFA CLUB WORLD CUP. #greetings", 
        "created_at": "2014-10-13T22:43:47Z", 
        "id": "521793451164446721"
    }, 
    {
        "text": "@nuno_mad N\u00e3o, mas acho que perdes o Ronaldo se o metes a\u00ed para ser saco da batatas. E sem espa\u00e7o para arrancar. J\u00e1 em contra-ataque...", 
        "created_at": "2014-10-13T22:43:51Z", 
        "id": "521793465429278720"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus da\u00ed jogares com 2+1 sem refer\u00eancia fixa e n\u00e3o com Ronaldo a ser o 1 central num esquema de 3.", 
        "created_at": "2014-10-13T22:45:01Z", 
        "id": "521793758590164992"
    }, 
    {
        "text": "RT @flagartoo: Ru1, C\u00e9dric, Pepe, R. Carvalho, Antunes; William, Tiago, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-13T22:53:21Z", 
        "id": "521795856736198656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I will work hard and try to be next Prabhat but my idol and god is always you love you ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-10-13T22:55:00Z", 
        "id": "521796273930637312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #FernandoSantos: \u00ab#Ronaldo? Temos de aproveitar um g\u00e9nio\u00bb http://t.co/C3z7yqgbgE", 
        "created_at": "2014-10-13T22:56:26Z", 
        "id": "521796632783126528"
    }, 
    {
        "text": "O nosso seguidor Rui Ferreira enviou-nos a \"resposta\" a Cristiano Ronaldo por parte da CMTV.   O que pensas sobre... http://t.co/PxfSuvJcjV", 
        "created_at": "2014-10-13T23:01:36Z", 
        "id": "521797933449367552"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"N\u00e3o sou hip\u00f3crita, quero ganhar a Bola de Ouro. Mas n\u00e3o \u00e9 algo que me tira o sono\" https://t.co/olvBd5H4yR", 
        "created_at": "2014-10-13T23:06:23Z", 
        "id": "521799136405114880"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunotravassos: Daqui a pouco, no regresso do \u00ab4x4x3\u00bb, o problema que persiste na Sele\u00e7\u00e3o e o \u00abpart time\u00bb de Ronaldo http://t.co/ji8jTvz\u2026", 
        "created_at": "2014-10-13T23:09:03Z", 
        "id": "521799806407438336"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Cristiano Ronaldo perde pr\u00e9mio, e n\u00e3o foi para Messi  http://t.co/EvKSaJPNl6", 
        "created_at": "2014-10-13T23:09:10Z", 
        "id": "521799836077928448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-13T23:16:50Z", 
        "id": "521801766891835392"
    }, 
    {
        "text": "@nuno_mad @luismateus acho que nao, mas acho que naquele dia nada resultava. e Ronaldo e Nani nao estao habituados a jogar ali", 
        "created_at": "2014-10-13T23:20:51Z", 
        "id": "521802779229442050"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 falta o Queiroz acusar Ronaldo por promover a banha da cobra.", 
        "created_at": "2014-10-13T23:24:13Z", 
        "id": "521803623513473025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #FernandoSantos: \u00ab#Ronaldo? Temos de aproveitar um g\u00e9nio\u00bb http://t.co/C3z7yqgbgE", 
        "created_at": "2014-10-13T23:24:33Z", 
        "id": "521803709047898112"
    }, 
    {
        "text": "@nuno_mad @luismateus para a dinamarca? ronaldo e nani, apesar de tudo", 
        "created_at": "2014-10-13T23:27:56Z", 
        "id": "521804559707283456"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"N\u00e3o sou hip\u00f3crita, quero ganhar a Bola de Ouro. Mas n\u00e3o \u00e9 algo que me tira o sono\" https://t.co/olvBd5H4yR", 
        "created_at": "2014-10-13T23:32:43Z", 
        "id": "521805765041225728"
    }, 
    {
        "text": "\u00daltima hora : Director da CMTV responde a Ronaldo   Veja o video aqui :... http://t.co/BD9odq4ChY", 
        "created_at": "2014-10-13T23:42:32Z", 
        "id": "521808233120686080"
    }, 
    {
        "text": "\"William Carvalho, Tiago, Andr\u00e9 Gomes, Quaresma, muito bons, Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo\" Michael Maniche", 
        "created_at": "2014-10-13T23:45:00Z", 
        "id": "521808855656038400"
    }, 
    {
        "text": "@diogomiguelvr Tipo? Ent\u00e3o vais-me passar ahah Eu consegui meter um central para o lugar do Pirlo que n\u00e3o jogou, depois tenho Pepe e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-13T23:55:32Z", 
        "id": "521811507697692672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is my inspiration \u2014 Nigerian League top scorer, Mfon Udoh - Premium Times http://t.co/mXZJpTNRqx", 
        "created_at": "2014-10-13T23:59:27Z", 
        "id": "521812491718758400"
    }
]