[
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Futebol - Foto: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/opdQOAmTgs", 
        "created_at": "2014-01-21T00:00:36Z", 
        "id": "425417609748967424"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Ronaldo ganha a Bola de Ouro. \u00c9 o melhor do mundo e o 2\u00ba melhor da fam\u00edlia porque a K\u00e1tia Aveiro j\u00e1 foi Disco Platina.", 
        "created_at": "2014-01-21T00:02:43Z", 
        "id": "425418140617834498"
    }, 
    {
        "text": "RT @UOL: Cristiano Ronaldo nunca mais vai acertar um lance como esse... http://t.co/dUWe9HvQ1T http://t.co/5Glsr1coHI", 
        "created_at": "2014-01-21T00:07:54Z", 
        "id": "425419446459826176"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira Atualidade http://t.co/4nEWKnVNXj", 
        "created_at": "2014-01-21T00:13:08Z", 
        "id": "425420761235750913"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: o que dizem os teus olhos? http://t.co/GWA3htuYUF", 
        "created_at": "2014-01-21T00:13:53Z", 
        "id": "425420953502642176"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-01-21T00:18:06Z", 
        "id": "425422014484996096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/Yc1rZK6Bix", 
        "created_at": "2014-01-21T00:24:59Z", 
        "id": "425423743582609408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Futbol_ahora: Hay cosas que nunca cambian!!!! Cristiano Ronaldo http://t.co/tjQmgvDqnr", 
        "created_at": "2014-01-21T00:27:35Z", 
        "id": "425424398817193984"
    }, 
    {
        "text": "Ap\u00f3s Cristiano Ronaldo ter sido condecorado, o seu primeiro desejo foi conhecer esse Infante D. Henrique, porque lhe pareceu um tipo fixe", 
        "created_at": "2014-01-21T00:32:46Z", 
        "id": "425425702330966016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo #MyIdol #MyRonaldo #Mybrother #Myboy #Love http://t.co/C4eGFBUIms", 
        "created_at": "2014-01-21T00:35:25Z", 
        "id": "425426370060353536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/tBQX5LV7b0  http://t.co/BdYcuctTqn", 
        "created_at": "2014-01-21T00:38:53Z", 
        "id": "425427242424872960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, 'Gran Oficial de la Orden del Infante Don Henrique' http://t.co/6wDp6UnoTZ   http://t.co/W2EBlYHwJH", 
        "created_at": "2014-01-21T00:39:11Z", 
        "id": "425427319310667776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo poss\u00edvel que o Arak na Inter de Mil\u00e3o", 
        "created_at": "2014-01-21T00:40:32Z", 
        "id": "425427656671518720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oledobrasil: Cristiano Ronaldo recebe na esquerda e d\u00e1 bela invertida para a direita. Bale dominou, limpou, cruzou.... Willian Jos\u00e9!...\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T00:41:40Z", 
        "id": "425427943058583552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano como eu te amo cristiano ronaldo quando resivistes sua bola de ouro que eu comecei a gritar", 
        "created_at": "2014-01-21T00:52:54Z", 
        "id": "425430768597221376"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_FR: @Cristiano a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 \"Grand officier de l'Ordre de l'Infant Dom Henrique\" par le pr\u00e9sident portugais. #Ronaldo http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T00:59:54Z", 
        "id": "425432532620816384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano como eu amo o meu Christian Eu lamento \u00eddolo ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T01:18:40Z", 
        "id": "425437253192544256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 \u00e9 grande oficial da Ordem do Infante D. Henrique Presidente da Rep\u00fablica\u2026 http://t.co/TjS55q2zz8", 
        "created_at": "2014-01-21T01:20:54Z", 
        "id": "425437815779123200"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o acredito que a capa de um jornal d\u00e1 destaque ao paradeiro da m\u00e3e do Cristiano Ronaldo aquando da sua condecora\u00e7\u00e3o. #comoequeepossivel", 
        "created_at": "2014-01-21T01:24:03Z", 
        "id": "425438610569973760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano soy tu fan cristiano ronaldo buscame por twiteer lucas olivera", 
        "created_at": "2014-01-21T01:33:06Z", 
        "id": "425440885254258688"
    }, 
    {
        "text": "Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo pelo Presidente da Rep\u00fablica \u2013 20.01.2014: Ronaldo: orgulho, honra e privil\u00e9... http://t.co/AD6LR9ZkNl", 
        "created_at": "2014-01-21T01:39:43Z", 
        "id": "425442552460759040"
    }, 
    {
        "text": "Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo pelo Presidente da Rep\u00fablica \u2013 20.01.2014 | Tuga Videos http://t.co/oEza9KBPvT", 
        "created_at": "2014-01-21T01:45:51Z", 
        "id": "425444095306108928"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7Vzla: @Cristiano Ronaldo, 'Gran Oficial de la Orden del Infante Don Henrique' http://t.co/6wDp6UnoTZ   http://t.co/W2EBlYHwJH", 
        "created_at": "2014-01-21T01:51:55Z", 
        "id": "425445623778017281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Futebol - Foto: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/opdQOAmTgs", 
        "created_at": "2014-01-21T01:55:02Z", 
        "id": "425446405197791232"
    }, 
    {
        "text": "Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo pelo Presidente da Rep\u00fablica \u2013 20.01.2014 | Canal Tuga http://t.co/TKbuDLq3TX", 
        "created_at": "2014-01-21T01:57:36Z", 
        "id": "425447054857367552"
    }, 
    {
        "text": "se eu tivesse comprado cuecas do cristiano ronaldo j\u00e1 c\u00e1 estavam", 
        "created_at": "2014-01-21T02:08:11Z", 
        "id": "425449717732896769"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7Vzla: @Cristiano Ronaldo, 'Gran Oficial de la Orden del Infante Don Henrique' http://t.co/6wDp6UnoTZ   http://t.co/W2EBlYHwJH", 
        "created_at": "2014-01-21T02:08:40Z", 
        "id": "425449839284215810"
    }, 
    {
        "text": "RT @hyukker: se eu tivesse comprado cuecas do cristiano ronaldo j\u00e1 c\u00e1 estavam", 
        "created_at": "2014-01-21T02:18:24Z", 
        "id": "425452288778711040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo!!!!", 
        "created_at": "2014-01-21T02:27:25Z", 
        "id": "425454555942223872"
    }, 
    {
        "text": "Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo pelo Presidente da Rep\u00fablica \u2013 20.01.2014 http://t.co/3DQJQtYD44", 
        "created_at": "2014-01-21T02:35:28Z", 
        "id": "425456583611392000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo receives one of the most prestigious honours in Portugal from the country's president http://t.co/wG5LhnU7W2", 
        "created_at": "2014-01-21T02:44:20Z", 
        "id": "425458815090171904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-21T02:46:50Z", 
        "id": "425459444571328512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_MadridGT: @Cristiano Ronaldo #Crack #Leyenda #HalaMadrid !! http://t.co/Prl4rKaRRV", 
        "created_at": "2014-01-21T02:49:12Z", 
        "id": "425460040007311360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 http://t.co/7wzz1VpP8I", 
        "created_at": "2014-01-21T03:07:01Z", 
        "id": "425464522648735744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 2 http://t.co/1GfPQom5nc", 
        "created_at": "2014-01-21T03:07:12Z", 
        "id": "425464566026219520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 3 http://t.co/D6vh3s4PXS", 
        "created_at": "2014-01-21T03:07:50Z", 
        "id": "425464725137133569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T03:08:48Z", 
        "id": "425464971854905344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 4 http://t.co/mMvMiPdIoG", 
        "created_at": "2014-01-21T03:08:58Z", 
        "id": "425465011524231168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 5 http://t.co/jXYDbGbkzB", 
        "created_at": "2014-01-21T03:09:23Z", 
        "id": "425465115626835969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 6 http://t.co/r5xP6Rj1nG", 
        "created_at": "2014-01-21T03:09:34Z", 
        "id": "425465162921803777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 7 http://t.co/ES5nmIA238", 
        "created_at": "2014-01-21T03:09:50Z", 
        "id": "425465229489614848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T03:10:10Z", 
        "id": "425465314592456705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 8 http://t.co/gDpfalPivm", 
        "created_at": "2014-01-21T03:12:11Z", 
        "id": "425465823059136512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.01.2014. \u2764 9 http://t.co/1I0S12MxFO", 
        "created_at": "2014-01-21T03:12:26Z", 
        "id": "425465886732849152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.01.2014. \u2764 10 http://t.co/dIbA363IeR", 
        "created_at": "2014-01-21T03:12:40Z", 
        "id": "425465942382878721"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 8 http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T03:12:40Z", 
        "id": "425465943574077440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.01.2014. \u2764 11 http://t.co/AxJAlgUsFI", 
        "created_at": "2014-01-21T03:12:51Z", 
        "id": "425465987727511552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.01.2014. \u2764 12 http://t.co/40mGpO8bFA", 
        "created_at": "2014-01-21T03:14:20Z", 
        "id": "425466362589241344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.01.2014. \u2764 13 http://t.co/tf6CsaEMIJ", 
        "created_at": "2014-01-21T03:14:43Z", 
        "id": "425466457607008256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.01.2014. \u2764 11 http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T03:14:43Z", 
        "id": "425466460547186688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.01.2014. \u2764 10 http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T03:14:50Z", 
        "id": "425466491094323200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.01.2014. \u2764 9 http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T03:14:59Z", 
        "id": "425466526506840064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo Receiving the grade of Grand Officer of the Order of Prince Henry the Navigator 20.1.2014. \u2764 8 http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T03:15:06Z", 
        "id": "425466556215070720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Conggratulation Cristiano Ronaldo, I'm very Proud of you!! Grand Officer of Prince Henry http://t.co/1caRh3Cqve", 
        "created_at": "2014-01-21T03:17:44Z", 
        "id": "425467219602968576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano y @GarethBale11  #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #bale #cracks #idols #real #madrid #realmadrid http://t.co/nD0kyJR8g2", 
        "created_at": "2014-01-21T03:21:20Z", 
        "id": "425468125258469376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Conggratulation Cristiano Ronaldo, I'm very Proud of you!! Grand Officer of Prince Henry http://t.co/nVx4dLerIN", 
        "created_at": "2014-01-21T03:25:35Z", 
        "id": "425469196235833344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dpt penghargaan dri Presiden Portugal ?? Hemm, #AkuSihCuek :v wkwk", 
        "created_at": "2014-01-21T03:39:49Z", 
        "id": "425472778213814272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-01-21T03:40:06Z", 
        "id": "425472848803540993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo kembali mendapatkan balon di'or setelah mengalahkan 2 finalis lainx yakni @L messi &amp; F @rybery http://t.co/9pK6BQHorF", 
        "created_at": "2014-01-21T03:40:20Z", 
        "id": "425472905648943104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo brought his Ballon D\u2019Or to the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 http://t.co/xxFSNMKM5o", 
        "created_at": "2014-01-21T04:12:48Z", 
        "id": "425481077830856704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo brought his Ballon D\u2019Or to the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 2 http://t.co/CRdnxRCFun", 
        "created_at": "2014-01-21T04:12:59Z", 
        "id": "425481123418746880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo brought his Ballon D\u2019Or to the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 3 http://t.co/stqm0jJmRz", 
        "created_at": "2014-01-21T04:13:06Z", 
        "id": "425481153902948352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello cr7 You are a creative play football in a different way i love you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T04:22:54Z", 
        "id": "425483620220796928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 http://t.co/d5wdCzMO8b", 
        "created_at": "2014-01-21T04:28:19Z", 
        "id": "425484981062729728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 2 http://t.co/aniG4Mz6IW", 
        "created_at": "2014-01-21T04:28:41Z", 
        "id": "425485072288841728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo brought his Ballon D\u2019Or to the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 3 http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T04:30:00Z", 
        "id": "425485406961152001"
    }, 
    {
        "text": "RT @potatonator_: Antes dos Ballon D'Or o Cristiano Ronaldo tinha os Brincos D'Or. http://t.co/D792JRo8os", 
        "created_at": "2014-01-21T04:30:07Z", 
        "id": "425485436413558784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 3 http://t.co/fWPdv7N4pG", 
        "created_at": "2014-01-21T04:30:56Z", 
        "id": "425485640398946304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 4 http://t.co/8Lu13H83xs", 
        "created_at": "2014-01-21T04:31:47Z", 
        "id": "425485853297623040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 4 http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T04:32:59Z", 
        "id": "425486155749289984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo brought his Ballon D\u2019Or to the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 2 http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T04:37:36Z", 
        "id": "425487317508554752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 5 http://t.co/sEEVCb1Sq8", 
        "created_at": "2014-01-21T04:37:56Z", 
        "id": "425487403143294976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 6 http://t.co/kZ70pMp9dM", 
        "created_at": "2014-01-21T04:38:46Z", 
        "id": "425487610899742721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Portuguese President An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 http://t.co/NeEPpklk2v", 
        "created_at": "2014-01-21T05:08:20Z", 
        "id": "425495050198347776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Portuguese First Lady Maria Cavaco Silva and her grandchildren 20.01.2014. \u2764 http://t.co/zSuJn9vRoB", 
        "created_at": "2014-01-21T05:12:12Z", 
        "id": "425496025130745856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 http://t.co/TukTkbfVNq", 
        "created_at": "2014-01-21T05:20:17Z", 
        "id": "425498057740791810"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 2", 
        "created_at": "2014-01-21T05:20:24Z", 
        "id": "425498090376663040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 3 http://t.co/hKtSbyO1xH", 
        "created_at": "2014-01-21T05:21:30Z", 
        "id": "425498363761393666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 4 http://t.co/9iV7a5VI2h", 
        "created_at": "2014-01-21T05:21:37Z", 
        "id": "425498392127475712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica - 20.01.2014: http://t.co/5FgV9O9dIg. \u2764", 
        "created_at": "2014-01-21T05:46:51Z", 
        "id": "425504745537536000"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-21T05:52:02Z", 
        "id": "425506048687214592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2764 siempre seras mi 11:11 http://t.co/KoqYRCVTBX", 
        "created_at": "2014-01-21T05:52:20Z", 
        "id": "425506124943462400"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_FR: @Cristiano a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 \"Grand officier de l'Ordre de l'Infant Dom Henrique\" par le pr\u00e9sident portugais. #Ronaldo http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T05:53:06Z", 
        "id": "425506319496269826"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ginioooo ronaldo te amooo fans", 
        "created_at": "2014-01-21T05:57:00Z", 
        "id": "425507298098696192"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \"@inilahdotcom: Ribery: Ronaldo Tak Pantas Raih FIFA Ballon d'Or http://t.co/GCFKrRQcye\"", 
        "created_at": "2014-01-21T06:07:09Z", 
        "id": "425509853503574016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo http://t.co/CJJySA5z4r", 
        "created_at": "2014-01-21T06:07:52Z", 
        "id": "425510033988657152"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadriden: .@Cristiano Ronaldo trained on his own before travelling to Lisbon http://t.co/YLc31cX26j #halamadrid http://t.co/oKCjGC0\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T06:19:56Z", 
        "id": "425513071910879232"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadriden: Cristiano Ronaldo made \u2018Grand Officer of the Order of Prince Henry\u2019 http://t.co/mA2QXf8L4a #halamadrid http://t.co/XSs1hj\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T06:20:06Z", 
        "id": "425513114948628480"
    }, 
    {
        "text": "1. \u201cCristiano Ronaldo, agora de casaco desapertado\u2026\u201d e a braguilha como estava?", 
        "created_at": "2014-01-21T06:36:26Z", 
        "id": "425517225315799040"
    }, 
    {
        "text": "2. \u201c\u00c0 sa\u00edda de Bel\u00e9m, o carro de Cristiano Ronaldo fez sinal para a esquerda\u2026\u201d e o radialista, foi \u00e0 m\u00earda?", 
        "created_at": "2014-01-21T06:36:51Z", 
        "id": "425517327900094464"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoTime: @Cristiano Ronaldo eres el mejor!!! Soy tu fan!", 
        "created_at": "2014-01-21T06:37:26Z", 
        "id": "425517474533355520"
    }, 
    {
        "text": "1. \u201cCristiano Ronaldo, agora de casaco desapertado\u2026\u201d E a braguilha, como estava?", 
        "created_at": "2014-01-21T06:38:17Z", 
        "id": "425517688471826432"
    }, 
    {
        "text": "2. \u201c\u00c0 sa\u00edda de Bel\u00e9m, o carro de Cristiano Ronaldo fez sinal para a esquerda\u2026\u201d E o radialista, foi \u00e0 m\u00earda?", 
        "created_at": "2014-01-21T06:38:41Z", 
        "id": "425517790733152256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres el mejor sigue as\u00ed Hala Madrid", 
        "created_at": "2014-01-21T06:39:29Z", 
        "id": "425517990818623488"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_FR: @Cristiano a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 \"Grand officier de l'Ordre de l'Infant Dom Henrique\" par le pr\u00e9sident portugais. #Ronaldo http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T06:43:38Z", 
        "id": "425519034298531840"
    }, 
    {
        "text": "RT @DadangPangrib: @Cristiano  i love you ronaldo semangat", 
        "created_at": "2014-01-21T07:58:53Z", 
        "id": "425537974311206912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follback ya bang ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T08:00:56Z", 
        "id": "425538490739068928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulation Mister Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T08:13:09Z", 
        "id": "425541563687919616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo te hayalim senin gibi yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 c\u00f6mert yard\u0131msever ve y\u0131ld\u0131z olmak.seni \u00e7ok seviyorum bence d\u00fcnyan\u0131n 1 numaras\u0131 sensinCR7", 
        "created_at": "2014-01-21T08:20:28Z", 
        "id": "425543403057594369"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T08:21:29Z", 
        "id": "425543661687152640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T08:26:55Z", 
        "id": "425545026731397120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is now Sir Cristiano Ronaldo in Portugal", 
        "created_at": "2014-01-21T08:41:50Z", 
        "id": "425548782064115713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u say without futbal ur life is worth nthin i say witout u my life is nothing u were n alwys'll b my no.1.love'll alwys b=RONALDO", 
        "created_at": "2014-01-21T08:46:31Z", 
        "id": "425549959815901184"
    }, 
    {
        "text": "RT @SamxoAlcantara: @Cristiano is now Sir Cristiano Ronaldo in Portugal", 
        "created_at": "2014-01-21T08:48:44Z", 
        "id": "425550519659401216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T08:51:37Z", 
        "id": "425551241587228672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is very Good soccer player", 
        "created_at": "2014-01-21T08:58:11Z", 
        "id": "425552897258946561"
    }, 
    {
        "text": "RT @58Eser2158: @Cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-01-21T08:58:13Z", 
        "id": "425552904867827712"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. \"O sucesso do trabalho, muito trabalho\", diz Cavaco http://t.co/ZUN0fLXJYL", 
        "created_at": "2014-01-21T09:04:41Z", 
        "id": "425554533784518656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo very very GOOD   By : INDONESIA  Name : Rama &amp;casper", 
        "created_at": "2014-01-21T09:05:36Z", 
        "id": "425554764558897152"
    }, 
    {
        "text": "Palavras s\u00e1bias lol \"@itwitting: Ronaldo. \"O sucesso do trabalho, muito trabalho\", diz Cavaco http://t.co/P2GQ7IwoQo\"", 
        "created_at": "2014-01-21T09:06:22Z", 
        "id": "425554954871644160"
    }, 
    {
        "text": "\"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da manh\u00e3 - RFM", 
        "created_at": "2014-01-21T09:11:58Z", 
        "id": "425556364484960256"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Ronaldo. \"O sucesso do trabalho, muito trabalho\", diz Cavaco http://t.co/ZUN0fLXJYL", 
        "created_at": "2014-01-21T09:12:02Z", 
        "id": "425556381618692096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:12:54Z", 
        "id": "425556600443895808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:13:14Z", 
        "id": "425556681519808512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:22:04Z", 
        "id": "425558905729875968"
    }, 
    {
        "text": "Revista de imprensa ? 21 de Janeiro: A condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo pelo Presidente da Rep\u00fablica, o desap... http://t.co/WZ89q8g4Ib", 
        "created_at": "2014-01-21T09:24:01Z", 
        "id": "425559396433666049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:24:07Z", 
        "id": "425559421247582208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:25:57Z", 
        "id": "425559885196312576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:26:33Z", 
        "id": "425560035100753920"
    }, 
    {
        "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ronaldo: Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique\" http://t.co/OOOAR0EM5a", 
        "created_at": "2014-01-21T09:27:14Z", 
        "id": "425560206157049857"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:28:35Z", 
        "id": "425560545153273856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cI am very happy, for all my family, all the people I love that are here with me.\"", 
        "created_at": "2014-01-21T09:32:20Z", 
        "id": "425561489013866497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:34:21Z", 
        "id": "425561996067868672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo raih gelar Bintang Ksatria dari Presiden Portugal http://t.co/v0LsipJstI http://t.co/FXsqgP50Bm", 
        "created_at": "2014-01-21T09:35:53Z", 
        "id": "425562383474384896"
    }, 
    {
        "text": "Hoje vou falar de Cristiano Ronaldo http://t.co/Gin5fW44H2", 
        "created_at": "2014-01-21T09:38:00Z", 
        "id": "425562917145022465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:39:10Z", 
        "id": "425563210461507584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cIt\u2019s a special moment for me, as well as for all Portuguese, and I\u2019m extremely happy..", 
        "created_at": "2014-01-21T09:40:32Z", 
        "id": "425563551961341952"
    }, 
    {
        "text": "Beijo para a Querida Edite e Abra\u00e7o para o Querido Cristiano!! :)\"@editeestrela: Hoje vou falar de Cristiano Ronaldo http://t.co/0f40sw1jGa\"", 
        "created_at": "2014-01-21T09:41:38Z", 
        "id": "425563829343649793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T09:59:10Z", 
        "id": "425568242057641984"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai anunciar implanta\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o LED em Feira http://t.co/zp7keFM2zv", 
        "created_at": "2014-01-21T10:03:05Z", 
        "id": "425569229866160130"
    }, 
    {
        "text": "Maximiano Martins, Voto de louvor a Cristiano Ronaldo, 21-01-2014 http://t.co/DyxCb1KlCI", 
        "created_at": "2014-01-21T10:08:14Z", 
        "id": "425570525487058944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T10:16:14Z", 
        "id": "425572537410793472"
    }, 
    {
        "text": "RT @SMARTMRTEE: Lmao RT @GeniusFootball: Ronaldo trolling Messi, LOL. http://t.co/Nk2tAnMbOc\"", 
        "created_at": "2014-01-21T10:19:26Z", 
        "id": "425573344394899456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo you are for me the best player I really love you", 
        "created_at": "2014-01-21T10:30:06Z", 
        "id": "425576028367773696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Re24222H: @Cristiano Cristiano Ronaldo you are for me the best player I really love you", 
        "created_at": "2014-01-21T10:32:28Z", 
        "id": "425576623145222144"
    }, 
    {
        "text": "RT @MakeUsDream1: Ronaldo: \u201cIt's is an important honour for me because I am Portuguese &amp; representing Portugal abroad is a privilege and a \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:02:13Z", 
        "id": "425584109269045248"
    }, 
    {
        "text": "RT @MakeUsDream1: Cristiano Ronaldo has been named 'Grand Officer of the Order of Prince Henry' by the President of Portugal. http://t.co/y\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:02:47Z", 
        "id": "425584253888643072"
    }, 
    {
        "text": "RT @editeestrela: Hoje vou falar de Cristiano Ronaldo http://t.co/Gin5fW44H2", 
        "created_at": "2014-01-21T11:11:13Z", 
        "id": "425586376017739776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations king#Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T11:12:04Z", 
        "id": "425586589939818496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-01-21T11:13:08Z", 
        "id": "425586858060283905"
    }, 
    {
        "text": "Em imagens: Cristiano Ronaldo \u00e9 condecorado com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique pelo... http://t.co/9cKmdEAgk7", 
        "created_at": "2014-01-21T11:13:17Z", 
        "id": "425586894056206336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:14:10Z", 
        "id": "425587116425625600"
    }, 
    {
        "text": "Nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es eu voto no Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T11:22:15Z", 
        "id": "425589152084918272"
    }, 
    {
        "text": "#Cristiano Ronaldo S\u00edmbolo De Portugal http://t.co/GaZzb0RFmi", 
        "created_at": "2014-01-21T11:22:27Z", 
        "id": "425589200050978816"
    }, 
    {
        "text": "#Cristiano Ronaldo S\u00edmbolo De Portugal http://t.co/blumdASg7O", 
        "created_at": "2014-01-21T11:22:27Z", 
        "id": "425589200130678784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Futebol - Foto: Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/opdQOAmTgs", 
        "created_at": "2014-01-21T11:25:28Z", 
        "id": "425589962931982336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting\" http://t.co/gwZpA\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:26:10Z", 
        "id": "425590135393370112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello mr ronaldo,happy your award and you are best player football in world", 
        "created_at": "2014-01-21T11:26:23Z", 
        "id": "425590190761967616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sobre el Bal\u00f3n de Oro en France Football: \"A\u00fan quiero m\u00e1s\". http://t.co/1C8v68trtE", 
        "created_at": "2014-01-21T11:27:07Z", 
        "id": "425590376754196480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Messi and Neymar your fan and Garet Bale C.Ronaldo you're better than me will take care of this world came to be ronaldo ya :)", 
        "created_at": "2014-01-21T11:27:31Z", 
        "id": "425590475253227520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please re tweet once, It'll be the world to me please please, viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T11:37:41Z", 
        "id": "425593037138309120"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi ronaldo,,, where do u think ur more stronger in real or when at man u???", 
        "created_at": "2014-01-21T11:38:44Z", 
        "id": "425593299635015680"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo admite assumir a CBF no futuro e faz cr\u00edticas \u00e0 Portuguesa http://t.co/dVeOYaTsnH via @estadao", 
        "created_at": "2014-01-21T11:39:05Z", 
        "id": "425593387622748160"
    }, 
    {
        "text": "Voto de Louvor a Cristiano Ronaldo http://t.co/uSNNPfaAq7", 
        "created_at": "2014-01-21T11:41:07Z", 
        "id": "425593900456505345"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:48:41Z", 
        "id": "425595804221714432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:52:20Z", 
        "id": "425596721285316608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:55:46Z", 
        "id": "425597587836530688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 2 http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:56:06Z", 
        "id": "425597669675778048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 3 http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:56:43Z", 
        "id": "425597826370789376"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abEstou pronto para ser melhor que no ano passado\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/S8b7BQq42J", 
        "created_at": "2014-01-21T11:56:49Z", 
        "id": "425597849418866689"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:56:52Z", 
        "id": "425597861544591360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo with Florentino P\u00e9rezto in the Portuguese President\u2019s Palace An\u00edbal Cavaco Silva 20.01.2014. \u2764 4 http\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T11:57:08Z", 
        "id": "425597930129469440"
    }, 
    {
        "text": "E, no entanto, pode ser poss\u00edvel que o C. Ronaldo nunca tenha perdido RT @UberFotbalFacts: Real Madrid has never won against Liverpool.", 
        "created_at": "2014-01-21T12:05:09Z", 
        "id": "425599946075934720"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO CONDECORADO PELO PR http://t.co/Q8h41X6Xfj", 
        "created_at": "2014-01-21T12:05:46Z", 
        "id": "425600104389541888"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco baralhou-se, chamou H\u00e9lder Postiga a Cristiano Ronaldo e pediu-lhe para formar um governo de salva\u00e7\u00e3o nacional http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T12:07:42Z", 
        "id": "425600590690140160"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreCouceiro: Ronaldo mereceu ser condecorado. Afinal \u00e9 o s\u00edmbolo m\u00e1ximo do patriotismo do povo. 50% da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o vota, mas 100% d\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T12:11:12Z", 
        "id": "425601471716265984"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO O ORGULHO NACIONAL, QUANTOS LIKES MERECE? http://t.co/DyiTunyQc5", 
        "created_at": "2014-01-21T12:15:03Z", 
        "id": "425602439794810880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo are you playing tonight ?\ud83d\udcab", 
        "created_at": "2014-01-21T12:16:36Z", 
        "id": "425602830121312256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo !! Please follow me!!!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:18:56Z", 
        "id": "425603417479057409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo replay me please", 
        "created_at": "2014-01-21T12:18:57Z", 
        "id": "425603421346234368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOOD LUCK RONALDO!!!! ALWAYS SUPPORTING U!!!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:19:04Z", 
        "id": "425603451100229632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo will surely score one goal..damn sure.. Hala madrid!! Vamos ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:19:33Z", 
        "id": "425603572362141696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo , can you sey hi basel ? Please", 
        "created_at": "2014-01-21T12:19:42Z", 
        "id": "425603609968275456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:19:53Z", 
        "id": "425603653735821313"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano good luck ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:20:02Z", 
        "id": "425603694957441024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo ..let's go ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:20:13Z", 
        "id": "425603738523664384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we support you, we support madrid (one love, one dream, one heart cristiano Ronaldo ;) ) \u00a1\u00a1HALA MADRID!!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:20:41Z", 
        "id": "425603854877880320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano holyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:20:46Z", 
        "id": "425603877677699073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Why fear when RONALDO is here. #VivaRonaldo.  Go go goooo!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:20:56Z", 
        "id": "425603921571479553"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoTime: @Cristiano GOOD LUCK RONALDO!!!! ALWAYS SUPPORTING U!!!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:22:12Z", 
        "id": "425604238417612801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck in your today's match,  Hala Ronaldo! \u2606 Hala Madrid", 
        "created_at": "2014-01-21T12:22:36Z", 
        "id": "425604340519559168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  good luck Ronaldo  Always support you .", 
        "created_at": "2014-01-21T12:22:37Z", 
        "id": "425604341756878848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ribery won everything with the team and on an individual level. Ronaldo did not win anything in 2013. but this hurts my heart.", 
        "created_at": "2014-01-21T12:23:07Z", 
        "id": "425604467585990656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo, how are you??", 
        "created_at": "2014-01-21T12:23:16Z", 
        "id": "425604507221774338"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hala madrid good luck ronaldo i love you please replay to me", 
        "created_at": "2014-01-21T12:23:19Z", 
        "id": "425604521432461312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  good luck Ronaldo  Always supporting you and your team", 
        "created_at": "2014-01-21T12:24:24Z", 
        "id": "425604793810567168"
    }, 
    {
        "text": "Congratulations Ronaldo, much deserved. http://t.co/xHFTUUH236", 
        "created_at": "2014-01-21T12:26:08Z", 
        "id": "425605229758128128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you RONALDO", 
        "created_at": "2014-01-21T12:26:48Z", 
        "id": "425605397660323840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai ronaldo iam your biggest fans", 
        "created_at": "2014-01-21T12:27:10Z", 
        "id": "425605487250268160"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoTime: @Cristiano GOOD LUCK RONALDO!!!! ALWAYS SUPPORTING U!!!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:27:22Z", 
        "id": "425605539188707328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes god job ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:27:42Z", 
        "id": "425605622961143808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lest go Ronaldo you are the BEST ,  HALA MADRID!!!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:27:46Z", 
        "id": "425605639352897536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:28:10Z", 
        "id": "425605741433462785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOOD LUCK RONALDO!!!! ALWAYS SUPPORTING U!!!\"", 
        "created_at": "2014-01-21T12:28:29Z", 
        "id": "425605821209530368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.jah Ronaldo mke sure yol win there", 
        "created_at": "2014-01-21T12:28:52Z", 
        "id": "425605916759949312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Let's do it, my idol! Hala Madrid, Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:28:53Z", 
        "id": "425605919959822337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GoooD luck ronaldo Hala madrid", 
        "created_at": "2014-01-21T12:29:25Z", 
        "id": "425606053569765376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hat trick tonight \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83d\udcab", 
        "created_at": "2014-01-21T12:29:59Z", 
        "id": "425606196792668160"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoTime: @Cristiano GOOD LUCK RONALDO!!!! ALWAYS SUPPORTING U!!!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:30:44Z", 
        "id": "425606387033735168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo every body says!!! that you are crap but your not lol from jay-z", 
        "created_at": "2014-01-21T12:32:26Z", 
        "id": "425606815846780928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo...... Hala madrid #world best#", 
        "created_at": "2014-01-21T12:33:26Z", 
        "id": "425607066729074689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Good Luck Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-01-21T12:34:36Z", 
        "id": "425607359524634624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo:-)) hala madrid", 
        "created_at": "2014-01-21T12:36:33Z", 
        "id": "425607850355093504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  GOOD LUCK ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:37:28Z", 
        "id": "425608080668098560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck RONALDO!! We all are with you...", 
        "created_at": "2014-01-21T12:38:04Z", 
        "id": "425608232544260096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano in ronaldo we trust", 
        "created_at": "2014-01-21T12:38:27Z", 
        "id": "425608326198865920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo your best,your get  award balon do'or. CONGRATULATIONS :)", 
        "created_at": "2014-01-21T12:38:46Z", 
        "id": "425608408180355072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy cristian ronaldo may I meet you", 
        "created_at": "2014-01-21T12:39:47Z", 
        "id": "425608663886073856"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoFGarcia: Se o Ronaldo foi condecorado por trazer alegria a milh\u00f5es, como disse o Cavaco, exijo que o Batatinha tamb\u00e9m seja.", 
        "created_at": "2014-01-21T12:39:49Z", 
        "id": "425608672933609472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T12:43:32Z", 
        "id": "425609608666038272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i wish you hatrick today big up c ronaldo u the best", 
        "created_at": "2014-01-21T12:43:56Z", 
        "id": "425609706141655041"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thanks for the support on Cheer Ronaldo on the past days. Congratulations to the winner @emiliegranb http://t.co/85bMFycBqm", 
        "created_at": "2014-01-21T12:44:12Z", 
        "id": "425609776073302016"
    }, 
    {
        "text": "RT @G_L: A chutar uma bola, Ronaldo \u00e9 grande oficial da Ordem do Infante D. Henrique. Trouxe algum trof\u00e9u, alguma medalha para Portugal? Ze\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T12:44:14Z", 
        "id": "425609784180879360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Juventus vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-01-21T12:45:41Z", 
        "id": "425610146992390144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano victori for real madrid .... Bravo ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:46:03Z", 
        "id": "425610239178571777"
    }, 
    {
        "text": "RT @abolapt: Bruno de Carvalho sobre regresso de Ronaldo: \u00abJ\u00e1 combinei com Florentino P\u00e9rez\u00bb http://t.co/DCPTZFtATn", 
        "created_at": "2014-01-21T12:46:17Z", 
        "id": "425610301233700864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano JR7 always you.. like it ronaldo..", 
        "created_at": "2014-01-21T12:46:20Z", 
        "id": "425610310389469185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thanks for the support on Cheer Ronaldo on the past days. Congratulations to the winner @emiliegranb http://t.co/85bMFycBqm", 
        "created_at": "2014-01-21T12:46:39Z", 
        "id": "425610390899531776"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoFGarcia: Se o Ronaldo foi condecorado por trazer alegria a milh\u00f5es, como disse o Cavaco, exijo que o Batatinha tamb\u00e9m seja.", 
        "created_at": "2014-01-21T12:46:43Z", 
        "id": "425610409077645312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo hayran\u0131n\u0131m.", 
        "created_at": "2014-01-21T12:47:06Z", 
        "id": "425610503965003777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck  do your best score more than 3 viva Ronaldo the best", 
        "created_at": "2014-01-21T12:48:18Z", 
        "id": "425610805997207552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano WE ARE 24 MILL \u2665 Hala Madrid ! Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-01-21T12:50:02Z", 
        "id": "425611241520783360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mr_Erdemska: @Cristiano WE ARE 24 MILL \u2665 Hala Madrid ! Viva Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-01-21T12:50:28Z", 
        "id": "425611350094929921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Vamos ronaldo hoy aganar y ademostrar xq heres de oro cr7 el mejor", 
        "created_at": "2014-01-21T12:52:33Z", 
        "id": "425611875800199168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano . Selamat buat ronaldo.... good luck. God bless u bro", 
        "created_at": "2014-01-21T12:52:43Z", 
        "id": "425611917927804928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I never like me, you could not find a fan following you recognize ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:54:25Z", 
        "id": "425612347114127360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo survivor wins the Ballon d'Or in 2013 our real madrid fans always support 2014 may be the best player Amin :)", 
        "created_at": "2014-01-21T12:56:05Z", 
        "id": "425612765558886402"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for\u00e7a ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T12:56:38Z", 
        "id": "425612904461647872"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #bestplayerintheworld #cr7#ronaldo by jaymecerqueira http://t.co/2YJ4mYV14n", 
        "created_at": "2014-01-21T12:58:04Z", 
        "id": "425613264891174912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T13:03:58Z", 
        "id": "425614751482519552"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abEstou pronto para ser melhor que no ano passado\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/S8b7BQq42J", 
        "created_at": "2014-01-21T13:05:59Z", 
        "id": "425615255499444224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo kaka fans I'm very ronaldo You're a champion plays football goes, I was very proud to have fans like ronaldo kaka I Wanna", 
        "created_at": "2014-01-21T13:07:37Z", 
        "id": "425615667673300992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo #GGMU #MUFC", 
        "created_at": "2014-01-21T13:13:02Z", 
        "id": "425617030255878144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano up ronaldo u da best", 
        "created_at": "2014-01-21T13:13:39Z", 
        "id": "425617185449725952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid hala ronaldo for indonesian fans", 
        "created_at": "2014-01-21T13:14:16Z", 
        "id": "425617341024448513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-01-21T13:15:08Z", 
        "id": "425617557899341824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hoy ante en espa\u00f1ol hay que ganar y vas a marcar eres pichichi de la Liga y el mejor del mundo lo digo yo y la FIFA", 
        "created_at": "2014-01-21T13:15:14Z", 
        "id": "425617584365780992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano PLEASE RT PLEASE RONALDO SyriaChildrenKiller #Where\u0130sHumanRights http://t.co/fZJsSlthVE", 
        "created_at": "2014-01-21T13:17:24Z", 
        "id": "425618132078960640"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #like4like #new #browneyes #ronaldo #ronaldo7 by 1cristianoronaldofans1 http://t.co/ADnerlbpQh", 
        "created_at": "2014-01-21T13:18:20Z", 
        "id": "425618363579396096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo another goal on the way \ud83d\udc4c\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-01-21T13:19:22Z", 
        "id": "425618625639485440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo  it's a Pleasure to talk to you http://t.co/PBCdaJVydP i wish to help me  thank you http://t.co/eDSOSND330", 
        "created_at": "2014-01-21T13:26:03Z", 
        "id": "425620304539295745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  viva ronaldo! #hala madrid#", 
        "created_at": "2014-01-21T13:28:09Z", 
        "id": "425620836331302912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Ronaldo, estas en el mas Grande el Madrid este a\u00f1o a por todo y luego el Mundial .", 
        "created_at": "2014-01-21T13:29:23Z", 
        "id": "425621144415526912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cu\u00f1ado Z\u00e9, una de las personas con qui\u00e9n m\u00e1s confianza tengo. Ellos son los que de verdad conocen a Cristiano Ronaldo...+", 
        "created_at": "2014-01-21T13:34:51Z", 
        "id": "425622523238424577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  vamos ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-01-21T13:36:41Z", 
        "id": "425622981109235712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love u ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T13:38:57Z", 
        "id": "425623551421321216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T13:43:35Z", 
        "id": "425624717907984384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Congrat 4 ur country award @ d presidential house. I luv u Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T13:44:53Z", 
        "id": "425625048146538497"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o acho o Cristiano Ronaldo nada do outro mundo mas ok.", 
        "created_at": "2014-01-21T13:47:44Z", 
        "id": "425625764277407744"
    }, 
    {
        "text": "ELES EST\u00c3O A FALAR TANTO DE N\u00d3S E DO NOSSO PA\u00cdS E DO RONALDO E DO MOURINHO E \"PORTUGUESE THIS\" E \"PORTUGUESE THAT\" EU N\u00c3O ESTOU A AGUENTAR", 
        "created_at": "2014-01-21T13:47:52Z", 
        "id": "425625796003516416"
    }, 
    {
        "text": "RT @HiImFilipa: N\u00e3o acho o Cristiano Ronaldo nada do outro mundo mas ok.", 
        "created_at": "2014-01-21T13:48:27Z", 
        "id": "425625946000228352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipaMoedas: ELES EST\u00c3O A FALAR TANTO DE N\u00d3S E DO NOSSO PA\u00cdS E DO RONALDO E DO MOURINHO E \"PORTUGUESE THIS\" E \"PORTUGUESE THAT\" EU N\u00c3O\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T13:50:15Z", 
        "id": "425626398846627840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano qu\u00e9 foto Cristiano  Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T13:50:32Z", 
        "id": "425626470346543105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hai ronaldo I love you", 
        "created_at": "2014-01-21T13:53:23Z", 
        "id": "425627184108417024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipaMoedas: ELES EST\u00c3O A FALAR TANTO DE N\u00d3S E DO NOSSO PA\u00cdS E DO RONALDO E DO MOURINHO E \"PORTUGUESE THIS\" E \"PORTUGUESE THAT\" EU N\u00c3O\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T13:53:29Z", 
        "id": "425627211908272128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best!", 
        "created_at": "2014-01-21T13:53:43Z", 
        "id": "425627271609610240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Juventus vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-01-21T13:59:36Z", 
        "id": "425628751091998720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thanks for the support on Cheer Ronaldo on the past days. Congratulations to the winner @emiliegranb http://t.co/85bMFycBqm", 
        "created_at": "2014-01-21T14:01:13Z", 
        "id": "425629157650096128"
    }, 
    {
        "text": "\"@ojogo: #Internacional \"Ronaldo ganhou por decis\u00e3o pol\u00edtica\" http://t.co/UOByztMtDi\" algu\u00e9m se rev\u00ea nisto com 1,2ou3 anos de anteced\u00eancia?", 
        "created_at": "2014-01-21T14:03:47Z", 
        "id": "425629802641760256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipaMoedas: ELES EST\u00c3O A FALAR TANTO DE N\u00d3S E DO NOSSO PA\u00cdS E DO RONALDO E DO MOURINHO E \"PORTUGUESE THIS\" E \"PORTUGUESE THAT\" EU N\u00c3O\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T14:06:39Z", 
        "id": "425630522945970176"
    }, 
    {
        "text": "Sempre que falam do Cl\u00e1udio Ramos, lembro-me do Cristiano Ronaldo porque ambos t\u00eam 2 bolas, o Ronaldo na estante o Cl\u00e1udio no queixo", 
        "created_at": "2014-01-21T14:08:24Z", 
        "id": "425630965784788992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 2-1 Ronaldo anytime to score tonight :)", 
        "created_at": "2014-01-21T14:10:28Z", 
        "id": "425631486113746944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu espero que voc\u00ea me siga, meu Cristiano Ronaldo, eu sou um dos mais fortes Maajabink", 
        "created_at": "2014-01-21T14:11:46Z", 
        "id": "425631811168124928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo reconoci\u00f3 que fue un error decir aquello de que era guapo, rico y famoso. #cr7 #RealMadrid http://t.co/cXqqHnXUmK", 
        "created_at": "2014-01-21T14:13:57Z", 
        "id": "425632359224848384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you Ronaldo I love you", 
        "created_at": "2014-01-21T14:14:42Z", 
        "id": "425632550132801536"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - CR7 - Ronaldo: \u00abFoi um erro dizer que era jovem, giro e rico\u00bb | http://t.co/k0qh6lDgYw http://t.co/tlCp8glb1k", 
        "created_at": "2014-01-21T14:15:37Z", 
        "id": "425632781570277377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You do not think anything in my life without Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T14:16:43Z", 
        "id": "425633058151096321"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 \u00e9 (quase) oficial, Ronaldo est\u00e1 mesmo a tentar revolucionar a sua imagem p\u00fablica http://t.co/yDv308DiVW", 
        "created_at": "2014-01-21T14:20:05Z", 
        "id": "425633904981467137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hasta el final! Vamos Real! Vamos Ronaldo &lt;33", 
        "created_at": "2014-01-21T14:21:19Z", 
        "id": "425634214516514816"
    }, 
    {
        "text": "@fcancio Come\u00e7o a dar raz\u00e3o \u00e0queles que dizem que \"cristianismo\" \u00e9 o nome da legi\u00e3o de f\u00e3s do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-01-21T14:21:29Z", 
        "id": "425634258460229633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo sou do brasil e jogo muita bola queria q vc me conseguise uma vaga na escolinha do real madrid devo tudo a vc", 
        "created_at": "2014-01-21T14:23:56Z", 
        "id": "425634873437458432"
    }, 
    {
        "text": "Foi com grande orgulho,  que vi o Cristiano Ronaldo a receber a medalha do Presidente da Rep\u00fablica. Parab\u00e9ns mi\u00fado.", 
        "created_at": "2014-01-21T14:24:04Z", 
        "id": "425634905633349632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Score Hatrick Viva Ronaldo #MUFC #MUFC_family", 
        "created_at": "2014-01-21T14:27:31Z", 
        "id": "425635776005947393"
    }, 
    {
        "text": "RT @MafsMascarenhas: @Cristiano Ronaldo Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique e o Presidente da Rep\u00fablica Portuguesa Cavaco Silva \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T14:28:34Z", 
        "id": "425636040721072129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo with Portuguese First Lady Maria Cavaco Silva and her grandchildren 20.01.2014. \u2764 http://t.co/zSuJn9v\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T14:28:47Z", 
        "id": "425636095318315008"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo is the winner of the Ballon d\u2019Or 2013. Speechless, Congratulations my idol! http://t.co/v5ITv4PRDM", 
        "created_at": "2014-01-21T14:33:14Z", 
        "id": "425637215268782080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T14:34:07Z", 
        "id": "425637436514115584"
    }, 
    {
        "text": "RT @HeberPrincipe: Sempre que falam do Cl\u00e1udio Ramos, lembro-me do Cristiano Ronaldo porque ambos t\u00eam 2 bolas, o Ronaldo na estante o Cl\u00e1ud\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T14:34:38Z", 
        "id": "425637564822089728"
    }, 
    {
        "text": "RT @MafsMascarenhas: @Cristiano Ronaldo Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique e o Presidente da Rep\u00fablica Portuguesa Cavaco Silva \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T14:34:54Z", 
        "id": "425637634715955200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God rejoices with us, you are always good in Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T14:38:07Z", 
        "id": "425638441129238529"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Hoje  o cristianismo refere-se a quem segue a doutrina do Ronaldo. N\u00e3o devemos confundir.", 
        "created_at": "2014-01-21T14:40:38Z", 
        "id": "425639078215024641"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo dikabarkan akan menikahi Irina Shayk bulan depan. Ia telah membelikan jam Rolex senilai \u20ac 80.000 [abc]", 
        "created_at": "2014-01-21T14:41:36Z", 
        "id": "425639319340994560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  vamos vamos ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T14:41:47Z", 
        "id": "425639367147655169"
    }, 
    {
        "text": "RT @TOP100FUTBOL: @Cristiano Ronaldo reconoci\u00f3 que fue un error decir aquello de que era guapo, rico y famoso. #cr7 #RealMadrid http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T14:47:51Z", 
        "id": "425640893212033024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We will win today...! VIVA RONALDO, HALA MADRID!", 
        "created_at": "2014-01-21T14:48:20Z", 
        "id": "425641016029618177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T14:53:04Z", 
        "id": "425642206872215552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya supera los m\u00e1s de 24 millones de followers en Twitter. #Crack #TheBest", 
        "created_at": "2014-01-21T15:06:39Z", 
        "id": "425645623376101376"
    }, 
    {
        "text": "@netmane O Figo e o Sir Cristiano Ronaldo, j\u00e1 sairam \u00e0 tanto tempo, que isso n\u00e3o merece sequer, discuss\u00e3o", 
        "created_at": "2014-01-21T15:16:31Z", 
        "id": "425648108262146048"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-21T15:17:20Z", 
        "id": "425648313514201089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love u Ronaldo, Mmmmmwa. Keep doen what you are doing best.", 
        "created_at": "2014-01-21T15:24:13Z", 
        "id": "425650043237199872"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abA Bola de Ouro n\u00e3o \u00e9 um fim\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/Kbw2lPnpHR #desporto", 
        "created_at": "2014-01-21T15:25:02Z", 
        "id": "425650250846437376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO WISH YOU GOOD GAME", 
        "created_at": "2014-01-21T15:37:48Z", 
        "id": "425653461896552449"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Ronaldo: \u00abAprendi com os meus erros\u00bb http://t.co/aCKLhU0lpU", 
        "created_at": "2014-01-21T15:47:03Z", 
        "id": "425655791719559168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo: \u00abAprendi com os meus erros\u00bb http://t.co/aCKLhU0lpU", 
        "created_at": "2014-01-21T15:47:47Z", 
        "id": "425655976604475392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo: \u00abAprendi com os meus erros\u00bb http://t.co/aCKLhU0lpU", 
        "created_at": "2014-01-21T15:48:27Z", 
        "id": "425656141503537152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo pls 2 goals:)", 
        "created_at": "2014-01-21T15:48:27Z", 
        "id": "425656144108216320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo: \u00abAprendi com os meus erros\u00bb http://t.co/aCKLhU0lpU", 
        "created_at": "2014-01-21T15:48:34Z", 
        "id": "425656171949993984"
    }, 
    {
        "text": "RT @a_sandra_: Est\u00e1 explicado o choro de Cristiano Ronaldo h\u00e1 uma semana atr\u00e1s... http://t.co/6kuRA7cZ1G", 
        "created_at": "2014-01-21T15:53:13Z", 
        "id": "425657341280006144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo: \u00abAprendi com os meus erros\u00bb http://t.co/aCKLhU0lpU", 
        "created_at": "2014-01-21T15:53:51Z", 
        "id": "425657500932001792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congrats, you deserve it! Proud of you VIVA RONALDO \u2665", 
        "created_at": "2014-01-21T15:54:55Z", 
        "id": "425657771866865664"
    }, 
    {
        "text": "RT @ContadorDeCenas: Ministro diz que \"todos temos um bocadinho do Ronaldo dentro de n\u00f3s\" - Ahaha! A Irina perguntou ao Ronaldo como \u00e9 q \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T15:56:06Z", 
        "id": "425658066198331392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano There are no plans want to move to manchester ? Please answer yes thanks \u2665Cristiano ronaldo dos santos aveiro \u2665", 
        "created_at": "2014-01-21T15:56:30Z", 
        "id": "425658169277173760"
    }, 
    {
        "text": "RT @abolapt: \u00abFoi um erro dizer que era jovem, bonito e rico\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/GaN5i5LsWz", 
        "created_at": "2014-01-21T16:00:50Z", 
        "id": "425659257372311553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , boa sorte Cristiano Ronaldo! O Barsil tem muito carinho por ti!", 
        "created_at": "2014-01-21T16:09:02Z", 
        "id": "425661322747854848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo: \u00abAprendi com os meus erros\u00bb http://t.co/aCKLhU0lpU", 
        "created_at": "2014-01-21T16:21:06Z", 
        "id": "425664361718620160"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo 'confessa-se' humano \u00e0 France Football: O futebolista portugu\u00eas Cristiano Ronaldo disse sentir-se \"mais... http://t.co/1qFe0qun1G", 
        "created_at": "2014-01-21T16:22:05Z", 
        "id": "425664607936471042"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck, my Ronaldo I wish you success you and your team http://t.co/Hy5I2md8vz", 
        "created_at": "2014-01-21T16:22:06Z", 
        "id": "425664613267415040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! http://t.co/XA73KTfoS7", 
        "created_at": "2014-01-21T16:26:09Z", 
        "id": "425665630172229632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Creo que la gente me comprende cada vez mejor\" http://t.co/qZaMyl28G1", 
        "created_at": "2014-01-21T16:28:44Z", 
        "id": "425666280738545664"
    }, 
    {
        "text": "RT @24h_tve: @Cristiano Ronaldo: \"Creo que la gente me comprende cada vez mejor\" http://t.co/qZaMyl28G1", 
        "created_at": "2014-01-21T16:29:23Z", 
        "id": "425666444400291841"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo. http://t.co/FeU0FrhEAC", 
        "created_at": "2014-01-21T16:31:34Z", 
        "id": "425666995565387776"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo sente-se \"mais compreendido\" e revela lado mais humano:   O futebolista portugu\u00eas Cristiano ... http://t.co/VF6iMtZ2cf", 
        "created_at": "2014-01-21T16:31:47Z", 
        "id": "425667047033298945"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_FR: @Cristiano a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 \"Grand officier de l'Ordre de l'Infant Dom Henrique\" par le pr\u00e9sident portugais. #Ronaldo http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T16:33:17Z", 
        "id": "425667423422152704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo! voc\u00ea \u00e9 meu f\u00e3 voc\u00ea \u00e9 um dos melhores jogadores do planeta. Eu admiro o seu jogo. Que voc\u00ea tenha um", 
        "created_at": "2014-01-21T16:33:27Z", 
        "id": "425667467923705856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo! voc\u00ea \u00e9 meu f\u00e3 voc\u00ea \u00e9 um dos melhores jogadores do planeta.", 
        "created_at": "2014-01-21T16:34:06Z", 
        "id": "425667629836402688"
    }, 
    {
        "text": "A not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 Ronaldo \u00e9 condecorado. A not\u00edcia \u00e9 Ronaldo \u00e9 condecorado sem a fam\u00edlia. \u00c9 assim que isto come\u00e7a. #privacy", 
        "created_at": "2014-01-21T16:42:30Z", 
        "id": "425669745971437568"
    }, 
    {
        "text": "FF - FIFA Ballon d'Or - C. Ronaldo : \u00abJ'en veux encore plus\u00bb - France Football http://t.co/JlguCtItkY via @francefootball", 
        "created_at": "2014-01-21T16:48:26Z", 
        "id": "425671237319135232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya se siente comprendido por la gente http://t.co/0evgV1DZd9 2", 
        "created_at": "2014-01-21T16:48:34Z", 
        "id": "425671271666311168"
    }, 
    {
        "text": "RT @francefootball: [Exclu] Cristiano Ronaldo, le Ballon d'Or 2013, nous a re\u00e7u \u00e0 Madrid. Il \u00e9voque sa d\u00e9termination \u00e0 faire encore mieux h\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T16:48:45Z", 
        "id": "425671318793900032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T17:04:41Z", 
        "id": "425675326262231040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, o comandante, nem daqui a 100 anos teremos outro diamante como tu", 
        "created_at": "2014-01-21T17:07:12Z", 
        "id": "425675961498349568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, pallone d'0ro", 
        "created_at": "2014-01-21T17:15:12Z", 
        "id": "425677973006454784"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo: \u201cCom a idade aprende-se com os erros\u201d http://t.co/Xdawbjxe0i #desporto", 
        "created_at": "2014-01-21T17:20:16Z", 
        "id": "425679248871792641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I luv u mahn u r d bestest in d world !! Pls cme bck 2 @ManUtd v r in crisis we need u itz ua home cme bck CR7 viva ronaldo !!!", 
        "created_at": "2014-01-21T17:20:56Z", 
        "id": "425679416011014144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T17:24:47Z", 
        "id": "425680385943818240"
    }, 
    {
        "text": "Camel\u00f4s, os donos da cidade: No inicio do terceiro governo do prefeito Jos\u00e9 Ronaldo o secretario Antonio Carlos... http://t.co/ysX3DsDe0l", 
        "created_at": "2014-01-21T17:27:26Z", 
        "id": "425681051436855296"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #like4like #new #browneyes #ronaldo #ronaldo7 by 1cristianoronaldofans1 http://t.co/r5kCReXQRb", 
        "created_at": "2014-01-21T17:27:38Z", 
        "id": "425681103203352576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo how r u?", 
        "created_at": "2014-01-21T17:27:53Z", 
        "id": "425681164436013056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T17:28:21Z", 
        "id": "425681285646790656"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz na entrevista desta semana \u00e0 France Football q anda a tirar um curso de ingl\u00eas para \"manter o n\u00edvel q tinha em UK\". Ol\u00e1, USA?", 
        "created_at": "2014-01-21T17:28:53Z", 
        "id": "425681418279477248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo condecorado en Portugal +Detalles en #Deportes de #OasisNoticias 7pm http://t.co/XaA3wKV71O", 
        "created_at": "2014-01-21T17:30:32Z", 
        "id": "425681832081100801"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T17:34:41Z", 
        "id": "425682879147155456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Con el tiempo aprendo de mis errores\" http://t.co/9BzmLp4C1W", 
        "created_at": "2014-01-21T17:35:12Z", 
        "id": "425683006775627776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T17:36:55Z", 
        "id": "425683437853605888"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo anuncia investimento em ilumina\u00e7\u00e3o e agrada vereadores de Feira http://t.co/2WfwMesb5f http://t.co/QznmbEJ6E6", 
        "created_at": "2014-01-21T17:37:13Z", 
        "id": "425683515951157248"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo anuncia investimento em ilumina\u00e7\u00e3o e agrada vereadores de Feira: O prefeito de Feira, Jos\u00e9 Ronaldo, anun... http://t.co/2WfwMesb5f", 
        "created_at": "2014-01-21T17:37:14Z", 
        "id": "425683518593564672"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO EN OFICIAL Y CABALLERO http://t.co/R4XEEGKou3", 
        "created_at": "2014-01-21T17:41:54Z", 
        "id": "425684695259824128"
    }, 
    {
        "text": "Hoje temos um Roma vs Juventus e um Espanyol vs Real (Cristiano Ronaldo) Madrid.", 
        "created_at": "2014-01-21T17:43:17Z", 
        "id": "425685039947321344"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Mundo do futebol homenageia jogador portugu\u00eas http://t.co/Q1eyXfwJyz", 
        "created_at": "2014-01-21T17:45:55Z", 
        "id": "425685704425746432"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo: \"N\u00e3o sou perfeito. Choro, rio e tenho problemas\" http://t.co/6QbdZgFOyn #desporto", 
        "created_at": "2014-01-21T17:55:26Z", 
        "id": "425688101613101056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo goal vs betis was voted as goal of the week. 151km/h. Can U beat that? That guy is a monster. #Halamadrid #vivaronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T17:57:45Z", 
        "id": "425688683422154752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes Ronaldo so good", 
        "created_at": "2014-01-21T18:09:02Z", 
        "id": "425691523976794112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u0641\u064a/ / http://t.co/XRUEn03L9Q \u2026\" congrlation Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T18:11:49Z", 
        "id": "425692223343050752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo te felicito x el balon de oro te lo mereces xq sos el mejor futbolista del mundo..", 
        "created_at": "2014-01-21T18:15:26Z", 
        "id": "425693133272514560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo to get a hat-trick", 
        "created_at": "2014-01-21T18:17:12Z", 
        "id": "425693578778521600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"I feel great at @RealMadrid. everything is possible this season.\"", 
        "created_at": "2014-01-21T18:18:41Z", 
        "id": "425693948838170624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I'd be very happy if you follow Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-21T18:29:47Z", 
        "id": "425696745486422016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @officialpepe @Modric19 @diegolopez25_ @realmadrid @sergioramos @12MarceloV @GarethBale11... http://t.co/3PUbmxZT4K", 
        "created_at": "2014-01-21T18:30:46Z", 
        "id": "425696992619008000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :\"Un d\u00eda dije que algunos me ten\u00edan envidia porque era joven, guapo y rico. Fue un error.\" Grande Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-21T18:33:27Z", 
        "id": "425697668770177024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, we're your fans with my brother, he looks like Di Maria)) http://t.co/CcSVNinOuK", 
        "created_at": "2014-01-21T18:36:43Z", 
        "id": "425698486995419136"
    }, 
    {
        "text": "Video: Cristiano Ronaldo honoured in Portugal | @scoopit http://t.co/eX83HaiPZl", 
        "created_at": "2014-01-21T18:50:38Z", 
        "id": "425701989956472833"
    }, 
    {
        "text": "RT @emrenex: @Cristiano  jo ronaldo how is it", 
        "created_at": "2014-01-21T18:56:08Z", 
        "id": "425703374097747968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo...un vero  campione!", 
        "created_at": "2014-01-21T19:00:11Z", 
        "id": "425704394999742464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bug\u00fcn de \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 elden b\u0131rakm\u0131yor / Cristiano Ronaldo does not disregard the elegance of today :) http://t.co/0xh5a9gT04", 
        "created_at": "2014-01-21T19:01:15Z", 
        "id": "425704661799026688"
    }, 
    {
        "text": "RT @3bady_Asulami: @Cristiano GOOD LUCK RONALDO!!!! ALWAYS SUPPORTING U!!!\"", 
        "created_at": "2014-01-21T19:02:33Z", 
        "id": "425704988229513216"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo anuncia investimento em ilumina\u00e7\u00e3o e agrada vereadores de Feira http://t.co/i5Ai2shuD2", 
        "created_at": "2014-01-21T19:06:12Z", 
        "id": "425705907863822336"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Ronaldo anuncia investimento em ilumina\u00e7\u00e3o e agrada vereadores de Feira http://t.co/i5Ai2shuD2", 
        "created_at": "2014-01-21T19:07:18Z", 
        "id": "425706186714128384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 #CRISTIANO #RONALDO #CRISTIANORONALDO #REAL #MADRID #REALMADRID #HALAMADRID", 
        "created_at": "2014-01-21T19:08:18Z", 
        "id": "425706435935469568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 #CRISTIANO #RONALDO #CRISTIANORONALDO #REALMADRID #HALAMADRID http://t.co/MGhSGg2rXo", 
        "created_at": "2014-01-21T19:10:07Z", 
        "id": "425706894909792256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo my name is oussama  Ilove you men", 
        "created_at": "2014-01-21T19:11:23Z", 
        "id": "425707212644683776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo named officer of Portugal under the prince order to represent Portugal :o", 
        "created_at": "2014-01-21T19:11:26Z", 
        "id": "425707223655133184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo: \"Fue un error decir que era rico, joven y guapo\". http://t.co/2e0BDjCZO9", 
        "created_at": "2014-01-21T19:23:36Z", 
        "id": "425710286021337089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Un d\u00eda dije que algunos me ten\u00edan envidia porque era joven, guapo y rico... Fue un error\".", 
        "created_at": "2014-01-21T19:28:10Z", 
        "id": "425711437596459008"
    }, 
    {
        "text": "Espanhol vs #RealMadrid O Real quer alcan\u00e7ar uma vantagem confort\u00e1vel na 1.\u00aa m\u00e3o http://t.co/jKpfBy3pfs  http://t.co/LmvrLrBCUT #ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T19:31:16Z", 
        "id": "425712216181321728"
    }, 
    {
        "text": "RT @OscarAcevedo6: @Cristiano :\"Un d\u00eda dije que algunos me ten\u00edan envidia porque era joven, guapo y rico. Fue un error.\" Grande Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-21T19:33:32Z", 
        "id": "425712786232991744"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo sente-se \"mais compreendido\" e revela lado mais humano http://t.co/1aPOokT7tW", 
        "created_at": "2014-01-21T19:34:44Z", 
        "id": "425713087694790656"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Cristiano Ronaldo sente-se \"mais compreendido\" e revela lado mais humano http://t.co/1aPOokT7tW", 
        "created_at": "2014-01-21T19:34:55Z", 
        "id": "425713135677210625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo favorite child loves you so much and I want to make you happy and already I want to show I'm a fan You follow my sake &lt;33", 
        "created_at": "2014-01-21T19:35:55Z", 
        "id": "425713388166348801"
    }, 
    {
        "text": "Depois de ser condecorado Ronaldo afirmou: \"foda-se crucifixos destes tenho l\u00e1 em casa aos montes\"", 
        "created_at": "2014-01-21T19:38:59Z", 
        "id": "425714160299560960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano voc\u00ea \u00e9 algo mais! Hala Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-01-21T19:39:15Z", 
        "id": "425714226527604736"
    }, 
    {
        "text": "\u00abFoi erro dizer que sou jovem, giro e rico\u00bb:                                   Cristiano Ronaldo em entrevista... http://t.co/6dbsCy9Ls8", 
        "created_at": "2014-01-21T19:47:58Z", 
        "id": "425716420589019136"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCristiano Ronaldo teve de se superar sempre\u00bb:                                   Aur\u00e9lio Pereira fala do jogad... http://t.co/LFH6reJI0l", 
        "created_at": "2014-01-21T19:47:59Z", 
        "id": "425716421868277761"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] \u00abCristiano Ronaldo teve de se superar sempre\u00bb http://t.co/GRMfegWM6o", 
        "created_at": "2014-01-21T19:48:10Z", 
        "id": "425716468844490752"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeiaMarilia: Defini\u00e7\u00e3o de anton\u00edmia: Ronaldo e Cavaco.", 
        "created_at": "2014-01-21T19:50:15Z", 
        "id": "425716993392930816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Ancelotti habla mucho conmigo y estoy encantado de trabajar con \u00e9l\u201d", 
        "created_at": "2014-01-21T19:52:10Z", 
        "id": "425717476370833408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can I suck yo dick? #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T19:52:20Z", 
        "id": "425717516350918656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Daviid10x: @Cristiano can I suck yo dick? #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T19:54:11Z", 
        "id": "425717984653770752"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid: Casillas, Pepe, Sergio Ramos, Ronaldo, Benzema, Bale, Marcelo, Arbeloa, Modric, Di Mar\u00eda e Illarra.#HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-01-21T20:08:07Z", 
        "id": "425721489757708288"
    }, 
    {
        "text": "\"Choro, rio, tenho os meus problemas\", diz Cristiano Ronaldo http://t.co/fs3brPyIUm Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-01-21T20:11:06Z", 
        "id": "425722239854465025"
    }, 
    {
        "text": "RT @la_vicentaa: 69 golos em 2013. Ok, ronaldo, ja percebi.", 
        "created_at": "2014-01-21T20:11:21Z", 
        "id": "425722303729901570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we love you! ronaldo and we would always love", 
        "created_at": "2014-01-21T20:16:46Z", 
        "id": "425723667289755648"
    }, 
    {
        "text": "jarda no poste do ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T20:21:58Z", 
        "id": "425724976529162240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo , today is my birthday , can you make it the happiest birthday and wish me a happy birthday ?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:22:20Z", 
        "id": "425725068979609600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo al poste, el partido sigue 0-0", 
        "created_at": "2014-01-21T20:23:00Z", 
        "id": "425725234977591297"
    }, 
    {
        "text": "Do you think Cristiano Ronaldo has nightmares about hitting the post?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:23:07Z", 
        "id": "425725266800160768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Do you think Cristiano Ronaldo has nightmares about hitting the post?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:23:31Z", 
        "id": "425725366846902272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Do you think Cristiano Ronaldo has nightmares about hitting the post?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:23:52Z", 
        "id": "425725452229939200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Do you think Cristiano Ronaldo has nightmares about hitting the post?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:23:53Z", 
        "id": "425725458173276160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Do you think Cristiano Ronaldo has nightmares about hitting the post?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:24:44Z", 
        "id": "425725672040828928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Do you think Cristiano Ronaldo has nightmares about hitting the post?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:25:56Z", 
        "id": "425725972013662208"
    }, 
    {
        "text": "RT @hadef_11: @Cristiano  Hi Ronaldo , today is my birthday , can you make it the happiest birthday and wish me a happy birthday ?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:27:06Z", 
        "id": "425726266180780032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has to score!!! It'll make my day!", 
        "created_at": "2014-01-21T20:28:52Z", 
        "id": "425726714204147713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Do you think Cristiano Ronaldo has nightmares about hitting the post?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:35:45Z", 
        "id": "425728443545055233"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Correc\u00e7\u00e3o: Benzema j\u00e1 tem quatro golos em 2014. Tantos como Ronaldo e menos um do que Rodrigo.", 
        "created_at": "2014-01-21T20:36:29Z", 
        "id": "425728628799045632"
    }, 
    {
        "text": "quem jogou Ronaldo V Football ?", 
        "created_at": "2014-01-21T20:37:30Z", 
        "id": "425728885284560896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se ejercit\u00f3 en solitario antes de viajar a Lisboa http://t.co/RoEirdX9p6 #halamadrid http://t.co/dqAJbUrgla", 
        "created_at": "2014-01-21T20:44:05Z", 
        "id": "425730543565955072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Whats good in Portugal, what should we get in Portugal?\" - Liam  \"A picture of me with Cristiano Ronaldo\" - Niall  \"Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T20:45:06Z", 
        "id": "425730798692884480"
    }, 
    {
        "text": "Livre para o Real Madrid: Bale e Ronaldo para marcar.  Guarda-redes: FODA-SE PUTA QUE PARIU OU O CARALHO SE FOSSEM FAZER FALTAS PR\u00d3 CARALHO", 
        "created_at": "2014-01-21T20:45:33Z", 
        "id": "425730912274231296"
    }, 
    {
        "text": "O nosso Rodrigo? :)  RT @iDesporto: Correc\u00e7\u00e3o: Benzema j\u00e1 tem quatro golos em 2014. Tantos como Ronaldo e menos um do que Rodrigo.", 
        "created_at": "2014-01-21T20:45:47Z", 
        "id": "425730971066171393"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo confessa-se \"Humano\" \u00e0 France Football\" grande dica para os madeirenses", 
        "created_at": "2014-01-21T20:47:10Z", 
        "id": "425731319096569857"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_FR: @Cristiano a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 \"Grand officier de l'Ordre de l'Infant Dom Henrique\" par le pr\u00e9sident portugais. #Ronaldo http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T20:47:28Z", 
        "id": "425731394422456320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano #Ronaldo #CR7 http://t.co/fAcymcl4ax", 
        "created_at": "2014-01-21T20:50:29Z", 
        "id": "425732152181788672"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo \u00e9 mesmo m\u00e1quina, fonix", 
        "created_at": "2014-01-21T20:51:43Z", 
        "id": "425732462959165440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Barcelona vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-01-21T20:51:55Z", 
        "id": "425732513366302720"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo pode ser portugu\u00eas mas n\u00e3o gosto dele.", 
        "created_at": "2014-01-21T20:53:53Z", 
        "id": "425733006859313152"
    }, 
    {
        "text": "RT @unic0rnmadness: O Ronaldo pode ser portugu\u00eas mas n\u00e3o gosto dele.", 
        "created_at": "2014-01-21T20:54:04Z", 
        "id": "425733053710082048"
    }, 
    {
        "text": "RT @unic0rnmadness: O Ronaldo pode ser portugu\u00eas mas n\u00e3o gosto dele.", 
        "created_at": "2014-01-21T20:54:37Z", 
        "id": "425733191505551360"
    }, 
    {
        "text": "JN:   \"Choro, rio, tenho os meus problemas\", diz Cristiano Ronaldo\"........ Como n\u00f3s. Mas n\u00e3o temos dinheiro.", 
        "created_at": "2014-01-21T20:58:10Z", 
        "id": "425734087500771328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo, greetings from Jamaica!", 
        "created_at": "2014-01-21T21:01:18Z", 
        "id": "425734872402231296"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo arrepende-se de ter dito que era rico, bonito e bom jogador\" fds este gajo surpreende cada vez mais, cada vez mais humilde!", 
        "created_at": "2014-01-21T21:01:46Z", 
        "id": "425734990756708352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano #Ronaldo #CR7 http://t.co/pXogfaOjjd", 
        "created_at": "2014-01-21T21:02:25Z", 
        "id": "425735155257319424"
    }, 
    {
        "text": "RT @magalhaes81: JN:   \"Choro, rio, tenho os meus problemas\", diz Cristiano Ronaldo\"........ Como n\u00f3s. Mas n\u00e3o temos dinheiro.", 
        "created_at": "2014-01-21T21:02:43Z", 
        "id": "425735230096695296"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: 'J'en veux encore plus' | @scoopit http://t.co/lasCD7Tvky", 
        "created_at": "2014-01-21T21:03:05Z", 
        "id": "425735323545776128"
    }, 
    {
        "text": "RT @unic0rnmadness: O Ronaldo pode ser portugu\u00eas mas n\u00e3o gosto dele.", 
        "created_at": "2014-01-21T21:04:55Z", 
        "id": "425735786127163392"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucabaptista: Cristiano Ronaldo: 'J'en veux encore plus' | @scoopit http://t.co/lasCD7Tvky", 
        "created_at": "2014-01-21T21:04:59Z", 
        "id": "425735800106778624"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/kITCf7yBWG Ronaldo recebe medalha de grande oficial da Ordem", 
        "created_at": "2014-01-21T21:08:02Z", 
        "id": "425736569543077889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo err\u00f3 esta chalaca ante el #Espanyol [VIDEO] http://t.co/5V6G8APDDe", 
        "created_at": "2014-01-21T21:10:11Z", 
        "id": "425737110956412929"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoLive: PHOTO | Cristiano Ronaldo. http://t.co/UPzDV8z3mF", 
        "created_at": "2014-01-21T21:12:16Z", 
        "id": "425737635764920320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamossssss cristiano ronaldo eres mejor k messi", 
        "created_at": "2014-01-21T21:12:49Z", 
        "id": "425737774201700352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barbara_Bieber8: @Cristiano Ronaldo, o comandante, nem daqui a 100 anos teremos outro diamante como tu", 
        "created_at": "2014-01-21T21:16:36Z", 
        "id": "425738725759672320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Adoro ver-te a passar na tv \u00e9s o orgulho de portugal \u00e9s o meu orgulho Ronaldo \u2764\ufe0f continua a ser a \u00f3tima pessoa que \u00e9s :)", 
        "created_at": "2014-01-21T21:19:30Z", 
        "id": "425739455543390208"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoLive: PHOTO | Cristiano Ronaldo. http://t.co/HSR32XGJyA", 
        "created_at": "2014-01-21T21:19:53Z", 
        "id": "425739551504887808"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira Atualidade http://t.co/d1x6UsR9dM", 
        "created_at": "2014-01-21T21:20:01Z", 
        "id": "425739583028867073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mi siga ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T21:20:40Z", 
        "id": "425739749249134592"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: o que dizem os teus olhos? http://t.co/b6NRYvQw5r", 
        "created_at": "2014-01-21T21:22:43Z", 
        "id": "425740264796196864"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira Atualidade http://t.co/YK9bqtzaHs", 
        "created_at": "2014-01-21T21:23:20Z", 
        "id": "425740419452792832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo..just please...one RT and my life would be complete..think if you was in my shoes..I've tried so many times now.please:(", 
        "created_at": "2014-01-21T21:24:11Z", 
        "id": "425740632444112896"
    }, 
    {
        "text": "@anarasquinho tens uma camisola do Ronaldo: veste-la ao contr\u00e1rio, com o n\u00famero para a frente, s\u00f3 porque sim", 
        "created_at": "2014-01-21T21:26:17Z", 
        "id": "425741161282539520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I'm your fan the best player Ronaldo  win win", 
        "created_at": "2014-01-21T21:28:10Z", 
        "id": "425741634907938816"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoLive: PHOTO | Cristiano Ronaldo. http://t.co/dnygND437F", 
        "created_at": "2014-01-21T21:38:55Z", 
        "id": "425744341488115712"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Ronaldo and Bale. http://t.co/n3CbvRRBEZ", 
        "created_at": "2014-01-21T21:47:43Z", 
        "id": "425746555690577920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o marca e Casillas n\u00e3o sofre, coisas que s\u00e3o raras de acontecer.", 
        "created_at": "2014-01-21T21:49:09Z", 
        "id": "425746916677533697"
    }, 
    {
        "text": "Este post veio do Brasil... h\u00e1 um ano e meio. O seu autor - que ser\u00e1 certamente um f\u00e3 incondicional de Ronaldo -... http://t.co/riye0Uxn14", 
        "created_at": "2014-01-21T21:50:36Z", 
        "id": "425747281397444608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor e assim voc\u00ea vai continuar sendo", 
        "created_at": "2014-01-21T21:55:05Z", 
        "id": "425748407999664129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Gostei de ver o Presidente Cavaco a homenagear o Ronaldo. Nada mau para primeira medida do mandato.\"  Nilton in Caf\u00e9 da \u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T21:56:59Z", 
        "id": "425748888684085248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Buen partido ronaldo .. no importan los goles no definen el excelente jugador que eres :)", 
        "created_at": "2014-01-21T21:57:55Z", 
        "id": "425749122197385216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo And Career #CR7 http://t.co/UgTxcFXbeP", 
        "created_at": "2014-01-21T21:58:47Z", 
        "id": "425749341245292544"
    }, 
    {
        "text": "Bola de Ouro: Ronaldo eleva estatuto da forma\u00e7\u00e3o do Sporting. http://t.co/g6jIehx4Yi", 
        "created_at": "2014-01-21T22:01:28Z", 
        "id": "425750015546368000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo can you please follow me !!", 
        "created_at": "2014-01-21T22:03:45Z", 
        "id": "425750589155606528"
    }, 
    {
        "text": "Rib\u00e9ry tem pena que Cristiano Ronaldo n\u00e3o seja arguido com ele, no caso da prostituta menor...", 
        "created_at": "2014-01-21T22:04:37Z", 
        "id": "425750810463846400"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Grande Oficial da Ordem do Infante http://t.co/NX30ic1tpD", 
        "created_at": "2014-01-21T22:05:12Z", 
        "id": "425750954957213696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2665 http://t.co/xTAEPz96a3", 
        "created_at": "2014-01-21T22:09:11Z", 
        "id": "425751958621007872"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo anuncia investimento em ilumina\u00e7\u00e3o e agrada vereadores de Feira http://t.co/T6gyOx9lAn", 
        "created_at": "2014-01-21T22:16:48Z", 
        "id": "425753875165900800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hey Ronaldo I love tricks and I wish to meet you in real life it my dream to do that", 
        "created_at": "2014-01-21T22:18:09Z", 
        "id": "425754215085273089"
    }, 
    {
        "text": "RT @prcavacosilva: Ao distinguir Cristiano Ronaldo com o grau de Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique, exprimo o... http://t.co/Y\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T22:20:37Z", 
        "id": "425754835196317697"
    }, 
    {
        "text": "@bytoke disse no discurso que fez ao Ronaldo. Meteu o Eus\u00e9bio l\u00e1 no meio e saiu do tema sem sentido nenhum", 
        "created_at": "2014-01-21T22:28:21Z", 
        "id": "425756780098887681"
    }, 
    {
        "text": "RT @yoHa_RM: @Cristiano Ronaldo solo quer\u00eda ser futbolista pero termino siendo una LEYENDA. http://t.co/mCQA9n7ARb", 
        "created_at": "2014-01-21T22:29:37Z", 
        "id": "425757100615426048"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: O Cristiano Ronaldo, depois de ver esta reportagem do Cadete, olhou para as irm\u00e3s, para o cunhado e respirou fundo pro\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T22:31:09Z", 
        "id": "425757484461350912"
    }, 
    {
        "text": "@inessrosado se n\u00e3o fosses melhor que o ronaldo \u00e9 que era mau, o gajo tem alta cara de pau, mas no jogo esquece....", 
        "created_at": "2014-01-21T22:31:37Z", 
        "id": "425757603168124928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sos el mejor ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-21T22:40:35Z", 
        "id": "425759860190617600"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoTime: @Cristiano GOOD LUCK RONALDO!!!! ALWAYS SUPPORTING U!!!", 
        "created_at": "2014-01-21T22:40:40Z", 
        "id": "425759880872738816"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo fica em branco na vit\u00f3ria do #RealMadrid na #Ta\u00e7adoRei: Cristiano Ronaldo ficou hoje em branco... http://t.co/rWd8fimPCM", 
        "created_at": "2014-01-21T22:45:58Z", 
        "id": "425761213398540288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cortina_Verde: Bola de Ouro: Ronaldo eleva estatuto da forma\u00e7\u00e3o do Sporting -  Escrito por Rui Antunes  Com a conquista de... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T22:57:13Z", 
        "id": "425764045795635201"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo fica em branco na vit\u00f3ria do Real Madrid na Ta\u00e7a do Rei http://t.co/4bWnY4fQOn", 
        "created_at": "2014-01-21T22:58:16Z", 
        "id": "425764308786495489"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana | Prefeito Jos\u00e9 Ronaldo apresenta calend\u00e1rio de inaugura\u00e7\u00f5es de obras para o\u2026 http://t.co/ZwPom7qMOi", 
        "created_at": "2014-01-21T23:01:35Z", 
        "id": "425765144967147520"
    }, 
    {
        "text": "A Melhor Homenagem a Cristiano Ronaldo.. Faz Assim! http://t.co/33zHDnI6zm", 
        "created_at": "2014-01-21T23:10:00Z", 
        "id": "425767264689082369"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid vence Espanyol na Ta\u00e7a do Rei:   Cristiano Ronaldo ficou esta ter\u00e7a-feira em branco na  vit\u00f3ria do... http://t.co/CGE1ZwihTh", 
        "created_at": "2014-01-21T23:10:15Z", 
        "id": "425767325300555776"
    }, 
    {
        "text": "@inespedrosa_pt Augusto Santos Silva, a referir-se ao entusiasmo do discurso de Cavaco para Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-21T23:15:46Z", 
        "id": "425768713431044096"
    }, 
    {
        "text": "RT @ShrunkenFooty: Cristiano Ronaldo. http://t.co/Vl4TU7KYP4", 
        "created_at": "2014-01-21T23:17:06Z", 
        "id": "425769047629000704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e1nimo cris. S\u00f3lo falta por mejorar eso de tu car\u00e1cter. En lo dem\u00e1s eres perfecto. Viva Ronaldo y Hala Madrid!!", 
        "created_at": "2014-01-21T23:33:05Z", 
        "id": "425773073196150784"
    }, 
    {
        "text": "RT @inespedrosa_pt: eheheh RT @G_L: Momento alto da vida de Cavaco: medalhar Cristiano Ronaldo. \u00c9 o \"emigrante de sucesso\" que vive na ment\u2026", 
        "created_at": "2014-01-21T23:33:42Z", 
        "id": "425773226267258880"
    }, 
    {
        "text": "E pronto, \u00e9 certo que o Ronaldo foi condecorado, que o presidente franc\u00eas provou que os homens tamb\u00e9m podem ser... http://t.co/kRLauDZHCZ", 
        "created_at": "2014-01-21T23:40:45Z", 
        "id": "425775000142888960"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - A Perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 o Limite http://t.co/3UNgb5sukM http://t.co/y1JfkpErp1", 
        "created_at": "2014-01-21T23:50:00Z", 
        "id": "425777326446481408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"@MrAncelotti habla mucho conmigo y estoy encantado de trabajar con \u00e9l\u201d http://t.co/rbXHxO9DF5", 
        "created_at": "2014-01-21T23:57:04Z", 
        "id": "425779107008229376"
    }
]