[
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-14T00:00:11Z", 
        "id": "477601356773982208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-14T00:00:30Z", 
        "id": "477601436935524353"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T00:01:48Z", 
        "id": "477601764049690624"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T00:01:49Z", 
        "id": "477601769099644928"
    }, 
    {
        "text": "RT @sparklykaisoo: if you listen carefully, you'll be able to hear all the panties drop when cristiano ronaldo comes on for portugal vs ger\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T00:07:11Z", 
        "id": "477603118600192000"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T00:11:46Z", 
        "id": "477604271782109184"
    }, 
    {
        "text": "@footballport Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-14T00:12:59Z", 
        "id": "477604576938315776"
    }, 
    {
        "text": "@mauricetray7 it actually doesn't exist, Ronaldo just wanted a team for himself so he made it up. but don't tell anyone.", 
        "created_at": "2014-06-14T00:15:01Z", 
        "id": "477605087574245376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano o Cristiano ronaldo vc vai ser o artilheiro da copa jaga muiiiitoooo porq vc e madriiii rs", 
        "created_at": "2014-06-14T00:17:39Z", 
        "id": "477605751847153664"
    }, 
    {
        "text": "@btrinthefridge their only hope is ronaldo without them you wouldn't be so positive you'd win \ud83d\ude34\ud83d\ude29\ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-06-14T00:27:31Z", 
        "id": "477608235458121728"
    }, 
    {
        "text": "@MrMGomes @rafaqueque o mitos mandou vir uma alternativa do Ronaldo e diz que ta top", 
        "created_at": "2014-06-14T00:30:23Z", 
        "id": "477608955234234368"
    }, 
    {
        "text": "@LaurenJauxegui u kiddin, fabio coentrao???? Nani??? pepe???? joao moutinho??? we won 5-1 against ireland and ronaldo was barely playing hA", 
        "created_at": "2014-06-14T00:30:33Z", 
        "id": "477609000230739968"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-14T00:34:01Z", 
        "id": "477609869936431104"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Campinas rendida a Cristiano Ronaldo:                                   Reportagem de Susana Pinto na... http://t.co/QdlJyVpohj", 
        "created_at": "2014-06-14T00:36:07Z", 
        "id": "477610401274662912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T00:57:37Z", 
        "id": "477615810190794752"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo mais bugado do q eu nessa foto ai", 
        "created_at": "2014-06-14T00:58:27Z", 
        "id": "477616020841324545"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Ok, o Cristiano Ronaldo est\u00e1 a estagiar em Campinas. E a Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, est\u00e1 onde? N\u00e3o apanho nada sobre ela na te\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T01:07:05Z", 
        "id": "477618191431380992"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Sele\u00e7\u00e3o: Campinas rendida a Cristiano Ronaldo http://t.co/RZYh6b3fsh", 
        "created_at": "2014-06-14T01:09:22Z", 
        "id": "477618765392117761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball great you once while playing,ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T01:16:57Z", 
        "id": "477620677751472128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-14T01:37:54Z", 
        "id": "477625947315650560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-14T01:39:18Z", 
        "id": "477626298982871040"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mrs_ronaldo_official: \udbb8\udf27\udbb8\udf41 #cristiano #cr7 #ronaldo #realmadrid http://t.co/CYWmrRba0x", 
        "created_at": "2014-06-14T01:59:20Z", 
        "id": "477631343354839040"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cronaldo7_oficial: CR7\udbba\udf9e\udbba\udf9e #Training #For\u00e7aPortugal #for\u00e7aCR7 #realmadrid #Halamadrid #CR7 #Ronaldo http://t.co/lbypGyyCxL", 
        "created_at": "2014-06-14T01:59:23Z", 
        "id": "477631354033565696"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cronaldo7_oficial: @cristiano \udbba\udf9e\udbba\udf9e #Training #For\u00e7aPortugal #for\u00e7aCR7 #realmadrid #Halamadrid #CR7 #Ronaldo http://t.co/ojHuS4FdYL", 
        "created_at": "2014-06-14T01:59:46Z", 
        "id": "477631452079611906"
    }, 
    {
        "text": "@TheTumblrPosts do you guys fangirl over Ronaldo? Ahah :)", 
        "created_at": "2014-06-14T02:04:47Z", 
        "id": "477632714234150912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Training #For\u00e7aPortugal #for\u00e7aCR7 #Portugal #realmadrid #Halamadrid #CR7 #Ronaldo by cronaldo7_ofi... http://t.co/2JUI7E0Kkz", 
        "created_at": "2014-06-14T02:14:32Z", 
        "id": "477635165297336320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T02:14:39Z", 
        "id": "477635197337227265"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Esta Espanha sem o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa.", 
        "created_at": "2014-06-14T02:17:52Z", 
        "id": "477636004262969344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo soy del pais Honduras talvez conoscas ahi esta en el mundial solo quiero decirte que te apoyo y quiero que portugal", 
        "created_at": "2014-06-14T02:22:59Z", 
        "id": "477637293646168064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-14T02:23:25Z", 
        "id": "477637404208427009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love Sports i Love Soccer I Love 7 I like Ronaldo *-*", 
        "created_at": "2014-06-14T02:29:56Z", 
        "id": "477639043786608641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love u Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T02:58:27Z", 
        "id": "477646218055532546"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your Guide to the Hottest Soccer Players at the World Cup http://t.co/t6OXwkCwEu via @ELLEmagazine  OH GOD....JST LOOK AT RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-14T03:05:45Z", 
        "id": "477648054909009920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey nice too see you Ronaldo^^", 
        "created_at": "2014-06-14T03:07:52Z", 
        "id": "477648588491603969"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-14T03:12:17Z", 
        "id": "477649698862272512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-14T03:12:34Z", 
        "id": "477649771172085760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, wearing a Patellar Tendon strap, warms up in #Portugal training. #POR http://t.co/j2dpvCSbqO", 
        "created_at": "2014-06-14T03:13:25Z", 
        "id": "477649984909635584"
    }, 
    {
        "text": "Foto de anthonysantana1997: ronaldo#selecci\u00f3n#meireles#fuerza#lamejor#\u2764\ufe0f http://t.co/ySkpI3E0fj", 
        "created_at": "2014-06-14T03:14:41Z", 
        "id": "477650305283149824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano beast at soccer!!! The one and only Ronaldo! Favorite player!! \ud83d\udc4c\ud83d\ude0c\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c http://t.co/eHNxUFeDlf", 
        "created_at": "2014-06-14T03:15:08Z", 
        "id": "477650416134418434"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gets all the chicks! \u201c@CreepBJ: As a Portugee I'm proud to have her on my team \u201c@MarkHenryAtt: #Portugal #FifaWorldCup", 
        "created_at": "2014-06-14T03:18:12Z", 
        "id": "477651190310641664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gets all the chicks! \u201c@CreepBJ: Im proud to b Portuguese  \u201c@MarkHenryAtt: #Portugal #FifaWorldCup http://t.co/pqtCBjNIEq", 
        "created_at": "2014-06-14T03:30:29Z", 
        "id": "477654279239385090"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo no can footboll can nya is makan meatball", 
        "created_at": "2014-06-14T03:33:09Z", 
        "id": "477654950034432000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo piggy in the middle at Selecao training #Portugal #POR http://t.co/XmzqOHfwkl", 
        "created_at": "2014-06-14T03:40:35Z", 
        "id": "477656820035510272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-14T03:40:37Z", 
        "id": "477656832106721280"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T03:48:07Z", 
        "id": "477658717912313856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T03:51:19Z", 
        "id": "477659524787351552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T03:53:31Z", 
        "id": "477660077403291648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T03:56:47Z", 
        "id": "477660900439371776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T03:58:38Z", 
        "id": "477661365004279809"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T03:59:13Z", 
        "id": "477661509502660608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T04:07:59Z", 
        "id": "477663719221374976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-14T04:17:06Z", 
        "id": "477666012863553536"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportOfFutbol: Cristiano Ronaldo left training early today with his knee wrapped in ice, his fitness is still in question. [fox] http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T04:17:43Z", 
        "id": "477666168447041539"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Leaves Portugal Practice Limping: World Cup 2014, Group G - http://t.co/HZYuq01gaW", 
        "created_at": "2014-06-14T04:18:08Z", 
        "id": "477666272537112576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Leaves Portugal Practice Limping: World Cup 2014, Group G - http://t.co/HZYuq01gaW http://t.co/hxLYODjow6", 
        "created_at": "2014-06-14T04:18:12Z", 
        "id": "477666287217156096"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Leaves Portugal Practice Limping: World Cup 2014, Group G - http://t.co/Y48k2BYqnJ http://t.co/hgQFPTBzEC", 
        "created_at": "2014-06-14T04:18:12Z", 
        "id": "477666288605888512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo good luck against Germany! In the World Cup!", 
        "created_at": "2014-06-14T04:18:51Z", 
        "id": "477666452359491585"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-14T04:21:44Z", 
        "id": "477667178280275968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and his teammate @Fabio_Coentrao training together earlier! #Portugal http://t.co/wJtnzIrwel", 
        "created_at": "2014-06-14T04:23:15Z", 
        "id": "477667559332798464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano i'm not an astrologer but i'm sure that Ronaldo is gonna do something special for his team....Viva! Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-14T04:25:16Z", 
        "id": "477668066147704832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo training earlier today and hopefully of being 100% ready before the game v Germany! #POR http://t.co/RwXjxQMyWj", 
        "created_at": "2014-06-14T04:25:45Z", 
        "id": "477668186691600384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ME ESTUPRA.", 
        "created_at": "2014-06-14T04:26:06Z", 
        "id": "477668277234454528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: William: \"Cristiano Ronaldo is fine. He's the best player in the world and I know he will give his all to the Sele\u00e7\u00e3o.\" #\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T04:26:16Z", 
        "id": "477668319898513408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T04:26:18Z", 
        "id": "477668325204307968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T04:26:40Z", 
        "id": "477668420616327169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my idol, I'm hoping to see you back on the pitch again! Your plays are incredible! For\u00e7a Portugal! http://t.co/yp74ah5hHQ", 
        "created_at": "2014-06-14T04:30:32Z", 
        "id": "477669391530610688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Good Luck.", 
        "created_at": "2014-06-14T04:44:24Z", 
        "id": "477672881275809792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo https://t.co/yAAETTm0FP", 
        "created_at": "2014-06-14T05:14:59Z", 
        "id": "477680577634926592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, good night!!!", 
        "created_at": "2014-06-14T05:31:33Z", 
        "id": "477684746072252419"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T05:32:36Z", 
        "id": "477685010280251392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T05:42:57Z", 
        "id": "477687616289386496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-14T06:01:59Z", 
        "id": "477692406276448256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"RONALDO pode certamente\"  \"RONALDO Is The Best\"", 
        "created_at": "2014-06-14T06:11:07Z", 
        "id": "477694707091636226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren Ronaldo you the best man oh and goodluck in the world cup bro im a awesome fan of yours", 
        "created_at": "2014-06-14T06:19:41Z", 
        "id": "477696861361680384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T06:20:05Z", 
        "id": "477696962108473344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-14T06:20:50Z", 
        "id": "477697149233164288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T06:26:16Z", 
        "id": "477698517297668096"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apanhado a curtir a sua m\u00fasica preferida da Copa. http://t.co/j4wjVmtTe5", 
        "created_at": "2014-06-14T06:36:09Z", 
        "id": "477701003618566144"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo apanhado a curtir a sua m\u00fasica preferida da Copa. http://t.co/j4wjVmtTe5", 
        "created_at": "2014-06-14T06:36:47Z", 
        "id": "477701163987783680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-14T06:39:07Z", 
        "id": "477701752163028992"
    }, 
    {
        "text": "Foto de thita_0102: Cristiano ronaldo portugal #idolo #cr7 #cristianoronaldo7 #crack #for\u00e7aportugal http://t.co/vSZRZhYvTh", 
        "created_at": "2014-06-14T06:42:35Z", 
        "id": "477702623228092416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren Great Person... #Ronaldo..! :)", 
        "created_at": "2014-06-14T06:55:26Z", 
        "id": "477705856675745793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T07:03:07Z", 
        "id": "477707791117717504"
    }, 
    {
        "text": "Capas de jornais espanh\u00f3is!? Falam do joelho do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-14T07:06:37Z", 
        "id": "477708673389961216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Be\u015fikta\u015fta :D http://t.co/UWmpWLtpte", 
        "created_at": "2014-06-14T07:10:18Z", 
        "id": "477709597508390912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-14T07:17:13Z", 
        "id": "477711338613923840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @anatweetslots  C'mon Ronaldo RAPE GERMANY!!", 
        "created_at": "2014-06-14T07:17:51Z", 
        "id": "477711498136260608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo. Expero o teu reforco pra levar portugal ate no final... como qui faz no real madrid", 
        "created_at": "2014-06-14T07:28:34Z", 
        "id": "477714196160073728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristano Ronaldo 1 best footballer ever best best best", 
        "created_at": "2014-06-14T07:37:34Z", 
        "id": "477716462203723777"
    }, 
    {
        "text": "Portugal estreia-se com a Alemanha \u00e0 espera do \"sebasti\u00e2nico\" Ronaldo http://t.co/bV7Y08ettj", 
        "created_at": "2014-06-14T07:39:16Z", 
        "id": "477716889603297280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo cr7 love you!!", 
        "created_at": "2014-06-14T07:51:51Z", 
        "id": "477720053933039617"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T07:58:55Z", 
        "id": "477721835342032896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-14T07:59:12Z", 
        "id": "477721904284196864"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo | Cristiano Ronaldo Homenageado Com Um Excelente V\u00eddeo \u2013 Lendas Vivem Para Sempre: http://t.co/64gcEr0rnt", 
        "created_at": "2014-06-14T08:03:58Z", 
        "id": "477723103003303936"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Portugal estreia-se com a Alemanha \u00e0 espera do \"sebasti\u00e2nico\" Ronaldo http://t.co/2cx9yxgjri #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T08:04:19Z", 
        "id": "477723194623660032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Wrapped knee of Cristiano Ronaldo at #Portugal training. #POR http://t.co/hZCYQIMfv7", 
        "created_at": "2014-06-14T08:15:13Z", 
        "id": "477725936126001152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-14T08:15:34Z", 
        "id": "477726022184742912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @Neymar !!!!! http://t.co/16I9jf4Kgn", 
        "created_at": "2014-06-14T08:31:50Z", 
        "id": "477730116110647297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo a 100% \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f FOR\u00c7A PORTUGAL! #CR7 #CDM #POR #GER ! http://t.co/XLo7ObI95I", 
        "created_at": "2014-06-14T08:40:32Z", 
        "id": "477732305478627328"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo apanhado a curtir a sua m\u00fasica preferida da Copa. http://t.co/j4wjVmtTe5", 
        "created_at": "2014-06-14T08:44:54Z", 
        "id": "477733407120965632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR captain Cristiano Ronaldo dribbles in training. http://t.co/4KAtJTyVAG", 
        "created_at": "2014-06-14T08:53:14Z", 
        "id": "477735501383081984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo:  'The man with the Golden Touch' [@NYTmag] http://t.co/186AeiPh9w", 
        "created_at": "2014-06-14T08:56:19Z", 
        "id": "477736278616596480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T08:59:13Z", 
        "id": "477737008303861760"
    }, 
    {
        "text": "RT @P_Desporto: William Carvalho diz que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa conta com Ronaldo http://t.co/U1LsUF10lW", 
        "created_at": "2014-06-14T09:10:56Z", 
        "id": "477739959093575680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from France.", 
        "created_at": "2014-06-14T09:13:06Z", 
        "id": "477740500951498752"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo cuidado com almemanha. Eles dizem que te estudaram ao promenor. Boa sorte meu menino", 
        "created_at": "2014-06-14T09:15:25Z", 
        "id": "477741086455377920"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T09:19:29Z", 
        "id": "477742108972163072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-14T09:21:18Z", 
        "id": "477742565543137280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T09:21:41Z", 
        "id": "477742662574149632"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Leaves Portugal Practice Limping: World Cup 2014, Group G - http://t.co/HZYuq01gaW", 
        "created_at": "2014-06-14T09:30:05Z", 
        "id": "477744778730147840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't worry ronaldo u  are going to be alright we are praying 4 u...................................", 
        "created_at": "2014-06-14T09:32:00Z", 
        "id": "477745260135587840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani and Ronaldo welcome a young fan to training. #POR http://t.co/MfKHl6uA5I", 
        "created_at": "2014-06-14T09:53:38Z", 
        "id": "477750703620771841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  -Knock knock -who's there? -Cristiano -Cristiano who? -CRISTIANO RONALDO FOLLOW ME FOR MORE AWFUL JOKES", 
        "created_at": "2014-06-14T09:53:40Z", 
        "id": "477750713096093696"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Klose pode igualar 15 golos de Ronaldo, frente a Portugal http://t.co/VS3xgLoRKN #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T10:07:47Z", 
        "id": "477754264375140352"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmysomerley: #portugueseproblemsnight \"Where are you from?\" \"I'm from Portugal\" \"OMG Cristiano Ronaldo! But .. where's Portugal?\"", 
        "created_at": "2014-06-14T10:20:59Z", 
        "id": "477757584750182400"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmysomerley: #portugueseproblemsnight \"Where are you from?\" \"I'm from Portugal\" \"OMG Cristiano Ronaldo! But .. where's Portugal?\"", 
        "created_at": "2014-06-14T10:21:19Z", 
        "id": "477757670985072640"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmysomerley: #portugueseproblemsnight \"Where are you from?\" \"I'm from Portugal\" \"OMG Cristiano Ronaldo! But .. where's Portugal?\"", 
        "created_at": "2014-06-14T10:21:29Z", 
        "id": "477757712466718722"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmysomerley: #portugueseproblemsnight \"Where are you from?\" \"I'm from Portugal\" \"OMG Cristiano Ronaldo! But .. where's Portugal?\"", 
        "created_at": "2014-06-14T10:21:54Z", 
        "id": "477757818637135872"
    }, 
    {
        "text": "Acabo de mandar um m\u00edssil [ler um sapato allstar] \u00e0 Ronaldo [ler a 120 \u00e0 hora] ao gato que afiava as unhas na rede brasileira na varanda", 
        "created_at": "2014-06-14T10:22:59Z", 
        "id": "477758087638831104"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmysomerley: #portugueseproblemsnight \"Where are you from?\" \"I'm from Portugal\" \"OMG Cristiano Ronaldo! But .. where's Portugal?\"", 
        "created_at": "2014-06-14T10:23:02Z", 
        "id": "477758103266787328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo retuitar me por favor me ajude", 
        "created_at": "2014-06-14T10:41:16Z", 
        "id": "477762691931848705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola  Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T10:49:04Z", 
        "id": "477764655134572544"
    }, 
    {
        "text": "#portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against Holland yesterday", 
        "created_at": "2014-06-14T10:56:34Z", 
        "id": "477766542932070400"
    }, 
    {
        "text": "@Miss_Just sim s\u00e3o bons jogadores.Temos o ronaldo apesar  estar lesionado o meireles tb e muito bom, o nani tb faz uns passes bons pra golo", 
        "created_at": "2014-06-14T10:57:02Z", 
        "id": "477766659001040899"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T10:57:15Z", 
        "id": "477766711588827136"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T10:57:30Z", 
        "id": "477766777016168448"
    }, 
    {
        "text": "Mundial2014: Portugal estreia-se com a Alemanha \u00e0 espera do \"sebasti\u00e2nico\" Ronaldo http://t.co/UpfsWKG1NV", 
        "created_at": "2014-06-14T11:01:10Z", 
        "id": "477767696663068672"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:04:15Z", 
        "id": "477768474409041920"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:06:14Z", 
        "id": "477768975271878656"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:07:10Z", 
        "id": "477769207812472833"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:09:36Z", 
        "id": "477769820088586240"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmysomerley: #portugueseproblemsnight \"Where are you from?\" \"I'm from Portugal\" \"OMG Cristiano Ronaldo! But .. where's Portugal?\"", 
        "created_at": "2014-06-14T11:21:27Z", 
        "id": "477772804147146752"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:29:59Z", 
        "id": "477774950091489282"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo apanhado a curtir a sua m\u00fasica preferida da Copa. http://t.co/j4wjVmtTe5", 
        "created_at": "2014-06-14T11:31:47Z", 
        "id": "477775402782711808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:32:03Z", 
        "id": "477775471351169024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:32:19Z", 
        "id": "477775536526475264"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo domina entre os capit\u00e3es no Facebook http://t.co/mJeH8g7rel #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T11:32:39Z", 
        "id": "477775621154553858"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Adeptos russos chamam \"anedota\" a Ronaldo http://t.co/ftLUxE6UuP #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T11:32:39Z", 
        "id": "477775621737545728"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:36:00Z", 
        "id": "477776462582661120"
    }, 
    {
        "text": "Klinsmann vamos tentar tornar Ronaldo miser\u00e1vel http://t.co/XK4BRGkh5f", 
        "created_at": "2014-06-14T11:38:16Z", 
        "id": "477777037151592448"
    }, 
    {
        "text": "Foto de es7ege: #Ronaldo #Cup http://t.co/hKeWZjeKzf", 
        "created_at": "2014-06-14T11:39:59Z", 
        "id": "477777466623541248"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:42:23Z", 
        "id": "477778071278604289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esp\u00edrito continua por ronaldo. Eu sempre o apoio que voc\u00ea #For\u00e7a Portugal!", 
        "created_at": "2014-06-14T11:42:38Z", 
        "id": "477778135585660928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esp\u00edrito continua por ronaldo. Eu sempre o apoio que voc\u00ea #For\u00e7aPortugal!", 
        "created_at": "2014-06-14T11:44:51Z", 
        "id": "477778690089443328"
    }, 
    {
        "text": "#portugueseproblems \"-Where r u from? -Portugal -Ah, Cristiano Ronaldo!\"", 
        "created_at": "2014-06-14T11:48:02Z", 
        "id": "477779492568834048"
    }, 
    {
        "text": "RT @milesthingy: #portugueseproblems \"-Where r u from? -Portugal -Ah, Cristiano Ronaldo!\"", 
        "created_at": "2014-06-14T11:50:19Z", 
        "id": "477780066798411776"
    }, 
    {
        "text": "RT @milesthingy: #portugueseproblems \"-Where r u from? -Portugal -Ah, Cristiano Ronaldo!\"", 
        "created_at": "2014-06-14T11:50:58Z", 
        "id": "477780233085788160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T11:57:44Z", 
        "id": "477781931678257152"
    }, 
    {
        "text": "RT @milesthingy: #portugueseproblems \"-Where r u from? -Portugal -Ah, Cristiano Ronaldo!\"", 
        "created_at": "2014-06-14T11:58:32Z", 
        "id": "477782136972640256"
    }, 
    {
        "text": "Pensei q o Nuno Luz ia dar um beijo na foto do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T12:07:06Z", 
        "id": "477784291393679360"
    }, 
    {
        "text": "@ElzMack Ronaldo is fine and we're not a 1 man team. Patricio &gt; Hart, Pepe &amp; B. Alves &gt; ur CB's, J. Pereira &amp; Coentr\u00e3o &gt; ur FB's", 
        "created_at": "2014-06-14T12:07:40Z", 
        "id": "477784432724934657"
    }, 
    {
        "text": "@ElzMack Moutinho &amp; Meireles &gt; ur CM's, Nani &gt; ur wingers, Ronaldo injured &gt; all ur team together", 
        "created_at": "2014-06-14T12:08:41Z", 
        "id": "477784691647709184"
    }, 
    {
        "text": "@GuNzTaa you're a down...Ronaldo may be injured which would fuck your \"chances\" Patricio plays in the Portuguese league...FFS", 
        "created_at": "2014-06-14T12:09:11Z", 
        "id": "477784816134684672"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:09:26Z", 
        "id": "477784877598015488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren The good side of Ronaldo..", 
        "created_at": "2014-06-14T12:10:18Z", 
        "id": "477785095357857792"
    }, 
    {
        "text": "@GuNzTaa and btw just to poss you off Messi &gt; Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T12:11:08Z", 
        "id": "477785304410378240"
    }, 
    {
        "text": "@ElzMack So what? Isn't he better than Hart? He just loves Sporting. And Ronaldo is ok, lol, don't worry. Even without him we beat u anyday", 
        "created_at": "2014-06-14T12:11:42Z", 
        "id": "477785449889816576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:13:57Z", 
        "id": "477786015864979456"
    }, 
    {
        "text": "@ElzMack Lol? Rui Patr\u00edcio is World Class. Rejected going to Monaco and Man Utd. Ronaldo &gt; Messi, ur just a hater.", 
        "created_at": "2014-06-14T12:14:18Z", 
        "id": "477786103521771520"
    }, 
    {
        "text": "RT @woodboy37: For\u00e7a Ronaldo #POR  @Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-14T12:14:25Z", 
        "id": "477786133322280960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:15:52Z", 
        "id": "477786496343506944"
    }, 
    {
        "text": "@ElzMack Rui Patr\u00edcio &gt; De Gea, Hart, Valdes, Julio Cesar, etc. Ronaldo scores more goals as a LM, while Messi is a striker", 
        "created_at": "2014-06-14T12:17:23Z", 
        "id": "477786877060481024"
    }, 
    {
        "text": "@GuNzTaa please, Ronaldo plays as a Striker now...oh my...PATRICIO IS WANK K", 
        "created_at": "2014-06-14T12:18:09Z", 
        "id": "477787073672671234"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:18:44Z", 
        "id": "477787217352744960"
    }, 
    {
        "text": "@ElzMack You don't even watch him play, so u can't talk about him. Ronaldo plays as a LM, LW for Real Madrid and Portugal, never a striker", 
        "created_at": "2014-06-14T12:21:06Z", 
        "id": "477787814227361792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo. http://t.co/O9tzd7J0Hr", 
        "created_at": "2014-06-14T12:27:46Z", 
        "id": "477789494158954496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T12:28:45Z", 
        "id": "477789739538317312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the world's biggest social sports star http://t.co/rWrO25Va5f", 
        "created_at": "2014-06-14T12:30:07Z", 
        "id": "477790083475464192"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmnribeiro: Adoro o Ronaldo de Arronches.", 
        "created_at": "2014-06-14T12:33:57Z", 
        "id": "477791046735106048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:44:13Z", 
        "id": "477793631039156224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good ronaldo \u263ayou the best real madrid\u2611", 
        "created_at": "2014-06-14T12:44:45Z", 
        "id": "477793764157571073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:46:49Z", 
        "id": "477794287602917377"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:48:23Z", 
        "id": "477794681141870592"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e3 brasileira invade o treino e pede a Cristiano Ronaldo que a siga no Twitter. Sinais dos tempos http://t.co/7llajrAQbM", 
        "created_at": "2014-06-14T12:48:54Z", 
        "id": "477794810196414464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:50:10Z", 
        "id": "477795130616053760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:51:49Z", 
        "id": "477795543922782209"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T12:52:36Z", 
        "id": "477795742606974976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:53:05Z", 
        "id": "477795863679758336"
    }, 
    {
        "text": "#portugueseproblemsnight  'cristiano ronaldo is spanish' no he's not you monkeys with no culture, he's portugues", 
        "created_at": "2014-06-14T12:53:23Z", 
        "id": "477795938828689408"
    }, 
    {
        "text": "#portugueseproblemsnight  'cristiano ronaldo is spanish' no he's not you monkeys with no culture, he's portuguese", 
        "created_at": "2014-06-14T12:53:26Z", 
        "id": "477795952192126976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:56:40Z", 
        "id": "477796764372979712"
    }, 
    {
        "text": "RT @addictionouis: #portugueseproblemsnight most of the people know that we exist bc of cristiano ronaldo and not bc we discovered half of \u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T12:57:08Z", 
        "id": "477796884330065920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T12:57:53Z", 
        "id": "477797071643475968"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @savethechildren......love evry tn abt u RONAlDO", 
        "created_at": "2014-06-14T13:00:46Z", 
        "id": "477797795035086848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T13:01:32Z", 
        "id": "477797991164936192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T13:01:54Z", 
        "id": "477798080709165056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@SocialRMadrid: Ronaldo. #POR http://t.co/Li2UKzQHiO\"", 
        "created_at": "2014-06-14T13:07:55Z", 
        "id": "477799596068855808"
    }, 
    {
        "text": "Chama-se Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, n\u00e3o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-14T13:08:06Z", 
        "id": "477799643343224832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T13:10:27Z", 
        "id": "477800231774351361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey RONALDO! I LOVE YOU LIKE A LOVE SONG Muahhh", 
        "created_at": "2014-06-14T13:11:01Z", 
        "id": "477800375123476480"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo faz publicidade ao champ\u00f4 anti caspa para o cabelo, o Raul Meireles podia fazer para a barba. #altadefinicao", 
        "created_at": "2014-06-14T13:17:29Z", 
        "id": "477802002865717248"
    }, 
    {
        "text": "RT @__acidicxx: ser\u00e1 que as pessoas sabem que a sele\u00e7\u00e3o portuguesa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 e apenas o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T13:17:31Z", 
        "id": "477802012739108864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u2013 a \u201cMade in Madeira\u201d football ace http://t.co/HV783Ylikt #Madeira #MadeiraIsland #CR7", 
        "created_at": "2014-06-14T13:18:00Z", 
        "id": "477802133861834753"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmon_charlie: Chama-se Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, n\u00e3o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-14T13:19:07Z", 
        "id": "477802414834466816"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmon_charlie: Chama-se Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa, n\u00e3o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-14T13:19:41Z", 
        "id": "477802557965090816"
    }, 
    {
        "text": "RT @milesthingy: #portugueseproblems \"-Where r u from? -Portugal -Ah, Cristiano Ronaldo!\"", 
        "created_at": "2014-06-14T13:22:01Z", 
        "id": "477803144102285312"
    }, 
    {
        "text": "@LuisMMira Something like ..: Rui Patricio; Pereira, Alves, Pepe, Coentrao; Meireles, Veloso, Moutinho; Nani, Almeida, Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-14T13:24:19Z", 
        "id": "477803721880248320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T13:24:24Z", 
        "id": "477803745401532416"
    }, 
    {
        "text": "@pickamiolos @bancadadeleao @omalestafeito Schmeichel, Luisinho, Figo, Ronaldo, Quaresma", 
        "created_at": "2014-06-14T13:27:15Z", 
        "id": "477804461734498305"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Alemanha promete apertada vigil\u00e2ncia sobre Ronaldo http://t.co/TY1osAQ6QV", 
        "created_at": "2014-06-14T13:27:57Z", 
        "id": "477804636078735360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T13:28:58Z", 
        "id": "477804894611865600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T13:30:28Z", 
        "id": "477805271331663873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dont worry Cris You are the best in world! I love you veryy verryy much tHIS mESsage from ARMENIA WE LOVE YOU RONALDO our LEGENd\u2665", 
        "created_at": "2014-06-14T13:30:48Z", 
        "id": "477805354659508224"
    }, 
    {
        "text": "RT @crackhemmo: #portugueseproblemsnight  ''where are you from?'' ''Portugal'' ''oh cristiano ronaldo...\"", 
        "created_at": "2014-06-14T13:34:33Z", 
        "id": "477806300609671169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-14T13:42:30Z", 
        "id": "477808300168200193"
    }, 
    {
        "text": "Para mim, o melhor jogador do mundo neste momento \u00e9 o Ronaldo, a seguir o Su\u00e1rez e depois o Messi.", 
        "created_at": "2014-06-14T13:42:33Z", 
        "id": "477808312097189889"
    }, 
    {
        "text": "ICYMI; Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T13:44:31Z", 
        "id": "477808805300801537"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T13:45:14Z", 
        "id": "477808987744653312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T13:45:40Z", 
        "id": "477809098281721856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi, Ronaldo can you speak german?", 
        "created_at": "2014-06-14T13:45:41Z", 
        "id": "477809099347066880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T13:48:29Z", 
        "id": "477809806733213696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T13:50:02Z", 
        "id": "477810196975464448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T13:50:44Z", 
        "id": "477810370745073664"
    }, 
    {
        "text": "RT @strongerstyls: #portugueseproblemsnight foreign people only know how to say: cristiano ronaldo, algarve and obrigado", 
        "created_at": "2014-06-14T13:51:33Z", 
        "id": "477810577440780288"
    }, 
    {
        "text": "RT @addictionouis: #portugueseproblemsnight most of the people know that we exist bc of cristiano ronaldo and not bc we discovered half of \u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T13:52:28Z", 
        "id": "477810809352237056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T13:52:44Z", 
        "id": "477810876767289345"
    }, 
    {
        "text": "RT @strongerstyls: #portugueseproblemsnight foreign people only know how to say: cristiano ronaldo, algarve and obrigado", 
        "created_at": "2014-06-14T13:54:54Z", 
        "id": "477811421682864128"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo entra no treino a todo o g\u00e1s http://t.co/vBMKrL1V72 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T13:56:47Z", 
        "id": "477811893696884737"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_Unas: Cristiano Ronaldo curte a sua m\u00fasica preferida na Copa. http://t.co/eLvj2VfdaX", 
        "created_at": "2014-06-14T13:57:29Z", 
        "id": "477812071544131584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T14:02:05Z", 
        "id": "477813226931888129"
    }, 
    {
        "text": "AI RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-14T14:03:51Z", 
        "id": "477813674405797888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T14:05:28Z", 
        "id": "477814080955498496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO TOUJOUR SI LA MIEUR", 
        "created_at": "2014-06-14T14:08:13Z", 
        "id": "477814770989416448"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 experimentaste o jogo #FootballFever do Ronaldo? Olha que \u00e9 bem viciante: http://t.co/NT076Mq34O http://t.co/JcRC2hEhjb", 
        "created_at": "2014-06-14T14:12:07Z", 
        "id": "477815753492926464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits   http://t.co/jaM2f8Hmhi #Portugal #POR [@BleacherReport]", 
        "created_at": "2014-06-14T14:12:25Z", 
        "id": "477815826808971265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #WorldCup2014 #VivaRonaldo Go go go Ronaldo http://t.co/6KWbzxAX4C", 
        "created_at": "2014-06-14T14:23:48Z", 
        "id": "477818693972291584"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T14:28:18Z", 
        "id": "477819824912228352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren i'm ronaldo lovers , when you come to aceh ?", 
        "created_at": "2014-06-14T14:29:06Z", 
        "id": "477820027278618625"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T14:39:40Z", 
        "id": "477822686190911488"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T14:42:29Z", 
        "id": "477823393824129024"
    }, 
    {
        "text": "Why Germany\u2019s team ethic could be too much for even Cristiano Ronaldo  http://t.co/wX1IUF2OY5", 
        "created_at": "2014-06-14T14:44:34Z", 
        "id": "477823920381632512"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 que a culpa \u00e9 do governo brasileiro de escolherem ter um Mundial quando n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es para isso. A culpa n\u00e3o \u00e9 do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T14:45:11Z", 
        "id": "477824073473736706"
    }, 
    {
        "text": "Foto de veroofcourse: Catiano ronaldo #cat http://t.co/eq7DgREtnZ", 
        "created_at": "2014-06-14T14:51:29Z", 
        "id": "477825659805634560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I live you", 
        "created_at": "2014-06-14T15:09:00Z", 
        "id": "477830066013876226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu ESL f\u00e3s cristiano ronaldo mesmo host &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-14T15:09:14Z", 
        "id": "477830127603032069"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Surrender? That word does not exist in my vocabulary.\"", 
        "created_at": "2014-06-14T15:17:06Z", 
        "id": "477832105271894017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! Smiling is always the best way to feel happy!! #POR http://t.co/N0mtIp3CBR", 
        "created_at": "2014-06-14T15:18:19Z", 
        "id": "477832412194295812"
    }, 
    {
        "text": "#POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co/6PANLwRvdO", 
        "created_at": "2014-06-14T15:19:00Z", 
        "id": "477832586350182400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:19:19Z", 
        "id": "477832662661730305"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:19:24Z", 
        "id": "477832686329810944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ForzaPortugal !!! FORZA PORTUGAL FORZA !!!! VAMOS CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-14T15:19:53Z", 
        "id": "477832805549105152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:20:23Z", 
        "id": "477832933508931584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO          For me Cristiano Ronaldo the best player in the world must be present in Moyal Brazil http://t.co/SLHJ61nlmp", 
        "created_at": "2014-06-14T15:20:37Z", 
        "id": "477832993391013888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO SOU MUITO SEU F\u00c3 MUITO MESMO ME MANDA UM ABRA\u00c7O PORFAVOR SOU MUITO F\u00c3 DO TEU FUTEBOL MELHOR DE TODOS OS TEMPOS", 
        "created_at": "2014-06-14T15:21:07Z", 
        "id": "477833118934896640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:21:57Z", 
        "id": "477833328696254465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:22:19Z", 
        "id": "477833417498042368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:24:06Z", 
        "id": "477833868184018944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:24:11Z", 
        "id": "477833887670747136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:25:10Z", 
        "id": "477834134497550336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:26:12Z", 
        "id": "477834396888604673"
    }, 
    {
        "text": "RT @milesthingy: #portugueseproblems \"-Where r u from? -Portugal -Ah, Cristiano Ronaldo!\"", 
        "created_at": "2014-06-14T15:26:15Z", 
        "id": "477834409622913024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:27:28Z", 
        "id": "477834713886109696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:28:46Z", 
        "id": "477835043327332352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:29:04Z", 
        "id": "477835116136656897"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:30:33Z", 
        "id": "477835490532802560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:31:03Z", 
        "id": "477835618509025280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with the @brazuca ball! We want to see you score with that ball! Vamos! \u2764\ud83d\udc9a http://t.co/Me0gROW3ZY", 
        "created_at": "2014-06-14T15:33:06Z", 
        "id": "477836133162704896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:34:02Z", 
        "id": "477836366387355648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:35:33Z", 
        "id": "477836750446800896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:35:50Z", 
        "id": "477836820453916672"
    }, 
    {
        "text": "@CherylsBitchx I know \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f yay cristiano ronaldo is sex on legs \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-14T15:37:47Z", 
        "id": "477837312299368448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:39:19Z", 
        "id": "477837697223241729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:39:38Z", 
        "id": "477837777661198336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:41:13Z", 
        "id": "477838173851369472"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #realmadrid #halamadrid #cristiano #ronaldo by omaristaa http://t.co/tcFwI16icn", 
        "created_at": "2014-06-14T15:44:23Z", 
        "id": "477838972056391680"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is actually a decent person if you ignore his cockiness. He pays everything for his family too.", 
        "created_at": "2014-06-14T15:51:05Z", 
        "id": "477840658624159744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Espero que goste \u00e9 apenas uma foto , mais \u00e9 com carinho eu Te Amo Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro &lt;3 http://t.co/JR3NgT7zd5", 
        "created_at": "2014-06-14T15:51:10Z", 
        "id": "477840679759278080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:52:40Z", 
        "id": "477841057540218880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:54:00Z", 
        "id": "477841390794067970"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo com 22 anos j\u00e1 era melhor que o Neymar. Concordam? #maisportugal #MundialBrasil2014 #Copa2014", 
        "created_at": "2014-06-14T15:58:43Z", 
        "id": "477842577778294784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T15:59:25Z", 
        "id": "477842757370003456"
    }, 
    {
        "text": "MUNDIAL: RONALDO PREPARADO PARA A ALEMANHA A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol estreia-se na segunda-feira no... http://t.co/gWkU4IYNFn", 
        "created_at": "2014-06-14T16:00:04Z", 
        "id": "477842919945404416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T16:01:09Z", 
        "id": "477843193501720576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo antes y despu\u00e9s de @Asepxia_mx  \u00bfC\u00f3mo la beisbol? http://t.co/eMYSlQ7xD9", 
        "created_at": "2014-06-14T16:01:28Z", 
        "id": "477843271885262848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T16:03:52Z", 
        "id": "477843874288009216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje\u2665 #For\u00e7aPortugal #For\u00e7aRonaldo @VivaRonaldo http://t.co/xrehrJAft2", 
        "created_at": "2014-06-14T16:04:25Z", 
        "id": "477844012574208001"
    }, 
    {
        "text": "Os cr\u00edticos de Ronaldo s\u00e3o o qu\u00ea?! Gordos. http://t.co/WJD3HaTR0E", 
        "created_at": "2014-06-14T16:05:19Z", 
        "id": "477844239251177473"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/c3rIX00SIj Cristiano Ronaldo - 17 Goal \u25ba Champions League 2013-2014", 
        "created_at": "2014-06-14T16:05:44Z", 
        "id": "477844344943026176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatimaRD: Os cr\u00edticos de Ronaldo s\u00e3o o qu\u00ea?! Gordos. http://t.co/WJD3HaTR0E", 
        "created_at": "2014-06-14T16:08:18Z", 
        "id": "477844989792518144"
    }, 
    {
        "text": "@FatimaRD At\u00e9 o pr\u00f3prio Ronaldo, \u00e9 gordo ahahahah", 
        "created_at": "2014-06-14T16:09:43Z", 
        "id": "477845346195091457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T16:12:00Z", 
        "id": "477845922660253697"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T16:16:40Z", 
        "id": "477847096767160320"
    }, 
    {
        "text": "@CherylsBitchx awww omg I cried to \ud83d\ude2d I saw ronaldo cry and I cried more \ud83d\ude2d\ud83d\ude2b", 
        "created_at": "2014-06-14T16:16:56Z", 
        "id": "477847164392333312"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo respira sa\u00fade\u00bb \u2013 Eduardo http://t.co/SDTJYPQSqe #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T16:19:42Z", 
        "id": "477847860776402944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatimaRD: Os cr\u00edticos de Ronaldo s\u00e3o o qu\u00ea?! Gordos. http://t.co/WJD3HaTR0E", 
        "created_at": "2014-06-14T16:24:08Z", 
        "id": "477848976574926848"
    }, 
    {
        "text": "INCR\u00cdVEL VIDEO SOBRE O MELHOR DO MUNDO, CRISTIANO RONALDO! http://t.co/veqplAff3W via @For\u00e7a Portugal!", 
        "created_at": "2014-06-14T16:32:40Z", 
        "id": "477851123886202880"
    }, 
    {
        "text": "Entrevista \u00e0 miss bumbum no dia da recep\u00e7\u00e3o a Cristiano Ronaldo!!! | FunCo - Fun &amp; Company http://t.co/ciJsFnIona", 
        "created_at": "2014-06-14T16:33:41Z", 
        "id": "477851377805193216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo...........u r 1 of the finest player.............i like ur style of playing.......keep it up", 
        "created_at": "2014-06-14T16:38:50Z", 
        "id": "477852675262779392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T16:42:54Z", 
        "id": "477853699805818880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo, http://t.co/OvE2BaTqQx", 
        "created_at": "2014-06-14T16:42:57Z", 
        "id": "477853713168871425"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-14T16:43:21Z", 
        "id": "477853813454667776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, l\u00edder tambi\u00e9n en asistencias de gol http://t.co/wx4GyF5aoz #halamadrid http://t.co/8wmZNGyUBZ", 
        "created_at": "2014-06-14T16:47:08Z", 
        "id": "477854764936331264"
    }, 
    {
        "text": "@messioso ahhhh no problem in that game my the best team win :P Ronaldo +10 :P", 
        "created_at": "2014-06-14T16:50:18Z", 
        "id": "477855562269741056"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo d\u00e1 entrevista exclusiva a rep\u00f3rter sexy http://t.co/Dl1U5UMXfV", 
        "created_at": "2014-06-14T16:51:38Z", 
        "id": "477855894890233856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, top assists provider http://t.co/vJ8OOvkmRE #halamadrid http://t.co/CgeufYXAuG", 
        "created_at": "2014-06-14T16:58:58Z", 
        "id": "477857743014227968"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld ronaldo\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-06-14T17:07:59Z", 
        "id": "477860011251486720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/zjOhe6F6BW", 
        "created_at": "2014-06-14T17:09:23Z", 
        "id": "477860365254938624"
    }, 
    {
        "text": "RT @addictionouis: #portugueseproblemsnight most of the people know that we exist bc of cristiano ronaldo and not bc we discovered half of \u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T17:18:30Z", 
        "id": "477862658537185280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go go ronaldo go", 
        "created_at": "2014-06-14T17:21:14Z", 
        "id": "477863346486902784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  you still the best ever !!!! viva ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-14T17:21:41Z", 
        "id": "477863458973962240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope training is going well, can't wait to see you play on Monday! FOR\u00c7A PORTUGAL! FOR\u00c7A RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-14T17:21:43Z", 
        "id": "477863465957462016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hellow greeting from venezuela ronaldo I love you please  follow me @herliibeth15", 
        "created_at": "2014-06-14T17:22:02Z", 
        "id": "477863548161626112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fala comigo ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:22:12Z", 
        "id": "477863590310215680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  viva ronaldo !!", 
        "created_at": "2014-06-14T17:22:16Z", 
        "id": "477863605204172800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tor\u00e7o muito por voces na Copa joguem tudo que poderem CR7 vai ser o artilheiro da Copa !!!  #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-14T17:22:16Z", 
        "id": "477863607347458049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano do your best at the wc Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-14T17:22:34Z", 
        "id": "477863680680673281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I m a fan of urs ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:22:46Z", 
        "id": "477863730231775232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo . Please , reply my tweet . Please", 
        "created_at": "2014-06-14T17:23:40Z", 
        "id": "477863957160415232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano oy ronaldo, titip salam buat nani .", 
        "created_at": "2014-06-14T17:23:47Z", 
        "id": "477863985254264832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo no Brasil, que felicidade! Vamos com tudo Portugual #For\u00e7aCR7 #For\u00e7aPortugual", 
        "created_at": "2014-06-14T17:24:02Z", 
        "id": "477864049053798400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00eddolo. Grande \u00e9s Tu,  Ronaldo! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-14T17:25:03Z", 
        "id": "477864304088465408"
    }, 
    {
        "text": "Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:25:16Z", 
        "id": "477864362137649152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:25:36Z", 
        "id": "477864445389979649"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:25:37Z", 
        "id": "477864448481591296"
    }, 
    {
        "text": "Shut up, B did not narrate something about Ronaldo....! #fangirlsquee", 
        "created_at": "2014-06-14T17:25:47Z", 
        "id": "477864491729043457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Prediction: Germany 1-5 Portugal , Good Luck Ronaldo! I like your style,", 
        "created_at": "2014-06-14T17:27:14Z", 
        "id": "477864856503070720"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Viva Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-14T17:27:54Z", 
        "id": "477865023373836288"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ozil \u00abansioso\u00bb por reencontrar Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o http://t.co/BXbV71U3Lv #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T17:28:52Z", 
        "id": "477865268455030785"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - LEGENDS LIVE FOREVER \"As lendas vivem para sempre\" #WorldCup2014  http://t.co/Ucz2VJx8YX", 
        "created_at": "2014-06-14T17:29:43Z", 
        "id": "477865480149938177"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:29:46Z", 
        "id": "477865491265249280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i like your paguen i lote cristiano. Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:30:10Z", 
        "id": "477865592561491968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wana be like you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:30:15Z", 
        "id": "477865615253065728"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:31:57Z", 
        "id": "477866040295432192"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:33:08Z", 
        "id": "477866338497867776"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:34:38Z", 
        "id": "477866718149107712"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:36:19Z", 
        "id": "477867139316338689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a legend \u2764\ufe0f http://t.co/z7s39H28iz", 
        "created_at": "2014-06-14T17:37:14Z", 
        "id": "477867371214827520"
    }, 
    {
        "text": "@ReshmaW I thought it was going to be about the WC and then bam Ronaldo! lol Unless he's done 2 docs. Which would be brilliant :D", 
        "created_at": "2014-06-14T17:40:49Z", 
        "id": "477868274114633728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano selam ronaldo hello", 
        "created_at": "2014-06-14T17:41:14Z", 
        "id": "477868379064528896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-14T17:43:09Z", 
        "id": "477868862390554625"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:43:36Z", 
        "id": "477868973120176129"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T17:44:44Z", 
        "id": "477869260102852610"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo \u00e9 madeirense, secalhar \u00e9 por isso que mal se percebe o que diz", 
        "created_at": "2014-06-14T17:46:43Z", 
        "id": "477869760466923520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR at Portugal's #WorldCup training session 14.06.2014 ( #RealMadrid ) #ForcaPortugal http://t.co/vU9I8id9vv", 
        "created_at": "2014-06-14T17:50:51Z", 
        "id": "477870800511725568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ForzaPortugal !!! FORZA PORTUGAL FORZA, VAMOS CRISTIANO RONALDO !!!", 
        "created_at": "2014-06-14T17:58:12Z", 
        "id": "477872650115883008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T18:02:31Z", 
        "id": "477873736419643392"
    }, 
    {
        "text": "\u00d6zil: \u00abAnsioso por ver-vos, Ronaldo e Coentr\u00e3o\u00bb. E o Pepe? Que racismo \u00e9 este? eheh", 
        "created_at": "2014-06-14T18:12:54Z", 
        "id": "477876346136592384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Obrigado Cristiano Ronaldo sobre seus esfor\u00e7os e desejo que a equipa portuguesa leva a Copa do mundo 2014 @Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-14T18:22:07Z", 
        "id": "477878665380782081"
    }, 
    {
        "text": "RT @cumberbatchweb: Cristiano Ronaldo: The World at his Feet documentary narrated by Benedict Cumberbatch http://t.co/GRzWL2R1Lt via @Cumbe\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T18:23:36Z", 
        "id": "477879040557477888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  \"For Men\". http://t.co/PkcxRR2vk4", 
        "created_at": "2014-06-14T18:25:32Z", 
        "id": "477879527457452032"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T18:28:39Z", 
        "id": "477880311330918400"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T18:31:38Z", 
        "id": "477881062430081024"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T18:32:52Z", 
        "id": "477881373622272000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y #POR Portugal, listos para Alemania #GER http://t.co/yGCgyafdyi 2", 
        "created_at": "2014-06-14T18:33:34Z", 
        "id": "477881549384204288"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T18:45:04Z", 
        "id": "477884442904494080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I'm from indonesia my president is susilo bambang yudhyono . forza portugall and madrid .heheh", 
        "created_at": "2014-06-14T18:53:50Z", 
        "id": "477886650413228032"
    }, 
    {
        "text": "@BenBatched @Cholesteroldoc @shirayuri09 Ronaldo? Best player in the world. He's nice but he knows he's a good player.", 
        "created_at": "2014-06-14T18:56:43Z", 
        "id": "477887376065593344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T18:57:39Z", 
        "id": "477887608773947393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa Tarde Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T18:57:51Z", 
        "id": "477887658287718401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, l\u00edder tambi\u00e9n en asistencias de gol http://t.co/lzhHt03TWE #halamadrid http://t.co/VfZTwNrxF1", 
        "created_at": "2014-06-14T18:59:50Z", 
        "id": "477888158219403265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, l\u00edder tambi\u00e9n en asistencias de gol http://t.co/l4OjCDyKEy #halamadrid http://t.co/2nVS1e1KsZ", 
        "created_at": "2014-06-14T18:59:54Z", 
        "id": "477888174459744257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I'm from indonesia my president is susilo bambang ydhyono .forza portugal winerr world cup in brazill.haha", 
        "created_at": "2014-06-14T19:01:59Z", 
        "id": "477888698470899712"
    }, 
    {
        "text": "@iDesporto Bem, que duelo que seria o (Boris) Yeltsin Tejeda contra o Cristiano Ronaldo (Reagan).", 
        "created_at": "2014-06-14T19:02:24Z", 
        "id": "477888802770649089"
    }, 
    {
        "text": "EW PORQUE \u00c9 QUE T\u00c1 A DAR O CRISTIANO RONALDO EM CUECAS PRETAS A DAN\u00c7AR UMA DAN\u00c7A PANELEIRA?", 
        "created_at": "2014-06-14T19:05:16Z", 
        "id": "477889524874625024"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo est\u00e1 como n\u00f3s\u00bb:                                   Gaurda-redes fala de Cristiano http://t.co/wdEARI74At", 
        "created_at": "2014-06-14T19:11:13Z", 
        "id": "477891022609846272"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] \u00abRonaldo est\u00e1 como n\u00f3s\u00bb http://t.co/aKpxRVWGa8", 
        "created_at": "2014-06-14T19:11:27Z", 
        "id": "477891084417122304"
    }, 
    {
        "text": "@07momo_chan (cont) amigos e j\u00e1 cansa ler coisas desagrad\u00e1veis deles sobre o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T19:14:37Z", 
        "id": "477891880567701504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T19:15:07Z", 
        "id": "477892005386002433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Today in Training #POR  #ForcaPortugal http://t.co/vwhSyP8NtN", 
        "created_at": "2014-06-14T19:17:26Z", 
        "id": "477892589719662592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/htukLT7dKj", 
        "created_at": "2014-06-14T19:17:59Z", 
        "id": "477892727104094208"
    }, 
    {
        "text": "@Lady_Mitsuki pelos menos do que ouvi foi isso que percebi. eles disseram que nao se importavam se o ronaldo joga ou nao que vao jogr igual", 
        "created_at": "2014-06-14T19:18:15Z", 
        "id": "477892791734120450"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T19:27:40Z", 
        "id": "477895163139076097"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mrs_ronaldo_official: He's so perfect \udbb8\udf3a\udbb8\udf41\udbb8\udf27\udbba\udf9f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #cr7 #cristiano #ronaldo #realmadrid #soccer http://t.co/iEUVJG4yFv", 
        "created_at": "2014-06-14T19:33:12Z", 
        "id": "477896555446288385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo...joga muitooo....melhor do mundoo http://t.co/hCQMYtpyfc", 
        "created_at": "2014-06-14T19:33:48Z", 
        "id": "477896707855097856"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T19:39:54Z", 
        "id": "477898240445386753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, I'm your fan, I hope you will win the match which will be the 16th number", 
        "created_at": "2014-06-14T19:42:29Z", 
        "id": "477898893628567553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T19:42:57Z", 
        "id": "477899011652079616"
    }, 
    {
        "text": "Podolski cr\u00ea que com ou sem Ronaldo os alem\u00e3es ganham a Portugal #copa #wc2014 http://t.co/JBbUBjtPlj", 
        "created_at": "2014-06-14T19:48:16Z", 
        "id": "477900346095042560"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Podolski cr\u00ea que com ou sem Ronaldo os alem\u00e3es ganham a Portugal #copa #wc2014 http://t.co/JBbUBjtPlj", 
        "created_at": "2014-06-14T19:48:34Z", 
        "id": "477900421030477826"
    }, 
    {
        "text": "portugal na segunda vai ganhar \u00e0 alemanha e o ronaldo vai marcar !", 
        "created_at": "2014-06-14T19:51:27Z", 
        "id": "477901150256369665"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@zerozeropt: vais dobrar a l\u00edngua! Podolski cr\u00ea que com ou sem Ronaldo os alem\u00e3es ganham a Portugal #copa #wc2014 http://t.co/VuES0cZXNz\u201d", 
        "created_at": "2014-06-14T19:54:12Z", 
        "id": "477901839636389888"
    }, 
    {
        "text": "RT @maddienirvana: #portugueseproblemsnight \"where are you from?\" \"portugal\" \"what\" \"CRISTIANO RONALDO\"", 
        "created_at": "2014-06-14T19:56:11Z", 
        "id": "477902340075556865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Ronaldo! You're a GOD to me.\"", 
        "created_at": "2014-06-14T19:56:22Z", 
        "id": "477902384471891969"
    }, 
    {
        "text": "RT @maddienirvana: #portugueseproblemsnight \"where are you from?\" \"portugal\" \"what\" \"CRISTIANO RONALDO\"", 
        "created_at": "2014-06-14T19:57:13Z", 
        "id": "477902597815558144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love u plz am somali guy respect  do something", 
        "created_at": "2014-06-14T20:06:43Z", 
        "id": "477904990145888256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, You do not want to move to CSKA!", 
        "created_at": "2014-06-14T20:06:46Z", 
        "id": "477905004733669377"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T20:14:09Z", 
        "id": "477906860708593665"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T20:24:29Z", 
        "id": "477909459982098432"
    }, 
    {
        "text": "most likely not gonna happen bUT ronaldo is jesus", 
        "created_at": "2014-06-14T20:31:09Z", 
        "id": "477911138337046528"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Podolski cr\u00ea que com ou sem Ronaldo os alem\u00e3es ganham a Portugal http://t.co/IcuBmZ2Fmi #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T20:32:01Z", 
        "id": "477911355840675840"
    }, 
    {
        "text": "O Yeltsin \u00e9 o Cristina Ronaldo portugu\u00eas. O nome dele tamb\u00e9m \u00e9 inspirado num presidente de outro pa\u00eds", 
        "created_at": "2014-06-14T20:34:59Z", 
        "id": "477912102297161729"
    }, 
    {
        "text": "O Yeltsin \u00e9 o Cristiano Ronaldo portugu\u00eas. O nome dele tamb\u00e9m \u00e9 inspirado num presidente de outro pa\u00eds", 
        "created_at": "2014-06-14T20:35:34Z", 
        "id": "477912252478406658"
    }, 
    {
        "text": "Foto de foot_rules: #cr7 #cristiano #ronaldo #rmadrid #realmadrid #halamadid #ladecima #worldcup #7#united... http://t.co/QwgXWIoKCg", 
        "created_at": "2014-06-14T20:37:40Z", 
        "id": "477912781505974272"
    }, 
    {
        "text": "@Lady_Mitsuki entao pq? xD LOL lembrast quando o presidente da fifa disse aquilo sobre ronaldo? e pouco (cont) http://t.co/ANEUpYFkkt", 
        "created_at": "2014-06-14T20:50:17Z", 
        "id": "477915956149112832"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: #portugueseproblemsnight some ppl still think Cristiano Ronaldo is Spanish and they wondered why he didn't play against\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T20:54:20Z", 
        "id": "477916973935116288"
    }, 
    {
        "text": "@MsSilT WAIT WHAT?! Ronaldo docu narrated by Ben?! What new wonderful devilry is this?!", 
        "created_at": "2014-06-14T21:05:41Z", 
        "id": "477919830553919489"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T21:07:54Z", 
        "id": "477920389486903296"
    }, 
    {
        "text": "plot twist ronaldo scores an own goal on monday", 
        "created_at": "2014-06-14T21:09:53Z", 
        "id": "477920888579686400"
    }, 
    {
        "text": "#WorldCup2014 Amazing Ticos! Congratulations to the beautiful people of Costa Rica. And we have to wait for monday and Ronaldo #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T21:15:33Z", 
        "id": "477922314416570368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-14T21:17:17Z", 
        "id": "477922749902360576"
    }, 
    {
        "text": "my mom wants to buy me a Cristiano Ronaldo t-shirt for the game day, k, let's not go too far, k mom.", 
        "created_at": "2014-06-14T21:18:06Z", 
        "id": "477922954979074048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ......A La Aveiro.... RONALDO::::", 
        "created_at": "2014-06-14T21:18:19Z", 
        "id": "477923009505001472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyMemory: Messi and Ronaldo this season, who do you think is the best?   RT for Ronaldo | FAV for Messi http://t.co/PYhPNkEqpL", 
        "created_at": "2014-06-14T21:20:06Z", 
        "id": "477923457867710466"
    }, 
    {
        "text": "@dr0mztm de qualquer forma, dizes que \u00e9s familiar do Cristiano Ronaldo e ganhas pontos com elas.", 
        "created_at": "2014-06-14T21:30:43Z", 
        "id": "477926129563860993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ilove you", 
        "created_at": "2014-06-14T21:33:25Z", 
        "id": "477926811083370496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T21:42:00Z", 
        "id": "477928967522226176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - All Best Skills &amp; Dribbles Manchester United Part 2 ...: http://t.co/wGnjrTTLWN \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-14T21:43:25Z", 
        "id": "477929324792668161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano from dorlida family   To CRISTIANO RONALDO  TAHNK YOU thank you  thank you", 
        "created_at": "2014-06-14T21:46:31Z", 
        "id": "477930106208661504"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal \"Ronaldo e Messi est\u00e3o acima de todos os outros\" http://t.co/9FhJ79ehSu  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-14T21:54:06Z", 
        "id": "477932012695592960"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal \"Ronaldo e Messi est\u00e3o acima de todos os outros\" http://t.co/9FhJ79ehSu  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-14T21:54:48Z", 
        "id": "477932192333828096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d http://t.co/JjDvXC2wce", 
        "created_at": "2014-06-14T21:58:57Z", 
        "id": "477933234232520705"
    }, 
    {
        "text": "@__aMendes imagino o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-14T22:00:02Z", 
        "id": "477933506421870592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661 #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/MwJ3L5XJ54", 
        "created_at": "2014-06-14T22:00:10Z", 
        "id": "477933541574328320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T22:07:18Z", 
        "id": "477935335658487808"
    }, 
    {
        "text": "Foto de conor_coleman_: Can't wait for mondayfollowme#cr7#ronaldo#likers#likes http://t.co/pR8IkGTi6L", 
        "created_at": "2014-06-14T22:07:37Z", 
        "id": "477935416382087168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"America\u2019s worst nightmare: Portugal\u2019s Cristiano Ronaldo\" http://t.co/fjuZ29PJPN", 
        "created_at": "2014-06-14T22:10:11Z", 
        "id": "477936060023189504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo?Ring any bell?\" \"He plays for Real Madrid\" \"and the world cup?\" \"I assume he is playing for Spain\" h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T22:10:22Z", 
        "id": "477936106848419841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano BORA ronaldo marca ai uns golos no mundial", 
        "created_at": "2014-06-14T22:11:33Z", 
        "id": "477936404606230531"
    }, 
    {
        "text": "@MrRafaFerreira @anokastavares com 3 golos do Ronaldo like Sergio Concei\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-14T22:14:27Z", 
        "id": "477937134947815424"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abNeymar est\u00e1 logo a seguir a Messi e Cristiano Ronaldo\u00bb - Juninho Pernambucano http://t.co/tSSIhe8yXy #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T22:14:50Z", 
        "id": "477937231466737664"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroselmy: @MrRafaFerreira @anokastavares com 3 golos do Ronaldo like Sergio Concei\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-14T22:14:50Z", 
        "id": "477937231978840064"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Cristiano Ronaldo. #POR http://t.co/DtyM4RqssV", 
        "created_at": "2014-06-14T22:15:08Z", 
        "id": "477937306821996544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sabes qual a diferen\u00e7a entre tu e o Messi: Messi=Rei/ Ronaldo=Deus", 
        "created_at": "2014-06-14T22:15:47Z", 
        "id": "477937472211415040"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Figo: \u00abCristiano Ronaldo pode bater todos os recordes\u00bb http://t.co/bYPVHFPRNF", 
        "created_at": "2014-06-14T22:21:46Z", 
        "id": "477938978239160320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #training #CR7 #crack #Ronaldo #thebest #grande #Portugal #seleccion #RealMadrid #realmadridthebestclu... http://t.co/498duz43pI", 
        "created_at": "2014-06-14T22:27:41Z", 
        "id": "477940465875292160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo match exact gonna play germany", 
        "created_at": "2014-06-14T22:31:15Z", 
        "id": "477941364291039232"
    }, 
    {
        "text": "RT @McK_MktgSales: Cristiano Ronaldo.  Lionel Messi.  Learn the value generated from sponsoring the #WorldCup &gt;&gt;  http://t.co/RFvJ3M43wO", 
        "created_at": "2014-06-14T22:32:01Z", 
        "id": "477941554532089858"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T22:34:52Z", 
        "id": "477942275096719360"
    }, 
    {
        "text": "Foto de robertocl77: #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Realmadrid #Real_Madrid #halamadrid #Goals #football #footballgame... http://t.co/q7F9IFlrMg", 
        "created_at": "2014-06-14T22:37:28Z", 
        "id": "477942929122934787"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano From dorlida famaily to Cri7stiano Ronaldo Thank you", 
        "created_at": "2014-06-14T22:44:45Z", 
        "id": "477944759324262402"
    }, 
    {
        "text": "algu\u00e9m tirou print do ronaldo a fazer duck face por favor", 
        "created_at": "2014-06-14T22:53:23Z", 
        "id": "477946934217682944"
    }, 
    {
        "text": "fun #WorldCup episode during @Wimbledon: #Sharapova kissed her cross &amp; said \"good luck, my friend\" when @Cristiano #Ronaldo shot penalty '06", 
        "created_at": "2014-06-14T22:55:10Z", 
        "id": "477947381330489344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano from dorlida famaily To CRISTIANO 7 RONALDO THANK YOU   DORLIDA   Addaress  Ethiopia", 
        "created_at": "2014-06-14T22:56:30Z", 
        "id": "477947716056928256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo | #TRAINING http://t.co/yuFpKOazsg\"", 
        "created_at": "2014-06-14T23:07:00Z", 
        "id": "477950361110462464"
    }, 
    {
        "text": "@MTV @kanyewest *Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-14T23:10:06Z", 
        "id": "477951139468808192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano amanh\u00e3 voc\u00ea espera metas ronaldo ficar arruinada", 
        "created_at": "2014-06-14T23:12:09Z", 
        "id": "477951654621626368"
    }, 
    {
        "text": "Love to see soooo many people worshipping Miguel Veloso and Cristiano Ronaldo ;)) they're total babes and really great people!", 
        "created_at": "2014-06-14T23:14:03Z", 
        "id": "477952134886195201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo &amp; #LuisNani | #TRAINING http://t.co/QK1lEEtTJO\"", 
        "created_at": "2014-06-14T23:15:47Z", 
        "id": "477952569893859329"
    }, 
    {
        "text": "E depois \u00e9 o Ronaldo http://t.co/P1KlBaUB6X", 
        "created_at": "2014-06-14T23:16:20Z", 
        "id": "477952708675403777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, l\u00edder tambi\u00e9n en asistencias de gol http://t.co/h9mFnkZzan #halamadrid http://t.co/ts8uN9JnaL\u201d", 
        "created_at": "2014-06-14T23:17:41Z", 
        "id": "477953048623718400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #POR 2014 FIFA World Cup Portraits  5 F\u00e1bio Coentr\u00e3o 6 William Carvalho  7 Cristiano Ronaldo  8 Jo\u00e3o Moutinho http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-14T23:18:55Z", 
        "id": "477953360125915136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, l\u00edder tambi\u00e9n en asistencias de gol http://t.co/YuKFJexUCO #halamadrid http://t.co/jTaahlyW1f\"", 
        "created_at": "2014-06-14T23:23:05Z", 
        "id": "477954408836505601"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Entrevistou Ronaldo, mas \u00e9 ela o centro das aten\u00e7\u00f5es\u2026 http://t.co/KTSr8ULi1w #desporto", 
        "created_at": "2014-06-14T23:27:48Z", 
        "id": "477955593332723712"
    }, 
    {
        "text": "@Portugal only bc Ronaldo I'll do it\ud83d\ude09", 
        "created_at": "2014-06-14T23:28:21Z", 
        "id": "477955731950694400"
    }, 
    {
        "text": "RT @pachachinha: - where u from ? - portugal - Cristiano Ronaldo yes yes", 
        "created_at": "2014-06-14T23:37:01Z", 
        "id": "477957914741972992"
    }, 
    {
        "text": "RT @MsSilT: Video: Cristiano Ronaldo: The world at his feet. Narrated by Benedict Cumberbatch. Available June 16... http://t.co/0qq0cIQxUo", 
        "created_at": "2014-06-14T23:38:02Z", 
        "id": "477958168937369601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T23:40:17Z", 
        "id": "477958738406825985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T23:40:45Z", 
        "id": "477958855167852544"
    }, 
    {
        "text": "@_JoanaP_ you still have Cristiano Ronaldo at least!", 
        "created_at": "2014-06-14T23:41:59Z", 
        "id": "477959165894483969"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 completamente recuperado\" http://t.co/GocFHWIx1D", 
        "created_at": "2014-06-14T23:42:27Z", 
        "id": "477959280688369664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren mais uma boa iniciativa do nosso ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-14T23:47:59Z", 
        "id": "477960676343029760"
    }, 
    {
        "text": "IS THAT RONALDO IMC RYING", 
        "created_at": "2014-06-14T23:49:49Z", 
        "id": "477961135535423489"
    }, 
    {
        "text": "@iSupportArsenal I wanna see Ronaldo do well XD", 
        "created_at": "2014-06-14T23:59:43Z", 
        "id": "477963625496600576"
    }
]