[
    {
        "text": "Foto de jamalalshemaly: #rma #real #rmfc #ramos #ronaldo #realmadrid #real_madrid #artnerd #the #futbol #cfc #cr7... http://t.co/r4Gi9geSV2", 
        "created_at": "2014-05-15T00:10:06Z", 
        "id": "466732214592344064"
    }, 
    {
        "text": "RT @beibipabon_CR7: @Cristiano Ronaldo http://t.co/gCcbSelbFV", 
        "created_at": "2014-05-15T00:23:36Z", 
        "id": "466735614381944835"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T00:30:34Z", 
        "id": "466737366720598016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Mr Ronaldo you are my inspiration I really like you as a football player and in the hart, when I'm older I want to be lke u", 
        "created_at": "2014-05-15T00:30:51Z", 
        "id": "466737436425740288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano est\u00fapido y sensual Cristiano Ronaldo\ud83d\ude12", 
        "created_at": "2014-05-15T00:52:44Z", 
        "id": "466742944587079680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi rocket Madeira Don Ronaldo  we want the whole team and especially you be crowned the tenth favor Almringi(faisal)", 
        "created_at": "2014-05-15T01:13:36Z", 
        "id": "466748197939838976"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-05-15T01:19:23Z", 
        "id": "466749652163760128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e1 C Ronaldo, falo de Vi\u00e7osa-Al, Brasil, sou f\u00e3 do seu futebol, boa sorte na copa.", 
        "created_at": "2014-05-15T01:25:27Z", 
        "id": "466751179595476993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Te Apoyo De Venezuela Te Deseo Lo Mejor Eres El Mejor Del Mundo Ronaldo Eres El #MEJOR #FUTBOLISTA &amp; #MADRIDISTA\u2665", 
        "created_at": "2014-05-15T01:35:24Z", 
        "id": "466753681598447616"
    }, 
    {
        "text": "Eu como Portugues lamento dizer isto, mas este gajo n\u00e3o fica NADA atr\u00e1s do Ronaldo... http://t.co/qF7wxv5cOz", 
        "created_at": "2014-05-15T01:49:38Z", 
        "id": "466757262724194304"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7soldiers: #CR7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #Captain #RealMadrid #Halamarid #Number7 #Best... http://t.co/wZRD6lHSn3", 
        "created_at": "2014-05-15T02:10:15Z", 
        "id": "466762452932513793"
    }, 
    {
        "text": "Foto de maxnothuang: 1 month to go !!! #worldcup #2014 #brazil #7 #ronaldo #nikefootball #soccerbible... http://t.co/jeIJTEOGFQ", 
        "created_at": "2014-05-15T02:37:30Z", 
        "id": "466769309889347584"
    }, 
    {
        "text": "Foto de foot123fr: Who is the boss ? \udbba\udf5e\u26bd\ufe0f #cr7 #ronaldo #cristiano #psg #realmadrid #real #ibra #Zlatan... http://t.co/ynVjoXrF46", 
        "created_at": "2014-05-15T03:07:33Z", 
        "id": "466776872769314816"
    }, 
    {
        "text": "Foto de craquenet: Nosso parceiro Deco sendo observado pelo Cristiano Ronaldo !! #deco #cristianoronaldo... http://t.co/bqEWRYjGip", 
        "created_at": "2014-05-15T03:07:36Z", 
        "id": "466776885175660544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T03:19:45Z", 
        "id": "466779943725060097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes I have Ronaldo yes I have", 
        "created_at": "2014-05-15T03:20:10Z", 
        "id": "466780049258332160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T03:21:24Z", 
        "id": "466780359523180545"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-15T03:21:45Z", 
        "id": "466780446672437249"
    }, 
    {
        "text": "Foto de carlos_p30: #capitan #cr7 #cristiano #ronaldo #7 caracter para portar el gafet de capitan en su... http://t.co/nWBYNMQZe1", 
        "created_at": "2014-05-15T04:07:57Z", 
        "id": "466792072876269568"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-15T04:17:03Z", 
        "id": "466794364446863360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T04:23:21Z", 
        "id": "466795946999705600"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jamalalshemaly: #rma #real #rmfc #ramos #ronaldo #realmadrid #real_madrid #artnerd #irinashayk #futbol... http://t.co/wGDqxbC1Rm", 
        "created_at": "2014-05-15T05:20:13Z", 
        "id": "466810260380856320"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fotballxi: #ronaldo #nike #7 http://t.co/Pag6auQxKg", 
        "created_at": "2014-05-15T05:20:29Z", 
        "id": "466810326705381377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo CONGATES CRISS #WeAre26Million ON TWITTER NOW!! :) AND U SHOULD FOLLOW ME !! PLEASEE http://t.co/cJdtH55iDz", 
        "created_at": "2014-05-15T05:48:07Z", 
        "id": "466817280660107264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jmiguelsiero @irinashayk #cristianoronaldo #cristiano #cr7 #ronaldo #realmadrid #respect ... http://t.co/ILz8LZABlt", 
        "created_at": "2014-05-15T05:54:38Z", 
        "id": "466818922847928320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T06:01:11Z", 
        "id": "466820569544286208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jmiguelsiero @irinashayk #cristianoronaldo #cristiano #cr7 #ronaldo #realmadrid #respect ... http://t.co/6VFcxAF6Oz", 
        "created_at": "2014-05-15T06:13:45Z", 
        "id": "466823730220773376"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mufckam: #cr7 #cristiano #ronaldo #vivaronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #halamadrid #worldcup... http://t.co/8ae4c5Xxeu", 
        "created_at": "2014-05-15T06:51:11Z", 
        "id": "466833151021830144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo para mim e eu sei que voc\u00eas v\u00e3o me desejo-te a ganhar a Copa dos Campe\u00f5es do real.", 
        "created_at": "2014-05-15T07:04:21Z", 
        "id": "466836466752970752"
    }, 
    {
        "text": "Quim Barreiros brinca com as bolas d'ouro de Ronaldo http://t.co/fTWHo2BqV4", 
        "created_at": "2014-05-15T07:08:53Z", 
        "id": "466837607838908417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good morning Ronaldo http://t.co/zRdswR2KLd", 
        "created_at": "2014-05-15T07:24:59Z", 
        "id": "466841659259383809"
    }, 
    {
        "text": "Portugu\u00eas lan\u00e7a #livro sobre #CristianoRonaldo em Fran\u00e7a: O livro \"Cristiano Ronaldo - Orgueil Gloire... http://t.co/is4QOZ1GDd #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-15T07:28:10Z", 
        "id": "466842457368322049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i am viet nam happy Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T07:42:26Z", 
        "id": "466846049336700928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how's it going Ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-05-15T07:57:10Z", 
        "id": "466849757390856192"
    }, 
    {
        "text": "Nike Football: Winner Stays. ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Ibrahimovi...: http://t.co/0CIbxq2UIT via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-15T08:01:09Z", 
        "id": "466850760584855552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is da wrldbst player.. love u", 
        "created_at": "2014-05-15T08:18:55Z", 
        "id": "466855232865988608"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ballstreet: 28 Days to go #Ronaldo #CR7 #WorldCup http://t.co/vA0iemDlNV", 
        "created_at": "2014-05-15T08:26:51Z", 
        "id": "466857227341803520"
    }, 
    {
        "text": "RT @aritacalves: Por ser portuguesa tenho de preferir o Ronaldo ao Messi? Tenho de apoiar todas as equipas portuguesas e odiar as estrangei\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T08:33:39Z", 
        "id": "466858936847839232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T08:48:58Z", 
        "id": "466862794139131904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"I've always had the dream of winning the Champions League with Real Madrid\" #HalaMadrid http://t.co/Z1x79CJPJe", 
        "created_at": "2014-05-15T08:57:34Z", 
        "id": "466864957598875650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSaya selalu bermimpi memenangkan Champions bersama dengan Real Madrid\u201d. http://t.co/lejaMzTX5P http://t.co/vMGU2HVe5w", 
        "created_at": "2014-05-15T09:00:25Z", 
        "id": "466865676359983105"
    }, 
    {
        "text": "Portugu\u00eas lan\u00e7a livro sobre Cristiano Ronaldo em Fran\u00e7a http://t.co/aisg39Da5Z", 
        "created_at": "2014-05-15T09:13:34Z", 
        "id": "466868985397407744"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-15T09:17:42Z", 
        "id": "466870026188759040"
    }, 
    {
        "text": "RT @TweepsMadrid: @Cristiano Ronaldo: \u201cSaya selalu bermimpi memenangkan Champions bersama dengan Real Madrid\u201d. http://t.co/lejaMzTX5P http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T09:25:17Z", 
        "id": "466871934404161536"
    }, 
    {
        "text": "@peroeminal pq n\u00e3o vai Beb\u00e9 ao mundial? avan\u00e7ado tuga c mais golos (tirando Ronaldo claro)", 
        "created_at": "2014-05-15T09:41:59Z", 
        "id": "466876135058337793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! \ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93", 
        "created_at": "2014-05-15T09:44:50Z", 
        "id": "466876853534216192"
    }, 
    {
        "text": "LIVRO SOBRE CRISTIANO RONALDO LAN\u00c7ADO EM FRAN\u00c7A http://t.co/6RoUbXeGIM", 
        "created_at": "2014-05-15T09:48:53Z", 
        "id": "466877872599482368"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rodolfo_hj7: Forza Portugal \u2764\ufe0f\udbb8\udf27 #cristiano #ronaldo #portuguese #lisbon #roadtolisbon #wc #worldcup2014 #tbt http://t.co/ietqiUjr53", 
        "created_at": "2014-05-15T09:52:29Z", 
        "id": "466878776517750784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano got told to fight hulk,guess who won,half hulk,half ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-15T09:54:19Z", 
        "id": "466879237907963905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am a very big fan of u ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T10:04:10Z", 
        "id": "466881717689544705"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T10:06:09Z", 
        "id": "466882216199749632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo. CR7 el mejor", 
        "created_at": "2014-05-15T10:18:17Z", 
        "id": "466885268717309952"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo diz que sempre sonhou em ganhar a Champions pelo #Real Madrid: \u00a0O futebolista... http://t.co/t8mgtvhvmh #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-15T10:33:50Z", 
        "id": "466889184863473665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo followed us. Soma for help.", 
        "created_at": "2014-05-15T10:39:40Z", 
        "id": "466890652631175168"
    }, 
    {
        "text": "Road to Lisbon. RT @ExpressoOnline @Cristiano Ronaldo diz que sempre sonhou em ganhar a Champions pelo Real Madrid http://t.co/CITw5BQJS2", 
        "created_at": "2014-05-15T10:40:14Z", 
        "id": "466890794746781697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T10:52:10Z", 
        "id": "466893796941103104"
    }, 
    {
        "text": "Foto de khaloodys: #cr7 #ronaldo #7 http://t.co/5ncMIxdKEE", 
        "created_at": "2014-05-15T10:52:39Z", 
        "id": "466893919783899137"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo: \u00abSempre sonhei ganhar a Champions aqui\u00bb http://t.co/PhTJqqRnHW", 
        "created_at": "2014-05-15T10:57:06Z", 
        "id": "466895040233472001"
    }, 
    {
        "text": "RT @aritaelinda: v\u00e3o todos para o grande crlh, apoiar o sevilha pelos portugueses ?! eu sou portuguesa e nnc vou apoiar o ronaldo @CarregaB\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T11:02:07Z", 
        "id": "466896301909504000"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo diz que sempre sonhou em ganhar a Champions pelo Real Madrid http://t.co/ZHbGSluiMR Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-05-15T11:02:51Z", 
        "id": "466896486223970304"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abEst\u00e1dio da Luz \u00e9 um local m\u00edtico\u00bb - Ronaldo http://t.co/UTQ40BDrDt #desporto", 
        "created_at": "2014-05-15T11:07:09Z", 
        "id": "466897566399877121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has admitted that he has always dreamed of winning the Champions League with his #RealMadrid side. #CR7", 
        "created_at": "2014-05-15T11:47:21Z", 
        "id": "466907685602869249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d. #APorLaD\u00e9cima #HalaMadrid  http://t.co/xgidZ3DFMP", 
        "created_at": "2014-05-15T11:49:50Z", 
        "id": "466908308914577408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo ur biggest fan", 
        "created_at": "2014-05-15T12:00:18Z", 
        "id": "466910943050362881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I drew for you we love you all see the fan the fan as Ronaldo tweets as I Tweet asking a madridista http://t.co/1hkcRN8C3u", 
        "created_at": "2014-05-15T12:00:21Z", 
        "id": "466910956153360384"
    }, 
    {
        "text": "Nike Football: Winner Stays. ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Ibrahimovi\u0107, Iniesta &amp; more - In this game of... http://t.co/M1KUx9jCA2", 
        "created_at": "2014-05-15T12:00:59Z", 
        "id": "466911114455175169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is just an asshole \"@Footy_Jokes: Ronaldo http://t.co/ETNuzaOWAM\"", 
        "created_at": "2014-05-15T12:06:05Z", 
        "id": "466912401380491268"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo My name is F\u0131rat Toplug\u00fclo\u011flu and I live in Turkey. There was a mine disaster in our country. You're only human help me", 
        "created_at": "2014-05-15T12:06:34Z", 
        "id": "466912523107962880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-15T12:12:19Z", 
        "id": "466913968481529856"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que vai ser \u00abespecial\u00bb jogar na Luz  #uefachampionsleague #realmadridcf #atleticodemadrid #cr7 http://t.co/cnsoKloMc9", 
        "created_at": "2014-05-15T12:14:42Z", 
        "id": "466914568175091712"
    }, 
    {
        "text": "Jogar e ganhar, porque ele sabe que as festas ali s\u00e3o fant\u00e1sticas! RT @zerozeropt: Ronaldo diz que vai ser \u00abespecial\u00bb jogar na Luz", 
        "created_at": "2014-05-15T12:19:18Z", 
        "id": "466915727090647040"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jamalalshemaly: #rma #real #rmfc #ramos #ronaldo #realmadrid #real_madrid #artnerd #irinashayk #futbol... http://t.co/8cyUpt1ngb", 
        "created_at": "2014-05-15T12:25:51Z", 
        "id": "466917372809314304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Riitzi: A maioria das pessoas que est\u00e1 a criticar os que n\u00e3o apoiaram o Benfica diz que o Messi \u00e9 melhor que o Ronaldo. #ficaadica", 
        "created_at": "2014-05-15T12:31:17Z", 
        "id": "466918740815540224"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo diz que vai ser \u00abespecial\u00bb jogar na Luz http://t.co/8eFl2acNzB #desporto", 
        "created_at": "2014-05-15T12:32:40Z", 
        "id": "466919091001782272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You're the best player in the world, next golden ball also be yours. So you still Ronaldo, are the best &lt;3 http://t.co/2a9Jc6jfu3", 
        "created_at": "2014-05-15T12:33:14Z", 
        "id": "466919233767878656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano n\u00f3s, n\u00f3s tamb\u00e9m te amo ver um condol\u00eancias #Soma I love Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-05-15T12:42:09Z", 
        "id": "466921477984755712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey I love you Mohammed from Syria Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T12:54:17Z", 
        "id": "466924528757514241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje. http://t.co/NpWQblUl0x", 
        "created_at": "2014-05-15T12:54:48Z", 
        "id": "466924657732759552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje. #2 http://t.co/2mmW2n6io4", 
        "created_at": "2014-05-15T12:56:46Z", 
        "id": "466925155806351360"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootFact: Ronaldo http://t.co/EJ6RlrLHBt", 
        "created_at": "2014-05-15T13:03:18Z", 
        "id": "466926799310835713"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abSempre tive o sonho de ganhar a Champions pelo Real Madrid\u00bb http://t.co/BE5CD2JzTk", 
        "created_at": "2014-05-15T13:05:29Z", 
        "id": "466927345912520704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo:\"Siempre he so\u00f1ado ganar la Champions con el Real Madrid\".", 
        "created_at": "2014-05-15T13:06:45Z", 
        "id": "466927664889339904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : Siempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el @realmadrid http://t.co/GNVOl6qkmO", 
        "created_at": "2014-05-15T13:08:51Z", 
        "id": "466928193577156608"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo reintegrado no treino do Real http://t.co/Mz9tljImQU", 
        "created_at": "2014-05-15T13:18:24Z", 
        "id": "466930600322932737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO GOD bless you ronaldo GOD be with you. .\" I wish you success. Be always happy healthy peaceful. .", 
        "created_at": "2014-05-15T13:20:13Z", 
        "id": "466931054444810241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T13:22:21Z", 
        "id": "466931593827713024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano at the training today. #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #rm #rma #real #madrid #realmadrid #... http://t.co/7Ywsp629Er", 
        "created_at": "2014-05-15T13:28:17Z", 
        "id": "466933086748704768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Estamos a un peque\u00f1o paso de conseguir la d\u00e9cima\"", 
        "created_at": "2014-05-15T13:28:37Z", 
        "id": "466933168017539073"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abPonto forte de Ancelotti \u00e9 a forma de transmitir tranquilidade aos jogadores\u00bb - Ronaldo http://t.co/tokYW3kbuH #desporto", 
        "created_at": "2014-05-15T13:30:56Z", 
        "id": "466933754699603968"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo reintegrado http://t.co/cNp6LnBzEQ #desporto", 
        "created_at": "2014-05-15T13:30:57Z", 
        "id": "466933756930973696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Brazilian stars including Ronaldo &amp; Dani Alves join in campaign to get Ibrahimovic to the World Cup. Brilliant!! - http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T13:31:35Z", 
        "id": "466933916478496768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  follow me Ronaldo please", 
        "created_at": "2014-05-15T13:35:23Z", 
        "id": "466934871554670594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo im the biggest fan of you plz follow me plz", 
        "created_at": "2014-05-15T13:36:22Z", 
        "id": "466935118787903488"
    }, 
    {
        "text": "RT @aynaheyadrova: @Cristiano I drew for you we love you all see the fan the fan as Ronaldo tweets as I Tweet asking a madridista http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T13:50:39Z", 
        "id": "466938714510221312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I've always dreamed of winning the Champions League with Real Madrid. http://t.co/cZGPDhBTqD", 
        "created_at": "2014-05-15T13:51:51Z", 
        "id": "466939015128571904"
    }, 
    {
        "text": "Foto de brunofilipesa: All hail King Cristiano Ronaldo, First of his Name. #fifaworldcupbrazil #panini #brazil... http://t.co/CL3jRETmFf", 
        "created_at": "2014-05-15T13:54:26Z", 
        "id": "466939664642084865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and @aarbeloa17 training today. #HalaMadrid http://t.co/N1GoNPUEjO", 
        "created_at": "2014-05-15T13:58:03Z", 
        "id": "466940576987090944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,simplemente el mejor jugador del mundo.", 
        "created_at": "2014-05-15T14:01:48Z", 
        "id": "466941520533532672"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRSta7s: @Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/xf8iR6nrwB [@realma\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T14:10:51Z", 
        "id": "466943796995825664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cI want to score in the Champions League final\u201d http://t.co/ixWLRsOPpo #UCLFinal #halamadrid http://t.co/65HNe6qa5U", 
        "created_at": "2014-05-15T14:16:55Z", 
        "id": "466945325375029248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T14:16:56Z", 
        "id": "466945326877003776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Training 15.05.2014 (1) #HalaMadrid http://t.co/nxxmmXUYq5", 
        "created_at": "2014-05-15T14:16:59Z", 
        "id": "466945342374551552"
    }, 
    {
        "text": "RT @ndoparaolado: Qualquer dia vemos o Ronaldo a trocar a Irina por um gajo... o Sporting tem destas coisas... #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-05-15T14:26:11Z", 
        "id": "466947655419953152"
    }, 
    {
        "text": "RT @ndoparaolado: Qualquer dia vemos o Ronaldo a trocar a Irina por um gajo... o Sporting tem destas coisas... #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-05-15T14:29:18Z", 
        "id": "466948439910395904"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo em pleno http://t.co/WLRmYkhcgc #desporto", 
        "created_at": "2014-05-15T14:31:06Z", 
        "id": "466948894631280640"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoYani7: @Cristiano Ronaldo Training 15.05.2014 (1) #HalaMadrid http://t.co/nxxmmXUYq5", 
        "created_at": "2014-05-15T14:36:01Z", 
        "id": "466950131229917186"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Cristiano Ronaldo treina com a equipa - Benzema, Di Mar\u00eda, Varane e Carvajal tamb\u00e9m est\u00e3o recup... http://t.co/Zim8jGtDCr", 
        "created_at": "2014-05-15T14:55:10Z", 
        "id": "466954952494301184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-15T14:55:16Z", 
        "id": "466954973931393024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi ronaldo \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\u270b", 
        "created_at": "2014-05-15T14:56:39Z", 
        "id": "466955323815632896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aww ur soo nice Ronaldo &lt;3 Legend ..", 
        "created_at": "2014-05-15T14:57:08Z", 
        "id": "466955444377096192"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  Mau Tahu Skenario Terburuk Ronaldo di Laga Terakhir La Liga, Simak Ini... | http://t.co/e0dtecetG5", 
        "created_at": "2014-05-15T14:57:13Z", 
        "id": "466955465872535553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Carrega Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-15T14:58:32Z", 
        "id": "466955796837064704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi hallo ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-15T14:59:01Z", 
        "id": "466955918026878976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano did you heart SOMA, if you didn't learn and share Ronaldo http://t.co/Ap9Y7C5ege", 
        "created_at": "2014-05-15T14:59:32Z", 
        "id": "466956047476068352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo how are you", 
        "created_at": "2014-05-15T14:59:55Z", 
        "id": "466956144393482240"
    }, 
    {
        "text": "RT @TodaysAfrostory: @Cristiano Ronaldo was told by his Teacher while he was in school that football won't give him anything to eat.", 
        "created_at": "2014-05-15T15:02:17Z", 
        "id": "466956739548811264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d #madridismo\u2026 http://t.co/JF4YOSh75h", 
        "created_at": "2014-05-15T15:02:53Z", 
        "id": "466956891214839809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d #madridismo #halamadrid... http://t.co/34JWXap11j", 
        "created_at": "2014-05-15T15:03:08Z", 
        "id": "466956955064745984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks ronaldo marketing team.", 
        "created_at": "2014-05-15T15:09:36Z", 
        "id": "466958581234151424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tenho certeza rael madrid vai ganhar contra o Atl\u00e9tico na final,,,    boa sorte e ronaldo amigo", 
        "created_at": "2014-05-15T15:09:50Z", 
        "id": "466958639744294912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T15:11:04Z", 
        "id": "466958953709330434"
    }, 
    {
        "text": "RT @khalidxmax: @Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d #madridismo #halamadrid... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T15:13:03Z", 
        "id": "466959449442496512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Siempre he so\u00f1ado ganar la Champions con el Real Madrid\". http://t.co/hkR3oq9tui", 
        "created_at": "2014-05-15T15:24:48Z", 
        "id": "466962408108744704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tenemos q ganar la d\u00e9cima son 90minutos jugando a muerte xq tenemos q seguir siendo el mejor equipo del mundo A POR LA X", 
        "created_at": "2014-05-15T15:27:35Z", 
        "id": "466963107441823745"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo.... http://t.co/ZxOJfIXi8e", 
        "created_at": "2014-05-15T15:36:38Z", 
        "id": "466965385968095232"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ada_m2005: cristiano#ronaldo http://t.co/BreRz7VCBU", 
        "created_at": "2014-05-15T15:48:01Z", 
        "id": "466968252024127488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u25cf Amazing Skills Show \u25cf 2013-2014 ||HD||: http://t.co/kDf4qYftBi via @YouTube#", 
        "created_at": "2014-05-15T15:48:48Z", 
        "id": "466968448048705537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I know u can make at least 2 goals against espanyol to win the golden boot lets gooo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T15:51:45Z", 
        "id": "466969189438070785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T15:53:24Z", 
        "id": "466969602887778305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fai vincere il Real Madrid oppure.....\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13", 
        "created_at": "2014-05-15T15:56:49Z", 
        "id": "466970464632733696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pato_Sardelli01: @Cristiano Ronaldo : Siempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el @realmadrid http://t.co/GNVOl6qkmO", 
        "created_at": "2014-05-15T16:09:03Z", 
        "id": "466973543910375424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pato_Sardelli01: @Cristiano Ronaldo : Siempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el @realmadrid http://t.co/GNVOl6qkmO", 
        "created_at": "2014-05-15T16:12:45Z", 
        "id": "466974475951804416"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoBecker: @Cristiano Ronaldo: \"Siempre he so\u00f1ado ganar la Champions con el Real Madrid\". http://t.co/hkR3oq9tui", 
        "created_at": "2014-05-15T16:19:42Z", 
        "id": "466976223629811712"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoBecker: @Cristiano Ronaldo: \"Siempre he so\u00f1ado ganar la Champions con el Real Madrid\". http://t.co/hkR3oq9tui", 
        "created_at": "2014-05-15T16:20:19Z", 
        "id": "466976379096301568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Estoy muy feliz de formar parte de la historia del Real Madrid\".", 
        "created_at": "2014-05-15T16:22:11Z", 
        "id": "466976848141111296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Critiano Ronaldo! you are the best! \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-05-15T16:24:37Z", 
        "id": "466977463370022913"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoBecker: @Cristiano Ronaldo: \"Siempre he so\u00f1ado ganar la Champions con el Real Madrid\". http://t.co/hkR3oq9tui", 
        "created_at": "2014-05-15T16:28:21Z", 
        "id": "466978400046157824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T16:29:14Z", 
        "id": "466978621404348416"
    }, 
    {
        "text": "@CombinationPlay @WhoScored I know but thanks.  Ronaldo as more goals still though so suck it...", 
        "created_at": "2014-05-15T16:29:36Z", 
        "id": "466978717169106945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo resmi Facebook sayfas\u0131ndan #Soma'da olanlara sessiz kalmad\u0131! #\u00fclkeolarak\u00e7okiyiyiz #BuYumrukHepimize #AlpG\u00fcrkanNerede", 
        "created_at": "2014-05-15T16:39:38Z", 
        "id": "466981239661297664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo resmi Facebook sayfas\u0131ndan #Soma'da olanlara sessz kalmad\u0131 #\u00fclkeolarak\u00e7okiyiyiz #BuYumrukHepimize http://t.co/RQLfoGuAEo", 
        "created_at": "2014-05-15T16:40:53Z", 
        "id": "466981554670297089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-15T16:46:39Z", 
        "id": "466983007161552896"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-15T16:47:10Z", 
        "id": "466983136299978752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Facebook. #Akl\u0131m\u0131zKalbimizSomada", 
        "created_at": "2014-05-15T16:47:55Z", 
        "id": "466983326184927232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Facebook. #Akl\u0131m\u0131zKalbimizSomada http://t.co/zhDyb1wIY9", 
        "created_at": "2014-05-15T16:48:13Z", 
        "id": "466983400512184321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Facebook. #Akl\u0131m\u0131zKalbimizSomada http://t.co/SIUr9Gd1Xb", 
        "created_at": "2014-05-15T16:48:23Z", 
        "id": "466983442950156289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO Why Falcao? Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T16:48:28Z", 
        "id": "466983462793388033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T16:49:06Z", 
        "id": "466983622293979137"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lipt10_vicecity: #cr7 #cristiano #ronaldo #turkey #spain #realmadrid #adam #helal #olsun #soma #manisa... http://t.co/FJWKM1WhMh", 
        "created_at": "2014-05-15T16:50:08Z", 
        "id": "466983883494264832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de berkgermanotta: #halamadrid #realmadrid #cristiano #cristianoronaldo #cr7 #madrid #football #ronaldo... http://t.co/fMm5jer4P3", 
        "created_at": "2014-05-15T16:50:22Z", 
        "id": "466983942227120130"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo:  \"Y\u00fcre\u011fim #Soma'da \u00f6len madencilerin aileleriyle, dualar\u0131m mahsur kalan i\u015fcilerle.", 
        "created_at": "2014-05-15T16:55:00Z", 
        "id": "466985106738266112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Soma Ronaldo :( :( :(", 
        "created_at": "2014-05-15T16:56:08Z", 
        "id": "466985392475217920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano One more win my admiration, ronaldo, man!", 
        "created_at": "2014-05-15T16:57:06Z", 
        "id": "466985635027619840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  SOMA RONALDO SOMA :( :( :( http://t.co/rvAaRjAJZy", 
        "created_at": "2014-05-15T16:57:20Z", 
        "id": "466985695761166336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ekremkonur: @Cristiano #Ronaldo:  \"Y\u00fcre\u011fim #Soma'da \u00f6len madencilerin aileleriyle, dualar\u0131m mahsur kalan i\u015fcilerle.", 
        "created_at": "2014-05-15T17:01:09Z", 
        "id": "466986654822318080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  You are the best...Ronaldo..Turkish people loves you..", 
        "created_at": "2014-05-15T17:08:22Z", 
        "id": "466988471916036096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:08:47Z", 
        "id": "466988574798544896"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:08:58Z", 
        "id": "466988624488452096"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:09:48Z", 
        "id": "466988833264123904"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:10:07Z", 
        "id": "466988911781490689"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:10:11Z", 
        "id": "466988927308804096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo you the best. http://t.co/22NG1j8yyq", 
        "created_at": "2014-05-15T17:10:38Z", 
        "id": "466989041057927168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Ioiqj8iUww", 
        "created_at": "2014-05-15T17:10:42Z", 
        "id": "466989057109946368"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:11:18Z", 
        "id": "466989208868253696"
    }, 
    {
        "text": "#ronaldo William Carvalho named in Portugal's provisional World Cup squad - http://t.co/A0ZHk1DVPW @sporting @agendasetting #soccer", 
        "created_at": "2014-05-15T17:12:39Z", 
        "id": "466989549617299456"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:12:45Z", 
        "id": "466989573378408449"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:12:46Z", 
        "id": "466989580387115008"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:12:48Z", 
        "id": "466989589119254529"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:13:04Z", 
        "id": "466989653074391040"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:13:29Z", 
        "id": "466989757394726914"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ! \u0130ste bu iyi kalpli adam &lt;3  \" Cristiano Ronaldo \" http://t.co/7yegfRu47w", 
        "created_at": "2014-05-15T17:15:06Z", 
        "id": "466990166566268930"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:18:18Z", 
        "id": "466990971537084416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Smey7e: @Cristiano ! \u0130ste bu iyi kalpli adam &lt;3  \" Cristiano Ronaldo \" http://t.co/7yegfRu47w", 
        "created_at": "2014-05-15T17:19:14Z", 
        "id": "466991206904627202"
    }, 
    {
        "text": "RT @YDkristanto20: @cristiano Ronaldo.... http://t.co/ZxOJfIXi8e", 
        "created_at": "2014-05-15T17:19:54Z", 
        "id": "466991373451685889"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:20:56Z", 
        "id": "466991634740416513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/WHn4kS4fF0", 
        "created_at": "2014-05-15T17:22:46Z", 
        "id": "466992095010770944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you ronaldo #soma", 
        "created_at": "2014-05-15T17:25:18Z", 
        "id": "466992732003897345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cI've always dreamed of winning the Champions League with Real Madrid\u201d http://t.co/3GfOLcKMNB  #APorLaD\u00e9cima", 
        "created_at": "2014-05-15T17:29:34Z", 
        "id": "466993808572710912"
    }, 
    {
        "text": "@vitoriavedderb iuvbsdaiuvabsdiuvbdsv ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T17:31:45Z", 
        "id": "466994354792710144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tesekk\u00fcrler Ronaldo! Adams\u0131n!", 
        "created_at": "2014-05-15T17:32:06Z", 
        "id": "466994442402930689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we the winners by you Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-05-15T17:41:29Z", 
        "id": "466996805561892864"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:44:09Z", 
        "id": "466997478299287553"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:45:21Z", 
        "id": "466997780075278337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-05-15T17:46:24Z", 
        "id": "466998043309391872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are super Ronaldo, I'm a fan of real Madrid you Saur and you will win the Champions League http://t.co/nXQ0EfgTfJ", 
        "created_at": "2014-05-15T17:47:53Z", 
        "id": "466998415432622081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d http://t.co/Zz2Zi99Ht8", 
        "created_at": "2014-05-15T17:49:30Z", 
        "id": "466998820992471040"
    }, 
    {
        "text": "RT @SupportCR7Team: @Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d http://t.co/Zz2Zi99Ht8", 
        "created_at": "2014-05-15T17:50:30Z", 
        "id": "466999072898158592"
    }, 
    {
        "text": "RT @SupportCR7Team: @Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d http://t.co/Zz2Zi99Ht8", 
        "created_at": "2014-05-15T17:50:42Z", 
        "id": "466999126765629440"
    }, 
    {
        "text": "RT @SupportCR7Team: @Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d http://t.co/Zz2Zi99Ht8", 
        "created_at": "2014-05-15T17:51:59Z", 
        "id": "466999448099643392"
    }, 
    {
        "text": "RT @SupportCR7Team: @Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d http://t.co/Zz2Zi99Ht8", 
        "created_at": "2014-05-15T17:52:35Z", 
        "id": "466999599602106368"
    }, 
    {
        "text": "RT @thagaucho: \u201c@senseilumidi: Emirates ad... Ronaldo, Pele... Clear msg...\u201dode", 
        "created_at": "2014-05-15T17:53:00Z", 
        "id": "466999703960551424"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T17:53:44Z", 
        "id": "466999889503977472"
    }, 
    {
        "text": "RT @SupportCR7Team: @Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d http://t.co/Zz2Zi99Ht8", 
        "created_at": "2014-05-15T17:55:40Z", 
        "id": "467000374415851520"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T18:01:22Z", 
        "id": "467001809387925504"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T18:01:53Z", 
        "id": "467001940342505472"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr__ronaldo7: #ronaldo #cr7 #c.ronaldo #the #best #player #of #the #world#real #madrid #Photo #realmadrid... http://t.co/OVfdFufpWr", 
        "created_at": "2014-05-15T18:06:35Z", 
        "id": "467003120187232256"
    }, 
    {
        "text": "RT @SupportCR7Team: @Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d http://t.co/Zz2Zi99Ht8", 
        "created_at": "2014-05-15T18:07:05Z", 
        "id": "467003248550084608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Kalbim #Soma T\u00fcrkiye'de madende can verenlerin aileleriyle birlikte ve dualar\u0131m i\u00e7eride hala mahsur kalanlarla.  ADAMIM!", 
        "created_at": "2014-05-15T18:14:00Z", 
        "id": "467004989387591680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid Cristiano Ronaldo is the best player", 
        "created_at": "2014-05-15T18:19:59Z", 
        "id": "467006492533866496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo : mi sue\u00f1o es ganar la champions con el real madrid ya solo faltan 10 dias para que se cumpla ese sue\u00f1o #halamadrid #cr7", 
        "created_at": "2014-05-15T18:21:55Z", 
        "id": "467006981379608576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I adore you legend Cristiano Ronaldo will not be achieved in the history of football I love you", 
        "created_at": "2014-05-15T18:25:24Z", 
        "id": "467007856441434112"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T18:31:29Z", 
        "id": "467009386540699648"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T18:31:44Z", 
        "id": "467009450646462464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2661\u2661\u2665\u2665. http://t.co/1pq4oJYdU2", 
        "created_at": "2014-05-15T18:35:31Z", 
        "id": "467010401759399936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"La d\u00e9cima, es un momento con el que todos los madridistas sue\u00f1an\".", 
        "created_at": "2014-05-15T18:38:30Z", 
        "id": "467011154641186816"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaeri: @Cristiano Ronaldo\u2661\u2661\u2665\u2665. http://t.co/1pq4oJYdU2", 
        "created_at": "2014-05-15T18:39:02Z", 
        "id": "467011287701286912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T18:39:37Z", 
        "id": "467011436305080320"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T18:41:25Z", 
        "id": "467011889940418561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo http://t.co/AAcZ4wfHjD", 
        "created_at": "2014-05-15T18:44:39Z", 
        "id": "467012703174033408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo  i want u to score hatric for me at Lisbon", 
        "created_at": "2014-05-15T18:49:09Z", 
        "id": "467013834298118146"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Nada me motiva m\u00e1s que mi hijo diciendo PAPI ERES EL MEJOR\". \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-05-15T18:52:50Z", 
        "id": "467014760614346752"
    }, 
    {
        "text": "RT @SupportCR7Team: @Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d http://t.co/Zz2Zi99Ht8", 
        "created_at": "2014-05-15T18:59:40Z", 
        "id": "467016481793114113"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T19:03:56Z", 
        "id": "467017555685945345"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-15T19:04:46Z", 
        "id": "467017763668897792"
    }, 
    {
        "text": "RT @1453Fenerbahce: @Cristiano RONALDO\u2502 http://t.co/Dv3N5p2vNd", 
        "created_at": "2014-05-15T19:06:38Z", 
        "id": "467018234060111872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thanks for the support, Ronaldo. In football, you know how ridiculiusly good-looking special as big a thing one more time.", 
        "created_at": "2014-05-15T19:07:51Z", 
        "id": "467018541599031296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Making Of BES Commercial  [HD 720p] http://t.co/1kbIzvm2iO", 
        "created_at": "2014-05-15T19:19:28Z", 
        "id": "467021464458526721"
    }, 
    {
        "text": "@SoMuchEgo Chelsea do Ranieri. Real Madrid post-galacticos. Man Utd pre-Ronaldo. @Philib81", 
        "created_at": "2014-05-15T19:24:05Z", 
        "id": "467022627664826368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T19:24:44Z", 
        "id": "467022789292351488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Cristiano Ronaldo idolo para mim o melhor do mundo todo ano Parab\u00e9ns por ser esse homem humilde e jogador excelente", 
        "created_at": "2014-05-15T19:28:12Z", 
        "id": "467023662470946816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, haftasonu oynayacaklar\u0131 La Liga ma\u00e7\u0131na Soma'ya destek olmak amac\u0131yla siyah bantla \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.", 
        "created_at": "2014-05-15T19:33:50Z", 
        "id": "467025079722061824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d. Y se te va a cumplir el sue\u00f1o, campe\u00f3n. Enorme.", 
        "created_at": "2014-05-15T19:37:48Z", 
        "id": "467026076145684480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @falcao viva ronaldo mujor de mondo 2008____2058", 
        "created_at": "2014-05-15T19:47:28Z", 
        "id": "467028512205844480"
    }, 
    {
        "text": "Jada fire was the Ronaldo of porn \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-05-15T19:47:44Z", 
        "id": "467028576152612864"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldofan_page7: #Ronaldo #best http://t.co/HqONUGfVNI", 
        "created_at": "2014-05-15T19:49:38Z", 
        "id": "467029056098021378"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T19:59:48Z", 
        "id": "467031613424304128"
    }, 
    {
        "text": "RT @MuhammedRMadrid: @Cristiano Ronaldo, haftasonu oynayacaklar\u0131 La Liga ma\u00e7\u0131na Soma'ya destek olmak amac\u0131yla siyah bantla \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131kl\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T20:08:24Z", 
        "id": "467033780289425409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pary For all turkish families http://t.co/jZDeug1Lbq", 
        "created_at": "2014-05-15T20:11:50Z", 
        "id": "467034644349599744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adamin hammaddesi &lt;3 http://t.co/Sa07mhUWE7", 
        "created_at": "2014-05-15T20:12:46Z", 
        "id": "467034877016432640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo somaya destek verdi adam\u0131n dibi #SOMAyaYard\u0131mSehitlereDua", 
        "created_at": "2014-05-15T20:19:17Z", 
        "id": "467036518851567616"
    }, 
    {
        "text": "RT @MuhammedRMadrid: @Cristiano Ronaldo, haftasonu oynayacaklar\u0131 La Liga ma\u00e7\u0131na Soma'ya destek olmak amac\u0131yla siyah bantla \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131kl\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T20:19:24Z", 
        "id": "467036545615028224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Christian ronaldo you send a greeting from Colombia and hopefully win the champions you fulfill yours Suno great to win", 
        "created_at": "2014-05-15T20:25:45Z", 
        "id": "467038144542814209"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaeri: @Cristiano Ronaldo\u2661\u2661\u2665\u2665. http://t.co/1pq4oJYdU2", 
        "created_at": "2014-05-15T20:33:31Z", 
        "id": "467040098237038593"
    }, 
    {
        "text": "RT @FedaBJK_: @Cristiano Ronaldo adamin hammaddesi &lt;3 http://t.co/Sa07mhUWE7", 
        "created_at": "2014-05-15T20:33:40Z", 
        "id": "467040137940312064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you rial madrid i love you cistiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T20:34:13Z", 
        "id": "467040274804273152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Christian ronaldo you send a greeting from Colombia and hopefully win the champions you fulfill yours Suno great to win", 
        "created_at": "2014-05-15T20:37:34Z", 
        "id": "467041119189340161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @leomessi @ardaturan Ronaldo-Arda &amp; Messi-Arda final ma\u00e7\u0131 formalar #soma ya yard\u0131m i\u00e7in a\u00e7\u0131k att\u0131rmaya \u00e7\u0131ks\u0131n.", 
        "created_at": "2014-05-15T20:39:17Z", 
        "id": "467041552532254720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo..go to lisbon we love you", 
        "created_at": "2014-05-15T21:00:06Z", 
        "id": "467046787669577729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano evet ronaldo t\u00fcrk halk\u0131 sen\u0131 bukadar \u00e7ok severken bir soma mesaj\u0131 bekl\u0131yoruz..gelirsin sen t\u00fcrkiyeye", 
        "created_at": "2014-05-15T21:07:03Z", 
        "id": "467048537251799040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I have a dream to Reply me and say : Hey Laith :) please ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-15T21:09:41Z", 
        "id": "467049202493554688"
    }, 
    {
        "text": "O Louis \u00e9 t\u00e3o f\u00e3 do Ronaldo. Amigo podias vestir a camisola da sele\u00e7\u00e3o quando vieres a Portugal.", 
        "created_at": "2014-05-15T21:36:06Z", 
        "id": "467055848557395969"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Louis \u00e9 t\u00e3o f\u00e3 do Ronaldo. Amigo podias vestir a camisola da sele\u00e7\u00e3o quando vieres a Portugal.", 
        "created_at": "2014-05-15T21:36:31Z", 
        "id": "467055953083633664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Louis \u00e9 t\u00e3o f\u00e3 do Ronaldo. Amigo podias vestir a camisola da sele\u00e7\u00e3o quando vieres a Portugal.", 
        "created_at": "2014-05-15T21:37:42Z", 
        "id": "467056253081243648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Louis \u00e9 t\u00e3o f\u00e3 do Ronaldo. Amigo podias vestir a camisola da sele\u00e7\u00e3o quando vieres a Portugal.", 
        "created_at": "2014-05-15T21:37:55Z", 
        "id": "467056307170975744"
    }, 
    {
        "text": "RT @O_FCan: @Cristiano ronaldo somaya destek verdi adam\u0131n dibi #SOMAyaYard\u0131mSehitlereDua", 
        "created_at": "2014-05-15T21:40:39Z", 
        "id": "467056995628224512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Louis \u00e9 t\u00e3o f\u00e3 do Ronaldo. Amigo podias vestir a camisola da sele\u00e7\u00e3o quando vieres a Portugal.", 
        "created_at": "2014-05-15T21:49:09Z", 
        "id": "467059132781305856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O Louis \u00e9 t\u00e3o f\u00e3 do Ronaldo. Amigo podias vestir a camisola da sele\u00e7\u00e3o quando vieres a Portugal.", 
        "created_at": "2014-05-15T21:54:02Z", 
        "id": "467060361947271168"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Irm\u00e3os Frank e Ronaldo De Boer completam 44 anos nesta quinta. Jogaram juntos pela Holanda, Ajax, Barcelona e Rangers http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T21:59:02Z", 
        "id": "467061620397867009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Siempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Madrid\".", 
        "created_at": "2014-05-15T22:02:59Z", 
        "id": "467062616196521984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"La final ser\u00e1 un partido muy especial y encima en mi pa\u00eds. Estoy muy contento e ilusionado\"", 
        "created_at": "2014-05-15T22:03:30Z", 
        "id": "467062745536663552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : My heart goes out to the families of miners killed in #Soma #Turkey, and l pray for those still trapped inside.", 
        "created_at": "2014-05-15T22:04:02Z", 
        "id": "467062876776460288"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7soldiers: #CR7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #RealMadrid #Halamarid #Best #Legend #icon #love... http://t.co/4aLWCOxUAP", 
        "created_at": "2014-05-15T22:04:31Z", 
        "id": "467062998452801536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSabemos que estamos muy cerca de conseguir algo especial en la historia de Real Madrid\u201d", 
        "created_at": "2014-05-15T22:04:38Z", 
        "id": "467063030849626112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo, u arent just a football player to me, u r my one and only person i want to be and meet", 
        "created_at": "2014-05-15T22:05:22Z", 
        "id": "467063213398716417"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7_imparable: @Cristiano Ronaldo: \"La final ser\u00e1 un partido muy especial y encima en mi pa\u00eds. Estoy muy contento e ilusionado\"", 
        "created_at": "2014-05-15T22:08:40Z", 
        "id": "467064042788757504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7_imparable: @Cristiano Ronaldo: \"Siempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Madrid\".", 
        "created_at": "2014-05-15T22:20:46Z", 
        "id": "467067089342459904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSiempre he tenido el sue\u00f1o de ganar la Champions con el Real Madrid\u201d. Y se te va a cumplir el sue\u00f1o, campe\u00f3n. Enorme.", 
        "created_at": "2014-05-15T22:30:55Z", 
        "id": "467069645166370816"
    }, 
    {
        "text": "Foto de soccerphotos1: #soccer #football #gol #nike #adidas #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #never #stop... http://t.co/EcvGL7m7Lb", 
        "created_at": "2014-05-15T22:34:30Z", 
        "id": "467070544190267393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano melhor jogador que vi jogar, inspira\u00e7\u00e3o, a m\u00eddia n\u00e3o entende sua maneira de ser, e vc mostra isso em campo, \u00eddolo, viva ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-05-15T22:34:58Z", 
        "id": "467070661807321088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  29 anos 678 jogos oficiais  423 gols  0 caspa", 
        "created_at": "2014-05-15T22:38:34Z", 
        "id": "467071569572155392"
    }, 
    {
        "text": "#GostavaDeTirarUmaSelfieCom Cristiano Ronaldo.. Oh wait... Eu ja tenho. Gostam? kkk http://t.co/uDkxhWqfyw", 
        "created_at": "2014-05-15T22:54:12Z", 
        "id": "467075502587785216"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo est\u00e1 num momento que poucos conseguem\u00bb - Ronaldinho http://t.co/m076Aw95Tl #desporto", 
        "created_at": "2014-05-15T23:02:32Z", 
        "id": "467077600532131840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo there's a dream that will become a reality on July 26 or 28th.", 
        "created_at": "2014-05-15T23:04:28Z", 
        "id": "467078087931224066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My love for you Ronaldo Unending http://t.co/VdEZRoBunp", 
        "created_at": "2014-05-15T23:05:58Z", 
        "id": "467078463942176768"
    }, 
    {
        "text": "Samsung coloca Ronaldo a assistir Lionel Messi (c/v\u00eddeo) http://t.co/d8yU0BirFX", 
        "created_at": "2014-05-15T23:06:43Z", 
        "id": "467078654749458432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro #fan1", 
        "created_at": "2014-05-15T23:11:18Z", 
        "id": "467079805083463680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and wonderful Style http://t.co/LktlbA3rb8", 
        "created_at": "2014-05-15T23:20:55Z", 
        "id": "467082226136412161"
    }, 
    {
        "text": "RT @abdelhadymadrid: @Cristiano follow me Ronaldo please", 
        "created_at": "2014-05-15T23:28:37Z", 
        "id": "467084165155131392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo (obviously) and Ricardo Quaresma mentioned in @Portugal's World Cup Squad :)", 
        "created_at": "2014-05-15T23:42:44Z", 
        "id": "467087715796656128"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunovalinhas: Fico \u00e0 espero do @Sporting_CP se mexer para fazer com que o s\u00f3cio 100.000, aka @Cristiano Ronaldo, promova a #Miss\u00e3oPavil\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T23:43:51Z", 
        "id": "467087997935304704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-15T23:59:37Z", 
        "id": "467091965524201472"
    }
]