[
    {
        "text": "@Cristiano to @ManUtd next summer? MT \"@ReutersIndia: Ronaldo raises questions about Real transfer policy http://t.co/Qjs0AvlwDh\"", 
        "created_at": "2014-09-02T00:09:32Z", 
        "id": "506594738699382784"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Cristiano Ronaldo: \u00abSe eu mandasse, talvez fizesse as coisas de maneira diferente\u00bb http://t.co/4agdbMXSXi", 
        "created_at": "2014-09-02T00:12:25Z", 
        "id": "506595464049733632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Peace I do not know what to say, I can not believe I am talking with Cristiano Ronaldo and Aaaaaaaao  Mapp you can teel yuo that", 
        "created_at": "2014-09-02T00:13:40Z", 
        "id": "506595778970656769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T00:14:00Z", 
        "id": "506595863385620480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T00:14:26Z", 
        "id": "506595972735324160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T00:14:51Z", 
        "id": "506596076179456001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Cr7 #Ronaldo Juga Heran Madrid Kalah dari Sociedad http://t.co/Oq5Fh1DYay #realmadrid", 
        "created_at": "2014-09-02T00:18:10Z", 
        "id": "506596909759213570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Cr7 #Ronaldo Juga Heran Madrid Kalah dari Sociedad http://t.co/ZIxSRRX1mu #realmadrid", 
        "created_at": "2014-09-02T00:18:10Z", 
        "id": "506596910992351233"
    }, 
    {
        "text": "concordo com o ronaldo sobre o nani ter voltado pro sporting", 
        "created_at": "2014-09-02T00:19:35Z", 
        "id": "506597268326477824"
    }, 
    {
        "text": "[AutoPortal] V\u00eddeo: Ronaldo tenta acertar no McLaren 650S http://t.co/ABEVRLFqHY", 
        "created_at": "2014-09-02T00:31:56Z", 
        "id": "506600374791196673"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipeBGuerra: Reparem que Ronaldo na entrevista gravada a Judite de Sousa que vai ser transmitida hoje, j\u00e1 celebra o 'orgulho' do pr\u00e9m\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T00:33:30Z", 
        "id": "506600770901643264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo quero que voc\u00ea venha a Cali para que voc\u00ea possa olhar para o meu filho chamado Anderson Garcia joga na Am\u00e9rica pedro sela", 
        "created_at": "2014-09-02T00:44:05Z", 
        "id": "506603432636338177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 preocupado por los nuevos fichajes del Madrid - http://t.co/mifxB085Kb", 
        "created_at": "2014-09-02T00:58:19Z", 
        "id": "506607013905047552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T01:14:15Z", 
        "id": "506611025722871808"
    }, 
    {
        "text": "@eduardobastos99 e n\u00e3o s\u00f3, tem tudo para ser o novo Ronaldo (o fen\u00f3meno!)", 
        "created_at": "2014-09-02T01:23:55Z", 
        "id": "506613459367522304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-09-02T01:46:42Z", 
        "id": "506619192909377536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You're son is so cute with the Helmet Ronaldo! Amazing son and father!", 
        "created_at": "2014-09-02T02:03:09Z", 
        "id": "506623331664019456"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #madrid #halamadrid by almuhideny http://t.co/uLhLLNOXbO", 
        "created_at": "2014-09-02T02:11:37Z", 
        "id": "506625461343223808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo i love you so much", 
        "created_at": "2014-09-02T02:24:13Z", 
        "id": "506628634270916608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Si fuera yo quien mandara a lo mejor no lo har\u00eda as\u00ed\"", 
        "created_at": "2014-09-02T02:30:05Z", 
        "id": "506630110712459264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano om om ....\"@PLESETANBOLA: Kejutan itu kalo Ronaldo balik ke MU, misalnya....\"", 
        "created_at": "2014-09-02T02:30:18Z", 
        "id": "506630165560979458"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Nani pega na batuta de Ronaldo http://t.co/sL4EZynkOl", 
        "created_at": "2014-09-02T02:33:04Z", 
        "id": "506630859743453184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Nani pega na batuta de Ronaldo http://t.co/sL4EZynkOl", 
        "created_at": "2014-09-02T02:36:50Z", 
        "id": "506631807052566528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love You So Much Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-02T02:56:54Z", 
        "id": "506636856117972992"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Nani pega na batuta de Ronaldo http://t.co/E23fGSWYvu #desporto", 
        "created_at": "2014-09-02T03:06:31Z", 
        "id": "506639276478439424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mira Ronaldo, m\u00e1s vale que trates bien a mi @CH14_ #Chicharito o te las ver\u00e1s con m\u00e1s de 100 millones de mexicanos! Ok!!", 
        "created_at": "2014-09-02T03:08:28Z", 
        "id": "506639770542686208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #HalaMadrid http://t.co/x9FsQbgF5e", 
        "created_at": "2014-09-02T03:12:46Z", 
        "id": "506640852052373504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T03:14:50Z", 
        "id": "506641370984251392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T03:15:05Z", 
        "id": "506641433361911808"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-09-02T03:17:19Z", 
        "id": "506641997013057536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-09-02T03:42:50Z", 
        "id": "506648415803940864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola cristiano ronaldo se poder me responder gostaria de conversar com voc\u00ca", 
        "created_at": "2014-09-02T03:54:42Z", 
        "id": "506651404904431618"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo, i'm in indonesians", 
        "created_at": "2014-09-02T03:58:45Z", 
        "id": "506652424090951680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Heran Mengapa Real Madrid Sampai Bisa Kalah dari Sociedad. dgn skor 4-2.", 
        "created_at": "2014-09-02T04:23:36Z", 
        "id": "506658676556324864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #7 #HalaMadrid #Amazing #Sponsor #Explore\u2026 http://t.co/r20fpoIYf3", 
        "created_at": "2014-09-02T05:45:48Z", 
        "id": "506679364382392320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #7 #HalaMadrid #Amazing #Handsome #Explore\u2026 http://t.co/kRNxzifQTX", 
        "created_at": "2014-09-02T05:48:33Z", 
        "id": "506680054815137792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo it's good football player. :-) http://t.co/bSUyMcyenD", 
        "created_at": "2014-09-02T05:51:00Z", 
        "id": "506680671902109696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO \u2605Edman Ronaldo\u2605 @EdmanRonaldo", 
        "created_at": "2014-09-02T06:43:42Z", 
        "id": "506693934962065408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS \u2605Edman Ronaldo\u2605 @EdmanRonaldo", 
        "created_at": "2014-09-02T06:43:42Z", 
        "id": "506693935381499904"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Ronaldo tenta acertar com a bola no McLaren 650S  http://t.co/qkRJLYfVkK", 
        "created_at": "2014-09-02T07:10:05Z", 
        "id": "506700574117879808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-09-02T07:12:57Z", 
        "id": "506701293600002049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #RealMadrid'de Dahil B\u00fct\u00fcn La Liga Tak\u0131mlar\u0131na Gol Atm\u0131\u015f... Vay Bee...", 
        "created_at": "2014-09-02T07:31:03Z", 
        "id": "506705850116104192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T07:33:29Z", 
        "id": "506706463528865792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Nani pega na batuta de Ronaldo http://t.co/sL4EZynkOl", 
        "created_at": "2014-09-02T07:50:20Z", 
        "id": "506710701269065728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton @TAGHeuer be like Ronaldo and build your own site http://t.co/1XgH4Slh3Z", 
        "created_at": "2014-09-02T08:07:12Z", 
        "id": "506714947293044736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton @TAGHeuer  be like Ronaldo and build your own site http://t.co/1XgH4Slh3Z", 
        "created_at": "2014-09-02T08:07:25Z", 
        "id": "506715002846597120"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abFiquei at\u00e9 agora por causa de Cristiano Ronaldo\u00bb - Di Mar\u00eda http://t.co/e5xWF01fEP #desporto", 
        "created_at": "2014-09-02T08:30:41Z", 
        "id": "506720857347989506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano football is verry hard so you be carrefull ronaldo, you the best player. go hala madrid.", 
        "created_at": "2014-09-02T08:49:21Z", 
        "id": "506725556587864064"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Fiquei mais tempo no Real gra\u00e7as a Cristiano Ronaldo\" http://t.co/rkfmwZoErz  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-09-02T08:49:41Z", 
        "id": "506725638317686784"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Fiquei mais tempo no Real gra\u00e7as a Cristiano Ronaldo\" http://t.co/rkfmwZoErz  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-09-02T09:00:00Z", 
        "id": "506728234202202112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/AvkMVJ8aUU", 
        "created_at": "2014-09-02T09:07:06Z", 
        "id": "506730020656934912"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@goal_intl: Di Maria: I stayed at Real Madrid for Ronaldo http://t.co/sqq4wrDkzk\u201d E se n\u00e3o fosse Di Mar\u00eda n\u00e3o havia D\u00e9cima!", 
        "created_at": "2014-09-02T09:16:04Z", 
        "id": "506732279482568706"
    }, 
    {
        "text": "ningu\u00e9m quis o Ronaldo....\u201cSi yo mandara, igual no lo habr\u00eda hecho as\u00ed\u201d  http://t.co/blWf55HxNK\u201d", 
        "created_at": "2014-09-02T09:29:50Z", 
        "id": "506735742039883776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo et @JensonButton Button s'amusent en #McLaren (+vid\u00e9o) \u25ba http://t.co/BhRgdfg9JR / @McLarenAuto http://t.co/HiFQ0JAKyT", 
        "created_at": "2014-09-02T09:37:06Z", 
        "id": "506737572065071104"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abFalcao \u00e9 uma contrata\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/Z4ERVhUgNT #desporto", 
        "created_at": "2014-09-02T09:37:37Z", 
        "id": "506737703530938368"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Falc\u00e3o \u00e9 \u00abcontrata\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica\u00bb do Manchester United http://t.co/CRI52erqwX", 
        "created_at": "2014-09-02T09:49:40Z", 
        "id": "506740734347575296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the only player of the world. #HalaMadrid CR7 Is The Best", 
        "created_at": "2014-09-02T09:54:05Z", 
        "id": "506741845213577216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo ,I'm your fans From Indonesia !!!", 
        "created_at": "2014-09-02T09:59:31Z", 
        "id": "506743212573478912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-02T10:03:18Z", 
        "id": "506744166500421632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please wish @kaul_aakriti on her 19th birthday. If possible, don't bring my name in it. Thank you so much Mr Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-02T10:04:41Z", 
        "id": "506744513151246336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HEY RONALDO ABI post a reply", 
        "created_at": "2014-09-02T10:06:02Z", 
        "id": "506744851732246529"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #SergioRamos: \u00ab#Ronaldo? N\u00e3o \u00e9 altura de comentar\u00bb http://t.co/cluJy6YPZg", 
        "created_at": "2014-09-02T10:11:05Z", 
        "id": "506746122489315328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #SergioRamos: \u00ab#Ronaldo? N\u00e3o \u00e9 altura de comentar\u00bb http://t.co/cluJy6YPZg", 
        "created_at": "2014-09-02T10:11:56Z", 
        "id": "506746337128611840"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo aprova Falcao: \u00abO United fez uma contrata\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica\u00bb http://t.co/kekMDW1feo #desporto", 
        "created_at": "2014-09-02T10:14:40Z", 
        "id": "506747027540029441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-09-02T10:16:34Z", 
        "id": "506747504721788929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #SergioRamos: \u00ab#Ronaldo? N\u00e3o \u00e9 altura de comentar\u00bb http://t.co/cluJy6YPZg", 
        "created_at": "2014-09-02T10:22:36Z", 
        "id": "506749020782739456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has criticise @realmadridfc transfer window they have made and regreted the Di Maria and Xabi Alonso to have moved to.", 
        "created_at": "2014-09-02T10:27:24Z", 
        "id": "506750229115183104"
    }, 
    {
        "text": "Se Ronaldo sair do Real Madrid no final da \u00e9poca eu n\u00e3o ficarei surpreendido. A n\u00e3o ser que seja por empr\u00e9stimo.", 
        "created_at": "2014-09-02T10:28:49Z", 
        "id": "506750588378710016"
    }, 
    {
        "text": "RT @InsCardosoo: O Ronaldo n\u00e3o diz nada de jeito, sempre a dizer mal, j\u00e1 na sele\u00e7\u00e3o foi o que foi...Cm se fosse normal o capit\u00e3o n\u00e3o acredi\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T10:29:34Z", 
        "id": "506750773574000641"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Ronaldo: \u00abFalc\u00e3o \u00e9 uma compra fant\u00e1stica\u00bb http://t.co/lLRMLjhpnY", 
        "created_at": "2014-09-02T10:43:27Z", 
        "id": "506754268440068096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abFalc\u00e3o \u00e9 uma compra fant\u00e1stica\u00bb http://t.co/lLRMLjhpnY", 
        "created_at": "2014-09-02T10:43:46Z", 
        "id": "506754349314633728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abFalc\u00e3o \u00e9 uma compra fant\u00e1stica\u00bb http://t.co/lLRMLjhpnY", 
        "created_at": "2014-09-02T10:44:06Z", 
        "id": "506754432416374784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Se Ronaldo sair do Real Madrid no final da \u00e9poca eu n\u00e3o ficarei surpreendido. A n\u00e3o ser que seja por empr\u00e9stimo.", 
        "created_at": "2014-09-02T10:46:01Z", 
        "id": "506754913289117696"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo s\u00f3 disse o que a maior parte das pessoas pensa. \u00c9 mau?", 
        "created_at": "2014-09-02T10:46:59Z", 
        "id": "506755159297642496"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo s\u00f3 disse o que a maior parte das pessoas pensa. \u00c9 mau?", 
        "created_at": "2014-09-02T10:51:13Z", 
        "id": "506756222608220160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Se Ronaldo sair do Real Madrid no final da \u00e9poca eu n\u00e3o ficarei surpreendido. A n\u00e3o ser que seja por empr\u00e9stimo.", 
        "created_at": "2014-09-02T10:52:36Z", 
        "id": "506756573499494400"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo s\u00f3 disse o que a maior parte das pessoas pensa. \u00c9 mau?", 
        "created_at": "2014-09-02T10:52:45Z", 
        "id": "506756610803642369"
    }, 
    {
        "text": "Achar que Falcao n\u00e3o ia dar certo neste Real Madrid \u00e9 qualquer coisa de... Incompreens\u00edvel. Sem Ronaldo, Benzema at\u00e9 podia partir da\u00ed", 
        "created_at": "2014-09-02T10:54:12Z", 
        "id": "506756975708082177"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Achar que Falcao n\u00e3o ia dar certo neste Real Madrid \u00e9 qualquer coisa de... Incompreens\u00edvel. Sem Ronaldo, Benzema at\u00e9 podia \u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T10:54:45Z", 
        "id": "506757111406399488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Nani pega na batuta de Ronaldo http://t.co/sL4EZynkOl", 
        "created_at": "2014-09-02T10:56:44Z", 
        "id": "506757610922844161"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Se Ronaldo sair do Real Madrid no final da \u00e9poca eu n\u00e3o ficarei surpreendido. A n\u00e3o ser que seja por empr\u00e9stimo.", 
        "created_at": "2014-09-02T10:59:29Z", 
        "id": "506758302693597184"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo s\u00f3 disse o que a maior parte das pessoas pensa. \u00c9 mau?", 
        "created_at": "2014-09-02T11:01:54Z", 
        "id": "506758913854013440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abFalc\u00e3o \u00e9 uma compra fant\u00e1stica\u00bb http://t.co/lLRMLjhpnY", 
        "created_at": "2014-09-02T11:02:18Z", 
        "id": "506759011065425921"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Achar que Falcao n\u00e3o ia dar certo neste Real Madrid \u00e9 qualquer coisa de... Incompreens\u00edvel. Sem Ronaldo, Benzema at\u00e9 podia \u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T11:02:43Z", 
        "id": "506759116384370688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abFalc\u00e3o \u00e9 uma compra fant\u00e1stica\u00bb http://t.co/lLRMLjhpnY", 
        "created_at": "2014-09-02T11:07:36Z", 
        "id": "506760345952985088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #SergioRamos: \u00ab#Ronaldo? N\u00e3o \u00e9 altura de comentar\u00bb http://t.co/cluJy6YPZg", 
        "created_at": "2014-09-02T11:07:37Z", 
        "id": "506760351539802112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton @TAGHeuer looking perfect...ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-02T11:16:54Z", 
        "id": "506762687578009600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano . Hi Ronaldo from babylon  I'm your biggest fan  If you know where is babylon :-)", 
        "created_at": "2014-09-02T11:22:41Z", 
        "id": "506764143131504640"
    }, 
    {
        "text": "Operation: Euro 2016 begins today. Players will start to trickle into Hotel Marriot in \u00d3bidos around now. Training at 17.00. No Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-02T11:24:54Z", 
        "id": "506764700047396864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T11:29:26Z", 
        "id": "506765840671588352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Si j'\u00e9tais aux commandes du Real je ne ferai pas comme \u00e7a\" Ramos\"je comprends Ronaldo mais chacun doit respecter l'institution\"", 
        "created_at": "2014-09-02T11:34:36Z", 
        "id": "506767141207412737"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Achar que Falcao n\u00e3o ia dar certo neste Real Madrid \u00e9 qualquer coisa de... Incompreens\u00edvel. Sem Ronaldo, Benzema at\u00e9 podia \u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T11:36:47Z", 
        "id": "506767690854584320"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo s\u00f3 disse o que a maior parte das pessoas pensa. \u00c9 mau?", 
        "created_at": "2014-09-02T11:37:00Z", 
        "id": "506767746148098048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Se Ronaldo sair do Real Madrid no final da \u00e9poca eu n\u00e3o ficarei surpreendido. A n\u00e3o ser que seja por empr\u00e9stimo.", 
        "created_at": "2014-09-02T11:37:15Z", 
        "id": "506767808131518464"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Sergio Ramos envia recado a Cristiano Ronaldo http://t.co/RMJv0b0fHh #desporto", 
        "created_at": "2014-09-02T11:37:18Z", 
        "id": "506767822379159552"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo: \u201cUnited fez bem em contratar Falcao\u201d http://t.co/X14cYIFRoC #desporto", 
        "created_at": "2014-09-02T11:37:18Z", 
        "id": "506767823188680704"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo s\u00f3 disse o que a maior parte das pessoas pensa. \u00c9 mau?", 
        "created_at": "2014-09-02T11:38:45Z", 
        "id": "506768187804114944"
    }, 
    {
        "text": "Sergio Ramos envia recado a Cristiano Ronaldo http://t.co/xoWnCwRUxX", 
        "created_at": "2014-09-02T11:38:48Z", 
        "id": "506768198801186816"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u201cUnited fez bem em contratar Falcao\u201d http://t.co/hXOVMgd6Eg", 
        "created_at": "2014-09-02T11:38:52Z", 
        "id": "506768213577715712"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Real Madrid: depois das declara\u00e7\u00f5es de Cristiano Ronaldo, Sergio Ramos deixa recado http://t.co/aAvNbs0u8a", 
        "created_at": "2014-09-02T11:39:13Z", 
        "id": "506768300555378688"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Achar que Falcao n\u00e3o ia dar certo neste Real Madrid \u00e9 qualquer coisa de... Incompreens\u00edvel. Sem Ronaldo, Benzema at\u00e9 podia \u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T11:39:22Z", 
        "id": "506768342737514497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, please join Chicken Inn FC We have Chicken Your sincerely  Chicken Inn FC", 
        "created_at": "2014-09-02T11:41:04Z", 
        "id": "506768768752963584"
    }, 
    {
        "text": "RT @90sdecade: Legends Pirlo and Ronaldo playing for Inter Milan in the late 90s http://t.co/bBc2T8aeRC", 
        "created_at": "2014-09-02T11:43:18Z", 
        "id": "506769331565641728"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo s\u00f3 disse o que a maior parte das pessoas pensa. \u00c9 mau?", 
        "created_at": "2014-09-02T11:48:23Z", 
        "id": "506770611029680129"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Gostava de conhecer Cristiano Ronaldo...\" http://t.co/eqaLwW2Pcq #desporto", 
        "created_at": "2014-09-02T11:50:38Z", 
        "id": "506771177361010689"
    }, 
    {
        "text": "# \"Gostava de conhecer Cristiano Ronaldo...\" http://t.co/2VwVzKFrXZ  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-09-02T11:55:44Z", 
        "id": "506772460973203457"
    }, 
    {
        "text": "@Vega9000 v\u00e3o chamar o Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-09-02T11:56:35Z", 
        "id": "506772674203623425"
    }, 
    {
        "text": "RT @jaf1tweets: Jenson Button and Cristiano Ronaldo discuss upcoming seasons video #f1 #guardian", 
        "created_at": "2014-09-02T12:05:10Z", 
        "id": "506774834081464320"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abFalc\u00e3o \u00e9 uma compra fant\u00e1stica\u00bb http://t.co/BlpY1CeSe4 #desporto", 
        "created_at": "2014-09-02T12:08:30Z", 
        "id": "506775672316915712"
    }, 
    {
        "text": "Jenson Button and Cristiano Ronaldo discuss upcoming seasons  video http://t.co/huq24pr1bi", 
        "created_at": "2014-09-02T12:11:45Z", 
        "id": "506776491980386304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T12:13:24Z", 
        "id": "506776907791466496"
    }, 
    {
        "text": "@rchaserr Valeu, Ronaldo! Bom ver que voc\u00eas curtiram as mudan\u00e7as! :D", 
        "created_at": "2014-09-02T12:17:19Z", 
        "id": "506777891078959104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Se Ronaldo sair do Real Madrid no final da \u00e9poca eu n\u00e3o ficarei surpreendido. A n\u00e3o ser que seja por empr\u00e9stimo.", 
        "created_at": "2014-09-02T12:44:53Z", 
        "id": "506784828403236864"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo s\u00f3 disse o que a maior parte das pessoas pensa. \u00c9 mau?", 
        "created_at": "2014-09-02T12:45:34Z", 
        "id": "506785002122932224"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Achar que Falcao n\u00e3o ia dar certo neste Real Madrid \u00e9 qualquer coisa de... Incompreens\u00edvel. Sem Ronaldo, Benzema at\u00e9 podia \u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T12:46:02Z", 
        "id": "506785120062550016"
    }, 
    {
        "text": "RT @souljaboy2007: EU SEI RESOLVER LIMITES E SUCESS\u00d5ES E TOU AQUI NA MERDA E O RONALDO SABE CHUTAR UMA BOLA E TA A CONDUZIR UM LAMBORGHINI \u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T12:54:30Z", 
        "id": "506787250454405121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cuestiona la pol\u00edtica de fichajes del @realmadrid @Davila1005   http://t.co/nqoAdNDqLb", 
        "created_at": "2014-09-02T12:58:19Z", 
        "id": "506788211390443521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se manda contra #Florentino P\u00e9rez. Critica las contrataciones del #RealMadrid \"Si yo mandara, no lo habr\u00eda hecho as\u00ed\"  Uy", 
        "created_at": "2014-09-02T13:02:27Z", 
        "id": "506789249220620288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano je suis un de vous fans cristiano ronaldo et je t'aime beaucoup tout \u00e0 fais j'ai 14 ans", 
        "created_at": "2014-09-02T13:06:11Z", 
        "id": "506790191261310976"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9der: \u00abCom trabalho e determina\u00e7\u00e3o vamos colmatar a aus\u00eancia de Ronaldo\u00bb http://t.co/NAysTRIxKU", 
        "created_at": "2014-09-02T13:10:22Z", 
        "id": "506791240634204160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton @TAGHeuer cristiano ronaldo will be the first stars in the world to reach 100millions like on @facebook next week.", 
        "created_at": "2014-09-02T13:33:57Z", 
        "id": "506797178673963008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @HaitiNewsNet  cristiano ronaldo the most popular athlete in the world (social media) will reach 100 000 000 like on @facebook", 
        "created_at": "2014-09-02T13:37:17Z", 
        "id": "506798016825536512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Eufa europa award CRISTISNO RONALDO", 
        "created_at": "2014-09-02T13:45:49Z", 
        "id": "506800164141428737"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-09-02T13:47:04Z", 
        "id": "506800478152192000"
    }, 
    {
        "text": "RT @filosofodowc: Portugal passou de Fado Fatima e Futebol a D8 Fome e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-02T14:10:47Z", 
        "id": "506806444692602880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO cristiano ronaldo @youseyfousey", 
        "created_at": "2014-09-02T14:19:23Z", 
        "id": "506808612409192448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS cristiano ronaldo @youseyfousey", 
        "created_at": "2014-09-02T14:19:23Z", 
        "id": "506808612656656385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le envi\u00f3 un mensaje a #Chicharito @CH14_, a su llegada al #RealMadrid &gt;&gt; http://t.co/JG28b9V3bM http://t.co/1eacjAjpYT RT", 
        "created_at": "2014-09-02T14:39:45Z", 
        "id": "506813736443981824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1 Ronaldo Eu queria dizer que voc\u00ea \u00e9 muito forte e eu respeito voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-02T14:45:04Z", 
        "id": "506815075676876800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cI also hope Chicharito will be successful, he will help us a lot.\u201d #halamadrid http://t.co/dkVaaDy4Gb\"", 
        "created_at": "2014-09-02T15:04:54Z", 
        "id": "506820063861944321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo desabafa ap\u00f3s mudan\u00e7as no @realmadrid http://t.co/odjOfLUzgB que rola&amp;cod_post=548059", 
        "created_at": "2014-09-02T15:12:15Z", 
        "id": "506821916574113792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo parece estar no muy contento con los nuevos fichajes del @realmadrid", 
        "created_at": "2014-09-02T15:17:17Z", 
        "id": "506823182763171840"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Gostava de conhecer Cristiano Ronaldo...\" http://t.co/2VwVzKFrXZ  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-09-02T15:27:34Z", 
        "id": "506825770602602496"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Fiquei mais tempo no Real gra\u00e7as a Cristiano Ronaldo\" http://t.co/rkfmwZoErz  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-09-02T15:29:03Z", 
        "id": "506826143509798912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano#cristiano#ronaldo#real_madrid#cristianoronaldo#cr7#cfc#ramos#madrid#madridista#hala_madrid#football#fo... http://t.co/0nGKEnvtMb", 
        "created_at": "2014-09-02T16:14:25Z", 
        "id": "506837558597521408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo@realmadrid, pink jersey. http://t.co/1N5ueO0wjF", 
        "created_at": "2014-09-02T16:17:44Z", 
        "id": "506838394626793472"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude02 #cristianoronaldo#cristiano#ronaldo#cr7#portugal#portugal2014#drift#car#ball#realmadrid#madrid#madri... http://t.co/htdDyumdQO", 
        "created_at": "2014-09-02T16:38:05Z", 
        "id": "506843513661972480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T16:57:51Z", 
        "id": "506848490408800256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T16:58:39Z", 
        "id": "506848692435812352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey  Cristiano  Ronaldo  you  is  a best player  in the  history of football  HALA MADRID  and HALA CR7!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-09-02T17:00:41Z", 
        "id": "506849204963381249"
    }, 
    {
        "text": "@RTPNoticias @ShareThis  \u00e9 ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-02T17:05:10Z", 
        "id": "506850330110607360"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Real #Madrid #RealMadrid #BEAST #SIXPACK #Boss #FIFA #Best #Player #On #The ... http://t.co/NFoQoFsGMn", 
        "created_at": "2014-09-02T17:05:52Z", 
        "id": "506850506527240192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo, How are you ?", 
        "created_at": "2014-09-02T17:24:49Z", 
        "id": "506855278168788992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you deserve it ronaldo please replay to me\ud83d\ude03\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-09-02T17:43:53Z", 
        "id": "506860074598297600"
    }, 
    {
        "text": "RT @_LadyBoners: Cristiano Ronaldo &gt;&gt;&gt;&gt; http://t.co/kjqgOdiWME", 
        "created_at": "2014-09-02T17:47:56Z", 
        "id": "506861095882350592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi sristiano Ronaldo que o jogador de futebol mais legal", 
        "created_at": "2014-09-02T17:50:30Z", 
        "id": "506861740244860928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo i love you :)", 
        "created_at": "2014-09-02T18:09:03Z", 
        "id": "506866407825743872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @TAGCristiano @TAGHeuer http://t.co/iSPcSjE7vX", 
        "created_at": "2014-09-02T18:12:25Z", 
        "id": "506867254492151808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're my favorite football player ronaldo love you so much I admire you ronaldo please talk to me ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-02T18:28:37Z", 
        "id": "506871331204628481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T18:37:47Z", 
        "id": "506873640844263424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T18:43:25Z", 
        "id": "506875056249520128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T18:45:47Z", 
        "id": "506875651328991232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Di Maria ve Alonso'nun tak\u0131mdan g\u00f6nderilme kararlar\u0131n\u0131 onaylamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.", 
        "created_at": "2014-09-02T18:46:38Z", 
        "id": "506875868250382336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, bununla birlikte F. Perez'in ald\u0131\u011f\u0131 kararlara sayg\u0131 duymalar\u0131 gerekti\u011fini ifade etti. http://t.co/XCItylALG9", 
        "created_at": "2014-09-02T18:46:52Z", 
        "id": "506875923371937793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton @TAGHeuer love u Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-09-02T19:07:08Z", 
        "id": "506881023918215168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T19:15:35Z", 
        "id": "506883151465951232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-09-02T19:18:53Z", 
        "id": "506883981594218496"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Jenson Button pilotam superesportivos da McLaren http://t.co/aDhHScigwe", 
        "created_at": "2014-09-02T19:22:26Z", 
        "id": "506884875535024128"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingApoio: Tal como adiantamos ao intervalo, o s\u00f3cio 100.000 do Sporting CP \u00e9...Cristiano Ronaldo! http://t.co/ouBIjJHosP", 
        "created_at": "2014-09-02T19:27:55Z", 
        "id": "506886255087747072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T19:33:56Z", 
        "id": "506887769197936640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-09-02T19:37:40Z", 
        "id": "506888709736632320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T19:38:19Z", 
        "id": "506888874816057344"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sabia que Ronaldo agora tamb\u00e9m \u00e9 gestor desportivo", 
        "created_at": "2014-09-02T19:39:20Z", 
        "id": "506889126772498432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T19:39:35Z", 
        "id": "506889191771234304"
    }, 
    {
        "text": "se isto das declara\u00e7\u00f5es do ronaldo fossem no bar\u00e7a, e feitas pelo messi, nem quero imaginar a imprensa portuguesa a fazer filmes j\u00e1...", 
        "created_at": "2014-09-02T19:46:18Z", 
        "id": "506890880092225537"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ainda se vai queimar com estas declara\u00e7\u00f5es....", 
        "created_at": "2014-09-02T19:46:40Z", 
        "id": "506890973192802305"
    }, 
    {
        "text": "Jk, o Ronaldo pode dizer o que quiser pois nada lhe acontece lol", 
        "created_at": "2014-09-02T19:47:47Z", 
        "id": "506891257302753280"
    }, 
    {
        "text": "Ai o meu Buttonzinho com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-02T19:51:32Z", 
        "id": "506892198907228160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x12", 
        "created_at": "2014-09-02T19:54:03Z", 
        "id": "506892831869247488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x3", 
        "created_at": "2014-09-02T19:54:15Z", 
        "id": "506892883052359681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME 4", 
        "created_at": "2014-09-02T19:54:43Z", 
        "id": "506893001298165760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x5", 
        "created_at": "2014-09-02T19:54:47Z", 
        "id": "506893018670981120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x", 
        "created_at": "2014-09-02T19:54:56Z", 
        "id": "506893054695854080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x7", 
        "created_at": "2014-09-02T19:55:01Z", 
        "id": "506893076942430208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x8", 
        "created_at": "2014-09-02T19:55:06Z", 
        "id": "506893096613724160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x9", 
        "created_at": "2014-09-02T19:55:12Z", 
        "id": "506893122194796545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x10", 
        "created_at": "2014-09-02T19:55:17Z", 
        "id": "506893141350182912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x11", 
        "created_at": "2014-09-02T19:55:21Z", 
        "id": "506893159557644288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x13", 
        "created_at": "2014-09-02T19:55:30Z", 
        "id": "506893197570625536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x14", 
        "created_at": "2014-09-02T19:55:35Z", 
        "id": "506893219641044992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                   \u263a \u25b2\u0b87                         \u30c4 PLS FOLLOW ME x15", 
        "created_at": "2014-09-02T19:55:41Z", 
        "id": "506893242562928640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI @Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                                            \u30c4 PLS FOLLOW ME x16", 
        "created_at": "2014-09-02T19:56:06Z", 
        "id": "506893348984995840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   RONALDO.#DontCrackUnderPressure PLS FOLLOW ME x 17.", 
        "created_at": "2014-09-02T19:56:53Z", 
        "id": "506893544691216385"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo discorda da pol\u00edtica de transfer\u00eancias e diz que faria de outra maneira http://t.co/qHEFI0sHbV", 
        "created_at": "2014-09-02T20:01:22Z", 
        "id": "506894675232292864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO.#DontCrackUnderPressure \u2665                                             PLS FOLLOW ME x21", 
        "created_at": "2014-09-02T20:01:23Z", 
        "id": "506894676524150784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo demuestra por qu\u00e9 es uno de los jugadores m\u00e1s r\u00e1pidos y \u00e1giles del mundo --\u25ba http://t.co/jAJcgs8RSj", 
        "created_at": "2014-09-02T20:15:09Z", 
        "id": "506898144160800768"
    }, 
    {
        "text": "@pach211 n\u00e3o, eu acredito que um murro na mesa de Ronaldo e o homem ficava-se. E concordava com a Paz. ;)", 
        "created_at": "2014-09-02T20:25:30Z", 
        "id": "506900746819088384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Me gustar\u00eda acabar mi carrera en el Real Madrid. Es el mejor equipo del mundo\". http://t.co/fGat59AVvp\" ojal\u00e1 y as\u00ed sea", 
        "created_at": "2014-09-02T20:41:48Z", 
        "id": "506904846935805952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo about his return to Manchester United \" Maybe in the future, we never know \". by cris7ianofans http://t.co/cBWJHUZAVJ", 
        "created_at": "2014-09-02T20:53:50Z", 
        "id": "506907878251585536"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude09 #cristiano#ronaldo#cr7#balon#dor#replica#perez#spain#madrid#realmadrid#halamadrid#love by cristiano_... http://t.co/A0KAMLHscf", 
        "created_at": "2014-09-02T20:54:01Z", 
        "id": "506907925198430208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le da la bienvenida al 'Chicharito' en el Real Madrid: 'Le deseo mucho \u00e9xito': http://t.co/Eyp4UAHRyj @CH14_", 
        "created_at": "2014-09-02T21:00:11Z", 
        "id": "506909476843429888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Sos Mi Idolo  Y El Mejor Del Jugador Del Mundo..Hala Madrid", 
        "created_at": "2014-09-02T21:02:07Z", 
        "id": "506909961868566528"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo discorda da pol\u00edtica de transfer\u00eancias e diz que faria de outra maneira http://t.co/sXszdSrcNS", 
        "created_at": "2014-09-02T21:10:41Z", 
        "id": "506912118046605312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no eres el mejor del Madrid, ni el mejor portugu\u00e9s, ni el mejor Ronaldo, ni el mas guapo.. NO SOS NADA! http://t.co/fKRtK0Uliq", 
        "created_at": "2014-09-02T21:18:46Z", 
        "id": "506914151651102721"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/pGMpla23EC", 
        "created_at": "2014-09-02T21:25:17Z", 
        "id": "506915792500584448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Real #Madrid #RealMadrid #BEAST #SIXPACK #Boss #FIFA #Best #Player #On #The ... http://t.co/BSyvPGcLP0", 
        "created_at": "2014-09-02T21:25:22Z", 
        "id": "506915813698584576"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Real #Madrid #RealMadrid #BEAST #SIXPACK #Boss #FIFA #Best #Player #On #The ... http://t.co/Jw66vEUy3W", 
        "created_at": "2014-09-02T21:25:26Z", 
        "id": "506915829582401537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo best player in EUROPA:)\u2665\u2665 #halamadrid #Cr7 #madrid #sergio #ramos #garethbale #messi  #neymar ... http://t.co/Zo5teUbb9Z", 
        "created_at": "2014-09-02T21:40:48Z", 
        "id": "506919697926074368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Jenson Button http://t.co/PaKc6B2zz8", 
        "created_at": "2014-09-02T22:07:32Z", 
        "id": "506926425577111553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Su peque\u00f1o\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Cristiano &amp; son petit Junior \u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7@Cotemadridista7 @CR7StrongChile @LoveC_Ronaldo http://t.co/qjVCC5TYW0", 
        "created_at": "2014-09-02T22:10:00Z", 
        "id": "506927044677349376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i hope you are feeling better boo &lt;3", 
        "created_at": "2014-09-02T22:19:50Z", 
        "id": "506929517831929856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T22:27:51Z", 
        "id": "506931536789536772"
    }, 
    {
        "text": "RT @nakenaked: Ronaldo n\u00e3o criticou Florentino. Disse apenas que se fosse ele n\u00e3o teria feito assim. N\u00e3o disse que faria melhor. Nem que Fi\u2026", 
        "created_at": "2014-09-02T22:37:48Z", 
        "id": "506934040432480256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano big boy holla RONALDO!!!!!", 
        "created_at": "2014-09-02T22:40:24Z", 
        "id": "506934694899089408"
    }, 
    {
        "text": "James Rodriguez segue pegadas de Ronaldo e cria marca de roupa http://t.co/ImpdEejt2w", 
        "created_at": "2014-09-02T22:41:51Z", 
        "id": "506935059476381697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO CRISTIANO RONALDO  @RONALDO63712525", 
        "created_at": "2014-09-02T23:18:35Z", 
        "id": "506944306867744768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS CRISTIANO RONALDO  @RONALDO63712525", 
        "created_at": "2014-09-02T23:18:36Z", 
        "id": "506944307224276992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano il love you Cristiano Ronaldo  you very good !! http://t.co/e34CfvJ89x", 
        "created_at": "2014-09-02T23:21:33Z", 
        "id": "506945053231550464"
    }, 
    {
        "text": "@acausadasilvia @adiar_os_dias a sofrer pelo Benfica e se lhe perguntam o sonho da vida ter um Maserati igual ao do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-02T23:23:58Z", 
        "id": "506945657866043392"
    }, 
    {
        "text": "@antfilfon @adiar_os_dias O Ronaldo tem um maseratti ainda se fabrica ?!", 
        "created_at": "2014-09-02T23:25:39Z", 
        "id": "506946084087037952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Cristiano Ronaldo Jr !! http://t.co/lQc6oksC7k", 
        "created_at": "2014-09-02T23:49:21Z", 
        "id": "506952046830841856"
    }, 
    {
        "text": "Jornalistas, jogadores e respons\u00e1veis da FPF insistem no mesmo erro do Mundial, todas as declara\u00e7\u00f5es passam pela figura do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-02T23:54:22Z", 
        "id": "506953308313878528"
    }
]