[
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T00:06:01Z", 
        "id": "505869077139951616"
    }, 
    {
        "text": "RT @marconunoooo: \u00c9 por estas e por outras que o Ronaldo e a pr\u00f3pria Judite t\u00eam o meu respeito http://t.co/yjuSOacsjS", 
        "created_at": "2014-08-31T00:17:57Z", 
        "id": "505872082513960961"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T00:30:02Z", 
        "id": "505875122017038337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-31T00:35:01Z", 
        "id": "505876374343917569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo descansa http://t.co/tGcJ4UnMqo", 
        "created_at": "2014-08-31T00:36:32Z", 
        "id": "505876759506481153"
    }, 
    {
        "text": "@itsmafiw and Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T01:10:56Z", 
        "id": "505885414868398080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/Ep8nFIVkMx", 
        "created_at": "2014-08-31T01:17:38Z", 
        "id": "505887099183443968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Jos\u00e9CarlosNoronha mandou parar Ronaldo http://t.co/ZkTssMlBnQ", 
        "created_at": "2014-08-31T01:18:19Z", 
        "id": "505887274845093888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abProvavalmente ficarei a viver em Madrid\u00bb http://t.co/huZVY3xGy8", 
        "created_at": "2014-08-31T01:19:24Z", 
        "id": "505887545004412928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abTenho contrato com o #BES at\u00e9 ao Natal\u00bb http://t.co/YPNxkAjf29", 
        "created_at": "2014-08-31T01:19:25Z", 
        "id": "505887551006466048"
    }, 
    {
        "text": "Cunha e Silva elogia pr\u00e9mio de Cristiano Ronaldo http://t.co/CMUalhI9e9 #dnoticias", 
        "created_at": "2014-08-31T01:20:21Z", 
        "id": "505887784712687616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo n\u00e3o treinou esta manh\u00e3 pelos merengues http://t.co/4ofGGNjGPV", 
        "created_at": "2014-08-31T01:20:30Z", 
        "id": "505887821593608192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #PauloBento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\u00bb http://t.co/ErNRWTrXeH", 
        "created_at": "2014-08-31T01:20:39Z", 
        "id": "505887860483190784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Ronaldo fora dos convocados http://t.co/resM54H9hR", 
        "created_at": "2014-08-31T01:20:40Z", 
        "id": "505887865839316992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abBola de Ouro? Tenho grandes possibilidades\u00bb http://t.co/7FTHVhxEd7", 
        "created_at": "2014-08-31T01:22:51Z", 
        "id": "505888414294876160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abQuero jogar at\u00e9 aos 36 anos\u00bb http://t.co/FhzL0CaYtj", 
        "created_at": "2014-08-31T01:22:55Z", 
        "id": "505888429759283200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo eleito melhor jogador a atuar na Europa http://t.co/UA2k5fsxsv", 
        "created_at": "2014-08-31T01:23:29Z", 
        "id": "505888574068498434"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Ronaldo eleito melhor jogador a atuar na Europa", 
        "created_at": "2014-08-31T01:23:32Z", 
        "id": "505888583946076160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo diverte-se com o filho http://t.co/jQeEepNjWX", 
        "created_at": "2014-08-31T01:25:03Z", 
        "id": "505888967095758849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Jogo da vida - Ronaldo apresenta novas botas http://t.co/N9QY7pNXjp", 
        "created_at": "2014-08-31T01:28:01Z", 
        "id": "505889715275718656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO http://t.co/buY2dzzY3Z", 
        "created_at": "2014-08-31T01:49:35Z", 
        "id": "505895140293349376"
    }, 
    {
        "text": "@jelIynarry cristiano ronaldo ha. i spent all concert screaming to margarida saying to take pics of zayn so thanks ilysm", 
        "created_at": "2014-08-31T01:56:44Z", 
        "id": "505896940052414464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo im a irani watching yor game love you game", 
        "created_at": "2014-08-31T01:57:20Z", 
        "id": "505897090057138176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u00c9s o meu jogador favorito Ronaldo &lt;3 O maior sonho do meu irm\u00e3o era conhecer-te :) Segue-me por favor ? :(", 
        "created_at": "2014-08-31T01:57:49Z", 
        "id": "505897212547956737"
    }, 
    {
        "text": "@cronaldo_cr7  hello ronaldo how are you?", 
        "created_at": "2014-08-31T02:35:57Z", 
        "id": "505906810134343680"
    }, 
    {
        "text": "RT @cronaldo_cr7: \u00c1 procura de Cristiano Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-08-31T02:53:43Z", 
        "id": "505911279316238336"
    }, 
    {
        "text": "Interview with @Cristiano Ronaldo (from A Bola): http://t.co/SSaSY9JUIy", 
        "created_at": "2014-08-31T03:02:57Z", 
        "id": "505913605632823296"
    }, 
    {
        "text": "MORRI COM CRISTIANO RONALDO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/6MzELGYeM6", 
        "created_at": "2014-08-31T03:36:46Z", 
        "id": "505922113375830016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My best player cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T03:37:19Z", 
        "id": "505922255436533760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-31T03:42:22Z", 
        "id": "505923523185872896"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-31T03:47:48Z", 
        "id": "505924892441575424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai HELO MEN I HEART YUO RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-31T03:54:16Z", 
        "id": "505926520783638528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Oh and in case anyone missed this, this is just the type of person Cristiano Ronaldo is :) https://t.co/Y0YOzHWl7b", 
        "created_at": "2014-08-31T03:56:32Z", 
        "id": "505927090118860800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo UEFA Best Player in Europe for 2013-2014 http://t.co/dSnmUCcRir", 
        "created_at": "2014-08-31T03:59:45Z", 
        "id": "505927899317551104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/tgq1gBE3jx", 
        "created_at": "2014-08-31T04:12:44Z", 
        "id": "505931167040696320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Yeah I done have Sele\u00e7ao National Futebol #For\u00e7aPortugal #7 #Cristiano #CR7 #Ronaldo\u2026 http://t.co/zIG0YJBJkV", 
        "created_at": "2014-08-31T04:18:55Z", 
        "id": "505932723211350016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo buenas madrugadas!:)", 
        "created_at": "2014-08-31T04:41:01Z", 
        "id": "505938283525062656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T04:46:46Z", 
        "id": "505939731281379328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo plase masga hi hassen plase", 
        "created_at": "2014-08-31T05:50:29Z", 
        "id": "505955765530550272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T06:18:25Z", 
        "id": "505962796283359232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T06:19:06Z", 
        "id": "505962968891527169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-31T06:46:48Z", 
        "id": "505969937806925824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T06:57:13Z", 
        "id": "505972559532539904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T06:57:40Z", 
        "id": "505972674741682177"
    }, 
    {
        "text": "Unfit #Ronaldo to miss #Portugal opening Euro 2016 qualifier - http://t.co/eF0V7cimVz", 
        "created_at": "2014-08-31T07:03:10Z", 
        "id": "505974056437706752"
    }, 
    {
        "text": "Unfit #Ronaldo to miss #Portugal opening Euro 2016 qualifier - http://t.co/eF0V7cimVz http://t.co/XcKOewj1GI", 
        "created_at": "2014-08-31T07:03:13Z", 
        "id": "505974070517964801"
    }, 
    {
        "text": "Algarve Not\u00edcias Online - Cavaco Silva felicita Ronaldo por pr\u00e9mio europeu http://t.co/BLOlVyQkNK", 
        "created_at": "2014-08-31T08:16:59Z", 
        "id": "505992634070884355"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm Eugene Moteane and my dream is to become a footballer like ice bucket", 
        "created_at": "2014-08-31T08:27:50Z", 
        "id": "505995366123454464"
    }, 
    {
        "text": "As \"bombas\" de Cristiano Ronaldo. http://t.co/jjkmhgHBom", 
        "created_at": "2014-08-31T08:55:34Z", 
        "id": "506002343327186945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 ronaldo ler o meu artigo que eu estou pedindo para voc\u00ea como uma pequena resposta \u00e9 sim, eu recebo o meu a", 
        "created_at": "2014-08-31T09:16:46Z", 
        "id": "506007680193163264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo Best Player in Europe ( 2014 ) HD . http://t.co/WzkKzvNZih . ElDoooooon \ue6ec&lt;3&lt;3 #RT", 
        "created_at": "2014-08-31T09:17:20Z", 
        "id": "506007823294005248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm big fans of you,, yo yo ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T10:12:17Z", 
        "id": "506021650609893376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO Hasna Ronaldo  \ue522 @Hasna_x1", 
        "created_at": "2014-08-31T10:48:39Z", 
        "id": "506030802254045185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS Hasna Ronaldo  \ue522 @Hasna_x1", 
        "created_at": "2014-08-31T10:48:39Z", 
        "id": "506030802946101248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hola CRISTIANO RONALDO http://t.co/mqatRXk3f1", 
        "created_at": "2014-08-31T11:23:32Z", 
        "id": "506039580320354304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T11:25:34Z", 
        "id": "506040093530808320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ne jouera pas pour le Real Madrid ce apr\u00e8s-midi face \u00e0 la Real Sociedad.", 
        "created_at": "2014-08-31T11:32:03Z", 
        "id": "506041722426499072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-31T11:34:04Z", 
        "id": "506042232605274112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T11:45:52Z", 
        "id": "506045202927079424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano a  cristiano  ronaldo no le cuentan los goles  con el manchester united ahi si supera a #messi en goles on clubes, seleccion", 
        "created_at": "2014-08-31T12:35:10Z", 
        "id": "506057609812520960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \"Angel Di Maria akan tampil baik di Manchester United.\" #MUFC http://t.co/w6DicLQCTh", 
        "created_at": "2014-08-31T13:05:01Z", 
        "id": "506065118761725954"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LOVEE RONALDO &lt;33", 
        "created_at": "2014-08-31T13:07:11Z", 
        "id": "506065666311737345"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T13:12:03Z", 
        "id": "506066889999544322"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T13:12:32Z", 
        "id": "506067010153758720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T13:12:48Z", 
        "id": "506067077526851585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo look wat I made. http://t.co/f7KT6HYTtS", 
        "created_at": "2014-08-31T13:14:37Z", 
        "id": "506067536015032320"
    }, 
    {
        "text": "Ainda me lembro quando fiz um tweet para o Cristiano Ronaldo e ele deu RT", 
        "created_at": "2014-08-31T13:20:27Z", 
        "id": "506069002620518401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Maior Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T13:28:07Z", 
        "id": "506070931782258689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Maior Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T13:33:22Z", 
        "id": "506072255651393536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo descarta boda con Irina Shayk", 
        "created_at": "2014-08-31T13:55:37Z", 
        "id": "506077852866187264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo em mim que voc\u00ea est\u00e1 assistindo uma menina turca seguido me minha can\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-08-31T14:01:30Z", 
        "id": "506079334499909632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo on me you're watching a Turkish girl followed me my song", 
        "created_at": "2014-08-31T14:01:56Z", 
        "id": "506079444021571584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cSi hablara, mi lengua me llevar\u00eda a la c\u00e1rcel\u201d", 
        "created_at": "2014-08-31T14:06:15Z", 
        "id": "506080530220470273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano c\u00fcny\u0131r ronaldo beni irinadan daha cook seviyo kb .s.", 
        "created_at": "2014-08-31T14:19:08Z", 
        "id": "506083772291637248"
    }, 
    {
        "text": "e o ronaldo n\u00e3o vai jogar, est\u00e1 lesionado, pelo o que ele me disse", 
        "created_at": "2014-08-31T14:28:48Z", 
        "id": "506086203033415680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Mr ronaldo I like your new soccer boots", 
        "created_at": "2014-08-31T14:30:17Z", 
        "id": "506086579212148736"
    }, 
    {
        "text": "@kinder_surprise interesse at\u00e9 no Ronaldo hehe mas concreto h\u00e1 avan\u00e7ado?", 
        "created_at": "2014-08-31T14:33:54Z", 
        "id": "506087488197513216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo i love you", 
        "created_at": "2014-08-31T14:44:57Z", 
        "id": "506090268349972480"
    }, 
    {
        "text": "RT @souavicente: \"h\u00e1 aquele velho dito.\" Cristiano Ronaldo, 2014.", 
        "created_at": "2014-08-31T14:46:28Z", 
        "id": "506090648777531392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor futbolista ronaldo eres la elgancia de los jugadores", 
        "created_at": "2014-08-31T15:23:35Z", 
        "id": "506099991421943808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the overall Best player  of the worlfd..", 
        "created_at": "2014-08-31T15:31:45Z", 
        "id": "506102048233099265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u are the best Ronaldo..", 
        "created_at": "2014-08-31T15:33:48Z", 
        "id": "506102560651227136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo not playing against real sociedad due to the same old knee injury \ud83d\ude16\ud83d\ude14\ud83d\ude21\ud83d\ude20", 
        "created_at": "2014-08-31T15:43:13Z", 
        "id": "506104931540275200"
    }, 
    {
        "text": "@GeniusFootball Cristiano Ronaldo, of course. Always NUMBER ONE.", 
        "created_at": "2014-08-31T16:07:04Z", 
        "id": "506110935233466368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, I would be happy if you follow.", 
        "created_at": "2014-08-31T16:14:24Z", 
        "id": "506112777942224896"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-31T16:16:38Z", 
        "id": "506113340876156928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO Cristiano Ronaldo  @imzubair17", 
        "created_at": "2014-08-31T16:23:30Z", 
        "id": "506115068195373057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS Cristiano Ronaldo  @imzubair17", 
        "created_at": "2014-08-31T16:23:30Z", 
        "id": "506115068447051776"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que Nani ao vir para oSporting est\u00e1 andar para tr\u00e1s at\u00e9 o \"vosso\" melhor do mundo est\u00e1 dizer que n\u00e3o valem nada #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-08-31T16:27:05Z", 
        "id": "506115971518824449"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira Atualidade http://t.co/hAJE9bYCpK", 
        "created_at": "2014-08-31T17:00:24Z", 
        "id": "506124356674932736"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira Atualidade http://t.co/i8nlHZ5ejg", 
        "created_at": "2014-08-31T17:00:33Z", 
        "id": "506124395497406464"
    }, 
    {
        "text": "Ver a entrevista da Judite de Sousa ao Ronaldo arrepiou-me. Perder uma pessoa da fam\u00edlia \u00e9 sempre algo muito devastador.", 
        "created_at": "2014-08-31T17:32:47Z", 
        "id": "506132505318400000"
    }, 
    {
        "text": "A melhor leitura para este domingo! Cristiano Ronaldo em mais de 40 capas Men's Health em simult\u00e2neo: http://t.co/hrwLfN5S4o", 
        "created_at": "2014-08-31T17:53:45Z", 
        "id": "506137782100959232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T18:00:41Z", 
        "id": "506139525983117312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I didnt know ronaldo looked like this when he was 16! #timepassesby http://t.co/fAyuPmeSl6", 
        "created_at": "2014-08-31T18:05:21Z", 
        "id": "506140701357506560"
    }, 
    {
        "text": "\u00c0 Ronaldo!!!!", 
        "created_at": "2014-08-31T18:07:10Z", 
        "id": "506141157953638401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI RONALDO U R GREAT", 
        "created_at": "2014-08-31T18:18:51Z", 
        "id": "506144100081360896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please let this happen. Ronaldo back in a Man U shirt would be a great morale boost for the fans. Ronaldo are you listening.", 
        "created_at": "2014-08-31T18:26:10Z", 
        "id": "506145941401767936"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO FALA SOBRE O REAL  Cristiano Ronaldo considera que o Real Madrid voltou a contratar bons jogadores e... http://t.co/FiiOZFvqyd", 
        "created_at": "2014-08-31T18:30:02Z", 
        "id": "506146915097260033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  why so handsome Ronaldo? \u2661 this is so injustice. . &lt;\\3 @GarethBale11 @Benzema http://t.co/00PorqXkBe", 
        "created_at": "2014-08-31T18:43:08Z", 
        "id": "506150210242744320"
    }, 
    {
        "text": "Por isso \u00e9 que o Nani nunca ser\u00e1 um Cristiano Ronaldo. Falta-lhe humildade e mod\u00e9stia.", 
        "created_at": "2014-08-31T18:57:43Z", 
        "id": "506153879390932992"
    }, 
    {
        "text": "RT @antunestemmel: Por isso \u00e9 que o Nani nunca ser\u00e1 um Cristiano Ronaldo. Falta-lhe humildade e mod\u00e9stia.", 
        "created_at": "2014-08-31T18:58:03Z", 
        "id": "506153962303930368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T19:00:06Z", 
        "id": "506154478681477120"
    }, 
    {
        "text": "RT @antunestemmel: Por isso \u00e9 que o Nani nunca ser\u00e1 um Cristiano Ronaldo. Falta-lhe humildade e mod\u00e9stia.", 
        "created_at": "2014-08-31T19:01:26Z", 
        "id": "506154814947217408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hellow cristiano ronaldo how are you", 
        "created_at": "2014-08-31T19:07:12Z", 
        "id": "506156264955838464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/f2KZsa8Okf http://t.co/k3gW72Btq9", 
        "created_at": "2014-08-31T19:19:10Z", 
        "id": "506159276885573633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/SUiv4j6rI8 http://t.co/CpffDBhsHv", 
        "created_at": "2014-08-31T19:21:29Z", 
        "id": "506159860678135808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/WfBEGz2JK6 http://t.co/zBo4ppYlxF", 
        "created_at": "2014-08-31T19:23:37Z", 
        "id": "506160398228549632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/F1gKFS5qGl http://t.co/p0eN97Pgsd", 
        "created_at": "2014-08-31T19:24:24Z", 
        "id": "506160596103221248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/vz99ZOv6gr http://t.co/o3zHDMsYVd", 
        "created_at": "2014-08-31T19:26:18Z", 
        "id": "506161075029823488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/i11SQ0B675 http://t.co/yT77DB9QHt", 
        "created_at": "2014-08-31T19:26:25Z", 
        "id": "506161102024372224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/hQeYXrnyC5 http://t.co/JN8Up5ZfMw", 
        "created_at": "2014-08-31T19:27:59Z", 
        "id": "506161498033770496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/IIncIgouPN http://t.co/tEyr9lbpUL", 
        "created_at": "2014-08-31T19:28:33Z", 
        "id": "506161640304558080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/3T5vIUDrtg http://t.co/cfRgZ09AB1", 
        "created_at": "2014-08-31T19:28:45Z", 
        "id": "506161691483451392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/k1u0iD9yzG http://t.co/Bv9OtIPMTs", 
        "created_at": "2014-08-31T19:28:52Z", 
        "id": "506161717781757952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/YVxiaXi8tc http://t.co/w3AV5FwZo5", 
        "created_at": "2014-08-31T19:28:53Z", 
        "id": "506161722613563392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/Y1pU0TCq1L http://t.co/ixzgz3N8NS", 
        "created_at": "2014-08-31T19:29:51Z", 
        "id": "506161966512345088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/Kgl0NTeUtf http://t.co/jPYeiwa1pW", 
        "created_at": "2014-08-31T19:30:17Z", 
        "id": "506162075564261376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/aO7cCNzmps http://t.co/EoPkSFHTO5", 
        "created_at": "2014-08-31T19:32:02Z", 
        "id": "506162517371260928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/LEOQMBrOjz http://t.co/OnG3juUynO", 
        "created_at": "2014-08-31T19:37:48Z", 
        "id": "506163966499123200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/7Wseg6METz http://t.co/8nGTOcPWNZ", 
        "created_at": "2014-08-31T19:38:49Z", 
        "id": "506164223383465984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE CRISTIANO RONALDO (CR7) S\u00d3S UN DIOS", 
        "created_at": "2014-08-31T19:40:10Z", 
        "id": "506164560974610433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/A9alMt5esL http://t.co/iQpfoAlwtN", 
        "created_at": "2014-08-31T19:41:24Z", 
        "id": "506164873815162880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #Cristiano #Ronaldo #CR7 #bestplayer #halamadrid #Real #Madrid *-* by luki15cr7 http://t.co/t5EngUg6jA", 
        "created_at": "2014-08-31T19:45:02Z", 
        "id": "506165788165025792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ronaldo Fenomeno \u00e2\u0097\u008f The Battle For The Name \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/TtXBLCO7iz http://t.co/diWKkE0zx5", 
        "created_at": "2014-08-31T19:46:42Z", 
        "id": "506166205124968448"
    }, 
    {
        "text": "estou a ver a entrevista da judite sousa ao cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T20:02:27Z", 
        "id": "506170169925050369"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o vejo Ronaldo, nem Xabi, nem Di Maria. E ainda vestem de rosa: Isto \u00e9 mesmo o Real?", 
        "created_at": "2014-08-31T20:08:10Z", 
        "id": "506171609783484417"
    }, 
    {
        "text": "inteiramente :) \u201c@cmrjpita: e n\u00e3o \u00e9 que concordo com a an\u00e1lise do marcelo \u00e0 entrevista do ronaldo #medo\u201d", 
        "created_at": "2014-08-31T20:09:44Z", 
        "id": "506172002726871040"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Real #Madrid #RealMadrid #BEAST by soccer__fun http://t.co/GDBSeDxGnz", 
        "created_at": "2014-08-31T20:14:05Z", 
        "id": "506173097712816131"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano love message please cristiano ronaldo sil voble http://t.co/JyLPbDBxWa", 
        "created_at": "2014-08-31T20:21:12Z", 
        "id": "506174890240901120"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o h\u00e1 ronaldo n\u00e3o h\u00e1 real", 
        "created_at": "2014-08-31T20:23:23Z", 
        "id": "506175437807321090"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kamu dimana?", 
        "created_at": "2014-08-31T20:26:51Z", 
        "id": "506176311753048064"
    }, 
    {
        "text": "O cor de rosa sem o Ronaldo nao \u00e9 a mesma coisa #HahaMadrid", 
        "created_at": "2014-08-31T20:27:22Z", 
        "id": "506176443005816832"
    }, 
    {
        "text": "@MordecaiZvi jogou bem. V\u00e1rios passes para golo. N\u00e3o  tem la o Ronaldo pa finalizar.", 
        "created_at": "2014-08-31T20:30:15Z", 
        "id": "506177165646655489"
    }, 
    {
        "text": "Sem Ronaldo... Puff.", 
        "created_at": "2014-08-31T20:36:28Z", 
        "id": "506178730012979200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is Real Madrid", 
        "created_at": "2014-08-31T20:36:52Z", 
        "id": "506178830365507584"
    }, 
    {
        "text": "Real a levar 4. \u00c9 o que faz comprar jogadores s\u00f3 pelo marketing e vender o melhor jogador da \u00e9poca passada na aus\u00eancia de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-31T20:39:04Z", 
        "id": "506179385624637440"
    }, 
    {
        "text": "Faz mais falta o Ronaldo ao Real do que os ovos \u00e0s omeletes!", 
        "created_at": "2014-08-31T20:39:46Z", 
        "id": "506179560149635072"
    }, 
    {
        "text": "Real a mostrar neste inicio que quanto mais estrelas piores resultados. E que sem Ronaldo nao sao equipa para criar medo. \u00c9 a minha sensa\u00e7ao", 
        "created_at": "2014-08-31T20:42:44Z", 
        "id": "506180308765790208"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: Faz mais falta o Ronaldo ao Real do que os ovos \u00e0s omeletes!", 
        "created_at": "2014-08-31T20:43:02Z", 
        "id": "506180383151775744"
    }, 
    {
        "text": "RT @smickeymg: I swear down,they are playing like fools\"@Its_hush_: Real madrid without ronaldo is like manchester city without money.\"", 
        "created_at": "2014-08-31T20:48:21Z", 
        "id": "506181723479351296"
    }, 
    {
        "text": "RT @smickeymg: I swear down,they are playing like fools\"@Its_hush_: Real madrid without ronaldo is like manchester city without money.\"", 
        "created_at": "2014-08-31T20:49:27Z", 
        "id": "506181998768308224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo como hiciste falta hoy.", 
        "created_at": "2014-08-31T20:49:37Z", 
        "id": "506182041193680896"
    }, 
    {
        "text": "Isto sem Ronaldo \u00e9 mais complicado...", 
        "created_at": "2014-08-31T20:50:11Z", 
        "id": "506182181342183425"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Isto sem Ronaldo \u00e9 mais complicado...", 
        "created_at": "2014-08-31T20:50:22Z", 
        "id": "506182230298066946"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Isto sem Ronaldo \u00e9 mais complicado...", 
        "created_at": "2014-08-31T20:50:29Z", 
        "id": "506182259154907136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , if I tell you what I feel about James + Kroos + Ronaldo = 1 goal and Sandro + Munir = 2 goals, I will go to Prison. #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-08-31T20:50:45Z", 
        "id": "506182325420687360"
    }, 
    {
        "text": "RT @DECOGRIN: Real Sociedad 2- Real Madrid 4, but who cares as long as Ronaldo can jump higher than you and they sold 59288555000 JAMES rep\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T20:51:17Z", 
        "id": "506182457939345409"
    }, 
    {
        "text": "RT @DECOGRIN: Real Sociedad 2- Real Madrid 4, but who cares as long as Ronaldo can jump higher than you and they sold 59288555000 JAMES rep\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T20:51:45Z", 
        "id": "506182578102349825"
    }, 
    {
        "text": "Real come\u00e7a a ganhar por 2-0 e perde 4-2, Di Maria a fazer sentir saudades esta noite onde Ronaldo lesionado ausente estaria.", 
        "created_at": "2014-08-31T20:52:24Z", 
        "id": "506182742196105216"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Isto sem Ronaldo \u00e9 mais complicado...", 
        "created_at": "2014-08-31T20:55:36Z", 
        "id": "506183544063152128"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #itsronaldo #realmadrid puyol #hahamadrid #Barcelona #barca http://t.co/fFxiTYM8Oh", 
        "created_at": "2014-08-31T20:57:02Z", 
        "id": "506183907000086528"
    }, 
    {
        "text": "JURA!!? JURA!!?  Com o plantel mais caro do mundo , Bale\u00b4s e companhia e levam 4 na p\u00e1? Se o Cristiano Ronaldo... http://t.co/ftDiLtfci6", 
        "created_at": "2014-08-31T21:02:15Z", 
        "id": "506185218278297600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T21:24:33Z", 
        "id": "506190830286405632"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o deixa de ser curioso que, tantos milh\u00f5es depois, se conclua que o Real n\u00e3o \u00e9 nada sem Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-31T21:33:13Z", 
        "id": "506193011404189696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T21:33:16Z", 
        "id": "506193024150282241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you don Ronaldo I his enthralled by you and adore you marry me you are the most -", 
        "created_at": "2014-08-31T21:47:07Z", 
        "id": "506196511454003200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey cristiano ronaldo you are top 1 players in the worlds i love you cr7 come to the thessaloniki &lt;3 :)", 
        "created_at": "2014-08-31T21:47:24Z", 
        "id": "506196580278730752"
    }, 
    {
        "text": "Marcelo comenta entrevista de Judite de Sousa a Cristiano Ronaldo:                                   Coment\u00e1ri... http://t.co/e4MiZeyvbX", 
        "created_at": "2014-08-31T21:52:52Z", 
        "id": "506197959017390081"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Marcelo comenta entrevista de Judite de Sousa a Cristiano Ronaldo http://t.co/tx0Ts46XDb", 
        "created_at": "2014-08-31T21:53:05Z", 
        "id": "506198013065179136"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Marcelo comenta entrevista de Judite de Sousa a Cristiano Ronaldo:                                   Coment\u00e1ri... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-31T21:54:21Z", 
        "id": "506198329626484738"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo only reason you're watching a Turkish girl in me that might as", 
        "created_at": "2014-08-31T21:54:57Z", 
        "id": "506198482936659968"
    }, 
    {
        "text": "Jam\u20acs +Ronaldo + Bale = 2 golos; Sandro + Munir = 2 golos #LaMasia #Cartera", 
        "created_at": "2014-08-31T22:01:23Z", 
        "id": "506200099895382018"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Cordoba etbull; La @LaLiga etbull; 25-8-14 [HD]   http://t.co/MIekvPI0nW http://t.co/51A9jceE4A", 
        "created_at": "2014-08-31T22:11:27Z", 
        "id": "506202634899169282"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [TVI24] Marcelo comenta entrevista de Judite de Sousa a Cristiano Ronaldo http://t.co/tx0Ts46XDb", 
        "created_at": "2014-08-31T22:35:00Z", 
        "id": "506208559546507264"
    }, 
    {
        "text": "GRANDE entrevista de Judite de Sousa a Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T22:43:21Z", 
        "id": "506210663371640832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hola ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T22:43:49Z", 
        "id": "506210781219024896"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoLVentura: GRANDE entrevista de Judite de Sousa a Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-31T22:45:47Z", 
        "id": "506211273114419200"
    }, 
    {
        "text": "To na casa do Ronaldo com o moi,vamos comer lanche", 
        "created_at": "2014-08-31T22:58:59Z", 
        "id": "506214596446003200"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #7 #cr7 #HalaMadrid by futboledits11 http://t.co/FeNtbKYuyQ", 
        "created_at": "2014-08-31T23:26:12Z", 
        "id": "506221444792324096"
    }
]