[
    {
        "text": "Actrizes porno preferem Messi a Ronaldo para o sexo (e Joseph Blatter tamb\u00e9m) - Inimigo P\u00fablico http://t.co/owFOcoAKoX", 
        "created_at": "2014-01-03T00:01:48Z", 
        "id": "418894927322288128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Escrevem os leitores - Cristiano Ronaldo, mais que nunca http://t.co/XSShxTgyGY", 
        "created_at": "2014-01-03T00:02:35Z", 
        "id": "418895127890108416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T00:02:48Z", 
        "id": "418895181287399424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Entrevista a Ronaldo com eco mundial http://t.co/pUtDBiDmTy", 
        "created_at": "2014-01-03T00:03:45Z", 
        "id": "418895420291809280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 ou paz Cristiano Ronaldo Como s\u00e3o eles que eu gostaria de responder a I \u0103\u010e\u0143\u00ed\u010e\u00ed Meu nome \u00e9 Badr Aldahilan e Bai", 
        "created_at": "2014-01-03T00:05:09Z", 
        "id": "418895772231675904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 ou paz Cristiano Ronaldo Como s\u00e3o eles que eu gostaria de responder a I\u0103\u010e\u0143\u00ed\u010e\u00edMeu nome \u00e9 Badr Aldahilan http://t.co/vYxEmDx88T", 
        "created_at": "2014-01-03T00:17:38Z", 
        "id": "418898914066972672"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexandreguimas: \"Ainda me falta o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting\" - C. Ronaldo. CR28 voltar\u00e1!", 
        "created_at": "2014-01-03T00:22:55Z", 
        "id": "418900242248269824"
    }, 
    {
        "text": "O ano de Ronaldo - Joel Neto http://t.co/IM8hhGWp8V", 
        "created_at": "2014-01-03T00:35:04Z", 
        "id": "418903299874516992"
    }, 
    {
        "text": "It's not hard to argue that Ronaldo is the best player in the world right now @FOXSports http://t.co/nNCp7mBNcD", 
        "created_at": "2014-01-03T00:35:43Z", 
        "id": "418903464043749376"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7_Colombia: Cristiano Ronaldo: \"A\u00fan me falta ganar el t\u00edtulo de campe\u00f3n con el Sporting de Lisboa\" http://t.co/mJEauIu8IJ", 
        "created_at": "2014-01-03T00:35:54Z", 
        "id": "418903509321654272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the bess football", 
        "created_at": "2014-01-03T00:45:09Z", 
        "id": "418905839043235840"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexandreguimas: \"Ainda me falta o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting\" - C. Ronaldo. CR28 voltar\u00e1!", 
        "created_at": "2014-01-03T00:52:28Z", 
        "id": "418907681924349952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo resmi dinobatkan menjadi atlet pria asing terbaik di tahun 2013. -MARCA http://t.co/zANFNOA0Zi", 
        "created_at": "2014-01-03T00:54:02Z", 
        "id": "418908074129104896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #realmadrid #halamadrid #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #LFP #laliga #champions #championsl... http://t.co/wPstwgMncA", 
        "created_at": "2014-01-03T00:58:45Z", 
        "id": "418909260060565504"
    }, 
    {
        "text": "The lord of the records est\u00e1 de volta.. O terror do Ronaldo est\u00e1 de volta. #messi #viscaelbar\u00e7a http://t.co/lZyOIHYtcD", 
        "created_at": "2014-01-03T01:03:34Z", 
        "id": "418910475276255232"
    }, 
    {
        "text": "Bendtner j\u00e1 leva mais golos que o Ronaldo e que o Messi este ano. Lord", 
        "created_at": "2014-01-03T01:07:15Z", 
        "id": "418911398765158400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love cristiano\uff01My dream is you say \"Hello\" to me. Hala madrid. Hara cristiano ronaldo\ud83d\ude04", 
        "created_at": "2014-01-03T01:09:44Z", 
        "id": "418912027327750144"
    }, 
    {
        "text": "O da direita parece o Quaresma. RT @CristianoStats Cristiano Ronaldo and Zlatan Ibrahimovic. [@FootyFaceSwap] http://t.co/1yljG1hQu0", 
        "created_at": "2014-01-03T01:15:14Z", 
        "id": "418913410894426112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano otro bal\u00f3n de oro queremos ronaldo http://t.co/TMiz2fdYmo", 
        "created_at": "2014-01-03T01:20:59Z", 
        "id": "418914854779355138"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano WOLCOME.   GOOD. RONALDO", 
        "created_at": "2014-01-03T01:33:20Z", 
        "id": "418917965376286720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mengatakan bahwa gelar Liga Champions akan menjadi pemungkas yang indah bagi El Real http://t.co/SZ1DhvdQEn", 
        "created_at": "2014-01-03T02:01:29Z", 
        "id": "418925047454003200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Bisa memenangkan Liga Champions di Da Luz akan menjadi sentuhan akhir yang sangat indah.\"", 
        "created_at": "2014-01-03T02:03:29Z", 
        "id": "418925552993456128"
    }, 
    {
        "text": "I just uploaded \"Casa de K\u00e1tia Aveiro recebeu batizado de Cristiano Ronaldo Jr.\" to Vimeo: http://t.co/S3wgHUiRrY", 
        "created_at": "2014-01-03T02:10:38Z", 
        "id": "418927350223736832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am from Aceh indonesia, wants to meet with ronaldo, the real madrid may provide an opportunity, thank you by Dani", 
        "created_at": "2014-01-03T02:27:48Z", 
        "id": "418931671254056960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Entrevista a Ronaldo com eco mundial http://t.co/pUtDBiDmTy", 
        "created_at": "2014-01-03T02:31:45Z", 
        "id": "418932665656832000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ESPNFC  Ol\u00e1 Ronaldo como voc\u00ea est\u00e1 ?", 
        "created_at": "2014-01-03T02:53:47Z", 
        "id": "418938210144616448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T03:21:39Z", 
        "id": "418945221343182848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano _i love you CRISTIANO RONALDO DOS SANTOS ALVERIO", 
        "created_at": "2014-01-03T03:23:45Z", 
        "id": "418945750903816192"
    }, 
    {
        "text": "#Se\u00c9sDeMort\u00e1gua  aparvalhei bu\u00e9 s\u00f3 para o Ronaldo ver o nome de Mort\u00e1gua", 
        "created_at": "2014-01-03T03:25:01Z", 
        "id": "418946072166146048"
    }, 
    {
        "text": "RT @arya_mawan: @Cristiano cristiano ronaldo and shoes nike http://t.co/mr1VXTotcw", 
        "created_at": "2014-01-03T03:30:03Z", 
        "id": "418947335641522176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano permainanmu sangat baik Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T03:36:13Z", 
        "id": "418948887001325568"
    }, 
    {
        "text": "RT @arya_mawan: @Cristiano cristiano ronaldo and shoes nike http://t.co/mr1VXTotcw", 
        "created_at": "2014-01-03T03:40:16Z", 
        "id": "418949907043467266"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #halamadrid vamos ronaldo sigue a si eres el mejor", 
        "created_at": "2014-01-03T03:41:17Z", 
        "id": "418950164955398145"
    }, 
    {
        "text": "RT @arya_mawan: @Cristiano cristiano ronaldo and shoes nike http://t.co/mr1VXTotcw", 
        "created_at": "2014-01-03T03:45:59Z", 
        "id": "418951348353122304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thanks for the support on Cheer Ronaldo on the past days. Congratulations to the winner @emiliegranb http://t.co/85bMFycBqm", 
        "created_at": "2014-01-03T03:49:48Z", 
        "id": "418952306306990080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo este a\u00f1o no perdio ningun partido enfrentando a #zlatanibrahimovic @real_pasion", 
        "created_at": "2014-01-03T04:05:31Z", 
        "id": "418956263171825664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano :D\u201c@detikcom: Demi La Decima, Ronaldo Akan Habis-habisan untuk Madrid http://t.co/S81oYc4eHq via @detiksport\u201d", 
        "created_at": "2014-01-03T04:18:50Z", 
        "id": "418959611870191616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ? I love you ya shi'5 \u2639\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-01-03T04:33:52Z", 
        "id": "418963397712306176"
    }, 
    {
        "text": "RT @GigiBoleiro7: \"Ainda me falta ganhar um t\u00edtulo pelo Sporting..\" - Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T04:52:09Z", 
        "id": "418967998733766656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best player in the world please RT back to me im a big fan", 
        "created_at": "2014-01-03T04:54:30Z", 
        "id": "418968587739885568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , *Yehhh We Win* #halamadrid http://t.co/fRELptyEep", 
        "created_at": "2014-01-03T04:55:10Z", 
        "id": "418968756979634176"
    }, 
    {
        "text": "#Se\u00c9sDeMort\u00e1gua sabes que j\u00e1 meti tudo aqui ao barulho, at\u00e9 o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T04:59:16Z", 
        "id": "418969787658936320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Amartins23: #Se\u00c9sDeMort\u00e1gua sabes que j\u00e1 meti tudo aqui ao barulho, at\u00e9 o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T05:02:52Z", 
        "id": "418970696031956992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Full Colours ;) #halamadrid http://t.co/4oRI27ulXN", 
        "created_at": "2014-01-03T05:07:22Z", 
        "id": "418971828996939776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo My wish is that you tell me hai good and I will be the happiest in the land of", 
        "created_at": "2014-01-03T05:39:46Z", 
        "id": "418979982678163457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo say hi, \"Hassan,\" and I will be the happiest of the land", 
        "created_at": "2014-01-03T05:56:22Z", 
        "id": "418984157302517760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my fens you ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T06:03:44Z", 
        "id": "418986012593770496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yea ronaldo eres el mejor!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-01-03T06:07:34Z", 
        "id": "418986976465780736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/RzxIbDoBuU", 
        "created_at": "2014-01-03T07:05:42Z", 
        "id": "419001607385149440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala MADRID Ronaldo hala MADRID \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-01-03T07:08:34Z", 
        "id": "419002330734813184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best #CR7 \ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-01-03T07:16:18Z", 
        "id": "419004276673753088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Parab\u00e9ns por uma vit\u00f3ria 0-1 sobre o PSG. Cristiano ronaldo ir para a frente. Mantenha o esp\u00edrito", 
        "created_at": "2014-01-03T07:17:43Z", 
        "id": "419004633084751872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hei ronaldo,How are doing?", 
        "created_at": "2014-01-03T07:18:26Z", 
        "id": "419004811644645377"
    }, 
    {
        "text": "RT @CESAAR_G11: @Cristiano Ronaldo is the best #CR7 \ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-01-03T07:22:18Z", 
        "id": "419005785176174594"
    }, 
    {
        "text": "RT @CESAAR_G11: @Cristiano Ronaldo is the best #CR7 \ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-01-03T07:22:42Z", 
        "id": "419005883842973696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my big wish l'll see Ronaldo  you &lt;3", 
        "created_at": "2014-01-03T07:26:36Z", 
        "id": "419006867491532800"
    }, 
    {
        "text": "RT @ROM_RafaMartins: Acordar vir ao twitter e a pessoa que est\u00e1 na tua TL como o Cristiano Ronaldo est\u00e1 para a bola de ouro \u00e9 a @HabemusMar\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:31:54Z", 
        "id": "419008198935592960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar bagi saya.\"", 
        "created_at": "2014-01-03T07:32:54Z", 
        "id": "419008454045335552"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:33:43Z", 
        "id": "419008656529571840"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:34:04Z", 
        "id": "419008744551231488"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:34:43Z", 
        "id": "419008910096220160"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:36:49Z", 
        "id": "419009439765504000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good morning ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T07:36:50Z", 
        "id": "419009440617357313"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:36:54Z", 
        "id": "419009459965673472"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:37:19Z", 
        "id": "419009562985779200"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:40:01Z", 
        "id": "419010243608076288"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:40:02Z", 
        "id": "419010248930631680"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:42:31Z", 
        "id": "419010871675740160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-01-03T07:44:39Z", 
        "id": "419011410085957632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-03T07:46:45Z", 
        "id": "419011937981038592"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T07:47:39Z", 
        "id": "419012165501071361"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T08:04:25Z", 
        "id": "419016382710169600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo can I work as hausekeeper for you?...need a job", 
        "created_at": "2014-01-03T08:07:02Z", 
        "id": "419017042331566081"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T08:07:07Z", 
        "id": "419017061621182464"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T08:13:10Z", 
        "id": "419018586313617408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar bagi saya.\"\"", 
        "created_at": "2014-01-03T08:23:28Z", 
        "id": "419021179232325632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ESPNFC you are fantastic you are my star ronaldo i love you i want to be like you in the future", 
        "created_at": "2014-01-03T08:32:37Z", 
        "id": "419023478860169216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My only wish is that as Cristiano Ronaldo wrote me a message", 
        "created_at": "2014-01-03T08:39:31Z", 
        "id": "419025215675711488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo \u00bfc\u00f3mo est\u00e1s, mi inspiraci\u00f3n muhammad adi estreno de indonesia.Saya espera que usted puede BALLON D'OR s\u00ed.", 
        "created_at": "2014-01-03T08:42:22Z", 
        "id": "419025935338196992"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T08:44:04Z", 
        "id": "419026363861852160"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-03T08:47:06Z", 
        "id": "419027124645662720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T09:09:30Z", 
        "id": "419032762440372225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-01-03T09:25:09Z", 
        "id": "419036699713630208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T09:42:19Z", 
        "id": "419041019338846209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @cagriseyhan07 @realmadrid helal ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T09:48:08Z", 
        "id": "419042482966757376"
    }, 
    {
        "text": "Reuni\u00e3o de Ronaldo com Secret\u00e1rios vai abordar 'pontos fracos' do governo: Os 'pontos fracos' do governo municip... http://t.co/d5UVLt049m", 
        "created_at": "2014-01-03T10:14:37Z", 
        "id": "419049148285849600"
    }, 
    {
        "text": "Reuni\u00e3o de Ronaldo com Secret\u00e1rios vai abordar 'pontos fracos' do governo http://t.co/d5UVLt049m http://t.co/mZjEhCZOEa", 
        "created_at": "2014-01-03T10:14:40Z", 
        "id": "419049163876093952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo loveeeeeeeeeeeeeee", 
        "created_at": "2014-01-03T10:19:48Z", 
        "id": "419050454165630976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Ronaldo my bro how are you bro :)", 
        "created_at": "2014-01-03T10:30:27Z", 
        "id": "419053133550325760"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/Zx6tDe9Pum", 
        "created_at": "2014-01-03T10:30:52Z", 
        "id": "419053240391454720"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T10:30:53Z", 
        "id": "419053241750417408"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/Zx6tDe9Pum", 
        "created_at": "2014-01-03T10:35:14Z", 
        "id": "419054336363479041"
    }, 
    {
        "text": "Governo atribui a Cristiano Ronaldo um Visa Gold.", 
        "created_at": "2014-01-03T10:35:25Z", 
        "id": "419054383700393984"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/Zx6tDe9Pum", 
        "created_at": "2014-01-03T10:36:40Z", 
        "id": "419054700391309312"
    }, 
    {
        "text": "Reuni\u00e3o de Ronaldo com Secret\u00e1rios vai abordar 'pontos fracos' do governo http://t.co/Pe8tfkxUzt", 
        "created_at": "2014-01-03T10:40:32Z", 
        "id": "419055672152432641"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/Zx6tDe9Pum", 
        "created_at": "2014-01-03T10:40:41Z", 
        "id": "419055707858944000"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo, \u00abum s\u00edmbolo de Portugal\u00bb no mundo http://t.co/TCidnd2v2q", 
        "created_at": "2014-01-03T10:42:19Z", 
        "id": "419056119391473665"
    }, 
    {
        "text": "Sim, @Ronaldo merece ser condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica. Mais do que justa a distin\u00e7\u00e3o http://t.co/Kg0pJ3EEf0", 
        "created_at": "2014-01-03T10:43:39Z", 
        "id": "419056455644229632"
    }, 
    {
        "text": "@ronaldo awarded with high distinction by Portugal's President next tuesday http://t.co/Kg0pJ3EEf0 (in portuguese)", 
        "created_at": "2014-01-03T10:45:01Z", 
        "id": "419056801129050113"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano #Ronaldo, \"um s\u00edmbolo de Portugal\" no mundo: O Presidente da... http://t.co/bNyehCTCaR", 
        "created_at": "2014-01-03T10:45:18Z", 
        "id": "419056872763568128"
    }, 
    {
        "text": "Bel\u00e9m vai condecorar Cristiano Ronaldo, \"s\u00edmbolo de Portugal\" no mundo: O Presidente da Rep\u00fablica vai condecor... http://t.co/rBTUNePalJ", 
        "created_at": "2014-01-03T10:46:04Z", 
        "id": "419057062845231104"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/LcuZJzXuin", 
        "created_at": "2014-01-03T10:49:03Z", 
        "id": "419057816864055296"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/Zx6tDe9Pum", 
        "created_at": "2014-01-03T10:49:23Z", 
        "id": "419057898577473536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo receber\u00e1 o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique das m\u00e3os do Presidente de portugal, An\u00edbal Cavaco Silva", 
        "created_at": "2014-01-03T10:50:57Z", 
        "id": "419058292585811968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo receber\u00e1 o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique das m\u00e3os do Presidente de Portugal, An\u00edbal Cavaco Silva", 
        "created_at": "2014-01-03T10:51:23Z", 
        "id": "419058402308784128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/LcuZJzXuin", 
        "created_at": "2014-01-03T10:51:49Z", 
        "id": "419058511176138752"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica condecora Cristiano Ronaldo http://t.co/kai5LdWehK via @weebly", 
        "created_at": "2014-01-03T10:52:14Z", 
        "id": "419058614796419072"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRnaticos: @Cristiano Ronaldo receber\u00e1 o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique das m\u00e3os do Presidente de Portugal, An\u00ed\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T10:52:38Z", 
        "id": "419058716470964224"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco a fazer lobby RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/c3Ua7uay8s\"", 
        "created_at": "2014-01-03T10:53:38Z", 
        "id": "419058966610853888"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/jhI9GrQ329", 
        "created_at": "2014-01-03T10:54:07Z", 
        "id": "419059091567149056"
    }, 
    {
        "text": "O Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar o jogador de futebol e capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Nacional Cristiano Ronaldo... http://t.co/lc8lTmEXM5", 
        "created_at": "2014-01-03T10:54:50Z", 
        "id": "419059269237895168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/LcuZJzXuin", 
        "created_at": "2014-01-03T10:54:58Z", 
        "id": "419059303098904576"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cavaco vai condecorar Ronaldo http://t.co/TkoXjqDu3a", 
        "created_at": "2014-01-03T10:57:48Z", 
        "id": "419060018336374784"
    }, 
    {
        "text": "President of Portugal An\u00edbal Cavaco Silva announces Cristiano Ronaldo to receive official national honour http://t.co/y3vqlucugY", 
        "created_at": "2014-01-03T11:00:15Z", 
        "id": "419060634873917440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Happy new year, my wishes of love, health and prosperity!!! Thank you for being the best ronaldo cristiano http://t.co/FucS3dS8e9", 
        "created_at": "2014-01-03T11:02:06Z", 
        "id": "419061099913175040"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo attributed the Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique.", 
        "created_at": "2014-01-03T11:02:32Z", 
        "id": "419061209439031296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: President of Portugal An\u00edbal Cavaco Silva announces Cristiano Ronaldo to receive official national honour http://t.co/y3vql\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:02:37Z", 
        "id": "419061228640563200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: President of Portugal An\u00edbal Cavaco Silva announces Cristiano Ronaldo to receive official national honour http://t.co/y3vql\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:03:02Z", 
        "id": "419061332403847168"
    }, 
    {
        "text": "Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for younger generations.\"", 
        "created_at": "2014-01-03T11:03:56Z", 
        "id": "419061558673563648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo attributed the Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique.", 
        "created_at": "2014-01-03T11:05:07Z", 
        "id": "419061856528244736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:05:13Z", 
        "id": "419061884537421824"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol/Portugal: Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/XKkrkeTZ0Y #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T11:05:53Z", 
        "id": "419062050778656768"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/Zx6tDe9Pum", 
        "created_at": "2014-01-03T11:06:11Z", 
        "id": "419062128738590720"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo, \u201cum s\u00edmbolo de Portugal\u201d no mundo http://t.co/M5JKZ1HswZ", 
        "created_at": "2014-01-03T11:06:36Z", 
        "id": "419062229967699969"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo. http://t.co/ShChmIwRjy", 
        "created_at": "2014-01-03T11:06:53Z", 
        "id": "419062304014336001"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/Zx6tDe9Pum", 
        "created_at": "2014-01-03T11:08:56Z", 
        "id": "419062820815532032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:11:39Z", 
        "id": "419063502230519808"
    }, 
    {
        "text": "Reuni\u00e3o de Ronaldo com Secret\u00e1rios vai abordar 'pontos fracos' do governo http://t.co/YBK1zghIP3", 
        "created_at": "2014-01-03T11:13:52Z", 
        "id": "419064061209219072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo deserves the Ballon d'Or.", 
        "created_at": "2014-01-03T11:15:05Z", 
        "id": "419064365422485504"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva vai condecorar Cristiano Ronaldo, \"s\u00edmbolo de Portugal\" no mundo http://t.co/Jns66binNm Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-01-03T11:18:04Z", 
        "id": "419065116282208256"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo Playing vs #PSG Today. http://t.co/vWnKjDPtJ8", 
        "created_at": "2014-01-03T11:18:14Z", 
        "id": "419065159517483008"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo Playing vs #PSG Today. http://t.co/vWnKjDPtJ8", 
        "created_at": "2014-01-03T11:18:23Z", 
        "id": "419065196586749952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:20:47Z", 
        "id": "419065800969166848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo ayee\"@NotesSahabat: #SobatIndonesia Messi or Ronaldo ? ~ @fahmidarmada\"", 
        "created_at": "2014-01-03T11:21:20Z", 
        "id": "419065939103989761"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo, \"um s\u00edmbolo de Portugal\" no mundo.  http://t.co/qNcAtrMdFw", 
        "created_at": "2014-01-03T11:22:20Z", 
        "id": "419066189890199552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:23:51Z", 
        "id": "419066574243647489"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva vai condecorar Cristiano Ronaldo. Bem, antes tarde que nunca.", 
        "created_at": "2014-01-03T11:24:59Z", 
        "id": "419066859338878976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:27:02Z", 
        "id": "419067373824782336"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva vai condecorar Cristiano Ronaldo, \u201cum s\u00edmbolo de Portugal\u201d no mundo http://t.co/T9toKgDiSm", 
        "created_at": "2014-01-03T11:27:07Z", 
        "id": "419067394917949440"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/q2SMUYmnkr #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T11:28:45Z", 
        "id": "419067805439246336"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/Zx6tDe9Pum", 
        "created_at": "2014-01-03T11:30:42Z", 
        "id": "419068295854043136"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo fica com dois graus da Ordem Infante D. Henrique. Em 2004 recebeu o de Oficial (com toda a Sele\u00e7\u00e3o) e agora o de Grande-Oficial.", 
        "created_at": "2014-01-03T11:34:56Z", 
        "id": "419069360074801153"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva vai condecorar Ronaldo e em troca as receitas do museu v\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o das cagarras da Madeira", 
        "created_at": "2014-01-03T11:36:52Z", 
        "id": "419069850364162048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:38:10Z", 
        "id": "419070175020072960"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco vai condecorar Ronaldo http://t.co/IHokMU9YI4", 
        "created_at": "2014-01-03T11:41:03Z", 
        "id": "419070899988353025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:42:26Z", 
        "id": "419071249839841280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: President of Portugal An\u00edbal Cavaco Silva announces Cristiano Ronaldo to receive official national honour http://t.co/y3vql\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:42:45Z", 
        "id": "419071327618613248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T11:42:51Z", 
        "id": "419071353086435328"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva vai condecorar Cristiano Ronaldo, \u201cum s\u00edmbolo de Portugal\u201d no mundo http://t.co/suwsEthY6Z", 
        "created_at": "2014-01-03T11:47:43Z", 
        "id": "419072578729172993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :-)  RT @soal_SOCCER: Punya poster pemain idola yg terpajang dikamar ?\"", 
        "created_at": "2014-01-03T11:50:53Z", 
        "id": "419073376934563840"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/ONZrQ0G2Cd", 
        "created_at": "2014-01-03T11:54:52Z", 
        "id": "419074380442775552"
    }, 
    {
        "text": "Concordo. Porque n\u00e3o no 10 de junho? H\u00e1 prop\u00f3sitos que um PR n\u00e3o deve servir. Cavaco vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/TiiXuNXHSX", 
        "created_at": "2014-01-03T11:55:06Z", 
        "id": "419074438638735360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T11:59:41Z", 
        "id": "419075591271624704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano l match 5ls kam yad ya ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T12:00:25Z", 
        "id": "419075774986338304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pliss follback my acount twitter ronaldo.....", 
        "created_at": "2014-01-03T12:00:59Z", 
        "id": "419075916304621568"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCavaco vai condecorar Ronaldo\u00bb. CR7 merece tudo, mas a m\u00famia quer apanhar luz \u00e0 conta de quem a tem.", 
        "created_at": "2014-01-03T12:02:28Z", 
        "id": "419076290461716480"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Presidente da FPF diz-se orgulhoso pela condecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/OVRbPo6Uda #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T12:03:30Z", 
        "id": "419076550542114816"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo Playing vs #PSG Today. http://t.co/vWnKjDPtJ8", 
        "created_at": "2014-01-03T12:03:37Z", 
        "id": "419076578807537664"
    }, 
    {
        "text": "[Jornal de Negocios] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo, \"um s\u00edmbolo de Portugal\" no mundo http://t.co/iEiaP7CQ6F", 
        "created_at": "2014-01-03T12:04:43Z", 
        "id": "419076857154138112"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da FPF diz que condecora\u00e7\u00e3o \u00e9 reconhecimento do trabalho de Ronaldo http://t.co/o9tT5DYWih", 
        "created_at": "2014-01-03T12:08:37Z", 
        "id": "419077840689049601"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo vai ser condecorado. E a Ana Malhoa nada. \u00c9 por isso que ningu\u00e9m te curte, Cavaco.", 
        "created_at": "2014-01-03T12:12:24Z", 
        "id": "419078790736662529"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Fernando Gomes: \u00abEnorme satisfa\u00e7\u00e3o por Ronaldo ser condecorado\u00bb http://t.co/6LY6iheUVx", 
        "created_at": "2014-01-03T12:13:03Z", 
        "id": "419078955556421632"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Cavaco reconhece Ronaldo http://t.co/rtfLX3ALXU #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T12:16:00Z", 
        "id": "419079697650036736"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCavaco Silva ir\u00e1 condecorar o capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Nacional, Cristiano Ronaldo, com o grau de Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique\u00bb", 
        "created_at": "2014-01-03T12:17:43Z", 
        "id": "419080126924873728"
    }, 
    {
        "text": "Oh brother RT @portugalnews: Cavaco Silva v\u00ea em Ronaldo \"s\u00edmbolo de Portugal\" - Expresso http://t.co/fqZqsqwCvv", 
        "created_at": "2014-01-03T12:19:06Z", 
        "id": "419080477127892993"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: President of Portugal An\u00edbal Cavaco Silva announces Cristiano Ronaldo to receive official national honour http://t.co/y3vql\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T12:19:26Z", 
        "id": "419080562448408576"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSFRadio: #Desporto Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/0eSsz48qFn Em http://t.co/MDmhqgtnSp", 
        "created_at": "2014-01-03T12:19:58Z", 
        "id": "419080696632991744"
    }, 
    {
        "text": "Mais um herdeiro? \"@Tuga_News: [Bola Branca] Cavaco reconhece Ronaldo http://t.co/9s4YoRdROp #desporto\"", 
        "created_at": "2014-01-03T12:20:07Z", 
        "id": "419080731324059648"
    }, 
    {
        "text": "#PresidentedaFPF diz que condecora\u00e7\u00e3o \u00e9 reconhecimento do trabalho de Ronaldo: O presidente da Federa\u00e7\u00e3o... http://t.co/TK4pJhgj9J", 
        "created_at": "2014-01-03T12:20:25Z", 
        "id": "419080808251396096"
    }, 
    {
        "text": "PSG-Real Madrid. Nem Ronaldo, nem Ibra: Jes\u00e9 resolve http://t.co/P30epmzoc5", 
        "created_at": "2014-01-03T12:22:59Z", 
        "id": "419081454682144768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo #best in the world", 
        "created_at": "2014-01-03T12:23:03Z", 
        "id": "419081472759582721"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai ser Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique :: zerozero.pt http://t.co/2NUU7JjFos", 
        "created_at": "2014-01-03T12:34:54Z", 
        "id": "419084452719886336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please follow back man!!!!!!", 
        "created_at": "2014-01-03T12:40:06Z", 
        "id": "419085759979978753"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva vai condecorar Cristiano Ronaldo, \u201cum s\u00edmbolo de Portugal\u201d no mundo http://t.co/rJIErHg9Xu", 
        "created_at": "2014-01-03T12:40:07Z", 
        "id": "419085767688736770"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-01-03T12:42:26Z", 
        "id": "419086349086363648"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo condecorado com o grau de Grande Oficial da Ordem do Infante D. Henrique http://t.co/dHh7GMqKT7", 
        "created_at": "2014-01-03T12:42:41Z", 
        "id": "419086411875512320"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva: Vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/0ZJxXBW4h9", 
        "created_at": "2014-01-03T12:44:13Z", 
        "id": "419086796895436800"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo condecorado pelo PR: O presidente da Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol (FPF) disse hoje que a condecora\u00e7... http://t.co/sDTe7QCTJg", 
        "created_at": "2014-01-03T12:47:22Z", 
        "id": "419087590164148224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo zostanie odznaczony przez prezydenta #Portugalia Orderem Infanta Henryka nadaw. za wybitne zas\u0142ugi dla PT i jej kultury", 
        "created_at": "2014-01-03T12:51:09Z", 
        "id": "419088543361679360"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ser\u00e1 condecorado grande oficial da ordem do coiso.  Cavaco Silva pensou primeiro em Messi mas a cagarra disse que n\u00e3o podia ser", 
        "created_at": "2014-01-03T12:52:10Z", 
        "id": "419088799776661504"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuaWolfs18: #Se\u00c9sDoSporting queres que o Cristiano Ronaldo acabe a carreira em Alvalade.", 
        "created_at": "2014-01-03T13:07:33Z", 
        "id": "419092669017903104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo I want you to Indonesia to competing equally my skill, if you brave.", 
        "created_at": "2014-01-03T13:08:44Z", 
        "id": "419092965978427392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How Are You Ronaldo..... You Best In The World", 
        "created_at": "2014-01-03T13:11:04Z", 
        "id": "419093554418692096"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Comendador Cristiano Ronaldo http://t.co/9c6pVBE9Ao #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T13:12:02Z", 
        "id": "419093799298555904"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Gomes satisfeito pela condecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo:                                   Presidente da FPF fa... http://t.co/nZGNoVYsUS", 
        "created_at": "2014-01-03T13:12:20Z", 
        "id": "419093874204614656"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Fernando Gomes satisfeito pela condecora\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/T9nXAjTpRz", 
        "created_at": "2014-01-03T13:12:33Z", 
        "id": "419093928260800512"
    }, 
    {
        "text": "O Presidente da Rep\u00fablica, An\u00edbal Cavaco Silva, vai condecorar Cristiano Ronaldo, jogador de futebol e capit\u00e3o da... http://t.co/Up8F4pXhmD", 
        "created_at": "2014-01-03T13:12:36Z", 
        "id": "419093939539693568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo you good", 
        "created_at": "2014-01-03T13:15:22Z", 
        "id": "419094637820018688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we will be the first in liga bbva all the best ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T13:17:20Z", 
        "id": "419095131656953856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sar\u00e0 lo sportivo pi\u00f9 popolare sui social anche nel 2014? #calcio http://t.co/WCfyI3vSYe", 
        "created_at": "2014-01-03T13:21:40Z", 
        "id": "419096221790121984"
    }, 
    {
        "text": "RT @presidencia: [S\u00edtio PR] Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/Zx6tDe9Pum", 
        "created_at": "2014-01-03T13:24:37Z", 
        "id": "419096962819190784"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica  O futebolista e capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o nacional Cristiano... http://t.co/vJlRWJth4C", 
        "created_at": "2014-01-03T13:28:43Z", 
        "id": "419097996744077313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sera condecorado por el Presidente de Portugal con el titulo de 'Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique'.", 
        "created_at": "2014-01-03T13:30:15Z", 
        "id": "419098384457555968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hope you had a good New Year Ronaldo who did you kiss on the bells\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-01-03T13:30:40Z", 
        "id": "419098487192821761"
    }, 
    {
        "text": "podes crer RT @NunoParauta O Ronaldo vai ser condecorado? E a \u00c9rica Fontes caralho? \u00c9s mesmo panisgas \u00f3h Cavaco...", 
        "created_at": "2014-01-03T13:32:42Z", 
        "id": "419098997651828736"
    }, 
    {
        "text": "RT @pfl1976: podes crer RT @NunoParauta O Ronaldo vai ser condecorado? E a \u00c9rica Fontes caralho? \u00c9s mesmo panisgas \u00f3h Cavaco...", 
        "created_at": "2014-01-03T13:34:16Z", 
        "id": "419099391941967872"
    }, 
    {
        "text": "Ultimas: Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/N626CGJ9SI", 
        "created_at": "2014-01-03T13:38:02Z", 
        "id": "419100341498822656"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo os desea un http://t.co/S4MOiOJtQW", 
        "created_at": "2014-01-03T13:39:55Z", 
        "id": "419100814800863232"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica: O futebolista e capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o nacional Cristi... http://t.co/hknBio7yxm", 
        "created_at": "2014-01-03T13:48:15Z", 
        "id": "419102910643838976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/3EzBGgITBF", 
        "created_at": "2014-01-03T13:48:40Z", 
        "id": "419103016046702592"
    }, 
    {
        "text": "RT @danusaputra7: @Cristiano Ronaldo http://t.co/3EzBGgITBF", 
        "created_at": "2014-01-03T13:49:02Z", 
        "id": "419103109902635008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo condecorado pelo PR; o resto do povo portugu\u00eas \u00e9 burro.", 
        "created_at": "2014-01-03T13:51:34Z", 
        "id": "419103748720693248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/3ahNwXK1M8", 
        "created_at": "2014-01-03T13:59:39Z", 
        "id": "419105779681984512"
    }, 
    {
        "text": "@Lion_O_SCP @SagatFLA o Elias e mais novo que o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T14:00:14Z", 
        "id": "419105929498734592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: President of Portugal An\u00edbal Cavaco Silva announces Cristiano Ronaldo to receive official national honour http://t.co/y3vql\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T14:01:54Z", 
        "id": "419106346886520832"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo \"Ronaldo \u00e9 um exemplo para a ind\u00fastria do futebol\" http://t.co/9nqZkJ6OKF  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-01-03T14:04:20Z", 
        "id": "419106961339072513"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo \"Ronaldo \u00e9 um exemplo para a ind\u00fastria do futebol\" http://t.co/9nqZkJ6OKF  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-01-03T14:06:02Z", 
        "id": "419107386776113152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Happy New Year Cristiano Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-01-03T14:07:48Z", 
        "id": "419107831959154688"
    }, 
    {
        "text": "Aur\u00e9lio Pereira diz que Ronaldo \u00e9 exemplo para toda a ind\u00fastria do futebol http://t.co/D8svmsS4jn", 
        "created_at": "2014-01-03T14:12:20Z", 
        "id": "419108972193251328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo loncati @vannderwiel..!! http://t.co/tOWvA4c6vi", 
        "created_at": "2014-01-03T14:14:05Z", 
        "id": "419109414214184961"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo, \u201cum s\u00edmbolo de Portugal\u201d no mundo http://t.co/UGEY0U9YSO", 
        "created_at": "2014-01-03T14:29:25Z", 
        "id": "419113274085736448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 distinguido como 'Gran Oficial', una de las mayores distinciones de #Portugal http://t.co/qnnNvK3stp", 
        "created_at": "2014-01-03T14:29:36Z", 
        "id": "419113317857116160"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Aur\u00e9lio Pereira: \u00abRonaldo um exemplo para toda a ind\u00fastria do futebol\u00bb http://t.co/UqCJSGBX2A #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T14:31:06Z", 
        "id": "419113694350417920"
    }, 
    {
        "text": "A Pitchfork est\u00e1 para o Kanye West como o Nuno Lulz est\u00e1 para o Cristiano Ronaldo. #NoJoke", 
        "created_at": "2014-01-03T14:31:08Z", 
        "id": "419113703595073536"
    }, 
    {
        "text": "Sporting - Aur\u00e9lio Pereira: \u00abRonaldo \u00e9 exemplo para o futebol\u00bb http://t.co/0tGun5LpyT", 
        "created_at": "2014-01-03T14:33:04Z", 
        "id": "419114189299658752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sporting - Aur\u00e9lio Pereira: \u00abRonaldo \u00e9 exemplo para o futebol\u00bb http://t.co/0tGun5LpyT", 
        "created_at": "2014-01-03T14:36:13Z", 
        "id": "419114982245429249"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva vai condecorar Cristiano Ronaldo, \"s\u00edmbolo de Portugal\" no mundo http://t.co/I4lgGrnpPe via @sharethis", 
        "created_at": "2014-01-03T14:36:42Z", 
        "id": "419115105482059776"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk antecipa o ver\u00e3o - A namorada de Ronaldo mostra os modelos Beach Bunny para a pr\u00f3xima \u00e9poca baln... http://t.co/H8IRSprRQh", 
        "created_at": "2014-01-03T14:39:09Z", 
        "id": "419115722267435008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  would become my dream Sasah best in the world and to this day I will meet Ronaldo and talking with him I am very happy and proud", 
        "created_at": "2014-01-03T14:49:16Z", 
        "id": "419118267970510848"
    }, 
    {
        "text": "@sapodesporto Apoio ao Ronaldo mesmo no meio de Barcelona no sapo v\u00eddeos, vale a pena! http://t.co/IqwUVjG5QE", 
        "created_at": "2014-01-03T14:59:08Z", 
        "id": "419120749123612672"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Cristiano Ronaldo distinguido com Ordem do Infante D. Henrique por Cavaco Silva http://t.co/AKVy2Dpjru", 
        "created_at": "2014-01-03T14:59:36Z", 
        "id": "419120867159728129"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano cristiano ronaldo tu para mi siempre seras el mejor jugador yo creo nadie en el mundo te podr\u00e1 pasar de nivel ?", 
        "created_at": "2014-01-03T15:00:40Z", 
        "id": "419121136690278400"
    }, 
    {
        "text": "@P_Desporto Fizemos este movimento de apoio ao Ronaldo mesmo no meio de Barcelona! Por favor vejam. http://t.co/z7v74mzDUu", 
        "created_at": "2014-01-03T15:02:56Z", 
        "id": "419121706448351232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Bal\u00f3n de Oro! @VivaRonaldo #CR7 http://t.co/QZO2twPZ6y", 
        "created_at": "2014-01-03T15:05:51Z", 
        "id": "419122442091499520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey ronaldo my name is ali   Iam from Palestine  iam  from biggest fan ,can you make my dream come true  ,talk to me ?", 
        "created_at": "2014-01-03T15:06:15Z", 
        "id": "419122542876831744"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo vai ser condecorado por Cavaco Silva: A not\u00edcia foi divulgada esta manh\u00e3 no \u2018... http://t.co/11SzAEsony", 
        "created_at": "2014-01-03T15:07:05Z", 
        "id": "419122753128513536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Night Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T15:07:59Z", 
        "id": "419122977687367681"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: President of Portugal An\u00edbal Cavaco Silva announces Cristiano Ronaldo to receive official national honour http://t.co/y3vql\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:14:10Z", 
        "id": "419124535510962176"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai receber a Ordem do Infante - Futebol Nacional - Desporto - RTP http://t.co/XW2OKyiOUz", 
        "created_at": "2014-01-03T15:14:51Z", 
        "id": "419124705443217408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo attributed the Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique. [@Portu_Goal]", 
        "created_at": "2014-01-03T15:15:22Z", 
        "id": "419124837203054592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is currently on 228.", 
        "created_at": "2014-01-03T15:17:03Z", 
        "id": "419125257727787011"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:17:14Z", 
        "id": "419125305224470530"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:17:58Z", 
        "id": "419125488863707137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo nu a la plage pris en flag par les paparazzi OMG demandez pour voir sans la censure ;)) http://t.co/ax8n51KPjx", 
        "created_at": "2014-01-03T15:18:03Z", 
        "id": "419125511064129536"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:18:11Z", 
        "id": "419125545079934976"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:18:44Z", 
        "id": "419125682690482176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been given the award due to \"the president's decision, which seeks to honour to Portugal.\" http://t.co/8YYlDJZeB0", 
        "created_at": "2014-01-03T15:19:15Z", 
        "id": "419125813205008384"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:19:36Z", 
        "id": "419125900870168576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano adam\u0131n dibisin. Hala RONALDO HALA MADR\u0130D!!1!!1!11!1!!!", 
        "created_at": "2014-01-03T15:20:54Z", 
        "id": "419126229858398210"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:20:58Z", 
        "id": "419126246552125440"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:21:20Z", 
        "id": "419126336448647169"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:21:40Z", 
        "id": "419126419940474880"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:22:21Z", 
        "id": "419126594842554369"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:22:23Z", 
        "id": "419126602082287616"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:23:20Z", 
        "id": "419126839534436352"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 que Ronaldo leva o Cavaco para o museu?", 
        "created_at": "2014-01-03T15:23:35Z", 
        "id": "419126904650616832"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:24:00Z", 
        "id": "419127008220971008"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco condecora Ronaldo: ...mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe sacar tudo o que tem Cristiano... http://t.co/DAuZ18Ik3R", 
        "created_at": "2014-01-03T15:24:22Z", 
        "id": "419127102567231489"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:24:26Z", 
        "id": "419127117117669377"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco condecora Ronaldo: ...mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe sacar tudo o que tem Cristiano... http://t.co/oiZe3GFeJg", 
        "created_at": "2014-01-03T15:24:37Z", 
        "id": "419127162885906432"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco condecora Ronaldo: ...mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe sacar tudo o que tem Cristiano... http://t.co/3UXv1yZ4B1", 
        "created_at": "2014-01-03T15:24:39Z", 
        "id": "419127173329719296"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:25:06Z", 
        "id": "419127285850316800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is currently on 228.", 
        "created_at": "2014-01-03T15:25:18Z", 
        "id": "419127335842217984"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:25:24Z", 
        "id": "419127362761281536"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:25:34Z", 
        "id": "419127401525026817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is currently on 228.", 
        "created_at": "2014-01-03T15:25:38Z", 
        "id": "419127418721681408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo is my favorite player you I will do everything to meet you", 
        "created_at": "2014-01-03T15:25:40Z", 
        "id": "419127427420270594"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:29:16Z", 
        "id": "419128331859394560"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:32:00Z", 
        "id": "419129020027273216"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:38:46Z", 
        "id": "419130723405418497"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld http://t.co/pDbnJPO822 - Cristiano ronaldo is the Best", 
        "created_at": "2014-01-03T15:41:00Z", 
        "id": "419131284682588160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Gaddafi_sani: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is c\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T15:44:46Z", 
        "id": "419132233929469952"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo gets top Portugal honor from head of state | @scoopit http://t.co/nHr594AWYC", 
        "created_at": "2014-01-03T15:46:10Z", 
        "id": "419132588578861058"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congrat Ronaldo...greeting from INDONESIA", 
        "created_at": "2014-01-03T15:52:05Z", 
        "id": "419134075039784960"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Aur\u00e9lio Pereira satisfeito com \u00abdistin\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica\u00bb para Cristiano Ronaldo http://t.co/lGgc3Ta2T7 #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T15:57:03Z", 
        "id": "419135326355865602"
    }, 
    {
        "text": "RT @gulf_news: #Ronaldo is the best: Ancelotti http://t.co/74oAIveji3", 
        "created_at": "2014-01-03T15:58:39Z", 
        "id": "419135727843409920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is being given the award due to \"the president's decision, which seeks to honour to Portugal.\" \u2665Commender \u2665", 
        "created_at": "2014-01-03T16:00:47Z", 
        "id": "419136264143523841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo  \u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-01-03T16:01:56Z", 
        "id": "419136553407877120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love u ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T16:06:04Z", 
        "id": "419137594455490560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado en Portugal con el grado de \u2018Gran Oficial\u2019 - BioBioChile http://t.co/MW3InkXfPh v\u00eda @biobio", 
        "created_at": "2014-01-03T16:13:21Z", 
        "id": "419139427890233344"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaplucas: \"Cristiano Ronaldo is a worldwide symbol of Portugal\" Oh shit. Makes me feel ashamed of being portuguese... We're much bet\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T16:14:37Z", 
        "id": "419139744917094400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano muito ansioso a espera de Portugal e Ronaldo para o campeonato do mundo", 
        "created_at": "2014-01-03T16:21:18Z", 
        "id": "419141429878075392"
    }, 
    {
        "text": "@claudiof o Ronaldo est\u00e1 desolado\u2026 :&gt;", 
        "created_at": "2014-01-03T16:41:47Z", 
        "id": "419146583939489792"
    }, 
    {
        "text": "i: \"J\u00e1 nasceu o filho de Iker Casillas e Sara Carbonero\".............. Vai chamar-se Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-03T16:48:01Z", 
        "id": "419148152101281793"
    }, 
    {
        "text": "E daqui a 10 anos o pr\u00f3ximo presidente da Rep\u00fablica dar\u00e1 a ronaldo a medalha de mais grande ainda oficial da ordem do infante D. Henrique", 
        "created_at": "2014-01-03T16:48:22Z", 
        "id": "419148239414513664"
    }, 
    {
        "text": "@claudiof o Cristiano Ronaldo era \"embaixador/investidor\". :D de descontos. sim.", 
        "created_at": "2014-01-03T16:50:04Z", 
        "id": "419148667514519552"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T16:51:19Z", 
        "id": "419148982548701184"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano in yesterday's match against PSG. #CR7 #Cavanni #9 #7 #Ronaldo #RM #PSG #Halamadrid #RealMadrid #adid... http://t.co/JATy62iKtN", 
        "created_at": "2014-01-03T16:52:13Z", 
        "id": "419149210219724803"
    }, 
    {
        "text": "RT @maxabitan: @Cristiano ronaldo nu a la plage pris en flag par les paparazzi OMG demandez pour voir sans la censure ;)) http://t.co/ax8n5\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T16:54:43Z", 
        "id": "419149836035043328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to be named 'Grand Officer of the Order of Prince Henry' http://t.co/bJdY0zenwr #halamadrid", 
        "created_at": "2014-01-03T16:54:46Z", 
        "id": "419149850593460224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, 'Gran Oficial' de la Orden del Infante don Henrique.   Portugal lo reconoce como un S\u00edmbolo en el Mundo.   \u00a1El puto amo!", 
        "created_at": "2014-01-03T16:55:02Z", 
        "id": "419149919706832896"
    }, 
    {
        "text": "RT @niamystically: #portugueseproblemsnight Cristiano Ronaldo is the only Portuguese human being on Earth", 
        "created_at": "2014-01-03T16:56:41Z", 
        "id": "419150332112146433"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T17:03:59Z", 
        "id": "419152171507392512"
    }, 
    {
        "text": "RT @magalhaes81: i: \"J\u00e1 nasceu o filho de Iker Casillas e Sara Carbonero\".............. Vai chamar-se Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-03T17:05:48Z", 
        "id": "419152628279701505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nombrado 'Rey de Europa' por el diario Uruguayo 'El Pa\u00eds'.", 
        "created_at": "2014-01-03T17:08:18Z", 
        "id": "419153258519605250"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sera condecorado con una de las mayores distinciones de Portugal, la 'Gran Oficial' de la Orden del Infante don Henrique.", 
        "created_at": "2014-01-03T17:10:07Z", 
        "id": "419153713920344064"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #halamadrid #realmadrid ;) by cr7_news_pics http://t.co/8NvBatg64k", 
        "created_at": "2014-01-03T17:19:26Z", 
        "id": "419156056821219328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo apparently eats pizza as post-game food. New diet for next semester found \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55 @Luinick @barriossss", 
        "created_at": "2014-01-03T17:20:09Z", 
        "id": "419156240221356032"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: Jornal uruguai elege #CristianoRonaldo como o melhor da Europa: Cristiano Ronaldo foi eleito o melhor futebolista... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T17:20:38Z", 
        "id": "419156360136503296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  se que es imposible que veas mi tweet; pero mi sue\u00f1o es que me sigas cris ! te sigo desde sporting ! ERES MI IDOLO RONALDO", 
        "created_at": "2014-01-03T17:22:10Z", 
        "id": "419156747597529088"
    }, 
    {
        "text": "Eu odeio que os portugueses desvalorizem o Cristiano Ronaldo. Ele \u00e9 grande exemplo para os jovens de qqr \u00e1rea.", 
        "created_at": "2014-01-03T17:22:56Z", 
        "id": "419156939797700608"
    }, 
    {
        "text": "RT @TePassao: Eu odeio que os portugueses desvalorizem o Cristiano Ronaldo. Ele \u00e9 grande exemplo para os jovens de qqr \u00e1rea.", 
        "created_at": "2014-01-03T17:23:43Z", 
        "id": "419157136476999680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo im from morroco you are the best &lt;3", 
        "created_at": "2014-01-03T17:23:59Z", 
        "id": "419157201828446208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I When you draw the player in-form Cristiano Ronaldo please followers. #Cristiano_Ronaldo #drawing http://t.co/kjdsawKYDp", 
        "created_at": "2014-01-03T17:24:14Z", 
        "id": "419157266193870848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva ronaldo #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-01-03T17:24:24Z", 
        "id": "419157309705949186"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo ever worthy of the money that you're putting your self with the air come,", 
        "created_at": "2014-01-03T17:24:34Z", 
        "id": "419157351938015232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU RONALDO", 
        "created_at": "2014-01-03T17:24:43Z", 
        "id": "419157385886724096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:25:10Z", 
        "id": "419157499267547136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-01-03T17:25:23Z", 
        "id": "419157554032160768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai ronaldo.. you are the best and the one", 
        "created_at": "2014-01-03T17:25:27Z", 
        "id": "419157571128156160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me ...", 
        "created_at": "2014-01-03T17:25:44Z", 
        "id": "419157644964683776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo please follow me \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f .. Or just notice meee", 
        "created_at": "2014-01-03T17:26:22Z", 
        "id": "419157803954343936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano diga oi pra mim Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:26:32Z", 
        "id": "419157844873973760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I would die for you ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:26:39Z", 
        "id": "419157873126408192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please make my dream true and reply .. Biggest fan from Morroco .. #RonaldoForBallonD'or", 
        "created_at": "2014-01-03T17:27:03Z", 
        "id": "419157975610425344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GRANDE CRISTIANO RONALDO! - Congratulation idol, proud of you.", 
        "created_at": "2014-01-03T17:27:04Z", 
        "id": "419157979984711680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you so much you're amazing ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:27:09Z", 
        "id": "419158001165942784"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo orgulhoso pela condecora\u00e7\u00e3o de Cavaco Silva http://t.co/imt7gPiBgG", 
        "created_at": "2014-01-03T17:27:27Z", 
        "id": "419158077506473985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo   saya orang  indonesia  dan yu  potulgal", 
        "created_at": "2014-01-03T17:27:29Z", 
        "id": "419158085517574144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love to talk to you more than anything else please follow me ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:27:58Z", 
        "id": "419158206808469504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please Ronaldo You can say hello to Morocco ? :) xx", 
        "created_at": "2014-01-03T17:28:01Z", 
        "id": "419158219357822976"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo orgulhoso pela condecora\u00e7\u00e3o de Cavaco Silva http://t.co/imt7gPiBgG", 
        "created_at": "2014-01-03T17:28:24Z", 
        "id": "419158313889447936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo if there is time to Indonesia again yah ... if you need to Makassar .. ronaldo many fans dimakassar", 
        "created_at": "2014-01-03T17:29:06Z", 
        "id": "419158490255347712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:29:37Z", 
        "id": "419158619209601024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Love you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:29:46Z", 
        "id": "419158657168052224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-03T17:30:56Z", 
        "id": "419158951427862528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi! cristiano ronaldo i love your game style and i watched your game video's and happy new year from 2014 !", 
        "created_at": "2014-01-03T17:31:06Z", 
        "id": "419158994788171776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. You get what ever you deserve. That why we want you to know that you are CR7. The Ronaldo of all ronaldos. lol #HalaMadrid.", 
        "created_at": "2014-01-03T17:32:03Z", 
        "id": "419159231821254656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:32:19Z", 
        "id": "419159301798649857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hei ronaldo.. Im ur fans from malaysia. :) ..wishing u gud luck", 
        "created_at": "2014-01-03T17:33:05Z", 
        "id": "419159494044557313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo please write in spanish...", 
        "created_at": "2014-01-03T17:33:38Z", 
        "id": "419159631458762752"
    }, 
    {
        "text": "nao sei se quero ser o ronaldo ou a irina", 
        "created_at": "2014-01-03T17:33:56Z", 
        "id": "419159706671001601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the ballon d'or is yours! Go Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-01-03T17:34:21Z", 
        "id": "419159812300365824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Ahpkkk Soleil deixar de seguir\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-01-03T17:35:47Z", 
        "id": "419160173497040896"
    }, 
    {
        "text": "@maarkany ronaldo=ew", 
        "created_at": "2014-01-03T17:37:57Z", 
        "id": "419160719910002689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano well done Ronaldo..you deserne this...and you also deserve Ballon D'oro....", 
        "created_at": "2014-01-03T17:38:28Z", 
        "id": "419160847517495296"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T17:39:02Z", 
        "id": "419160992543547392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo .. Say Hi To Me \u263a\ufe0f if u see me \ud83d\ude4b", 
        "created_at": "2014-01-03T17:39:07Z", 
        "id": "419161013498699776"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T17:39:17Z", 
        "id": "419161055550390272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:40:04Z", 
        "id": "419161252703657984"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo foi condecorado. Porqu\u00ea?", 
        "created_at": "2014-01-03T17:40:17Z", 
        "id": "419161307200253953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO MAN :))", 
        "created_at": "2014-01-03T17:41:10Z", 
        "id": "419161529511321600"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoisasoldier: o Ronaldo foi condecorado. Porqu\u00ea?", 
        "created_at": "2014-01-03T17:41:34Z", 
        "id": "419161629004402688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo do u play better than messi", 
        "created_at": "2014-01-03T17:42:03Z", 
        "id": "419161750169481217"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T17:43:23Z", 
        "id": "419162086850039808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano what exactly is that, Mr. Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-01-03T17:44:36Z", 
        "id": "419162392186990592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations what an honor RONALDO", 
        "created_at": "2014-01-03T17:44:51Z", 
        "id": "419162453608763392"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T17:46:21Z", 
        "id": "419162833776295936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo he is a good player rispetto a Messi", 
        "created_at": "2014-01-03T17:46:24Z", 
        "id": "419162842823421953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-01-03T17:46:26Z", 
        "id": "419162854130864128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo simplesmente as melhores sauda\u00e7\u00f5es de chis mexico.tuxtla gtz.*", 
        "created_at": "2014-01-03T17:47:39Z", 
        "id": "419163160180830208"
    }, 
    {
        "text": "\"O Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique.\"", 
        "created_at": "2014-01-03T17:48:51Z", 
        "id": "419163462015545344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo dream that you reply to .. Please please reply to this Tweet .. #CR7", 
        "created_at": "2014-01-03T17:49:33Z", 
        "id": "419163637383565312"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Orgulho e honra\", diz Ronaldo http://t.co/LEalwzrTzP #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T17:50:50Z", 
        "id": "419163959657115648"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T17:51:19Z", 
        "id": "419164082416414720"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Cristiano Ronaldo honrado com decis\u00e3o de Cavaco Silva http://t.co/efjUyOkiNU", 
        "created_at": "2014-01-03T17:53:03Z", 
        "id": "419164518359793664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Cristiano Ronaldo honrado com decis\u00e3o de Cavaco Silva http://t.co/efjUyOkiNU", 
        "created_at": "2014-01-03T17:53:13Z", 
        "id": "419164558901903360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Cristiano Ronaldo honrado com decis\u00e3o de Cavaco Silva http://t.co/efjUyOkiNU", 
        "created_at": "2014-01-03T17:53:44Z", 
        "id": "419164691144122368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar bagi saya.\"\"", 
        "created_at": "2014-01-03T17:54:32Z", 
        "id": "419164892868792320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano king ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T17:55:14Z", 
        "id": "419165065879638016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo the best player in the world", 
        "created_at": "2014-01-03T17:57:05Z", 
        "id": "419165532290433024"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai ser condecorado pelo Sr An\u00edbal. Resta saber os motivos", 
        "created_at": "2014-01-03T18:01:32Z", 
        "id": "419166652992094208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: President of Portugal An\u00edbal Cavaco Silva announces Cristiano Ronaldo to receive official national honour http://t.co/y3vql\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:01:32Z", 
        "id": "419166652995862528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo attributed the Grande-Oficial da Ordem do Infante D. Henrique.", 
        "created_at": "2014-01-03T18:01:37Z", 
        "id": "419166675586392064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:01:42Z", 
        "id": "419166693626105856"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol: Ronaldo orgulhoso pela condecora\u00e7\u00e3o de Cavaco Silva http://t.co/s89G1zRCYy #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T18:05:13Z", 
        "id": "419167578095747073"
    }, 
    {
        "text": "Voto no partido que proponha a impossibilidade de bajula\u00e7\u00e3o ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-01-03T18:11:25Z", 
        "id": "419169142126551040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for the best player and best man) for  Cristiano Ronaldo) http://t.co/nYbcku7d0v", 
        "created_at": "2014-01-03T18:11:49Z", 
        "id": "419169240319410179"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Jan 2nd is my lifes beatiful day. . Becuz I saw u Ronaldo.. i saw u very long.. bt am very happy.. thnx for came to Doha Qatar..", 
        "created_at": "2014-01-03T18:11:50Z", 
        "id": "419169244404649984"
    }, 
    {
        "text": "RT @IvanNykyforyak: @Cristiano for the best player and best man) for  Cristiano Ronaldo) http://t.co/nYbcku7d0v", 
        "created_at": "2014-01-03T18:13:01Z", 
        "id": "419169542695550976"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Cardozo \u00e9 o 7\u00ba melhor marcador dos \u00faltimos 5 anos, com 152 golos. Atr\u00e1s de Cavani, Su\u00e1rez, Ibrahimovic, Falcao, Ronaldo e\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:13:03Z", 
        "id": "419169550324600832"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Cardozo \u00e9 o 7\u00ba melhor marcador dos \u00faltimos 5 anos, com 152 golos. Atr\u00e1s de Cavani, Su\u00e1rez, Ibrahimovic, Falcao, Ronaldo e\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:13:06Z", 
        "id": "419169564027412481"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Cardozo \u00e9 o 7\u00ba melhor marcador dos \u00faltimos 5 anos, com 152 golos. Atr\u00e1s de Cavani, Su\u00e1rez, Ibrahimovic, Falcao, Ronaldo e\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:13:10Z", 
        "id": "419169581677428736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulation Ronaldo!  Saludos desde M\u00e9xico!!!", 
        "created_at": "2014-01-03T18:13:57Z", 
        "id": "419169778423439360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 \"Pr\u00edncipe\" en #Portugal http://t.co/OXcIZsfHsl 2", 
        "created_at": "2014-01-03T18:14:14Z", 
        "id": "419169851081371648"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:15:43Z", 
        "id": "419170220734177280"
    }, 
    {
        "text": "RT @HyperFootball_: Ronaldo to receive national honour for setting good example to young people", 
        "created_at": "2014-01-03T18:16:29Z", 
        "id": "419170416952086528"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-03T18:17:16Z", 
        "id": "419170613953961984"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T18:17:56Z", 
        "id": "419170781495832576"
    }, 
    {
        "text": "enfim RT @afpfr: Ronaldo, \"symbole du Portugal\", va \u00eatre d\u00e9cor\u00e9 par le pr\u00e9sident Anibal Cavaco Silva http://t.co/yrl9ZwZvCJ #AFP", 
        "created_at": "2014-01-03T18:18:29Z", 
        "id": "419170920461533184"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:19:24Z", 
        "id": "419171148077596672"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:20:28Z", 
        "id": "419171418782584832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you very much Ronaldo Ronaldo's love of Egypt", 
        "created_at": "2014-01-03T18:22:44Z", 
        "id": "419171988700024832"
    }, 
    {
        "text": "o #ronaldo devia se recusar a receber toda e qualquer condecora\u00e7\u00e3o vinda do palha\u00e7o de bel\u00e9m", 
        "created_at": "2014-01-03T18:23:52Z", 
        "id": "419172275162595329"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T18:24:02Z", 
        "id": "419172313423433728"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo manifesta orgulho e honra pela condecora\u00e7\u00e3o de Cavaco Silva http://t.co/JRQRo8Qpjd Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-01-03T18:24:18Z", 
        "id": "419172384386473985"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe sacar tudo o que... http://t.co/4ypQFYBjdB", 
        "created_at": "2014-01-03T18:25:49Z", 
        "id": "419172764172304384"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T18:28:24Z", 
        "id": "419173412331069440"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T18:30:19Z", 
        "id": "419173895510716416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo can you reply my tweet and just say hello... i'm From Indonesian", 
        "created_at": "2014-01-03T18:30:37Z", 
        "id": "419173973088165888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portuguese President says Ronaldo honoured as: \"a symbol of Portugal all around the world, an example of tenacity for young\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:32:05Z", 
        "id": "419174341553577984"
    }, 
    {
        "text": "[Dinheiro Vivo] Cristiano Ronaldo orgulhoso com condecora\u00e7\u00e3o de Cavaco Silva http://t.co/KnNCLAiRmO", 
        "created_at": "2014-01-03T18:34:39Z", 
        "id": "419174986864001024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forza ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T18:36:35Z", 
        "id": "419175473034592256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the best", 
        "created_at": "2014-01-03T18:39:54Z", 
        "id": "419176306652487680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GO GO CAPTAIN RONALDO OF THE CUTTU SARK", 
        "created_at": "2014-01-03T18:40:20Z", 
        "id": "419176417931591680"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T18:41:31Z", 
        "id": "419176715504869376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0645\u062f\u0631\u064a \u0628\u0633 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0646\u0643 \u0642\u0648\u064a \u0645\u0631\u0647  \u0648\u062c\u0646\u064a\u0631\u0627\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u2764\ufe0f   gracias RONALDO 4 everything \u2764\ufe0f http://t.co/scDPfEEbXr", 
        "created_at": "2014-01-03T18:42:19Z", 
        "id": "419176916416221184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I want to ask you what's your openion about claro Ronaldo I hope to answer me", 
        "created_at": "2014-01-03T18:42:23Z", 
        "id": "419176932119691264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano ronaldo I want to ask you what's your openion about claro Ronaldo I hope to answer me", 
        "created_at": "2014-01-03T18:43:49Z", 
        "id": "419177295384166400"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T18:45:43Z", 
        "id": "419177771412516864"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T18:46:02Z", 
        "id": "419177851041366016"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Indescrit\u00edvel sentimento de orgulho\". http://t.co/vH4dNwHu8h", 
        "created_at": "2014-01-03T18:47:42Z", 
        "id": "419178270978891776"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:49:06Z", 
        "id": "419178625343426560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo maquina", 
        "created_at": "2014-01-03T18:49:11Z", 
        "id": "419178644591112192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo por favor siga-me no twitter que eu aprendi a falar Portugu\u00eas s\u00f3 write'm seu maior f\u00e3 Eu te amo", 
        "created_at": "2014-01-03T18:50:56Z", 
        "id": "419179084845821952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo tienes que llevarte el balon de oro.adri", 
        "created_at": "2014-01-03T18:51:02Z", 
        "id": "419179108623716352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo you the best", 
        "created_at": "2014-01-03T18:51:40Z", 
        "id": "419179268505993217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Cristiano Ronaldo - Ballon d'Or 2013 \ud83d\ude0d\u2764 http://t.co/2VdMomAlkY", 
        "created_at": "2014-01-03T18:52:15Z", 
        "id": "419179418205298688"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:56:51Z", 
        "id": "419180575199866880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations ronaldo, God Bless You", 
        "created_at": "2014-01-03T18:56:57Z", 
        "id": "419180597072773120"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:57:17Z", 
        "id": "419180682460815362"
    }, 
    {
        "text": "RT @360DeportesEc: @Cristiano Ronaldo: \"Creo que merezco ganar todos los a\u00f1os el Bal\u00f3n de Oro\" http://t.co/7A6pfuxoMr http://t.co/ouajJ9vE39", 
        "created_at": "2014-01-03T18:57:55Z", 
        "id": "419180840317251584"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T18:58:23Z", 
        "id": "419180959540707328"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T18:59:29Z", 
        "id": "419181237119381504"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo manifesta orgulho e honra pela #condecora\u00e7\u00e3o de Cavaco: O futebolista Cristiano Ronaldo... http://t.co/yluVczvOXt", 
        "created_at": "2014-01-03T19:00:22Z", 
        "id": "419181457295171584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - My new @NikeUK (@NikeSoccer, @Nike) Mercurial Vapor Galaxy Football Boots! #CR7 #Ronaldo #Boots http://t.co/E1OMlHFD80", 
        "created_at": "2014-01-03T19:02:19Z", 
        "id": "419181948901531648"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: #CristianoRonaldo manifesta orgulho e honra pela #condecora\u00e7\u00e3o de Cavaco: O futebolista Cristiano Ronaldo... http://t.co/y\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:03:25Z", 
        "id": "419182228355416064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI ronaldo, do you want my dream come treu. Reply me than please x", 
        "created_at": "2014-01-03T19:05:16Z", 
        "id": "419182693541486592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 nombrado Gran Oficial de la Orden del Infante D. Henrique #halamadrid", 
        "created_at": "2014-01-03T19:05:27Z", 
        "id": "419182736889626624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano eres el mejor del mundo, #cr7forballondor CristianO ROnaldo el #1", 
        "created_at": "2014-01-03T19:06:05Z", 
        "id": "419182898936176640"
    }, 
    {
        "text": "Apoio a Ronaldo nas ruas de Barcelona. http://t.co/8g1nDWdKHJ", 
        "created_at": "2014-01-03T19:06:35Z", 
        "id": "419183025084063744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Cristiano Ronaldo honrado com decis\u00e3o de Cavaco Silva http://t.co/efjUyOkiNU", 
        "created_at": "2014-01-03T19:08:11Z", 
        "id": "419183426240253952"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T19:09:51Z", 
        "id": "419183847008645122"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http://t.co/snb9HDYcZE", 
        "created_at": "2014-01-03T19:10:48Z", 
        "id": "419184083948691456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:11:05Z", 
        "id": "419184156560478208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:11:09Z", 
        "id": "419184171199004672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:11:13Z", 
        "id": "419184190887055361"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:11:17Z", 
        "id": "419184208117260288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:11:33Z", 
        "id": "419184274987044865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:11:37Z", 
        "id": "419184290555904000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:11:56Z", 
        "id": "419184370701070337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:12:13Z", 
        "id": "419184441630945280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:12:29Z", 
        "id": "419184506923651072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:12:31Z", 
        "id": "419184518269259776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo , I  Love you so much &amp; My dream is to meet you once and play with you , I'm From India.  Please visit India :-)", 
        "created_at": "2014-01-03T19:13:02Z", 
        "id": "419184648229359616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:13:04Z", 
        "id": "419184655095857152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:13:17Z", 
        "id": "419184708195737600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:15:01Z", 
        "id": "419185144113532928"
    }, 
    {
        "text": "Em Inglaterra o Ronaldo agora era um Sir mas pronto \u00e9 um Grande-Oficial da Ordem do Infante D.Henrique que tem muito mais impacto sem duvida", 
        "created_at": "2014-01-03T19:15:03Z", 
        "id": "419185154133737472"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:15:59Z", 
        "id": "419185388318887936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo ser\u00e1 condecorado con una de las mayores distinciones que otorga su pa\u00eds, el grado de 'Gran Of... http://t.co/oghPsMcfRk", 
        "created_at": "2014-01-03T19:19:35Z", 
        "id": "419186296360554496"
    }, 
    {
        "text": "RT @TOP100FUTBOL: @Cristiano Ronaldo sera condecorado con una de las mayores distinciones de Portugal, la 'Gran Oficial' de la Orden del In\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:20:27Z", 
        "id": "419186512807616512"
    }, 
    {
        "text": "RT @48SEDAT48: @Cristiano Cristiano Ronaldo jogar o seu melhor f\u00e3 de futebol que eu te amo tanto o futebol como voc\u00ea sonha ser um jogador d\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:20:30Z", 
        "id": "419186526862729216"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:20:45Z", 
        "id": "419186589437558784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dont worry Ronaldo you're the best!!! You'll score in Monday!!!! Love u Hala Madrid!", 
        "created_at": "2014-01-03T19:21:57Z", 
        "id": "419186892685332480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sera d\u00e9cor\u00e9 par le pr\u00e9sident portugais http://t.co/LLT5HBJTdS", 
        "created_at": "2014-01-03T19:22:22Z", 
        "id": "419186994523017216"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica  O futebolista e capit\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o nacional Cristiano... http://t.co/Jyy9OPFZAM", 
        "created_at": "2014-01-03T19:27:42Z", 
        "id": "419188338642665472"
    }, 
    {
        "text": "PSG sem interesse em Ronaldo :: zerozero.pt http://t.co/PWwhhF5WL0", 
        "created_at": "2014-01-03T19:28:51Z", 
        "id": "419188625956667392"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] PSG sem interesse em Ronaldo http://t.co/zJUkouCzqH #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T19:30:17Z", 
        "id": "419188988579024896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo just want to say u r the best out of all players u r my favourite player plz will u accept my request thank you", 
        "created_at": "2014-01-03T19:31:19Z", 
        "id": "419189247313473536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy new year ronaldo you are the best", 
        "created_at": "2014-01-03T19:31:22Z", 
        "id": "419189260193767424"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco vai condecorar Ronaldo http://t.co/zzHIIrXQve", 
        "created_at": "2014-01-03T19:32:44Z", 
        "id": "419189603635965952"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Cavaco vai condecorar Ronaldo http://t.co/aGRkr9pW0v", 
        "created_at": "2014-01-03T19:32:48Z", 
        "id": "419189620442533888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T19:39:42Z", 
        "id": "419191358906445825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bonjour je suis un grand fans ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T19:44:53Z", 
        "id": "419192660205637632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO......How is the Game Whith PSG????????", 
        "created_at": "2014-01-03T19:46:47Z", 
        "id": "419193138792513536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey . ronaldo i'm your big fan here in egypt please follow me", 
        "created_at": "2014-01-03T19:48:18Z", 
        "id": "419193522390982658"
    }, 
    {
        "text": "RT @MnnaArfa: @Cristiano Dont worry Ronaldo you're the best!!! You'll score in Monday!!!! Love u Hala Madrid!", 
        "created_at": "2014-01-03T19:51:00Z", 
        "id": "419194199427530752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano quando \u00e9 que decides ser pai de novo? Queremos mais um Cristiano Ronaldo J\u00fanior :))", 
        "created_at": "2014-01-03T19:51:35Z", 
        "id": "419194347972595712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Are you coming back to #ManchesterUnited? caz I heard u are #plzzz #cum #back #;)", 
        "created_at": "2014-01-03T19:57:21Z", 
        "id": "419195800514985984"
    }, 
    {
        "text": "RT @jimmyisyourwish: Grande Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-03T19:59:48Z", 
        "id": "419196415869722624"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP somos o \u00fanico clube do mundo que formou 2 jogadores considerados melhores do mundo, C. Ronaldo e L. Figo. SPORTING \u00c9 GRANDE...", 
        "created_at": "2014-01-03T20:07:13Z", 
        "id": "419198283735904256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T20:10:09Z", 
        "id": "419199021493022720"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Filho de Ronaldo d\u00e1 as boas-vindas a Martin de Casillas http://t.co/YN66yWpHRt", 
        "created_at": "2014-01-03T20:10:30Z", 
        "id": "419199106729267202"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T20:12:42Z", 
        "id": "419199663825518594"
    }, 
    {
        "text": "Fotace a merda da moda dos \"Martim\" j\u00e1 chegou \u00e0 Espanha? RT@Tuga_News: Filho de Ronaldo d\u00e1 as boas-vindas a Martin de Casillas", 
        "created_at": "2014-01-03T20:13:47Z", 
        "id": "419199932944621568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on @YouTube : Cristiano Ronaldo's best moments 2013. http://t.co/d3ri0d37bt #VivaRonaldo #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-01-03T20:14:16Z", 
        "id": "419200054503956480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ist the best footbal the wold", 
        "created_at": "2014-01-03T20:20:58Z", 
        "id": "419201743402983424"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo \"Jamais esquecerei a atitude de Ronaldo\" http://t.co/VxSJz4WJKD  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-01-03T20:32:11Z", 
        "id": "419204565464915968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo you bist cool", 
        "created_at": "2014-01-03T20:37:04Z", 
        "id": "419205794262179840"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo memenangkan penghargaan Pemain Terfavorit Tahun Ini versi Globe Soccer http://t.co/ilMDJqZ5xD", 
        "created_at": "2014-01-03T20:42:32Z", 
        "id": "419207167963459585"
    }, 
    {
        "text": "RT @CanoeHommes: @Cristiano Ronaldo sera d\u00e9cor\u00e9 par le pr\u00e9sident portugais http://t.co/LLT5HBJTdS", 
        "created_at": "2014-01-03T20:44:05Z", 
        "id": "419207560793956352"
    }, 
    {
        "text": "RT @MariiaSantos12: #Se\u00c9sDoSporting sabes que o Ronaldo foi formado no Sporting", 
        "created_at": "2014-01-03T20:44:56Z", 
        "id": "419207773126397952"
    }, 
    {
        "text": "Hugo Mallo volta a Madrid: \u00abJamais esquecerei o gesto de Ronaldo\u00bb http://t.co/6cbE55HgQm", 
        "created_at": "2014-01-03T20:45:15Z", 
        "id": "419207853883555840"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-01-03T20:46:37Z", 
        "id": "419208199141474305"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Maradona mengatakan bahwa saya pantas memenangkan Ballon d'Or, itu adalah suatu kehormatan besar ba\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T20:46:46Z", 
        "id": "419208234558173184"
    }, 
    {
        "text": "Afinal o Blatter \u00e9 que via longe: Com esta condecora\u00e7\u00e3o o Ronaldo passa a ser oficial e provavelmente o comandante do futebol portugu\u00eas", 
        "created_at": "2014-01-03T20:49:49Z", 
        "id": "419209001168289792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi boss how are you and family I love u! Ronaldo my boss back to old trafoord you need! Please tell me.", 
        "created_at": "2014-01-03T20:58:41Z", 
        "id": "419211232470528000"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Selamat Natal &amp; tahun baru. Semoga itu akan penuh dengan hal-hal yang baik untuk anda dan keluarga \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T21:02:51Z", 
        "id": "419212282778746880"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarclaysLeague: @Cristiano Ronaldo is just 8 goals shy of doubling his total Manchester United goals tally (118) for Real Madrid. He is\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T21:05:40Z", 
        "id": "419212989661999104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   : Cristiano Ronaldo vs PSG: http://t.co/Ts6pWWQTdq", 
        "created_at": "2014-01-03T21:06:00Z", 
        "id": "419213075129315328"
    }, 
    {
        "text": "Reuni\u00e3o de Ronaldo com Secret\u00e1rios vai abordar 'pontos fracos' do governo http://t.co/KL5XWfWBbH", 
        "created_at": "2014-01-03T21:06:36Z", 
        "id": "419213225989648384"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Reuni\u00e3o de Ronaldo com Secret\u00e1rios vai abordar 'pontos fracos' do governo http://t.co/KL5XWfWBbH", 
        "created_at": "2014-01-03T21:06:57Z", 
        "id": "419213314775076864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Are you attending the ceremony of the Golden Ball .....?", 
        "created_at": "2014-01-03T21:07:59Z", 
        "id": "419213575991721985"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai ser condecorado pelo presidente da Rep\u00fablica. Ou ser\u00e1 o presidente da Rep\u00fablica que vai ser condecorado por #CR7?", 
        "created_at": "2014-01-03T21:10:37Z", 
        "id": "419214236120653824"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo di twitter: \"Hey kawan! Selamat Natal semuanya! Saya harap semua keinginanmu menjadi kenyataan\"", 
        "created_at": "2014-01-03T21:12:09Z", 
        "id": "419214623770816512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parabems! You deserve it! FOR\u00c7A PORTUGAL! FOR\u00c7A RONALDO!!", 
        "created_at": "2014-01-03T21:13:43Z", 
        "id": "419215019415318528"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T21:21:32Z", 
        "id": "419216984593956865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please follow back Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-01-03T21:24:48Z", 
        "id": "419217806475804673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best!!! Balon de oro!!!", 
        "created_at": "2014-01-03T21:29:52Z", 
        "id": "419219083943759872"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cavaco condecora Ronaldo mas Passos s\u00f3 aguarda que ele fa\u00e7a 66 anos para lhe  sacar tudo o que tem http://t.co/lx0RslyeE7", 
        "created_at": "2014-01-03T21:33:15Z", 
        "id": "419219932950577152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Prouuuuuud To be One pf your fans .. hala madriiid Vams Ronaldo !!", 
        "created_at": "2014-01-03T21:36:03Z", 
        "id": "419220636762771456"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: Afinal o Blatter \u00e9 que via longe: Com esta condecora\u00e7\u00e3o o Ronaldo passa a ser oficial e provavelmente o comandante do f\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T21:38:00Z", 
        "id": "419221126758559744"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cavaco Silva vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/eTpNAVdRvp", 
        "created_at": "2014-01-03T21:42:43Z", 
        "id": "419222315117731840"
    }, 
    {
        "text": "O outro lado da not\u00edcia:  O in\u00fatil Presidente da Rep\u00fablica vai ser condecorado por Cristiano Ronaldo.  -Ata-lhe... http://t.co/ABdfcuSlmh", 
        "created_at": "2014-01-03T21:43:01Z", 
        "id": "419222389801504768"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Cavaco Silva vai condecorar Cristiano Ronaldo:   Cavaco Silva vai condecorar Cristiano Ronaldo. O Pres... http://t.co/oI7cL8NjaM", 
        "created_at": "2014-01-03T21:44:14Z", 
        "id": "419222696262508544"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo foi condecorado pelo Presidente, algu\u00e9m sabe a raz\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-01-03T21:44:16Z", 
        "id": "419222707461304320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo ser\u00e1 condecorado pelo Presidente da Rep\u00fablica com o grau de Grande-Oficial da Ordem do Infante... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T21:47:37Z", 
        "id": "419223549191409664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - New Year\u2019s Eve. #CR7. http://t.co/xU6ILjCfKn", 
        "created_at": "2014-01-03T21:48:23Z", 
        "id": "419223743181762560"
    }, 
    {
        "text": "@Rubotelli45 @branco_carolina parecias o ronaldo ahaha", 
        "created_at": "2014-01-03T21:48:48Z", 
        "id": "419223848634953729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Jaime Romero. #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/CG1LRt0dtN", 
        "created_at": "2014-01-03T21:50:13Z", 
        "id": "419224200851623937"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Hugo Mallo: \u00abNunca esquecerei a atitude de Ronaldo\u00bb http://t.co/JSsH3k1vbL", 
        "created_at": "2014-01-03T21:57:03Z", 
        "id": "419225923444305920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Hugo Mallo: \u00abNunca esquecerei a atitude de Ronaldo\u00bb http://t.co/JSsH3k1vbL", 
        "created_at": "2014-01-03T21:57:36Z", 
        "id": "419226059922751488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  bonjour ronaldo moi ses murat je suis fanne de ton foot  ola seignorita voill favor", 
        "created_at": "2014-01-03T22:00:11Z", 
        "id": "419226713407508482"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T22:06:11Z", 
        "id": "419228220488417280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ver \"Cristiano Ronaldo  -  A GREAT PERSON\" en YouTube - https://t.co/TsR9lbRnpv", 
        "created_at": "2014-01-03T22:06:36Z", 
        "id": "419228325891301376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo Tu eres el mejor jugador del mundo \u2665", 
        "created_at": "2014-01-03T22:13:32Z", 
        "id": "419230069635039232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T22:13:37Z", 
        "id": "419230091118673920"
    }, 
    {
        "text": "@maisfutebol_iol Ronaldo em Alvalade,j\u00e1", 
        "created_at": "2014-01-03T22:15:21Z", 
        "id": "419230526575104000"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo considerado uma das grandes estrelas a jogar o Mundial :: zerozero.pt http://t.co/iRIyPGK9zY", 
        "created_at": "2014-01-03T22:15:27Z", 
        "id": "419230553385488384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Presidente da Rep\u00fablica vai condecorar Cristiano Ronaldo http://t.co/LcuZJzXuin", 
        "created_at": "2014-01-03T22:25:03Z", 
        "id": "419232970361536512"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abGervinho \u00e9 parecido com Cristiano Ronaldo\u00bb \u2013 Totti http://t.co/aQgKx6kLHk #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T22:30:46Z", 
        "id": "419234406549569536"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo considerado uma das grandes estrelas a jogar o Mundial http://t.co/mNFIvdJun4 #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T22:32:11Z", 
        "id": "419234765187731456"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T22:34:28Z", 
        "id": "419235340260372480"
    }, 
    {
        "text": "RT @SofiaDouradinho: \"\"where are you from?\" \"Portugal\" \"oh! Cristiano Ronaldo!\"\" Ohh same", 
        "created_at": "2014-01-03T22:36:07Z", 
        "id": "419235755522015232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tuga_News: [zerozero] Cristiano Ronaldo considerado uma das grandes estrelas a jogar o Mundial http://t.co/mNFIvdJun4 #desporto", 
        "created_at": "2014-01-03T22:37:41Z", 
        "id": "419236148553449472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Then you are then you are Ronaldo deserves to M's for Portugal...", 
        "created_at": "2014-01-03T22:37:57Z", 
        "id": "419236217192853506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u2764 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014. #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/eG32SciayS", 
        "created_at": "2014-01-03T22:38:44Z", 
        "id": "419236410306990082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano es o meu idolo cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T22:39:44Z", 
        "id": "419236664863494144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo man of steel http://t.co/62AwW96uMJ", 
        "created_at": "2014-01-03T22:45:08Z", 
        "id": "419238023524810752"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficastuff: Melhores marcadores do mundo dos \u00faltimos 5 anos:  Messi - 272 Ronaldo - 253 Falcao - 165 Ibrahimovic/Su\u00e1rez - 162 Cavani \u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T22:45:14Z", 
        "id": "419238050536099840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don Ronaldo you deserve all the best MF7", 
        "created_at": "2014-01-03T22:47:00Z", 
        "id": "419238493836279808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo sim ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T22:51:42Z", 
        "id": "419239675849482241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Pepe. Real Madrid visited The Aspire Academy in Doha. #HalaMadrid. @Aspire_Academy @officialpepe http://t.co/fP1DOzqmG6", 
        "created_at": "2014-01-03T22:53:42Z", 
        "id": "419240178910109696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bravo ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T22:55:15Z", 
        "id": "419240567285878785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Real Madrid visited The Aspire Academy in Doha. #HalaMadrid. @Aspire_Academy #CR7. http://t.co/nzXy6eaavu", 
        "created_at": "2014-01-03T22:56:01Z", 
        "id": "419240763235381248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. 2 Real Madrid visited The Aspire Academy in Doha. #HalaMadrid. @Aspire_Academy #CR7. http://t.co/BBrF677USW", 
        "created_at": "2014-01-03T22:56:22Z", 
        "id": "419240848216170496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo. Real Madrid visited The Aspire Academy in Doha. #HalaMadrid. @Aspire_Academy #CR7. http://t.co/nzXy6\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T22:57:03Z", 
        "id": "419241024020434944"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o tenho em grande conta o Ronaldo, embora ele tenha vindo a melhorar, com a idade. Menos considera\u00e7\u00e3o tenho... http://t.co/MLpiEJM2Cs", 
        "created_at": "2014-01-03T22:58:26Z", 
        "id": "419241369811443712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo. 2 Real Madrid visited The Aspire Academy in Doha. #HalaMadrid. @Aspire_Academy #CR7. http://t.co/BBr\u2026", 
        "created_at": "2014-01-03T22:58:34Z", 
        "id": "419241404997455872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo climbs to #38 (from #41) #Celebrity #Charts http://t.co/PDEINt0GpY", 
        "created_at": "2014-01-03T23:03:10Z", 
        "id": "419242561124204544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy new year christiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-01-03T23:05:41Z", 
        "id": "419243193993936896"
    }, 
    {
        "text": "Esta merda de condecora\u00e7\u00e3o ao Ronaldo \u00e9 t\u00e3o \"areia para os olhos\" que nem vale a pena falar nisso.", 
        "created_at": "2014-01-03T23:09:19Z", 
        "id": "419244110919528449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo can you follow my you are the best player and i dream of you pleas follow my thank you very very mich", 
        "created_at": "2014-01-03T23:19:27Z", 
        "id": "419246658707554306"
    }, 
    {
        "text": "Lesionou-se a tentar travar Ronaldo e agora n\u00e3o esquece o apoio que recebeu do craque portugu\u00eas!... http://t.co/N9x7ryIzA7", 
        "created_at": "2014-01-03T23:20:52Z", 
        "id": "419247016137347072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Diego L\u00f3pez. Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014. #HalaMadrid. http://t.co/9z4wuwMwvB", 
        "created_at": "2014-01-03T23:23:17Z", 
        "id": "419247622193307648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sos el mejor del Mundo Ronaldo ...", 
        "created_at": "2014-01-03T23:24:17Z", 
        "id": "419247874124562432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO*-* Eres el mejor&lt;33", 
        "created_at": "2014-01-03T23:28:05Z", 
        "id": "419248833734782976"
    }, 
    {
        "text": "Francesco Totti compara Gervinho a Cristiano Ronaldo http://t.co/lJ250dSWrM", 
        "created_at": "2014-01-03T23:28:25Z", 
        "id": "419248914248658944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Jes\u00e9. \u2764 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid @JeseRodriguez10 http://t.co/sSR73lTENZ", 
        "created_at": "2014-01-03T23:37:48Z", 
        "id": "419251278753968129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Jes\u00e9. 2 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid @JeseRodriguez10 http://t.co/xjIMvBLFYQ", 
        "created_at": "2014-01-03T23:40:44Z", 
        "id": "419252015269552128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/SFkowbCKEp", 
        "created_at": "2014-01-03T23:42:58Z", 
        "id": "419252578430357505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u2764 2 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/ALgbGCttEn", 
        "created_at": "2014-01-03T23:44:05Z", 
        "id": "419252858081390593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u2764 3 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/8paaeB0oJp", 
        "created_at": "2014-01-03T23:44:17Z", 
        "id": "419252908626939905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u2764 4 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/PCWBAh1ZI2", 
        "created_at": "2014-01-03T23:44:30Z", 
        "id": "419252962414694400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u2764 5 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/1zdRsMQCVp", 
        "created_at": "2014-01-03T23:45:26Z", 
        "id": "419253197266374657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u2764 6 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/o9jnzUM8eA", 
        "created_at": "2014-01-03T23:45:40Z", 
        "id": "419253256762568704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u2764 7 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/H2stUlxgGa", 
        "created_at": "2014-01-03T23:45:50Z", 
        "id": "419253299951316992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u2764 8 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/Nhwu3uMjcB", 
        "created_at": "2014-01-03T23:46:06Z", 
        "id": "419253363864113153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u2764 9 Friendly match - Real Madrid vs PSG 1:0, in Doha 01.01.2014 #HalaMadrid. #CR7. http://t.co/uFmrMCpC5D", 
        "created_at": "2014-01-03T23:46:17Z", 
        "id": "419253410282475520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love cristiano\uff01My dream is you say \"Hello\" to me. Hala madrid. Hara cristiano ronaldo.\u263b", 
        "created_at": "2014-01-03T23:49:15Z", 
        "id": "419254158042996737"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo #Legend #Leyenda #MadridLegend #Footballer #Portuguese #RealMadrid #Player #Striker #Winger #... http://t.co/CSQPTq7C6t", 
        "created_at": "2014-01-03T23:50:07Z", 
        "id": "419254378122727424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ERES EL MEJOR CRISTIANO RONALDO FELIZ A\u00d1OS 2014", 
        "created_at": "2014-01-03T23:52:27Z", 
        "id": "419254964112748544"
    }, 
    {
        "text": "Condecora\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo \u00e9 justa:                                   Opini\u00e3o de Pedro Ribeiro sobre a ... http://t.co/SY2ToY1pMx", 
        "created_at": "2014-01-03T23:56:36Z", 
        "id": "419256007110316032"
    }
]