[
    {
        "text": "A estatua do Ronaldo parece-se com tudo menos com ele.", 
        "created_at": "2014-12-22T00:02:11Z", 
        "id": "546817942609231872"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T00:02:58Z", 
        "id": "546818141310181377"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T00:07:40Z", 
        "id": "546819322434576385"
    }, 
    {
        "text": "[NOT\u00cdCIA] Ronaldo j\u00e1 tem est\u00e1tua na Madeira - Jornal SOL - Jornal SOL Ronaldo j\u00e1 tem est\u00e1tua na Madeira Jornal SOL... http://t.co/N2l3uodIU6", 
        "created_at": "2014-12-22T00:11:03Z", 
        "id": "546820174733910016"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Sorry Cristiano Ronaldo mas n\u00e3o consegui parar de rir http://t.co/Aov4i18ORZ", 
        "created_at": "2014-12-22T00:13:35Z", 
        "id": "546820811731267584"
    }, 
    {
        "text": "Uma est\u00e1tua para Cristiano Ronaldo - Pa\u00eds - Not\u00edcias - RTP http://t.co/zec2q4zZAy", 
        "created_at": "2014-12-22T00:14:23Z", 
        "id": "546821014353887233"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Sorry Cristiano Ronaldo mas n\u00e3o consegui parar de rir http://t.co/Aov4i18ORZ", 
        "created_at": "2014-12-22T00:14:31Z", 
        "id": "546821045131698176"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Sorry Cristiano Ronaldo mas n\u00e3o consegui parar de rir http://t.co/Aov4i18ORZ", 
        "created_at": "2014-12-22T00:17:41Z", 
        "id": "546821844431798273"
    }, 
    {
        "text": "RT @naughtyT: LOL Ronaldo. Que tesudo mesmo no forma est\u00e1tua http://t.co/pfIChzYVWC", 
        "created_at": "2014-12-22T00:19:20Z", 
        "id": "546822256899682304"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 agora vim ao Twitter... J\u00e1 foram feitas todas as piadas acerca da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-22T00:19:26Z", 
        "id": "546822284410093568"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T00:19:44Z", 
        "id": "546822360742248448"
    }, 
    {
        "text": "Tamb\u00e9m gostava de ver o Ronaldo defender o Ambiente http://t.co/HMxoI7fXtJ", 
        "created_at": "2014-12-22T00:21:23Z", 
        "id": "546822774917169153"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-22T00:22:04Z", 
        "id": "546822945969287168"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T00:23:47Z", 
        "id": "546823377579945984"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Platini \"triste\" por acharem que n\u00e3o gosta de Ronaldo http://t.co/DcwSOTI4ny", 
        "created_at": "2014-12-22T00:23:47Z", 
        "id": "546823377978413056"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #RealMadrid #Madrid #Madridista #Halamadrid #Team #Game #CR7 #Ronaldo #Partido #Champion #... http://t.co/QsadNVFY9d", 
        "created_at": "2014-12-22T00:25:56Z", 
        "id": "546823921115611136"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T00:28:16Z", 
        "id": "546824507051507713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Home  (25-10-2014)   http://t.co/N0bTAGuX5L http://t.co/xdlnQRQ2ES", 
        "created_at": "2014-12-22T00:29:14Z", 
        "id": "546824750103015424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has won the same 8 trophies with 2 teams(United &amp; Real) and is the 1st player to ever achieve this http://t.co/AoOlrsDieJ", 
        "created_at": "2014-12-22T00:31:56Z", 
        "id": "546825427810258944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   ERES en mejor cristiano ronaldo yo puedo correr igual que tu mas r\u00e1pido", 
        "created_at": "2014-12-22T00:32:13Z", 
        "id": "546825501650980864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, condecorado en Madeira. \u00a1Felicidades, @Cristiano! http://t.co/6qegdeNPwJ  http://t.co/r7zVFZ0xPH", 
        "created_at": "2014-12-22T00:34:23Z", 
        "id": "546826044200976385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Eibar Away  (22-11-2014)   http://t.co/YmmD9xYGcu http://t.co/7FdScfL8ZJ", 
        "created_at": "2014-12-22T00:36:06Z", 
        "id": "546826479385182210"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @GranadaCdeF Away  (01-11-2014)   http://t.co/180jikb4oy http://t.co/RD0vxD8fUX", 
        "created_at": "2014-12-22T00:36:08Z", 
        "id": "546826488147107841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Villarreal Away  (27-09-2014)   http://t.co/cvOUTQSKm8 http://t.co/ZCPrtTfcuD", 
        "created_at": "2014-12-22T00:36:11Z", 
        "id": "546826497475219456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Home  (25-10-2014)   http://t.co/O81kBUHpbP http://t.co/1RhPYoO6jW", 
        "created_at": "2014-12-22T00:36:12Z", 
        "id": "546826503137525761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Rayo Vallecano Home  (08-11-2014)   http://t.co/Zk5TDoQ1Xv http://t.co/uBvZ31uRQ8", 
        "created_at": "2014-12-22T00:36:15Z", 
        "id": "546826513623302144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has won the same 8 trophies with 2 teams (United &amp; Real) &amp; is the 1st player to ever achieve this http://t.co/On5pTE82zb", 
        "created_at": "2014-12-22T00:36:22Z", 
        "id": "546826546452111360"
    }, 
    {
        "text": "eheh \"@Patriciah__: Presente q Ronaldo ofereceu ao escultor por este lhe ter posto umas \"bolas d'ouro\" na est\u00e1tua! http://t.co/GA1uXKjazW\u201d", 
        "created_at": "2014-12-22T00:37:55Z", 
        "id": "546826933590585345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Eibar Away  (22-11-2014)   http://t.co/301oWjwhR7 http://t.co/MWiBKtIL7j", 
        "created_at": "2014-12-22T00:38:14Z", 
        "id": "546827013810835456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @GranadaCdeF Away  (01-11-2014)   http://t.co/GuruEJgK7Z http://t.co/Crvgd9OED4", 
        "created_at": "2014-12-22T00:38:15Z", 
        "id": "546827019095650304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Villarreal Away  (27-09-2014)   http://t.co/yR3eVaNzVW http://t.co/IXX8iYkGCm", 
        "created_at": "2014-12-22T00:38:16Z", 
        "id": "546827024409849857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Home  (25-10-2014)   http://t.co/aI6f8EHo8F http://t.co/SPgreUP7Vn", 
        "created_at": "2014-12-22T00:38:17Z", 
        "id": "546827028591542272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Rayo Vallecano Home  (08-11-2014)   http://t.co/3trozssQLJ http://t.co/BlEnHldnCn", 
        "created_at": "2014-12-22T00:38:18Z", 
        "id": "546827033301774336"
    }, 
    {
        "text": "a estatua de ronaldo faz-me lembrar a do jorge tadeu do sinhozinho malta", 
        "created_at": "2014-12-22T00:39:22Z", 
        "id": "546827301191942144"
    }, 
    {
        "text": "RT @fcancio: eheh \"@Patriciah__: Presente q Ronaldo ofereceu ao escultor por este lhe ter posto umas \"bolas d'ouro\" na est\u00e1tua! http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T00:40:41Z", 
        "id": "546827631791190018"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo evit\u00f3 saludar a Platini  http://t.co/VYZ40BzJKx  http://t.co/TUcnlWmk6E", 
        "created_at": "2014-12-22T00:41:05Z", 
        "id": "546827731246518272"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Por momentos n\u00e3o percebi se a est\u00e1tua era do Ronaldo ou do G\u00f6tze http://t.co/SgbZjgZdjW", 
        "created_at": "2014-12-22T00:42:33Z", 
        "id": "546828101238652928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1tua est\u00e1 mais bonita do que eu\u00bb http://t.co/fPyWOmzGAP", 
        "created_at": "2014-12-22T00:43:52Z", 
        "id": "546828434367082496"
    }, 
    {
        "text": "tive que me rir da est\u00e1tua do Ronaldo, epa a s\u00e9rio.", 
        "created_at": "2014-12-22T00:45:51Z", 
        "id": "546828929672433664"
    }, 
    {
        "text": "Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de Ronaldo http://t.co/1yRqwLOgX6 ... ainda me v\u00e3o dar raz\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-12-22T00:47:15Z", 
        "id": "546829285647216641"
    }, 
    {
        "text": "Isto da est\u00e1tua do Ronaldo faz lembrar a do Alves Redol do Mestre Lagoa Henriques. 10 anos depois j\u00e1 ningu\u00e9m fala da pila do poeta.", 
        "created_at": "2014-12-22T00:48:04Z", 
        "id": "546829489930772480"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArturAnjos: Isto da est\u00e1tua do Ronaldo faz lembrar a do Alves Redol do Mestre Lagoa Henriques. 10 anos depois j\u00e1 ningu\u00e9m fala da pila d\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T00:48:24Z", 
        "id": "546829573120610305"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo foi visitar o S\u00f3crates a \u00c9vora", 
        "created_at": "2014-12-22T00:49:23Z", 
        "id": "546829820416757760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Eibar Away  (22-11-2014)   http://t.co/DxtplsyWN1 http://t.co/SUUIk5FbQk", 
        "created_at": "2014-12-22T00:50:44Z", 
        "id": "546830162378387456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @GranadaCdeF Away  (01-11-2014)   http://t.co/JPgvXv4HKo http://t.co/QePSSgWqmk", 
        "created_at": "2014-12-22T00:50:46Z", 
        "id": "546830168875335682"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Villarreal Away  (27-09-2014)   http://t.co/E163lrnjG7 http://t.co/viZLrsyaUA", 
        "created_at": "2014-12-22T00:50:47Z", 
        "id": "546830173245820928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Home  (25-10-2014)   http://t.co/HYsYNJD7Bv http://t.co/WKBoe6wJmB", 
        "created_at": "2014-12-22T00:50:48Z", 
        "id": "546830177385582592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Rayo Vallecano Home  (08-11-2014)   http://t.co/d0hooRDauQ http://t.co/82y6lzVtJw", 
        "created_at": "2014-12-22T00:50:49Z", 
        "id": "546830182443929601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @U_D_Almeria Away  (12-12-2014)   http://t.co/8QaJiqcz7J http://t.co/M1x9XK7iuT", 
        "created_at": "2014-12-22T00:50:51Z", 
        "id": "546830190727684096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Deportivo La Coruna Away  (20-09-2014)   http://t.co/ufo9KBpvID http://t.co/ZuUJwVc9rz", 
        "created_at": "2014-12-22T00:50:54Z", 
        "id": "546830200936615937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante Away  (18-10-2014)   http://t.co/fYSh0ZkeN7 http://t.co/auMa61usig", 
        "created_at": "2014-12-22T00:50:56Z", 
        "id": "546830211938283521"
    }, 
    {
        "text": "Gosto muito da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo mas, deste autor, continuo a preferir a pintura: http://t.co/WVE3sJ0gbw", 
        "created_at": "2014-12-22T00:51:45Z", 
        "id": "546830418130255872"
    }, 
    {
        "text": "RT @usasoccerguy: Ronaldo just took his whole family to see some Joe Hart statue. Looks like the statue was real pleased to see him. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T00:53:19Z", 
        "id": "546830811681808384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @U_D_Almeria Away  (12-12-2014)   http://t.co/NKVjYX2lbD http://t.co/jzsvivEQdw", 
        "created_at": "2014-12-22T00:54:26Z", 
        "id": "546831089667682304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Deportivo La Coruna Away  (20-09-2014)   http://t.co/O3YoE8o09u http://t.co/CuVU9SkkJf", 
        "created_at": "2014-12-22T00:54:27Z", 
        "id": "546831096256954369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante Away  (18-10-2014)   http://t.co/KEycUYvSd7 http://t.co/rrd70XyeE0", 
        "created_at": "2014-12-22T00:54:28Z", 
        "id": "546831100161835008"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m sabe quem \u00e9 que fez a est\u00e1tua do Ronaldo? Queria dar-lhe um abra\u00e7o!", 
        "created_at": "2014-12-22T00:54:37Z", 
        "id": "546831139655389184"
    }, 
    {
        "text": "RT @fcancio: eheh \"@Patriciah__: Presente q Ronaldo ofereceu ao escultor por este lhe ter posto umas \"bolas d'ouro\" na est\u00e1tua! http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T00:54:57Z", 
        "id": "546831220316045312"
    }, 
    {
        "text": "Sim, gostei da est\u00e1tua ao Ronaldo, mas tamb\u00e9m achei que est\u00e1 um pouco exagerada. http://t.co/h8wcPGZwrq", 
        "created_at": "2014-12-22T00:57:14Z", 
        "id": "546831795858472960"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-22T00:58:29Z", 
        "id": "546832112318701568"
    }, 
    {
        "text": "RT @fhf: Gosto muito da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo mas, deste autor, continuo a preferir a pintura: http://t.co/WVE3sJ0gbw", 
        "created_at": "2014-12-22T00:58:32Z", 
        "id": "546832122749935617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Magic Skills Show  2014/15 t\u00e1 top fdc", 
        "created_at": "2014-12-22T00:58:52Z", 
        "id": "546832205289619456"
    }, 
    {
        "text": "RT @theCRTeam: Cristiano Ronaldo http://t.co/jUHPYe2igt", 
        "created_at": "2014-12-22T01:03:19Z", 
        "id": "546833326200606720"
    }, 
    {
        "text": "Neuer; Caf\u00fa, Nesta, Cannavaro e Roberto Carlos; Vieira, Zidane e Ronaldinho; Messi, Cristiano e Ronaldo. 10/10 finalmente algo", 
        "created_at": "2014-12-22T01:11:22Z", 
        "id": "546835351927795713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Great ! Thank u so much to Madeira ! Proud to be the biggest your fans CR7 :* Forca Cristiano Ronaldo ({}) http://t.co/4QlbzxMERM", 
        "created_at": "2014-12-22T01:12:19Z", 
        "id": "546835590855946240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Sim, gostei da est\u00e1tua ao Ronaldo, mas tamb\u00e9m achei que est\u00e1 um pouco exagerada. http://t.co/h8wcPGZwrq", 
        "created_at": "2014-12-22T01:16:20Z", 
        "id": "546836602295955459"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T01:16:20Z", 
        "id": "546836602233040896"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Sorry Cristiano Ronaldo mas n\u00e3o consegui parar de rir http://t.co/Aov4i18ORZ", 
        "created_at": "2014-12-22T01:17:58Z", 
        "id": "546837014663135232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Celta Vigo Home  (06-12-2014)   http://t.co/f5zlms5bsU http://t.co/wJ9EjdkhWd", 
        "created_at": "2014-12-22T01:18:20Z", 
        "id": "546837105939578880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @ManUtd 1080i (02-08-2014)   http://t.co/K9p69Q3nb1 http://t.co/IkWWyG43wH", 
        "created_at": "2014-12-22T01:18:22Z", 
        "id": "546837115020251139"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Cordoba Home  (25-08-2014)   http://t.co/qvib5qABkY http://t.co/DihLQMine4", 
        "created_at": "2014-12-22T01:18:24Z", 
        "id": "546837123752804352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @ManUtd 1080i (02-08-2014)   http://t.co/ZN2nbmIfAE http://t.co/nZemJOpHst", 
        "created_at": "2014-12-22T01:20:39Z", 
        "id": "546837690097082368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa internacional destaca ere\u00e7\u00e3o da est\u00e1tua de #Ronaldo http://t.co/GYWGDnoqGi", 
        "created_at": "2014-12-22T01:22:45Z", 
        "id": "546838218843623425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @U_D_Almeria Away  (12-12-2014)   http://t.co/bNV1bq8yPs http://t.co/RkVhkqitI1", 
        "created_at": "2014-12-22T01:25:17Z", 
        "id": "546838854712713216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Deportivo La Coruna Away  (20-09-2014)   http://t.co/MRhAXUjBgt http://t.co/jiA4jBLkXm", 
        "created_at": "2014-12-22T01:25:18Z", 
        "id": "546838861159333889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante Away  (18-10-2014)   http://t.co/9tJffBypKZ http://t.co/6zhHMmL9TO", 
        "created_at": "2014-12-22T01:25:19Z", 
        "id": "546838865466908672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Celta Vigo Home  (06-12-2014)   http://t.co/lK6WZQzrC2 http://t.co/f5kTsUqqUL", 
        "created_at": "2014-12-22T01:25:21Z", 
        "id": "546838872463007744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @ManUtd 1080i (02-08-2014)   http://t.co/cPlV5BnSyV http://t.co/9F17ql2mty", 
        "created_at": "2014-12-22T01:25:22Z", 
        "id": "546838877038977025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Cordoba Home  (25-08-2014)   http://t.co/RxCpG0VSLz http://t.co/BnUfKfY4sH", 
        "created_at": "2014-12-22T01:25:23Z", 
        "id": "546838881895981056"
    }, 
    {
        "text": "RT @dmnpedro: Enganaram-se e meteram a cara do Ronaldo na minha est\u00e1tua", 
        "created_at": "2014-12-22T01:25:35Z", 
        "id": "546838931313274882"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/IAXS7kCg3d", 
        "created_at": "2014-12-22T01:25:48Z", 
        "id": "546838986497327104"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Sporting \"Regresso de Ronaldo? Um dia\" http://t.co/gqoG5iPCRv  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-22T01:28:30Z", 
        "id": "546839665471676416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/FcT4YhzGTD", 
        "created_at": "2014-12-22T01:32:13Z", 
        "id": "546840598863687680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Speeder76 j\u00e1 reservando minha passagem pra Ilha da Madeira pois quero conferir o pau feito de Cristiano Ronaldo de perto", 
        "created_at": "2014-12-22T01:32:43Z", 
        "id": "546840725833658368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Celta Vigo Home  (06-12-2014)   http://t.co/bCHkjWBHNU http://t.co/W4Olz8lApU", 
        "created_at": "2014-12-22T01:32:52Z", 
        "id": "546840761988571136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @ManUtd 1080i (02-08-2014)   http://t.co/61VbWaeDix http://t.co/0DEonKDtzZ", 
        "created_at": "2014-12-22T01:32:53Z", 
        "id": "546840766988181505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Cordoba Home  (25-08-2014)   http://t.co/JZXa5BTNLQ http://t.co/5a7O4XyOV0", 
        "created_at": "2014-12-22T01:32:54Z", 
        "id": "546840772780503040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Home  (19-08-2014)   http://t.co/3enNWi1fnN http://t.co/IT1U09siZ6", 
        "created_at": "2014-12-22T01:32:58Z", 
        "id": "546840789167669248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @AthleticClub Home  (05-10-2014)   http://t.co/iwhSw6eazv http://t.co/En3T9U5Wop", 
        "created_at": "2014-12-22T01:32:59Z", 
        "id": "546840792946720769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FiorentinaFra  (16-08-2014)   http://t.co/bfxEUNCXsu http://t.co/1EsETxz1SJ", 
        "created_at": "2014-12-22T01:33:00Z", 
        "id": "546840797283614720"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreOMaravilha: A est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma jogada marketing para promover banana da Madeira?", 
        "created_at": "2014-12-22T01:33:52Z", 
        "id": "546841015462920192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Home  (19-08-2014)   http://t.co/xp9xNc03pG http://t.co/E9zVA3M7j6", 
        "created_at": "2014-12-22T01:41:51Z", 
        "id": "546843026023542786"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @AthleticClub Home  (05-10-2014)   http://t.co/Bklq8xqhGS http://t.co/HJG0nxA2Yr", 
        "created_at": "2014-12-22T01:41:54Z", 
        "id": "546843035485876224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FiorentinaFra  (16-08-2014)   http://t.co/C8rsX7lFNO http://t.co/rYSIRcQFp5", 
        "created_at": "2014-12-22T01:41:56Z", 
        "id": "546843044323262465"
    }, 
    {
        "text": "@DigoFuckingCute safa-se o Ronaldo, n\u00e3o?? ahah", 
        "created_at": "2014-12-22T01:46:08Z", 
        "id": "546844100662935552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Home  (19-08-2014)   http://t.co/mB9kMTuc32 http://t.co/aLKOJL1mUl", 
        "created_at": "2014-12-22T01:46:21Z", 
        "id": "546844154790424576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @AthleticClub Home  (05-10-2014)   http://t.co/k0WH6olW72 http://t.co/Ut48K5p2Sb", 
        "created_at": "2014-12-22T01:46:22Z", 
        "id": "546844160352059393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FiorentinaFra  (16-08-2014)   http://t.co/RmGAj4n11M http://t.co/rphtRkbnes", 
        "created_at": "2014-12-22T01:46:23Z", 
        "id": "546844164990984192"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleoaimpulsiva9: @DigoFuckingCute safa-se o Ronaldo, n\u00e3o?? ahah", 
        "created_at": "2014-12-22T01:46:25Z", 
        "id": "546844174637871104"
    }, 
    {
        "text": "New Cristiano Ronaldo statue: Ronnie is very, VERY pleased with it http://t.co/UkWv4dsexG", 
        "created_at": "2014-12-22T01:46:28Z", 
        "id": "546844185111052288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  conratulation ronaldo http://t.co/OmwczjSEKZ", 
        "created_at": "2014-12-22T01:52:32Z", 
        "id": "546845712147689472"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/yqohO6bo6Q Cristiano Ronaldo \u25cf Ronaldo \u25cf Ronaldinho \u25cf Who Is The Greatest Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-22T01:53:57Z", 
        "id": "546846069674364929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-22T01:54:48Z", 
        "id": "546846283282272257"
    }, 
    {
        "text": "Portugal pelo mundo #Ronaldo http://t.co/cfcBDdHWOy", 
        "created_at": "2014-12-22T01:56:37Z", 
        "id": "546846741208002560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T01:56:57Z", 
        "id": "546846822795575296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come Home Ronaldo - United reel :'(", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:04Z", 
        "id": "546847357984591872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @MalagaCFAway  (29-11-2014)   http://t.co/pSIRyMRtcC http://t.co/RbPNjKZIN9", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:19Z", 
        "id": "546847418839752704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @MalagaCFAway  (29-11-2014)   http://t.co/vk0ONHceel http://t.co/QG5YPsIJ6B", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:19Z", 
        "id": "546847419867353088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Argentine  (18-11-2014)   http://t.co/zAof6BonlG http://t.co/dHYo4pLh2B", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:21Z", 
        "id": "546847427937177601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Argentine  (18-11-2014)   http://t.co/njTOhJg2gl http://t.co/ScCgeIg40H", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:21Z", 
        "id": "546847428813803523"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away  (22-08-2014)   http://t.co/AbQJ2Ysqe3 http://t.co/l2DvRTDUhn", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:25Z", 
        "id": "546847443326078976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away  (22-08-2014)   http://t.co/8mvtqoHWdR http://t.co/ejuRUDznGP", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:25Z", 
        "id": "546847444202700802"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Home  (13-09-2014)   http://t.co/WYjcZC1Sua http://t.co/TFIQH1wDKY", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:27Z", 
        "id": "546847451777630208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Home  (13-09-2014)   http://t.co/h0KmGAeYjc http://t.co/X394Nacid0", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:27Z", 
        "id": "546847452041863168"
    }, 
    {
        "text": "RT @SouTripeira: a est\u00e1tua do cristiano ronaldo parece que t\u00e1 com tes\u00e3o \ud83d\ude04\ud83d\ude02\ud83d\ude05 http://t.co/Fd63KAc3Yu", 
        "created_at": "2014-12-22T01:59:56Z", 
        "id": "546847576046436352"
    }, 
    {
        "text": "RT @SouTripeira: a est\u00e1tua do cristiano ronaldo parece que t\u00e1 com tes\u00e3o \ud83d\ude04\ud83d\ude02\ud83d\ude05 http://t.co/Fd63KAc3Yu", 
        "created_at": "2014-12-22T02:00:25Z", 
        "id": "546847697756753921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo qued\u00f3 inmortalizado en su ciudad natal --------&gt; http://t.co/JYNtzpWJMJ", 
        "created_at": "2014-12-22T02:00:28Z", 
        "id": "546847707927937025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @MalagaCFAway  (29-11-2014)   http://t.co/zmPv7PMmyP http://t.co/8pzHhmR1LN", 
        "created_at": "2014-12-22T02:02:00Z", 
        "id": "546848094944768001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Argentine  (18-11-2014)   http://t.co/mDWTmbukTq http://t.co/iTyCCuuPnq", 
        "created_at": "2014-12-22T02:02:02Z", 
        "id": "546848105371795457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away  (22-08-2014)   http://t.co/LVO4yANK2N http://t.co/bWMvJggpcg", 
        "created_at": "2014-12-22T02:02:04Z", 
        "id": "546848111420002307"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Home  (13-09-2014)   http://t.co/PAeUQ07e18 http://t.co/VzKWQAM8E0", 
        "created_at": "2014-12-22T02:02:05Z", 
        "id": "546848116646105088"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/VgLyEehojT The Real Ronaldo - Skills and Goals of R9 Brazil", 
        "created_at": "2014-12-22T02:03:29Z", 
        "id": "546848469730619392"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/D3ButVCGVt The Ultimate Ronaldo Phenomenon Show \u25cf 1993-2011", 
        "created_at": "2014-12-22T02:07:37Z", 
        "id": "546849507489480704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Statue In Madeira! #CR7 #Cristiano #Ronaldo #RealMadrid #HalaMadrid #Statue #Portugal by __.cristiano.__ http://t.co/yh1VK1aKxm", 
        "created_at": "2014-12-22T02:12:36Z", 
        "id": "546850764413747201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Statue In Madeira! #CR7 #Cristiano #Ronaldo #RealMadrid #HalaMadrid #Statue #Portugal by __.cristiano.__ http://t.co/gdHJbuFYtL", 
        "created_at": "2014-12-22T02:12:39Z", 
        "id": "546850774559760384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Statue In Madeira! #CR7 #Cristiano #Ronaldo #RealMadrid #HalaMadrid #Statue #Portugal by __.cristiano.__ http://t.co/ITxba4XzxA", 
        "created_at": "2014-12-22T02:12:41Z", 
        "id": "546850783778844673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBasel_France Home  (16-09-2014)   http://t.co/5hijiKulPI http://t.co/IOqh3n87Y2", 
        "created_at": "2014-12-22T02:13:59Z", 
        "id": "546851110515122176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBasel_France Home  (16-09-2014)   http://t.co/0LRpwEtmIx http://t.co/NDbod6JPGC", 
        "created_at": "2014-12-22T02:21:52Z", 
        "id": "546853095565975552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-22T02:24:33Z", 
        "id": "546853768592359424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBasel_France Home  (16-09-2014)   http://t.co/qewvmyakCR http://t.co/3rlllPOiUK", 
        "created_at": "2014-12-22T02:28:15Z", 
        "id": "546854701292335106"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @@@LFC Away  (22-10-2014)   http://t.co/nVzvRVlC8r http://t.co/8KncTGsB40", 
        "created_at": "2014-12-22T02:28:16Z", 
        "id": "546854704836538368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @@@LFC Away  (22-10-2014)   http://t.co/7YCahlKjof http://t.co/P8uJheLIMP", 
        "created_at": "2014-12-22T02:30:55Z", 
        "id": "546855372091580417"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cl\u00e3 Ronaldo paga 60 mil? por est\u00e1tua http://t.co/AyftbUaOru", 
        "created_at": "2014-12-22T02:33:42Z", 
        "id": "546856073613676545"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo - #FIFA #CLUBWORLDCUP by rldesignz http://t.co/TMeuQxZ5uI", 
        "created_at": "2014-12-22T02:39:32Z", 
        "id": "546857541830184961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @@@LFC Away  (22-10-2014)   http://t.co/H2MKLXKqNS http://t.co/kAjcbCKDAV", 
        "created_at": "2014-12-22T02:42:59Z", 
        "id": "546858407140274177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @@@LFC Away  (22-10-2014)   http://t.co/jieT7UW3DQ http://t.co/K1tiTCGOp0", 
        "created_at": "2014-12-22T02:45:02Z", 
        "id": "546858925279432704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @@@LFC Away  (22-10-2014)   http://t.co/NPztf0I5of http://t.co/VVPWPjTsGV", 
        "created_at": "2014-12-22T02:47:35Z", 
        "id": "546859567662247936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Real Madrid campe\u00f3n.  #purri #purriart #art #CristianoRonaldo #cr7 #realmadrid http://t.co/S4NQ87tjWi", 
        "created_at": "2014-12-22T02:52:26Z", 
        "id": "546860788934529024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. @realmadrid campe\u00f3n.  #purri #purriart #art #CristianoRonaldo #realmadrid http://t.co/GNh85drCmj http://t.co/4wCbyYHJxf", 
        "created_at": "2014-12-22T02:54:52Z", 
        "id": "546861401088618496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @GarethBale11 Away  (26-11-2014)   http://t.co/qMLqZbnJm3 http://t.co/hn1LsnxHwV", 
        "created_at": "2014-12-22T02:59:05Z", 
        "id": "546862458624040963"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \"@JokesSepakbola: Cristiano Ronaldo! http://t.co/MVdBYvI2ef\"", 
        "created_at": "2014-12-22T03:00:09Z", 
        "id": "546862731144343552"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #HalaMadrid \"@JokesSepakbola: Cristiano Ronaldo. http://t.co/NAD5iRzaMj\"", 
        "created_at": "2014-12-22T03:02:34Z", 
        "id": "546863338055938048"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #entertaining #worldcup #truth #Respect #ronaldo #uefa #international #pes #star #addidas ... http://t.co/ObgCQ34Msl", 
        "created_at": "2014-12-22T03:07:54Z", 
        "id": "546864678685904896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @GarethBale11 Away  (26-11-2014)   http://t.co/8SUaLLTxTS http://t.co/EUOt8vkbiK", 
        "created_at": "2014-12-22T03:11:50Z", 
        "id": "546865668126416896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @GarethBale11 Away  (26-11-2014)   http://t.co/IHt34dEabA http://t.co/Ye3hOTLYXO", 
        "created_at": "2014-12-22T03:13:59Z", 
        "id": "546866212232519680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Epicness \u25cf Best Skills Ever. \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f http://t.co/0jMpCpvuti", 
        "created_at": "2014-12-22T03:26:17Z", 
        "id": "546869306181439488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Neguinho1893: A est\u00e1tua do ronaldo ficou excitada com a cristina ferreira aff", 
        "created_at": "2014-12-22T03:37:10Z", 
        "id": "546872044802277376"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo e a 1\u00aa est\u00e1tua de pau duro da hist\u00f3ria https://t.co/T2UxoAX3Dd", 
        "created_at": "2014-12-22T03:42:39Z", 
        "id": "546873424992542722"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo e a 1\u00aa est\u00e1tua de pau duro da hist\u00f3ria https://t.co/T2UxoAX3Dd", 
        "created_at": "2014-12-22T03:56:03Z", 
        "id": "546876795451359232"
    }, 
    {
        "text": "Ahahah \"@futmais: Cristiano Ronaldo e a 1\u00aa est\u00e1tua de pau duro da hist\u00f3ria https://t.co/69G8dzWexs\"", 
        "created_at": "2014-12-22T03:58:08Z", 
        "id": "546877322306285571"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene m\u00e1s motivos para alimentar su ego ---&gt; http://t.co/ElAUb9A0qe", 
        "created_at": "2014-12-22T04:00:09Z", 
        "id": "546877828630085632"
    }, 
    {
        "text": "RT @DuxBoaOnda: Ronaldo junto \u00e0 est\u00e1tua. http://t.co/97e9L4oyvY", 
        "created_at": "2014-12-22T04:01:35Z", 
        "id": "546878190300696576"
    }, 
    {
        "text": "Eh pah, sejamos sinceros.....a face da est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 minimamente parecida com o pr\u00f3prio. http://t.co/R8avuBnV4Y", 
        "created_at": "2014-12-22T04:13:25Z", 
        "id": "546881166532685826"
    }, 
    {
        "text": "Not to brag but... I do have the same nationality as Cristiano Ronaldo, Daniela Ruah and Diogo Morgado \u270c #PortuguesePerks", 
        "created_at": "2014-12-22T04:21:54Z", 
        "id": "546883302461022208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano and @cristianoronaldojr__ with the new Statue in Madeira. #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #... http://t.co/XpBfwKEdtr", 
        "created_at": "2014-12-22T04:37:05Z", 
        "id": "546887124277284864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo me pode passar seu facebook o celular por mensagem privada me chama no facebook Maur\u00edcio Graf.Quiero conocerte e me firme", 
        "created_at": "2014-12-22T04:42:11Z", 
        "id": "546888408027525120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@detikcom: Patung Ronaldo Diresmikan di Madeira http://t.co/XRK4if00Nv @detiksport\"", 
        "created_at": "2014-12-22T04:55:35Z", 
        "id": "546891777903325184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unveils his Bronz statue. Details&gt;http://t.co/nOWyRHCqRr @realmadrid @portugaltheman", 
        "created_at": "2014-12-22T04:57:24Z", 
        "id": "546892237771010048"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaNunes17: Not to brag but... I do have the same nationality as Cristiano Ronaldo, Daniela Ruah and Diogo Morgado \u270c #PortuguesePer\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T05:04:28Z", 
        "id": "546894013723590656"
    }, 
    {
        "text": "Novo monumento \u00e0 virilidade na Madeira. Depois do Alberto Jo\u00e3o  temos agora o Ronaldo. J\u00e1 estou a ver romarias e... http://t.co/xtWPwDRtgz", 
        "created_at": "2014-12-22T05:14:25Z", 
        "id": "546896518385782784"
    }, 
    {
        "text": "RT @trendinaliaPT: 6. Beta 7. Porto 8. Ronaldo 9. #carregabenfica 10. #WeAreAllZayn  2014/12/22 05:34 WET #trndnl http://t.co/uLzQlBQ6Rj", 
        "created_at": "2014-12-22T05:41:04Z", 
        "id": "546903225014566913"
    }, 
    {
        "text": "RT @trendinaliaPT: 6. Beta 7. Porto 8. Ronaldo 9. #carregabenfica 10. #WeAreAllZayn  2014/12/22 05:47 WET #trndnl http://t.co/uLzQlBQ6Rj", 
        "created_at": "2014-12-22T06:01:05Z", 
        "id": "546908262172753920"
    }, 
    {
        "text": "lol RT @mcostaenf: ROFL RT @tomgara: Do you think Ronaldo had to pose with an erection for the sculptor?  http://t.co/NtHJotI2Pc", 
        "created_at": "2014-12-22T06:03:43Z", 
        "id": "546908927242551296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i this official account of cristiano ronaldo plz tellnme honestly", 
        "created_at": "2014-12-22T06:11:00Z", 
        "id": "546910757766443008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Good morning, if possible, in addition I want to ask you asked if allowed long as you okay InshaAllah", 
        "created_at": "2014-12-22T06:20:03Z", 
        "id": "546913034682122240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo statue erected at his own museum in Madeira - #WhatsHowwening http://t.co/qeATJj45sQ via @sharethis", 
        "created_at": "2014-12-22T06:26:47Z", 
        "id": "546914730527305728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo statue erected and errr..he's pleased with it, I think. #Lol #gags", 
        "created_at": "2014-12-22T06:32:20Z", 
        "id": "546916126022594560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You ronaldo great hay ball clever filming I was a true fan you follback yes", 
        "created_at": "2014-12-22T06:45:53Z", 
        "id": "546919536843173888"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-12-22T07:17:15Z", 
        "id": "546927430955327488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no existe mejor jugador que cristiano ronaldo, simplemente el mejor, te amo, eres mi \u00eddolo\u2764 http://t.co/hor6a7SzqD", 
        "created_at": "2014-12-22T07:18:40Z", 
        "id": "546927785819004928"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Platini \"triste\" por acharem que n\u00e3o gosta de Ronaldo http://t.co/xNqqZ7v03P", 
        "created_at": "2014-12-22T07:24:21Z", 
        "id": "546929217544269824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano venga cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T07:25:59Z", 
        "id": "546929626954465280"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T07:52:42Z", 
        "id": "546936351720218624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano qui snobe Platini #coupedumondedesclubs #ballondor #Ronaldo #CR7 #Platini \ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35 https://t.co/wvX4Wy7QZS", 
        "created_at": "2014-12-22T08:18:26Z", 
        "id": "546942828186972160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: My aim is to win the Champions League again, we'll do our best ..  #HalaMadrid #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T08:18:36Z", 
        "id": "546942870263844864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira http://t.co/5tyfG36yKV http://t.co/0hYAAQraMP", 
        "created_at": "2014-12-22T08:26:24Z", 
        "id": "546944833081069568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo posing with his statue revealed in Portugal. http://t.co/EcwDqyShsq", 
        "created_at": "2014-12-22T08:38:41Z", 
        "id": "546947924304068608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano It's your time my BiG Bro ronaldo,i like the way you play ball.", 
        "created_at": "2014-12-22T08:41:55Z", 
        "id": "546948737688682496"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: This life-sized Cristian Ronaldo statue is something, alright... http://t.co/tsvC9KHeFF http://t.co/kxkFnmJqlB", 
        "created_at": "2014-12-22T08:57:18Z", 
        "id": "546952607710068736"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Sporting \"Regresso de Ronaldo? Um dia\" http://t.co/gqoG5iPCRv  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-22T08:58:40Z", 
        "id": "546952953849217024"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo recusou convite para assistir ao jogo com o Sporting http://t.co/UYJXCz41nd #desporto", 
        "created_at": "2014-12-22T08:59:44Z", 
        "id": "546953220006744064"
    }, 
    {
        "text": "Primeiras com vest\u00edgios de Ronaldo: O pedido de financiamento da TAP \u00e0 banca, os desenvolvimentos da\u2026 http://t.co/9ju6JApULd #dnoticias", 
        "created_at": "2014-12-22T09:03:15Z", 
        "id": "546954107307573249"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recusou convite para assistir ao Nacional - Sporting http://t.co/4A1bUfNlkQ", 
        "created_at": "2014-12-22T09:03:23Z", 
        "id": "546954140417421312"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo inaugurada no Funchal http://t.co/U5pNQXtkwF", 
        "created_at": "2014-12-22T09:05:11Z", 
        "id": "546954593784311808"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashable: This life-sized Cristian Ronaldo statue is something, alright... http://t.co/tsvC9KHeFF http://t.co/kxkFnmJqlB", 
        "created_at": "2014-12-22T09:08:08Z", 
        "id": "546955333198180352"
    }, 
    {
        "text": "RT @fhf: Gosto muito da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo mas, deste autor, continuo a preferir a pintura: http://t.co/WVE3sJ0gbw", 
        "created_at": "2014-12-22T09:11:38Z", 
        "id": "546956215373561858"
    }, 
    {
        "text": "RT @fhf: Gosto muito da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo mas, deste autor, continuo a preferir a pintura: http://t.co/WVE3sJ0gbw", 
        "created_at": "2014-12-22T09:13:02Z", 
        "id": "546956568307449856"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Ronaldo. Cara de Gerrard m\u00e3os de lenhador genitais Kung size...esta a descri\u00e7\u00e3o do Record", 
        "created_at": "2014-12-22T09:15:02Z", 
        "id": "546957072026574849"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo recusou convite para assistir ao Nacional - Sporting http://t.co/4A1bUfNlkQ", 
        "created_at": "2014-12-22T09:16:42Z", 
        "id": "546957492316823552"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T09:19:53Z", 
        "id": "546958293470810112"
    }, 
    {
        "text": "A noticia da nova est\u00e1tua de Ronaldo no @mashable  http://t.co/4buUsT93cf", 
        "created_at": "2014-12-22T09:30:11Z", 
        "id": "546960884799897600"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Primeiras com vest\u00edgios de Ronaldo http://t.co/5sjsxnbdss", 
        "created_at": "2014-12-22T09:30:35Z", 
        "id": "546960986372993024"
    }, 
    {
        "text": "Fizeram uma est\u00e1tua de madeira do Cristiano Ronaldo?? OMG LOL", 
        "created_at": "2014-12-22T09:39:44Z", 
        "id": "546963287813152768"
    }, 
    {
        "text": "Fizeram uma est\u00e1tua de madeira do Cristiano Ronaldo?? LOL", 
        "created_at": "2014-12-22T09:40:54Z", 
        "id": "546963581313744896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo statue tribute planned for outside Old Trafford....... #MUFC http://t.co/RrkPrYYIr1", 
        "created_at": "2014-12-22T09:46:55Z", 
        "id": "546965097332367360"
    }, 
    {
        "text": "Foi inaugurada, ontem, a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo, na Pra\u00e7a do Mar. N\u00e3o deixe de passar por l\u00e1! http://t.co/aYCuJ7poWl", 
        "created_at": "2014-12-22T09:57:12Z", 
        "id": "546967682223185920"
    }, 
    {
        "text": "Muito bom!!! ahahaha U GO BOY @ Cristiano Ronaldo :D  Falta de car\u00e1cter \u00e9 coisa que este Homem n\u00e3o tem!!! http://t.co/rnGlgmeiTn", 
        "created_at": "2014-12-22T09:59:36Z", 
        "id": "546968288757288960"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo decorated in Madeira. @cristiano ronaldo condecorado en Madeira.  #RealMadrid #halamadrid #Mad... http://t.co/Hgz2wpXZhf", 
        "created_at": "2014-12-22T09:59:39Z", 
        "id": "546968299029143552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano great ronaldo we loves you very mutch in morocco, what obout tifo? you liked", 
        "created_at": "2014-12-22T10:00:22Z", 
        "id": "546968480499920898"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem uma est\u00e1tua MAS teve que pagar 60 mil euros para a ajuda da est\u00e1tua . LOOOL", 
        "created_at": "2014-12-22T10:17:10Z", 
        "id": "546972707985031168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Finally unveiled http://t.co/ZTaFustZ19", 
        "created_at": "2014-12-22T10:18:58Z", 
        "id": "546973162999541760"
    }, 
    {
        "text": "eheheh RT @Independent: This bronze Cristiano Ronaldo statue is really quite something http://t.co/tPmMcRp34r http://t.co/f4ouwrRqFe", 
        "created_at": "2014-12-22T10:20:08Z", 
        "id": "546973453740675072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hat neben einem Museum nun auch eine eigene Statue. Wird bald die ganze Welt nach ihm benannt? http://t.co/x5bXgSKOu7", 
        "created_at": "2014-12-22T10:22:16Z", 
        "id": "546973993245622272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shyznogud: eheheh RT @Independent: This bronze Cristiano Ronaldo statue is really quite something http://t.co/tPmMcRp34r http://t.co/f4\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T10:24:09Z", 
        "id": "546974465054507008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hiiii ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T10:28:00Z", 
        "id": "546975435326636032"
    }, 
    {
        "text": "Don't Start\"@jackdre02: Ronaldo won EVERYTHING for two different clubs.... What's Messi's achievement?\"", 
        "created_at": "2014-12-22T10:28:51Z", 
        "id": "546975646283739136"
    }, 
    {
        "text": "a est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 um pouco deformada.", 
        "created_at": "2014-12-22T10:30:15Z", 
        "id": "546975998546567168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo recibi\u00f3 un nuevo reconocimiento por su excelente carrera --------&gt; http://t.co/JYNtzpWJMJ", 
        "created_at": "2014-12-22T10:30:28Z", 
        "id": "546976053802328065"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol : Cristiano Ronaldo recusou convite para assistir ao Nacional - Sporting http://t.co/WOo7NzkOQB #desporto", 
        "created_at": "2014-12-22T10:32:14Z", 
        "id": "546976498469449729"
    }, 
    {
        "text": "RT @fhf: Gosto muito da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo mas, deste autor, continuo a preferir a pintura: http://t.co/WVE3sJ0gbw", 
        "created_at": "2014-12-22T10:33:55Z", 
        "id": "546976923042447361"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo na Madeira \u00e9 t\u00e3o bonita que causa Dolores s\u00f3 de olhar.", 
        "created_at": "2014-12-22T10:35:20Z", 
        "id": "546977277951868928"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Cristiano Ronaldo unveils bronze statue of himself in hometown http://t.co/MX6jFgzH9P Photo: Jose Sena Goulao\u2014EPA http://t.co/EsB\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T10:35:37Z", 
        "id": "546977349733220353"
    }, 
    {
        "text": "INAUGURADA EST\u00c1TUA DE CRISTIANO RONALDO NA MADEIRA  Cristiano Ronaldo inaugurou, no domingo, no Funchal uma... http://t.co/e2ymfn8izy", 
        "created_at": "2014-12-22T10:36:01Z", 
        "id": "546977453575798784"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Cristiano Ronaldo unveils bronze statue of himself in hometown http://t.co/MX6jFgzH9P Photo: Jose Sena Goulao\u2014EPA http://t.co/EsB\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T10:36:04Z", 
        "id": "546977463361077248"
    }, 
    {
        "text": "Daqui a muitos anos quem vir a est\u00e1tua do Ronaldo vai achar que ele devia dinheiro ao Jabba the Hutt. #fb", 
        "created_at": "2014-12-22T10:38:04Z", 
        "id": "546977967541604352"
    }, 
    {
        "text": "a prop\u00f3sito da est\u00e1tua do Ronaldo http://t.co/32HfJL4LgP", 
        "created_at": "2014-12-22T10:38:22Z", 
        "id": "546978044062470145"
    }, 
    {
        "text": "RT @kingdahyor: Don't Start\"@jackdre02: Ronaldo won EVERYTHING for two different clubs.... What's Messi's achievement?\"", 
        "created_at": "2014-12-22T10:39:53Z", 
        "id": "546978426620772352"
    }, 
    {
        "text": "RT @dynapec01: MESSI is better. Kill urself!!!\"@kingdahyor: \"@jackdre02: Ronaldo won EVERYTHING for two different clubs.... What's Messi's \u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T10:44:17Z", 
        "id": "546979533514371073"
    }, 
    {
        "text": "RT @SG_Cruise: a prop\u00f3sito da est\u00e1tua do Ronaldo http://t.co/32HfJL4LgP", 
        "created_at": "2014-12-22T10:45:05Z", 
        "id": "546979731523239936"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo todo babado a ver a Cristina Ferreira a apresentar a sua est\u00e1tua", 
        "created_at": "2014-12-22T10:45:31Z", 
        "id": "546979843590848512"
    }, 
    {
        "text": "Mae do Ronaldo \u00e9  um bocado barroa", 
        "created_at": "2014-12-22T10:46:24Z", 
        "id": "546980065045934081"
    }, 
    {
        "text": "Alberto Jo\u00e3o jardim at\u00e9 se consola com o dinheiro que o Ronaldo faz entrar na ilha", 
        "created_at": "2014-12-22T10:47:15Z", 
        "id": "546980277164449792"
    }, 
    {
        "text": "RT @SG_Cruise: a prop\u00f3sito da est\u00e1tua do Ronaldo http://t.co/32HfJL4LgP", 
        "created_at": "2014-12-22T10:48:16Z", 
        "id": "546980534745063424"
    }, 
    {
        "text": "a m\u00fasica para o Ronaldo cantada pela FF arrepia fogo!!", 
        "created_at": "2014-12-22T10:48:39Z", 
        "id": "546980629221769216"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o sei se o doutor pires de lima j\u00e1 se deu conta mas mais ou menos a meio da est\u00e1tua do ronaldo j\u00e1 se nota a retoma.", 
        "created_at": "2014-12-22T10:53:26Z", 
        "id": "546981834639572993"
    }, 
    {
        "text": "e aquela nova est\u00e1tua do Ronaldo que parece o David Beckham?", 
        "created_at": "2014-12-22T11:00:17Z", 
        "id": "546983559551287297"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T11:06:59Z", 
        "id": "546985243467866112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shyznogud: eheheh RT @Independent: This bronze Cristiano Ronaldo statue is really quite something http://t.co/tPmMcRp34r http://t.co/f4\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T11:07:09Z", 
        "id": "546985286069403648"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo est\u00e1 de pau feito!:  Escultura de 3 metros em homenagem a CR7 faz jus \u00e0 sua fama... http://t.co/IHcuGLUhJi", 
        "created_at": "2014-12-22T11:07:30Z", 
        "id": "546985373558001664"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo recusou convite para assistir ao Nacional - Sporting\". Que falta de respeito do s\u00f3cio n\u00ba 100.000 :(", 
        "created_at": "2014-12-22T11:20:45Z", 
        "id": "546988709804277760"
    }, 
    {
        "text": "RT @irmaolucia: n\u00e3o sei se o doutor pires de lima j\u00e1 se deu conta mas mais ou menos a meio da est\u00e1tua do ronaldo j\u00e1 se nota a retoma.", 
        "created_at": "2014-12-22T11:21:18Z", 
        "id": "546988848426008576"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelscampos: \"Cristiano Ronaldo recusou convite para assistir ao Nacional - Sporting\". Que falta de respeito do s\u00f3cio n\u00ba 100.000 :(", 
        "created_at": "2014-12-22T11:21:22Z", 
        "id": "546988865945616384"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T11:21:24Z", 
        "id": "546988870806814720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Todo__LigaBBVA: Cristiano Ronaldo entregando el cheque de 100.000 euros para una fundaci\u00f3n en Afganist\u00e1n... http://t.co/0OlMLW4m", 
        "created_at": "2014-12-22T11:22:07Z", 
        "id": "546989052344692736"
    }, 
    {
        "text": "portantes, o assunto do dia \u00e9 a pilinha da est\u00e1tua do Ronaldo... ok... ok...", 
        "created_at": "2014-12-22T11:25:41Z", 
        "id": "546989951121117184"
    }, 
    {
        "text": "RT @danielcairesx: E o Cristiano Ronaldo est\u00e1 no Dubai Club no Funchal ;)  Hoje com duas pistas.. Uma por minha conta  e outra com DJ Celso\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T11:27:51Z", 
        "id": "546990497538269184"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T11:31:10Z", 
        "id": "546991329763655680"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo quando joga na Selec\u00e7\u00e3o Nacional fica com a gaita mole.", 
        "created_at": "2014-12-22T11:31:44Z", 
        "id": "546991472588095489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo enviou para o Congresso \"The Future of Football\" uma mensagem em v\u00eddeo em que fazia esta afirma\u00e7\u00e3o http:\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T11:31:45Z", 
        "id": "546991478221074433"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: A est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo quando joga na Selec\u00e7\u00e3o Nacional fica com a gaita mole.", 
        "created_at": "2014-12-22T11:32:01Z", 
        "id": "546991542947557376"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: A est\u00e1tua \u00e9 famosa pelos motivos errados http://t.co/ZEyHnNrH7G", 
        "created_at": "2014-12-22T11:33:03Z", 
        "id": "546991802843013120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e8 stato fantastico, alle volte Platini esagera davvero @pennadireve @frabaragini http://t.co/fZvH8OWFQz", 
        "created_at": "2014-12-22T11:37:18Z", 
        "id": "546992873494044672"
    }, 
    {
        "text": "RT @fhf: Gosto muito da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo mas, deste autor, continuo a preferir a pintura: http://t.co/WVE3sJ0gbw", 
        "created_at": "2014-12-22T11:39:40Z", 
        "id": "546993469529804800"
    }, 
    {
        "text": "Homenagens na Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo tem 3,60 metros mas a de Alberto Jo\u00e3o Jardim ter\u00e1 3 km de altura e um p\u00e9 nu http://t.co/cQP6S1zkid", 
        "created_at": "2014-12-22T11:42:37Z", 
        "id": "546994211992920065"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Homenagens na Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo tem 3,60 metros mas a de Alberto Jo\u00e3o Jardim ter\u00e1 3 km de altura e um p\u00e9 nu http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T11:43:49Z", 
        "id": "546994514179948544"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Homenagens na Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo tem 3,60 metros mas a de Alberto Jo\u00e3o Jardim ter\u00e1 3 km de altura e um p\u00e9 nu http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T11:44:31Z", 
        "id": "546994690047115264"
    }, 
    {
        "text": "O Sporting tamb\u00e9m encomendou uma est\u00e1tuta do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-22T11:44:44Z", 
        "id": "546994744451403776"
    }, 
    {
        "text": "ahahah Is the Cristiano Ronaldo sculpture the most ridiculous football statue ever http://t.co/i77hZOgOBu", 
        "created_at": "2014-12-22T11:45:37Z", 
        "id": "546994966019325952"
    }, 
    {
        "text": "O AJJ \u00e9 aquele alto por baixo dos calc\u00f5es do CR7 RT @Jmdfern: Ronaldo j\u00e1 tem uma est\u00e1tua \u00e0 entrada do Funchal, mas onde ir\u00e1 ficar a do AJJ?!", 
        "created_at": "2014-12-22T11:46:04Z", 
        "id": "546995078934564864"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Homenagens na Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo tem 3,60 metros mas a de Alberto Jo\u00e3o Jardim ter\u00e1 3 km de altura e um p\u00e9 nu http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T11:47:59Z", 
        "id": "546995562470707200"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Cristiano Ronaldo unveils bronze statue of himself in hometown http://t.co/MX6jFgzH9P Photo: Jose Sena Goulao\u2014EPA http://t.co/EsB\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T11:48:23Z", 
        "id": "546995665143095296"
    }, 
    {
        "text": "Platini ficou \"triste\" por pensarem que n\u00e3o gosta de Ronaldo http://t.co/An1U782FPU", 
        "created_at": "2014-12-22T11:49:34Z", 
        "id": "546995960002252801"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @aa9skillz http://t.co/syAqyN3LG2 FIFA 15 - CRISTIANO RONALDO JANUARY UPGRADES!", 
        "created_at": "2014-12-22T11:51:38Z", 
        "id": "546996479676542976"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalOGlobo: Ap\u00f3s t\u00edtulo mundial, Cristiano Ronaldo ganha est\u00e1tua em sua cidade natal. http://t.co/ZhwfkrxVY1 http://t.co/NqJDxCAgK5", 
        "created_at": "2014-12-22T11:51:42Z", 
        "id": "546996499629228032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/hB5I9JlbA8 http://t.co/3G8cnMl6ku", 
        "created_at": "2014-12-22T11:52:20Z", 
        "id": "546996658312323072"
    }, 
    {
        "text": "RT @irmaolucia: n\u00e3o sei se o doutor pires de lima j\u00e1 se deu conta mas mais ou menos a meio da est\u00e1tua do ronaldo j\u00e1 se nota a retoma.", 
        "created_at": "2014-12-22T11:52:35Z", 
        "id": "546996719494647809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/kU5fc1tcM0 http://t.co/URa4fSs7GC", 
        "created_at": "2014-12-22T11:53:26Z", 
        "id": "546996935903936513"
    }, 
    {
        "text": "RT @obomomaueovilao: A est\u00e1tua do Ronaldo na Madeira \u00e9 t\u00e3o bonita que causa Dolores s\u00f3 de olhar.", 
        "created_at": "2014-12-22T11:53:46Z", 
        "id": "546997016728203264"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 apareceu alguma mulher gr\u00e1vida da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-12-22T11:55:13Z", 
        "id": "546997383180333056"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o percebo a rea\u00e7\u00e3o \u00e0 est\u00e1tua do Ronaldo. Voc\u00eas de cal\u00e7\u00f5es n\u00e3o ficam assim? http://t.co/eOXiIjCMbU", 
        "created_at": "2014-12-22T11:56:05Z", 
        "id": "546997599581241344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/W47DoBFK9Q http://t.co/uQSj39qJZH", 
        "created_at": "2014-12-22T11:57:41Z", 
        "id": "546998005841530880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/XJaNWQ2hXe http://t.co/f4ExBPBkrf", 
        "created_at": "2014-12-22T11:57:45Z", 
        "id": "546998022300000256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/fphgawMddy http://t.co/e1FRQ6n86r", 
        "created_at": "2014-12-22T11:57:51Z", 
        "id": "546998046354317313"
    }, 
    {
        "text": "Fui a \u00fanica pessoa que achou que a est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 super parecida com o Beckham?", 
        "created_at": "2014-12-22T11:57:52Z", 
        "id": "546998050183741440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/f4GgvXowlO http://t.co/v5qKD9Fle6", 
        "created_at": "2014-12-22T11:58:02Z", 
        "id": "546998091812175872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/88yK0K3VVr http://t.co/lvEZLRdkzT", 
        "created_at": "2014-12-22T11:58:15Z", 
        "id": "546998146732396545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/Hd0VNHFmbz http://t.co/swaXgej64w", 
        "created_at": "2014-12-22T11:59:29Z", 
        "id": "546998457417105408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/C6czCew1qM http://t.co/qFwSK8o92b", 
        "created_at": "2014-12-22T11:59:33Z", 
        "id": "546998472407543808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/3mXe75z0Li http://t.co/nPzimIMmg8", 
        "created_at": "2014-12-22T11:59:39Z", 
        "id": "546998499469185024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/KO70q0Qoca http://t.co/MeArs8XMpS", 
        "created_at": "2014-12-22T12:00:08Z", 
        "id": "546998621791850496"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T12:00:33Z", 
        "id": "546998726792073216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  HELLO RONALDO  WOULD YOU L\u0130KE TO HELPME?I QUIT ARMY  \u0130 NEED 300.000\u20ac SEND TURK\u0130SH BANK TO MY NAME PM ME  MOB\u0130LE+90 539 343 92 13", 
        "created_at": "2014-12-22T12:03:46Z", 
        "id": "546999534883446786"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/UC9PDqwcdc http://t.co/eW1hcq3HeK", 
        "created_at": "2014-12-22T12:05:34Z", 
        "id": "546999986219917312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tous les buts et Assist 2014   http://t.co/bK92DvWn8j http://t.co/Lbi0IJsF7C", 
        "created_at": "2014-12-22T12:05:38Z", 
        "id": "547000005480173568"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T12:17:06Z", 
        "id": "547002890955784192"
    }, 
    {
        "text": "@alexqueiros @263Chat it doesn't look like ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T12:20:00Z", 
        "id": "547003618491379712"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Uma est\u00e1tua para Cristiano Ronaldo:   A Madeira homenageou o melhor futebolista do mundo, inaugurando ... http://t.co/adTrIOjV2Z", 
        "created_at": "2014-12-22T12:20:18Z", 
        "id": "547003696748310528"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Uma est\u00e1tua para Cristiano Ronaldo:   A Madeira homenageou o melhor futebolista do mundo, inaugurando ... http://t.co/UE2LxIKbwD", 
        "created_at": "2014-12-22T12:20:19Z", 
        "id": "547003698186969088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ballon d'or 2014", 
        "created_at": "2014-12-22T12:31:04Z", 
        "id": "547006405744820224"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T12:35:17Z", 
        "id": "547007467348295681"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Homenagens na Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo tem 3,60 metros mas a de Alberto Jo\u00e3o Jardim ter\u00e1 3 km de altura e um p\u00e9 nu http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T12:38:44Z", 
        "id": "547008335325978624"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Belo dia para relembrar uma das raz\u00f5es pq o Cristiano Ronaldo veio para o Sporting. #SportingCP #DonaDolores #Leoa http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T12:39:07Z", 
        "id": "547008432046612480"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T12:43:33Z", 
        "id": "547009546699681793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ballon d'or 2014-15  #ballondor #BalonDeOro #golden #FIFA15 #BlatterOut #FIFA #Spain http://t.co/JHLoWx4LR9", 
        "created_at": "2014-12-22T12:44:03Z", 
        "id": "547009671429894144"
    }, 
    {
        "text": "@SG_Cruise @eersatz isso sim \u00e9 uma est\u00e1tua, n\u00e3o \u00e9 aquela merda mal parida que fizeram ao ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T13:01:22Z", 
        "id": "547014031249510401"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Cristiano Ronaldo unveils bronze statue of himself in hometown http://t.co/MX6jFgzH9P Photo: Jose Sena Goulao\u2014EPA http://t.co/EsB\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T13:03:51Z", 
        "id": "547014655433261056"
    }, 
    {
        "text": "Portuguese town erects Cristiano Ronaldo soccer statue - NY Daily News http://t.co/ZjWiemNo7t", 
        "created_at": "2014-12-22T13:15:42Z", 
        "id": "547017637234868225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you ronaldo you are the best player in the monde", 
        "created_at": "2014-12-22T13:18:26Z", 
        "id": "547018323389861888"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] 'Dotes' de est\u00e1tua de Ronaldo em destaque l\u00e1 fora http://t.co/b1MZaDa07q", 
        "created_at": "2014-12-22T13:18:59Z", 
        "id": "547018464536174592"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo DESPREZA Platini na FINAL http://t.co/GmlKAEihQD", 
        "created_at": "2014-12-22T13:19:47Z", 
        "id": "547018666642915328"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo DESPREZA Platini na FINAL http://t.co/Ij0pE8kRYu", 
        "created_at": "2014-12-22T13:20:42Z", 
        "id": "547018897077964800"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Noticias ao Minuto] 'Dotes' de est\u00e1tua de Ronaldo em destaque l\u00e1 fora http://t.co/b1MZaDa07q", 
        "created_at": "2014-12-22T13:25:42Z", 
        "id": "547020152865587200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo I like you\ud83d\udc96\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\udc93\ud83d\udc9d\ud83d\udc98 I want to with you", 
        "created_at": "2014-12-22T13:29:22Z", 
        "id": "547021076979388417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Unveils Statue of Himself in Portugal - http://t.co/4XpNqPQRFA http://t.co/nTRLCazWT1", 
        "created_at": "2014-12-22T13:32:36Z", 
        "id": "547021891714560001"
    }, 
    {
        "text": "Christiano Ronaldo : une statue tr\u00e8s... g\u00e9n\u00e9reuse | GQ http://t.co/AwwWBu1bbk", 
        "created_at": "2014-12-22T13:33:15Z", 
        "id": "547022054814253056"
    }, 
    {
        "text": "A HOMENAGEM A CRISTIANO RONALDO EM IMAGENS http://t.co/UWNdUEKNfE http://t.co/bLBaNJRQBD", 
        "created_at": "2014-12-22T13:44:42Z", 
        "id": "547024935580094464"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: Falam falam mas a est\u00e1tua de Ronaldo tem os mesmos golos pela sele\u00e7\u00e3o que Eder e os mesmos \u00d3scares da Academia que DiCa\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T13:46:07Z", 
        "id": "547025293362626560"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: Falam falam mas a est\u00e1tua de Ronaldo tem os mesmos golos pela sele\u00e7\u00e3o que Eder e os mesmos \u00d3scares da Academia que DiCa\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T13:48:15Z", 
        "id": "547025828023111680"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #best #realmadrid #halamadrid by wronaldofans http://t.co/fhJ6vGn1Ai", 
        "created_at": "2014-12-22T13:49:49Z", 
        "id": "547026222417727488"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T13:52:56Z", 
        "id": "547027006928748544"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: Falam falam mas a est\u00e1tua de Ronaldo tem os mesmos golos pela sele\u00e7\u00e3o que Eder e os mesmos \u00d3scares da Academia que DiCa\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T13:55:57Z", 
        "id": "547027768345919488"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T13:57:25Z", 
        "id": "547028137620799489"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T13:57:47Z", 
        "id": "547028228716908544"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T13:58:23Z", 
        "id": "547028380160655361"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T13:59:09Z", 
        "id": "547028573492887552"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T14:00:18Z", 
        "id": "547028861272485888"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T14:02:32Z", 
        "id": "547029422982045696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo certainly thinks a lot of himself... #RonaldoStatue", 
        "created_at": "2014-12-22T14:03:12Z", 
        "id": "547029592251584512"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T14:04:08Z", 
        "id": "547029826377613312"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T14:05:23Z", 
        "id": "547030141055275009"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T14:09:05Z", 
        "id": "547031071309975552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo suitably impressed by the bronze statue of himself erected in his hometow http://t.co/L5qDwWMclC", 
        "created_at": "2014-12-22T14:13:43Z", 
        "id": "547032237347045376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portugal orgulha-se de Ti Ronaldo! We love you!", 
        "created_at": "2014-12-22T14:17:06Z", 
        "id": "547033089021837312"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T14:20:18Z", 
        "id": "547033893225103360"
    }, 
    {
        "text": "RT @orelhaminhoca: tou \u00e9 bu\u00e9 impressionada com a bulge na est\u00e1tua do ronaldo http://t.co/vZyQUYkhe2", 
        "created_at": "2014-12-22T14:21:10Z", 
        "id": "547034110645256192"
    }, 
    {
        "text": "Pior que a est\u00e1tua do Ronaldo s\u00f3 a m\u00fasica.", 
        "created_at": "2014-12-22T14:21:38Z", 
        "id": "547034228358406144"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: Falam falam mas a est\u00e1tua de Ronaldo tem os mesmos golos pela sele\u00e7\u00e3o que Eder e os mesmos \u00d3scares da Academia que DiCa\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T14:27:03Z", 
        "id": "547035594912989185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has won everything twice after he's won the Club World Cup with Real Madrid!", 
        "created_at": "2014-12-22T14:29:29Z", 
        "id": "547036207184494592"
    }, 
    {
        "text": "Virais? Viris? RT @observadorpt  Cristiano Ronaldo e uma est\u00e1tua que est\u00e1 a dar que falar. Veja as \"piadas\" sobre os \"cal\u00e7\u00f5es\" virais:", 
        "created_at": "2014-12-22T14:35:03Z", 
        "id": "547037605238685697"
    }, 
    {
        "text": "Se era para fazer aquela merda de est\u00e1tua ao @Cristiano Ronaldo, eu fazia aquilo em plasticina e ficava melhor p\u00e1!", 
        "created_at": "2014-12-22T14:35:16Z", 
        "id": "547037660695392257"
    }, 
    {
        "text": "Aquela est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma tentativa de o tornar tb o maior jogador africano de sempre", 
        "created_at": "2014-12-22T14:38:25Z", 
        "id": "547038451645050880"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Aquela est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma tentativa de o tornar tb o maior jogador africano de sempre", 
        "created_at": "2014-12-22T14:39:44Z", 
        "id": "547038783800348674"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T14:39:49Z", 
        "id": "547038805451354112"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Aquela est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma tentativa de o tornar tb o maior jogador africano de sempre", 
        "created_at": "2014-12-22T14:41:46Z", 
        "id": "547039296654684160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ello cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T14:42:11Z", 
        "id": "547039402414071808"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmhotels: Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cerim\u00f3nia - Inaugura\u00e7\u00e3o - Est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo\" http://t.co/mjwC2NSF5R", 
        "created_at": "2014-12-22T14:43:22Z", 
        "id": "547039701363085312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo, #TheLegend RT @footy_jokes", 
        "created_at": "2014-12-22T14:44:39Z", 
        "id": "547040023984754691"
    }, 
    {
        "text": "Espero que n\u00e3o mandem fazer uma est\u00e1tua do Nelson \u00c9vora, ao mesmo gajo que fez a do Ronaldo... http://t.co/zDcZGtOEz3", 
        "created_at": "2014-12-22T14:49:23Z", 
        "id": "547041215381012480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Espero que n\u00e3o mandem fazer uma est\u00e1tua do Nelson \u00c9vora, ao mesmo gajo que fez a do Ronaldo... http://t.co/zDcZGtOEz3", 
        "created_at": "2014-12-22T14:50:20Z", 
        "id": "547041453789429761"
    }, 
    {
        "text": "Platini \"triste\" por acharem que n\u00e3o gosta de Ronaldo - Desporto - DN http://t.co/sTzT0OZo0B N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 do Ronaldo, \u00e9 dos portugueses todos", 
        "created_at": "2014-12-22T14:53:31Z", 
        "id": "547042254515220480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Espero que n\u00e3o mandem fazer uma est\u00e1tua do Nelson \u00c9vora, ao mesmo gajo que fez a do Ronaldo... http://t.co/zDcZGtOEz3", 
        "created_at": "2014-12-22T14:54:02Z", 
        "id": "547042382186053632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, M\u00c1XIMO goleador de 2014. Karim Benzema, tercero, por delante de Neymar. Bale, und\u00e9cimo: http://t.co/PlDwgTCr0I", 
        "created_at": "2014-12-22T14:54:35Z", 
        "id": "547042522417995778"
    }, 
    {
        "text": "RT @jorgemanvel: Pior que a est\u00e1tua do Ronaldo s\u00f3 a m\u00fasica.", 
        "created_at": "2014-12-22T14:57:22Z", 
        "id": "547043223961894912"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Sorry Cristiano Ronaldo mas n\u00e3o consegui parar de rir http://t.co/Aov4i18ORZ", 
        "created_at": "2014-12-22T15:09:20Z", 
        "id": "547046235426000896"
    }, 
    {
        "text": "Substitu\u00eda a est\u00e1tua do Ronaldo por esta sem pensar duas vezes: http://t.co/Dy4xQ0obkk", 
        "created_at": "2014-12-22T15:09:25Z", 
        "id": "547046256347197440"
    }, 
    {
        "text": "RT @jorgemanvel: Pior que a est\u00e1tua do Ronaldo s\u00f3 a m\u00fasica.", 
        "created_at": "2014-12-22T15:11:03Z", 
        "id": "547046666701119488"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrojamess: Sorry Cristiano Ronaldo mas n\u00e3o consegui parar de rir http://t.co/Aov4i18ORZ", 
        "created_at": "2014-12-22T15:15:26Z", 
        "id": "547047768062451712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-22T15:16:05Z", 
        "id": "547047932504338432"
    }, 
    {
        "text": "Acho que a cara da est\u00e1tua se parece mais com o Beckham do que com o Cristiano Ronaldo. http://t.co/Zn240418Mb // http://t.co/jPEXeVQhCc", 
        "created_at": "2014-12-22T15:19:32Z", 
        "id": "547048802054860801"
    }, 
    {
        "text": "#MarcosFreitas recebeu Ins\u00edgnia Auton\u00f3mica de #Distin\u00e7\u00e3o Medalha: Depois de Cristiano Ronaldo ser alvo\u2026 http://t.co/z35UMKZEyX #dnoticias", 
        "created_at": "2014-12-22T15:21:39Z", 
        "id": "547049332067692544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the most handsome football player in the world http://t.co/QU6GMMsU8y", 
        "created_at": "2014-12-22T15:28:42Z", 
        "id": "547051108133138433"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano realmadrid.rmd @realmadrid #REALMADRID #RONALDO #CR7 http://t.co/yEbfdZRh1o", 
        "created_at": "2014-12-22T15:28:45Z", 
        "id": "547051121748246528"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T15:32:08Z", 
        "id": "547051971212226560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo you are my idol #TheBest #CR7 http://t.co/E3HeEEqp8G", 
        "created_at": "2014-12-22T15:39:44Z", 
        "id": "547053883550601216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me Ronaldo, please! I'm portuguese and I love you! xX", 
        "created_at": "2014-12-22T15:42:52Z", 
        "id": "547054672855699456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo immortalized in 10-foot bronze statue   http://t.co/2avsFnK35u", 
        "created_at": "2014-12-22T15:43:55Z", 
        "id": "547054938518716417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo w wieku 29 lat wczoraj doczeka\u0142 si\u0119 w\u0142asnego pomnika na Maderze! http://t.co/owXpaDw1Sb", 
        "created_at": "2014-12-22T15:45:09Z", 
        "id": "547055246997196800"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T15:46:20Z", 
        "id": "547055546533445632"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T15:50:08Z", 
        "id": "547056500016181248"
    }, 
    {
        "text": "[i] H\u00e1 algo anatomicamente errado (e exagerado) na est\u00e1tua de Ronaldo http://t.co/JJcoGK0PgV", 
        "created_at": "2014-12-22T15:58:18Z", 
        "id": "547058557791637504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano estoy feliz por los logros que has alcanzado junto a tu equipo, felicitaciones mi ROS VIVA RONALDO.", 
        "created_at": "2014-12-22T16:12:39Z", 
        "id": "547062169976971264"
    }, 
    {
        "text": "O filho do Cristiano Ronaldo \u00e9 s\u00f3 a coisa mais fofa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-12-22T16:12:59Z", 
        "id": "547062253087096832"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 algo anatomicamente errado (e exagerado) na est\u00e1tua de Ronaldo http://t.co/BL9FUHYnFN", 
        "created_at": "2014-12-22T16:14:26Z", 
        "id": "547062615265251328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;3 Idolo Eres El Mejor Crack te quieroo!!!", 
        "created_at": "2014-12-22T16:15:17Z", 
        "id": "547062829564850176"
    }, 
    {
        "text": "Platini \"triste\" por acharem que n\u00e3o gosta de Ronaldo http://t.co/gtYOxA9S2H mete mel cabr\u00e3o", 
        "created_at": "2014-12-22T16:15:27Z", 
        "id": "547062871788511232"
    }, 
    {
        "text": "Errado? RT @sophiaqualquer: H\u00e1? .I. \u201c@itwitting: H\u00e1 algo anatomicamente errado (e exagerado) na est\u00e1tua de Ronaldo http://t.co/EaSfAicxal\u201d", 
        "created_at": "2014-12-22T16:17:17Z", 
        "id": "547063332990369793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo meresmikan patung dirinya di Madeira, Portugal #SelamatCR7 http://t.co/3CuYAGyp2Z", 
        "created_at": "2014-12-22T16:17:22Z", 
        "id": "547063355777642496"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo deixa Platini de \"m\u00e3o estendida\" - http://t.co/fEjlDS2OAj http://t.co/9XeMGXUISN", 
        "created_at": "2014-12-22T16:17:31Z", 
        "id": "547063393585463296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/uinc1WGdwv http://t.co/74xQuXuE3r", 
        "created_at": "2014-12-22T16:22:21Z", 
        "id": "547064608482422784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Espero que n\u00e3o mandem fazer uma est\u00e1tua do Nelson \u00c9vora, ao mesmo gajo que fez a do Ronaldo... http://t.co/zDcZGtOEz3", 
        "created_at": "2014-12-22T16:22:47Z", 
        "id": "547064718859730944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo . Football is his passion. . No wonder he's considered one of the best Football players #NMYouthToBusiness", 
        "created_at": "2014-12-22T16:24:28Z", 
        "id": "547065140625944578"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/4u3XILqprQ http://t.co/SmpofHfeXU", 
        "created_at": "2014-12-22T16:24:50Z", 
        "id": "547065233484046337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/IMNLuUqogI http://t.co/COOpiIJfaB", 
        "created_at": "2014-12-22T16:26:04Z", 
        "id": "547065542683947009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo qued\u00f3 inmortalizado en su ciudad natal --------&gt; http://t.co/JYNtzpWJMJ", 
        "created_at": "2014-12-22T16:30:53Z", 
        "id": "547066758134501376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano it was a hard,brave and very nice shoot to platini. ronaldo goal goal ronaldo goal goal goall.", 
        "created_at": "2014-12-22T16:32:51Z", 
        "id": "547067250541617152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano it was a hard,brave and very nice shoot to platini. ronaldo goal goal goal  ronaldo goal goal goall...", 
        "created_at": "2014-12-22T16:33:35Z", 
        "id": "547067437263646720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/4Fi3HELvpJ http://t.co/JNT5MwdBGE", 
        "created_at": "2014-12-22T16:34:27Z", 
        "id": "547067656093073408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/075PKsHkcF http://t.co/J31wBK8UAG", 
        "created_at": "2014-12-22T16:34:30Z", 
        "id": "547067667476414464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/w01VB7zz8k http://t.co/6AxkYKEeQS", 
        "created_at": "2014-12-22T16:34:32Z", 
        "id": "547067676930363392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/cM5UPXc66g http://t.co/s2bLKl6CNB", 
        "created_at": "2014-12-22T16:34:38Z", 
        "id": "547067699231469568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/vCScIwE1GG http://t.co/OWrv3K00sh", 
        "created_at": "2014-12-22T16:36:00Z", 
        "id": "547068044938596352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/r2vc8rm77p http://t.co/oExunUMzlf", 
        "created_at": "2014-12-22T16:36:24Z", 
        "id": "547068145417355266"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/z8VoVCfnhQ http://t.co/blfg80ww8U", 
        "created_at": "2014-12-22T16:37:11Z", 
        "id": "547068342243450880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Real Betis (Home) 13-14 1080i by CriRo7i   http://t.co/2MtqC5sqfD http://t.co/uTML7WOxK4", 
        "created_at": "2014-12-22T16:37:18Z", 
        "id": "547068371905552384"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo: imerecida ou talvez n\u00e3o \u00ab Quinta do Careca http://t.co/XTdWXCyLLi", 
        "created_at": "2014-12-22T16:41:08Z", 
        "id": "547069334258843648"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T16:41:41Z", 
        "id": "547069473329807360"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei se prefiro a hist\u00f3ria dos cal\u00e7\u00f5es do Ronaldo ou do qu\u00e3o viajado \u00e9 o carro do S\u00f3crates http://t.co/zidqDcVDW2", 
        "created_at": "2014-12-22T16:42:42Z", 
        "id": "547069730742624257"
    }, 
    {
        "text": "indeed erected RT @thei100: Giant Cristiano Ronaldo statue is erected http://t.co/0no7JV8oVN http://t.co/fB6Mix3R3r", 
        "created_at": "2014-12-22T16:46:12Z", 
        "id": "547070609570930688"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m sabe se a est\u00e1tua do Ronaldo era mesmo assim ou se ficou como est\u00e1 por culpa da Cristina Ferreira?", 
        "created_at": "2014-12-22T16:48:23Z", 
        "id": "547071162673815552"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : As imagens da inaugura\u00e7\u00e3o da sua est\u00e1tua http://t.co/SyaWiWZUiS", 
        "created_at": "2014-12-22T16:50:03Z", 
        "id": "547071581512425472"
    }, 
    {
        "text": "Eu acho que a est\u00e1tua do Ronaldo \u00e9 uma boa promo\u00e7\u00e3o \u00e0 banana da madeira.", 
        "created_at": "2014-12-22T16:51:14Z", 
        "id": "547071879786557440"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T16:52:31Z", 
        "id": "547072202278191104"
    }, 
    {
        "text": "@Vega9000 @diniscosta por acaso. A bosta n\u00e3o enaltece o futebolista, apenas real\u00e7a a qualidade de metrossexual do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-22T16:52:49Z", 
        "id": "547072278551605248"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlexandrePais: A est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo: imerecida ou talvez n\u00e3o \u00ab Quinta do Careca http://t.co/XTdWXCyLLi", 
        "created_at": "2014-12-22T16:57:01Z", 
        "id": "547073334165655552"
    }, 
    {
        "text": "A rea\u00e7\u00e3o do filho de Cristiano Ronaldo \u00e0 m\u00fasica de homenagem dedicada ao pai | T\u00e1 Bonito http://t.co/cQmZwuXMS6", 
        "created_at": "2014-12-22T16:58:53Z", 
        "id": "547073802677411840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661Cristiano Ronaldo\u2661", 
        "created_at": "2014-12-22T17:04:53Z", 
        "id": "547075311775404032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hai Ronaldo Hilmi Reply to this Tweet, Reply hello Nawaf \u2665:(.", 
        "created_at": "2014-12-22T17:05:28Z", 
        "id": "547075458735423489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo haters will hate u keep going pal", 
        "created_at": "2014-12-22T17:05:55Z", 
        "id": "547075573173215232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO POR FAVOR SEGUE-ME", 
        "created_at": "2014-12-22T17:06:47Z", 
        "id": "547075789557334018"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T17:07:37Z", 
        "id": "547076001063510016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO POR FAVOR, SEGUE-ME", 
        "created_at": "2014-12-22T17:07:42Z", 
        "id": "547076023352033281"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmhotels: Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cerim\u00f3nia - Inaugura\u00e7\u00e3o - Est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo\" http://t.co/mjwC2NSF5R", 
        "created_at": "2014-12-22T17:08:39Z", 
        "id": "547076262578356225"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 algo anatomicamente errado (e exagerado) na est\u00e1tua de Ronaldo.---&gt;exagerado para menos?", 
        "created_at": "2014-12-22T17:09:01Z", 
        "id": "547076355020828673"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T17:11:50Z", 
        "id": "547077061236768769"
    }, 
    {
        "text": "Os dias est\u00e3o em crescimento, a lua est\u00e1 em crescimento, a est\u00e1tua do Ronaldo est\u00e1 em crescimento.", 
        "created_at": "2014-12-22T17:13:10Z", 
        "id": "547077399821975552"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRegresso de Ronaldo? Um dia...\u00bb Bruno de Carvalho - http://t.co/WteUQ3hvrD http://t.co/UkL4nwIRo1", 
        "created_at": "2014-12-22T17:13:33Z", 
        "id": "547077494462242816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Espero que n\u00e3o mandem fazer uma est\u00e1tua do Nelson \u00c9vora, ao mesmo gajo que fez a do Ronaldo... http://t.co/zDcZGtOEz3", 
        "created_at": "2014-12-22T17:13:45Z", 
        "id": "547077543715536896"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo vai estar na capa dos dois programas de Governo, PS e PSD, a apresentar para as elei\u00e7\u00f5es. T\u00edtulo: crescimento.", 
        "created_at": "2014-12-22T17:14:33Z", 
        "id": "547077746929958914"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheIndyPeople: Cristiano Ronaldo suitably impressed by the bronze statue of himself erected in his hometown: http://t.co/HCmIxlqmiC htt\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T17:16:13Z", 
        "id": "547078163793457152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :( Love You Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T17:16:35Z", 
        "id": "547078258341072897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo http://t.co/TFYpFUeI5U", 
        "created_at": "2014-12-22T17:19:49Z", 
        "id": "547079071315034112"
    }, 
    {
        "text": "I find the Cristiano Ronaldo statue in Funchal mildly disconcerting", 
        "created_at": "2014-12-22T17:20:34Z", 
        "id": "547079260826238976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Terimakasih kpd semua org yg telah membuat sesuatu yg istimewa bagi saya Ini adalah hari khusus  http://t.co/CSJ3smuWyk.", 
        "created_at": "2014-12-22T17:21:40Z", 
        "id": "547079537142407168"
    }, 
    {
        "text": "Afinal, Ronaldo cumprimentou Platini (v\u00eddeo) http://t.co/FytiYsNhbZ", 
        "created_at": "2014-12-22T17:22:51Z", 
        "id": "547079834887659521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo ILOVEYOU response Yakahir adult \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-12-22T17:24:18Z", 
        "id": "547080199011979264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/wL7iD1zQzz", 
        "created_at": "2014-12-22T17:24:50Z", 
        "id": "547080332022128640"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T17:24:58Z", 
        "id": "547080366113427456"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T17:28:41Z", 
        "id": "547081304362467328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @garethbale11 . . . #CRISTIANO #RONALDO #GARETH #BALE #CR7 #GB11 #REALMADRID #HALAMADRID #MADRID #\u0631\u064a\u0627\u0644... http://t.co/meXu3W0LwS", 
        "created_at": "2014-12-22T17:39:03Z", 
        "id": "547083910648463360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo diventa una statua nella sua isola natale - See more at: http://t.co/d0GU7h8ZlF http://t.co/j1jmIogrmv", 
        "created_at": "2014-12-22T17:40:04Z", 
        "id": "547084165712474114"
    }, 
    {
        "text": "Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:41:26Z", 
        "id": "547084512799510528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:41:53Z", 
        "id": "547084625567563776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle... http://t.co/wdVUe1H4MO", 
        "created_at": "2014-12-22T17:41:53Z", 
        "id": "547084624737107968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:41:54Z", 
        "id": "547084627207139328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:41:56Z", 
        "id": "547084635927494657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle... http://t.co/T0n2tTFbgg", 
        "created_at": "2014-12-22T17:42:04Z", 
        "id": "547084672816390144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations in another championship. Let's go Ronaldo, nd let's go @realmadrid", 
        "created_at": "2014-12-22T17:42:06Z", 
        "id": "547084677161693185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:42:10Z", 
        "id": "547084697978044416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle... http://t.co/xCtDUHKidJ", 
        "created_at": "2014-12-22T17:42:12Z", 
        "id": "547084705129299968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle... http://t.co/pRQxHc6CAL", 
        "created_at": "2014-12-22T17:42:18Z", 
        "id": "547084730492284928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:42:25Z", 
        "id": "547084759772725248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:42:36Z", 
        "id": "547084806824423424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:42:41Z", 
        "id": "547084827229696000"
    }, 
    {
        "text": "@Niltoncomedy dizem que o Cristiano Ronaldo est\u00e1 cheio de dinheiro,mas a julgar pela sua est\u00e1tua est\u00e1 \u00e9 teso.", 
        "created_at": "2014-12-22T17:42:45Z", 
        "id": "547084841540677632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:43:01Z", 
        "id": "547084910088175616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:43:01Z", 
        "id": "547084911694585856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:43:08Z", 
        "id": "547084940513652737"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T17:43:39Z", 
        "id": "547085068091793409"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:43:59Z", 
        "id": "547085154221821952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:44:02Z", 
        "id": "547085164405616640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:44:06Z", 
        "id": "547085183900745728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano l love cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T17:44:42Z", 
        "id": "547085334840741888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:44:56Z", 
        "id": "547085391208382464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:45:11Z", 
        "id": "547085455305768960"
    }, 
    {
        "text": "WHY IS THIS SUGGESTING ME CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-12-22T17:45:20Z", 
        "id": "547085491649384448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:46:04Z", 
        "id": "547085675632140288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:46:21Z", 
        "id": "547085750643470336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:46:46Z", 
        "id": "547085851948494849"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] UEFA : Platini ficou \"triste\" por pensarem que n\u00e3o gosta de Ronaldo http://t.co/vGkoVdWQi2 #desporto", 
        "created_at": "2014-12-22T17:48:08Z", 
        "id": "547086198892539904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:48:40Z", 
        "id": "547086331466493953"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:48:41Z", 
        "id": "547086334608039936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:48:55Z", 
        "id": "547086396314632192"
    }, 
    {
        "text": "O jo\u00e3o est\u00e1 fazendo concorrencia a estatua do ronaldo se que me entendem #ccallstars", 
        "created_at": "2014-12-22T17:50:44Z", 
        "id": "547086852730388480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:51:10Z", 
        "id": "547086961249640449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano at\u00e3o Ronaldo tudo bem tas desfrutar da tua ta\u00e7a parab\u00e9ns pela victoria sobre uma equipa arjentina", 
        "created_at": "2014-12-22T17:51:30Z", 
        "id": "547087046540816384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Presente q Ronaldo ofereceu ao escultor,em forma agradecimento,por este lhe ter posto umas \"bolas d'ouro\" na est\u00e1tua! http\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T17:52:15Z", 
        "id": "547087235032829952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:52:26Z", 
        "id": "547087278590664704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:54:32Z", 
        "id": "547087808067026944"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Runam: S\u00f3 hoje vi o video. Quer dizer que para Ronaldo, o Platini \u00e9 como o CM Jornal?", 
        "created_at": "2014-12-22T17:56:39Z", 
        "id": "547088341980962816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:57:12Z", 
        "id": "547088479151468544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:58:47Z", 
        "id": "547088878189154305"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T17:59:09Z", 
        "id": "547088968266027008"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T17:59:17Z", 
        "id": "547089005519839232"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T18:00:14Z", 
        "id": "547089240929341440"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo merecia uma est\u00e1tua melhor. A \u00fanica semelhan\u00e7a \u00e9 a posi\u00e7\u00e3o dos livres..", 
        "created_at": "2014-12-22T18:01:28Z", 
        "id": "547089553174306816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:01:57Z", 
        "id": "547089675983544320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo goleador em 2014 Brshehad61", 
        "created_at": "2014-12-22T18:03:59Z", 
        "id": "547090186765484032"
    }, 
    {
        "text": "RT @sirluso: lol RT @mcostaenf: ROFL RT @tomgara: Do you think Ronaldo had to pose with an erection for the sculptor?  http://t.co/NtHJotI2\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T18:04:08Z", 
        "id": "547090225265405952"
    }, 
    {
        "text": "RT @sirluso: lol RT @mcostaenf: ROFL RT @tomgara: Do you think Ronaldo had to pose with an erection for the sculptor?  http://t.co/NtHJotI2\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T18:06:26Z", 
        "id": "547090801902514176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:06:47Z", 
        "id": "547090891220189184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:08:42Z", 
        "id": "547091375154810880"
    }, 
    {
        "text": "RT @sirluso: lol RT @mcostaenf: ROFL RT @tomgara: Do you think Ronaldo had to pose with an erection for the sculptor?  http://t.co/NtHJotI2\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T18:10:14Z", 
        "id": "547091759587942400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:10:45Z", 
        "id": "547091890387316737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:10:49Z", 
        "id": "547091903989436417"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:11:57Z", 
        "id": "547092192716926977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best player of world Ronaldo ! #HalaMadrid @realmadrid", 
        "created_at": "2014-12-22T18:17:45Z", 
        "id": "547093649230934016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:18:58Z", 
        "id": "547093957684236288"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o acho piada nenhuma aos coment\u00e1rios que se fazem sobre a Irina quando o Ronaldo perde/ganha. N\u00e3o s\u00e3o creativos.", 
        "created_at": "2014-12-22T18:29:07Z", 
        "id": "547096509490401280"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Ronaldo inaugura est\u00e1tua dedicada ao jogador desconhecido.", 
        "created_at": "2014-12-22T18:30:48Z", 
        "id": "547096933584896000"
    }, 
    {
        "text": "se o Ronaldo tem uma est\u00e1tua eu n\u00e3o tenho pq?", 
        "created_at": "2014-12-22T18:32:08Z", 
        "id": "547097271310245889"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: se o Ronaldo tem uma est\u00e1tua eu n\u00e3o tenho pq?", 
        "created_at": "2014-12-22T18:32:53Z", 
        "id": "547097459227623424"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: se o Ronaldo tem uma est\u00e1tua eu n\u00e3o tenho pq?", 
        "created_at": "2014-12-22T18:33:07Z", 
        "id": "547097519571107841"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:33:09Z", 
        "id": "547097527276040192"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: se o Ronaldo tem uma est\u00e1tua eu n\u00e3o tenho pq?", 
        "created_at": "2014-12-22T18:33:26Z", 
        "id": "547097598558212096"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: se o Ronaldo tem uma est\u00e1tua eu n\u00e3o tenho pq?", 
        "created_at": "2014-12-22T18:33:53Z", 
        "id": "547097708868403200"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: se o Ronaldo tem uma est\u00e1tua eu n\u00e3o tenho pq?", 
        "created_at": "2014-12-22T18:34:08Z", 
        "id": "547097775037771778"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hai ronaldo!!I am also a footballer,you are my inspiration and you are my favourite star I love you soo much I need to say this..", 
        "created_at": "2014-12-22T18:34:13Z", 
        "id": "547097795874664448"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: se o Ronaldo tem uma est\u00e1tua eu n\u00e3o tenho pq?", 
        "created_at": "2014-12-22T18:34:45Z", 
        "id": "547097929413316608"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo corre o mundo http://t.co/CGYC3C2V1G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:36:11Z", 
        "id": "547098291272699904"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifana_bifana: I find the Cristiano Ronaldo statue in Funchal mildly disconcerting", 
        "created_at": "2014-12-22T18:37:25Z", 
        "id": "547098601663381505"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:39:43Z", 
        "id": "547099178460266496"
    }, 
    {
        "text": "RT @LogoTV: Portugal erects a well-endowed statue of @Cristiano Ronaldo. Take a look: http://t.co/NXAvshgjjE http://t.co/e9eHiwhRnd", 
        "created_at": "2014-12-22T18:40:37Z", 
        "id": "547099407360229376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:40:58Z", 
        "id": "547099493716729858"
    }, 
    {
        "text": "RT @LogoTV: Portugal erects a well-endowed statue of @Cristiano Ronaldo. Take a look: http://t.co/NXAvshgjjE http://t.co/e9eHiwhRnd", 
        "created_at": "2014-12-22T18:41:27Z", 
        "id": "547099615003410432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:41:45Z", 
        "id": "547099690316357632"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: se o Ronaldo tem uma est\u00e1tua eu n\u00e3o tenho pq?", 
        "created_at": "2014-12-22T18:42:41Z", 
        "id": "547099926719893506"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:47:09Z", 
        "id": "547101047781863424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:47:59Z", 
        "id": "547101260995117056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:48:10Z", 
        "id": "547101306121650177"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:48:18Z", 
        "id": "547101339546050560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Lo ronaldo noticias", 
        "created_at": "2014-12-22T18:49:10Z", 
        "id": "547101558404427778"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T18:50:18Z", 
        "id": "547101844062089217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:52:40Z", 
        "id": "547102436704665602"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:53:19Z", 
        "id": "547102600949428224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:54:52Z", 
        "id": "547102990642208768"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 impress\u00e3o minha ou a est\u00e1tua do ronaldo tem uma boner", 
        "created_at": "2014-12-22T18:55:13Z", 
        "id": "547103078064082944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T18:55:55Z", 
        "id": "547103256887836672"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T18:56:41Z", 
        "id": "547103448072978432"
    }, 
    {
        "text": "AFINAL, PARECE QUE OS 'DOTES' DO CR7 N\u00c3O S\u00c3O APENAS AS SUAS PERNAS . . .  Cristiano Ronaldo inaugurou este... http://t.co/CHC3Hxpqox", 
        "created_at": "2014-12-22T19:00:57Z", 
        "id": "547104522368471042"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo (25 goals, 14 games) is on pace to shatter Messi's goal scoring record... at 66.07 goals.", 
        "created_at": "2014-12-22T19:02:02Z", 
        "id": "547104793618309120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: Ahhhhhh meu Cristiano Ronaldo que grandes tomates tu tens.", 
        "created_at": "2014-12-22T19:02:20Z", 
        "id": "547104870906740737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:02:27Z", 
        "id": "547104900552097793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:02:53Z", 
        "id": "547105009268445185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:03:13Z", 
        "id": "547105092273709057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:06:29Z", 
        "id": "547105912985772032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:10:13Z", 
        "id": "547106853164158977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs San Lorenzo  (20-12-2014)   http://t.co/FjUm25MnHh http://t.co/F0Q2xr9JB5", 
        "created_at": "2014-12-22T19:11:07Z", 
        "id": "547107079253917696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs San Lorenzo  (20-12-2014)   http://t.co/r4Nr5Ro5ZY http://t.co/MEKBgZ1BFO", 
        "created_at": "2014-12-22T19:13:18Z", 
        "id": "547107629898936321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Espero que n\u00e3o mandem fazer uma est\u00e1tua do Nelson \u00c9vora, ao mesmo gajo que fez a do Ronaldo... http://t.co/zDcZGtOEz3", 
        "created_at": "2014-12-22T19:13:35Z", 
        "id": "547107702741020672"
    }, 
    {
        "text": "@AldaTelles heheheh No fundo, est\u00e1 toda a gente com inveja. Uns do Ronaldo, outros da Irina.", 
        "created_at": "2014-12-22T19:15:25Z", 
        "id": "547108163515068419"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:15:27Z", 
        "id": "547108173061296128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:18:00Z", 
        "id": "547108812071903233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Merci cristiano Ronaldo quel jour tu les envoi", 
        "created_at": "2014-12-22T19:20:09Z", 
        "id": "547109354378645504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:20:12Z", 
        "id": "547109366110097408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thanks for the support on Cheer Ronaldo on the past days. Congratulations to the winner @emiliegranb http://t.co/85bMFycBqm", 
        "created_at": "2014-12-22T19:20:51Z", 
        "id": "547109530946244610"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:24:17Z", 
        "id": "547110394838646784"
    }, 
    {
        "text": "Se a est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo fosse uma m\u00fasica... estaria no top das tuas favoritas?   Boas \"Festas\"!  Filipa... http://t.co/a0e1P9575R", 
        "created_at": "2014-12-22T19:24:51Z", 
        "id": "547110536341880832"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:25:04Z", 
        "id": "547110590855274497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:25:18Z", 
        "id": "547110652008230912"
    }, 
    {
        "text": "RT @leylatelmo: CRISTIANO RONALDO AHAHAHAHAHA O DINHEIRO FAZ MILAGRES \ud83d\ude02 http://t.co/kk2XZ42Xcw", 
        "created_at": "2014-12-22T19:25:48Z", 
        "id": "547110775467548673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO I LOVE YOU !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-12-22T19:26:23Z", 
        "id": "547110920812773376"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:26:45Z", 
        "id": "547111013435600896"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:27:17Z", 
        "id": "547111147493924864"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:27:18Z", 
        "id": "547111154552958976"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : As imagens da inaugura\u00e7\u00e3o da sua est\u00e1tua http://t.co/buSbECvUDD", 
        "created_at": "2014-12-22T19:27:26Z", 
        "id": "547111186848698369"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:27:59Z", 
        "id": "547111327446360064"
    }, 
    {
        "text": "@AldaTelles pois e agora existe a estatua do cristiana ronaldo no porto do funchal no arquipelago da madeira", 
        "created_at": "2014-12-22T19:29:06Z", 
        "id": "547111607437099009"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:29:59Z", 
        "id": "547111827227033600"
    }, 
    {
        "text": "COMENT\u00c1RIOS \u00c0 EST\u00c1TUA DO RONALDO? http://t.co/6bSLgtIC1r", 
        "created_at": "2014-12-22T19:30:02Z", 
        "id": "547111840187428864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:30:35Z", 
        "id": "547111978154852352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs San Lorenzo  (20-12-2014)   http://t.co/nnHWeCJnaR http://t.co/CQHrIBhDFX", 
        "created_at": "2014-12-22T19:35:08Z", 
        "id": "547113126303633410"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:38:58Z", 
        "id": "547114090058223616"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:40:45Z", 
        "id": "547114540224503809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Zeh_Gato: Se quis\u00e9ssemos ser coerentes, ao Joe Cocker \u00e9 que ca\u00eda bem uma est\u00e1tua como a do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-12-22T19:41:35Z", 
        "id": "547114747007889408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:42:40Z", 
        "id": "547115019453100032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:46:07Z", 
        "id": "547115890903642112"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-12-22T19:47:03Z", 
        "id": "547116121732567040"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:48:10Z", 
        "id": "547116405976727552"
    }, 
    {
        "text": "RT @leylatelmo: CRISTIANO RONALDO AHAHAHAHAHA O DINHEIRO FAZ MILAGRES \ud83d\ude02 http://t.co/kk2XZ42Xcw", 
        "created_at": "2014-12-22T19:49:24Z", 
        "id": "547116714438459392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:49:50Z", 
        "id": "547116824262090752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:50:55Z", 
        "id": "547117095327371264"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: se o Ronaldo tem uma est\u00e1tua eu n\u00e3o tenho pq?", 
        "created_at": "2014-12-22T19:53:23Z", 
        "id": "547117717564948481"
    }, 
    {
        "text": "RT @mauromanx: N\u00e3o basta carr\u00e3o pra compensar..quaquaquaqua Cristiano Ronaldo revela 'ere\u00e7\u00e3o' na inaugura\u00e7\u00e3o de estatua em Portugal http://\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T19:54:50Z", 
        "id": "547118081462779906"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo e a 1\u00aa est\u00e1tua de pau duro da hist\u00f3ria https://t.co/T2UxoAX3Dd", 
        "created_at": "2014-12-22T19:54:57Z", 
        "id": "547118110294425600"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : As imagens da inaugura\u00e7\u00e3o da sua est\u00e1tua http://t.co/8aSd3KU1QZ", 
        "created_at": "2014-12-22T19:58:03Z", 
        "id": "547118892330409985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T19:58:13Z", 
        "id": "547118935515365376"
    }, 
    {
        "text": "Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-22T19:58:20Z", 
        "id": "547118963273269248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-22T19:58:29Z", 
        "id": "547119002959761408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-22T19:58:48Z", 
        "id": "547119080428548096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-22T19:59:03Z", 
        "id": "547119144702083073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-22T20:00:13Z", 
        "id": "547119437158313984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-22T20:01:08Z", 
        "id": "547119666825809920"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T20:07:58Z", 
        "id": "547121388105261056"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T20:08:32Z", 
        "id": "547121532011827200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:10:30Z", 
        "id": "547122025123557377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs San Lorenzo HD 720p (20/12/2014): http://t.co/ftiBl6ObCE via @YouTube", 
        "created_at": "2014-12-22T20:13:51Z", 
        "id": "547122869025513472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:15:23Z", 
        "id": "547123252452425728"
    }, 
    {
        "text": "ainda no campo das not\u00edcias bizarras: o que raio estava na cabe\u00e7a do escultor ao fazer a est\u00e1tua de ronaldo e...... http://t.co/jyccQi3P8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:16:43Z", 
        "id": "547123590345547776"
    }, 
    {
        "text": "Na lista das coisas que mereciam uma est\u00e1tua \u00e0 la Cristiano Ronaldo. #Nelson\u00c9vora http://t.co/6dimWaXIJR", 
        "created_at": "2014-12-22T20:16:45Z", 
        "id": "547123598075658241"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T20:20:21Z", 
        "id": "547124503294533632"
    }, 
    {
        "text": "O \u00c9der marcou um golo... j\u00e1 merece uma est\u00e1tua como o Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-12-22T20:20:49Z", 
        "id": "547124619820670976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: 2014 - The year of Cristiano Ronaldo. http://t.co/Eb0l5up6gh", 
        "created_at": "2014-12-22T20:22:35Z", 
        "id": "547125064186228736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-22T20:24:43Z", 
        "id": "547125602961342465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:25:06Z", 
        "id": "547125700856410112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-22T20:27:52Z", 
        "id": "547126395093397504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Espero que n\u00e3o mandem fazer uma est\u00e1tua do Nelson \u00c9vora, ao mesmo gajo que fez a do Ronaldo... http://t.co/zDcZGtOEz3", 
        "created_at": "2014-12-22T20:31:34Z", 
        "id": "547127325133795328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:32:08Z", 
        "id": "547127468961067011"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:34:37Z", 
        "id": "547128095216791553"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:35:00Z", 
        "id": "547128190729453569"
    }, 
    {
        "text": "RT @simonreyn: \u201cJust make sure the bulge is bigger than the Messi statue...\u201d Cristiano Ronaldo tribute erected in Madeira http://t.co/y5fQt\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T20:36:09Z", 
        "id": "547128480023187457"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:36:47Z", 
        "id": "547128639352225793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:38:01Z", 
        "id": "547128951181942784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:41:02Z", 
        "id": "547129709986070528"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tuta do Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 nada parecido com ele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-12-22T20:42:56Z", 
        "id": "547130189273378817"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:43:23Z", 
        "id": "547130300070133760"
    }, 
    {
        "text": "RT @imctpt: A est\u00e1tuta do Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 nada parecido com ele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-12-22T20:43:35Z", 
        "id": "547130352356306944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:45:38Z", 
        "id": "547130868587069440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:47:01Z", 
        "id": "547131216114499585"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:48:42Z", 
        "id": "547131639965696000"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomgara: AMAZING. Origin of the Ronaldo erection sculpture revealed. RT @SilviaGuedes Artist used photo of infamous free-kick http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T20:49:58Z", 
        "id": "547131955452870656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T20:52:42Z", 
        "id": "547132644916756480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:01:18Z", 
        "id": "547134807537623040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-22T21:01:44Z", 
        "id": "547134918179184640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:02:43Z", 
        "id": "547135165534064640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:02:50Z", 
        "id": "547135194265026560"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo foi espectacular, mas Messi \u00e9 o melhor\u00bb \u2013 F\u00e0bregas http://t.co/Ojso6bliug #desporto", 
        "created_at": "2014-12-22T21:07:12Z", 
        "id": "547136296238346240"
    }, 
    {
        "text": "We are so #exCR7ted !!! Our tribute to Cristiano Ronaldo #CR7 http://t.co/WGT4faTFGh", 
        "created_at": "2014-12-22T21:09:59Z", 
        "id": "547136995219087361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Glorious Bronze Statue #KingoFfootball http://t.co/eSdiU0yc28", 
        "created_at": "2014-12-22T21:10:11Z", 
        "id": "547137044984516608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:14:00Z", 
        "id": "547138006927564800"
    }, 
    {
        "text": "@KaiserFootball Preud\u00b4homme, Roberto Carlos, Maldini, Nesta, Maxi Pereira, Pirlo, Xavi, Zidane, Iniesta, Laudrup e Ronaldo Fen\u00f3meno.", 
        "created_at": "2014-12-22T21:14:06Z", 
        "id": "547138032202448896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:14:57Z", 
        "id": "547138244685889536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:18:40Z", 
        "id": "547139178413428736"
    }, 
    {
        "text": "eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T21:21:23Z", 
        "id": "547139862072422401"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T21:21:54Z", 
        "id": "547139994776002561"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:22:37Z", 
        "id": "547140173625307137"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:22:57Z", 
        "id": "547140259633704960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:25:57Z", 
        "id": "547141012087648256"
    }, 
    {
        "text": "@futmais quer uma est\u00e1tua igual \u00e0 do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T21:26:06Z", 
        "id": "547141048817176576"
    }, 
    {
        "text": "#fb hehe RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/QJUWjnqGYq", 
        "created_at": "2014-12-22T21:27:32Z", 
        "id": "547141409841889280"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T21:27:57Z", 
        "id": "547141516654039040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: We are so #exCR7ted !!! Our tribute to Cristiano Ronaldo #CR7 http://t.co/WGT4faTFGh", 
        "created_at": "2014-12-22T21:27:57Z", 
        "id": "547141514259103744"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T21:28:40Z", 
        "id": "547141698422603776"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T21:28:44Z", 
        "id": "547141713454964736"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T21:31:46Z", 
        "id": "547142476130426880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/8phZbGh9V4", 
        "created_at": "2014-12-22T21:32:50Z", 
        "id": "547142745144692736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:35:14Z", 
        "id": "547143350294679552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was honored by his hometown with a statue of himself which has, well, a noticeably large bulge. http://t.co/fgddfHNKTs", 
        "created_at": "2014-12-22T21:35:16Z", 
        "id": "547143357521461248"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T21:35:21Z", 
        "id": "547143380472709120"
    }, 
    {
        "text": "o cristiano Ronaldo antes s\u00f3 tinha duas bolas de Ouro agora ganho duas \"bolas de bronze\" kkkkk", 
        "created_at": "2014-12-22T21:37:06Z", 
        "id": "547143817137500161"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:37:24Z", 
        "id": "547143894069432320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:37:27Z", 
        "id": "547143907151454208"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T21:42:36Z", 
        "id": "547145203761823744"
    }, 
    {
        "text": "RT @porfss: RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/8phZbGh9V4", 
        "created_at": "2014-12-22T21:43:15Z", 
        "id": "547145365376757760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:45:30Z", 
        "id": "547145934736752641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: We are so #exCR7ted !!! Our tribute to Cristiano Ronaldo #CR7 http://t.co/WGT4faTFGh", 
        "created_at": "2014-12-22T21:45:57Z", 
        "id": "547146044551602176"
    }, 
    {
        "text": "RT @porfss: RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/8phZbGh9V4", 
        "created_at": "2014-12-22T21:47:37Z", 
        "id": "547146464255033344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: We are so #exCR7ted !!! Our tribute to Cristiano Ronaldo #CR7 http://t.co/WGT4faTFGh", 
        "created_at": "2014-12-22T21:49:07Z", 
        "id": "547146842652155904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:55:07Z", 
        "id": "547148352392265729"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:56:11Z", 
        "id": "547148623205916674"
    }, 
    {
        "text": "RT @edgarvnovo: A pergunta de hoje na CMtv \u00e9: \"Gosta da est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo?\". Muito bem. Haja alguma TV que se dedique \u00e0 cr\u00edtica \u2026", 
        "created_at": "2014-12-22T21:57:05Z", 
        "id": "547148848314220544"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T21:57:33Z", 
        "id": "547148966849425408"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T21:57:56Z", 
        "id": "547149060860567553"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (AUDIO: Bruno Nogueira e a est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo - Parece que Ronaldo tem Messi no Bolso) foi... http://t.co/DslqCYA4T0", 
        "created_at": "2014-12-22T21:58:06Z", 
        "id": "547149101528530944"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 tenho amigas com fotos a tocar na pila da est\u00e1tua do Ronaldo. Adoro! Ahahah \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-12-22T21:58:30Z", 
        "id": "547149204901359616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T21:58:51Z", 
        "id": "547149292717490176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Cristiano Ronaldo it's 1 on ur supporters here by the name of tshiamo and i wanted to tell u that u encourage me a lot", 
        "created_at": "2014-12-22T22:01:20Z", 
        "id": "547149917056409602"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Giant Cristiano Ronaldo statue is erected http://t.co/3rbwDsHLOl http://t.co/syDRfgUCka", 
        "created_at": "2014-12-22T22:05:27Z", 
        "id": "547150953364074496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:05:33Z", 
        "id": "547150977565216768"
    }, 
    {
        "text": "Quem raio fez a est\u00e1tua do Ronaldo? N\u00e3o tem a percep\u00e7\u00e3o de volumes...", 
        "created_at": "2014-12-22T22:07:43Z", 
        "id": "547151522711502852"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Giant Cristiano Ronaldo statue is erected http://t.co/r2dC6wmsUQ http://t.co/GamEnDTtPW", 
        "created_at": "2014-12-22T22:08:52Z", 
        "id": "547151814303707138"
    }, 
    {
        "text": "A tes\u00e3o de Ronaldo vai correr mundo.", 
        "created_at": "2014-12-22T22:09:41Z", 
        "id": "547152018989912064"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: A tes\u00e3o de Ronaldo vai correr mundo.", 
        "created_at": "2014-12-22T22:10:11Z", 
        "id": "547152146047979521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Giant Cristiano Ronaldo statue is erected http://t.co/r2dC6wmsUQ http://t.co/GamEnDTtPW", 
        "created_at": "2014-12-22T22:13:01Z", 
        "id": "547152857892655104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Giant Cristiano Ronaldo statue is erected http://t.co/r2dC6wmsUQ http://t.co/GamEnDTtPW", 
        "created_at": "2014-12-22T22:13:36Z", 
        "id": "547153003363725313"
    }, 
    {
        "text": "O Gomes dizia que o golo \u00e9 um orgasmo. O Cristiano Ronaldo tem uma est\u00e1tua com uma ere\u00e7\u00e3o. N\u00e3o s\u00e3o pontas de lan\u00e7a, t\u00eam lan\u00e7as na ponta.", 
        "created_at": "2014-12-22T22:17:39Z", 
        "id": "547154023028375552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:19:48Z", 
        "id": "547154566501134338"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:19:57Z", 
        "id": "547154604262440962"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:24:15Z", 
        "id": "547155686430629888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:25:26Z", 
        "id": "547155982229704704"
    }, 
    {
        "text": "a estatua do cristiano ronaldo, teve mais detalhes la em baixo do que na cara dele", 
        "created_at": "2014-12-22T22:25:55Z", 
        "id": "547156102996307970"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:26:50Z", 
        "id": "547156333058076672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ilove you ........ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T22:27:50Z", 
        "id": "547156587500937216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:31:22Z", 
        "id": "547157476563750912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Giant Cristiano Ronaldo statue is erected http://t.co/r2dC6wmsUQ http://t.co/GamEnDTtPW", 
        "created_at": "2014-12-22T22:32:27Z", 
        "id": "547157748971241472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:33:37Z", 
        "id": "547158040613756928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya tiene su estatua en su tierra natal \u279c http://t.co/DPPpahu5q8 http://t.co/k0RnNqBEfl", 
        "created_at": "2014-12-22T22:37:24Z", 
        "id": "547158994008432640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:38:06Z", 
        "id": "547159169380663296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:39:26Z", 
        "id": "547159504568475648"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T22:41:12Z", 
        "id": "547159950284570624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T22:41:37Z", 
        "id": "547160054940852224"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T22:44:36Z", 
        "id": "547160806723682304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-22T22:53:37Z", 
        "id": "547163073669525504"
    }, 
    {
        "text": "@perseusbeth e com os atributos da est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-22T22:56:00Z", 
        "id": "547163675069775873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano This is Ronaldo, Who are you amigo? http://t.co/TBa75pxxBM", 
        "created_at": "2014-12-22T23:05:11Z", 
        "id": "547165985212346368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: Ahhhhhh meu Cristiano Ronaldo que grandes tomates tu tens.", 
        "created_at": "2014-12-22T23:12:40Z", 
        "id": "547167870384615425"
    }, 
    {
        "text": "Gosto muito da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo mas, deste autor, continuo a preferir a pintura: http://t.co/bBUSpCgfWq", 
        "created_at": "2014-12-22T23:18:28Z", 
        "id": "547169330165592064"
    }, 
    {
        "text": "Let's Hope Cristiano Ronaldo Wants To End Career at Sporting Lisbon ... http://t.co/qEGxutNtBL", 
        "created_at": "2014-12-22T23:20:51Z", 
        "id": "547169930387271681"
    }, 
    {
        "text": "@Vieirinhaaa @diztopico Bem visto. E para \"grande\" j\u00e1 nos basta a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-12-22T23:24:17Z", 
        "id": "547170790584901633"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T23:27:56Z", 
        "id": "547171710995546112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bronze statue...probably true to life. http://t.co/lUL4aGREr3", 
        "created_at": "2014-12-22T23:35:53Z", 
        "id": "547173710583840772"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano! #elbicho #elmejor #elcomandante #ronaldo #RealMadrid #ucl #ikercasillas #oro #portugal #followme #fcb... http://t.co/lv8SzXIy92", 
        "created_at": "2014-12-22T23:42:53Z", 
        "id": "547175471478497287"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-22T23:43:32Z", 
        "id": "547175638462115840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-22T23:47:19Z", 
        "id": "547176587301781506"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7XpV5 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-12-22T23:47:36Z", 
        "id": "547176659489525760"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-22T23:54:46Z", 
        "id": "547178463665586181"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-22T23:55:14Z", 
        "id": "547178580678279175"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-22T23:56:41Z", 
        "id": "547178945654042625"
    }
]