[
    {
        "text": "RT @malegozil: @Cristiano Ronaldo Super Warrior! !!! ! #Funny #Crazy http://t.co/T55AefSr7I", 
        "created_at": "2014-03-04T00:16:23Z", 
        "id": "440641870654611456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo eres grande sigue as\u00ed hala madrid!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-03-04T00:19:27Z", 
        "id": "440642642196455425"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo \u00e9 muito cordial\u00bb - Piqu\u00e9 http://t.co/aCO5ZoM2s8 #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T00:20:26Z", 
        "id": "440642892302807040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga http://t.co/9gzgVJwGUA", 
        "created_at": "2014-03-04T00:45:19Z", 
        "id": "440649153614340096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Figo, Zidane, etc...", 
        "created_at": "2014-03-04T00:53:18Z", 
        "id": "440651160039743488"
    }, 
    {
        "text": "@dominicvieira he's being compared to Ronaldo \ud83d\ude2b", 
        "created_at": "2014-03-04T00:57:46Z", 
        "id": "440652284889165824"
    }, 
    {
        "text": "@BrianMUFC11 any youth player in Sporting is. Before Ronaldo it was Simao, before Simao it was Figo. It's an endless cycle.", 
        "created_at": "2014-03-04T00:58:38Z", 
        "id": "440652505505345537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Follow me.", 
        "created_at": "2014-03-04T01:09:29Z", 
        "id": "440655235854254080"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T01:25:57Z", 
        "id": "440659379553980416"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T01:31:16Z", 
        "id": "440660717768019968"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T01:47:31Z", 
        "id": "440664804790136832"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-03-04T02:17:38Z", 
        "id": "440672384727515136"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T02:19:43Z", 
        "id": "440672908390957056"
    }, 
    {
        "text": "#Piqu\u00e9 diz que imagem de #Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade: O defesa do FC Barcelona Gerard Piqu\u00e9 defendeu... http://t.co/mPTJKo6iyR", 
        "created_at": "2014-03-04T02:51:03Z", 
        "id": "440680795011690499"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love you ronaldo Hala madrid", 
        "created_at": "2014-03-04T02:53:14Z", 
        "id": "440681341836099584"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Piqu\u00e9 diz que imagem de Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade http://t.co/zR67xP1GBr", 
        "created_at": "2014-03-04T03:02:56Z", 
        "id": "440683784623501313"
    }, 
    {
        "text": "Encontrei o Ronaldo outra vez no Urban, desta feita acompanhado com \"O Caveira\" @ K Urban Beach - Zona\u2026 http://t.co/kaDLyzIad3", 
        "created_at": "2014-03-04T03:27:33Z", 
        "id": "440689980982431744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo what's Up ?!", 
        "created_at": "2014-03-04T03:35:09Z", 
        "id": "440691894117335040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and his Mother http://t.co/xapRMpFQ3g", 
        "created_at": "2014-03-04T03:36:22Z", 
        "id": "440692199106150400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n http://t.co/ids7f5YPSC http://t.co/lsMr29kx1Z\"", 
        "created_at": "2014-03-04T03:56:56Z", 
        "id": "440697375926255616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rmadrid_fanscol: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n http://t.co/ids7f5YPSC ht\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T04:26:37Z", 
        "id": "440704842542350337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"I am an ambitious player with only one objective: victory for my team\", @Cristiano Ronaldo. #halamadrid http://t.co/5n6Lu5kSei", 
        "created_at": "2014-03-04T04:34:24Z", 
        "id": "440706804427673600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-03-04T04:47:24Z", 
        "id": "440710073384329218"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @jacobandco cristiano Ronaldo joga muito", 
        "created_at": "2014-03-04T04:48:44Z", 
        "id": "440710409402994688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rmadrid_fanscol: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n http://t.co/ids7f5YPSC ht\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T04:58:25Z", 
        "id": "440712848453283840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd i love you.Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T06:32:26Z", 
        "id": "440736505481277440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo presents the CR7 e-mag. \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f http://t.co/CutWeeBQvU\u201d", 
        "created_at": "2014-03-04T07:11:50Z", 
        "id": "440746421172445184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cRui Filipe, thank you for delivering our new kit. I will show it to you all soon.\u201d \ud83d\udc97", 
        "created_at": "2014-03-04T07:32:57Z", 
        "id": "440751738878824448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristianoista: @Cristiano Ronaldo: \u201cRui Filipe, thank you for delivering our new kit. I will show it to you all soon.\u201d \ud83d\udc97", 
        "created_at": "2014-03-04T08:05:14Z", 
        "id": "440759860867903488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please Ronaldo, I want you to follow me I love you too This picture my design http://t.co/E72wauulwJ", 
        "created_at": "2014-03-04T08:06:46Z", 
        "id": "440760246424723457"
    }, 
    {
        "text": "Portugal-#Camar\u00f5es: #Ronaldo deve igualar Couto como segundo mais internacional: Cristiano Ronaldo pode igualar... http://t.co/reX2cN83a5", 
        "created_at": "2014-03-04T08:27:35Z", 
        "id": "440765487266271232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and @Messi Sport is my language: 498 goals for Messi and Ronaldo in Spain http://t.co/GlwWQOnKui", 
        "created_at": "2014-03-04T08:44:25Z", 
        "id": "440769721353240576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored in 100 La Liga matches http://t.co/uTNpoFB2wL #halamadrid http://t.co/JVEwRf8gMR\"", 
        "created_at": "2014-03-04T08:46:29Z", 
        "id": "440770243867459584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored in 100 La Liga matches http://t.co/TcZbLnYQSG #halamadrid http://t.co/wm5vNgvBMK\"", 
        "created_at": "2014-03-04T08:47:53Z", 
        "id": "440770593366212608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored in 100 La Liga matches http://t.co/Qwg3frIfeU #halamadrid http://t.co/FwIcVsot3W", 
        "created_at": "2014-03-04T08:48:33Z", 
        "id": "440770763969552384"
    }, 
    {
        "text": "RT @antuafernan10: @cristiano ronaldo 9mm", 
        "created_at": "2014-03-04T08:55:37Z", 
        "id": "440772538978021376"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_F_C: @Cristiano Ronaldo has scored in 100 La Liga matches http://t.co/Qwg3frIfeU #halamadrid http://t.co/FwIcVsot3W", 
        "created_at": "2014-03-04T08:57:13Z", 
        "id": "440772944386883584"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @nepenthez http://t.co/WhLPcDalti A Legend in the Making - RONALDO", 
        "created_at": "2014-03-04T09:20:51Z", 
        "id": "440778892228313088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored in 100 La Liga matches http://t.co/iawBQW05VJ #halamadrid http://t.co/iHxrvtNasw\"", 
        "created_at": "2014-03-04T09:29:16Z", 
        "id": "440781008708046848"
    }, 
    {
        "text": "A nova camisola de Cristiano Ronaldo: \"Rui Filipe, obrigado por trazeres a nossa nova camisola. Irei http://t.co/OXILaM5JgF", 
        "created_at": "2014-03-04T09:32:03Z", 
        "id": "440781707848187904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo emang hebattt", 
        "created_at": "2014-03-04T09:35:36Z", 
        "id": "440782600714457088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follback kk ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T09:48:24Z", 
        "id": "440785824141946881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \"Cristiano Ronaldo - un ejemplo de esto, actitud profesional F\u00fatbol", 
        "created_at": "2014-03-04T09:51:49Z", 
        "id": "440786681915260928"
    }, 
    {
        "text": "Piqu\u00e9 diz que imagem de Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade http://t.co/Eb9r1zbSLo Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-03-04T10:01:56Z", 
        "id": "440789230579486721"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Portugal-Camar\u00f5es: Ronaldo deve igualar Couto como segundo mais internacional http://t.co/OfVcnMlWxY", 
        "created_at": "2014-03-04T10:06:50Z", 
        "id": "440790463348359168"
    }, 
    {
        "text": "RT quien crea que esto lo ha escrito el mismo Ronaldo... en pleno Carnaval http://t.co/ZUqFJFMmYo", 
        "created_at": "2014-03-04T10:20:47Z", 
        "id": "440793972533776384"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo e Pepe reintegrados nos trabalhos de Paulo Bento http://t.co/TujoSppsXv", 
        "created_at": "2014-03-04T10:21:03Z", 
        "id": "440794039831773184"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a um golo da hist\u00f3ria http://t.co/pUj0LPx5CA", 
        "created_at": "2014-03-04T10:27:24Z", 
        "id": "440795636997570560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Gareth Bale have combined scored 51 goals this season. #HalaMadrid http://t.co/HW8oP1mHFI\"", 
        "created_at": "2014-03-04T10:29:56Z", 
        "id": "440796278025650176"
    }, 
    {
        "text": "Piqu\u00e9 diz que imagem de Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade  http://t.co/x6WbSfcwQE", 
        "created_at": "2014-03-04T10:30:15Z", 
        "id": "440796357360902144"
    }, 
    {
        "text": "Pepe e Cristiano Ronaldo treinam com restantes companheiros :: zerozero.pt http://t.co/PSw3wlh65Y", 
        "created_at": "2014-03-04T10:31:04Z", 
        "id": "440796559790583809"
    }, 
    {
        "text": "Ivan Cavaleiro para Ronaldo: parab\u00e9ns, grandes exibi\u00e7\u00f5es contra Schalke e Atl\u00e9tico.  CR7: obrigado, tb n estiveste mal contra o Sta Clara!", 
        "created_at": "2014-03-04T10:38:46Z", 
        "id": "440798500192669696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/0glShS0UbL", 
        "created_at": "2014-03-04T10:39:30Z", 
        "id": "440798684859486209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored in 100 La Liga matches#halamadrid", 
        "created_at": "2014-03-04T10:58:38Z", 
        "id": "440803497341362176"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Piqu\u00e9 diz que imagem de Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade http://t.co/khIT79IznJ Ler http://t.co/oGvqVwFJXt", 
        "created_at": "2014-03-04T10:58:50Z", 
        "id": "440803547803049984"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo e Pepe juntam-se ao grupo no \u00faltimo treino http://t.co/6aZeyKY4bK #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T10:59:42Z", 
        "id": "440803769240940544"
    }, 
    {
        "text": "# Ronaldo e Pepe no ensaio geral http://t.co/fn0QjrLb5g  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-03-04T11:04:13Z", 
        "id": "440804903531720704"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Ronaldo e Pepe no ensaio geral http://t.co/fn0QjrLb5g  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-03-04T11:10:03Z", 
        "id": "440806373744713728"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinaram http://t.co/dBphuJM64v #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T11:12:40Z", 
        "id": "440807032325537792"
    }, 
    {
        "text": "E insiste em falar em portugu\u00eas! Aprendeu com o Mourinho e o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-03-04T11:17:47Z", 
        "id": "440808318446350336"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo que se cuide.... http://t.co/39yDK8cYKn", 
        "created_at": "2014-03-04T11:21:42Z", 
        "id": "440809301934764032"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo lan\u00e7a revista digital http://t.co/Ejo3vrrUw5", 
        "created_at": "2014-03-04T11:26:39Z", 
        "id": "440810549643730944"
    }, 
    {
        "text": "RT @SMoreiraCR: @Cristiano Ronaldo &amp; @Hairstylist7One \ud83d\udc4d\ud83d\udc9b\u26bd\ufe0f http://t.co/9o0W9Jshzt", 
        "created_at": "2014-03-04T11:32:37Z", 
        "id": "440812051725049856"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T11:39:38Z", 
        "id": "440813814700068865"
    }, 
    {
        "text": "Madrid would have paid \u00a3150m for Ronaldo - Ferguson http://t.co/4VXBrPyaEG #cr7 #manunited", 
        "created_at": "2014-03-04T11:43:59Z", 
        "id": "440814913389608960"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano the beast #CR7 #real #madrid #portugal #legand #star #ronaldo #dos #santos #aviro by masterfootballed... http://t.co/2wvTHCfbB4", 
        "created_at": "2014-03-04T11:48:26Z", 
        "id": "440816030857060352"
    }, 
    {
        "text": "Gerard Piqu\u00e9 diz que imagem de Cristiano Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade  Ler mais: http://t.co/BtvtFL7M7D http://t.co/5jLU5PMj5B", 
        "created_at": "2014-03-04T11:50:42Z", 
        "id": "440816599205830658"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga http://t.co/rUGjru4b06 #halamadrid http://t.co/bBNtOWaHpM", 
        "created_at": "2014-03-04T11:53:08Z", 
        "id": "440817214401548288"
    }, 
    {
        "text": "O meu pai \u00e1rbitro o Cristiano Ronaldo quanso ele era puto", 
        "created_at": "2014-03-04T11:58:53Z", 
        "id": "440818662426284032"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinam com a sele\u00e7\u00e3o portuguesa http://t.co/eQ4kKlgvhz", 
        "created_at": "2014-03-04T12:00:40Z", 
        "id": "440819109161213952"
    }, 
    {
        "text": "RT @CARASPortugal: Gerard Piqu\u00e9 diz que imagem de Cristiano Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade  Ler mais: http://t.co/BtvtFL7M7D http://\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T12:06:24Z", 
        "id": "440820551104626688"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Pepe sem limita\u00e7\u00f5es no treino da sele\u00e7\u00e3o http://t.co/cL4mielNhH Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-03-04T12:07:35Z", 
        "id": "440820852351705088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinam com a sele\u00e7\u00e3o portuguesa:  \u00a0 O avan\u00e7ado Cristiano Ronaldo e o defesa Pepe foram hoje... http://t.co/fsAVKSqrvV", 
        "created_at": "2014-03-04T12:15:39Z", 
        "id": "440822879752433664"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo and Pepe joined their other teammates in the last training session before tomorrow's friendly vs Cameroon. #Portugal", 
        "created_at": "2014-03-04T12:17:57Z", 
        "id": "440823460571275264"
    }, 
    {
        "text": "RT @CARASPortugal: Gerard Piqu\u00e9 diz que imagem de Cristiano Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade  Ler mais: http://t.co/BtvtFL7M7D http://\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T12:19:23Z", 
        "id": "440823820455518208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo the best http://t.co/byG1ISbXCf", 
        "created_at": "2014-03-04T12:24:23Z", 
        "id": "440825076876070913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Pepe joined their other teammates in the last training session before tomorrow's friendly vs Camero\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T12:24:53Z", 
        "id": "440825204126666752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo e Pepe reintegrados nos trabalhos de Paulo Bento http://t.co/TujoSppsXv", 
        "created_at": "2014-03-04T12:27:06Z", 
        "id": "440825760841232384"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinam em \u00d3bidos http://t.co/W9TC555UPq", 
        "created_at": "2014-03-04T12:29:04Z", 
        "id": "440826255307313152"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinam:                                   Dupla do Real Madrid \u00e0s ordens de Paulo Bento http://t.co/5i7LPOGdGB", 
        "created_at": "2014-03-04T12:29:44Z", 
        "id": "440826425923207169"
    }, 
    {
        "text": "RT @CARASPortugal: Gerard Piqu\u00e9 diz que imagem de Cristiano Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade  Ler mais: http://t.co/BtvtFL7M7D http://\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T12:29:52Z", 
        "id": "440826459977179136"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinam http://t.co/hVG0qsueu0", 
        "created_at": "2014-03-04T12:29:55Z", 
        "id": "440826470097625088"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinam com a selec\u00e7\u00e3o portuguesa http://t.co/PWuRWxWrfD", 
        "created_at": "2014-03-04T12:33:06Z", 
        "id": "440827271843020800"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo e #Pepe j\u00e1 treinam com a selec\u00e7\u00e3o portuguesa: O avan\u00e7ado Cristiano Ronaldo e o defesa Pepe foram hoje as... http://t.co/vD7AxIf6NF", 
        "created_at": "2014-03-04T12:34:43Z", 
        "id": "440827678384353281"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinam com a sele\u00e7\u00e3o portuguesa http://t.co/pAguGxKDam", 
        "created_at": "2014-03-04T12:37:43Z", 
        "id": "440828433547788288"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Sele\u00e7\u00e3o: Cristiano Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinaram http://t.co/GRgz01tigC #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T12:42:30Z", 
        "id": "440829638890098688"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrGastonBaezJr: @Cristiano Ronaldo ! http://t.co/DJz5yARIRy", 
        "created_at": "2014-03-04T12:46:09Z", 
        "id": "440830557111726080"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Cristiano Ronaldo e Pepe j\u00e1 treinaram http://t.co/q0hYvb7alC", 
        "created_at": "2014-03-04T12:49:56Z", 
        "id": "440831509318991872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/jh1pbXRDU8", 
        "created_at": "2014-03-04T12:51:28Z", 
        "id": "440831893571788801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo ;)", 
        "created_at": "2014-03-04T12:54:16Z", 
        "id": "440832598466887680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga http://t.co/mwBDY6DAsL  #halamadrid http://t.co/xAqEedSpQ8", 
        "created_at": "2014-03-04T12:55:37Z", 
        "id": "440832937987043328"
    }, 
    {
        "text": "C. Ronaldo, it's a competition where 5/6 goals make you top scorer, Portugal only has to play 4 games for that  @SkyFootball @SkyBet", 
        "created_at": "2014-03-04T12:57:34Z", 
        "id": "440833427546181632"
    }, 
    {
        "text": "LOL: Apanha-bolas goza com Cristiano Ronaldo (v\u00eddeo) http://t.co/73n9tRQ2d5", 
        "created_at": "2014-03-04T13:08:20Z", 
        "id": "440836137708306433"
    }, 
    {
        "text": "#Portugueses \"Ronaldo \u00e9 uma pessoa simples\" http://t.co/XcRKzR2L3s  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-03-04T13:09:18Z", 
        "id": "440836383234465792"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo e Pepe no relvado http://t.co/gf7NROfZ89 #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T13:13:06Z", 
        "id": "440837338780819456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T13:20:38Z", 
        "id": "440839236317884416"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento admite testar Cristiano Ronaldo com outro ponta-de-lan\u00e7a http://t.co/H79PHNo4pk", 
        "created_at": "2014-03-04T13:21:43Z", 
        "id": "440839505097273344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo zaman\u0131", 
        "created_at": "2014-03-04T13:26:03Z", 
        "id": "440840597729845249"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo pode atuar com outro avan\u00e7ado ao lado http://t.co/RaGQTWZkdX", 
        "created_at": "2014-03-04T13:29:03Z", 
        "id": "440841353254436864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Pepe sem limita\u00e7\u00f5es no treino da sele\u00e7\u00e3o  http://t.co/bMULd0BGSy", 
        "created_at": "2014-03-04T13:30:12Z", 
        "id": "440841640841056256"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento admits we'll see an altered formation from Portugal tomorrow. Ronaldo in the middle with support. #Portugal", 
        "created_at": "2014-03-04T13:32:28Z", 
        "id": "440842214005276672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo pode atuar com outro avan\u00e7ado ao lado http://t.co/RaGQTWZkdX", 
        "created_at": "2014-03-04T13:32:40Z", 
        "id": "440842261723893760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/CvghZucslG", 
        "created_at": "2014-03-04T13:42:22Z", 
        "id": "440844704830066688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano un abrazo desde Venezuela.... Te queremos Ronaldo, para mi hijo y para mi siempre ser\u00e1s el mejor :)", 
        "created_at": "2014-03-04T13:43:18Z", 
        "id": "440844940419940352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :P \u2665", 
        "created_at": "2014-03-04T13:44:41Z", 
        "id": "440845285376290816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Paulo Bento admits we'll see an altered formation from Portugal tomorrow. Ronaldo in the middle with support. #Portugal", 
        "created_at": "2014-03-04T13:48:37Z", 
        "id": "440846276566220800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the winner of the Ballon d\u2019Or 2013. Speechless, Congratulations my idol! http://t.co/xmzuIVeKtX", 
        "created_at": "2014-03-04T13:52:13Z", 
        "id": "440847180929048576"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: apanha-bolas \"finta\" Cristiano Ronaldo http://t.co/3DeTrg7sCf", 
        "created_at": "2014-03-04T13:52:45Z", 
        "id": "440847317080346624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the difference ! Why ronaldo why? http://t.co/jxpRWExoDb", 
        "created_at": "2014-03-04T13:53:35Z", 
        "id": "440847528255184896"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] V\u00eddeo: apanha-bolas \"finta\" Cristiano Ronaldo http://t.co/2O6V1NZ0o4 #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T13:55:29Z", 
        "id": "440848004199612418"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Varela and Nani wide. Moutinho at 10, Ronaldo up top. Carvalho &amp; Veloso as holding mids would work well.", 
        "created_at": "2014-03-04T13:55:45Z", 
        "id": "440848071438905344"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodmitry: @Cristiano Ronaldo is the winner of the Ballon d\u2019Or 2013. Speechless, Congratulations my idol! http://t.co/xmzuIVeKtX", 
        "created_at": "2014-03-04T13:57:51Z", 
        "id": "440848600885919744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano joli ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T13:58:09Z", 
        "id": "440848675741265920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Paulo Bento admits we'll see an altered formation from Portugal tomorrow. Ronaldo in the middle with support. #Portugal", 
        "created_at": "2014-03-04T14:10:41Z", 
        "id": "440851831670198273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo s\u00fcper ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T14:19:28Z", 
        "id": "440854040495153155"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Pepe joined their other teammates in the last training session before tomorrow's friendly vs Camero\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:20:36Z", 
        "id": "440854325339119616"
    }, 
    {
        "text": "RT @TammamALHasni: @Cristiano the difference ! Why ronaldo why? http://t.co/jxpRWExoDb", 
        "created_at": "2014-03-04T14:21:24Z", 
        "id": "440854525940105216"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo a ponta-de-lan\u00e7a s\u00f3 como recurso http://t.co/lSD6YPAGcT #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T14:22:48Z", 
        "id": "440854878500294656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo -&gt; M\u00e1quina de fazer gols. http://t.co/PMKaud6BVA", 
        "created_at": "2014-03-04T14:23:25Z", 
        "id": "440855033987727361"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u201cCristiano Ronaldo n\u00e3o jogar\u00e1 sozinho na frente\u201d http://t.co/dXtAdfTGHP", 
        "created_at": "2014-03-04T14:24:39Z", 
        "id": "440855346425237505"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u201cCristiano Ronaldo n\u00e3o jogar\u00e1 sozinho na frente\u201d  A pior decis\u00e3o poss\u00edvel.", 
        "created_at": "2014-03-04T14:25:10Z", 
        "id": "440855475102683136"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Paulo Bento rejeita usar Ronaldo sozinho no ataque http://t.co/4I8GHe690n #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T14:29:12Z", 
        "id": "440856488265793537"
    }, 
    {
        "text": "RT @andybrassell: &amp; b) the Portugal players who must step up in Brazil if Cristiano Ronaldo is to have a shot at glory http://t.co/pcuYyxjE\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:35:34Z", 
        "id": "440858089861152769"
    }, 
    {
        "text": "Fogo, o Real Madrid puxa mesmo pelos jogadores. O Ronaldo e o Pepe v\u00eam sempre condicionados para a sele\u00e7\u00e3o... Porque ser\u00e1?", 
        "created_at": "2014-03-04T14:41:42Z", 
        "id": "440859633419157506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-03-04T14:42:54Z", 
        "id": "440859935346143232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEihzX4e0y", 
        "created_at": "2014-03-04T14:44:01Z", 
        "id": "440860217853501440"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:44:43Z", 
        "id": "440860394957963264"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:44:47Z", 
        "id": "440860411437400065"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:44:57Z", 
        "id": "440860452021481472"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:45:10Z", 
        "id": "440860506073477122"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:45:16Z", 
        "id": "440860533722337280"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:45:45Z", 
        "id": "440860656552513536"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:46:45Z", 
        "id": "440860906902142976"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo traning today #Portugal #cr7 #real Madrid #cite #smile #love #hot #mu #baby #madrid #lissabon ... http://t.co/9UjYCbVFho", 
        "created_at": "2014-03-04T14:48:33Z", 
        "id": "440861358058668033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/xpdN1gShNc", 
        "created_at": "2014-03-04T14:49:34Z", 
        "id": "440861616645873664"
    }, 
    {
        "text": "RT @RebbeCR7: @Cristiano Ronaldo http://t.co/xpdN1gShNc", 
        "created_at": "2014-03-04T14:49:54Z", 
        "id": "440861698803916800"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:51:50Z", 
        "id": "440862185195991041"
    }, 
    {
        "text": "RT @France24_fr: #FOOTBALL Demain place au CHOC: Samuel Eto'o vs Cristiano Ronaldo. Pr\u00e9sentation&gt; http://t.co/1Pz9ITT27J v/ @SportF24 http:\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:52:36Z", 
        "id": "440862377924624384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el entrenamiento de la selecci\u00f3n portuguesa hoy #CR7World #VivaRonaldo #Portugal http://t.co/OgQpbr9P0S", 
        "created_at": "2014-03-04T14:52:49Z", 
        "id": "440862434791014400"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:54:19Z", 
        "id": "440862810612838401"
    }, 
    {
        "text": "RT @andybrassell: &amp; b) the Portugal players who must step up in Brazil if Cristiano Ronaldo is to have a shot at glory http://t.co/pcuYyxjE\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:54:46Z", 
        "id": "440862924853112833"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T14:56:28Z", 
        "id": "440863351992623104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey \u064cRonaldo :) Greetings From Egypt :) I`m A Barca Fan But You Are The Best ;)  Wish You Good luck:) Full Respect for You &lt;3", 
        "created_at": "2014-03-04T14:58:29Z", 
        "id": "440863857917968384"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T15:00:41Z", 
        "id": "440864414162354176"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T15:04:49Z", 
        "id": "440865453112430592"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo playing better than messi-----%pique", 
        "created_at": "2014-03-04T15:09:41Z", 
        "id": "440866675928203265"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Paulo Bento: \u201cCristiano Ronaldo n\u00e3o jogar\u00e1 sozinho na frente\u201d http://t.co/EP5fvPDpz0 #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T15:10:24Z", 
        "id": "440866857143123968"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-03-04T15:17:20Z", 
        "id": "440868601130541056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo training with the Portugal NT http://t.co/5b9CmDPW0m", 
        "created_at": "2014-03-04T15:19:45Z", 
        "id": "440869210206769152"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T15:21:05Z", 
        "id": "440869548041203712"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T15:25:39Z", 
        "id": "440870697548931072"
    }, 
    {
        "text": "Gerard Piqu\u00e9 diz que imagem de Cristiano Ronaldo \"n\u00e3o corresponde\" \u00e0 realidade - Caras.pt http://t.co/wWkdWk6ikW", 
        "created_at": "2014-03-04T15:27:06Z", 
        "id": "440871062373289984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/pE6H7ETyvX", 
        "created_at": "2014-03-04T15:32:10Z", 
        "id": "440872336024412161"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T15:34:27Z", 
        "id": "440872908282691584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano miracle when it happens to me, can at the same retweet ronaldo, and it would not be possible (T_T) Cry ;'(", 
        "created_at": "2014-03-04T15:41:37Z", 
        "id": "440874712499888128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano miracle when it happens to me, can at the same retweet ronaldo, and it would not be possible (T_T) Cry ;'( @Cristiano", 
        "created_at": "2014-03-04T15:41:55Z", 
        "id": "440874787275956224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano miracle when it happens to me, can at the same retweet ronaldo, and it would not be possible(T_T)Cry ;'( http://t.co/G8088xdmLf", 
        "created_at": "2014-03-04T15:44:35Z", 
        "id": "440875462101725185"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T15:45:22Z", 
        "id": "440875656751366145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  @VivaRonaldo hoje consegui algo inacredit\u00e1vel: errei todas as respostas do Know Ronaldo kkkkk rindo p n\u00e3o chorar  #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T15:47:04Z", 
        "id": "440876083538186241"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Paulo Bento admits we'll see an altered formation from Portugal tomorrow. Ronaldo in the middle with support. #Portugal", 
        "created_at": "2014-03-04T15:54:11Z", 
        "id": "440877875844349952"
    }, 
    {
        "text": "@telefuturo4 El homenaje fue solo a Ronaldo, y en el carnaval de Sao Paulo, no de R\u00edo!! Deben ser m\u00e1s responsables en sus informes!!", 
        "created_at": "2014-03-04T16:08:25Z", 
        "id": "440881456836276224"
    }, 
    {
        "text": "Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, does exercise drills in their final training before facing Cameroon http://t.co/UUmTQJzS2j", 
        "created_at": "2014-03-04T16:12:57Z", 
        "id": "440882597246140416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, does exercise drills in their final training before facing Cameroon http://t.co/UUmT\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T16:14:06Z", 
        "id": "440882888847138817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00c9s grande Ronaldo, o melhor de sempre! For\u00e7a!", 
        "created_at": "2014-03-04T16:15:51Z", 
        "id": "440883330343768064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, does exercise drills in their final training before facing Cameroon http://t.co/UUmT\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T16:17:53Z", 
        "id": "440883842627686400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor! RT \ud83d\ude4f \ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2014-03-04T16:29:52Z", 
        "id": "440886856172199936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, does exercise drills in their final training before facing Cameroon http://t.co/UUmT\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T16:33:17Z", 
        "id": "440887715127918592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd  Ronaldo best un the world", 
        "created_at": "2014-03-04T16:37:14Z", 
        "id": "440888709345718272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i am your greatest fan it would be a dream and i would really appreciate it that if you don't mind reply at my tweet", 
        "created_at": "2014-03-04T16:37:21Z", 
        "id": "440888741239197696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, does exercise drills in their final training before facing Cameroon http://t.co/UUmT\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T16:40:58Z", 
        "id": "440889648148381696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come back to Manchester United! #rooney#vanpersie#ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T16:43:18Z", 
        "id": "440890235300618240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-03-04T16:47:00Z", 
        "id": "440891168235085825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T16:49:31Z", 
        "id": "440891802678480897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T16:49:48Z", 
        "id": "440891873519861761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will lead Portugal to success again !", 
        "created_at": "2014-03-04T16:50:20Z", 
        "id": "440892005607284736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo I am hamoodi from Iraq", 
        "created_at": "2014-03-04T16:50:52Z", 
        "id": "440892142769418240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo! Eu mesmo estou para o Galatasaray e adoraria se voc\u00ea reagir.Voc\u00ea tem as sauda\u00e7\u00f5es de Holanda", 
        "created_at": "2014-03-04T16:51:04Z", 
        "id": "440892191393595392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Raul reyiz . . . .", 
        "created_at": "2014-03-04T16:51:05Z", 
        "id": "440892195101372416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo! Eu mesmo estou para o Galatasaray e adoraria se voc\u00ea reagir.Voc\u00ea tem as sauda\u00e7\u00f5es de Holanda.", 
        "created_at": "2014-03-04T16:52:36Z", 
        "id": "440892575507939329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo! Eu mesmo estou para o Galatasaray e adoraria se voc\u00ea reagir.Voc\u00ea tem as sauda\u00e7\u00f5es de Holanda.", 
        "created_at": "2014-03-04T16:53:04Z", 
        "id": "440892693615370242"
    }, 
    {
        "text": "Felizmente esta noticia de horror vai-nos passar ao lado \"Irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo no \"Survivor VIP\" espanhol http://t.co/dgNCGDckCy", 
        "created_at": "2014-03-04T16:53:06Z", 
        "id": "440892703740788737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ola Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T16:53:18Z", 
        "id": "440892752671555585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo! Eu mesmo estou para o Galatasaray e adoraria se voc\u00ea reagir.Voc\u00ea tem as sauda\u00e7\u00f5es de Holanda.", 
        "created_at": "2014-03-04T16:53:51Z", 
        "id": "440892893150969856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo YOU are mi hero", 
        "created_at": "2014-03-04T16:55:43Z", 
        "id": "440893360870813697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano senior Ronaldo, por favor translate it to English or Arabic \ud83d\ude01", 
        "created_at": "2014-03-04T16:56:39Z", 
        "id": "440893595843706880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Lindo Cristiano o nosso novo \u00e9quipamento. Agora so resta a vencer. For\u00e7a Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T16:57:05Z", 
        "id": "440893705004654592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Todos aqueles que me conhecem sabem o quanto sofro a ver um jogo de futebol da nossa @Sele\u00e7\u00e3o... http://t.co/3cDnmFc8xu", 
        "created_at": "2014-03-04T16:57:08Z", 
        "id": "440893716153122818"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck Ronaldo with Portugal :)  Nice kit I love it #Idol \u2665", 
        "created_at": "2014-03-04T16:57:56Z", 
        "id": "440893919908200448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Great! ;)  w Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-03-04T17:01:22Z", 
        "id": "440894785503920128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T17:01:39Z", 
        "id": "440894853736448000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ATuaProfessora: O Ronaldo j\u00e1 ganhou 2 bolas de ouro. Eu j\u00e1 ganhei pelo menos 4. O professor Alberto e o professor... Esque\u00e7am", 
        "created_at": "2014-03-04T17:01:39Z", 
        "id": "440894854743465984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gran RONALDO!!!! BOA SORTE NO BRASIL 2014", 
        "created_at": "2014-03-04T17:03:59Z", 
        "id": "440895441870524416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LOVE CRISTIANO Ronaldo me sodi arbi", 
        "created_at": "2014-03-04T17:05:23Z", 
        "id": "440895793835556864"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Meireles e William divertiram-se na noite - dn - DN http://t.co/B9rkgQncIH", 
        "created_at": "2014-03-04T17:07:48Z", 
        "id": "440896403804397568"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi Ronaldo, how are you?", 
        "created_at": "2014-03-04T17:09:37Z", 
        "id": "440896859570458624"
    }, 
    {
        "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/Opv0mxMbgp Cristiano Ronaldo Funniest Nike Commercial **NEW** {1080i} HD", 
        "created_at": "2014-03-04T17:16:47Z", 
        "id": "440898662533955584"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Meireles e William divertiram-se na noite http://t.co/Mh1EhM9owK", 
        "created_at": "2014-03-04T17:19:49Z", 
        "id": "440899425104166913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T17:21:07Z", 
        "id": "440899755019759616"
    }, 
    {
        "text": "Madeira football player Cristiano Ronaldo has launched an e-magazine. http://t.co/zRXoiLZXCW", 
        "created_at": "2014-03-04T17:22:05Z", 
        "id": "440899997232812032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I will play Ronaldo -_-", 
        "created_at": "2014-03-04T17:23:30Z", 
        "id": "440900353827942400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el m\u00e1ximo goleador de la #Champions League #CR7stats #VivaRonaldo http://t.co/WbZHlaHBjY", 
        "created_at": "2014-03-04T17:24:26Z", 
        "id": "440900588998774784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy_Jokes: OFFICIAL: All NEW Portugal home kit for World Cup 2014! Featuring Ronaldo  and Raul Meireles with epic beard ! http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T17:25:33Z", 
        "id": "440900869815812096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo presenting the new Portugal home kit. #VivaRonaldo #ForcaPortugal http://t.co/2es8jbutvf", 
        "created_at": "2014-03-04T17:28:54Z", 
        "id": "440901712703148032"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apresentou novo equipamento de Portugal http://t.co/xu69fTSWMC", 
        "created_at": "2014-03-04T17:29:16Z", 
        "id": "440901806550315008"
    }, 
    {
        "text": "A novidade foi partilhada por Cristiano Ronaldo nas redes sociais. O que acha do novo equipamento? http://t.co/TXp6IPAQLr", 
        "created_at": "2014-03-04T17:33:47Z", 
        "id": "440902940409069569"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo presenting the new Portugal home kit. #VivaRonaldo #ForcaPortugal http://t.co/2es8jbutvf", 
        "created_at": "2014-03-04T17:34:02Z", 
        "id": "440903002615197696"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apresenta o novo equipamento da sele\u00e7\u00e3o Portuguesa: \"\u00c9 uma grande honra apresentar-vos o nosso... http://t.co/8mewmeUxGx", 
        "created_at": "2014-03-04T17:35:26Z", 
        "id": "440903355964325888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lance son magazine consacr\u00e9 \u00e0....Lui ! Avis aux fan #CR7emag  http://t.co/hw8VOjTJ5r", 
        "created_at": "2014-03-04T17:35:28Z", 
        "id": "440903364654555137"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo apresentou novo equipamento de Portugal http://t.co/ANmI3nFfDY #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T17:36:14Z", 
        "id": "440903556602667008"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo http://t.co/DeKrOw7GQq", 
        "created_at": "2014-03-04T17:39:12Z", 
        "id": "440904304254152704"
    }, 
    {
        "text": "O sucesso de K\u00e1tia Aveiro em Espanha tem crescido, gra\u00e7as ao irm\u00e3o Cristiano Ronaldo.  Depois de ter algumas... http://t.co/kWzxTxXq1o", 
        "created_at": "2014-03-04T17:39:55Z", 
        "id": "440904485494587392"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que o Ronaldo, o Pepe, o Meireles e restantes est\u00e3o com cara de quem vai dar uma sova ao Cristo do Corcovado?", 
        "created_at": "2014-03-04T17:40:57Z", 
        "id": "440904743884320768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Como \u00e9 que vai Cristiano Ronaldo Estou impressionado com voc\u00ea\u0627\u0644\u0633\u062c\u0644\u0651\u00a0-\u00a0\u0645\u0645\u064a\u0651", 
        "created_at": "2014-03-04T17:46:13Z", 
        "id": "440906071511945216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Como \u00e9 que vai Cristiano Ronaldo Estou impressionado com voc\u00ea\u0627", 
        "created_at": "2014-03-04T17:46:56Z", 
        "id": "440906249534984192"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealEsparta: Cristiano Ronaldo presentando la camiseta de Portugal para el Mundial 2014. http://t.co/4gZ9PRceaa", 
        "created_at": "2014-03-04T17:54:38Z", 
        "id": "440908190247845890"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo training with the Portugal \u26bd\ufe0f http://t.co/0t99wdQhNj", 
        "created_at": "2014-03-04T18:01:18Z", 
        "id": "440909865155059712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @3gerardpique \u26bd\ufe0f #FootballPlayers http://t.co/45Gd4EOS5G", 
        "created_at": "2014-03-04T18:08:14Z", 
        "id": "440911610740494336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo the best footballer the ever was ignor those who say its messi nd know u hve fanz all over the world", 
        "created_at": "2014-03-04T18:10:13Z", 
        "id": "440912108650496000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Si la delantera del Madrid no fuera tan ego\u00edsta, Cristiano Ronaldo marcaria goles en todos los partidos, pena q nadie se percate", 
        "created_at": "2014-03-04T18:13:28Z", 
        "id": "440912926258368513"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoWorld7: @Cristiano Ronaldo es el m\u00e1ximo goleador de la #Champions League #CR7stats #VivaRonaldo http://t.co/WbZHlaHBjY", 
        "created_at": "2014-03-04T18:16:41Z", 
        "id": "440913737185501184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    Cavalos Ronaldo e @officialpepe", 
        "created_at": "2014-03-04T18:19:04Z", 
        "id": "440914338916745217"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Meireles e William divertiram-se na noite: Os jogadores da sele\u00e7\u00e3o nacional aproveitaram a noite de d... http://t.co/pLjcxujDbB", 
        "created_at": "2014-03-04T18:30:06Z", 
        "id": "440917112769769473"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroPintoUEFA: Here is the line-up for Ronaldo and Zidane team for tonight's UNDP Match Against Poverty in Berne. Amazing! http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T18:36:00Z", 
        "id": "440918596794212353"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo mostra novo equipamento da sele\u00e7\u00e3o no Facebook http://t.co/J3CECE4pOZ Ler http://t.co/INn6ZammiQ", 
        "created_at": "2014-03-04T18:39:13Z", 
        "id": "440919408320733184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/rsHnbYWTyX", 
        "created_at": "2014-03-04T18:50:06Z", 
        "id": "440922145313398785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love You Ronaldo !! &lt;3 &lt;3 !!", 
        "created_at": "2014-03-04T18:55:29Z", 
        "id": "440923502338514944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @BotafogoOficial Cristiano Ronaldo no Botafogo? haha", 
        "created_at": "2014-03-04T18:58:11Z", 
        "id": "440924182902095872"
    }, 
    {
        "text": "fds na sic radical vai dar jogo de velhotes, NEDVED, HIERRO, ZIDANE, RONALDO, MICHEL SALGADO, MALDINI", 
        "created_at": "2014-03-04T18:59:11Z", 
        "id": "440924433536937984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @BotafogoOficial Cristiano Ronaldo no Botafogo? haha http://t.co/b3nNyTgNs4", 
        "created_at": "2014-03-04T18:59:29Z", 
        "id": "440924509445447680"
    }, 
    {
        "text": "Jogo Contra a Pobreza conta com grandes estrelas do futebol  \u201cRonaldo, Zidane e Amigos\u201d vs  \u201cYoung Boys e Amigos\u201d... http://t.co/arTPvbLLqs", 
        "created_at": "2014-03-04T19:03:14Z", 
        "id": "440925450660229120"
    }, 
    {
        "text": "RT @sicradical: Jogo Contra a Pobreza conta com grandes estrelas do futebol  \u201cRonaldo, Zidane e Amigos\u201d vs  \u201cYoung Boys e Amigos\u201d... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T19:04:49Z", 
        "id": "440925849068773376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano es o rey Ronaldo love #TheBestCristianoRonaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T19:05:02Z", 
        "id": "440925907206033408"
    }, 
    {
        "text": "Jogo Contra a Pobreza conta com grandes estrelas do futebol  \u201cRonaldo, Zidane e Amigos\u201d vs \u201cYoung Boys e Amigos\u201d... http://t.co/YYi8w0ZmQp", 
        "created_at": "2014-03-04T19:05:40Z", 
        "id": "440926064182034433"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: Jogo Contra a Pobreza conta com grandes estrelas do futebol  \u201cRonaldo, Zidane e Amigos\u201d vs \u201cYoung Boys e Amigos\u201d... http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T19:06:21Z", 
        "id": "440926237117386753"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: Jogo Contra a Pobreza conta com grandes estrelas do futebol  \u201cRonaldo, Zidane e Amigos\u201d vs \u201cYoung Boys e Amigos\u201d... http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T19:07:03Z", 
        "id": "440926413051662336"
    }, 
    {
        "text": "@FabienneLima Ronaldo, Zidane and Friends vs BSC Young Boys and Friends. SIC Radical", 
        "created_at": "2014-03-04T19:08:37Z", 
        "id": "440926805944709120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo after 5 years.\ud83c\udf39\ud83c\udf39 http://t.co/gjJg8XNrbL", 
        "created_at": "2014-03-04T19:09:02Z", 
        "id": "440926910286409729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tu est trop fort", 
        "created_at": "2014-03-04T19:12:29Z", 
        "id": "440927778578251777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo FOLLOW @Ronaldoclips on instagram for amazing clips by Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-03-04T19:14:57Z", 
        "id": "440928401055285248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Ronaldo the best in the world", 
        "created_at": "2014-03-04T19:15:09Z", 
        "id": "440928449818292224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T19:15:31Z", 
        "id": "440928541753225216"
    }, 
    {
        "text": "ai que o gordo Ronaldo quase faz um golo h\u00e1 fen\u00f3meno", 
        "created_at": "2014-03-04T19:15:33Z", 
        "id": "440928550380507137"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 mesmo gordo", 
        "created_at": "2014-03-04T19:15:51Z", 
        "id": "440928626859454464"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 nada gordo ahahah", 
        "created_at": "2014-03-04T19:16:00Z", 
        "id": "440928663392247808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Tenho uma grande considera\u00e7\u00e3o por ti Ronaldo por tudo que voce fez com a camisa do @ManUtd", 
        "created_at": "2014-03-04T19:16:32Z", 
        "id": "440928799748653057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano s\u00fcpersin be Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T19:16:39Z", 
        "id": "440928830648492032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you ronaldo?", 
        "created_at": "2014-03-04T19:16:46Z", 
        "id": "440928859991867392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you .. Ronaldo responded to Belize", 
        "created_at": "2014-03-04T19:17:08Z", 
        "id": "440928950756605953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo vai que \u00e9 sua ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T19:17:28Z", 
        "id": "440929034105417728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Hala Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-03-04T19:17:33Z", 
        "id": "440929054330736640"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \u00e9 um fen\u00f3meno tamb\u00e9m \u00e0 mesa.", 
        "created_at": "2014-03-04T19:17:51Z", 
        "id": "440929131124236288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are best in the world. Kyrgyzstan!!!!", 
        "created_at": "2014-03-04T19:17:57Z", 
        "id": "440929156474617856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ist mit der beste Fu\u00dfball trickser", 
        "created_at": "2014-03-04T19:18:16Z", 
        "id": "440929234824204288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-03-04T19:18:36Z", 
        "id": "440929320643883008"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo. omg", 
        "created_at": "2014-03-04T19:20:07Z", 
        "id": "440929701662830592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a fazer uma ventila\u00e7\u00e3o de 120 kl", 
        "created_at": "2014-03-04T19:20:49Z", 
        "id": "440929876594266112"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo o fen\u00f3meno", 
        "created_at": "2014-03-04T19:20:52Z", 
        "id": "440929888992628736"
    }, 
    {
        "text": "Remember when Ronaldo wasn\u00b4t fat?", 
        "created_at": "2014-03-04T19:21:17Z", 
        "id": "440929992994603008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo lionel messi &lt;3 &lt;3 &lt;3 :) ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-03-04T19:22:57Z", 
        "id": "440930412148162560"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Zidane &amp; amigos em direto na Sic Radical :)", 
        "created_at": "2014-03-04T19:23:06Z", 
        "id": "440930453562724352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo withe portugal", 
        "created_at": "2014-03-04T19:23:30Z", 
        "id": "440930553123307521"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que h\u00e1 pessoas a falar do Ronaldo, do Maldini, etc? Est\u00e1 a passar-se alguma coisa?", 
        "created_at": "2014-03-04T19:24:55Z", 
        "id": "440930909408071680"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo o fenomeno, Nedved, Figo, Suker e Zidane todos na mesma equipa. Ainda \u00e9 um ataque de respeito #sicradical", 
        "created_at": "2014-03-04T19:25:14Z", 
        "id": "440930988206882816"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento n\u00e3o quer Ronaldo sozinho na frente http://t.co/ukhPQrcIVQ", 
        "created_at": "2014-03-04T19:26:13Z", 
        "id": "440931234823561216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Viva Ronaldo Idolo", 
        "created_at": "2014-03-04T19:28:23Z", 
        "id": "440931782297276416"
    }, 
    {
        "text": "Mais de metade daquela equipa jogou no Real. M\u00edchel Salgado, Cannavaro, Hierro, Mak\u00e9l\u00e9l\u00e9, Figo, Ronaldo, Zidane...", 
        "created_at": "2014-03-04T19:29:13Z", 
        "id": "440931993220427776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Viva Ronaldo :*", 
        "created_at": "2014-03-04T19:30:26Z", 
        "id": "440932297710522369"
    }, 
    {
        "text": "O Joaquim Rita est\u00e1 mesmo chateado por o Ronaldo ainda estar em campo", 
        "created_at": "2014-03-04T19:32:59Z", 
        "id": "440932938608148480"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo: \u00abNovo equipamento respeita cultura e a hist\u00f3ria de Portugal\u00bb http://t.co/s5HUYwmS4l", 
        "created_at": "2014-03-04T19:33:03Z", 
        "id": "440932955352223744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo: \u00abNovo equipamento respeita cultura e a hist\u00f3ria de Portugal\u00bb http://t.co/s5HUYwmS4l", 
        "created_at": "2014-03-04T19:34:11Z", 
        "id": "440933240552308737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Zeh_Gato: A Joana Vasconcelos, se quisesse fazer um bordado \u00e0 volta do Ronaldo Fen\u00f3meno, gastava mais linha que no cacilheiro...", 
        "created_at": "2014-03-04T19:39:05Z", 
        "id": "440934473212116992"
    }, 
    {
        "text": "@zecarlos_sa eu n\u00e3o conhe\u00e7o o ronaldo, desculpa, mas n\u00e3o sei.", 
        "created_at": "2014-03-04T19:55:39Z", 
        "id": "440938642672857088"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T19:56:42Z", 
        "id": "440938906507550720"
    }, 
    {
        "text": "RT @porfss: Ronaldo, Zidane &amp; amigos em direto na Sic Radical :)", 
        "created_at": "2014-03-04T20:06:54Z", 
        "id": "440941473249656832"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Apanha-bolas goza com Cristiano Ronaldo http://t.co/6ewMjP04TN #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T20:08:40Z", 
        "id": "440941921004183552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is legend!", 
        "created_at": "2014-03-04T20:09:48Z", 
        "id": "440942205734518784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, does exercise drills in their final training before facing Cameroon http://t.co/UUmT\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T20:12:10Z", 
        "id": "440942801346650112"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Apanha-bolas goza com Cristiano Ronaldo http://t.co/FF0qxKtVpi  em http://t.co/UBRDjQnfY6", 
        "created_at": "2014-03-04T20:12:17Z", 
        "id": "440942830081826816"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T20:12:50Z", 
        "id": "440942965641732096"
    }, 
    {
        "text": "Joaquim Rita a dar ideias \"s\u00f3 a tiro ... \u00e9 poss\u00edvel parar @Cristiano Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-03-04T20:13:28Z", 
        "id": "440943126904328192"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador dos #Camar\u00f5es admite aten\u00e7\u00f5es especiais para #Ronaldo: O selecionador de futebol dos Camar\u00f5es,... http://t.co/J0joRPKGGe", 
        "created_at": "2014-03-04T20:18:04Z", 
        "id": "440944283697569793"
    }, 
    {
        "text": "# \"N\u00e3o \u00e9 preciso estudar Cristiano Ronaldo\" http://t.co/E9waoIewqv  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-03-04T20:27:39Z", 
        "id": "440946697695277057"
    }, 
    {
        "text": "Mundial'2014 - Finke admite preocupa\u00e7\u00f5es extra com Ronaldo http://t.co/wyq8nBXWSe", 
        "created_at": "2014-03-04T20:39:03Z", 
        "id": "440949564628283392"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \"Fen\u00f3meno\" j\u00e1 saiu, porque, entretanto, deu-lhe a fomeca.", 
        "created_at": "2014-03-04T20:39:55Z", 
        "id": "440949783386402816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano could you please wish Euan a happy 7th birthday. #ronaldo #hero", 
        "created_at": "2014-03-04T20:40:44Z", 
        "id": "440949989788090368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano..whatsup ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T20:41:51Z", 
        "id": "440950270306959360"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abNovo equipamento respeita a cultura e a hist\u00f3ria de Portugal\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/vCHomcEUqR #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T20:44:52Z", 
        "id": "440951028989820928"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00ab\u00c0s vezes \u00e9 preciso um segundo e um terceiro jogador para parar Ronaldo\u00bb, diz selecionador http://t.co/3jNROChHYn #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T20:44:52Z", 
        "id": "440951030663368704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @14_raulmeireles  neden 6 futbolcu ronaldo :D @TRFenerizm", 
        "created_at": "2014-03-04T20:48:36Z", 
        "id": "440951969390551040"
    }, 
    {
        "text": "Vinho. RT @abolapt: \u00abNovo equipamento respeita a cultura e a hist\u00f3ria de Portugal\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/H85yqocSvz", 
        "created_at": "2014-03-04T20:48:46Z", 
        "id": "440952012101144576"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Je t'aime \ud83d\udc99 #Jetaime #TeQuiero #AmoTe #ILoveYou #TeAmo #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #CR7 #The... http://t.co/73kkoEfkUb", 
        "created_at": "2014-03-04T20:49:08Z", 
        "id": "440952102400294912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me please ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T20:51:09Z", 
        "id": "440952610024337408"
    }, 
    {
        "text": "Queria mesmo ir ver o Ronaldo, sim , porque mais de metade do pessoal vai l\u00e1 para o ver claro!", 
        "created_at": "2014-03-04T20:52:31Z", 
        "id": "440952954896408576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Claudio_Moreira: Vinho. RT @abolapt: \u00abNovo equipamento respeita a cultura e a hist\u00f3ria de Portugal\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/H85\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T20:52:46Z", 
        "id": "440953017807171584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo I love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-04T20:56:17Z", 
        "id": "440953903077941248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo hola Ronaldo sos exelente jugador de futbol", 
        "created_at": "2014-03-04T20:56:28Z", 
        "id": "440953949319741440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Mundial'2014 - Finke admite preocupa\u00e7\u00f5es extra com Ronaldo http://t.co/wyq8nBXWSe", 
        "created_at": "2014-03-04T21:02:27Z", 
        "id": "440955455624339458"
    }, 
    {
        "text": "o Mar C\u00e1spio devia usar o champ\u00f4 do Ronaldo (e o Mar da 'leosidade tamb\u00e9m)", 
        "created_at": "2014-03-04T21:02:44Z", 
        "id": "440955525098795008"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Finke admite preocupa\u00e7\u00f5es extra com Ronaldo http://t.co/yJ2T4pjfG5 #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T21:03:25Z", 
        "id": "440955696838762496"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Selecionador dos Camar\u00f5es admite aten\u00e7\u00f5es especiais para Ronaldo http://t.co/ego7da4V9A", 
        "created_at": "2014-03-04T21:03:39Z", 
        "id": "440955757714870272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Ronaldo espero que en el mundial seas el mejor", 
        "created_at": "2014-03-04T21:20:04Z", 
        "id": "440959886193459200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo the best!! :* \u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-03-04T21:28:28Z", 
        "id": "440962001125539841"
    }, 
    {
        "text": "Tive a ver o jogo contra a pobreza do Ronaldo &amp; Zidane friends", 
        "created_at": "2014-03-04T21:31:20Z", 
        "id": "440962724034400256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:38:02Z", 
        "id": "440964408928239616"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Camar\u00f5es sabem tudo sobre Ronaldo http://t.co/DbjVA7kyeA #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T21:38:11Z", 
        "id": "440964447851384832"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:38:23Z", 
        "id": "440964497310621699"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n http://t.co/a4EsGQvqZF http://t.co/0A6gKrqPX5\u201d", 
        "created_at": "2014-03-04T21:38:58Z", 
        "id": "440964641825361922"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:39:24Z", 
        "id": "440964752915709952"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:39:57Z", 
        "id": "440964893273894912"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:40:03Z", 
        "id": "440964917978337280"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:42:28Z", 
        "id": "440965523212218369"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:43:11Z", 
        "id": "440965705270190080"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:44:01Z", 
        "id": "440965914884722690"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : Bosna ima dobre igra\u010de i mo\u017ee osvojit SP! pa sto nas podjebajes???", 
        "created_at": "2014-03-04T21:46:53Z", 
        "id": "440966637919813634"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:46:57Z", 
        "id": "440966651740053504"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:47:11Z", 
        "id": "440966712641351681"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:48:08Z", 
        "id": "440966951410470913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo the big bosssss, i love youu", 
        "created_at": "2014-03-04T21:49:02Z", 
        "id": "440967175910612992"
    }, 
    {
        "text": "Internacional - Nuno Gomes marca em jogo entre Amigos de Ronaldo e Zidane http://t.co/A4BOJdgUSw", 
        "created_at": "2014-03-04T21:49:03Z", 
        "id": "440967181002498048"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Camar\u00f5es: Selecionador ter\u00e1 aten\u00e7\u00e3o especial com Ronaldo http://t.co/jmwVpWbeQn #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T21:49:06Z", 
        "id": "440967192356454401"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol: Nuno Gomes marca na vit\u00f3ria dos Amigos de Zidane e Ronaldo sobre os Young Boys http://t.co/qZYfw44mBD #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T21:49:06Z", 
        "id": "440967194315214848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - Nuno Gomes marca em jogo entre Amigos de Ronaldo e Zidane http://t.co/A4BOJdgUSw", 
        "created_at": "2014-03-04T21:49:17Z", 
        "id": "440967239789838338"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/tAiQ3BXccD", 
        "created_at": "2014-03-04T21:49:23Z", 
        "id": "440967266130075648"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:51:51Z", 
        "id": "440967885570052097"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Nuno Gomes marca na vit\u00f3ria dos Amigos de Zidane e Ronaldo sobre o Young Boys http://t.co/l2uLfAagRi #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T21:55:37Z", 
        "id": "440968832073486336"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Amigos de Zidane e Ronaldo vencem (8-6) os su\u00ed\u00e7os do Young Boys http://t.co/27rQuHxhx0 #desporto", 
        "created_at": "2014-03-04T21:55:43Z", 
        "id": "440968860989001728"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador dos Camar\u00f5es: \u00abRonaldo est\u00e1 no topo da carreira\u00bb http://t.co/3XWWla58JI", 
        "created_at": "2014-03-04T21:56:46Z", 
        "id": "440969124911411201"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: Jogo Contra a Pobreza conta com grandes estrelas do futebol  \u201cRonaldo, Zidane e Amigos\u201d vs \u201cYoung Boys e Amigos\u201d... http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T21:57:00Z", 
        "id": "440969180691431424"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T21:57:45Z", 
        "id": "440969372002037760"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T22:05:32Z", 
        "id": "440971328812642304"
    }, 
    {
        "text": "Vi o jogo da pobreza. O Zidane ainda hoje dava uma perninha, a Marta jogava em qualquer equipa masculina, Vieri pl nato e Ronaldo semp godo", 
        "created_at": "2014-03-04T22:09:36Z", 
        "id": "440972353451728899"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano\u2665\u2665 RT\"@GoalsEuropeTw: Leo Messi (RT) o  @Cristiano Ronaldo (FAV)? http://t.co/bCAgnlMKWC\"", 
        "created_at": "2014-03-04T22:16:23Z", 
        "id": "440974061766602753"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo pada sesi latihan hari ini bersama Portugal, dengan jersey training terbaru Portugal http://t.co/tEih\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T22:22:47Z", 
        "id": "440975672651960322"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano es o mehor tu es un crack for\u00e7a grande capiton para o jogo tu vas marquar mas golos abraco et viva Ronaldo e Portugal", 
        "created_at": "2014-03-04T22:29:43Z", 
        "id": "440977414970036224"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T22:31:15Z", 
        "id": "440977802125275137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #VenezuelaMuereTuCallas RONALDO PASSA A VOZ ,#SOSVenezuelaEnDictadura", 
        "created_at": "2014-03-04T22:37:25Z", 
        "id": "440979353749299201"
    }, 
    {
        "text": "RT @ppgoulao: \"Cavaleiro e Rafa para aprender com Ronaldo\" - mas ainda n\u00e3o sabiam onde ficava o Urban?", 
        "created_at": "2014-03-04T22:42:55Z", 
        "id": "440980738788192257"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T22:43:52Z", 
        "id": "440980977418924033"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo and Pepe http://t.co/CCsdCbP4ON", 
        "created_at": "2014-03-04T22:44:56Z", 
        "id": "440981243958538241"
    }, 
    {
        "text": "Mesmo com perigo na Costa, Ronaldo manteve o colch\u00e3o  Nada melhor para se poder assistir a uma importante ajuda \u00e0... http://t.co/DG5KRaVywU", 
        "created_at": "2014-03-04T22:50:40Z", 
        "id": "440982689525420034"
    }, 
    {
        "text": "#NunoGomes marca na vit\u00f3ria dos Amigos de Zidane e Ronaldo sobre os Young Boys: O ex-internacional portugu\u00eas Nuno... http://t.co/Kzjy0w4MWC", 
        "created_at": "2014-03-04T22:51:35Z", 
        "id": "440982918026899457"
    }, 
    {
        "text": "E foi isto..#Zidane#Ronaldo#Bern http://t.co/FKnsYvbPco", 
        "created_at": "2014-03-04T22:58:09Z", 
        "id": "440984570561703937"
    }, 
    {
        "text": "Constela\u00e7\u00e3o de estrelas. RT @21nunogomes E foi isto..#Zidane#Ronaldo#Bern http://t.co/XkCwxInsPY", 
        "created_at": "2014-03-04T22:59:32Z", 
        "id": "440984918307266560"
    }, 
    {
        "text": "RT @21nunogomes: E foi isto..#Zidane#Ronaldo#Bern http://t.co/FKnsYvbPco", 
        "created_at": "2014-03-04T23:00:30Z", 
        "id": "440985162231205889"
    }, 
    {
        "text": "RT @21nunogomes: E foi isto..#Zidane#Ronaldo#Bern http://t.co/FKnsYvbPco", 
        "created_at": "2014-03-04T23:02:00Z", 
        "id": "440985541266259971"
    }, 
    {
        "text": "RT @21nunogomes: E foi isto..#Zidane#Ronaldo#Bern http://t.co/FKnsYvbPco", 
        "created_at": "2014-03-04T23:02:11Z", 
        "id": "440985584945725440"
    }, 
    {
        "text": "RT @21nunogomes: E foi isto..#Zidane#Ronaldo#Bern http://t.co/FKnsYvbPco", 
        "created_at": "2014-03-04T23:11:05Z", 
        "id": "440987825232564224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are an amazing player Cristiano Ronaldo Oh and I love the way you are playing football", 
        "created_at": "2014-03-04T23:11:08Z", 
        "id": "440987839128301568"
    }, 
    {
        "text": "RT @21nunogomes: E foi isto..#Zidane#Ronaldo#Bern http://t.co/FKnsYvbPco", 
        "created_at": "2014-03-04T23:19:41Z", 
        "id": "440989992035172352"
    }, 
    {
        "text": "Nuno Gomes marcou no jogo dos Amigos de Zidane e Ronaldo (v\u00eddeo) http://t.co/HiN5sgIeKh", 
        "created_at": "2014-03-04T23:25:35Z", 
        "id": "440991473899544576"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Nuno Gomes marca na vit\u00f3ria dos Amigos de Zidane e Ronaldo sobre os Young Boys http://t.co/H8yrUPPO64", 
        "created_at": "2014-03-04T23:27:30Z", 
        "id": "440991958022881280"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-04T23:34:01Z", 
        "id": "440993598289768448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm this close to get the space cleats should I get them pleas tweet me back Ronaldo sincerely Angel madrigal", 
        "created_at": "2014-03-04T23:35:21Z", 
        "id": "440993933418459136"
    }, 
    {
        "text": "RT @YOAPOYOALTEL: @Cristiano Ronaldo se une a la campa\u00f1a #yoapoyoalTEL  Que grande eres Cristiano. Gracias!!! http://t.co/47JbwxxIIB", 
        "created_at": "2014-03-04T23:36:04Z", 
        "id": "440994111839940608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo only one \u2665", 
        "created_at": "2014-03-04T23:40:05Z", 
        "id": "440995126014267392"
    }, 
    {
        "text": "RT @zepiter: Casal nunca se tinha desentendido: Ronaldo e Irina discutem por causa da Crimeia.", 
        "created_at": "2014-03-04T23:41:14Z", 
        "id": "440995414116802560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:44:06Z", 
        "id": "440996134480130051"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:44:21Z", 
        "id": "440996199701549057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:45:15Z", 
        "id": "440996425564839939"
    }, 
    {
        "text": "Quero estampar isto numa tesherte #Ronaldo #CristianoRonaldo #CristanoSalvadorDaP\u00e1tria #Cristianismo #ManhaDeNevoeiro http://t.co/uekaapbdPt", 
        "created_at": "2014-03-04T23:45:25Z", 
        "id": "440996463833653248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:45:43Z", 
        "id": "440996542627860480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:45:52Z", 
        "id": "440996579202195456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:46:02Z", 
        "id": "440996620369293313"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:46:19Z", 
        "id": "440996692368687104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:46:20Z", 
        "id": "440996697670295552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:46:43Z", 
        "id": "440996792327344131"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:46:46Z", 
        "id": "440996804067225601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:46:47Z", 
        "id": "440996809490436096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:46:51Z", 
        "id": "440996827869888512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:47:09Z", 
        "id": "440996900943060992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:47:20Z", 
        "id": "440996950045782016"
    }, 
    {
        "text": "RT @21nunogomes: E foi isto..#Zidane#Ronaldo#Bern http://t.co/FKnsYvbPco", 
        "created_at": "2014-03-04T23:47:24Z", 
        "id": "440996966349422593"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:47:57Z", 
        "id": "440997104723304448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:48:13Z", 
        "id": "440997169323986945"
    }, 
    {
        "text": "RT @21nunogomes: E foi isto..#Zidane#Ronaldo#Bern http://t.co/FKnsYvbPco", 
        "created_at": "2014-03-04T23:48:15Z", 
        "id": "440997177067061248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:48:33Z", 
        "id": "440997252740292608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:48:33Z", 
        "id": "440997256376750080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:49:32Z", 
        "id": "440997501001166848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:49:58Z", 
        "id": "440997612850655232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:51:29Z", 
        "id": "440997992988811264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:51:29Z", 
        "id": "440997994209349633"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:51:48Z", 
        "id": "440998073091629056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:52:38Z", 
        "id": "440998280223137792"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: Ivan Cavaleiro para Ronaldo: parab\u00e9ns, grandes exibi\u00e7\u00f5es contra Schalke e Atl\u00e9tico.  CR7: obrigado, tb n estiveste mal c\u2026", 
        "created_at": "2014-03-04T23:52:39Z", 
        "id": "440998286422339584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:53:11Z", 
        "id": "440998422632353792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:53:49Z", 
        "id": "440998578857574400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:54:09Z", 
        "id": "440998664756920320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:54:55Z", 
        "id": "440998856772182016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:57:56Z", 
        "id": "440999617904115713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:58:14Z", 
        "id": "440999690880827392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_Indo: @Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe for Nike Portugal NT ~ Joga Sem Medo ~ Plays Without Fear http://t.co/02C0ZivmyK", 
        "created_at": "2014-03-04T23:59:10Z", 
        "id": "440999924717477888"
    }
]