[
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-23T00:05:14Z", 
        "id": "547181096296005632"
    }, 
    {
        "text": "De Eus\u00e9bio a Ronaldo, os nomes que marcaram o ano - Nomes incontorn\u00e1veis do futebol portugu\u00eas em 2014 http://t.co/dvNucZ8HDT", 
        "created_at": "2014-12-23T00:14:30Z", 
        "id": "547183431281823745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-23T00:17:07Z", 
        "id": "547184086306291712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adalah pencetak gol terbanyak di LaLiga tahun 2014 dengan 38 gol, Messi 35.[@Marca] http://t.co/T21svykZv2", 
        "created_at": "2014-12-23T00:27:05Z", 
        "id": "547186595141406720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo gives \ud83d\udc4d to #statue of him with a #bulging #crotch http://t.co/cF1YMW78JS @realmadrid @realmadriden #ronaldostatue #spain", 
        "created_at": "2014-12-23T00:29:39Z", 
        "id": "547187243111440384"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo na Madeira foi Erro dos CTT: OOOPS! Parece que houve uma troca nos correios devid... http://t.co/bFywOTDWxH", 
        "created_at": "2014-12-23T00:44:12Z", 
        "id": "547190902616113153"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T00:53:53Z", 
        "id": "547193339607789568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Mi deseo en 2015 es volver a ganar la Champions\"", 
        "created_at": "2014-12-23T00:57:11Z", 
        "id": "547194171065655297"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo deixa Platini de \"m\u00e3o estendida\" http://t.co/ti7NcxxloN", 
        "created_at": "2014-12-23T00:58:36Z", 
        "id": "547194527300476928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can you message me please the one and only ronaldo the soccer player in the world", 
        "created_at": "2014-12-23T01:01:35Z", 
        "id": "547195277451345920"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T01:11:30Z", 
        "id": "547197775071678464"
    }, 
    {
        "text": "e a estatua do ronaldo?! ahaha", 
        "created_at": "2014-12-23T01:17:18Z", 
        "id": "547199234379091968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am your biggest fan. I want Manchester's RONALDO who shots long range, free kicks &amp; very aggressive to score. I want my RONALDO", 
        "created_at": "2014-12-23T01:18:42Z", 
        "id": "547199586314371073"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T01:19:58Z", 
        "id": "547199906210123777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-12-23T01:29:21Z", 
        "id": "547202266135281664"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Platini ficou \"triste\" por pensarem que n\u00e3o gosta de Ronaldo http://t.co/An1U782FPU", 
        "created_at": "2014-12-23T01:30:03Z", 
        "id": "547202443692744704"
    }, 
    {
        "text": "Homenagem a Joana Vasconcelos... e a Cristiano Ronaldo, v\u00e1. http://t.co/z35sSUQ4nr", 
        "created_at": "2014-12-23T01:35:32Z", 
        "id": "547203823026991104"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T01:36:40Z", 
        "id": "547204109292797952"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, o modesto:    http://t.co/wMhn58BiU3", 
        "created_at": "2014-12-23T01:39:41Z", 
        "id": "547204867895201792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My Idolo sempre sempre sempre  :) Ronaldo 7", 
        "created_at": "2014-12-23T01:47:10Z", 
        "id": "547206751343636480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5C7R6G #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-12-23T01:47:42Z", 
        "id": "547206884956987392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Breakcom: Famous Soccer Player Cristiano Ronaldo Honored With Awkward Boner Statue: http://t.co/cKPcyWTWg7 http://t.co/FCRONLVuII", 
        "created_at": "2014-12-23T02:06:50Z", 
        "id": "547211701217923072"
    }, 
    {
        "text": "O que \u00e9 que a est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo tem? http://t.co/0DNaKDiZj8", 
        "created_at": "2014-12-23T02:18:38Z", 
        "id": "547214667341242368"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: O 2014 de Cristiano Ronaldo https://t.co/9iQzOEvWXV", 
        "created_at": "2014-12-23T02:33:37Z", 
        "id": "547218440940179456"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: O 2014 de Cristiano Ronaldo https://t.co/9iQzOEvWXV", 
        "created_at": "2014-12-23T02:35:48Z", 
        "id": "547218988988907520"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo, campe\u00e3o de tudo. Duas vezes. https://t.co/fajTq62T1V", 
        "created_at": "2014-12-23T02:38:29Z", 
        "id": "547219662627684352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ser\u00e1 sp Ronaldo por mais q o critiquem .", 
        "created_at": "2014-12-23T02:38:46Z", 
        "id": "547219734278991872"
    }, 
    {
        "text": "Criticam mt o Ronaldo , mas tudo oq ele tem hoje incluindo a fama \u00e9 pq ele fez por isso , n\u00e3o pq lhe caiu do ceu", 
        "created_at": "2014-12-23T02:45:15Z", 
        "id": "547221369248043008"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo arruma o Messi a um canto", 
        "created_at": "2014-12-23T03:01:25Z", 
        "id": "547225435927760896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo already saw encantn all thanked me for your recommendation", 
        "created_at": "2014-12-23T03:26:25Z", 
        "id": "547231728591708160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Ronaldo you deserve 100% 're very good and I am your admirer", 
        "created_at": "2014-12-23T03:30:24Z", 
        "id": "547232730657095681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo eres el mejor! dedicame un gol porfavor te lo suplico si", 
        "created_at": "2014-12-23T03:45:25Z", 
        "id": "547236508269576194"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor cristiano Ronaldo   #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-12-23T03:57:52Z", 
        "id": "547239641712455680"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T04:40:58Z", 
        "id": "547250489596080128"
    }, 
    {
        "text": "Newly-erected statue of Cristiano Ronaldo raises eyebrows http://t.co/yaOEqp3426 via @MailOnline", 
        "created_at": "2014-12-23T06:02:44Z", 
        "id": "547271064800088066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-12-23T06:12:05Z", 
        "id": "547273420438663168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tou c se qu'elles z ' aime les coquines, c'est les grosses voitoures, et les gros (ziziou) ! :-))", 
        "created_at": "2014-12-23T07:17:37Z", 
        "id": "547289909795778560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo wahts the name of the facebook?", 
        "created_at": "2014-12-23T07:37:37Z", 
        "id": "547294945124823040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo say with me", 
        "created_at": "2014-12-23T08:12:04Z", 
        "id": "547303613903933440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the greatest football player of all time.He is unreal", 
        "created_at": "2014-12-23T08:26:14Z", 
        "id": "547307177422381056"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  I Like You Cristiano Ronaldo 7 I Hate Messi :D t=)", 
        "created_at": "2014-12-23T08:27:30Z", 
        "id": "547307495501602816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2122 I love you", 
        "created_at": "2014-12-23T08:38:31Z", 
        "id": "547310268833726464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-12-23T08:46:39Z", 
        "id": "547312315272425472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T09:00:54Z", 
        "id": "547315902359031809"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T09:26:14Z", 
        "id": "547322278078595072"
    }, 
    {
        "text": "A import\u00e2ncia de ser Ronaldo http://t.co/OpsO0vaO3D via @sharethis", 
        "created_at": "2014-12-23T09:55:33Z", 
        "id": "547329653925371904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/dWR4mn7wJr", 
        "created_at": "2014-12-23T10:07:29Z", 
        "id": "547332659350081536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/BovH6R5xHI", 
        "created_at": "2014-12-23T10:07:32Z", 
        "id": "547332672167890944"
    }, 
    {
        "text": "Come\u00e7ou com Cristiano Ronaldo, e agora com o advogado de S\u00f3crates. As pessoas ganham ju\u00edzo e come\u00e7am a recusar-se... http://t.co/v7LOD91qWb", 
        "created_at": "2014-12-23T10:14:05Z", 
        "id": "547334320747446272"
    }, 
    {
        "text": "Se levarem a Manuela Ferreira Leite a ver a est\u00e1tua do Ronaldo aquilo baixa", 
        "created_at": "2014-12-23T10:20:42Z", 
        "id": "547335985328320512"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Se levarem a Manuela Ferreira Leite a ver a est\u00e1tua do Ronaldo aquilo baixa", 
        "created_at": "2014-12-23T10:23:33Z", 
        "id": "547336700620726273"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-12-23T10:47:08Z", 
        "id": "547342638144167936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Est\u00e1 marcado com a equipe do Real Madrid. h\u00e1 at\u00e9 mesmo os bons N\u00f3s te amamos melhor obter Ronaldo .", 
        "created_at": "2014-12-23T10:53:51Z", 
        "id": "547344327710883840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano:\"La est\u00e1tua es m\u00e1s bonita q yo\" #RT Cristiano Ronaldo e uma est\u00e1tua q est\u00e1 a dar que falar http://t.co/ebDLZD8Osp @observadorpt", 
        "created_at": "2014-12-23T11:05:08Z", 
        "id": "547347168051216384"
    }, 
    {
        "text": "Para mem\u00f3ria futura: as frases que marcaram 2014 - Jesus, Mourinho, Eus\u00e9bio, Ronaldo, Pinto da Costa, Bruno de Car... http://t.co/rxn8hFnEGr", 
        "created_at": "2014-12-23T11:18:08Z", 
        "id": "547350436664315904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo !!! follow me pleaseee !!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-12-23T11:21:44Z", 
        "id": "547351342847897600"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T11:44:40Z", 
        "id": "547357117783740416"
    }, 
    {
        "text": "Sporting Lisbon dreaming of Ronaldo reunion http://t.co/c7KI6QbnJV", 
        "created_at": "2014-12-23T11:54:08Z", 
        "id": "547359498017316865"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo J\u00fanior... o mais sincero! :D http://t.co/Gm7iYl2oBr", 
        "created_at": "2014-12-23T12:22:26Z", 
        "id": "547366621350989824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo All Goals &amp; Assist 2014 HD: http://t.co/aD0h9O2jcm via @YouTube", 
        "created_at": "2014-12-23T12:27:15Z", 
        "id": "547367833290555394"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se la devuelve a Platini || @RealMadrid || Temporada 2014-15   http://t.co/mcSTrn1bzD http://t.co/Cr1jIgjFZ0", 
        "created_at": "2014-12-23T12:30:36Z", 
        "id": "547368675972763649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se la devuelve a Platini || @RealMadrid || Temporada 2014-15   http://t.co/Az0G4PZQ9j http://t.co/KhBFsxbJn3", 
        "created_at": "2014-12-23T12:39:58Z", 
        "id": "547371032219504640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se la devuelve a Platini || @RealMadrid || Temporada 2014-15   http://t.co/A2Eg2gAEsB http://t.co/hBax9bikB9", 
        "created_at": "2014-12-23T12:42:12Z", 
        "id": "547371593249599488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2014-12-23T12:46:51Z", 
        "id": "547372762965508096"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo marca muitos golos, o problema \u00e9 que as pessoas j\u00e1 se habituaram a isso\u00bb - Wilmots http://t.co/2pq8mAvmLz #desporto", 
        "created_at": "2014-12-23T12:52:42Z", 
        "id": "547374237028077568"
    }, 
    {
        "text": "RT @oluwashina: RECORD: Cristiano Ronaldo has won everything twice: http://t.co/rAavcHb0CV  By @andi_thomas http://t.co/W9iQSzxZ8L", 
        "created_at": "2014-12-23T12:53:51Z", 
        "id": "547374528553558016"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Se levarem a Manuela Ferreira Leite a ver a est\u00e1tua do Ronaldo aquilo baixa", 
        "created_at": "2014-12-23T12:54:16Z", 
        "id": "547374630802309120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T12:55:37Z", 
        "id": "547374972465709056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano big like ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T12:56:41Z", 
        "id": "547375241526120448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #Platini: i retroscena http://t.co/Ffjmnd5ZPH  #RealMadridvsSanLorenzo #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-12-23T12:57:03Z", 
        "id": "547375333674983424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hii ronaldo. nice see you play twiter", 
        "created_at": "2014-12-23T12:58:22Z", 
        "id": "547375661745053697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano that's good Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T12:58:28Z", 
        "id": "547375690023464962"
    }, 
    {
        "text": "RT @KikoisHot: O Ronaldo vai ter uma est\u00e1tua. Uma est\u00e1tua. Jogador de futebol. Est\u00e1tua.", 
        "created_at": "2014-12-23T12:59:55Z", 
        "id": "547376054042505216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good  ronaldo every match a hattrick oke", 
        "created_at": "2014-12-23T13:01:52Z", 
        "id": "547376543115538432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love you cristiano Ronaldo :* I like your skill..  I wish I could be like you. Hala Madrid  LOVE LOVE LOVE", 
        "created_at": "2014-12-23T13:02:34Z", 
        "id": "547376721989627905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nice one the magical Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T13:02:53Z", 
        "id": "547376799521722368"
    }, 
    {
        "text": "I just realised I follow cristiano ronaldo. How did that happen?", 
        "created_at": "2014-12-23T13:05:12Z", 
        "id": "547377381137477634"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-12-23T13:05:51Z", 
        "id": "547377547068329984"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [A Bola] \u00abRonaldo marca muitos golos, o problema \u00e9 que as pessoas j\u00e1 se habituaram a isso\u00bb - Wilmots http://t.co/2pq8mAvmLz \u2026", 
        "created_at": "2014-12-23T13:10:24Z", 
        "id": "547378691047968768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO STAY IN ATLANTIS ON SUNDAY PLS", 
        "created_at": "2014-12-23T13:14:04Z", 
        "id": "547379615337938944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Morocco did not act right and Moroccans form think you become cocky", 
        "created_at": "2014-12-23T13:17:11Z", 
        "id": "547380397102071809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo cool", 
        "created_at": "2014-12-23T13:21:55Z", 
        "id": "547381587885580288"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o Garcia vai escalar o pico mais alto da est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T13:29:39Z", 
        "id": "547383536920309760"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Jo\u00e3o Garcia vai escalar o pico mais alto da est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T13:30:54Z", 
        "id": "547383852319408128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we love you.......hala ronaldo...", 
        "created_at": "2014-12-23T13:31:04Z", 
        "id": "547383893134159872"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Jo\u00e3o Garcia vai escalar o pico mais alto da est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T13:32:04Z", 
        "id": "547384143282442242"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo de f\u00e9rias com filho Cristianinho e namorada Irina http://t.co/jGEN56po5n", 
        "created_at": "2014-12-23T13:40:41Z", 
        "id": "547386311242309632"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Ronaldo passa f\u00e9rias com a namorada e o filho no Dubai http://t.co/dmVrBzZSMV", 
        "created_at": "2014-12-23T13:59:51Z", 
        "id": "547391134901624832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-23T14:01:43Z", 
        "id": "547391605091864576"
    }, 
    {
        "text": "RT @fhf: Gosto muito da est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo mas, deste autor, continuo a preferir a pintura: http://t.co/WVE3sJ0gbw", 
        "created_at": "2014-12-23T14:08:15Z", 
        "id": "547393250030792704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Whatever Flo will stay behind you, O Ronaldo http://t.co/9qdSaFOzbr", 
        "created_at": "2014-12-23T14:13:03Z", 
        "id": "547394457977761792"
    }, 
    {
        "text": "Chupem-me a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo. Porque isto sim \u00e9 uma est\u00e1tua avantajada com #hist\u00f3ria http://t.co/fpJiiw2xrm", 
        "created_at": "2014-12-23T14:13:35Z", 
        "id": "547394591713165312"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo passa f\u00e9rias com a namorada e o filho no Dubai http://t.co/dbDnzjIPuy", 
        "created_at": "2014-12-23T14:20:09Z", 
        "id": "547396245623275520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-23T14:22:02Z", 
        "id": "547396720582475776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   real madrid cristiano ronaldo balon dor", 
        "created_at": "2014-12-23T14:31:45Z", 
        "id": "547399164087132160"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2014-12-23T14:42:30Z", 
        "id": "547401869556191232"
    }, 
    {
        "text": "Messi or Ronaldo? Lennon", 
        "created_at": "2014-12-23T14:45:03Z", 
        "id": "547402512454938624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo everyday is holiday when you come in indonesia ?", 
        "created_at": "2014-12-23T14:45:09Z", 
        "id": "547402535665807360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola, Ronaldo para tibya baleyu y yo ser\u00e9 feliz si la m\u00eda atvetish", 
        "created_at": "2014-12-23T15:02:26Z", 
        "id": "547406887189479424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai cristiano ronaldo 7 ...", 
        "created_at": "2014-12-23T15:08:00Z", 
        "id": "547408286920626176"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamatospires: eheheheheheh RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/CglQTyr352", 
        "created_at": "2014-12-23T15:14:12Z", 
        "id": "547409847822462976"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Foto: Cristiano Ronaldo em f\u00e9rias http://t.co/KmRkk2nCD9 #desporto", 
        "created_at": "2014-12-23T15:16:54Z", 
        "id": "547410527249379328"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo de cara pintada e longe do frio http://t.co/QFpNmhWza5 #desporto", 
        "created_at": "2014-12-23T15:19:51Z", 
        "id": "547411268047339521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're good. Ronaldo. Messi. Crazy. Suarez. Crazy. Bale. No. Crazy", 
        "created_at": "2014-12-23T15:24:04Z", 
        "id": "547412327704715265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i dreame meat you i love you so much ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T15:35:34Z", 
        "id": "547415224416874497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/Obo53LuUBt http://t.co/tXtHkbS2au", 
        "created_at": "2014-12-23T15:37:04Z", 
        "id": "547415602818998272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/4QJW820VHB http://t.co/Tx9EJ1XefG", 
        "created_at": "2014-12-23T15:37:09Z", 
        "id": "547415620464414720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/SUJTSQ7Knn http://t.co/ZBwyiAxBNT", 
        "created_at": "2014-12-23T15:37:15Z", 
        "id": "547415646129377280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/kfL91tG7ZO http://t.co/vCNj1nNnvC", 
        "created_at": "2014-12-23T15:38:06Z", 
        "id": "547415863104909313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo??", 
        "created_at": "2014-12-23T15:38:07Z", 
        "id": "547415866095448065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/CUdw1R7Ne3 http://t.co/f00SWijn4j", 
        "created_at": "2014-12-23T15:38:22Z", 
        "id": "547415928821268480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/HjkkWWFldc http://t.co/htf1ZWNj6u", 
        "created_at": "2014-12-23T15:38:59Z", 
        "id": "547416083322638336"
    }, 
    {
        "text": "Foto: Cristiano Ronaldo em f\u00e9rias http://t.co/hpGISB8U9B", 
        "created_at": "2014-12-23T15:41:03Z", 
        "id": "547416605139804161"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Cristiano Ronaldo inicia festas natal\u00edcias... de cara pintada http://t.co/JGFdaJPDe9", 
        "created_at": "2014-12-23T15:43:03Z", 
        "id": "547417109136179201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/OxWgyL0jRH http://t.co/pO3V0Uc5p1", 
        "created_at": "2014-12-23T15:44:49Z", 
        "id": "547417549806526464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/gPQUvj5B6t http://t.co/VoxB9qTwX8", 
        "created_at": "2014-12-23T15:45:18Z", 
        "id": "547417671906906112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Cristiano Ronaldo inicia festas natal\u00edcias... de cara pintada http://t.co/JGFdaJPDe9", 
        "created_at": "2014-12-23T15:45:45Z", 
        "id": "547417788105891841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/lkuM5vUjmn http://t.co/h1Kr0w5DKl", 
        "created_at": "2014-12-23T15:46:05Z", 
        "id": "547417870607872000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/WMrLq4zNs0 http://t.co/wK4gQEOWR1", 
        "created_at": "2014-12-23T15:49:57Z", 
        "id": "547418845305380864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no hablo ingles ronaldo oye ronaldo habla en espa\u00f1ol ba", 
        "created_at": "2014-12-23T15:50:13Z", 
        "id": "547418912305188864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Refused Hand Shake With Michael Platini..  :D http://t.co/3Rxg1REHRD", 
        "created_at": "2014-12-23T15:55:16Z", 
        "id": "547420180402286592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-12-23T15:56:12Z", 
        "id": "547420415430512641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T15:56:51Z", 
        "id": "547420580434419712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo :))", 
        "created_at": "2014-12-23T15:57:11Z", 
        "id": "547420664492478464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (21-04-2012)   http://t.co/0jLM1ixeOB http://t.co/8CoDbJgEPD", 
        "created_at": "2014-12-23T16:08:18Z", 
        "id": "547423463313797121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/I0qYTKtVgH http://t.co/5Wo1V5Gx0s", 
        "created_at": "2014-12-23T16:09:53Z", 
        "id": "547423860992507904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile l love you cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T16:11:42Z", 
        "id": "547424315546030081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Top 10 Craziest buts \u00e2\u0097\u008f 2014 |   http://t.co/DDz0PnYyUl http://t.co/z49wbsEtUk", 
        "created_at": "2014-12-23T16:12:14Z", 
        "id": "547424452469080064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (21-04-2012)   http://t.co/uEO2AAIzec http://t.co/T8tS83WO9D", 
        "created_at": "2014-12-23T16:12:16Z", 
        "id": "547424458961846272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (21-04-2012)   http://t.co/543FRC9LVq http://t.co/DpRR8VQECk", 
        "created_at": "2014-12-23T16:19:40Z", 
        "id": "547426320108773376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (21-04-2012)   http://t.co/TA1X0dOSD0 http://t.co/yAaWZz2CT1", 
        "created_at": "2014-12-23T16:19:40Z", 
        "id": "547426322797301761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best Cristiano Ronaldo eu melhor jogador do futebol do mundo", 
        "created_at": "2014-12-23T16:26:47Z", 
        "id": "547428111420125186"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I luv u ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T16:29:31Z", 
        "id": "547428802037809152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T16:30:19Z", 
        "id": "547429004148355072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano What I Think? Ronaldo \u00e9 o Melhor Jogador Do Mundo!! Um abra\u00e7o da Madeira, e Feliz Natal!!", 
        "created_at": "2014-12-23T16:32:34Z", 
        "id": "547429570136510464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo I'm from morocco , your act with the Moroccan people is not good  hala madrid", 
        "created_at": "2014-12-23T16:33:57Z", 
        "id": "547429915256442880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo eu melhor jogador do futebol do mundo", 
        "created_at": "2014-12-23T16:37:08Z", 
        "id": "547430715898347520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you perfect people Ronaldo I love you forever (Portugal)", 
        "created_at": "2014-12-23T16:42:16Z", 
        "id": "547432009636003841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi my inspiration :) How are you today? I'm from Madridista and Viva Ronaldo Indonesia with Love.", 
        "created_at": "2014-12-23T16:48:55Z", 
        "id": "547433684903944193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am 15 years old Ronaldo for the sake of Allah, tell the coach that I played for Real Madrid, I 1999", 
        "created_at": "2014-12-23T16:51:28Z", 
        "id": "547434323109216258"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/1LyM0j0Vh0 http://t.co/jCEb4zLevq", 
        "created_at": "2014-12-23T16:56:37Z", 
        "id": "547435622185861120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! \u26bd http://t.co/EFCPU4bsLV", 
        "created_at": "2014-12-23T16:56:52Z", 
        "id": "547435685188472832"
    }, 
    {
        "text": "os coment\u00e1rios sobre a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo foram manifestamente exagerados. http://t.co/KZRH8ZMYKC", 
        "created_at": "2014-12-23T16:59:12Z", 
        "id": "547436269312024576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Ronaldo Eres El Mejor Del Mundo Y Seras Siempre El Mejor!!*-* http://t.co/bqtGF8nXcv", 
        "created_at": "2014-12-23T16:59:20Z", 
        "id": "547436303403741184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Some people say to me that I will not be a footballer Ronaldo helped make me the pros", 
        "created_at": "2014-12-23T17:00:54Z", 
        "id": "547436698670751745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/wJPazZMoU1 http://t.co/UB162syoB7", 
        "created_at": "2014-12-23T17:02:20Z", 
        "id": "547437058684620801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/AxKlwV8wU1 http://t.co/hLg3i9Jqlh", 
        "created_at": "2014-12-23T17:02:24Z", 
        "id": "547437075608662017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/qqz1s414kt http://t.co/rkFxXCwgSM", 
        "created_at": "2014-12-23T17:08:23Z", 
        "id": "547438582483656704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/ajkL3x1FNP http://t.co/WrGpMPlsQU", 
        "created_at": "2014-12-23T17:08:36Z", 
        "id": "547438637890404352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/kSobR8biMA http://t.co/1YDLKz1xKd", 
        "created_at": "2014-12-23T17:11:11Z", 
        "id": "547439287877521408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/rN5PivhywH http://t.co/GvsF7j1hq1", 
        "created_at": "2014-12-23T17:11:22Z", 
        "id": "547439333880655872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/FOTOpU6MQu http://t.co/g7PDtRKMyN", 
        "created_at": "2014-12-23T17:11:25Z", 
        "id": "547439344597094400"
    }, 
    {
        "text": "Alguns dos brinquedos oferecidos \u00e0s crian\u00e7as foram doados por Cristiano Ronaldo. http://t.co/HzvKXg0elf", 
        "created_at": "2014-12-23T17:11:52Z", 
        "id": "547439457516150786"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano me encanta Ronaldo ( amine )", 
        "created_at": "2014-12-23T17:13:04Z", 
        "id": "547439760177115136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : sa statue en \u00e9rection continue \u00e0 faire le buzz -&gt; http://t.co/UtgqQEVuFF http://t.co/Ft1E1foI0P", 
        "created_at": "2014-12-23T17:13:07Z", 
        "id": "547439771447201793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/1vpV3At9h2 http://t.co/cuq7DYgx0e", 
        "created_at": "2014-12-23T17:13:19Z", 
        "id": "547439825289502720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/jkVY4InwUX http://t.co/wVFbB2D5Zm", 
        "created_at": "2014-12-23T17:13:50Z", 
        "id": "547439955124178946"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 61 buts in 2014 \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid et Portugal ||HD||   http://t.co/4VKxF1xWGa http://t.co/PvBCAGHQFB", 
        "created_at": "2014-12-23T17:14:54Z", 
        "id": "547440220602662912"
    }, 
    {
        "text": "Se a #est\u00e1tua do #Ronaldo fosse de pau...ainda v\u00e1 que n\u00e3o v\u00e1...", 
        "created_at": "2014-12-23T17:16:56Z", 
        "id": "547440732089622529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations, this 2014 never forget it, OUR MADRID IS GREAT I LOVE \u2665CRISTIANO RONALDO DOS SANTOS AVEIRO YOU ARE THE BEST*--*.", 
        "created_at": "2014-12-23T17:39:41Z", 
        "id": "547446457285238784"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo de f\u00e9rias com #IrinaShayk e o filho http://t.co/Ga76k8LwW4", 
        "created_at": "2014-12-23T17:45:10Z", 
        "id": "547447837882335232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Irina Shayk, anak &amp; keluarganya liburan di Dubai. Nanti bapak CR7 yg bayarin semuanya -_- ... \"http://t.co/h8WEev167X\"", 
        "created_at": "2014-12-23T17:46:41Z", 
        "id": "547448222495408129"
    }, 
    {
        "text": "RT @movv: ainda no campo das not\u00edcias bizarras: o que raio estava na cabe\u00e7a do escultor ao fazer a est\u00e1tua de ronaldo e...... http://t.co/j\u2026", 
        "created_at": "2014-12-23T17:47:09Z", 
        "id": "547448337533005825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Cristiano Ronaldo inicia festas natal\u00edcias... de cara pintada http://t.co/JGFdaJPDe9", 
        "created_at": "2014-12-23T17:55:44Z", 
        "id": "547450496731336706"
    }, 
    {
        "text": "Se eu vivesse na Madeira,se fosse pobrezinha,sozinha,carente e tivesse sede de amor,eu passaria o Natal com uma parte da est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T17:56:52Z", 
        "id": "547450784007614466"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GabyAle91 eres madridistas o de Ronaldo Ronaldo es un simp\u00e1tico y agradable", 
        "created_at": "2014-12-23T17:58:09Z", 
        "id": "547451106348240898"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/03t3tbusXh Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:11Z", 
        "id": "547451617100828672"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/H9cshpMr1f Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:11Z", 
        "id": "547451617553833984"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/Hzs4xh4yZw Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:11Z", 
        "id": "547451619046981634"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/xuHDJAC83S Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:11Z", 
        "id": "547451619059589120"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/k7hbsNMwIB Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:12Z", 
        "id": "547451623119667201"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/FRyNdXr49Y Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:12Z", 
        "id": "547451623140626434"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/N5xj5BTYSW Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:17Z", 
        "id": "547451642623164417"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/poSGEQW0Nq Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:17Z", 
        "id": "547451642618990592"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/3jlyHf8Fyk Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:17Z", 
        "id": "547451642623184896"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/OqcpVdhEg7 Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:17Z", 
        "id": "547451642627379201"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/PWDd191bHx Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:17Z", 
        "id": "547451642648354816"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/UmX1ch0ahq Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:18Z", 
        "id": "547451648868483072"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/hPegprOYyd Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:19Z", 
        "id": "547451652760809473"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/IUvkhI6Nta Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:19Z", 
        "id": "547451652756623360"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/UAg3Xr9ma3 Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:20Z", 
        "id": "547451655457759233"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/9BpEX1043g Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:20Z", 
        "id": "547451655474515968"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/KOO8g6yp3N Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:20Z", 
        "id": "547451655470329858"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/KdvF08BqGP Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:20Z", 
        "id": "547451655461953537"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/lAMBapYC9g Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:20Z", 
        "id": "547451655461949440"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/BA5uwZtXz1 Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:00:25Z", 
        "id": "547451676005638145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Fabio_Coentrao @officialpepe. I love you real madrid is champion thank you ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:07:10Z", 
        "id": "547453374615281664"
    }, 
    {
        "text": "Apre que ainda nao vi uma piada decente sobre a estatua do Ronaldo aqui no twitter. Que caralho...!", 
        "created_at": "2014-12-23T18:08:01Z", 
        "id": "547453589531410435"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi xtamos junto Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:08:31Z", 
        "id": "547453714089656324"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/IUvkhI6Nta Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:03Z", 
        "id": "547454099541602304"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/UAg3Xr9ma3 Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:03Z", 
        "id": "547454100741173248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/xuHDJAC83S Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:05Z", 
        "id": "547454110593605633"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/Hzs4xh4yZw Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:05Z", 
        "id": "547454110606188544"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/FRyNdXr49Y Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:06Z", 
        "id": "547454113433124864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/03t3tbusXh Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:06Z", 
        "id": "547454113449906177"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/UmX1ch0ahq Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:06Z", 
        "id": "547454113445736448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/3jlyHf8Fyk Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:12Z", 
        "id": "547454137613316096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/N5xj5BTYSW Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:12Z", 
        "id": "547454137617485824"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/poSGEQW0Nq Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:12Z", 
        "id": "547454139731423232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/lAMBapYC9g Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:12Z", 
        "id": "547454139735613441"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/KOO8g6yp3N Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:13Z", 
        "id": "547454144047378432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/BA5uwZtXz1 Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:13Z", 
        "id": "547454144038989824"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/OqcpVdhEg7 Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:13Z", 
        "id": "547454144424845314"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/KdvF08BqGP Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:14Z", 
        "id": "547454145381154816"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/H9cshpMr1f Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:14Z", 
        "id": "547454145385361410"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/k7hbsNMwIB Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:14Z", 
        "id": "547454145381138432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/9BpEX1043g Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:16Z", 
        "id": "547454155699126273"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/hPegprOYyd Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:16Z", 
        "id": "547454155724312576"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo casi marca un golazo https://t.co/PWDd191bHx Ricardo S\u00e1nchez #VenezuelaHallacaParty #WeAreAllNiall Defensor del Pueblo 1", 
        "created_at": "2014-12-23T18:10:16Z", 
        "id": "547454155703324672"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o chega nem de perto aos test\u00edculos dos cavalos de Mestre Jo\u00e3o Fragoso na Pra\u00e7a D. Jo\u00e3o I... http://t.co/J9mpdp5p69", 
        "created_at": "2014-12-23T18:13:05Z", 
        "id": "547454863568023553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014. http://t.co/jkhUadmj3A", 
        "created_at": "2014-12-23T18:31:58Z", 
        "id": "547459616418697216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O filho do Ronaldo reagiu muit\u00edssimo bem \u00e0 m\u00fasica que dedicaram ao pai. http://t.co/vsorTSpiII", 
        "created_at": "2014-12-23T18:33:25Z", 
        "id": "547459981239656458"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:34:05Z", 
        "id": "547460149598642176"
    }, 
    {
        "text": "Nas not\u00edcias l\u00e1 fora:  \"Ronaldo statue erected in Portugal\"   - Ri-me que nem um jabardo.", 
        "created_at": "2014-12-23T18:35:21Z", 
        "id": "547460466650673162"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:35:51Z", 
        "id": "547460592223924224"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:36:24Z", 
        "id": "547460730824720384"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:36:28Z", 
        "id": "547460747857764353"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:36:29Z", 
        "id": "547460750999298050"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:36:30Z", 
        "id": "547460759127859202"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:36:56Z", 
        "id": "547460865398960128"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:36:59Z", 
        "id": "547460878908813312"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:37:02Z", 
        "id": "547460891017748480"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:37:24Z", 
        "id": "547460982046720001"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:38:04Z", 
        "id": "547461149684690946"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:38:20Z", 
        "id": "547461218806820864"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:38:24Z", 
        "id": "547461235986669568"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:38:28Z", 
        "id": "547461254118641664"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:39:51Z", 
        "id": "547461598907224065"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:39:52Z", 
        "id": "547461602463973378"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:39:52Z", 
        "id": "547461602996649984"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:43:00Z", 
        "id": "547462394394726403"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:44:28Z", 
        "id": "547462760653938689"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : A relaxar... http://t.co/8KQkcxz8yK", 
        "created_at": "2014-12-23T18:47:04Z", 
        "id": "547463417703837699"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi xtas bem Ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T18:48:08Z", 
        "id": "547463686726893568"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:50:06Z", 
        "id": "547464177905061888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Patriciah__: Espero que n\u00e3o mandem fazer uma est\u00e1tua do Nelson \u00c9vora, ao mesmo gajo que fez a do Ronaldo... http://t.co/zDcZGtOEz3", 
        "created_at": "2014-12-23T18:51:09Z", 
        "id": "547464444503416832"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T18:51:47Z", 
        "id": "547464604356730883"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/CNSE0q3LPj", 
        "created_at": "2014-12-23T18:57:05Z", 
        "id": "547465938204123136"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T19:06:10Z", 
        "id": "547468224036884480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-12-23T19:16:26Z", 
        "id": "547470808675647490"
    }, 
    {
        "text": "Sou s\u00f3 eu que acho a est\u00e1tua de Ronaldo uma aberra\u00e7\u00e3o? Se calhar sou. Mas acho!", 
        "created_at": "2014-12-23T19:21:34Z", 
        "id": "547472100328763392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Karim @Benzema \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c. http://t.co/7ETspwS0Li", 
        "created_at": "2014-12-23T19:28:20Z", 
        "id": "547473801433587713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lad http://t.co/brQdSso7O0", 
        "created_at": "2014-12-23T19:28:56Z", 
        "id": "547473954475347969"
    }, 
    {
        "text": "B4 it was goals and all sorts of flair\"@frenchvic: Ronaldo gives goals! Goals and goals. @Olamayomiwa\"", 
        "created_at": "2014-12-23T19:51:37Z", 
        "id": "547479660888850432"
    }, 
    {
        "text": "RT @frenchvic: Ronaldo gives goals! Goals and goals. @Olamayomiwa", 
        "created_at": "2014-12-23T19:51:45Z", 
        "id": "547479696402055168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am you're greatest fan ronaldo :-* hope you win the ballon d'or", 
        "created_at": "2014-12-23T19:56:59Z", 
        "id": "547481010410381312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you help all people you no help me all time must see you in  television this my chans you come to dubai. Please", 
        "created_at": "2014-12-23T19:57:05Z", 
        "id": "547481034590126081"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Veja a foto que partilhou com a fam\u00edlia e namorada http://t.co/gx1WfxnnJ6", 
        "created_at": "2014-12-23T20:00:07Z", 
        "id": "547481801053052928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i know you super stars you not answer all friend me happy. Say ronaldo not answer you say im crazy please answer me", 
        "created_at": "2014-12-23T20:02:25Z", 
        "id": "547482378797457408"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] As f\u00e9rias de Ronaldo, no Dubai, com Cristiano, Irina e amigos http://t.co/c91FciTr2M", 
        "created_at": "2014-12-23T20:04:41Z", 
        "id": "547482947566043136"
    }, 
    {
        "text": "\u00abSe votasse, seria Messi, Lahm e Mascherano\u00bb - Xavi Hern\u00e1ndez explica aus\u00eancia de Ronaldo http://t.co/qaAIG665rX", 
        "created_at": "2014-12-23T20:04:45Z", 
        "id": "547482967271280640"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo e outros grandes \u201c7\u201d com homenagem art\u00edstica (com fotos) http://t.co/oAIHt59aBi #desporto", 
        "created_at": "2014-12-23T20:09:41Z", 
        "id": "547484206587072512"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo n\u00e3o fez muito no Mundial\u00bb \u2013 Xavi http://t.co/jumvc3R8HW #desporto", 
        "created_at": "2014-12-23T20:09:41Z", 
        "id": "547484207274926081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Cristiano Ronaldo inicia festas natal\u00edcias... de cara pintada http://t.co/JGFdaJPDe9", 
        "created_at": "2014-12-23T20:14:21Z", 
        "id": "547485380799643648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0096\u00ba The King of Dribbling   http://t.co/2IZnOb9171 http://t.co/KCBkGXnj2r", 
        "created_at": "2014-12-23T20:15:56Z", 
        "id": "547485781141753856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0096\u00ba The King of Dribbling   http://t.co/U7pHTTD6Cv http://t.co/4dZCQdF958", 
        "created_at": "2014-12-23T20:23:53Z", 
        "id": "547487781694758912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0096\u00ba The King of Dribbling   http://t.co/yLkiEaubkA http://t.co/oJr2QzXFdZ", 
        "created_at": "2014-12-23T20:26:36Z", 
        "id": "547488466490359808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is hot", 
        "created_at": "2014-12-23T20:28:43Z", 
        "id": "547488997274951680"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T20:29:51Z", 
        "id": "547489282618064897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OL\u00c1 RONALDO CARD para a Copa", 
        "created_at": "2014-12-23T20:30:23Z", 
        "id": "547489414772183040"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo idolo soos el numero 1", 
        "created_at": "2014-12-23T20:34:15Z", 
        "id": "547490388068814848"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo http://t.co/8ekVG1R2L4", 
        "created_at": "2014-12-23T20:43:59Z", 
        "id": "547492838410178560"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO FAN | via Tumblr http://t.co/HpUtC8Suoi", 
        "created_at": "2014-12-23T20:45:31Z", 
        "id": "547493223816388608"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO FAN | via Tumblr http://t.co/39kQ9a4NRc", 
        "created_at": "2014-12-23T20:45:37Z", 
        "id": "547493252048244736"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO FAN | via Tumblr http://t.co/KeLs1CYi7P", 
        "created_at": "2014-12-23T20:45:47Z", 
        "id": "547493293521518592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo inaugura su estatua en Madeira http://t.co/fyw1fcH1qk http://t.co/HNKNezOBSb\"  Yo digo que son 3 calcetines...", 
        "created_at": "2014-12-23T20:47:30Z", 
        "id": "547493724977397761"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo tem sangue cabo verdeano heheheh", 
        "created_at": "2014-12-23T20:50:30Z", 
        "id": "547494480400904192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i loooove youuu ronaldo &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-12-23T21:03:48Z", 
        "id": "547497824553025536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T21:07:22Z", 
        "id": "547498723019071489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love Cristiano Ronaldo \u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", 
        "created_at": "2014-12-23T21:15:46Z", 
        "id": "547500835933278208"
    }, 
    {
        "text": "Come\u00e7ou a ser constru\u00edda a Ponte Cristiano Ronaldo, que ligar\u00e1 o Funchal a Lisboa", 
        "created_at": "2014-12-23T21:19:45Z", 
        "id": "547501840817209344"
    }, 
    {
        "text": "Para a pr\u00f3xima est\u00e1tua, Ronaldo promete n\u00e3o fazer o molde logo de manh\u00e3zinha, ao acordar", 
        "created_at": "2014-12-23T21:22:26Z", 
        "id": "547502515693301762"
    }, 
    {
        "text": "Ep\u00e1 cada vez que vejo a est\u00e1tua do Ronaldo fico deveras confusa", 
        "created_at": "2014-12-23T21:28:39Z", 
        "id": "547504080944656385"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Come\u00e7ou a ser constru\u00edda a Ponte Cristiano Ronaldo, que ligar\u00e1 o Funchal a Lisboa", 
        "created_at": "2014-12-23T21:31:13Z", 
        "id": "547504727689560064"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Para a pr\u00f3xima est\u00e1tua, Ronaldo promete n\u00e3o fazer o molde logo de manh\u00e3zinha, ao acordar", 
        "created_at": "2014-12-23T21:40:06Z", 
        "id": "547506961617797121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e9 Cristiano Ronaldo ...vamos ..in few days u will obtain ..THE GOLDEN BALL ...be ready as always halla madrid", 
        "created_at": "2014-12-23T21:50:35Z", 
        "id": "547509601365950465"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T21:58:13Z", 
        "id": "547511518884282370"
    }, 
    {
        "text": "@nunotravassos A essa hora ........Amanh\u00e3 vejo. Nomes obrigat\u00f3rios Ronaldo, Robben, Neuer o resto \u00e9 paisagem", 
        "created_at": "2014-12-23T22:00:29Z", 
        "id": "547512089636782082"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vega9000: Em Bruxelas h\u00e1 uma est\u00e1tua do Ronaldo quando era pequeno. http://t.co/JDUvh8L5MT", 
        "created_at": "2014-12-23T22:15:48Z", 
        "id": "547515947528245248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gets his face painted as #RealMadrid star enjoys winter break with... http://t.co/9AFnlHLfEh http://t.co/MERNMauCmm", 
        "created_at": "2014-12-23T22:17:37Z", 
        "id": "547516403851743232"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T22:21:23Z", 
        "id": "547517349868625920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gets his face painted as #RealMadrid star enjoys winter break with... http://t.co/9AFnlHLfEh http://t.co/d6M9tgPazc", 
        "created_at": "2014-12-23T22:22:21Z", 
        "id": "547517594929201154"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: Este es el espectacular hotel de Dub\u00e1i donde se aloja Cristiano Ronaldo en sus vacaciones.Mir\u00e1 http://t.co/4P7Sguzeh7 h\u2026", 
        "created_at": "2014-12-23T22:22:35Z", 
        "id": "547517654328950784"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abDaria a Bola de Ouro a Ronaldo\u00bb, diz presidente da Liga espanhola http://t.co/T0trtvhpMo #desporto", 
        "created_at": "2014-12-23T22:31:39Z", 
        "id": "547519934528376832"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: Este es el espectacular hotel de Dub\u00e1i donde se aloja Cristiano Ronaldo en sus vacaciones.Mir\u00e1 http://t.co/4P7Sguzeh7 h\u2026", 
        "created_at": "2014-12-23T22:45:21Z", 
        "id": "547523384004063236"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Liga espanhola \"daria a Bola de Ouro a Ronaldo\" http://t.co/0KeVJ2OaRd", 
        "created_at": "2014-12-23T22:52:21Z", 
        "id": "547525142146859008"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T22:54:27Z", 
        "id": "547525672433111041"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaRitaMGomes: Olha o Ronaldo, com o melhor do mundo @totosalvio8  #CarregaBenfica http://t.co/6oOASLpnyJ", 
        "created_at": "2014-12-23T22:54:54Z", 
        "id": "547525787084406784"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo http://t.co/L9OwilzSFz", 
        "created_at": "2014-12-23T22:59:02Z", 
        "id": "547526823874408448"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo http://t.co/L9OwilzSFz", 
        "created_at": "2014-12-23T22:59:33Z", 
        "id": "547526957748224001"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T23:02:34Z", 
        "id": "547527716384563202"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hala", 
        "created_at": "2014-12-23T23:10:28Z", 
        "id": "547529702219714562"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Ronaldo relaxa no Dubai e at\u00e9 pinta a cara http://t.co/mfCyLco4zC  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-23T23:10:33Z", 
        "id": "547529722477817856"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo relaxa no Dubai e at\u00e9 pinta a cara http://t.co/mfCyLco4zC  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2014-12-23T23:15:35Z", 
        "id": "547530992685428737"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T23:27:23Z", 
        "id": "547533960096792577"
    }, 
    {
        "text": "Pensava que o Ronaldo jogava no Nacional? #lastrt", 
        "created_at": "2014-12-23T23:28:19Z", 
        "id": "547534193526603776"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T23:28:23Z", 
        "id": "547534213898334208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano (Ronaldo) and @luisnani (nani) signing for Manchester United on this day 10 years ago! Such talent! http://t.co/ArvkneSVbm", 
        "created_at": "2014-12-23T23:29:52Z", 
        "id": "547534587182972928"
    }, 
    {
        "text": "\"Neymar est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3ximo de Messi e Ronaldo\" http://t.co/ImSFgcFaZC", 
        "created_at": "2014-12-23T23:31:37Z", 
        "id": "547535026024235008"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: \"Neymar est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3ximo de Messi e Ronaldo\" http://t.co/ImSFgcFaZC", 
        "created_at": "2014-12-23T23:31:46Z", 
        "id": "547535063857246208"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2014-12-23T23:36:08Z", 
        "id": "547536160743235584"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-12-23T23:47:11Z", 
        "id": "547538941658673153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-12-23T23:54:17Z", 
        "id": "547540731452084224"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Bola de Ouro : Presidente da Liga espanhola \"daria a Bola de Ouro a Ronaldo\" http://t.co/CYxhQmGCm1 #desporto", 
        "created_at": "2014-12-23T23:59:41Z", 
        "id": "547542086996619264"
    }
]