[
    {
        "text": "@omalestafeito N\u00e3o estamos na \u00e9poca dos Figos Jo\u00e3o...Agora \u00e9 o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-03T00:00:06Z", 
        "id": "473615070594105345"
    }, 
    {
        "text": "I got him again, why don't EA give me Ronaldo? http://t.co/yUKfi1M4LE", 
        "created_at": "2014-06-03T00:19:12Z", 
        "id": "473619875236417536"
    }, 
    {
        "text": "Afinal ainda h\u00e1 uma pessoa nos EUA que n\u00e3o conhece Cristiano Ronaldo. A televis\u00e3o portuguesa foi \u00e0 'precura' e... http://t.co/C2xiDTvDGs", 
        "created_at": "2014-06-03T00:20:54Z", 
        "id": "473620304544423936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/YzJvJYaKWx", 
        "created_at": "2014-06-03T00:25:55Z", 
        "id": "473621566849552385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano PANOCHA Ronaldo..solo faltas tu de lesionarte, anda que nadie te quiere aguantar en el @FIFAWorldCup!", 
        "created_at": "2014-06-03T00:26:51Z", 
        "id": "473621799218188289"
    }, 
    {
        "text": "eheh foram conversar com o Ronaldo ao museu lol #5meianoite", 
        "created_at": "2014-06-03T00:30:55Z", 
        "id": "473622825769897984"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: o que ser\u00e1 melhor para n\u00f3s? - Segundo avan\u00e7ado ou extremo? http://t.co/X2ZuOIWzHq", 
        "created_at": "2014-06-03T00:45:04Z", 
        "id": "473626384955625473"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano woaa!! Son of cristiano ronaldo!! The next of football star..!!", 
        "created_at": "2014-06-03T01:13:28Z", 
        "id": "473633532980772866"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sigue en tratamiento a 15 d\u00edas del debut de #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T01:27:20Z", 
        "id": "473637022029348864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ae Ronaldo vc atualmente \u00e9 o melhor do mundo e tem capacidade e for\u00e7a de vontade pra ir muito mais al\u00e9m.Que Deus te aben\u00e7oe", 
        "created_at": "2014-06-03T01:38:06Z", 
        "id": "473639731746840576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctJNB  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-03T01:42:38Z", 
        "id": "473640872131964928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, en su hotel talism\ufffd http://t.co/YUL3uVyaXZ", 
        "created_at": "2014-06-03T01:48:44Z", 
        "id": "473642408362536960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano IM YOU'RE BIGGEST FAN PLEASE FOLLOW ME RONALDO!!! #Mejordelmundo", 
        "created_at": "2014-06-03T02:03:43Z", 
        "id": "473646179335811072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm the real Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T02:07:31Z", 
        "id": "473647136618582016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Nano_Duarte: Selfie Portu! Cristiano Ronaldo, el Presidente de Portugal Cavaco Silva y la selecci\u00f3n #ForcaPortugal #CarregaBenfica http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T02:08:06Z", 
        "id": "473647281757896704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how's ronaldo jr!?", 
        "created_at": "2014-06-03T02:09:14Z", 
        "id": "473647568711610368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano listen up I'm going to sleep now, but when I wake up I better have a reply back from the cristiano Ronaldo ju heard ?", 
        "created_at": "2014-06-03T02:22:28Z", 
        "id": "473650897609043969"
    }, 
    {
        "text": "RT @Nano_Duarte: Selfie Portu! Cristiano Ronaldo, el Presidente de Portugal Cavaco Silva y la selecci\u00f3n #ForcaPortugal #CarregaBenfica http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T02:23:11Z", 
        "id": "473651075191697409"
    }, 
    {
        "text": "Foto de faial74: 9 Days to go..... ronaldo#nani#moutinho#postiga#coentrao#pepe#patricio#worldcup2014#fifa#prizm#forca http://t.co/sLQqIlZQde", 
        "created_at": "2014-06-03T02:30:09Z", 
        "id": "473652832332443648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #CR7 #cristianOROnaldo #bestintheworld #beas7 #portugal #selec\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/0pZXbkwjig", 
        "created_at": "2014-06-03T02:58:47Z", 
        "id": "473660035076460544"
    }, 
    {
        "text": "Foto de next_messi: Some memes I made!! Lol! \udbb8\udf34\udbb8\udf34 Calm Down I have respect for Ronaldo and Real Madrid they are an... http://t.co/DyR9sAnYyC", 
        "created_at": "2014-06-03T03:22:10Z", 
        "id": "473665919022280706"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:22:48Z", 
        "id": "473666078459965440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:23:09Z", 
        "id": "473666167102771200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:23:26Z", 
        "id": "473666241547485184"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:23:26Z", 
        "id": "473666240955678720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:23:40Z", 
        "id": "473666298426449920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:23:43Z", 
        "id": "473666312536084481"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:23:47Z", 
        "id": "473666327136448512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:23:59Z", 
        "id": "473666378835460096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:24:00Z", 
        "id": "473666382526435328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:24:11Z", 
        "id": "473666429292929024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:25:24Z", 
        "id": "473666733468057601"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:25:27Z", 
        "id": "473666748060020736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:25:47Z", 
        "id": "473666831539249152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:26:44Z", 
        "id": "473667069574406145"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:27:11Z", 
        "id": "473667184330563585"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:28:01Z", 
        "id": "473667391168065536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:28:38Z", 
        "id": "473667546902982656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:28:50Z", 
        "id": "473667597037494272"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld two feet away from ronaldo today http://t.co/XsVfrGNBZD", 
        "created_at": "2014-06-03T03:29:14Z", 
        "id": "473667701265952768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:29:58Z", 
        "id": "473667883399380992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:30:59Z", 
        "id": "473668138719260672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:31:08Z", 
        "id": "473668178850361344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:31:49Z", 
        "id": "473668348262498305"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-03T03:32:11Z", 
        "id": "473668441292156928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:34:03Z", 
        "id": "473668913155538944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-03T03:34:26Z", 
        "id": "473669009356111872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:36:37Z", 
        "id": "473669557249269760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:36:37Z", 
        "id": "473669559140892672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:36:48Z", 
        "id": "473669603197870080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:36:55Z", 
        "id": "473669633405620225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:37:25Z", 
        "id": "473669758530125824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:37:35Z", 
        "id": "473669799588147200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:37:41Z", 
        "id": "473669824292196352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:41:05Z", 
        "id": "473670680907874304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T03:42:51Z", 
        "id": "473671127815159808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T03:45:06Z", 
        "id": "473671694062989312"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-03T03:47:59Z", 
        "id": "473672417772990464"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cayden_7_camper: Now with Portugal #byby #madrid #ronaldo http://t.co/2hu7ebp2if", 
        "created_at": "2014-06-03T03:54:10Z", 
        "id": "473673974283395072"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footballtrollers: #The #National #team #for\u00e7aPortugal #CR7 #cristiano #ronaldo #selfie #King #of #spain http://t.co/D2vrYOeczJ", 
        "created_at": "2014-06-03T03:54:32Z", 
        "id": "473674066478776321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T04:08:21Z", 
        "id": "473677543019905024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T04:10:54Z", 
        "id": "473678184865882112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T04:26:10Z", 
        "id": "473682028677054464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro my idol, when he arrived at Lisbon Airport back a few hours ago!! http://t.co/TwPpDBPhjj", 
        "created_at": "2014-06-03T04:28:55Z", 
        "id": "473682720720048128"
    }, 
    {
        "text": "Foto de alberto23lbc: Selec\u00e7\u00e3o Das Quinas! For\u00e7a #ronaldo #worldcup #soccerdotcom http://t.co/Kw09SRnwa1", 
        "created_at": "2014-06-03T04:29:53Z", 
        "id": "473682960952983552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T04:30:28Z", 
        "id": "473683110010585088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with his teammate Hugo Almeida today and the Portugal National Team, all on the plane earlier!! http://t.co/enj0aMoWOH", 
        "created_at": "2014-06-03T04:34:19Z", 
        "id": "473684080035655680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello CRSTEANO Ronaldo\u2665\u00b7\u2661\u00b7\u2665\u00b7\u2661Ilove", 
        "created_at": "2014-06-03T04:41:19Z", 
        "id": "473685838069379072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T04:50:07Z", 
        "id": "473688055157899264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forza Portugal Vamos Ronaldo Idolo", 
        "created_at": "2014-06-03T05:16:05Z", 
        "id": "473694590625910784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T05:21:57Z", 
        "id": "473696064802136064"
    }, 
    {
        "text": "Foto de futbolvida7: Will Cristiano Ronaldo be Portugal's key to success this summer in Brazil? #comment #follow... http://t.co/AKQunkXpZX", 
        "created_at": "2014-06-03T05:40:04Z", 
        "id": "473700624328974338"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T05:46:02Z", 
        "id": "473702126900637696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T05:46:19Z", 
        "id": "473702197910188032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you good and amazing anad lionel messi", 
        "created_at": "2014-06-03T06:16:59Z", 
        "id": "473709915945455616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ilovy you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T06:20:40Z", 
        "id": "473710840441344000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow nih twitter nya @Rizvi_madrid  makasih yaa ronaldo:)", 
        "created_at": "2014-06-03T06:21:00Z", 
        "id": "473710924621025280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are the best is the world Ronaldo ! I give lots of respect to you, your just an amazing player you inspire me to never giveup", 
        "created_at": "2014-06-03T06:22:54Z", 
        "id": "473711405640581120"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo is the most searched footballer on Google in India, followed by Messi, Rooney, Neymar &amp; Torres. http://t.co/j1iUMhkA78", 
        "created_at": "2014-06-03T06:41:32Z", 
        "id": "473716091748110336"
    }, 
    {
        "text": "Foto de madridc7: CR7 #realmadrid #halamadrid #madridista #cr7 #cristiano #ronaldo http://t.co/WqS1zSR71z", 
        "created_at": "2014-06-03T06:48:47Z", 
        "id": "473717918644310016"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo s\u00f3 deve reaparecer com a Alemanha http://t.co/922rjAcgmN", 
        "created_at": "2014-06-03T06:53:31Z", 
        "id": "473719110744829953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sei il pi\u00f9 forte e spero di diventare come te http://t.co/YDy5bDM1G4", 
        "created_at": "2014-06-03T06:58:39Z", 
        "id": "473720400028139520"
    }, 
    {
        "text": "RT @etalmeida: N\u00e3o vejo o 'Gordinho' na #selfie do Ronaldo! Ningu\u00e9m o avisou que os jogadores estavam em Bel\u00e9m?!!! (:  #carregabenfica", 
        "created_at": "2014-06-03T07:13:08Z", 
        "id": "473724043477020676"
    }, 
    {
        "text": "RT @etalmeida: N\u00e3o vejo o 'Gordinho' na #selfie do Ronaldo! Ningu\u00e9m o avisou que os jogadores estavam em Bel\u00e9m?!!! (:  #carregabenfica", 
        "created_at": "2014-06-03T07:15:46Z", 
        "id": "473724707112767489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christiano Ronaldo your 24 carrot Gold Mate. http://t.co/gS2qVmZ9va", 
        "created_at": "2014-06-03T07:35:29Z", 
        "id": "473729669733552128"
    }, 
    {
        "text": "Carminho canta para Cristiano Ronaldo e Pepe. http://t.co/Z1lAL1okXe", 
        "created_at": "2014-06-03T07:37:07Z", 
        "id": "473730082587299841"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo: \u00b4de certeza que jogo com a Alemanha\u00bb\u00b4 - Correio da Manh\u00e3 http://t.co/z5w0oHWYbK #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T07:40:37Z", 
        "id": "473730960911904769"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abEstamos esperan\u00e7ados na recupera\u00e7\u00e3o de Ronaldo\u00bb - Jo\u00e3o Vieira Pinto http://t.co/MBllE0N7m4 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T07:40:37Z", 
        "id": "473730961562038272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo most searched soccer star on Google in India http://t.co/XUorY0vDyJ", 
        "created_at": "2014-06-03T07:48:12Z", 
        "id": "473732869643194368"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Temos esperan\u00e7a que Ronaldo esteja a 100 por cento\" http://t.co/TgyFog8GOH #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T07:48:43Z", 
        "id": "473733000346103808"
    }, 
    {
        "text": "# \"Temos esperan\u00e7a que Ronaldo esteja a 100 por cento\" http://t.co/zwEypFxlIz  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-03T07:49:15Z", 
        "id": "473733132949000192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T07:56:16Z", 
        "id": "473734900550746112"
    }, 
    {
        "text": "Um professor vale mais do que o Ronaldo? - Manuel Esteves - Jornal de Neg\u00f3cios http://t.co/w2dvvhtZML", 
        "created_at": "2014-06-03T07:59:40Z", 
        "id": "473735756528107520"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo e companhia recebidos em clima de euforia nos EUA http://t.co/jmPwWLvPs0 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T08:04:48Z", 
        "id": "473737049783017472"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e companhia recebidos em clima de euforia nos EUA #FPF #WC http://t.co/zB7vq288oC", 
        "created_at": "2014-06-03T08:07:12Z", 
        "id": "473737652408430592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/mxbavUczdP", 
        "created_at": "2014-06-03T08:14:28Z", 
        "id": "473739482399649792"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Jo\u00e3o Vieira Pinto: \"Esperamos que Ronaldo esteja a 100 por cento no Mundial\" http://t.co/mxrMs6vmjd #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T08:20:22Z", 
        "id": "473740965929172992"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o Pinto acredita na recupera\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/Ly09BjEAFK", 
        "created_at": "2014-06-03T08:21:40Z", 
        "id": "473741294465220608"
    }, 
    {
        "text": "Foto de grantwillhite: The past is history the future is victory.\u26bd\ufe0f #Ronaldo #Brasil http://t.co/Tg38ripdfk", 
        "created_at": "2014-06-03T08:23:47Z", 
        "id": "473741826231640064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo,..  how are you,..? im rendi and danto your fans from bonang village, java , indonesia ayo ngegym ro fitness", 
        "created_at": "2014-06-03T08:25:19Z", 
        "id": "473742209934557185"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo parou para dar aut\u00f3grafos!... http://t.co/t7NWJmEqiu", 
        "created_at": "2014-06-03T08:28:28Z", 
        "id": "473743003979620353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is ranked as #6 in the most-liked Facebook pages list! (Facebook for Every Phone, Facebook, Shakira, Eminem, Rihanna, CR7", 
        "created_at": "2014-06-03T08:37:08Z", 
        "id": "473745183608041472"
    }, 
    {
        "text": "RT@LeNouvelObs: Nouvelles rassurantes pour Ronaldo &gt;&gt; http://t.co/lYrTwlhTzr http://t.co/crhvPXUEcm", 
        "created_at": "2014-06-03T08:45:43Z", 
        "id": "473747342936801280"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Jo\u00e3o Vieira Pinto: \u00abTemos esperan\u00e7as que Ronaldo possa estar a 100 por cento\u00bb http://t.co/Iv7Iq8gWz9 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T08:52:13Z", 
        "id": "473748981118283776"
    }, 
    {
        "text": "Twitter friends help me. My best friend is saying @EdDzeko said bad things about Ronaldo. That he said he was shit or something like that.", 
        "created_at": "2014-06-03T09:04:13Z", 
        "id": "473751999738302464"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Jo\u00e3o Pinto diz ainda que todos acreditam na recupera\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/HEIPMaOSyJ", 
        "created_at": "2014-06-03T09:07:26Z", 
        "id": "473752810308112385"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Jo\u00e3o Pinto acredita na recupera\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/UWMR9jXLqR #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T09:12:41Z", 
        "id": "473754129903280128"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mymemories2014: \u0627\u0644\u062f\u0648\u0646 \u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633\u0627\u0644\u0631\u0627\u064a\u0626\u0647 #cr7 #ronaldo #realmadrid #cristianoronaldo #cristiano #madrid... http://t.co/Wbo0efAj96", 
        "created_at": "2014-06-03T09:19:30Z", 
        "id": "473755847861211136"
    }, 
    {
        "text": "Soou o alarme em Madrid: Real teme um agravamento na les\u00e3o de Ronaldo #RM #Ronaldo #Real #FPF http://t.co/JMFC27SyGP", 
        "created_at": "2014-06-03T09:25:03Z", 
        "id": "473757242836402176"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO - Em Morristown ningu\u00e9m conhece Ronaldo &gt; TVI24 http://t.co/jHGUYALAJy", 
        "created_at": "2014-06-03T09:30:55Z", 
        "id": "473758718681559041"
    }, 
    {
        "text": "That @WhoScored article in last tweet not good news for Portugal. Shades of Figo at WC 2002 and Ronaldo at Euro 2008.", 
        "created_at": "2014-06-03T09:44:40Z", 
        "id": "473762180291362816"
    }, 
    {
        "text": "@0xJoao s\u00f3 quando o Ronaldo tiver um.", 
        "created_at": "2014-06-03T09:53:30Z", 
        "id": "473764404245590016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi RoNaLdO", 
        "created_at": "2014-06-03T09:54:56Z", 
        "id": "473764765345382400"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo procura atingir o estatuto de lenda, tal como Pel\u00e9 ou Maradona\", diz Carlos Coelho, especialista em... http://t.co/0bsllZVfKa", 
        "created_at": "2014-06-03T10:00:04Z", 
        "id": "473766054049886208"
    }, 
    {
        "text": "A verdadeira selfie tirada por Cristiano Ronaldo!! A foto que ningu\u00e9m sabia que existia!! http://t.co/9OvOV4JNHR", 
        "created_at": "2014-06-03T10:04:45Z", 
        "id": "473767234796388352"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Espanha: Real Madrid com medo que Cristiano Ronaldo se lesione no Mundial http://t.co/V2IUQkIKco #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T10:15:11Z", 
        "id": "473769861668036609"
    }, 
    {
        "text": "Soou o alarme sobre a les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/DZIEKdYiod", 
        "created_at": "2014-06-03T10:20:01Z", 
        "id": "473771074363342848"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Soou o alarme em Madrid: Real teme um agravamento na les\u00e3o de Ronaldo http://t.co/E07X1AMNOt #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T10:20:04Z", 
        "id": "473771088363536384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FOXSoccer: \"Real\" men wear pink!  ICYMI: Ronaldo, Real Madrid to sport hot new away kits next season. http://t.co/xSIlfLI6n8 http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:24:54Z", 
        "id": "473772304682737664"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Real Madrid faz soar alarme por Ronaldo http://t.co/wxwwyWwrmV #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T10:40:36Z", 
        "id": "473776254420672514"
    }, 
    {
        "text": "\"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - Caf\u00e9 da Manh\u00e3", 
        "created_at": "2014-06-03T10:41:08Z", 
        "id": "473776389481852929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:41:57Z", 
        "id": "473776594151280640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:42:11Z", 
        "id": "473776656109555712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:42:17Z", 
        "id": "473776680352616448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:43:04Z", 
        "id": "473776878285635584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:43:24Z", 
        "id": "473776960691523584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:43:35Z", 
        "id": "473777006107430912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:44:55Z", 
        "id": "473777343870566400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:45:34Z", 
        "id": "473777505263161344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:47:18Z", 
        "id": "473777942691332097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo vai usar essa camisa na Copa do Mundo", 
        "created_at": "2014-06-03T10:48:10Z", 
        "id": "473778158412763136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:48:50Z", 
        "id": "473778327992668161"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:50:11Z", 
        "id": "473778669299970048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano look it brada\"@FaktaAgama: Cristiano ronaldo adalah pemain bola sepak nasrani yang sangat pro terhadap palestina.\"", 
        "created_at": "2014-06-03T10:51:21Z", 
        "id": "473778963433529344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:53:39Z", 
        "id": "473779540364627969"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:56:00Z", 
        "id": "473780133099503616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: That @WhoScored article in last tweet not good news for Portugal. Shades of Figo at WC 2002 and Ronaldo at Euro 2008.", 
        "created_at": "2014-06-03T10:57:25Z", 
        "id": "473780489409794048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love ronaldo http://t.co/ux2vC3h6uY", 
        "created_at": "2014-06-03T10:57:46Z", 
        "id": "473780577707913216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T10:58:37Z", 
        "id": "473780789625507840"
    }, 
    {
        "text": "RT @maremas_: Normal sprint with L\u00f3pez &amp; Ronaldo. Stats doesn't play any role, both of them have the same speed! #PES2014 http://t.co/jNiOp\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T11:06:19Z", 
        "id": "473782727624638464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T11:09:09Z", 
        "id": "473783440572416001"
    }, 
    {
        "text": "Como \u00e9 que a selec\u00e7\u00e3o pode sobreviver sem Ronaldo? http://t.co/lOk73YBhBK", 
        "created_at": "2014-06-03T11:09:27Z", 
        "id": "473783515218472961"
    }, 
    {
        "text": "Ligada \u00e0 m\u00e1quina. RT @itwitting Como \u00e9 que a selec\u00e7\u00e3o pode sobreviver sem Ronaldo? http://t.co/HNVMVlY3lE", 
        "created_at": "2014-06-03T11:10:41Z", 
        "id": "473783827115311104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-03T11:12:33Z", 
        "id": "473784298286239745"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Irina celebram quatro anos de amor e poder http://t.co/I2t1knOYXB", 
        "created_at": "2014-06-03T11:13:39Z", 
        "id": "473784571629015040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T11:14:25Z", 
        "id": "473784767331454977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Can you tell me hello mansy ?? please tell me.  i love you very much Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T11:16:58Z", 
        "id": "473785406312701952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"A malta n\u00e3o ligou \u00e0 not\u00edcia do Rei de Espanha ter abdicado porque o Rei de Espanha \u00e9 Dom CR7, o Ronaldo\". Nilton RFM - C\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T11:20:17Z", 
        "id": "473786242799521792"
    }, 
    {
        "text": "A \"selfie\" de Cristiano Ronaldo que corre Mundo http://t.co/wpB9tgxW97", 
        "created_at": "2014-06-03T11:23:45Z", 
        "id": "473787117257367552"
    }, 
    {
        "text": "A \"selfie\" de Cristiano Ronaldo que corre Mundo http://t.co/HHDZkCXEiX", 
        "created_at": "2014-06-03T11:23:53Z", 
        "id": "473787150799216641"
    }, 
    {
        "text": "A \"selfie\" de Cristiano Ronaldo que corre Mundo http://t.co/BWbJNpfDaj", 
        "created_at": "2014-06-03T11:24:02Z", 
        "id": "473787188501839872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T11:40:45Z", 
        "id": "473791392783675393"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-03T11:41:31Z", 
        "id": "473791588087242752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - #Portugal http://t.co/UTL5AyVMFx", 
        "created_at": "2014-06-03T11:42:49Z", 
        "id": "473791912613134336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u0645\u0646\u0648\u0631 \u0643\u0644\u0628\u064a \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 Ronaldo you best of world", 
        "created_at": "2014-06-03T11:43:07Z", 
        "id": "473791988215840768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from France.", 
        "created_at": "2014-06-03T11:52:57Z", 
        "id": "473794462846836736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T12:08:31Z", 
        "id": "473798381048201216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey ronaldo pls need to me i asked you in ask.fm pls communicate meeeeee", 
        "created_at": "2014-06-03T12:08:51Z", 
        "id": "473798463977975808"
    }, 
    {
        "text": "\"Quem \u00e9 que quer mais ver?\" \"O Ronaldo!\" \"S\u00f3 o Ronaldo?\" \"Sim, \u00e9 o mais bonito\" lol", 
        "created_at": "2014-06-03T12:11:55Z", 
        "id": "473799237306974208"
    }, 
    {
        "text": "Agora todos descobriram que Portugal sem Ronaldo n\u00e3o tem ataque. .. estejam descansados rafa e vieirinha resolvem", 
        "created_at": "2014-06-03T12:14:28Z", 
        "id": "473799878733488128"
    }, 
    {
        "text": "Ai a s\u00e9rio que a #TVI se preocupa pelo facto das pessoas nos EUA n\u00e3o saberem quem \u00e9 o Cristiano Ronaldo! \u00e9 normal, o futebol l\u00e1 n\u00e3o reina", 
        "created_at": "2014-06-03T12:14:53Z", 
        "id": "473799981720420352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \"@FaktaAgama: Cristiano ronaldo adalah pemain bola sepak nasrani yang sangat pro terhadap palestina.\"", 
        "created_at": "2014-06-03T12:21:58Z", 
        "id": "473801767537238016"
    }, 
    {
        "text": "Katia Aveiro: Fala sobre Cristiano Ronaldo em programa espanhol http://t.co/SA8y7LEGdW", 
        "created_at": "2014-06-03T12:22:42Z", 
        "id": "473801948894748672"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Cristiano Ronaldo \u00e9 m\u00e1gico\" http://t.co/zCldRIGtca #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T12:29:51Z", 
        "id": "473803748171472897"
    }, 
    {
        "text": "#Mundial2014 \"Cristiano Ronaldo \u00e9 m\u00e1gico\" http://t.co/1XatfljPqQ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-03T12:34:01Z", 
        "id": "473804799645720576"
    }, 
    {
        "text": "oh...que pena...os norte-americanos n\u00e3o sabem quem \u00e9 o ronaldo...vamos todos chorar um bocadinho...", 
        "created_at": "2014-06-03T12:48:08Z", 
        "id": "473808353131765760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo My Hero ! http://t.co/xmVe7tx3UJ", 
        "created_at": "2014-06-03T12:54:16Z", 
        "id": "473809892588138496"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Portugal perde 70% da capacidade ofensiva sem Ronaldo\" http://t.co/GQEFC3HqMd #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T12:56:59Z", 
        "id": "473810578058661888"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Les\u00e3o de Cristiano Ronaldo est\u00e1 a evoluir bem\" http://t.co/ABOkf93zEu #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T12:56:59Z", 
        "id": "473810580340346880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano best of luck ronaldo for the cup hope you will score many GOALS", 
        "created_at": "2014-06-03T13:04:23Z", 
        "id": "473812438647726081"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o entendi se \u00e9 Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa se \u00e9 Cristiano Ronaldo??????????? #selec\u00e7\u00e3onacional #cr7 #portugal #Mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-03T13:13:21Z", 
        "id": "473814695733129216"
    }, 
    {
        "text": "@Schoffenhausen @JoanaRSSousa @barreleiro o Luz s\u00f3 vai reportar o almo\u00e7o do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-03T13:13:26Z", 
        "id": "473814718629826560"
    }, 
    {
        "text": "o bruno alves est\u00e1 a apalpar o ronaldo na selfie", 
        "created_at": "2014-06-03T13:16:57Z", 
        "id": "473815602407440384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo http://t.co/LihKgt2fhf", 
        "created_at": "2014-06-03T13:28:00Z", 
        "id": "473818385403232256"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldo__7__fan: #ronaldo #cr #cr7 #training #worldcup #9 #days http://t.co/eMW0Gng8Hh", 
        "created_at": "2014-06-03T13:32:15Z", 
        "id": "473819455462846465"
    }, 
    {
        "text": "Foto de pakjersey: #Brazil #wc2014 #Ronaldo http://t.co/tVSaXZjwoj", 
        "created_at": "2014-06-03T13:32:31Z", 
        "id": "473819521099513856"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldo__7__fan: I like this pic I don't know why #ronaldo #cr #cr7 #worldcup #9 #days http://t.co/IhNcG1a5q1", 
        "created_at": "2014-06-03T13:32:34Z", 
        "id": "473819531883073536"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldo__7__fan: #ronaldo #pic #cr #cr7 http://t.co/cTzUDEotSD", 
        "created_at": "2014-06-03T13:32:45Z", 
        "id": "473819580226609153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  partugal love cristian ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T13:38:09Z", 
        "id": "473820936740036609"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld do you think there is a chance Ronaldo gets some time in Mexico friendly on Friday?", 
        "created_at": "2014-06-03T13:39:26Z", 
        "id": "473821260292825088"
    }, 
    {
        "text": "No. RT. \"@Football4fun11: @FCPortoWorld do you think there is a chance Ronaldo gets some time in Mexico friendly on Friday?\"", 
        "created_at": "2014-06-03T13:40:09Z", 
        "id": "473821440668487681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello. I am your very big fan. Mr. Ronaldo can you send greetings to our subscribers  Uzbeklar Official group Show for you Online", 
        "created_at": "2014-06-03T13:42:03Z", 
        "id": "473821920258162688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-03T13:46:42Z", 
        "id": "473823088035901440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano woooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooow ronaldo in the best", 
        "created_at": "2014-06-03T13:48:49Z", 
        "id": "473823624122880001"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO TEM MAIS F\u00c3S DO QUE A COCA-COLA NO FACEBOOK   Cristiano Ronaldo j\u00e1 tem mais \u2018likes\u2019 no Facebook do que o... http://t.co/BVm3PWb8qY", 
        "created_at": "2014-06-03T13:50:01Z", 
        "id": "473823925655568384"
    }, 
    {
        "text": "Phois!! RT @_ptnews: Ronaldo e Irina celebram quatro anos de amor e poder http://t.co/yu51IiiC2V", 
        "created_at": "2014-06-03T13:53:38Z", 
        "id": "473824834909392897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Can You Follow me Please??", 
        "created_at": "2014-06-03T13:54:44Z", 
        "id": "473825113251381249"
    }, 
    {
        "text": "As varia\u00e7\u00f5es da \"selfie\" de Ronaldo com Cavaco Silva #muitobom http://t.co/YZHuv3c3Qg", 
        "created_at": "2014-06-03T13:57:39Z", 
        "id": "473825845736665088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Irina celebram quatro anos de amor e poder http://t.co/Mw83ItBv9U Ler http://t.co/Hj6M4l00Pn", 
        "created_at": "2014-06-03T14:01:41Z", 
        "id": "473826859755376641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #MIJUGADORPREFERIDO #Crack http://t.co/qkWl75hbAT", 
        "created_at": "2014-06-03T14:04:29Z", 
        "id": "473827563140567040"
    }, 
    {
        "text": "Foto de foot123fr: \u2b50\ufe0f\udbba\udf63 WORLD CUP D-9 \udbba\udf63\u2b50\ufe0f . \udbb9\udfdb Without Eusebio but with C Ronaldo, Portuguese can they win ?\udbb9\udfdb \udbba\udf9a... http://t.co/i8OyVuThXW", 
        "created_at": "2014-06-03T14:08:07Z", 
        "id": "473828480400896000"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr.fanpage7: #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #halamadrid #realmadrid #follow4follow #madridista... http://t.co/Hfsv8srsj4", 
        "created_at": "2014-06-03T14:09:18Z", 
        "id": "473828776892436480"
    }, 
    {
        "text": "Bobby Charlton: \u00abRonaldo \u00e9 m\u00e1gico\u00bb #CR7 http://t.co/UR5ZuKdOrg", 
        "created_at": "2014-06-03T14:25:43Z", 
        "id": "473832910026731520"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Bobby Charlton: \u00abRonaldo \u00e9 m\u00e1gico\u00bb #CR7 http://t.co/UR5ZuKdOrg", 
        "created_at": "2014-06-03T14:29:12Z", 
        "id": "473833784966926336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00c9 capa da revista Forbes http://t.co/Lx57Dbr02Q", 
        "created_at": "2014-06-03T14:31:16Z", 
        "id": "473834304317841408"
    }, 
    {
        "text": "# \"Se Ronaldo estiver a 90 por cento podemos chegar \u00e0 final\" http://t.co/wuwguwSpGe  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-03T14:36:48Z", 
        "id": "473835697845989376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661 #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/ELB7BQCmEs", 
        "created_at": "2014-06-03T14:41:19Z", 
        "id": "473836832678244352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661 #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7... http://t.co/uGAx2wOoJG", 
        "created_at": "2014-06-03T14:41:22Z", 
        "id": "473836845584097280"
    }, 
    {
        "text": "#Selfie com menos barba do que a que anda a circular por a\u00ed com o Ronaldo.  (tamb\u00e9m somos bem mais giros!) http://t.co/DSAIa6j6AP", 
        "created_at": "2014-06-03T14:41:56Z", 
        "id": "473836990480121856"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Bobby Charlton: \u00abRonaldo \u00e9 m\u00e1gico\u00bb http://t.co/BwJDVstt8j #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T14:54:44Z", 
        "id": "473840211554598915"
    }, 
    {
        "text": "RT @Okwonga: \"The Burden of Beauty\" features interviews with David Luiz, Zico, Oscar, Ronaldo, Scolari and more. 2/3 http://t.co/gNNppSczzV", 
        "created_at": "2014-06-03T14:56:03Z", 
        "id": "473840540971458561"
    }, 
    {
        "text": "Futre: \u00abCom Ronaldo a 90% podemos ganhar a final\u00bb. Chegar l\u00e1 \u00e9 que \u00e9 mentira", 
        "created_at": "2014-06-03T15:11:50Z", 
        "id": "473844515242250240"
    }, 
    {
        "text": "E chegar l\u00e1? RT @Record_Portugal: Mundial'2014 - Futre: \u00abCom Ronaldo a 90% podemos ganhar a final\u00bb http://t.co/wtE45d0bH7", 
        "created_at": "2014-06-03T15:15:46Z", 
        "id": "473845504070410242"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMRibeiro: E chegar l\u00e1? RT @Record_Portugal: Mundial'2014 - Futre: \u00abCom Ronaldo a 90% podemos ganhar a final\u00bb http://t.co/wtE45d0bH7", 
        "created_at": "2014-06-03T15:19:01Z", 
        "id": "473846321246646273"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: Vogue #CR #CR7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #ballondor #ronaldo7 #real #madrid... http://t.co/FIFTuUR9Q0", 
        "created_at": "2014-06-03T15:23:59Z", 
        "id": "473847573707776001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano plz follow me ur the best player ever football=Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T15:24:11Z", 
        "id": "473847622269423616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has 26.4 million Twitter followers. Lionel Messi has 0.", 
        "created_at": "2014-06-03T15:26:42Z", 
        "id": "473848256892796928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T15:36:02Z", 
        "id": "473850602913419264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T15:51:50Z", 
        "id": "473854580610965504"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tem mesmo sorte. O Varela cede-lhe o lugar na sele\u00e7\u00e3o. http://t.co/gDMpOMqLHA", 
        "created_at": "2014-06-03T15:52:13Z", 
        "id": "473854678917066754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love u ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T15:57:01Z", 
        "id": "473855885245038592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo \ud83d\udc9e\ud83d\udc95", 
        "created_at": "2014-06-03T15:57:11Z", 
        "id": "473855925090938880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano foolow me ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T15:57:24Z", 
        "id": "473855983241146369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-03T15:57:50Z", 
        "id": "473856092464615424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo  - Voc\u00ea tem um grande estilo de jogo, e voc\u00ea \u00e9 realmente um a olhar para cima! http://t.co/kZzBVS1Ele", 
        "created_at": "2014-06-03T15:58:05Z", 
        "id": "473856152573607936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no Brasil \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-03T15:58:31Z", 
        "id": "473856261541601280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro  - Voc\u00ea tem um grande estilo de jogo, e voc\u00ea \u00e9 realmente um a olhar para cima!", 
        "created_at": "2014-06-03T16:01:18Z", 
        "id": "473856962707587072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro  - Voc\u00ea tem um grande estilo de jogo, e voc\u00ea \u00e9 realmente um a olhar para cima!", 
        "created_at": "2014-06-03T16:01:49Z", 
        "id": "473857092944953344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T16:02:12Z", 
        "id": "473857190647054337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano      toooooooopppp       cristiano ronaldo  &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-03T16:03:22Z", 
        "id": "473857481140342785"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T16:10:07Z", 
        "id": "473859181297287169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  huzur \u0130slam'da ronaldo karde\u015f . gel m\u00fcsl\u00fcman ol", 
        "created_at": "2014-06-03T16:12:47Z", 
        "id": "473859850804273152"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/MFBA29gEHi FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NA\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T16:13:35Z", 
        "id": "473860054991781888"
    }, 
    {
        "text": "Estava aqui a pensar que o #Ronaldo deve ter ganho \"uns trocos\" com as campanhas para o Mundial.. #CR7", 
        "created_at": "2014-06-03T16:13:38Z", 
        "id": "473860068107370496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo all the best", 
        "created_at": "2014-06-03T16:13:47Z", 
        "id": "473860105390141441"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs autographs for fans waiting at Newark Liberty International Airport. http://t.co/CbZkNFZG86", 
        "created_at": "2014-06-03T16:16:29Z", 
        "id": "473860784234053632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo is flanked by police as he arrives in Newark with the Selecao. http://t.co/rHCiiefXOs", 
        "created_at": "2014-06-03T16:16:38Z", 
        "id": "473860823517908992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  superb the match is to start. we can see a ronaldo show for this year. come crist you can do it", 
        "created_at": "2014-06-03T16:18:01Z", 
        "id": "473861168172253184"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo chegou mas ficou no hotel em trabalho de reabilita\u00e7\u00e3o espec\u00edfica a uma dor na regi\u00e3o posterior... http://t.co/NPxl0JgXuf", 
        "created_at": "2014-06-03T16:28:25Z", 
        "id": "473863786416570368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo .. i support you full in world cup 2014 brazil.. forza portugall ! Vamos !", 
        "created_at": "2014-06-03T16:32:56Z", 
        "id": "473864922011422720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano just got you in a pack!! Omg buzzing #ronaldo #pack http://t.co/xsojhtHlgj", 
        "created_at": "2014-06-03T16:33:49Z", 
        "id": "473865144561598464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, Nani and Raul Meireles pose for Portugal selfie before World Cup #Decent #Deadly #icons http://t.co/wZhWLAaoi4", 
        "created_at": "2014-06-03T16:35:34Z", 
        "id": "473865585701715969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9s o maior Ronaldo meu idolooo ! &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-03T16:37:02Z", 
        "id": "473865953764454400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo potrebbe non giocare ai #Mondiali2014. Ecco perch\u00e9: http://t.co/dMCsaVWdEK http://t.co/AcnMc5fWXa", 
        "created_at": "2014-06-03T16:44:58Z", 
        "id": "473867953109475330"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  CRISTIANO RONALDO: 24 Hat Tricks till date; ASHLEY YOUNG: 14 Goals till date.", 
        "created_at": "2014-06-03T16:56:47Z", 
        "id": "473870927651176449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo in the world cup #GoRonaldo #CR7 \u2665\u2665 !", 
        "created_at": "2014-06-03T17:02:55Z", 
        "id": "473872468969811969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo the world cup 2014 brazil good luck", 
        "created_at": "2014-06-03T17:04:35Z", 
        "id": "473872888366657537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ,Cristiano  Ronaldo I from Russia and I  you fanat", 
        "created_at": "2014-06-03T17:04:56Z", 
        "id": "473872978862952448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I Love you!!!))", 
        "created_at": "2014-06-03T17:09:08Z", 
        "id": "473874032325304320"
    }, 
    {
        "text": "Portugal's Ronaldo looks to avoid Ballon d'Or curse | @scoopit http://t.co/PCdJMVQYck", 
        "created_at": "2014-06-03T17:14:38Z", 
        "id": "473875419012534272"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00c9 capa da revista Forbes http://t.co/q3LvHmKpgF", 
        "created_at": "2014-06-03T17:15:15Z", 
        "id": "473875572423028736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo , I which you take a world cup \u2665", 
        "created_at": "2014-06-03T17:23:09Z", 
        "id": "473877562670579713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo x", 
        "created_at": "2014-06-03T17:28:47Z", 
        "id": "473878977485213696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @EASPORTSFIFA  first pack i got i got Ronaldo nice make a team around him now \ud83d\ude03 #FifaWorldCup", 
        "created_at": "2014-06-03T17:30:10Z", 
        "id": "473879327206277121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo ready for the world cup with your selection http://t.co/x4h6Y9HXLx", 
        "created_at": "2014-06-03T17:36:43Z", 
        "id": "473880977513926656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Good luck for you @Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-03T17:37:46Z", 
        "id": "473881238689026049"
    }, 
    {
        "text": "\"Ele parece o Ronaldo. Ele chuta como o Ronaldo\" ah ta bem, at\u00e9 estou para ver esta entrevista ao Beb\u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-03T17:46:36Z", 
        "id": "473883462714548224"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-03T17:47:05Z", 
        "id": "473883582717390848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Parabens Cristiano Ronaldo,te esperamos aqui no Brasil", 
        "created_at": "2014-06-03T17:53:25Z", 
        "id": "473885179711594496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador mais comercializ\u00e1vel do mundo http://t.co/0do2CIWPdv  (via @admnews)", 
        "created_at": "2014-06-03T17:54:28Z", 
        "id": "473885442149212160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo   love u Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T17:54:31Z", 
        "id": "473885455256420352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-03T17:55:09Z", 
        "id": "473885614022987777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo     love u Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T17:55:14Z", 
        "id": "473885634747441152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo ronaldo ur the best ever man.. carry on... ur rocking :) gudluck for world cup (Y) (Y) m supporting u", 
        "created_at": "2014-06-03T17:55:35Z", 
        "id": "473885723506913280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I lovVve you", 
        "created_at": "2014-06-03T17:55:50Z", 
        "id": "473885785888784386"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO, MEU \u00cdDOLO \u2665", 
        "created_at": "2014-06-03T17:56:07Z", 
        "id": "473885858681356288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo ur the best ronaldo i really wish I could meet u plzz answer me back I am one of your most biggest fans", 
        "created_at": "2014-06-03T17:56:17Z", 
        "id": "473885899064098816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Real madrid\u2665 DECIMA \u2665 CRISTIANO RONALDO\u2665", 
        "created_at": "2014-06-03T17:56:25Z", 
        "id": "473885932136177666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo Ronaldo #1 player can't for the  match of portugal at the world cup i will watch so if i have exam", 
        "created_at": "2014-06-03T17:56:45Z", 
        "id": "473886018328748034"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T17:58:03Z", 
        "id": "473886345363218432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo you anima sheikh dont be calling ronaldo trash you dont even know him but I do in he has a big heart \u2665\u2661", 
        "created_at": "2014-06-03T17:58:14Z", 
        "id": "473886389700792320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Write on YouTube Cristiano Ronaldo Skills and judge for yourself", 
        "created_at": "2014-06-03T17:58:31Z", 
        "id": "473886463390539777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm proud of the club portugal and ronaldo idol", 
        "created_at": "2014-06-03T18:00:39Z", 
        "id": "473886996675309571"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am in I wanna be just like you ronaldo plzz answer", 
        "created_at": "2014-06-03T18:00:53Z", 
        "id": "473887055315873793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro  - Voc\u00ea tem um grande estilo de jogo, e voc\u00ea \u00e9 realmente um a olhar para cima", 
        "created_at": "2014-06-03T18:01:01Z", 
        "id": "473887092016435200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo meeu amor, nosso casamento esta quase chegando *--*", 
        "created_at": "2014-06-03T18:01:38Z", 
        "id": "473887247746748416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano in you adam ronaldo is not gay his the best he has the most nices heart ever in who is a person to say something they dont know", 
        "created_at": "2014-06-03T18:01:55Z", 
        "id": "473887318755926016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tem que jogar sexta \ud83d\ude31", 
        "created_at": "2014-06-03T18:02:16Z", 
        "id": "473887405771345920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo por favor sigueme no te cuesta nada I LOVE IDOL", 
        "created_at": "2014-06-03T18:02:41Z", 
        "id": "473887508301086720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo te queremos ver en el mundial,no falles a todos tus fans.", 
        "created_at": "2014-06-03T18:02:48Z", 
        "id": "473887537807642625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano to get a retweet of Ronaldo would mean the world to me", 
        "created_at": "2014-06-03T18:04:27Z", 
        "id": "473887956399562753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  gooo Ronaldo))", 
        "created_at": "2014-06-03T18:04:57Z", 
        "id": "473888080970416128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Cristiano Ronaldo #please reply :)", 
        "created_at": "2014-06-03T18:05:46Z", 
        "id": "473888287950508033"
    }, 
    {
        "text": "Traduzido de um jornal belga: \"ao lado de Cristiano Ronaldo est\u00e1 o presidente de Portugal\" http://t.co/yC7wFJqzzu", 
        "created_at": "2014-06-03T18:05:49Z", 
        "id": "473888300734742530"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tendr\u00e1 su propia pel\u00edcula 'Cristiano, The Movie'. #SuenaMichel como director.", 
        "created_at": "2014-06-03T18:07:11Z", 
        "id": "473888644588392449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I just request to have a signed jersey from you Ronaldo..you are my best player.with love from Nigeria.hope to hear from you.", 
        "created_at": "2014-06-03T18:07:29Z", 
        "id": "473888719964221440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please please say hi may and make my dream come trruuuue:( your my Idol", 
        "created_at": "2014-06-03T18:11:40Z", 
        "id": "473889772318908417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FloydMayweather Hey Floyd you're invited too if Ronaldo win the world cup.. You're good to have if someone gives me a box!\ud83d\udc4a", 
        "created_at": "2014-06-03T18:12:32Z", 
        "id": "473889987495485441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano finally got Cristiano Ronaldo book..actually teaches me a lot about life and soccer&lt;3", 
        "created_at": "2014-06-03T18:12:40Z", 
        "id": "473890021469351937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano say hello ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-03T18:18:46Z", 
        "id": "473891559369629696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the game by Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T18:22:52Z", 
        "id": "473892590362693632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi ronaldo aqui \u00e9 vin\u00edcius do brasil", 
        "created_at": "2014-06-03T18:28:28Z", 
        "id": "473893997694701568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on the legendary Paul Scholes... http://t.co/gpdtiKhvYk", 
        "created_at": "2014-06-03T18:28:37Z", 
        "id": "473894038010351616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano boa sorte Ronaldo para a copa", 
        "created_at": "2014-06-03T18:31:50Z", 
        "id": "473894847871713280"
    }, 
    {
        "text": "Calem-se l\u00e1 com o Ronaldo recuperar ou n\u00e3o. \u00c9 \u00f3bvio que n\u00e3o vai jogar os amig\u00e1veis todos e no 1\u00ba jogo vai ser titular, meio-lesionado ou n\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-03T18:34:15Z", 
        "id": "473895453818224643"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano play on ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T18:36:42Z", 
        "id": "473896072709156864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @IFC_FIVES @GAMEbyRonaldo Cristiano Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-03T18:48:04Z", 
        "id": "473898930636599296"
    }, 
    {
        "text": "@leniuzz Oh, \u00e9 como o Ronaldo, trabalha-se no colch\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-03T18:52:58Z", 
        "id": "473900166073032706"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, ta sabendo n\u00e9 amor que vamos nos casar esse ano *--*", 
        "created_at": "2014-06-03T18:53:55Z", 
        "id": "473900403525165057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro - Cr7 - https://t.co/dBhuuMlpl3", 
        "created_at": "2014-06-03T18:58:28Z", 
        "id": "473901549820076033"
    }, 
    {
        "text": "\"Sem dramatizar a situa\u00e7\u00e3o, bem pode dizer-se que a presen\u00e7a de Cristiano Ronaldo no Mundial est\u00e1 nas m\u00e3os de... http://t.co/m3cvlHo9E2", 
        "created_at": "2014-06-03T19:05:04Z", 
        "id": "473903207526453248"
    }, 
    {
        "text": "RT @daniel_bonn: Espero que coloquem o Ronaldo pra comentar o Klose quebrando o recorde dele", 
        "created_at": "2014-06-03T19:05:49Z", 
        "id": "473903398094647297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano jaime ausi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T19:12:49Z", 
        "id": "473905160092405760"
    }, 
    {
        "text": "@MauroFCoelho \u00e9, no fundo, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T19:13:10Z", 
        "id": "473905246104993793"
    }, 
    {
        "text": "@37227 n\u00e3o poderia concordar mais. Nuno Luz = Cristiano Ronaldo  Nuno Luz &gt; Messi", 
        "created_at": "2014-06-03T19:14:31Z", 
        "id": "473905585893957632"
    }, 
    {
        "text": "the Nabucodonosor look, selfie by @Cristiano #Ronaldo RT @TSBible If the whole Portugal squad had RaulMeireles beards http://t.co/XddYSiRlcR", 
        "created_at": "2014-06-03T19:24:32Z", 
        "id": "473908106507059200"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  Ronaldo . best in the world .. #CR7 #halamadrid #Ronaldo #worldcup2014 http://t.co/yhhE5ohc7H", 
        "created_at": "2014-06-03T19:27:38Z", 
        "id": "473908888480120832"
    }, 
    {
        "text": "RT @allahisyourgod: O Neymar joga melhor no Brasil do que no Barcelona, preferia que o Ronaldo fosse assim", 
        "created_at": "2014-06-03T19:37:15Z", 
        "id": "473911310657531905"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo parou para dar aut\u00f3grafos\" Noticia TVI. Obrigada. Que seria da minha vida, sem esta informa\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-06-03T19:38:38Z", 
        "id": "473911655899078656"
    }, 
    {
        "text": "Lol aquela americana dizia que o Ronaldo ia jogar no Mundial pela Espanha.... Ohh Americans \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-03T19:43:01Z", 
        "id": "473912758786719744"
    }, 
    {
        "text": "They interviewed an American and she said Ronaldo will be playing for Spain in the World Cup because he plays for Real Madrid lmao", 
        "created_at": "2014-06-03T19:43:19Z", 
        "id": "473912836473647104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heloo ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T19:43:22Z", 
        "id": "473912845944360960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best player in the world! #HandsDown #MessiWho?", 
        "created_at": "2014-06-03T19:43:56Z", 
        "id": "473912988491988993"
    }, 
    {
        "text": "RT @miudaaa: \"Ronaldo parou para dar aut\u00f3grafos\" Noticia TVI. Obrigada. Que seria da minha vida, sem esta informa\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-06-03T19:44:34Z", 
        "id": "473913148450570240"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarianansdL: They interviewed an American and she said Ronaldo will be playing for Spain in the World Cup because he plays for Real Mad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T19:45:59Z", 
        "id": "473913504471457792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T20:01:50Z", 
        "id": "473917496714465280"
    }, 
    {
        "text": "RT @_ilovefcp: OFF FC PORTO - America\u00b4s worst nightmare: Portugal\u00b4s Cristiano Ronaldo.  http://t.co/ehCl0lQ06K http://t.co/feSFTRx65G", 
        "created_at": "2014-06-03T20:01:51Z", 
        "id": "473917500439031809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey cristiano ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-03T20:02:21Z", 
        "id": "473917623852208128"
    }, 
    {
        "text": "Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:04:18Z", 
        "id": "473918114158346240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo que voc\u00ea \u00e9 bi're grande", 
        "created_at": "2014-06-03T20:04:51Z", 
        "id": "473918256055468033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:04:57Z", 
        "id": "473918281523269632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo que voc\u00ea \u00e9 bi're grande.", 
        "created_at": "2014-06-03T20:05:14Z", 
        "id": "473918352801271808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:05:16Z", 
        "id": "473918358052540416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:05:18Z", 
        "id": "473918369570119680"
    }, 
    {
        "text": "RT @_ilovefcp: OFF FC PORTO - America\u00b4s worst nightmare: Portugal\u00b4s Cristiano Ronaldo.  http://t.co/ehCl0lQ06K http://t.co/feSFTRx65G", 
        "created_at": "2014-06-03T20:05:23Z", 
        "id": "473918390349078530"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:05:25Z", 
        "id": "473918395260211200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:06:18Z", 
        "id": "473918620633165824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:07:37Z", 
        "id": "473918951844376576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:08:53Z", 
        "id": "473919270792204288"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o mas o Rei de Espanha n\u00e3o \u00e9 o Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-03T20:09:20Z", 
        "id": "473919382830477312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:10:11Z", 
        "id": "473919595128958977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:10:32Z", 
        "id": "473919683675324416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-03T20:12:02Z", 
        "id": "473920061803999232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo onda eu enviar sauda\u00e7\u00f5es do M\u00e9xico", 
        "created_at": "2014-06-03T20:13:00Z", 
        "id": "473920307460194304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:14:27Z", 
        "id": "473920670682714113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo onda eu enviar sauda\u00e7\u00f5es do @DYSERCUELLAR", 
        "created_at": "2014-06-03T20:14:33Z", 
        "id": "473920695895068672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:15:06Z", 
        "id": "473920831932755969"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:19:42Z", 
        "id": "473921992165699584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:19:50Z", 
        "id": "473922023140237312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:20:54Z", 
        "id": "473922293786497024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! Excuse me i just want to know if you read your messages on Facebook?", 
        "created_at": "2014-06-03T20:22:12Z", 
        "id": "473922620476256256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:22:46Z", 
        "id": "473922761161592832"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk comemoram 4\u00ba anivers\u00e1rio de namoro. Veja as melhores fotos do casal:... http://t.co/rCZwtiE0LB", 
        "created_at": "2014-06-03T20:24:40Z", 
        "id": "473923242668081152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:24:54Z", 
        "id": "473923300809519104"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Incerteza sobre situa\u00e7\u00e3o de Ronaldo perturba convocados da Selec\u00e7\u00e3o http://t.co/NY5ZmYDOyS", 
        "created_at": "2014-06-03T20:28:43Z", 
        "id": "473924259958370305"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo est\u00e1 tranquilo\" http://t.co/6RXczCVwAN  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-03T20:30:13Z", 
        "id": "473924640113319937"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:32:33Z", 
        "id": "473925224832831490"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:32:37Z", 
        "id": "473925241081581568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:33:53Z", 
        "id": "473925561748705281"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:36:53Z", 
        "id": "473926314039062528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:37:00Z", 
        "id": "473926347148914688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:42:13Z", 
        "id": "473927656761991168"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Nani: \"Ronaldo tem tempo de recuperar\" http://t.co/lGIIot5X7I #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T20:45:13Z", 
        "id": "473928411979603968"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-06-03T20:48:14Z", 
        "id": "473929172574691328"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Les\u00e3o de Ronaldo n\u00e3o deve ser preocupante\" http://t.co/2Vec2v7pLO #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T20:50:30Z", 
        "id": "473929744740667392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Ronaldo the best", 
        "created_at": "2014-06-03T20:52:52Z", 
        "id": "473930336909266944"
    }, 
    {
        "text": "Nani: \"Ronaldo is calm, he knows he has time to recover. Injuries can be tricky but his isn't worrying.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T20:54:29Z", 
        "id": "473930746961219585"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani: \"Ronaldo is calm, he knows he has time to recover. Injuries can be tricky but his isn't worrying.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T20:55:20Z", 
        "id": "473930958014808064"
    }, 
    {
        "text": "RT @saraovski: \"Quem \u00e9 que quer mais ver?\" \"O Ronaldo!\" \"S\u00f3 o Ronaldo?\" \"Sim, \u00e9 o mais bonito\" lol", 
        "created_at": "2014-06-03T20:56:41Z", 
        "id": "473931300668469248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T20:58:59Z", 
        "id": "473931879264317440"
    }, 
    {
        "text": "LOL....even Ronaldo no dey on form for UCL Final, na penalty save baba. \u201c@LordV_234: @mrbadtguy Class is permanent. You're welcome\u201d", 
        "created_at": "2014-06-03T20:59:00Z", 
        "id": "473931882162184192"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o pior pesadelo da Am\u00e9rica - Quem o diz \u00e9 a revista americana Sports Illustrated http://t.co/sCFExVAaIg", 
        "created_at": "2014-06-03T20:59:40Z", 
        "id": "473932047673597952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani: \"Ronaldo is calm, he knows he has time to recover. Injuries can be tricky but his isn't worrying.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T20:59:52Z", 
        "id": "473932100408594432"
    }, 
    {
        "text": "@LordV_234 LOOL...I swear, no details. Ronaldo go still win next World Best.", 
        "created_at": "2014-06-03T21:02:32Z", 
        "id": "473932769739825153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano merhaba ronaldo ben seni \u00e7ok seviyorum harika futbol oynuyorsun ve soma i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131n i\u00e7in \u00e7ok sa\u011fol", 
        "created_at": "2014-06-03T21:05:47Z", 
        "id": "473933588417617921"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T21:06:21Z", 
        "id": "473933732332572673"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T21:08:16Z", 
        "id": "473934212941099008"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abCristiano Ronaldo est\u00e1 tranquilo, sabe que tem tempo para recuperar\u00bb - Nani http://t.co/kUy1CiRU3j #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T21:11:12Z", 
        "id": "473934952761798658"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Can't wait to see this beast in Brazil #Cristiano #ronaldo #CR7 #WorldCup #Portugal http://t.co/gJMMP5wRDK", 
        "created_at": "2014-06-03T21:15:06Z", 
        "id": "473935934606426113"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T21:18:11Z", 
        "id": "473936708816228353"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani: \"Ronaldo is calm, he knows he has time to recover. Injuries can be tricky but his isn't worrying.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T21:21:04Z", 
        "id": "473937432774049792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo soy tu mayor fanatico te habla fran", 
        "created_at": "2014-06-03T21:41:24Z", 
        "id": "473942553570471936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani: \"Ronaldo is calm, he knows he has time to recover. Injuries can be tricky but his isn't worrying.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T21:42:59Z", 
        "id": "473942950724898818"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T21:43:00Z", 
        "id": "473942956315914240"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Meireles com luz verde para treinar http://t.co/6JixmkvTXa Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-03T21:43:17Z", 
        "id": "473943026629214208"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tem uma \"Tendinose Rotuliana\". Se a moda pega \u00e9 o novo \"K\u00e1tia Vanessa\". #mftvi24", 
        "created_at": "2014-06-03T21:45:43Z", 
        "id": "473943637777076225"
    }, 
    {
        "text": "Internacional portugu\u00eas comentou o ambiente que se vive no grupo e falou sobre a les\u00e3o de Cristiano Ronaldo. http://t.co/PWhz1SuNph", 
        "created_at": "2014-06-03T21:46:25Z", 
        "id": "473943812939595779"
    }, 
    {
        "text": "Ai Ronaldo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T21:50:02Z", 
        "id": "473944722747056128"
    }, 
    {
        "text": "Sem Ronaldo, o melhor que o Paulo Bento tem a fazer \u00e9 rezar \u00e0 Senhora de Caravaggio. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-06-03T21:54:18Z", 
        "id": "473945797399031809"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Sem Ronaldo, o melhor que o Paulo Bento tem a fazer \u00e9 rezar \u00e0 Senhora de Caravaggio. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-06-03T21:54:35Z", 
        "id": "473945871038443520"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Sem Ronaldo, o melhor que o Paulo Bento tem a fazer \u00e9 rezar \u00e0 Senhora de Caravaggio. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-06-03T21:55:30Z", 
        "id": "473946099850285056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Will like to be a footballer like you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T21:56:12Z", 
        "id": "473946275008638977"
    }, 
    {
        "text": "Nani fala sobre estado de Ronaldo:  http://t.co/8fXlqiO7AV", 
        "created_at": "2014-06-03T21:56:39Z", 
        "id": "473946388095463424"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Sem Ronaldo, o melhor que o Paulo Bento tem a fazer \u00e9 rezar \u00e0 Senhora de Caravaggio. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-06-03T21:56:56Z", 
        "id": "473946460480745472"
    }, 
    {
        "text": "Foto de all_sports_editsdaily: Cristiano Ronaldo - Requested by: @philiatedflyer I am unable to add players faces... http://t.co/MK2alHDFRb", 
        "created_at": "2014-06-03T21:58:05Z", 
        "id": "473946749879332864"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo tem les\u00e3o muscular e \"tendinose rotuliana\" http://t.co/GKpMJXIfbU", 
        "created_at": "2014-06-03T21:58:12Z", 
        "id": "473946779205914624"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Mundial2014: Ronaldo vai subir ao relvado, em treino atrasado por trovoada http://t.co/hWrcwF7Cuo", 
        "created_at": "2014-06-03T21:58:12Z", 
        "id": "473946781231755267"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Sem Ronaldo, o melhor que o Paulo Bento tem a fazer \u00e9 rezar \u00e0 Senhora de Caravaggio. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-06-03T21:58:41Z", 
        "id": "473946902833016834"
    }, 
    {
        "text": "Na TVI24 t\u00e1 a dar o treino da selec\u00e7\u00e3o em directo. A concentra\u00e7\u00e3o do Ronaldo mesmo s\u00f3 estando a correr no aquecimento \u00e9 not\u00e1vel. #OneOfAKind", 
        "created_at": "2014-06-03T21:59:16Z", 
        "id": "473947049700757504"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo vai subir ao relvado, em treino atrasado por trovoada http://t.co/nu69wAfIOF #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T21:59:27Z", 
        "id": "473947092784668672"
    }, 
    {
        "text": "Eish o Ronaldo est\u00e1 tramado, com aquela les\u00e3o. E a selec\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m.", 
        "created_at": "2014-06-03T22:02:19Z", 
        "id": "473947817350688768"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo correu no relvado http://t.co/UgfosvpHmC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-03T22:05:24Z", 
        "id": "473948590629343234"
    }, 
    {
        "text": "ser tendinose rotuliana do Ronaldo \u00e9 do melhor a que uma tendinopatia pode ambicionar", 
        "created_at": "2014-06-03T22:08:12Z", 
        "id": "473949295201107968"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cristiano Ronaldo correu no relvado http://t.co/Nvujxgn8ei #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T22:09:06Z", 
        "id": "473949524382081024"
    }, 
    {
        "text": "ser tendinose rotuliana do Ronaldo \u00e9 o m\u00e1ximo a que uma tendinopatia pode ambicionar", 
        "created_at": "2014-06-03T22:09:17Z", 
        "id": "473949568036376577"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: ser tendinose rotuliana do Ronaldo \u00e9 o m\u00e1ximo a que uma tendinopatia pode ambicionar", 
        "created_at": "2014-06-03T22:09:38Z", 
        "id": "473949656116776960"
    }, 
    {
        "text": "Nani: \"Cristiano Ronaldo is fine, he's calm, he knows he has time to recover.\"", 
        "created_at": "2014-06-03T22:10:19Z", 
        "id": "473949828750114816"
    }, 
    {
        "text": "\"eu j\u00e1 andei a foder o quadric\u00edpite do Ronaldo\" \u00e9 s\u00f3 sacar no bar onde v\u00e3o as inflama\u00e7\u00f5es", 
        "created_at": "2014-06-03T22:10:37Z", 
        "id": "473949905963073537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Nani: \"Cristiano Ronaldo is fine, he's calm, he knows he has time to recover.\"", 
        "created_at": "2014-06-03T22:11:01Z", 
        "id": "473950007129690113"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T22:11:41Z", 
        "id": "473950175061229569"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Cristiano Ronaldo no campo pela primeira vez", 
        "created_at": "2014-06-03T22:11:49Z", 
        "id": "473950205176315904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Nani: \"Cristiano Ronaldo is fine, he's calm, he knows he has time to recover.\"", 
        "created_at": "2014-06-03T22:13:31Z", 
        "id": "473950635113472000"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis in left knee.", 
        "created_at": "2014-06-03T22:14:28Z", 
        "id": "473950872892764162"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:14:45Z", 
        "id": "473950946758635520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:14:55Z", 
        "id": "473950985493024770"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:15:08Z", 
        "id": "473951042321674240"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal he also opened the option of Ronaldo not playing the World Cup... And today the FPF assumed that Ronaldo has an injury.", 
        "created_at": "2014-06-03T22:16:09Z", 
        "id": "473951298937569280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:16:36Z", 
        "id": "473951411835637760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Nani: \"Cristiano Ronaldo is fine, he's calm, he knows he has time to recover.\"", 
        "created_at": "2014-06-03T22:16:55Z", 
        "id": "473951490701139968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:17:26Z", 
        "id": "473951620892336128"
    }, 
    {
        "text": "We have Ronaldo news! CR7 finally took the pitch for training, but was limited in drills &amp; worked individually away from the squad #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:17:45Z", 
        "id": "473951700563161090"
    }, 
    {
        "text": "At least Ronaldo is slowly getting back to the pitch, hopefully he can manage some minutes next week vs Ireland. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:18:21Z", 
        "id": "473951849943285761"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: We have Ronaldo news! CR7 finally took the pitch for training, but was limited in drills &amp; worked individually away from \u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:18:43Z", 
        "id": "473951943300087808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: At least Ronaldo is slowly getting back to the pitch, hopefully he can manage some minutes next week vs Ireland. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:18:45Z", 
        "id": "473951950296211456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: At least Ronaldo is slowly getting back to the pitch, hopefully he can manage some minutes next week vs Ireland. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:18:52Z", 
        "id": "473951980964945923"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: At least Ronaldo is slowly getting back to the pitch, hopefully he can manage some minutes next week vs Ireland. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:18:55Z", 
        "id": "473951995158482946"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:21:39Z", 
        "id": "473952680969125890"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani: \"Ronaldo is calm, he knows he has time to recover. Injuries can be tricky but his isn't worrying.\" #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:22:02Z", 
        "id": "473952775894609920"
    }, 
    {
        "text": "I keep getting asked 200 times a day if Ronaldo will play Friday vs Mexico.   No way in hell.", 
        "created_at": "2014-06-03T22:22:12Z", 
        "id": "473952819905433600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo y el presidente de Portugal protagonizan una selfie http://t.co/tr1rGWUW4Z", 
        "created_at": "2014-06-03T22:22:23Z", 
        "id": "473952865233272832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T22:24:08Z", 
        "id": "473953304498540544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: At least Ronaldo is slowly getting back to the pitch, hopefully he can manage some minutes next week vs Ireland. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:24:19Z", 
        "id": "473953350400999425"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: We have Ronaldo news! CR7 finally took the pitch for training, but was limited in drills &amp; worked individually away from \u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:24:26Z", 
        "id": "473953382160293890"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:24:53Z", 
        "id": "473953494563442689"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Nani fala sobre estado de Ronaldo http://t.co/TMBj7jKNaa", 
        "created_at": "2014-06-03T22:25:34Z", 
        "id": "473953666571837440"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo vai subir ao relvado, em treino atrasado por trovoada http://t.co/WZ7TtjvXSB", 
        "created_at": "2014-06-03T22:25:42Z", 
        "id": "473953702307323904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: We have Ronaldo news! CR7 finally took the pitch for training, but was limited in drills &amp; worked individually away from \u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:26:40Z", 
        "id": "473953941718188033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: At least Ronaldo is slowly getting back to the pitch, hopefully he can manage some minutes next week vs Ireland. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:26:44Z", 
        "id": "473953958981939200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Nani: \"Cristiano Ronaldo is fine, he's calm, he knows he has time to recover.\"", 
        "created_at": "2014-06-03T22:30:57Z", 
        "id": "473955019583004672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai subir ao relvado, em treino atrasado por trovoada: O avan\u00e7ado portugu\u00eas #CristianoRonaldo... http://t.co/cYDQze3Iy8 #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-03T22:31:07Z", 
        "id": "473955062503325696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sabe: no hay mayor riesgo que jugar a lo seguro. http://t.co/DeFZWwplzM Via @NikeColombia", 
        "created_at": "2014-06-03T22:31:17Z", 
        "id": "473955104547012608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:31:42Z", 
        "id": "473955210570641409"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I keep getting asked 200 times a day if Ronaldo will play Friday vs Mexico.   No way in hell.", 
        "created_at": "2014-06-03T22:31:46Z", 
        "id": "473955228048318464"
    }, 
    {
        "text": "@AntonioReis70 sina me lembro de ouvir q o Ronaldo talvez fosse um bom jogador, mas na selec\u00e7\u00e3o... ahrrrrr", 
        "created_at": "2014-06-03T22:32:16Z", 
        "id": "473955352921112577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for\u00e7a Ronaldo ,por todos n\u00f3s, ajuda os Portugueses a voltar a sorrir .Forca Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-03T22:32:33Z", 
        "id": "473955425713262592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tem tendinose rotuliana. http://t.co/6ehnreEVb3 - Agora \u00e9 que s\u00f3 vamos mesmo ao Brasil passar f\u00e9rias.", 
        "created_at": "2014-06-03T22:36:14Z", 
        "id": "473956350158848001"
    }, 
    {
        "text": "Vamos trocar o Ronaldo por este!!! He he he!!!! http://t.co/gt40MsfIGy", 
        "created_at": "2014-06-03T22:38:09Z", 
        "id": "473956833044869123"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Les\u00e3o de Ronaldo pede descanso http://t.co/gBsoniAVy9", 
        "created_at": "2014-06-03T22:39:09Z", 
        "id": "473957087416832000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I keep getting asked 200 times a day if Ronaldo will play Friday vs Mexico.   No way in hell.", 
        "created_at": "2014-06-03T22:40:18Z", 
        "id": "473957373350928384"
    }, 
    {
        "text": "#mftvi24 italia, holanda, inglaterra de fora, continuem assim q estou a gostar! Nem vamos precisar do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-03T22:41:12Z", 
        "id": "473957601273585666"
    }, 
    {
        "text": "@AntonioReis70 n\u00e3o te armes em Ronaldo... )", 
        "created_at": "2014-06-03T22:41:18Z", 
        "id": "473957624681996288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Penalty World Cup Brazil play the game http://t.co/VWFTm9EOWG #WorldCup2014 @YoypoGames http://t.co/YPD1aFLSMx", 
        "created_at": "2014-06-03T22:42:14Z", 
        "id": "473957861270106113"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: At least Ronaldo is slowly getting back to the pitch, hopefully he can manage some minutes next week vs Ireland. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:42:47Z", 
        "id": "473957997924724739"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: We have Ronaldo news! CR7 finally took the pitch for training, but was limited in drills &amp; worked individually away from \u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T22:43:24Z", 
        "id": "473958153915076608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: At least Ronaldo is slowly getting back to the pitch, hopefully he can manage some minutes next week vs Ireland. #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-03T22:43:36Z", 
        "id": "473958203219140608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please fflow back..my great ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T22:44:43Z", 
        "id": "473958487840411648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano byoutifol ronaldou i lake cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T22:45:32Z", 
        "id": "473958690085556224"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo correu no relvado http://t.co/UgfosvpHmC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-03T22:45:33Z", 
        "id": "473958694187565057"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo correu no relvado http://t.co/UgfosvpHmC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-03T22:46:29Z", 
        "id": "473958929383178240"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo correu no relvado http://t.co/UgfosvpHmC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-03T22:48:11Z", 
        "id": "473959360318558209"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Apesar de les\u00e3o rotuliana, Ronaldo estreou-se no relvado http://t.co/K7KP5jo5Mh", 
        "created_at": "2014-06-03T22:54:07Z", 
        "id": "473960850697363456"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 faz corrida no campo:  http://t.co/4XKpCq5c3h", 
        "created_at": "2014-06-03T23:01:23Z", 
        "id": "473962679757852672"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o j\u00e1 treina no Florham Park com Ronaldo \u00e0 margem - assumida pela primeira vez a nova les\u00e3o do capit\u00e3o... http://t.co/UgcfJDRi5m", 
        "created_at": "2014-06-03T23:02:27Z", 
        "id": "473962949497741313"
    }, 
    {
        "text": "O Nani at\u00e9 pode marcar 3 golos contra a Alemanha, que a \u00fanica coisa que os jornalistas lhe v\u00e3o perguntar \u00e9 sobre a les\u00e3o do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-03T23:02:31Z", 
        "id": "473962964672733187"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ta arrumado por 1 m\u00eas no minimo", 
        "created_at": "2014-06-03T23:04:19Z", 
        "id": "473963419624673280"
    }, 
    {
        "text": "Diz que Ronaldo tem uma inflama\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-03T23:04:21Z", 
        "id": "473963428189454336"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo j\u00e1 correu no relvado http://t.co/TbmAL63QOl", 
        "created_at": "2014-06-03T23:04:52Z", 
        "id": "473963557839568896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo did some light jogging today but official FPF medical bulletin says he has muscle injury in left thigh &amp; tendinitis\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T23:05:07Z", 
        "id": "473963619575558144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hayy ronaldo haw are you fayne", 
        "created_at": "2014-06-03T23:07:02Z", 
        "id": "473964104026046465"
    }, 
    {
        "text": "RT @GolCaracol: Federaci\u00f3n de Portugal dio a conocer esta mala noticia para Cristiano Ronaldo en el #Mundial http://t.co/PRvwfkrmmy", 
        "created_at": "2014-06-03T23:17:33Z", 
        "id": "473966747393871872"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo | Beto | Raul Meireles participate in limited training. http://t.co/LvZaukaexa", 
        "created_at": "2014-06-03T23:22:39Z", 
        "id": "473968031958179841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ...good luck @ brazil Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T23:22:55Z", 
        "id": "473968101608796160"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-03T23:23:58Z", 
        "id": "473968363048165376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Meireles and Beto speak with Sele\u00e7\u00e3o trainer Antonio Gaspar. http://t.co/b4uWsRlejJ", 
        "created_at": "2014-06-03T23:24:31Z", 
        "id": "473968502026412033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Beto | Raul Meireles participate in limited training. http://t.co/LvZaukaexa", 
        "created_at": "2014-06-03T23:24:44Z", 
        "id": "473968555256344579"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mundial-2014: Apesar de les\u00e3o rotuliana, Ronaldo estreou-se no relvado http://t.co/bade9UTCWK #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T23:25:17Z", 
        "id": "473968696117841920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sports Illustrated - Cristiano Ronaldo http://t.co/fbv4Lzzxv9", 
        "created_at": "2014-06-03T23:26:36Z", 
        "id": "473969024473133056"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ancelotti: \u00abO jogo come\u00e7a 1-0 se Ronaldo jogar\u00bb http://t.co/3cc5LwTddT #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T23:28:46Z", 
        "id": "473969571058044929"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo tem tendinose rotuliana http://t.co/vPXKOAGSj4 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T23:28:46Z", 
        "id": "473969571896889345"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo training http://t.co/0npM6plA2C", 
        "created_at": "2014-06-03T23:28:50Z", 
        "id": "473969590590898177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training http://t.co/0npM6plA2C", 
        "created_at": "2014-06-03T23:29:46Z", 
        "id": "473969825060892672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-03T23:34:18Z", 
        "id": "473970966058397696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano I LOVE YOU Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-03T23:34:27Z", 
        "id": "473971000023859200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training http://t.co/0npM6plA2C", 
        "created_at": "2014-06-03T23:37:44Z", 
        "id": "473971827211923458"
    }, 
    {
        "text": "so.... Cristiano Ronaldo is injured... and its serious... basically it means we are fuckep up.", 
        "created_at": "2014-06-03T23:38:31Z", 
        "id": "473972026063863808"
    }, 
    {
        "text": "Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-03T23:39:43Z", 
        "id": "473972325570711552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-03T23:41:15Z", 
        "id": "473972714957320192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-03T23:41:16Z", 
        "id": "473972716278538240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-03T23:42:14Z", 
        "id": "473972959137124353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sylvain_Mornet: De jolis portraits: #Messi #Ronaldo, Su\u00e1rez et Dempsey en couverture de @Sportilustrated \u00e9dition #CM2014 http://t.co/B3\u2026", 
        "created_at": "2014-06-03T23:44:26Z", 
        "id": "473973515494764544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-03T23:44:27Z", 
        "id": "473973518833438720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Beto | Raul Meireles participate in limited training. http://t.co/LvZaukaexa", 
        "created_at": "2014-06-03T23:45:47Z", 
        "id": "473973854885269505"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-03T23:45:53Z", 
        "id": "473973879602307072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Meireles and Beto speak with Sele\u00e7\u00e3o trainer Antonio Gaspar. http://t.co/b4uWsRlejJ", 
        "created_at": "2014-06-03T23:45:56Z", 
        "id": "473973892483010560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Es chico es tan guapo como su padre. Grande Ronaldo!!! Hala Madrid!!!", 
        "created_at": "2014-06-03T23:46:08Z", 
        "id": "473973941409566721"
    }, 
    {
        "text": "Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/KyqzE10Nr4", 
        "created_at": "2014-06-03T23:46:15Z", 
        "id": "473973969519788032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training http://t.co/0npM6plA2C", 
        "created_at": "2014-06-03T23:46:20Z", 
        "id": "473973991015604226"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/KyqzE10Nr4", 
        "created_at": "2014-06-03T23:46:31Z", 
        "id": "473974038990049280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/vzQfs6BhI8", 
        "created_at": "2014-06-03T23:46:38Z", 
        "id": "473974069784612865"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Speed limit 20? Not for Ronaldo. http://t.co/KyqzE10Nr4", 
        "created_at": "2014-06-03T23:46:44Z", 
        "id": "473974093046231040"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fifa2014brasil: Cristiano ronaldo#ronaldo#cristiano#cr7#7#cr#nike#studdes#studs#sokeer... http://t.co/n6QsSw0KAW", 
        "created_at": "2014-06-03T23:49:43Z", 
        "id": "473974844686491648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-03T23:49:47Z", 
        "id": "473974859727257601"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo and Raul Meireles pass the ball. http://t.co/shZpIJiJeL", 
        "created_at": "2014-06-03T23:51:47Z", 
        "id": "473975364079734784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 en duda para el Mundial por lesiones  http://t.co/qsTKnAwdkG (AFP) http://t.co/JFHJw3eukR v\u00ees @marcadorec", 
        "created_at": "2014-06-03T23:51:49Z", 
        "id": "473975374271901696"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Sele\u00e7\u00e3o j\u00e1 treina no Florham Park com Ronaldo \u00e0 margem http://t.co/9VfosAy1FB #desporto", 
        "created_at": "2014-06-03T23:51:51Z", 
        "id": "473975381817430018"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Meireles and Beto speak with Sele\u00e7\u00e3o trainer Antonio Gaspar. http://t.co/b4uWsRlejJ", 
        "created_at": "2014-06-03T23:52:00Z", 
        "id": "473975417016053763"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo training http://t.co/0npM6plA2C", 
        "created_at": "2014-06-03T23:52:34Z", 
        "id": "473975561534984194"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 en duda para el Mundial por lesiones  http://t.co/VMeHzZRqbM  (AFP) http://t.co/sZ7WRHpWG1 sigue con #HoraLibre :)", 
        "created_at": "2014-06-03T23:56:31Z", 
        "id": "473976555312386048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene lesi\u00f3n muscular en el b\u00edceps femoral y una tendinitis rotuliana en la rodilla izquierda,  http://t.co/iXNvVV0K4b", 
        "created_at": "2014-06-03T23:58:07Z", 
        "id": "473976958837985280"
    }
]