[
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T00:05:26Z", 
        "id": "501520275239079936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T00:07:40Z", 
        "id": "501520839368794114"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-19T00:17:45Z", 
        "id": "501523376318316544"
    }, 
    {
        "text": "\"Me inspiro no Ronaldo Fen\u00f4meno e no Henry\". - Lucas Coelho.  AM 1020 | FM 95.9", 
        "created_at": "2014-08-19T00:18:55Z", 
        "id": "501523671437934592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T00:19:24Z", 
        "id": "501523792728829952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T00:19:40Z", 
        "id": "501523859334381568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T00:20:02Z", 
        "id": "501523950615027713"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"Me inspiro no Ronaldo Fen\u00f4meno e no Henry\". - Lucas Coelho.  AM 1020 | FM 95.9", 
        "created_at": "2014-08-19T00:21:03Z", 
        "id": "501524208082780160"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"Me inspiro no Ronaldo Fen\u00f4meno e no Henry\". - Lucas Coelho.  AM 1020 | FM 95.9", 
        "created_at": "2014-08-19T00:24:33Z", 
        "id": "501525087322120192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T00:27:11Z", 
        "id": "501525751628185600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nominating Beyonc\u00e9 and Jennifer Lopez for the ice bucket challenge.. What a lad \ud83d\ude0d\ud83d\ude0f", 
        "created_at": "2014-08-19T00:51:55Z", 
        "id": "501531974289604608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Ronaldo. http://t.co/tDt08kp9HI", 
        "created_at": "2014-08-19T01:00:54Z", 
        "id": "501534235048423426"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T01:07:54Z", 
        "id": "501535997679910913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T01:07:59Z", 
        "id": "501536019918106624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T01:08:26Z", 
        "id": "501536130781941760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Anax33_ ronaldo you are my best I want me to be commme toinjour told me I should do qusque", 
        "created_at": "2014-08-19T01:16:34Z", 
        "id": "501538177992368128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T01:18:13Z", 
        "id": "501538594688090112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hay Ronaldo plase help the sober in madrid , our plase fowlo me ):?. http://t.co/Ue5cSjRFQn", 
        "created_at": "2014-08-19T01:18:18Z", 
        "id": "501538614623215616"
    }, 
    {
        "text": "RT @TePassao: I CANT BELIEVE RONALDO NOMINATED BEYONC\u00c9 LMAOOOOOO https://t.co/8mGwK3VeWV #icebucketchallenge", 
        "created_at": "2014-08-19T01:36:42Z", 
        "id": "501543245609197568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T01:39:42Z", 
        "id": "501543998289612801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Turning to leave, once again recorded my great admiration for the athlete Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-19T01:40:53Z", 
        "id": "501544299834920960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T01:54:28Z", 
        "id": "501547716271677440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T02:01:23Z", 
        "id": "501549457968607232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T02:05:17Z", 
        "id": "501550437599023104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T02:09:44Z", 
        "id": "501551557717295104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T02:22:43Z", 
        "id": "501554825155575808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T02:25:28Z", 
        "id": "501555516255256576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T02:48:43Z", 
        "id": "501561366894108672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - What we Learn from the Living Legend  http://t.co/0DNbyzcYcP", 
        "created_at": "2014-08-19T02:58:36Z", 
        "id": "501563857295273984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo - What we Learn from the Living Legend  http://t.co/0DNbyzcYcP", 
        "created_at": "2014-08-19T03:02:36Z", 
        "id": "501564862976520192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo - What we Learn from the Living Legend  http://t.co/0DNbyzcYcP", 
        "created_at": "2014-08-19T03:02:56Z", 
        "id": "501564944555716609"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T03:08:02Z", 
        "id": "501566228792893440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T03:10:04Z", 
        "id": "501566740737048578"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T03:12:11Z", 
        "id": "501567273728241664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T03:12:45Z", 
        "id": "501567414849765376"
    }, 
    {
        "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: Ronaldo de p\u00e9 quente aponta a novo t\u00edtulo http://t.co/LDKBufE3YF", 
        "created_at": "2014-08-19T03:13:05Z", 
        "id": "501567501344337920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T03:13:41Z", 
        "id": "501567651928608768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T03:18:12Z", 
        "id": "501568790094946304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T03:19:23Z", 
        "id": "501569084916396033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T03:19:33Z", 
        "id": "501569128990134272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo voc\u00ea \u00e9 o melhor jogador do mundo des do dia que come\u00e7o a joga bola ...  #cr7monstro", 
        "created_at": "2014-08-19T03:23:50Z", 
        "id": "501570206083584001"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @garethbale11 #garetbale #garet bale #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldoun... http://t.co/V0kpOZc0Bu", 
        "created_at": "2014-08-19T03:31:09Z", 
        "id": "501572046590312449"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/TvV7lQulqM", 
        "created_at": "2014-08-19T03:31:17Z", 
        "id": "501572079117152256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will score tomorrow!", 
        "created_at": "2014-08-19T03:48:48Z", 
        "id": "501576487095779328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano se quidor fiel del real madrid y de cristiano ronaldo http://t.co/yFoYbvNKje", 
        "created_at": "2014-08-19T04:03:52Z", 
        "id": "501580279497363457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano night Sexy Ronaldo. ;) kiss kiss  :* \u2665", 
        "created_at": "2014-08-19T04:06:39Z", 
        "id": "501580981376004097"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T04:09:01Z", 
        "id": "501581578037129217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T04:13:12Z", 
        "id": "501582629846925312"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #whoneedssuperheroswhentherescr7 #CR7 #ronaldo #cristiano#idol http://t.co/YfF29WQRTY", 
        "created_at": "2014-08-19T04:48:12Z", 
        "id": "501591436593487872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T04:49:21Z", 
        "id": "501591727908859904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T04:50:21Z", 
        "id": "501591980422737921"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T04:50:47Z", 
        "id": "501592089105559552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T04:56:48Z", 
        "id": "501593602552643584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T04:57:16Z", 
        "id": "501593719087177728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T05:01:27Z", 
        "id": "501594773140955136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T05:15:35Z", 
        "id": "501598329470341120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T05:26:32Z", 
        "id": "501601085329395713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T05:28:00Z", 
        "id": "501601455397019650"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal O Cristiano Ronaldo n\u00e3o gostaria de virar brasileiro ? Acho q renovar n\u00e3o \u00e9 a unica palavra certa e sim melhorar conceitos. \u2605", 
        "created_at": "2014-08-19T05:28:50Z", 
        "id": "501601662889648128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00a1Eres un idolo! GRANDE RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-19T05:36:24Z", 
        "id": "501603567031947266"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo - What we Learn from the Living Legend  http://t.co/0DNbyzcYcP", 
        "created_at": "2014-08-19T05:41:08Z", 
        "id": "501604757480693760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T05:50:03Z", 
        "id": "501607001126748160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T05:55:05Z", 
        "id": "501608270197305344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T06:14:48Z", 
        "id": "501613230180302848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T06:24:20Z", 
        "id": "501615628344885248"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo looks so pathetic doing the ice bucket challenge.. Those slips are so lame..lol", 
        "created_at": "2014-08-19T06:37:09Z", 
        "id": "501618853819211776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T06:40:52Z", 
        "id": "501619791887876096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T06:41:23Z", 
        "id": "501619919759638528"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-19T06:47:07Z", 
        "id": "501621364957016064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T06:52:18Z", 
        "id": "501622669402730496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T06:52:42Z", 
        "id": "501622770359607298"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal O Cristiano Ronaldo n\u00e3o gostaria de virar brasileiro ? Acho q renovar n\u00e3o \u00e9 a unica palavra certa e sim melhorar conceitos. \u2605", 
        "created_at": "2014-08-19T06:56:51Z", 
        "id": "501623814330286082"
    }, 
    {
        "text": "RT @abdlalym: Cristiano Ronaldo rejects million dollar Pepsi TV Commercial because \u201cPepsi used to donate money to Isreal soldiers http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T06:56:56Z", 
        "id": "501623835389878273"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T06:57:05Z", 
        "id": "501623870512582656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T07:20:27Z", 
        "id": "501629751405338624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T07:23:22Z", 
        "id": "501630486738120704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-19T08:07:40Z", 
        "id": "501641634954887168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7Underwear Ronaldo..\ud83d\ude03- \u00c9l es tan dulce\ud83d\udc59\ud83d\ude48\ud83d\udca6\ud83d\udca7\"@12MarceloV #ASLIceBucketChallenge http://t.co/UkB6aeVYP1\"", 
        "created_at": "2014-08-19T08:23:22Z", 
        "id": "501645586266083328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano There  is nothing else to say... #champion #ronaldo #legend http://t.co/SqJkoKy2jz", 
        "created_at": "2014-08-19T08:23:26Z", 
        "id": "501645604452593664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T08:48:54Z", 
        "id": "501652012854165504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T08:55:37Z", 
        "id": "501653700377473025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T09:01:53Z", 
        "id": "501655280711905280"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChizzyAFC: If you watch that Ronaldo first 400 career goals vid it gets to a point, around the late 200's it just becomes an \u00d6zil assis\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T09:41:59Z", 
        "id": "501665369870712832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T09:45:58Z", 
        "id": "501666373677096960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T09:56:04Z", 
        "id": "501668913495953409"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T10:00:16Z", 
        "id": "501669972087930880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo i am your big fan... Most of Slovenian people loves you .. Greetings from Slovenia", 
        "created_at": "2014-08-19T10:02:02Z", 
        "id": "501670417485295618"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T10:23:05Z", 
        "id": "501675712743763968"
    }, 
    {
        "text": "Technical problems in Auditorium Lumi\u00e8re and Cristiano Ronaldo video suddenly appears on screen. #wlic2014 http://t.co/Kl7U8Wo7uT", 
        "created_at": "2014-08-19T10:31:51Z", 
        "id": "501677921116098560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T10:36:28Z", 
        "id": "501679082359504896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T10:46:35Z", 
        "id": "501681629006270464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T10:47:11Z", 
        "id": "501681777128136706"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo llegando al Bernab\u00e9u con las Nike Yeezy 2 'Red October', si tienes 6.000 $, son tuyas!!! http://t.co/fvxocrDjQo", 
        "created_at": "2014-08-19T10:57:28Z", 
        "id": "501684368398888960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is ready to play against Atletico Madrid in the #RealMadridVsAtleticodeMadrid #HalaMadrid #CR7", 
        "created_at": "2014-08-19T10:57:40Z", 
        "id": "501684417363185664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is ready to play against Atletico Madrid in the #SuperCup #HalaMadrid #CR7", 
        "created_at": "2014-08-19T10:59:36Z", 
        "id": "501684901364912129"
    }, 
    {
        "text": "PORTUGAL NO HOJE EM DIA O fen\u00f3meno portugu\u00eas Cristiano Ronaldo ofereceu uma camisola da sele\u00e7\u00e3o das quinas ao... http://t.co/Vyf717TUIY", 
        "created_at": "2014-08-19T11:00:00Z", 
        "id": "501685006063124480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo - What we Learn from the Living Legend  http://t.co/0DNbyzcYcP", 
        "created_at": "2014-08-19T11:10:41Z", 
        "id": "501687690656743424"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #FCPorto", 
        "created_at": "2014-08-19T11:19:02Z", 
        "id": "501689792116322304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T11:19:41Z", 
        "id": "501689959175430144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T11:19:58Z", 
        "id": "501690030814167040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T11:27:51Z", 
        "id": "501692012656328704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T11:28:35Z", 
        "id": "501692198531129344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T11:31:25Z", 
        "id": "501692912175173632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T11:34:57Z", 
        "id": "501693797743730688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T11:46:59Z", 
        "id": "501696827238785026"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano https://t.co/beHQXVuFRM Behind the scenes Rankin X Ronaldo for CR7Underwear. #CristianoRonaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T11:47:17Z", 
        "id": "501696904322101248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T11:47:24Z", 
        "id": "501696933648695296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T11:48:03Z", 
        "id": "501697095288373248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #cr7#cristiano#cristianoronaldo#ronaldo#portugal#portugal2014#katiaaveiro#realmadrid#madrid#madrid2... http://t.co/YHffkqx8LC", 
        "created_at": "2014-08-19T11:54:03Z", 
        "id": "501698604911063042"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T11:55:47Z", 
        "id": "501699044151156737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-19T11:55:50Z", 
        "id": "501699055802527744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T11:57:02Z", 
        "id": "501699358245810176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T11:59:41Z", 
        "id": "501700022581202944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T12:01:36Z", 
        "id": "501700505475641344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cr7  Ronaldo is the best player in the world", 
        "created_at": "2014-08-19T12:01:38Z", 
        "id": "501700512966660096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T12:07:59Z", 
        "id": "501702112393584640"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Cristiano Ronaldo http://t.co/TiD1xAtPpj", 
        "created_at": "2014-08-19T12:13:52Z", 
        "id": "501703593637216257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T12:20:04Z", 
        "id": "501705155268468736"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Cristiano Ronaldo http://t.co/TiD1xAtPpj", 
        "created_at": "2014-08-19T12:22:16Z", 
        "id": "501705708438839296"
    }, 
    {
        "text": "Cousinchen \ud83d\ude19#lamborghini#seven#christiano#ronaldo#cousine#party#schwarz#wei\u00df#portugal#algarve#vilamoura by aileen... http://t.co/OWc0A0ZB28", 
        "created_at": "2014-08-19T12:34:09Z", 
        "id": "501708697404723200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portarcomela: O sporting so vai ganhar um campeonato quando o ronaldo for para la mas assim tadinho do scp nunca vai ser campeao #Carre\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T12:52:12Z", 
        "id": "501713241035124736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portarcomela: O sporting so vai ganhar um campeonato quando o ronaldo for para la mas assim tadinho do scp nunca vai ser campeao #Carre\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T12:52:36Z", 
        "id": "501713341778505728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portarcomela: O sporting so vai ganhar um campeonato quando o ronaldo for para la mas assim tadinho do scp nunca vai ser campeao #Carre\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T12:53:36Z", 
        "id": "501713591071162369"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T13:02:58Z", 
        "id": "501715948014149632"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei se me agrada a cena do Nani, preferia o Ronaldo, ou at\u00e9 o kroos ou assim, mas pronto, o meu clube \u00e9 humilde", 
        "created_at": "2014-08-19T13:09:41Z", 
        "id": "501717639073628160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo,how are you?", 
        "created_at": "2014-08-19T13:30:18Z", 
        "id": "501722828459098112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T13:33:03Z", 
        "id": "501723520569970688"
    }, 
    {
        "text": "Se isto \u00e9 assim com o #Nani, imaginem quando for o #Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-19T13:35:24Z", 
        "id": "501724110050062336"
    }, 
    {
        "text": "@andrerodpt tu \u00e9 que ainda n\u00e3o sabes, mas o Real quer o Miguel Lopes e v\u00e3o dar o Ronaldo 2 anos por empr\u00e9stimo a pagar os ordenados ;)", 
        "created_at": "2014-08-19T13:35:52Z", 
        "id": "501724229126352897"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrerodpt: Se isto \u00e9 assim com o #Nani, imaginem quando for o #Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-19T13:37:11Z", 
        "id": "501724561969512449"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrerodpt: Se isto \u00e9 assim com o #Nani, imaginem quando for o #Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-19T13:38:47Z", 
        "id": "501724963150528512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T13:45:56Z", 
        "id": "501726761370255364"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Obrigado por Cristiano Ronaldo do meu cora\u00e7\u00e3o e espero que para se tornar um campe\u00e3o que voc\u00ea \u00e9", 
        "created_at": "2014-08-19T13:52:02Z", 
        "id": "501728297630171136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T13:56:58Z", 
        "id": "501729539610116096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T13:58:34Z", 
        "id": "501729941663531008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T14:05:12Z", 
        "id": "501731610958774272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T14:09:52Z", 
        "id": "501732784160129024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T14:13:59Z", 
        "id": "501733822216814592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T14:19:17Z", 
        "id": "501735153597960192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/mg5LJWztJB", 
        "created_at": "2014-08-19T14:19:47Z", 
        "id": "501735281599721472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T14:20:15Z", 
        "id": "501735399799009280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are a great person and footballer. Zain is your fan. Could you say Hi to Zain in Canada. #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T14:27:13Z", 
        "id": "501737151302619137"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T14:32:00Z", 
        "id": "501738357580660737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T14:34:27Z", 
        "id": "501738973916848128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T14:37:51Z", 
        "id": "501739828120408064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T14:38:56Z", 
        "id": "501740101240512512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JMC_Foundation hala ronaldo my", 
        "created_at": "2014-08-19T14:54:58Z", 
        "id": "501744133653139456"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo dari Valdabas (markas latihan Madrid) otw ke Santiago Bernaebu , Real Madrid vs\u2026 [pic] \u2014 https://t.co/InT4n2kOIq", 
        "created_at": "2014-08-19T15:05:15Z", 
        "id": "501746722494623745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirsoysaal cristiano ronaldo voce \u00e9 o meu \u00eddolo por favor ganha este ano a bola de ouro http://t.co/jul2Ie1nYn", 
        "created_at": "2014-08-19T15:12:55Z", 
        "id": "501748651660959744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano see you soon Ronaldo I wish you good luck! And I hope you will score today! #HalaMadrid #RealMadridVsAtleticodeMadrid", 
        "created_at": "2014-08-19T15:13:31Z", 
        "id": "501748803045957632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirsoysaal cristiano ronaldo voce \u00e9 o meu \u00eddolo o meu melhor equipa \u00e9 o real madrid hala madrid por favor responde-me", 
        "created_at": "2014-08-19T15:15:45Z", 
        "id": "501749366731063296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you king cristiano ronaldo http://t.co/j7BTt0EQmA", 
        "created_at": "2014-08-19T15:16:16Z", 
        "id": "501749497257807872"
    }, 
    {
        "text": "Nani. S\u00f3 falta o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-19T15:18:03Z", 
        "id": "501749944135741440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirsoysaal ronaldo bom sorte para esta \u00e9poca", 
        "created_at": "2014-08-19T15:22:27Z", 
        "id": "501751050899316736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T15:33:14Z", 
        "id": "501753765834534912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo....How are you?", 
        "created_at": "2014-08-19T15:41:17Z", 
        "id": "501755791066398720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-19T15:42:03Z", 
        "id": "501755985036185600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T15:44:48Z", 
        "id": "501756677385777153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JMC_Foundation   Beyonc\u00e9, Jennifer Lopez and lil Wayne nice taste Ronaldo lol", 
        "created_at": "2014-08-19T15:46:08Z", 
        "id": "501757009390497792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T15:47:00Z", 
        "id": "501757227967840257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo best of luck for the wonderfull title against atletico  from india", 
        "created_at": "2014-08-19T15:50:31Z", 
        "id": "501758114975076352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T15:57:13Z", 
        "id": "501759802234929152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO ( CR7 )", 
        "created_at": "2014-08-19T15:59:18Z", 
        "id": "501760324090220544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #IceBucketChallenge https://t.co/JGiNwjuC6b", 
        "created_at": "2014-08-19T16:00:36Z", 
        "id": "501760650990071809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for", 
        "created_at": "2014-08-19T16:10:21Z", 
        "id": "501763104393670656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esta chevere la foto ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T16:10:43Z", 
        "id": "501763197058437120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you for you my ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T16:11:45Z", 
        "id": "501763460670431232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T16:13:12Z", 
        "id": "501763825159655424"
    }, 
    {
        "text": "Pessoas que acham que, com Nani, o Sporting vai fazer melhores resultados que o MU, que tinha o Rooney, e que Portugal, que tinha Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-19T16:13:19Z", 
        "id": "501763851608928256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The Cristiano Ronaldo Social Network. Where True Fans Belong. Join @Cristiano &amp; millions of fans, meet Ronaldo &amp; win great prize", 
        "created_at": "2014-08-19T16:15:06Z", 
        "id": "501764299535421440"
    }, 
    {
        "text": "@tastapassar O Ronaldo vai rescindir com o Real e vem para o Sporting tamb\u00e9m", 
        "created_at": "2014-08-19T16:28:30Z", 
        "id": "501767675136454656"
    }, 
    {
        "text": "@tastapassar Para qu\u00ea Ronaldo se temos o Messi??????? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-08-19T16:31:14Z", 
        "id": "501768360066289664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Manha ligou a Filipe Vieira para fazer uma proposta pelo Messi para ter capa para amanh\u00e3. Ronaldo n\u00e3o dava.", 
        "created_at": "2014-08-19T16:38:53Z", 
        "id": "501770286321381377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden Cristiano Ronaldo http://t.co/PW2aQmoszJ", 
        "created_at": "2014-08-19T16:39:46Z", 
        "id": "501770507608670208"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Pa\u00edm, once referred by Cristiano Ronaldo as being better than him, has signed for Mosta FC of Malta. He played 23 minutes last season.", 
        "created_at": "2014-08-19T16:39:46Z", 
        "id": "501770510876049408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-19T16:47:33Z", 
        "id": "501772469192392704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T16:48:01Z", 
        "id": "501772587077095425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ciao Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T16:52:11Z", 
        "id": "501773632449019904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,Karim @Benzema y @GarethBale11 un tridente de otro mundo que hace pedazos a los mejores defensas del mundo.", 
        "created_at": "2014-08-19T16:53:03Z", 
        "id": "501773850498330625"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Mulheres comparam apar\u00eancia de #Ronaldo atual com a de 2003 http://t.co/OI5URwjkoo", 
        "created_at": "2014-08-19T16:59:03Z", 
        "id": "501775362930782208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:03:49Z", 
        "id": "501776559892475904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Mulheres comparam apar\u00eancia de #Ronaldo atual com a de 2003 http://t.co/OI5URwjkoo", 
        "created_at": "2014-08-19T17:05:23Z", 
        "id": "501776953733820416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:11:52Z", 
        "id": "501778587905560577"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, in 2002, featured in the UCL at 17 years, 6 months &amp; 9 days.   Neves tmr will be 17 years, 5 months &amp; 18 days. #\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:12:06Z", 
        "id": "501778645682102272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Mulheres comparam apar\u00eancia de #Ronaldo atual com a de 2003 http://t.co/OI5URwjkoo", 
        "created_at": "2014-08-19T17:12:22Z", 
        "id": "501778712929779713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:12:46Z", 
        "id": "501778814460891136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:13:07Z", 
        "id": "501778900809031680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:13:24Z", 
        "id": "501778971277533184"
    }, 
    {
        "text": "RT @TePassao: I CANT BELIEVE RONALDO NOMINATED BEYONC\u00c9 LMAOOOOOO https://t.co/8mGwK3VeWV #icebucketchallenge", 
        "created_at": "2014-08-19T17:16:14Z", 
        "id": "501779687694430208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:16:36Z", 
        "id": "501779779151208448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:17:07Z", 
        "id": "501779910541979648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:20:52Z", 
        "id": "501780853417316352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:23:10Z", 
        "id": "501781429102321664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:30:01Z", 
        "id": "501783153342963713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:33:34Z", 
        "id": "501784049804144640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Mr Ronaldo:-)", 
        "created_at": "2014-08-19T17:38:22Z", 
        "id": "501785254483333120"
    }, 
    {
        "text": "Falando a s\u00e9rio \u00e9 bom ver um jogador como o Nani na Liga agora s\u00f3 falta o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T17:51:14Z", 
        "id": "501788493929250816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T17:51:55Z", 
        "id": "501788668106145793"
    }, 
    {
        "text": "RT @leoeslions: Tomorrow - Cristiano Ronaldo ;)", 
        "created_at": "2014-08-19T17:53:02Z", 
        "id": "501788946050076672"
    }, 
    {
        "text": "BRUNO DE CARVALHO \u00c9S O MEU HEROI, ENQUANTO TIVERES DE PRESIDENTE AT\u00c9 ACREDITO NO REGRESSO DO RONALDO!! #NANIVOLTOU", 
        "created_at": "2014-08-19T17:53:21Z", 
        "id": "501789025741864960"
    }, 
    {
        "text": "Wow! Sporting president Bruno de Carvalho confirms Nani returns to Sporting as part of Rojo deal. Wonder if he can get Ronaldo back too.", 
        "created_at": "2014-08-19T17:53:50Z", 
        "id": "501789149893251072"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal \"Wonder if he can get Ronaldo back too\"  LOL perhaps in 5 years when he's washed up.", 
        "created_at": "2014-08-19T17:55:56Z", 
        "id": "501789678195208192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Mr Ronaldo^_^", 
        "created_at": "2014-08-19T17:58:16Z", 
        "id": "501790265326063616"
    }, 
    {
        "text": "Nani regressa ao Sporting.Cristiano Ronaldo ainda n\u00e3o!", 
        "created_at": "2014-08-19T18:04:22Z", 
        "id": "501791801540612096"
    }, 
    {
        "text": "O Nani at\u00e9 poderia ser um bom jogador se n\u00e3o fosse burro e se n\u00e3o se arma-se em CR7, porque ele nunca vai ser como o Ronaldo....", 
        "created_at": "2014-08-19T18:04:30Z", 
        "id": "501791833190858752"
    }, 
    {
        "text": "@portu_goal If Ronaldo returned right now, Benfica and Porto would immediately concede the title. Haha.", 
        "created_at": "2014-08-19T18:07:20Z", 
        "id": "501792547492999168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T18:11:53Z", 
        "id": "501793691753668608"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 uma pena o Real Madrid n\u00e3o estar interessado no William Carvalho. O BdC ainda arranjava maneira de fazer regressar j\u00e1 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-19T18:14:01Z", 
        "id": "501794228633354240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T18:29:45Z", 
        "id": "501798187980845058"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and @WayneRooney 2 of my favorite players love this two @ManUtd legends 'Ronaldo' pls come back to @ManUtd http://t.co/twPgGkCLTE", 
        "created_at": "2014-08-19T18:33:42Z", 
        "id": "501799182047641602"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-19T18:37:14Z", 
        "id": "501800070959091712"
    }, 
    {
        "text": "@joaogoliveira Sobram 4 milh\u00f5es e o @luisnani ... parece-me justo, afinal de contas o @Sporting_CP vendeu o Rojo, n\u00e3o vendeu o Ronaldo LOL", 
        "created_at": "2014-08-19T18:42:23Z", 
        "id": "501801367758204928"
    }, 
    {
        "text": "Bale, Ronaldo goals lead Real to 10th Champions League: Carlo Ancelotti has led another side to a European Cup... http://t.co/AEKs4kcoqp", 
        "created_at": "2014-08-19T18:53:07Z", 
        "id": "501804066087788546"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo I hope you answer,how do you not miss at Manchester united?,are you going back there egain?", 
        "created_at": "2014-08-19T18:56:57Z", 
        "id": "501805032262492160"
    }, 
    {
        "text": "@CARASPortugal filha incr\u00edvel Cristiano Ronaldo aparece https://t.co/CcB0KkuL12", 
        "created_at": "2014-08-19T19:04:05Z", 
        "id": "501806829220163584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T19:15:40Z", 
        "id": "501809740981501952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T19:21:31Z", 
        "id": "501811215644262401"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-19T19:46:57Z", 
        "id": "501817617502310400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T19:47:51Z", 
        "id": "501817842363555840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T19:50:09Z", 
        "id": "501818421081034753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I challenge you the #icebucketchallenge cristiano ronaldo ... :)", 
        "created_at": "2014-08-19T19:54:24Z", 
        "id": "501819491123478528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T20:03:32Z", 
        "id": "501821788507340803"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo &lt;3&lt;3&lt;3", 
        "created_at": "2014-08-19T20:09:08Z", 
        "id": "501823197613137921"
    }, 
    {
        "text": "King ronaldo faz mais 2 hoje", 
        "created_at": "2014-08-19T20:14:12Z", 
        "id": "501824471414865921"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rubotelli45: King ronaldo faz mais 2 hoje", 
        "created_at": "2014-08-19T20:14:23Z", 
        "id": "501824518806319104"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_suissas: #NaniVoltou agora estou a espera do cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T20:19:06Z", 
        "id": "501825705806532610"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid Super Copa XI: Casillas; Carvajal, Pepe, Ramos, Marcelo; Modric, Alonso, Kroos; Bale, Ronaldo, Benzema.", 
        "created_at": "2014-08-19T20:19:12Z", 
        "id": "501825729617592320"
    }, 
    {
        "text": "Preparem-se, que o pr\u00f3ximo treino aberto \u00e9 para anunciar o Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-19T20:23:16Z", 
        "id": "501826753258876928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T20:24:02Z", 
        "id": "501826945739259904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T20:28:25Z", 
        "id": "501828049952718849"
    }, 
    {
        "text": "RT @JGOliveira: Preparem-se, que o pr\u00f3ximo treino aberto \u00e9 para anunciar o Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-19T20:36:50Z", 
        "id": "501830169007783936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T20:37:06Z", 
        "id": "501830234409168897"
    }, 
    {
        "text": "@slbcarlitos saiu-lhes a fava com Ronaldo pensavam que ia continuar", 
        "created_at": "2014-08-19T20:39:38Z", 
        "id": "501830872371589120"
    }, 
    {
        "text": "And messi RT @q4cue: Yea, maybe with Ronaldo and Bale\"@Mikypool007: All I want is di Maria, blind, carvalho ,rojo and Benetia \ud83d\ude2c\"", 
        "created_at": "2014-08-19T20:41:54Z", 
        "id": "501831443048587265"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T20:45:56Z", 
        "id": "501832460691595265"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T20:46:43Z", 
        "id": "501832657907773440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T20:47:16Z", 
        "id": "501832794310713344"
    }, 
    {
        "text": "Faltam 10 minutos! Pepe e Ronaldo a titular http://t.co/je0WRSn5P0", 
        "created_at": "2014-08-19T20:50:43Z", 
        "id": "501833663034585088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Jennifer L\u00f3pez (@JLo), @EvaLongoria... se mojan por una buena causa: http://t.co/EYldBqdp6b", 
        "created_at": "2014-08-19T20:51:51Z", 
        "id": "501833949258465280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T20:55:19Z", 
        "id": "501834820738375680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow your body is imagination sexy cris hote ronaldo I really love more  then anything in the world I will die for you allthe best", 
        "created_at": "2014-08-19T20:58:22Z", 
        "id": "501835588329562114"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ESPYS ronaldo\ud83d\udc4e @ThierryHenry \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-08-19T21:07:38Z", 
        "id": "501837918559035392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #RealMadridAtleti #RMLive\"  Ronaldo showw", 
        "created_at": "2014-08-19T21:08:18Z", 
        "id": "501838086322786304"
    }, 
    {
        "text": "E o Ronaldo n\u00e3o volta?", 
        "created_at": "2014-08-19T21:10:17Z", 
        "id": "501838587298852864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-19T21:16:51Z", 
        "id": "501840240042975232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleti || who will win first leg of spanish\u2026 http://t.co/MOQamzUWje", 
        "created_at": "2014-08-19T21:17:49Z", 
        "id": "501840482196922368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/Y8r07zP2xc", 
        "created_at": "2014-08-19T21:28:21Z", 
        "id": "501843134264115200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/85FrPgS8Zn", 
        "created_at": "2014-08-19T21:29:06Z", 
        "id": "501843322542252032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/6QxWqAk1pC", 
        "created_at": "2014-08-19T21:29:20Z", 
        "id": "501843382373994498"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/UFR8QInCEz", 
        "created_at": "2014-08-19T21:29:21Z", 
        "id": "501843385926574080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/D327pag0Yz", 
        "created_at": "2014-08-19T21:29:43Z", 
        "id": "501843475672080384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/EntQntcrIp", 
        "created_at": "2014-08-19T21:30:25Z", 
        "id": "501843654068412416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/lbnOvJgrdt", 
        "created_at": "2014-08-19T21:30:28Z", 
        "id": "501843668085784576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/5c913dB0hN", 
        "created_at": "2014-08-19T21:30:47Z", 
        "id": "501843747848876032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/1e2X2PaCxx", 
        "created_at": "2014-08-19T21:30:47Z", 
        "id": "501843748025036800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/OmTdf32YVz", 
        "created_at": "2014-08-19T21:30:53Z", 
        "id": "501843770955268096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/4Gv1Zxyq1h", 
        "created_at": "2014-08-19T21:31:09Z", 
        "id": "501843840102596608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/F6aDcvgA13", 
        "created_at": "2014-08-19T21:31:11Z", 
        "id": "501843845928480769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/SYZyaj2SJW", 
        "created_at": "2014-08-19T21:31:12Z", 
        "id": "501843850751930368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/VXEXfXG6gN", 
        "created_at": "2014-08-19T21:31:38Z", 
        "id": "501843959644446721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo vs #ArdaTuran || @realmadrid vs @atleticodemadrid || who will win first leg of spanish #super... http://t.co/qGuMN3Chjh", 
        "created_at": "2014-08-19T21:33:09Z", 
        "id": "501844342735388672"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo parece que t\u00e1 cambado", 
        "created_at": "2014-08-19T21:37:26Z", 
        "id": "501845418121396224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Supercopa Espa\u00f1a | Juanfran vs Cristiano Ronaldo http://t.co/VhwlFBFd5v", 
        "created_at": "2014-08-19T21:38:52Z", 
        "id": "501845779078606849"
    }, 
    {
        "text": "RT @zigbytes: And messi RT @q4cue: Yea, maybe with Ronaldo and Bale\"@Mikypool007: All I want is di Maria, blind, carvalho ,rojo and Benetia\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T21:40:18Z", 
        "id": "501846140623810560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano looks so damn hot her! #CristianoSexyRonaldo #youtube Cristiano Ronaldo #Icebucketchallenge http://t.co/IwwfMYjC31", 
        "created_at": "2014-08-19T21:40:44Z", 
        "id": "501846249642131457"
    }, 
    {
        "text": "Pouco Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T21:44:10Z", 
        "id": "501847114235019265"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@bancadadeleao: Pouco Ronaldo\u201d #VoltaRonaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T21:44:47Z", 
        "id": "501847268249845760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lion_O_SCP: Claro que Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 a jogar um pesco\u00e7o! O menino d'oiro tamb\u00e9m quer voltar ao seu grande amor! #SportingCP", 
        "created_at": "2014-08-19T21:46:15Z", 
        "id": "501847636283232257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/jvm85IHEPu", 
        "created_at": "2014-08-19T21:47:22Z", 
        "id": "501847917783572480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lion_O_SCP: Claro que Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 a jogar um pesco\u00e7o! O menino d'oiro tamb\u00e9m quer voltar ao seu grande amor! #SportingCP", 
        "created_at": "2014-08-19T21:50:40Z", 
        "id": "501848748981780480"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para jogar mais 45 minutos mas como sempre vai ficar  em campo", 
        "created_at": "2014-08-19T21:50:42Z", 
        "id": "501848756661551105"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lion_O_SCP: Claro que Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 a jogar um pesco\u00e7o! O menino d'oiro tamb\u00e9m quer voltar ao seu grande amor! #SportingCP", 
        "created_at": "2014-08-19T21:51:03Z", 
        "id": "501848846604206080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ol\u00e1 eu sou um grande f\u00e3 de seus posts, gostaria de responder a", 
        "created_at": "2014-08-19T21:57:33Z", 
        "id": "501850481007022080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/tYGI7kwXgb", 
        "created_at": "2014-08-19T21:57:48Z", 
        "id": "501850545431511040"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, n\u00e3o joga a 2\u00aa parte... vem para o Sporting?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:05:36Z", 
        "id": "501852509804449792"
    }, 
    {
        "text": "@diniscosta o Ronaldo est\u00e1 lesionado", 
        "created_at": "2014-08-19T22:05:39Z", 
        "id": "501852521569472512"
    }, 
    {
        "text": "RT @miudaaa: Ronaldo, n\u00e3o joga a 2\u00aa parte... vem para o Sporting?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:05:45Z", 
        "id": "501852544042561536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @PradoSarita", 
        "created_at": "2014-08-19T22:05:58Z", 
        "id": "501852600270979072"
    }, 
    {
        "text": "James por Ronaldo ao intervalo no Real Madrid", 
        "created_at": "2014-08-19T22:06:28Z", 
        "id": "501852725181952000"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: James por Ronaldo ao intervalo no Real Madrid", 
        "created_at": "2014-08-19T22:06:54Z", 
        "id": "501852833717960704"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: James por Ronaldo ao intervalo no Real Madrid", 
        "created_at": "2014-08-19T22:07:03Z", 
        "id": "501852872016162816"
    }, 
    {
        "text": "No final da primeira parte Ronaldo tinha apresentado algumas queixas. Ancelotti n\u00e3o arrisca e tira o portugu\u00eas", 
        "created_at": "2014-08-19T22:07:17Z", 
        "id": "501852929629102081"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: James por Ronaldo ao intervalo no Real Madrid", 
        "created_at": "2014-08-19T22:07:17Z", 
        "id": "501852929725566976"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: James por Ronaldo ao intervalo no Real Madrid", 
        "created_at": "2014-08-19T22:07:30Z", 
        "id": "501852985514033152"
    }, 
    {
        "text": "RT @djesus88: No final da primeira parte Ronaldo tinha apresentado algumas queixas. Ancelotti n\u00e3o arrisca e tira o portugu\u00eas", 
        "created_at": "2014-08-19T22:07:35Z", 
        "id": "501853007257296896"
    }, 
    {
        "text": "RT @miudaaa: Ronaldo, n\u00e3o joga a 2\u00aa parte... vem para o Sporting?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:07:40Z", 
        "id": "501853028795027456"
    }, 
    {
        "text": "RT @miudaaa: Ronaldo, n\u00e3o joga a 2\u00aa parte... vem para o Sporting?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:07:47Z", 
        "id": "501853056192225280"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: James por Ronaldo ao intervalo no Real Madrid", 
        "created_at": "2014-08-19T22:07:49Z", 
        "id": "501853065440686080"
    }, 
    {
        "text": "Entrou James Rodriguez Oficial, saiu Cristiano Ronaldo. Haver\u00e1 problemas f\u00edsicos com o melhor do mundo?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:07:55Z", 
        "id": "501853090228621312"
    }, 
    {
        "text": "RT @miudaaa: Ronaldo, n\u00e3o joga a 2\u00aa parte... vem para o Sporting?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:08:09Z", 
        "id": "501853149742002176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo vous trouvez pas cool qu'on puisse faire \u00e7a wesh", 
        "created_at": "2014-08-19T22:08:37Z", 
        "id": "501853268361089024"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo saiu para ir receber o Nani a Alvalade.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:09:10Z", 
        "id": "501853404957016065"
    }, 
    {
        "text": "Saiu o Ronaldo? Deve estar lesionado.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:09:15Z", 
        "id": "501853425421017088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Replaced By James Rodriguez - Real Madrid Vs Atletico Madrid 19.08.2014 http://t.co/6LLIC9jEHd", 
        "created_at": "2014-08-19T22:09:43Z", 
        "id": "501853544111407104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: O Ronaldo saiu para ir receber o Nani a Alvalade.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:10:12Z", 
        "id": "501853666073395200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Ronaldo a fazer birra para vir para o Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:10:13Z", 
        "id": "501853669030391808"
    }, 
    {
        "text": "o banho gelado provocou ci\u00e1tica no Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T22:10:14Z", 
        "id": "501853671970574337"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Ronaldo a fazer birra para vir para o Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:10:27Z", 
        "id": "501853726744010753"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: o banho gelado provocou ci\u00e1tica no Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T22:10:43Z", 
        "id": "501853793701883904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Ronaldo a fazer birra para vir para o Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:11:19Z", 
        "id": "501853945606979584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Ronaldo a fazer birra para vir para o Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:11:39Z", 
        "id": "501854028826148864"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo saiu para filmar o bucket challenge do Coentr\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:11:59Z", 
        "id": "501854112762580994"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo off, going to bed.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:12:07Z", 
        "id": "501854149756321792"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: o banho gelado provocou ci\u00e1tica no Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T22:12:26Z", 
        "id": "501854225740353537"
    }, 
    {
        "text": "RT @SkyFootball: James Rodriguez has come on to replace Ronaldo at half-time. It's Real Madrid 0 - 0 Atletico Madrid. Sky Sports 5. http://\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:12:40Z", 
        "id": "501854286503219200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo diganti James Rodriguez karena sedikit mengalami cidera pada kaki kirinya~", 
        "created_at": "2014-08-19T22:12:43Z", 
        "id": "501854299463229440"
    }, 
    {
        "text": "RT @miudaaa: Ronaldo, n\u00e3o joga a 2\u00aa parte... vem para o Sporting?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:12:56Z", 
        "id": "501854351196188673"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Entrou James Rodriguez Oficial, saiu Cristiano Ronaldo. Haver\u00e1 problemas f\u00edsicos com o melhor do mundo?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:13:14Z", 
        "id": "501854428245528576"
    }, 
    {
        "text": "RT @MidFigueiredo: #LRT A Real Madrid TV vai emitir um pedido de desculpas do Ronaldo, integr\u00e1-lo no treino de amanh\u00e3 e vend\u00ea-lo na quinta.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:13:20Z", 
        "id": "501854455722442752"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Entrou James Rodriguez Oficial, saiu Cristiano Ronaldo. Haver\u00e1 problemas f\u00edsicos com o melhor do mundo?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:13:22Z", 
        "id": "501854462617866240"
    }, 
    {
        "text": "RT @carrusel: CRISTIANO RONALDO | El parte oficial del Madrid dice que tiene molestias en su pierna izquierda http://t.co/OzM0hflqX3", 
        "created_at": "2014-08-19T22:13:22Z", 
        "id": "501854463565766656"
    }, 
    {
        "text": "RT @MidFigueiredo: #LRT A Real Madrid TV vai emitir um pedido de desculpas do Ronaldo, integr\u00e1-lo no treino de amanh\u00e3 e vend\u00ea-lo na quinta.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:13:57Z", 
        "id": "501854608655138816"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid informa que Ronaldo saiu com problemas na perna esquerda", 
        "created_at": "2014-08-19T22:14:37Z", 
        "id": "501854778990014464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es muy inteligente... Dudo de una lesi\u00f3n.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:15:56Z", 
        "id": "501855106217029632"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: o banho gelado provocou ci\u00e1tica no Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T22:16:33Z", 
        "id": "501855261448228865"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m me sabe dizer porque \u00e9 que o Cristiano Ronaldo foi substitu\u00eddo ao intervalo?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:17:04Z", 
        "id": "501855393942077440"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: o banho gelado provocou ci\u00e1tica no Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T22:17:24Z", 
        "id": "501855478683807746"
    }, 
    {
        "text": "@spardal @joanaislourenco  salvo erro, a les\u00e3o anterior do Ronaldo foi no joelho direito e, hoje saiu por causa do joelho esquerdo", 
        "created_at": "2014-08-19T22:17:46Z", 
        "id": "501855568274149376"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #cr7 #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #rmtour2014 #rmtraining #atleticodemadrid #Sant... http://t.co/R2FVZNvdme", 
        "created_at": "2014-08-19T22:17:59Z", 
        "id": "501855623479562240"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipapatao: Algu\u00e9m me sabe dizer porque \u00e9 que o Cristiano Ronaldo foi substitu\u00eddo ao intervalo?", 
        "created_at": "2014-08-19T22:18:29Z", 
        "id": "501855750210465792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:20:31Z", 
        "id": "501856260074270721"
    }, 
    {
        "text": "RT @inconseguir: Ahahahahaha RT @FDesempregado: Ronaldo a fazer birra para vir para o Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:22:29Z", 
        "id": "501856754620432384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been subbed off for James Rodriguez. Suddenly, the game is not worth watching anymore.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:23:17Z", 
        "id": "501856958350372864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is injured, I hope nothing serious. #AnimoCristiano http://t.co/YkdJOhEqbF", 
        "created_at": "2014-08-19T22:23:57Z", 
        "id": "501857124708651009"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:24:37Z", 
        "id": "501857292375977984"
    }, 
    {
        "text": "RT @inconseguir: Ahahahahaha RT @FDesempregado: Ronaldo a fazer birra para vir para o Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:24:51Z", 
        "id": "501857353852280835"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:26:56Z", 
        "id": "501857876206317569"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-19T22:27:03Z", 
        "id": "501857906300837888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-19T22:27:15Z", 
        "id": "501857955999133697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-19T22:27:17Z", 
        "id": "501857966296137729"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-19T22:27:20Z", 
        "id": "501857977859837952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-19T22:27:33Z", 
        "id": "501858030305423360"
    }, 
    {
        "text": "@pespsanto 0-0 Ronaldo lesionado saiu ao intervalo", 
        "created_at": "2014-08-19T22:27:43Z", 
        "id": "501858074781818880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-19T22:27:47Z", 
        "id": "501858089508036608"
    }, 
    {
        "text": "A \u00faltima vez que fizeram uma espera ao Nani foi quando a Dona Dolores o esperou ap\u00f3s ele anular aquele gola\u00e7o do Ronaldo contra a Espanha.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:28:18Z", 
        "id": "501858221758636032"
    }, 
    {
        "text": "RT @inconseguir: Ahahahahaha RT @FDesempregado: Ronaldo a fazer birra para vir para o Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:28:42Z", 
        "id": "501858320001818624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-19T22:28:43Z", 
        "id": "501858326117089281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-19T22:29:26Z", 
        "id": "501858507109715968"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo saiu ao intervalo com queixas na perna esquerda http://t.co/g829id2Qw1 #desporto", 
        "created_at": "2014-08-19T22:29:32Z", 
        "id": "501858531859910656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano que paso ronaldo porque salistes", 
        "created_at": "2014-08-19T22:29:47Z", 
        "id": "501858594720333824"
    }, 
    {
        "text": "RT @inconseguir: Ahahahahaha RT @FDesempregado: Ronaldo a fazer birra para vir para o Sporting.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:29:54Z", 
        "id": "501858624906743808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Supercopa Espa\u00f1a | Juanfran vs Cristiano Ronaldo http://t.co/VhwlFBFd5v", 
        "created_at": "2014-08-19T22:31:08Z", 
        "id": "501858932973793280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo me encantaria que me hables me alegrarias la vida sos mi idolo ahora te estoy viendo jugar en el madrid eres el mejor", 
        "created_at": "2014-08-19T22:34:42Z", 
        "id": "501859829997387776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Mr. Ronaldo how are you", 
        "created_at": "2014-08-19T22:34:49Z", 
        "id": "501859859726622721"
    }, 
    {
        "text": "\u00daltima hora: Ronaldo dividido em joelho bom e joelho mau, o primeiro fica no real e o segundo regressa ao Sporting", 
        "created_at": "2014-08-19T22:36:53Z", 
        "id": "501860379879022593"
    }, 
    {
        "text": "RT @JSnotario: \u00daltima hora: Ronaldo dividido em joelho bom e joelho mau, o primeiro fica no real e o segundo regressa ao Sporting", 
        "created_at": "2014-08-19T22:37:07Z", 
        "id": "501860439467491329"
    }, 
    {
        "text": "RT @JSnotario: \u00daltima hora: Ronaldo dividido em joelho bom e joelho mau, o primeiro fica no real e o segundo regressa ao Sporting", 
        "created_at": "2014-08-19T22:38:22Z", 
        "id": "501860755734818816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Viva Ronaldo is live! Play at http://t.co/GWxiDwVO06 or get the FREE iOS app at http://t.co/rxBw6wGDdl #VivaRonaldo http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:38:36Z", 
        "id": "501860812144001024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thank you all for the support you gave me yesterday. Cheers to the Viva Ronaldo winners! http://t.co/GWxiDwVO06 http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:38:41Z", 
        "id": "501860832947732480"
    }, 
    {
        "text": "RT @JSnotario: \u00daltima hora: Ronaldo dividido em joelho bom e joelho mau, o primeiro fica no real e o segundo regressa ao Sporting", 
        "created_at": "2014-08-19T22:38:55Z", 
        "id": "501860889986088960"
    }, 
    {
        "text": "RT @JSnotario: \u00daltima hora: Ronaldo dividido em joelho bom e joelho mau, o primeiro fica no real e o segundo regressa ao Sporting", 
        "created_at": "2014-08-19T22:39:56Z", 
        "id": "501861148770435072"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo saiu ao intervalo porque o joelho \u00e0 meia-noite transforma-se em ab\u00f3bora", 
        "created_at": "2014-08-19T22:40:07Z", 
        "id": "501861195331407872"
    }, 
    {
        "text": "#onfire RT @rpsilva: O Ronaldo saiu ao intervalo porque o joelho \u00e0 meia-noite transforma-se em ab\u00f3bora", 
        "created_at": "2014-08-19T22:40:43Z", 
        "id": "501861347026817024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:41:31Z", 
        "id": "501861547829133315"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Atletico Madrid Home (19/08/2014)   http://t.co/nqtlNVfwJ9 http://t.co/PNA3Z6Wp9v", 
        "created_at": "2014-08-19T22:41:33Z", 
        "id": "501861553185230848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:44:11Z", 
        "id": "501862219299434496"
    }, 
    {
        "text": "Ta provado que o Real nao precisa do Ronaldo para ganhar ao Atletico...", 
        "created_at": "2014-08-19T22:44:25Z", 
        "id": "501862277172445185"
    }, 
    {
        "text": "RT @matias_pedro: Calma, o Nani n\u00e3o \u00e9 bem o Cristiano Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-08-19T22:44:32Z", 
        "id": "501862304758374400"
    }, 
    {
        "text": "na minha app de futebol dizem-me que quem marcou foi o Ronaldo. \u00d3 migos ele j\u00e1 foi substitu\u00eddo!!", 
        "created_at": "2014-08-19T22:45:08Z", 
        "id": "501862458303447040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Phiiiiills: Quando vi tanta gente at\u00e9 pensei que fosse o Cristiano Ronaldo que estivesse a chegar a Alvalade.", 
        "created_at": "2014-08-19T22:45:14Z", 
        "id": "501862483871940609"
    }, 
    {
        "text": "@matias_pedro Agora s\u00f3 temos que vender 1 por ano ao MUFC at\u00e9 o Ronaldo se quiser reformar. :)", 
        "created_at": "2014-08-19T22:46:08Z", 
        "id": "501862709684867073"
    }, 
    {
        "text": "RT @JSnotario: \u00daltima hora: Ronaldo dividido em joelho bom e joelho mau, o primeiro fica no real e o segundo regressa ao Sporting", 
        "created_at": "2014-08-19T22:47:01Z", 
        "id": "501862931144146944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-08-19T22:48:15Z", 
        "id": "501863239031214082"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:48:30Z", 
        "id": "501863304734973952"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreCastro88: Ronaldo \u00e9 daqueles jogadores que mesmo sem estar a jogar consegue marcar. \ud83d\ude48\ud83d\ude03 http://t.co/Daa6JI7TmX", 
        "created_at": "2014-08-19T22:49:13Z", 
        "id": "501863484674813953"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreCastro88: Ronaldo \u00e9 daqueles jogadores que mesmo sem estar a jogar consegue marcar. \ud83d\ude48\ud83d\ude03 http://t.co/Daa6JI7TmX", 
        "created_at": "2014-08-19T22:49:30Z", 
        "id": "501863555529207809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T22:49:42Z", 
        "id": "501863603826601984"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreCastro88: Ronaldo \u00e9 daqueles jogadores que mesmo sem estar a jogar consegue marcar. \ud83d\ude48\ud83d\ude03 http://t.co/Daa6JI7TmX", 
        "created_at": "2014-08-19T22:51:12Z", 
        "id": "501863982270275585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola RONALDO gran fan tuyo Estoy viviendo en Estambul, Turqu\u00eda en Europa galatasarayl\u0131y\u0131m VERDADERO :) :) Soy MADR\u0130DL\u0130Y", 
        "created_at": "2014-08-19T22:57:55Z", 
        "id": "501865672348295168"
    }, 
    {
        "text": "Alarme por Ronaldo. \u00abMarca\u00bb e \u00abAs\u00bb falam em problemas na perna esquerda", 
        "created_at": "2014-08-19T22:59:00Z", 
        "id": "501865945791758337"
    }, 
    {
        "text": "Atl\u00e9tico empata no Bernab\u00e9u e Ronaldo sai lesionado http://t.co/k5jIdxOwg3", 
        "created_at": "2014-08-19T22:59:09Z", 
        "id": "501865984391536640"
    }, 
    {
        "text": "RT @JSnotario: \u00daltima hora: Ronaldo dividido em joelho bom e joelho mau, o primeiro fica no real e o segundo regressa ao Sporting", 
        "created_at": "2014-08-19T22:59:26Z", 
        "id": "501866056093540352"
    }, 
    {
        "text": "@sergiolavos nenhum jogador que saia do tottenham para o real mostrar\u00e1 metade do que fazia antes, h\u00e1 ronaldo, modric, di maria, benzema.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:00:02Z", 
        "id": "501866206090240000"
    }, 
    {
        "text": "@sergiolavos marcou 1 barbaridade de golos e um sem n\u00famero de assist\u00eancia. e o estilo de jogo dele complementa-se como poucos ao do ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T23:01:02Z", 
        "id": "501866459170369536"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Alarme por Ronaldo. \u00abMarca\u00bb e \u00abAs\u00bb falam em problemas na perna esquerda", 
        "created_at": "2014-08-19T23:01:10Z", 
        "id": "501866493483958272"
    }, 
    {
        "text": "@sergiolavos no segundo ano, ou est\u00e1s esquecido que no fim do primeiro j\u00e1 falavam em despach\u00e1-lo? e o bale reparte a festa com o ronaldo...", 
        "created_at": "2014-08-19T23:02:41Z", 
        "id": "501866875417276416"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Alarme por Ronaldo. \u00abMarca\u00bb e \u00abAs\u00bb falam em problemas na perna esquerda", 
        "created_at": "2014-08-19T23:03:30Z", 
        "id": "501867079000416256"
    }, 
    {
        "text": "@sergiolavos quero dizer que \u00e9 quase imposs\u00edvel um tipo chegar ao real, jogar numa posi\u00e7\u00e3o similar ao ronaldo e fazer o q fazia noutro clube", 
        "created_at": "2014-08-19T23:04:31Z", 
        "id": "501867335301746688"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Corre\u00e7\u00e3o: Les\u00e3o de Cristiano Ronaldo foi na perna esquerda. Atacante passar\u00e1 por exames ainda hoje http://t.co/DHASC5zGJF", 
        "created_at": "2014-08-19T23:05:00Z", 
        "id": "501867454243815424"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales sim, acredito que deva ser dif\u00edcil assumir-se como estrela da companhia com Ronaldo ao lado.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:06:04Z", 
        "id": "501867726542225408"
    }, 
    {
        "text": "@sergiolavos at\u00e9 a\u00ed o bale esteve bem. chegou, adquirido por 100 milh\u00f5es..., e disse logo que o real continuaria a ser a equipa do ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:07:44Z", 
        "id": "501868143653158912"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Alarme por Ronaldo. \u00abMarca\u00bb e \u00abAs\u00bb falam em problemas na perna esquerda", 
        "created_at": "2014-08-19T23:12:16Z", 
        "id": "501869283472056320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-19T23:13:08Z", 
        "id": "501869501831716864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T23:17:02Z", 
        "id": "501870482669334528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-19T23:22:33Z", 
        "id": "501871871592525825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo saiu com queixas no joelho esquerdo http://t.co/fP7tjfJl4f", 
        "created_at": "2014-08-19T23:22:37Z", 
        "id": "501871891544801280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ..  Hello Ronaldo, are you ok right now or what ..?  Plz answer, Plz, i'm worry \u2757 - Just Say : I'm fine \u2764", 
        "created_at": "2014-08-19T23:31:36Z", 
        "id": "501874149736726528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-19T23:33:59Z", 
        "id": "501874750378217474"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T23:40:25Z", 
        "id": "501876370193281025"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:40:38Z", 
        "id": "501876423356067840"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:41:01Z", 
        "id": "501876521813151745"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:41:06Z", 
        "id": "501876541090177025"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:41:25Z", 
        "id": "501876622749077505"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:41:49Z", 
        "id": "501876721734660097"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Ronaldo volta a lesionar-se http://t.co/ppTlrwS1zC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-19T23:42:16Z", 
        "id": "501876836385574913"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo volta a lesionar-se http://t.co/ppTlrwS1zC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-19T23:42:38Z", 
        "id": "501876925628182528"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo volta a lesionar-se http://t.co/ppTlrwS1zC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-19T23:43:03Z", 
        "id": "501877031161057280"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:44:36Z", 
        "id": "501877421722046464"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo saiu ao intervalo na esperan\u00e7a de ainda conseguir ver na televis\u00e3o a chegada do Nani ao Aeroporto de Lisboa.", 
        "created_at": "2014-08-19T23:48:38Z", 
        "id": "501878436907192321"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo volta a lesionar-se http://t.co/ppTlrwS1zC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-19T23:48:57Z", 
        "id": "501878514732113920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deixa jogo a meio com dores no joelho http://t.co/monx7M6ISF Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-08-19T23:51:34Z", 
        "id": "501879174345146368"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo deixa jogo a meio com dores no joelho http://t.co/monx7M6ISF Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-08-19T23:51:41Z", 
        "id": "501879203650732032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is injured\ud83d\ude2d\ud83d\udc94!!! , I wish nothing\u2026 http://t.co/hWHUtCoUuW", 
        "created_at": "2014-08-19T23:52:50Z", 
        "id": "501879492403400704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-19T23:53:49Z", 
        "id": "501879741281226752"
    }
]