[
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T00:06:27Z", 
        "id": "508405903562145792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T00:50:56Z", 
        "id": "508417098599501825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T01:07:59Z", 
        "id": "508421386554322946"
    }, 
    {
        "text": "fintar 4 defesas com ronaldo &gt; sexo", 
        "created_at": "2014-09-07T01:18:02Z", 
        "id": "508423918882127872"
    }, 
    {
        "text": "RT @MesquitaSCP: fintar 4 defesas com ronaldo &gt; sexo", 
        "created_at": "2014-09-07T01:18:29Z", 
        "id": "508424030794567680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Estoy con mi presi al 100%\" http://t.co/tKaAc5d8Qn", 
        "created_at": "2014-09-07T01:19:06Z", 
        "id": "508424185480093696"
    }, 
    {
        "text": "RO RO RONALDO 5-2", 
        "created_at": "2014-09-07T01:21:55Z", 
        "id": "508424895102210048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T01:36:37Z", 
        "id": "508428592406364160"
    }, 
    {
        "text": "SIM  RONALDO EXPULSO ENTRADA POR TRAS NO MESSI", 
        "created_at": "2014-09-07T01:45:56Z", 
        "id": "508430940121874432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-09-07T01:46:42Z", 
        "id": "508431131658559489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo eres el mejor jugador del mundo HALA MADRID", 
        "created_at": "2014-09-07T01:59:25Z", 
        "id": "508434330654609408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T01:59:46Z", 
        "id": "508434417736773632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Soy tu fan Cristiano ronaldo resp\u00f3ndeme por favor", 
        "created_at": "2014-09-07T02:02:48Z", 
        "id": "508435184250003456"
    }, 
    {
        "text": "CA PUTA DE GOLO COM O RONALDO  VOU GRABAR", 
        "created_at": "2014-09-07T02:19:26Z", 
        "id": "508439368827404288"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo 2-0", 
        "created_at": "2014-09-07T02:20:07Z", 
        "id": "508439540332519424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T02:54:34Z", 
        "id": "508448212030861312"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano I love him His Smile make me fly #HalaMadrid #CR7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #7\u2026 http://t.co/hJC2BDvfkr", 
        "created_at": "2014-09-07T03:11:33Z", 
        "id": "508452483543597056"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-09-07T03:17:18Z", 
        "id": "508453930762633216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ventiladores saud\u00ed Al Nasr apoyan Real Madrid Cristiano Ronaldo Gracias. #Talal_Allowabesa http://t.co/MOWYJXlUQG", 
        "created_at": "2014-09-07T04:04:17Z", 
        "id": "508465754451083264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ventiladores saud\u00ed Al Nasr apoyan Real Madrid Cristiano Ronaldo Gracias. Talal Allowabesa .", 
        "created_at": "2014-09-07T04:04:32Z", 
        "id": "508465818623954944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano y toni \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #cr7#cris#cristiano#ronaldo#cristianoronaldo#halaronaldo#halacristiano#tk8#toni#kroos#toni... http://t.co/f95oqV0a1k", 
        "created_at": "2014-09-07T04:10:46Z", 
        "id": "508467384609685504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano soy colombiano, es un orgullo que JAMES conforme un equipo con EL MEJOR JUGADOR DE TODOS LOS TIEMPOS...CRISTIANO RONALDO.", 
        "created_at": "2014-09-07T05:06:57Z", 
        "id": "508481524212457472"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano#cristiano#ronaldo#real_madrid#cristianoronaldo#cr7#cfc#ramos#madrid#madridista#hala_madrid#football#fo... http://t.co/OdqkDDSZZp", 
        "created_at": "2014-09-07T05:13:20Z", 
        "id": "508483131297783808"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano I love him His Smile make me fly #HalaMadrid #CR7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #7\u2026 http://t.co/lmZCacz11h", 
        "created_at": "2014-09-07T05:30:41Z", 
        "id": "508487498025402368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #respect http://t.co/QZnF4I3ldd", 
        "created_at": "2014-09-07T05:36:07Z", 
        "id": "508488863955058688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay que ronaldo no real madrid quanto tempo voc\u00ea tem que voltar para o Manchester United", 
        "created_at": "2014-09-07T05:45:26Z", 
        "id": "508491212341276673"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #respect by criss7madridista http://t.co/BFPadkyilG", 
        "created_at": "2014-09-07T05:45:31Z", 
        "id": "508491230884659200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo what you expect this season", 
        "created_at": "2014-09-07T06:22:27Z", 
        "id": "508500523914653697"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-09-07T07:17:44Z", 
        "id": "508514436873588736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo sir", 
        "created_at": "2014-09-07T07:37:42Z", 
        "id": "508519464120246272"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #dimaria #bale #marcelo #championsl... http://t.co/7btL8rFXEq", 
        "created_at": "2014-09-07T07:42:20Z", 
        "id": "508520630804021248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #idol #legend #amazing #7 by cristi... http://t.co/9xd3UQ2h8v", 
        "created_at": "2014-09-07T07:42:26Z", 
        "id": "508520654883540992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo,i hope you come back manchester united!!", 
        "created_at": "2014-09-07T07:47:34Z", 
        "id": "508521946397425665"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano I love him His Style make me fly #HalaMadrid #CR7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #7\u2026 http://t.co/U3sE44Eooa", 
        "created_at": "2014-09-07T08:19:16Z", 
        "id": "508529925108666368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Man Utd need ur assist to come back and help it move to champion leaguage top four up Utd for Life", 
        "created_at": "2014-09-07T08:35:48Z", 
        "id": "508534086177390592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I've been sending to for i whole month Ronaldo and the least thing you do is to answer me i don't want u to follow me no more #CR", 
        "created_at": "2014-09-07T08:40:17Z", 
        "id": "508535212515803137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano podr\u00eda regresar la proxima temporada al @ManUtd_Es amo al @realmadrid y al ManUtd pero quiero a Ronaldo en el Madrid", 
        "created_at": "2014-09-07T09:04:21Z", 
        "id": "508541270021906432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @HanoonaNono  \u062d\u0646\u064a\u0646 we to be follow please \ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83d\ude0f\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-09-07T09:06:52Z", 
        "id": "508541903944445952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love is  Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-09-07T09:25:43Z", 
        "id": "508546644871495680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T09:33:28Z", 
        "id": "508548597991112704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo c\u00f3mo \u00e9stas bien", 
        "created_at": "2014-09-07T10:01:31Z", 
        "id": "508555657076023297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano beni takipet ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T10:06:06Z", 
        "id": "508556807728795648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo voc\u00ea \u00e9 o melhor do mundo. Nenhuma d\u00favida sobre isso. Sucesso ...", 
        "created_at": "2014-09-07T10:07:05Z", 
        "id": "508557056811737088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T10:23:27Z", 
        "id": "508561173491372032"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo treina-se seis horas por dia http://t.co/8q0KFpwTLt #desporto", 
        "created_at": "2014-09-07T10:52:34Z", 
        "id": "508568504283316224"
    }, 
    {
        "text": "Portugal kick off Euro 2016 qualifying campaign in Aveiro tonight, against Albania. No Ronaldo, new squad, but will it be a new team?", 
        "created_at": "2014-09-07T10:56:05Z", 
        "id": "508569385863479296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO Shanta Ronaldo @RealMadridxCR7", 
        "created_at": "2014-09-07T10:58:31Z", 
        "id": "508570001293312000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS Shanta Ronaldo @RealMadridxCR7", 
        "created_at": "2014-09-07T10:58:31Z", 
        "id": "508570001645641728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se sert de @Twitter pour faire son hold up sur ses d\u00e9clarations choc et tente d'enrayer la pol\u00e9mique avec son pr\u00e9sident.", 
        "created_at": "2014-09-07T11:10:04Z", 
        "id": "508572909007544320"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi, dois dos melhores do mundo que nunca foram treinados por Jesus. Imaginem as potencialidades disto.", 
        "created_at": "2014-09-07T11:18:42Z", 
        "id": "508575078624153600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid! ADAMSIN RONALDO :)", 
        "created_at": "2014-09-07T11:27:50Z", 
        "id": "508577378445312000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal kick off Euro 2016 qualifying campaign in Aveiro tonight, against Albania. No Ronaldo, new squad, but will it be a\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T11:28:03Z", 
        "id": "508577431423164416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Los que han venido son TOP. Estoy al 100% con el presi\" http://t.co/KSPnceBtlB", 
        "created_at": "2014-09-07T11:42:24Z", 
        "id": "508581045349126145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dear Cristiano Ronaldo , Hello, can you send one of your signed Football for me thank you very much I love football", 
        "created_at": "2014-09-07T11:44:34Z", 
        "id": "508581588620546048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/sdRGyNxRyS", 
        "created_at": "2014-09-07T11:44:40Z", 
        "id": "508581614431895552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal kick off Euro 2016 qualifying campaign in Aveiro tonight, against Albania. No Ronaldo, new squad, but will it be a\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T12:02:21Z", 
        "id": "508586064098131968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bravo C . Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T12:03:16Z", 
        "id": "508586296382484480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you doing c ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T12:13:26Z", 
        "id": "508588855348711424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kemungkinan kembali ke Manchester United pada transfer musim panas depan [Daily Mail]", 
        "created_at": "2014-09-07T12:17:03Z", 
        "id": "508589764627296256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kemungkinan kembali ke Manchester United pada transfer musim panas depan [Daily Mail]\"", 
        "created_at": "2014-09-07T12:20:25Z", 
        "id": "508590612333867008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal kick off Euro 2016 qualifying campaign in Aveiro tonight, against Albania. No Ronaldo, new squad, but will it be a\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T12:22:13Z", 
        "id": "508591063725244416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Best music of cristiano ronaldo  Listen @Cristiano  Ronaldo   https://t.co/7en0YPkM1v  2.https://t.co/kSo5nKRvqx", 
        "created_at": "2014-09-07T12:43:47Z", 
        "id": "508596491326619648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se llevar\u00e1 nuevamente el bal\u00f3n de oro  Pichichi en la 13/2014 R\u00e9cord y ganador de  la @ChampionsLeague...", 
        "created_at": "2014-09-07T12:49:07Z", 
        "id": "508597833189294080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal kick off Euro 2016 qualifying campaign in Aveiro tonight, against Albania. No Ronaldo, new squad, but will it be a\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T13:00:17Z", 
        "id": "508600644278960128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in childhood and now #ronaldo #VivaRonaldo #cr7 http://t.co/QNW2J7gOFD", 
        "created_at": "2014-09-07T13:09:17Z", 
        "id": "508602909601198080"
    }, 
    {
        "text": "@ZorGabor Yep!Al\u00e9m disso a sele\u00e7\u00e3o quando \u00e9 favorita tem dificuldade em mostrar isso no campo.Vamos l\u00e1 ver como vai ser sem o Ronaldo :/", 
        "created_at": "2014-09-07T13:09:51Z", 
        "id": "508603050580529153"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo garante que est\u00e1 a cem por cento com presidente do Real Madrid http://t.co/zZJCoVgKZT", 
        "created_at": "2014-09-07T13:13:49Z", 
        "id": "508604051034882048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Quem \u00e9 Ronaldo?  \u00c9 o melhor jogador do mundo http://t.co/iD78ICCDKJ", 
        "created_at": "2014-09-07T13:15:37Z", 
        "id": "508604501977464832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo how are you i'm mazen abdallah froom Tunisia cristiano o love you soooooo much i love you \u2665\u2665\u2665\u2665 so plz ronaldo answer \u2665", 
        "created_at": "2014-09-07T13:17:44Z", 
        "id": "508605034339119104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo how are you", 
        "created_at": "2014-09-07T13:55:58Z", 
        "id": "508614655996989442"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fazes falta Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-09-07T13:57:22Z", 
        "id": "508615007295512576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi ronaldo me manda um oi?", 
        "created_at": "2014-09-07T13:57:26Z", 
        "id": "508615025322627072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9s o melhor! Grande Abra\u00e7o", 
        "created_at": "2014-09-07T13:57:41Z", 
        "id": "508615088874729473"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano I can speak portugal language mas ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-09-07T13:57:46Z", 
        "id": "508615110739628032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi ronaldo,, how are you!!", 
        "created_at": "2014-09-07T13:58:45Z", 
        "id": "508615357188538368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Exatamente Ronaldo , ABRA\u00c7O !", 
        "created_at": "2014-09-07T13:58:46Z", 
        "id": "508615363140280320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos  ronaldo mi amo", 
        "created_at": "2014-09-07T13:58:56Z", 
        "id": "508615403200053248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi ronaldo,, how are you!! #aceh", 
        "created_at": "2014-09-07T13:59:03Z", 
        "id": "508615434254704640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu espero que voc\u00ea v\u00e1 para ronaldo manchester united", 
        "created_at": "2014-09-07T13:59:28Z", 
        "id": "508615537627521024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello, Ronaldo! I support you from Japan", 
        "created_at": "2014-09-07T14:00:46Z", 
        "id": "508615865823006720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey cristiano ronaldo what do you think about falcao in manchester united please repeat my mention", 
        "created_at": "2014-09-07T14:02:06Z", 
        "id": "508616198666203136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T14:07:30Z", 
        "id": "508617558795485184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tengo un hijo de 4 a\u00f1os q otro dia me dijo en broma papa pide le dinero a cristiano ronaldo y me lo he tomado en serio", 
        "created_at": "2014-09-07T14:07:44Z", 
        "id": "508617616639139840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good evening Ronaldo how are you today\ud83d\udc4d http://t.co/5LIdKfw0q3", 
        "created_at": "2014-09-07T14:08:24Z", 
        "id": "508617786260606977"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo envia mensagem \u00e0 sele\u00e7\u00e3o: \u00abEstamos juntos\u00bb #Ronaldo #CR7 #Portugal http://t.co/XJhsir3GAr", 
        "created_at": "2014-09-07T14:12:41Z", 
        "id": "508618862343225344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God bliss you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T14:16:12Z", 
        "id": "508619747026800641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bahasa Indonesia aja ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T14:16:25Z", 
        "id": "508619805453086721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u24c7\u24de\u24dd\u24d0\u24db\u24d3\u24de, DIY #mooncakefont: http://t.co/DgIrTsNlgh, wish a best #midautumn day  #CR7", 
        "created_at": "2014-09-07T14:20:48Z", 
        "id": "508620907812642816"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deseja boa sorte \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o em noite de aus\u00eancia http://t.co/SIIEi0AdaN", 
        "created_at": "2014-09-07T14:26:41Z", 
        "id": "508622387726655488"
    }, 
    {
        "text": "RT @grammarharry: #youknowyoureportuguesewhen you say you're portuguese and people immediately say \"ohhh cristiano ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-09-07T14:27:28Z", 
        "id": "508622581281611776"
    }, 
    {
        "text": "\"Pedir aut\u00f3grado a Ronaldo? N\u00e3o, \u00e9 um futuro colega da Sele\u00e7\u00e3o\" FODA-SE AHAHAHAH http://t.co/53PogQHNuJ", 
        "created_at": "2014-09-07T14:28:53Z", 
        "id": "508622941836574720"
    }, 
    {
        "text": "RT @kissmynuno: \"Pedir aut\u00f3grado a Ronaldo? N\u00e3o, \u00e9 um futuro colega da Sele\u00e7\u00e3o\" FODA-SE AHAHAHAH http://t.co/53PogQHNuJ", 
        "created_at": "2014-09-07T14:30:18Z", 
        "id": "508623295449931776"
    }, 
    {
        "text": "RT @kissmynuno: \"Pedir aut\u00f3grado a Ronaldo? N\u00e3o, \u00e9 um futuro colega da Sele\u00e7\u00e3o\" FODA-SE AHAHAHAH http://t.co/53PogQHNuJ", 
        "created_at": "2014-09-07T14:30:27Z", 
        "id": "508623334847021056"
    }, 
    {
        "text": "RT @kissmynuno: \"Pedir aut\u00f3grado a Ronaldo? N\u00e3o, \u00e9 um futuro colega da Sele\u00e7\u00e3o\" FODA-SE AHAHAHAH http://t.co/53PogQHNuJ", 
        "created_at": "2014-09-07T14:30:37Z", 
        "id": "508623376903335936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unterst\u00fctzt und isst die Produkte von @Herbalife weil f\u00fcr ihm Ern\u00e4hrung sehr wichtig ist als beste http://t.co/4y90iIbVoP", 
        "created_at": "2014-09-07T14:40:46Z", 
        "id": "508625932920565760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano selam ronaldo  seni seviyoruz", 
        "created_at": "2014-09-07T14:47:11Z", 
        "id": "508627546477719553"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 sele\u00e7\u00e3o http://t.co/MzUrGygwAE", 
        "created_at": "2014-09-07T14:49:30Z", 
        "id": "508628128281804800"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 sele\u00e7\u00e3o http://t.co/MzUrGygwAE", 
        "created_at": "2014-09-07T14:50:04Z", 
        "id": "508628272566267904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   CR. 90.000 I congratulate won more work. @realmadrid  This year, ronaldo grapefruit. http://t.co/oRKkibp6wW", 
        "created_at": "2014-09-07T14:51:07Z", 
        "id": "508628534068523008"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo unterst\u00fctzt und isst die Produkte von @herbalife weil f\u00fcr ihm Ern\u00e4hrung sehr wichtig ist als b... http://t.co/frwoKBOCmS", 
        "created_at": "2014-09-07T14:52:42Z", 
        "id": "508628934595182592"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 sele\u00e7\u00e3o http://t.co/DX9W2aP9SF", 
        "created_at": "2014-09-07T14:54:33Z", 
        "id": "508629400279973888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T14:56:40Z", 
        "id": "508629934474924032"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 #selec\u00e7\u00e3o: O internacional portugu\u00eas Cristiano Ronaldo... http://t.co/hA0OarNiOg #dnoticias", 
        "created_at": "2014-09-07T15:02:38Z", 
        "id": "508631434110590977"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 sele\u00e7\u00e3o http://t.co/MzUrGygwAE", 
        "created_at": "2014-09-07T15:03:05Z", 
        "id": "508631547139076096"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo envia mensagem \u00e0 sele\u00e7\u00e3o: \u00abEstamos juntos\u00bb http://t.co/znFKFKliPj #desporto", 
        "created_at": "2014-09-07T15:15:20Z", 
        "id": "508634628521852929"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo deseja boa sorte \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o em noite de aus\u00eancia http://t.co/piH01jN3hy #desporto", 
        "created_at": "2014-09-07T15:20:41Z", 
        "id": "508635977728802817"
    }, 
    {
        "text": "RT @ppgoulao: Bruma disse que queria ser como o Ronaldo, o Paulo Bento fez a vontade e tirou-o da convocat\u00f3ria.", 
        "created_at": "2014-09-07T15:22:52Z", 
        "id": "508636526910406658"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo: \u00abNova etapa, estamos juntos\u00bb http://t.co/bYPaj9phBL #desporto", 
        "created_at": "2014-09-07T15:32:51Z", 
        "id": "508639039407140864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a super footballer", 
        "created_at": "2014-09-07T15:34:02Z", 
        "id": "508639337697669120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO DALE PORTUGAL \u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-09-07T15:34:28Z", 
        "id": "508639446057893888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano b.k yesin En B\u00fcy\u00fck Sensin \u00d6z Hakiki Pis Burun Ger\u00e7ek Ronaldo @kraldinho_ ;) Mutlu y\u0131llar", 
        "created_at": "2014-09-07T15:40:13Z", 
        "id": "508640892241317888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T15:45:44Z", 
        "id": "508642278672719874"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footballltrolls: Ronaldo and Zlatan http://t.co/HnxxWOcxmA", 
        "created_at": "2014-09-07T15:47:28Z", 
        "id": "508642718726496256"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo treina seis horas di\u00e1rias para recuperar da les\u00e3o http://t.co/neOmjDaLJN", 
        "created_at": "2014-09-07T15:51:51Z", 
        "id": "508643821165367296"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 selec\u00e7\u00e3o http://t.co/qfFYKo5gFG", 
        "created_at": "2014-09-07T15:58:22Z", 
        "id": "508645459355643905"
    }, 
    {
        "text": "Teremos hoje um Novo Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-09-07T16:01:40Z", 
        "id": "508646288435724288"
    }, 
    {
        "text": "Messi volta a ser melhor que Ronaldo em Fifa 15. EA, you are doing it very, very wrong", 
        "created_at": "2014-09-07T16:03:32Z", 
        "id": "508646761553215489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano merhaba ronaldo seni \u00e7ok seviyorum &lt;3 l\u00fctfen bana mesaj at :D", 
        "created_at": "2014-09-07T16:04:36Z", 
        "id": "508647027434344449"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Messi volta a ser melhor que Ronaldo em Fifa 15. EA, you are doing it very, very wrong", 
        "created_at": "2014-09-07T16:05:12Z", 
        "id": "508647181495336960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano s\u00fcpersin ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T16:07:34Z", 
        "id": "508647776331497472"
    }, 
    {
        "text": "RT @OfficialMgh: Messi 93 and Ronaldo 92. Ibra now has 4* skills too. Confused.", 
        "created_at": "2014-09-07T16:17:12Z", 
        "id": "508650200756670465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy_Jokes: Just Ronaldo and Zlatan http://t.co/PzSi8xwfLr", 
        "created_at": "2014-09-07T16:18:12Z", 
        "id": "508650450451968000"
    }, 
    {
        "text": "RT @OfficialMgh: How can you win player of the year and still have the same rating? Ronaldo 93 would have been fair. Messi 93 is fine.", 
        "created_at": "2014-09-07T16:18:57Z", 
        "id": "508650637853466625"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Messi volta a ser melhor que Ronaldo em Fifa 15. EA, you are doing it very, very wrong", 
        "created_at": "2014-09-07T16:19:41Z", 
        "id": "508650826135793664"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElTigre9MUFC: @FootieFan2k14 @OfficialMgh @_aarava Because this is about current and currently Ronaldo shits all over messi", 
        "created_at": "2014-09-07T16:21:07Z", 
        "id": "508651185512153088"
    }, 
    {
        "text": "RT @NepentheZ: Everyone bitching about Ibra having 4* skills, and all I\u2019m here thinking is how can Ronaldo have the best season of his life\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T16:22:00Z", 
        "id": "508651406350622720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Hey Ronaldo Por favor, responda", 
        "created_at": "2014-09-07T16:24:14Z", 
        "id": "508651967783403520"
    }, 
    {
        "text": "RT @NepentheZ: @futheadsite granted, Ronaldo also had stat increases, but EA are making it obvious of their favouritism towards messi with \u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T16:25:21Z", 
        "id": "508652248684310528"
    }, 
    {
        "text": "RT @NepentheZ: Aside from the age old Messi v Ronaldo debate, and the fact they MAJORLY fucked up on Toure, I think EA did a good job with \u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T16:31:24Z", 
        "id": "508653771648667648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal kick off Euro 2016 qualifying campaign in Aveiro tonight, against Albania. No Ronaldo, new squad, but will it be a\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T16:31:57Z", 
        "id": "508653911473795072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/JPhPQUkCQv http://t.co/zwqnMVZ4gC", 
        "created_at": "2014-09-07T16:33:59Z", 
        "id": "508654421916794880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/40kC1znxdX http://t.co/y5WL05iVZl", 
        "created_at": "2014-09-07T16:38:37Z", 
        "id": "508655590424707072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T16:39:33Z", 
        "id": "508655822659158016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/FrtUBs14dP http://t.co/3R8VbmetF7", 
        "created_at": "2014-09-07T16:41:01Z", 
        "id": "508656192068255744"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @nepenthez http://t.co/Rrq1tRRFWz Top 50 FIFA 15 OFFICIAL PLAYER RATINGS! - 10-1 w/ RONALDO, MESSI", 
        "created_at": "2014-09-07T16:43:11Z", 
        "id": "508656736517902336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/7CLKmGRboL http://t.co/X15MYqOlVR", 
        "created_at": "2014-09-07T16:43:34Z", 
        "id": "508656836409847808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/RMpR0gdbDi http://t.co/km7Vj1QKQk", 
        "created_at": "2014-09-07T16:43:46Z", 
        "id": "508656884883390465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/B0SuvwmQF1 http://t.co/TZLlWPEnNf", 
        "created_at": "2014-09-07T16:44:03Z", 
        "id": "508656956278837249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/9P3fkTNjJ5 http://t.co/jN2yoA0PWj", 
        "created_at": "2014-09-07T16:44:13Z", 
        "id": "508656996938444800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/2fbrbowR5H http://t.co/dNKn26fBuz", 
        "created_at": "2014-09-07T16:44:25Z", 
        "id": "508657050910740480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/50JFfw5kfM http://t.co/qoTYy1BNPU", 
        "created_at": "2014-09-07T16:45:15Z", 
        "id": "508657257635381248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/6eeloRx3m6 http://t.co/8ALPbUx2oC", 
        "created_at": "2014-09-07T16:45:21Z", 
        "id": "508657285636571136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/PEp2MVWc57 http://t.co/09eetskade", 
        "created_at": "2014-09-07T16:45:25Z", 
        "id": "508657300740268032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/pcvE0qxubO http://t.co/EuJMDjn31z", 
        "created_at": "2014-09-07T16:45:35Z", 
        "id": "508657344331669504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/F1FDCr8HTM http://t.co/fK4MRXGnL6", 
        "created_at": "2014-09-07T16:45:41Z", 
        "id": "508657366741843968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/uROjPoIHDA http://t.co/IKzfp2Ke6m", 
        "created_at": "2014-09-07T16:46:16Z", 
        "id": "508657512674258944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/nuX2mvAeVk http://t.co/jCWLowaacE", 
        "created_at": "2014-09-07T16:47:21Z", 
        "id": "508657787086581760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/EpphdlBxdA http://t.co/bgCv2r3Oks", 
        "created_at": "2014-09-07T16:47:39Z", 
        "id": "508657863397752832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/tsw5exfiXO http://t.co/EDgI4gBgOk", 
        "created_at": "2014-09-07T16:51:13Z", 
        "id": "508658758688727040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/c0UBH3jV60 http://t.co/X92I9LROYS", 
        "created_at": "2014-09-07T16:51:30Z", 
        "id": "508658832642703360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  te amooo ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T16:52:51Z", 
        "id": "508659171500494850"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/1JGVLOURmG http://t.co/vfk6njAO0y", 
        "created_at": "2014-09-07T16:56:36Z", 
        "id": "508660114212274177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2014-09-07T16:58:17Z", 
        "id": "508660537752707072"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Messi e Robben s\u00e3o os tr\u00eas jogadores com melhores ratings no #FIFA15!   Para veres todos os... http://t.co/j2YtmTmUQZ", 
        "created_at": "2014-09-07T17:00:04Z", 
        "id": "508660985260163072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T17:06:47Z", 
        "id": "508662678492282880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Melhor do mundo me seguei por favor Ronaldo eu te amo", 
        "created_at": "2014-09-07T17:08:55Z", 
        "id": "508663215577120772"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelPostiga: Melhor que o Cristiano Ronaldo s\u00f3 mesmo Nuno Gomes (\u00cddolo) #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-09-07T17:17:07Z", 
        "id": "508665277186183168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Top 10 Players on FIFA 15:  Messi 94 Ronaldo 92 Robben 90 Zlatan 90 Neuer 90 Iniesta 89 Su\u00e1rez 89 Schweinsteiger 88 Ri\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T17:26:26Z", 
        "id": "508667622570082304"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 sele\u00e7\u00e3o http://t.co/Q9qJczLTUH Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-09-07T17:27:37Z", 
        "id": "508667920944070657"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Cristiano Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 sele\u00e7\u00e3o http://t.co/Q9qJczLTUH Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-09-07T17:28:10Z", 
        "id": "508668060103086080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Top 10 Players on FIFA 15:  Messi 94 Ronaldo 92 Robben 90 Zlatan 90 Neuer 90 Iniesta 89 Su\u00e1rez 89 Schweinsteiger 88 Ri\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T17:37:19Z", 
        "id": "508670360930512896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Veronic49239942: Melhor que o Cristiano Ronaldo s\u00f3 mesmo o Enzo P\u00e9rez #idolo #teAMO #ORGULHO #carregaBENFICA &lt;3", 
        "created_at": "2014-09-07T17:38:08Z", 
        "id": "508670568233578497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Veronic49239942: Melhor que o Cristiano Ronaldo s\u00f3 mesmo o Enzo P\u00e9rez #idolo #teAMO #ORGULHO #carregaBENFICA &lt;3", 
        "created_at": "2014-09-07T17:39:27Z", 
        "id": "508670899021938689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo iam suport with you", 
        "created_at": "2014-09-07T17:42:01Z", 
        "id": "508671543422242816"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano - #RealMadrid #CR7 #Ronaldo by rldesignz7 http://t.co/VGD7M8YJnd", 
        "created_at": "2014-09-07T17:48:57Z", 
        "id": "508673288038785024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 3 a 0 hoje , pra eu pontuar muuuuito no viva ronaldo kk", 
        "created_at": "2014-09-07T17:50:19Z", 
        "id": "508673633624272896"
    }, 
    {
        "text": "Epa Fuck Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T17:55:35Z", 
        "id": "508674960215519232"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo tem 'minicl\u00ednica' em casa http://t.co/DVzFyJkxY2", 
        "created_at": "2014-09-07T18:05:11Z", 
        "id": "508677372757831682"
    }, 
    {
        "text": "Amo o meu pa\u00eds mas esta sele\u00e7\u00e3o vale 0, e n\u00e3o \u00e9 por n\u00e3o estar l\u00e1 o Ronaldo! O problema \u00e9 mesmo do treinador....", 
        "created_at": "2014-09-07T18:06:17Z", 
        "id": "508677653160017921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eres grande siempre  con la cabeza en alto eres el cristiano ronaldo que nunca se rinde &amp; siempre con tigo.", 
        "created_at": "2014-09-07T18:10:16Z", 
        "id": "508678652754931712"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-09-07T18:16:56Z", 
        "id": "508680333420539904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-09-07T18:16:59Z", 
        "id": "508680345328177152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo I want to play with you at least once in my life please :D", 
        "created_at": "2014-09-07T18:18:15Z", 
        "id": "508680664170758144"
    }, 
    {
        "text": "Main novelty in the Portugal team: a debut for Andr\u00e9 Gomes. Ricardo Costa replaces Bruno Alves, Vieirinha Cristiano Ronaldo. Nani is captain", 
        "created_at": "2014-09-07T18:20:07Z", 
        "id": "508681134210043907"
    }, 
    {
        "text": "Gajas a falar de futebol s\u00f3 para parecer bem = Desejar boa sorte a\u00ed Ronaldo para um jogo que ele nem joga http://t.co/AdW3yFxD6u", 
        "created_at": "2014-09-07T18:30:35Z", 
        "id": "508683766194511872"
    }, 
    {
        "text": "Gajas a falar de futebol s\u00f3 para parecer bem = Desejar sorte ao Ronaldo num jogo que ele nem joga http://t.co/AE1S7ks7SD", 
        "created_at": "2014-09-07T18:32:28Z", 
        "id": "508684239206772737"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 selec\u00e7\u00e3o http://t.co/TTp7gRKfNd", 
        "created_at": "2014-09-07T18:36:30Z", 
        "id": "508685253842837504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo entrena seis horas al d\u00eda para llegar f\u00edsicamente apto al derbi entre @realmadrid y @Atleti http://t.co/YQCls2XEvB", 
        "created_at": "2014-09-07T18:39:20Z", 
        "id": "508685969348759552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo entrena seis horas al d\u00eda para llegar f\u00edsicamente apto al derbi entre @realmadrid y @Atleti http://t.co/e2oDA0x1FS", 
        "created_at": "2014-09-07T18:39:20Z", 
        "id": "508685969545891840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo entrena seis horas al d\u00eda para llegar f\u00edsicamente apto al derbi entre @realmadrid y @Atleti http://t.co/4RaDsTwFIF", 
        "created_at": "2014-09-07T18:39:20Z", 
        "id": "508685969617211392"
    }, 
    {
        "text": "Vamos a ver o que a selec\u00e7\u00e3o joga sem o ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T18:42:06Z", 
        "id": "508686664265629698"
    }, 
    {
        "text": "RT @amorenadoSLB: \u00e9 hoje que as pessoas v\u00e3o perceber e ver que a Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T18:45:23Z", 
        "id": "508687489964728320"
    }, 
    {
        "text": "@JTFigueiredo se fosse em Agosto e o Ronaldo jogasse , bastava ele tocar na bola para ressuscitar o est\u00e1dio", 
        "created_at": "2014-09-07T18:49:25Z", 
        "id": "508688507070857217"
    }, 
    {
        "text": "RT @antonioR145: Acho que \u00e9 o primeiro jogo da sele\u00e7\u00e3o em que o Ronaldo nao joga que vejo", 
        "created_at": "2014-09-07T18:49:44Z", 
        "id": "508688586783621120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano soy tu fan no se si sepas espa\u00f1ol te lamas Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro mandame saludos", 
        "created_at": "2014-09-07T18:50:17Z", 
        "id": "508688722318344192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T18:50:56Z", 
        "id": "508688886554710016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano - #RealMadrid #CR7 #Ronaldo by cg_2003 http://t.co/r0gsdE6ojD", 
        "created_at": "2014-09-07T18:53:08Z", 
        "id": "508689442295791616"
    }, 
    {
        "text": "RT @33VEZESCAMPEAO: Se o Ronaldo jogasse, o estadio estava cheio, quase de certeza lol", 
        "created_at": "2014-09-07T18:53:47Z", 
        "id": "508689603776495616"
    }, 
    {
        "text": "Gosto mt do Nani mas ele n \u00e9 mais do que os outros s\u00f3 por ser do Sporting, por isso tor\u00e7am pela equipa toda, a sele\u00e7\u00e3o \u00f1 \u00e9 s\u00f3 Ronaldo e Nani", 
        "created_at": "2014-09-07T18:56:24Z", 
        "id": "508690263687323648"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em vez de S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o.... RT @nakenaked: Nani em vez de Figo. Andr\u00e9 Gomes em vez (cont) http://t.co/h4hrzRDwWt", 
        "created_at": "2014-09-07T19:00:35Z", 
        "id": "508691315761360897"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T19:01:08Z", 
        "id": "508691453997232129"
    }, 
    {
        "text": "Se Ronaldo estivesse a\u00ed. RTP lol", 
        "created_at": "2014-09-07T19:07:25Z", 
        "id": "508693034394198017"
    }, 
    {
        "text": "Estes gajos n\u00e3o descasam enquanto n\u00e3o falarem no Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T19:07:31Z", 
        "id": "508693059228696577"
    }, 
    {
        "text": "\" Se o Ronaldo estivesse... \"   stfu", 
        "created_at": "2014-09-07T19:07:55Z", 
        "id": "508693160613408768"
    }, 
    {
        "text": "Sempre disse isto, o Nani est\u00e1 muito longe do n\u00edvel do Ronaldo, mas consegue ser mais imprevis\u00edvel que ele", 
        "created_at": "2014-09-07T19:09:41Z", 
        "id": "508693605025071105"
    }, 
    {
        "text": "O Nani podia ter escolhido copiar as excelentes qualidades de Ronaldo bom. Optou pelo Ronaldo mau.", 
        "created_at": "2014-09-07T19:10:23Z", 
        "id": "508693781571702784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00bb Just Ronaldo \u00ab http://t.co/qPconWTc4v", 
        "created_at": "2014-09-07T19:13:03Z", 
        "id": "508694455499907074"
    }, 
    {
        "text": "O Vieirinha est\u00e1 t\u00e3o entusiasmo por substituir o Ronaldo hoje que at\u00e9 acredita que j\u00e1 sabe fintar! #Portugal", 
        "created_at": "2014-09-07T19:13:53Z", 
        "id": "508694663390576640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00bb Just Ronaldo \u00ab #HalaMadrid #CR7 #CristianoRonaldo http://t.co/aSmUzTdbAj", 
        "created_at": "2014-09-07T19:14:09Z", 
        "id": "508694732516888578"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo acabou de mudar de canal para ver o Zig Zag na rtp2.", 
        "created_at": "2014-09-07T19:17:13Z", 
        "id": "508695502318493697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo should be rated higher than messi on fifa 15. You can tell by the stats alone. Also better skills and better weak foot.", 
        "created_at": "2014-09-07T19:21:21Z", 
        "id": "508696541079810049"
    }, 
    {
        "text": "O melhor jogador em campo neste Portugal Alb\u00e2nia est\u00e1 a ser o Cristiano Ronaldo.... Indiscutivelmente... #Portugal #albania #CR7", 
        "created_at": "2014-09-07T19:23:30Z", 
        "id": "508697083290066944"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo deixa mensagem de apoio \u00e0 sele\u00e7\u00e3o http://t.co/MzUrGygwAE", 
        "created_at": "2014-09-07T19:25:00Z", 
        "id": "508697462169935873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good night ronaldo love xavier 9 year http://t.co/3NM7szx5mF", 
        "created_at": "2014-09-07T19:27:03Z", 
        "id": "508697975552749568"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o faz falta. Estamos a jogar tanto como no mundial: zero.", 
        "created_at": "2014-09-07T19:27:41Z", 
        "id": "508698137155084289"
    }, 
    {
        "text": "Esta Selec\u00e7\u00e3o de Portugal parece o Benfica... tal como o Benfica tamb\u00e9m n\u00e3o tem o Cristiano Ronaldo... e tem tudo menos pontas-de-lan\u00e7a!!!", 
        "created_at": "2014-09-07T19:28:01Z", 
        "id": "508698219946442753"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude09 #cristiano#ronaldo#cr7#portugal#spain#madrid#realmadrid#halamadrid#love by cristiano_muiz http://t.co/mo4pIjYrah", 
        "created_at": "2014-09-07T19:28:55Z", 
        "id": "508698447802023936"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil convencer Florentino Perez, presidente do Real Madrid, a deixar sair Cristiano Ronaldo, mas o site... http://t.co/u8lyIHeeEb", 
        "created_at": "2014-09-07T19:30:17Z", 
        "id": "508698790367625216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo como te va!?", 
        "created_at": "2014-09-07T19:31:17Z", 
        "id": "508699041153433600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tiempo de Sir Alex Ferguson ha cambiado mi lamento si Ronaldo dej\u00f3 el Real @realmadriden", 
        "created_at": "2014-09-07T19:33:34Z", 
        "id": "508699616909348865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, You coming back to United next season!? Viva Ronaldo... Viva ronaldo \ud83d\ude03\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-09-07T19:35:17Z", 
        "id": "508700047400509440"
    }, 
    {
        "text": "Isto s\u00f3 se endireita se falharmos o europeu. O problema \u00e9 o Ronaldo fazer das dele.", 
        "created_at": "2014-09-07T19:43:13Z", 
        "id": "508702047211094016"
    }, 
    {
        "text": "Sem o Ronaldo isto fica muito mais complicado para mim, fico sem saber a quem atribuir a culpa da mis\u00e9ria futebol\u00edstica.", 
        "created_at": "2014-09-07T19:50:04Z", 
        "id": "508703768377319424"
    }, 
    {
        "text": "@TheRocker_ nem o Man\u00e9! Mas s\u00f3 iremos ver isso quando ele sair do Sporting. At\u00e9 l\u00e1 \u00e9 o melhor do mundo e pr\u00f3ximo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T19:52:26Z", 
        "id": "508704366174695425"
    }, 
    {
        "text": "Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:07Z", 
        "id": "508705542576275456"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:13Z", 
        "id": "508705570397122560"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:17Z", 
        "id": "508705585622425600"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:18Z", 
        "id": "508705591238610945"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:20Z", 
        "id": "508705597530058753"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:22Z", 
        "id": "508705606380040192"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:26Z", 
        "id": "508705621261418496"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:26Z", 
        "id": "508705623375360001"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:28Z", 
        "id": "508705631726219264"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:43Z", 
        "id": "508705695823577088"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:44Z", 
        "id": "508705698411462657"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:50Z", 
        "id": "508705724680372225"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:51Z", 
        "id": "508705727096315904"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:57:53Z", 
        "id": "508705736097292288"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:58:08Z", 
        "id": "508705797430603776"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:58:18Z", 
        "id": "508705839637864448"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:58:21Z", 
        "id": "508705854808670208"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito aguenta Portugal, o Ronaldo da Alb\u00e2nia anda a\u00ed.", 
        "created_at": "2014-09-07T19:58:38Z", 
        "id": "508705926434799616"
    }, 
    {
        "text": "Volta Ronaldo, est\u00e1s perdoado", 
        "created_at": "2014-09-07T19:58:40Z", 
        "id": "508705933040832512"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T19:58:53Z", 
        "id": "508705986795044865"
    }, 
    {
        "text": "a selec\u00e7\u00e3o com Ronaldo \u00e9 uma merda, sem Ronaldo \u00e9 uma merda. experimentem sem o Paulo Bento, n\u00e3o sei..... \u00e9 s\u00f3 uma ideia.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:02:33Z", 
        "id": "508706910955372544"
    }, 
    {
        "text": "Mais interessante do que este jogo. RT @joaocunhacomedy: O Ronaldo a esta hora j\u00e1 est\u00e1 a ver as fotos da Jennifer Lawrence.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:03:55Z", 
        "id": "508707253042823168"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T20:04:16Z", 
        "id": "508707344046628864"
    }, 
    {
        "text": "Portugal a fazer de tudo para ir a mais um playoff porque so assim \u00e9 que o Ronaldo ganha a Bola de Ouro", 
        "created_at": "2014-09-07T20:04:36Z", 
        "id": "508707425797832704"
    }, 
    {
        "text": "um bom jogo para aquela fatia generosa da sociedade civil que defende a teoria de que a selec\u00e7\u00e3o joga melhor sem ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:04:38Z", 
        "id": "508707434815557632"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo carrega esta Sele\u00e7\u00e3o \u00e0s costas. Nota-se isso quando n\u00e3o est\u00e1. S\u00f3 isto devia ser prova que ele \u00e9 o melhor do mundo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:06:09Z", 
        "id": "508707818590175232"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: Ronaldo carrega esta Sele\u00e7\u00e3o \u00e0s costas. Nota-se isso quando n\u00e3o est\u00e1. S\u00f3 isto devia ser prova que ele \u00e9 o melhor do mun\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T20:06:22Z", 
        "id": "508707870175944705"
    }, 
    {
        "text": "Metam o Ronaldo, n\u00e3o poupem os jogadores", 
        "created_at": "2014-09-07T20:06:33Z", 
        "id": "508707915285676032"
    }, 
    {
        "text": "Nota-se que o Ronaldo n\u00e3o faz falta nenhuma. #bentoforever", 
        "created_at": "2014-09-07T20:07:58Z", 
        "id": "508708275614134273"
    }, 
    {
        "text": "A culpa \u00e9 do Ronaldo que n\u00e3o passa a bola a ningu\u00e9m #sopode #Portugal", 
        "created_at": "2014-09-07T20:08:03Z", 
        "id": "508708295113445376"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: A culpa \u00e9 do Ronaldo que n\u00e3o passa a bola a ningu\u00e9m #sopode #Portugal", 
        "created_at": "2014-09-07T20:08:32Z", 
        "id": "508708415070556161"
    }, 
    {
        "text": "#LT E depois dizem \"Ahhh mas a sele\u00e7\u00e3o portuguesa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo e tal.\" Nota-se.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:09:17Z", 
        "id": "508708606238535682"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T20:09:53Z", 
        "id": "508708755467677696"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: A culpa \u00e9 do Ronaldo que n\u00e3o passa a bola a ningu\u00e9m #sopode #Portugal", 
        "created_at": "2014-09-07T20:10:34Z", 
        "id": "508708929384480768"
    }, 
    {
        "text": "RT @_WorldStarFunny: Cristiano Ronaldo before the money  RT  to ruin every girl's day \ud83d\ude0a http://t.co/ehoiNt72be", 
        "created_at": "2014-09-07T20:11:48Z", 
        "id": "508709238668292096"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 para jogarem em igualdade, nao tendo o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T20:12:03Z", 
        "id": "508709301155012608"
    }, 
    {
        "text": "resumindo, sem ronaldo esta selec\u00e7\u00e3o \u00e9 mesmo um lixo", 
        "created_at": "2014-09-07T20:12:28Z", 
        "id": "508709405836455936"
    }, 
    {
        "text": "\u201cQue jeito dava Cristiano Ronaldo\u201d LOOOL. Mas algum dia o CR foi marcador de livres? L\u00e1 por sair uma bem em 100 n\u00e3o significa que o seja.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:12:42Z", 
        "id": "508709466528026624"
    }, 
    {
        "text": "@JTFigueiredo Saudades do tempo em que os problemas da selec\u00e7\u00e3o eram Cristiano Ronaldo ou Sim\u00e3o Sabrosa", 
        "created_at": "2014-09-07T20:12:53Z", 
        "id": "508709512107524096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:13:28Z", 
        "id": "508709659281485826"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:13:41Z", 
        "id": "508709713790640128"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:14:05Z", 
        "id": "508709815024361472"
    }, 
    {
        "text": "Este nani a bater livres \u00e9 quase como o ronaldo. Se o ronaldo fosse parvo...", 
        "created_at": "2014-09-07T20:14:16Z", 
        "id": "508709857395236866"
    }, 
    {
        "text": "RT @msluteixeira: a selec\u00e7\u00e3o com Ronaldo \u00e9 uma merda, sem Ronaldo \u00e9 uma merda. experimentem sem o Paulo Bento, n\u00e3o sei..... \u00e9 s\u00f3 uma ideia.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:14:30Z", 
        "id": "508709918330085377"
    }, 
    {
        "text": "RT @msluteixeira: a selec\u00e7\u00e3o com Ronaldo \u00e9 uma merda, sem Ronaldo \u00e9 uma merda. experimentem sem o Paulo Bento, n\u00e3o sei..... \u00e9 s\u00f3 uma ideia.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:14:58Z", 
        "id": "508710036584292352"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:15:00Z", 
        "id": "508710043374850048"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:15:19Z", 
        "id": "508710122055798784"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:15:54Z", 
        "id": "508710269812760576"
    }, 
    {
        "text": "Sim, pq com Ronaldo \u00e9 fora de s\u00e9rie RT @kinder_surprise: Portugal sem Ronaldo \u00e9 banal \"the awful truth\"", 
        "created_at": "2014-09-07T20:16:20Z", 
        "id": "508710378302627840"
    }, 
    {
        "text": "RT @paulinhooo_80: com Ronaldo ou sem Ronaldo a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale um crl, percebam isso de uma vez fds", 
        "created_at": "2014-09-07T20:19:56Z", 
        "id": "508711283789922304"
    }, 
    {
        "text": "Se isto fosse um anime o Cristiano Ronaldo aparecia agora ali a voar, louro aterrava causando o estrondo e salvava todos.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:22:40Z", 
        "id": "508711974583410688"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelReis: Mais interessante do que este jogo. RT @joaocunhacomedy: O Ronaldo a esta hora j\u00e1 est\u00e1 a ver as fotos da Jennifer Lawrence.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:23:17Z", 
        "id": "508712128048824320"
    }, 
    {
        "text": "Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:23:18Z", 
        "id": "508712130657673216"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:23:44Z", 
        "id": "508712243518005249"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:23:51Z", 
        "id": "508712270940356608"
    }, 
    {
        "text": "Mais uma m\u00e1 exibi\u00e7\u00e3o. Outra vez, culpa do Ronaldo. #Portugal2014 #RUAPauloBento", 
        "created_at": "2014-09-07T20:24:09Z", 
        "id": "508712344676212736"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:24:09Z", 
        "id": "508712343619252224"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:24:17Z", 
        "id": "508712380701085696"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:24:18Z", 
        "id": "508712384496955395"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:24:48Z", 
        "id": "508712511563374592"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:25:41Z", 
        "id": "508712730371829760"
    }, 
    {
        "text": "Agora percebo porqu\u00ea o Ronaldo est\u00e1 \"lesionado\"!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:26:24Z", 
        "id": "508712911909699584"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:26:24Z", 
        "id": "508712912698224640"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo hoje esteve mesmo fraquinho, ainda nem se viu.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:26:43Z", 
        "id": "508712990573862912"
    }, 
    {
        "text": "RT @paulinhooo_80: com Ronaldo ou sem Ronaldo a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale um crl, percebam isso de uma vez fds", 
        "created_at": "2014-09-07T20:26:55Z", 
        "id": "508713044281921536"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo hoje n\u00e3o jogou nada.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:27:00Z", 
        "id": "508713062954987520"
    }, 
    {
        "text": "RT @mind_mischief: Cristiano Ronaldo hoje esteve mesmo fraquinho, ainda nem se viu.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:27:11Z", 
        "id": "508713110438699008"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: Se isto fosse um anime o Cristiano Ronaldo aparecia agora ali a voar, louro aterrava causando o estrondo e salvava todo\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T20:27:24Z", 
        "id": "508713162443456512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Desejo-lhe sucesso Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T20:27:47Z", 
        "id": "508713261835886592"
    }, 
    {
        "text": "Coitado do Ronaldo.... Dasss", 
        "created_at": "2014-09-07T20:28:09Z", 
        "id": "508713354467500032"
    }, 
    {
        "text": "@AlbNoel1 Lately Portugal is doomed with or without Ronaldo. He can not do all by himself.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:28:37Z", 
        "id": "508713472386138112"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal the problems unfortunately lie deeper then Bento. We lack a natural striker.  Have for years now. Even with Ronaldo. Eder? Cmon", 
        "created_at": "2014-09-07T20:29:06Z", 
        "id": "508713592397787136"
    }, 
    {
        "text": "... j\u00e1 sei o Ronaldo n\u00e3o jogou! \u00c9 \u00e9 por isso que levamos na p\u00e1!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:29:55Z", 
        "id": "508713798543605760"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:30:05Z", 
        "id": "508713839610064896"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:30:06Z", 
        "id": "508713841891745792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CocaCola favorite is Cristiano Ronaldo http://t.co/3qXNTLGYrP", 
        "created_at": "2014-09-07T20:30:06Z", 
        "id": "508713844546338816"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:30:25Z", 
        "id": "508713925341642754"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:30:28Z", 
        "id": "508713934841737216"
    }, 
    {
        "text": "Isto c ronaldo ainda tinha mais piada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:30:34Z", 
        "id": "508713961295216640"
    }, 
    {
        "text": "O pior disto \u00e9 que amanh\u00e3 est\u00e1 tudo a dizer que o problema foi a aus\u00eancia do Ronaldo. O que \u00e9 mentira", 
        "created_at": "2014-09-07T20:31:05Z", 
        "id": "508714093289959424"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:31:11Z", 
        "id": "508714117612724225"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:31:26Z", 
        "id": "508714180200120321"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:31:37Z", 
        "id": "508714225699926016"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:31:51Z", 
        "id": "508714284155940864"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdriianaMarques: Se perdermos hoje, a culpa foi do Patr\u00edcio, porque n\u00e3o t\u00ednhamos o Ronaldo e arbitragem. Escrevam.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:31:59Z", 
        "id": "508714318440185857"
    }, 
    {
        "text": "Habituem-se, sem Ronaldo somos uma selec\u00e7\u00e3o fraca e treinada por um cepo!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:32:37Z", 
        "id": "508714479270772736"
    }, 
    {
        "text": "N percebo nd disto mas acho q tmb se o Ronaldo l\u00e1 tivesse n fazia melhor", 
        "created_at": "2014-09-07T20:35:00Z", 
        "id": "508715078452256769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u0131 love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T20:35:34Z", 
        "id": "508715221360607232"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo a esta altura deve estar a cortar os pulsos xD xD xD", 
        "created_at": "2014-09-07T20:35:45Z", 
        "id": "508715265916678144"
    }, 
    {
        "text": "O Ivan Cavaleiro faz com cada recep\u00e7\u00e3o de bola que faz com que os do Eder pare\u00e7am os do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:36:09Z", 
        "id": "508715364768026626"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: O Ronaldo a esta altura deve estar a cortar os pulsos xD xD xD", 
        "created_at": "2014-09-07T20:36:41Z", 
        "id": "508715499623301120"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaolucio: Isto s\u00f3 se endireita se falharmos o europeu. O problema \u00e9 o Ronaldo fazer das dele.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:36:42Z", 
        "id": "508715506464198656"
    }, 
    {
        "text": "RT @francidsouto: N percebo nd disto mas acho q tmb se o Ronaldo l\u00e1 tivesse n fazia melhor", 
        "created_at": "2014-09-07T20:36:55Z", 
        "id": "508715560444915713"
    }, 
    {
        "text": "\"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:37:18Z", 
        "id": "508715654946783232"
    }, 
    {
        "text": "O jogo foi fraco e foram apanhados com as cal\u00e7as na m\u00e3o com o golo alban\u00eas. Sem o Ronaldo, s\u00e3o piores do que... Gibraltar? #PORvsALB", 
        "created_at": "2014-09-07T20:37:25Z", 
        "id": "508715684340453376"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:37:28Z", 
        "id": "508715698936631296"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:37:37Z", 
        "id": "508715737008316416"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:37:43Z", 
        "id": "508715759124881408"
    }, 
    {
        "text": "Portugal acabou de mostrar a depend\u00eancia de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:37:51Z", 
        "id": "508715796085104640"
    }, 
    {
        "text": "\"A selec\u00e7\u00e3o joga melhor sem Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-09-07T20:37:59Z", 
        "id": "508715829425627136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rodrigoust: Portugal acabou de mostrar a depend\u00eancia de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:38:00Z", 
        "id": "508715833888354304"
    }, 
    {
        "text": "A\u00ed est\u00e1! Ronaldo como explica\u00e7\u00e3o. Continuem a ignorar o problema.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:38:01Z", 
        "id": "508715834324578306"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 o unico que falta, tambem o Nuno Matos na Antena 1 #differencemaker", 
        "created_at": "2014-09-07T20:38:01Z", 
        "id": "508715834936942593"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:38:01Z", 
        "id": "508715835561877506"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m ainda duvida que \u00e9 Ronaldo e mais 10. O resto \u00e9 s\u00f3 paisagem mesmo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:38:15Z", 
        "id": "508715893053227008"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:38:18Z", 
        "id": "508715907846512640"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:38:20Z", 
        "id": "508715915752796162"
    }, 
    {
        "text": "Sem Ronaldo,a sele\u00e7\u00e3o \u00e9 um zero \u00e0 esquerda.Bento n\u00e3o \u00e9 o ar em movimento!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:38:23Z", 
        "id": "508715926607626240"
    }, 
    {
        "text": "Sem @Cristiano #Ronaldo, #Portugal nem \u00e0 #Alb\u00e2nia consegue ganhar?!? :(", 
        "created_at": "2014-09-07T20:38:26Z", 
        "id": "508715942176890880"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:39:00Z", 
        "id": "508716082971283456"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo de muletas dava a volta a este jogo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:39:05Z", 
        "id": "508716104496451584"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: O Cristiano Ronaldo de muletas dava a volta a este jogo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:39:14Z", 
        "id": "508716140613627905"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:39:30Z", 
        "id": "508716211413471233"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: O Cristiano Ronaldo de muletas dava a volta a este jogo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:39:38Z", 
        "id": "508716240949366784"
    }, 
    {
        "text": "Porque ele contra este tipo de sele\u00e7\u00f5es, joga mesmo bem. RT @dita_dura: O Cristiano Ronaldo de muletas dava a volta a este jogo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:39:43Z", 
        "id": "508716263007617024"
    }, 
    {
        "text": "Bem, pelo menos hoje ningu\u00e9m vai dizer mal do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T20:40:17Z", 
        "id": "508716406943522816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tanpa ronaldo portugal kalah", 
        "created_at": "2014-09-07T20:40:20Z", 
        "id": "508716419828420608"
    }, 
    {
        "text": "a culpa foi do Ronaldo, dos m\u00e9dicos, dos cozinheiros, das empregadas da limpeza e do c\u00e3o de \u00e1gua do Obama. #For\u00e7aPauloBento", 
        "created_at": "2014-09-07T20:40:21Z", 
        "id": "508716421682307072"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o ganhamos quando o ronaldo est\u00e1 l\u00e1. n\u00e3o ganhamos quando ele n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1. basicamente, n\u00e3o ganhamos.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:40:24Z", 
        "id": "508716436110704640"
    }, 
    {
        "text": "RT @anascastilho: a culpa foi do Ronaldo, dos m\u00e9dicos, dos cozinheiros, das empregadas da limpeza e do c\u00e3o de \u00e1gua do Obama. #For\u00e7aPauloBen\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T20:40:27Z", 
        "id": "508716449222107136"
    }, 
    {
        "text": "Eu continuo a achar que isto \u00e9 tudo de proposito para levarem o Ronaldo a mais um playoff", 
        "created_at": "2014-09-07T20:40:39Z", 
        "id": "508716498345803777"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:40:49Z", 
        "id": "508716542213623808"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: O Cristiano Ronaldo de muletas dava a volta a este jogo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:40:50Z", 
        "id": "508716544478941184"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o queria dizer isto, mas esta Selec\u00e7\u00e3o sem Ronaldo e com a meia d\u00fazia de jogadores sem qualidade que nos impingiram... \u00e9 menos que banal!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:40:54Z", 
        "id": "508716563651117056"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:41:10Z", 
        "id": "508716627035426817"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:41:11Z", 
        "id": "508716634404823040"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!\u201d #Bentofora", 
        "created_at": "2014-09-07T20:41:12Z", 
        "id": "508716635562061824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rodrigoust: Portugal acabou de mostrar a depend\u00eancia de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:41:30Z", 
        "id": "508716711567433728"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:41:44Z", 
        "id": "508716773492137985"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano portugal lose because ronaldo gone", 
        "created_at": "2014-09-07T20:41:53Z", 
        "id": "508716807986098176"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:42:02Z", 
        "id": "508716846967980032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portugali 0 - 1 Shqipri mirupashim Ronaldo dhe portugalia", 
        "created_at": "2014-09-07T20:42:06Z", 
        "id": "508716865464836096"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Ronaldo teve o mesmo problema de Futre , nasceu na gera\u00e7\u00e3o errada", 
        "created_at": "2014-09-07T20:42:16Z", 
        "id": "508716906443186176"
    }, 
    {
        "text": "Portugal derrotado pela Albania por uma bola a zero .   Sem Ronaldo a sele\u00e7\u00e3o nacional desiludiu no primeiro jogo... http://t.co/2ezlIYN0y6", 
        "created_at": "2014-09-07T20:42:57Z", 
        "id": "508717078061539328"
    }, 
    {
        "text": "@SofiaCarones o Ronaldo faz falta \ud83d\ude1f", 
        "created_at": "2014-09-07T20:42:58Z", 
        "id": "508717080250945537"
    }, 
    {
        "text": "Ora bem!!! RT @filicaetano Bem, pelo menos hoje ningu\u00e9m vai dizer mal do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T20:43:47Z", 
        "id": "508717288217149440"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo j\u00e1 sabia desta revolu\u00e7\u00e3o... nem apareceu.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:44:05Z", 
        "id": "508717362770903040"
    }, 
    {
        "text": "Bento tem j\u00e1 desculpa: Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T20:44:06Z", 
        "id": "508717365237145600"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Hahahahaha  Ronaldo da Alb\u00e2nia", 
        "created_at": "2014-09-07T20:44:23Z", 
        "id": "508717436708077568"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: A culpa \u00e9 do Ronaldo que n\u00e3o passa a bola a ningu\u00e9m #sopode #Portugal", 
        "created_at": "2014-09-07T20:44:51Z", 
        "id": "508717555541094400"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: O Cristiano Ronaldo de muletas dava a volta a este jogo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:45:01Z", 
        "id": "508717596800454656"
    }, 
    {
        "text": "Portugal dominated possession throughout but precious little quality. Sele\u00e7\u00e3o no cutting edge without Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:45:28Z", 
        "id": "508717711908937729"
    }, 
    {
        "text": "@portugal sin ronaldo pierde 1-0 de local contra #Albania batacazo de la fecha comienzo mal de los lusos", 
        "created_at": "2014-09-07T20:45:39Z", 
        "id": "508717755395497984"
    }, 
    {
        "text": "Temos de encarar as coisas como elas s\u00e3o. Sem Ronaldo n\u00e3o temos sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:45:40Z", 
        "id": "508717761791795200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal dominated possession throughout but precious little quality. Sele\u00e7\u00e3o no cutting edge without Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:46:04Z", 
        "id": "508717862232801280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal dominated possession throughout but precious little quality. Sele\u00e7\u00e3o no cutting edge without Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:46:04Z", 
        "id": "508717863210078208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal dominated possession throughout but precious little quality. Sele\u00e7\u00e3o no cutting edge without Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:46:19Z", 
        "id": "508717926518505472"
    }, 
    {
        "text": "Portugal \u00e9 Ronaldo e mais 10. Simples.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:46:30Z", 
        "id": "508717971175645185"
    }, 
    {
        "text": "Eu acho que o \u00fanico que jogou como se impunha foi o Ronaldo. Portanto, n\u00e3o me venham com aquela dos ligamentos cruzados do joelho.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:46:57Z", 
        "id": "508718084568674304"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal With respect it's Albania... Without Ronaldo we should be winning comfortably. Shameful result.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:47:15Z", 
        "id": "508718158409367552"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: O Cristiano Ronaldo de muletas dava a volta a este jogo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:47:18Z", 
        "id": "508718173655695360"
    }, 
    {
        "text": "@AntonioJCCunha Ronaldo e menos 10 sff", 
        "created_at": "2014-09-07T20:47:22Z", 
        "id": "508718187417198592"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal  y always the Ronaldo story..we cant rely on him forever.we shouldnt need him to beat Albania.the blind could beat Albania FFS!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:47:35Z", 
        "id": "508718243138519040"
    }, 
    {
        "text": "@Berrador o Ronaldo e Figo t\u00eam mais trof\u00e9us de melhor jogador do Mundo do que todos os jogadores que o fruta clube formou", 
        "created_at": "2014-09-07T20:48:14Z", 
        "id": "508718406346887168"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Ronaldo? Give me a break. As if that was the real problem with this team.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:48:46Z", 
        "id": "508718542276280320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal dominated possession throughout but precious little quality. Sele\u00e7\u00e3o no cutting edge without Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:49:31Z", 
        "id": "508718729174061056"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Avi\u00e3o sem asa Fogueira sem brasa Portugal sem Ronaldo Sou eu assim sem voc\u00ea", 
        "created_at": "2014-09-07T20:49:42Z", 
        "id": "508718777836785664"
    }, 
    {
        "text": "@JGOliveira ronaldo? figo? trofeus? pelo sporting? posso rir-me?", 
        "created_at": "2014-09-07T20:49:48Z", 
        "id": "508718801371021312"
    }, 
    {
        "text": "Faltou o Ronaldo para disfar\u00e7ar a pobreza desta nossa sele\u00e7\u00e3o nacional!", 
        "created_at": "2014-09-07T20:49:53Z", 
        "id": "508718824221605888"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o concordo que a nossa selec\u00e7\u00e3o precise do Cristiano Ronaldo. Conseguem perder sem ele tamb\u00e9m.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:50:21Z", 
        "id": "508718940198293504"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \u00e9 que deve estar todo contente pela les\u00e3o que o fez a ficar em casa.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:50:59Z", 
        "id": "508719099984113664"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: Bento tem j\u00e1 desculpa: Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T20:51:14Z", 
        "id": "508719163997966338"
    }, 
    {
        "text": "Portugal \u00e9 cada vez mais \"Ronaldo e mais dez\" e o pior \u00e9 que n\u00e3o se faz nada para mudar essa ideia", 
        "created_at": "2014-09-07T20:52:14Z", 
        "id": "508719414565683201"
    }, 
    {
        "text": "Este jogo tamb\u00e9m serviu pa nos prepararmos para o p\u00f3s Ronaldo, n\u00e3o tarda ele baza da selec\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-09-07T20:53:57Z", 
        "id": "508719844104355841"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento que explique agora porque Ronaldo ficou de fora...", 
        "created_at": "2014-09-07T20:55:18Z", 
        "id": "508720186350772226"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 explicado pq \u00e9 q o Cristiano Ronaldo tem q jogar lesionado, e pq \u00e9 q os mi\u00fados t\u00eam q crescer antes de pisar relvados importantes.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:56:06Z", 
        "id": "508720386146852865"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 \u00e9 mau perdermos, ainda pior qd os estrangeiros v\u00e3o pensar que Portugal n\u00e3o \u00e9 nada sem Ronaldo. Eles esfor\u00e7aram-se mas n\u00e3o foi suficiente", 
        "created_at": "2014-09-07T20:57:24Z", 
        "id": "508720712979578880"
    }, 
    {
        "text": "RT @KuperSimon: Full-time: Portugal 0 Albania 1. First Euro qualifier. Best moment in Albanian football history? Luckily for Ronaldo, he wa\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T20:58:20Z", 
        "id": "508720949894852608"
    }, 
    {
        "text": "RT @TyroneTman: @Portu_Goal With respect it's Albania... Without Ronaldo we should be winning comfortably. Shameful result.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:58:45Z", 
        "id": "508721053842284545"
    }, 
    {
        "text": "RT @LouisBesteiro: @Portu_Goal  y always the Ronaldo story..we cant rely on him forever.we shouldnt need him to beat Albania.the blind coul\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T20:58:57Z", 
        "id": "508721102433300480"
    }, 
    {
        "text": "RT @TyroneTman: @Portu_Goal With respect it's Albania... Without Ronaldo we should be winning comfortably. Shameful result.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:59:03Z", 
        "id": "508721129402683392"
    }, 
    {
        "text": "RT @HejaSporting: @Portu_Goal Ronaldo? Give me a break. As if that was the real problem with this team.", 
        "created_at": "2014-09-07T20:59:55Z", 
        "id": "508721346944458752"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem 'minicl\u00ednica' em casa  http://t.co/givdn7IgKh", 
        "created_at": "2014-09-07T21:00:13Z", 
        "id": "508721425063370752"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal although everyone evoking Ronaldo is ridiculous. He might put a bandaid on it but our problems stem from Bento &amp; his mentality", 
        "created_at": "2014-09-07T21:00:15Z", 
        "id": "508721432462127106"
    }, 
    {
        "text": "RT @LouisBesteiro: @Portu_Goal  y always the Ronaldo story..we cant rely on him forever.we shouldnt need him to beat Albania.the blind coul\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T21:00:27Z", 
        "id": "508721482206568448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal dominated possession throughout but precious little quality. Sele\u00e7\u00e3o no cutting edge without Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:00:44Z", 
        "id": "508721554725675008"
    }, 
    {
        "text": "RT @TyroneTman: @Portu_Goal With respect it's Albania... Without Ronaldo we should be winning comfortably. Shameful result.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:01:03Z", 
        "id": "508721634262278145"
    }, 
    {
        "text": "@Mjoao54 Claro.. n\u00f3s este ano s\u00f3 fomos ao mundial pq apareceu o ronaldo a fazer o hattrick na su\u00e9cia... mas cr7 n dura sempre...", 
        "created_at": "2014-09-07T21:01:37Z", 
        "id": "508721774595674112"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:02:05Z", 
        "id": "508721894439522305"
    }, 
    {
        "text": "RT @HejaSporting: @Portu_Goal Ronaldo? Give me a break. As if that was the real problem with this team.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:02:19Z", 
        "id": "508721952664477697"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:02:19Z", 
        "id": "508721953017200640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:02:49Z", 
        "id": "508722075402792960"
    }, 
    {
        "text": "RT @mundodeportivo: \u00c9sta es la oferta que prepara el Manchester United por Cristiano Ronaldo: http://t.co/ao3uUDuRIx", 
        "created_at": "2014-09-07T21:03:58Z", 
        "id": "508722366927880192"
    }, 
    {
        "text": "@mgmpl Not just his fault tho, Portugal depend so heavily on Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:04:08Z", 
        "id": "508722408027873280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:04:14Z", 
        "id": "508722435404070912"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Mais uma m\u00e1 exibi\u00e7\u00e3o. Outra vez, culpa do Ronaldo. #Portugal2014 #RUAPauloBento", 
        "created_at": "2014-09-07T21:04:49Z", 
        "id": "508722579830747138"
    }, 
    {
        "text": "@Ashybe29 NOP. Still The same shitty play even when Ronaldo plays. Paulo Bento must leave", 
        "created_at": "2014-09-07T21:05:14Z", 
        "id": "508722686991011840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:05:25Z", 
        "id": "508722732419530752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:05:34Z", 
        "id": "508722768461185024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:05:55Z", 
        "id": "508722858198327296"
    }, 
    {
        "text": "RT @sup3rfm: Mais uma m\u00e1 exibi\u00e7\u00e3o. Outra vez, culpa do Ronaldo. #Portugal2014 #RUAPauloBento", 
        "created_at": "2014-09-07T21:09:11Z", 
        "id": "508723677975035904"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou o \u00c9der faz o Postiga parecer Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-09-07T21:09:37Z", 
        "id": "508723789635805185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my love ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T21:09:53Z", 
        "id": "508723857810022400"
    }, 
    {
        "text": "RT @jikkyou33: @LouisBesteiro @Masakari666 @Portu_Goal Poor Ronaldo if he was born in Spain or Germany he would several World Cups and one \u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T21:11:40Z", 
        "id": "508724304507596800"
    }, 
    {
        "text": "@raminhoseffect Ent\u00e3o o resultado n\u00e3o foi assim t\u00e3o mau, sem o Ronaldo conseguimos s\u00f3 sofrer um golo!", 
        "created_at": "2014-09-07T21:12:25Z", 
        "id": "508724494543118336"
    }, 
    {
        "text": "a culpa disto \u00e9 do Ronaldo. s\u00f3 joga no real madrid o fdp", 
        "created_at": "2014-09-07T21:14:00Z", 
        "id": "508724893631123457"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucaManz: a culpa disto \u00e9 do Ronaldo. s\u00f3 joga no real madrid o fdp", 
        "created_at": "2014-09-07T21:14:41Z", 
        "id": "508725065064927233"
    }, 
    {
        "text": "RT @iwearagasmask: Precisamos de dividir a selec\u00e7\u00e3o em boa e m\u00e1. Ronaldo para um lado e activos t\u00f3xicos para o outro.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:15:20Z", 
        "id": "508725228839907328"
    }, 
    {
        "text": "Parem de falar do Ronaldo, caralho, ele n\u00e3o jogou.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:15:22Z", 
        "id": "508725233826942976"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Parem de falar do Ronaldo, caralho, ele n\u00e3o jogou.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:18:38Z", 
        "id": "508726059240808448"
    }, 
    {
        "text": "RTP entrevista Pepe na zona mista: \"Como est\u00e1 C. Ronaldo, est\u00e1 preparado para os jogos do Real Madrid?\". At\u00e9 Pepe ficou incomodado", 
        "created_at": "2014-09-07T21:19:25Z", 
        "id": "508726252795351040"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlos_martinho: RTP entrevista Pepe na zona mista: \"Como est\u00e1 C. Ronaldo, est\u00e1 preparado para os jogos do Real Madrid?\". At\u00e9 Pepe fico\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T21:22:02Z", 
        "id": "508726912538411008"
    }, 
    {
        "text": "Gabem-se os jornalistas audazes e incisivos que foram directos \u00e0 ferida e deixaram Paulo Bento exposto. J\u00e1 outros preferem falar em Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:22:49Z", 
        "id": "508727108752146432"
    }, 
    {
        "text": "@furtadocatarina don't blame them. J\u00e1 viste o que enfrentam? S\u00e3o mais conhecidos por equipa do Ronaldo dentro e fora de fronteiras do que +", 
        "created_at": "2014-09-07T21:25:37Z", 
        "id": "508727813063864320"
    }, 
    {
        "text": "@wannabehermione pois, t\u00eam o Ronaldo j\u00e1 nem se mexem", 
        "created_at": "2014-09-07T21:26:26Z", 
        "id": "508728021147455488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please retweet Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T21:27:52Z", 
        "id": "508728381534658560"
    }, 
    {
        "text": "PELO MENOS DESTA VEZ A CULPA N\u00c3O FOI DO RONALDO. http://t.co/IGDX0Qktg0", 
        "created_at": "2014-09-07T21:27:54Z", 
        "id": "508728388337418240"
    }, 
    {
        "text": "A culpa \u00e9 do Ronaldo que n\u00e3o marca na selec\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:28:24Z", 
        "id": "508728516813135872"
    }, 
    {
        "text": "PELO MENOS DESTA VEZ A CULPA N\u00c3O FOI DO RONALDO. http://t.co/E2uL7y8NEJ", 
        "created_at": "2014-09-07T21:31:10Z", 
        "id": "508729213789437952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:31:41Z", 
        "id": "508729339622727680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:36:28Z", 
        "id": "508730545514491904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:37:10Z", 
        "id": "508730723767824384"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardojfcunha: A Isabela com cabelo \u00e0 ****** \u00e9 mais masculina que o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T21:42:29Z", 
        "id": "508732059024916480"
    }, 
    {
        "text": "RT @omalestafeito: \"um in\u00edcio que n\u00e3o foi mau\" \"N\u00e3o havendo Cristiano Ronaldo...\" Era a Alb\u00e2nia , foda-se!", 
        "created_at": "2014-09-07T21:43:44Z", 
        "id": "508732373882904576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:44:55Z", 
        "id": "508732671674302464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T21:47:06Z", 
        "id": "508733223325933568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:47:19Z", 
        "id": "508733277264678912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e1 Ronaldo \u00e9s o meu jogador preferido", 
        "created_at": "2014-09-07T21:48:31Z", 
        "id": "508733579673997313"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano &lt;3 ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T21:50:00Z", 
        "id": "508733952488931329"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:52:17Z", 
        "id": "508734526689132544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal dominated possession throughout but precious little quality. Sele\u00e7\u00e3o no cutting edge without Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T21:54:13Z", 
        "id": "508735010904752129"
    }, 
    {
        "text": "@bifeahcasa est\u00e1 a contar com o Ronaldo ) (boas f\u00e9rias)", 
        "created_at": "2014-09-07T22:02:27Z", 
        "id": "508737085084565505"
    }, 
    {
        "text": "@captomente Creio que neste momento s\u00f3 Ronaldo e Danny justificam a chamada \u00e0 selec\u00e7\u00e3o. @FONFAAS", 
        "created_at": "2014-09-07T22:04:06Z", 
        "id": "508737501503438848"
    }, 
    {
        "text": "@Himura84 sem ver, acho q ele deve ter falado em Ronaldo. N\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-09-07T22:06:16Z", 
        "id": "508738046733598721"
    }, 
    {
        "text": "[EuroGamer] Messi, Cristiano Ronaldo e Robben s\u00e3o os tr\u00eas melhores jogadores de FIFA 15 http://t.co/gfmDEPObke #videojogos", 
        "created_at": "2014-09-07T22:06:27Z", 
        "id": "508738092002312192"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 que nem venham com a hist\u00f3ria de que perdemos porque o Ronaldo n\u00e3o jogou. Estupidez concentrada.", 
        "created_at": "2014-09-07T22:09:37Z", 
        "id": "508738887003680769"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T22:13:07Z", 
        "id": "508739770122780673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please come back ronaldo \ud83d\ude2d http://t.co/iF7O8AdzHb", 
        "created_at": "2014-09-07T22:16:30Z", 
        "id": "508740622006882305"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T22:17:35Z", 
        "id": "508740894372032513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I dream that continued like Ronaldo and I adore Kteer", 
        "created_at": "2014-09-07T22:21:28Z", 
        "id": "508741872098242560"
    }, 
    {
        "text": "Rui Santos na SICN: \"\u00c9 uma sele\u00e7\u00e3o feita \u00e0 medida dos interesses que rodeiam o Cristiano Ronaldo. Ningu\u00e9m tem coragem de dizer isto...\"", 
        "created_at": "2014-09-07T22:26:31Z", 
        "id": "508743140011175936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T22:37:38Z", 
        "id": "508745938299785216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T22:37:58Z", 
        "id": "508746023863595008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T22:38:16Z", 
        "id": "508746099495292929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-09-07T22:40:09Z", 
        "id": "508746571870404609"
    }, 
    {
        "text": "@LAM_0904 what Ronaldo the Spaniard???", 
        "created_at": "2014-09-07T22:50:31Z", 
        "id": "508749180182208512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T22:52:01Z", 
        "id": "508749557610860545"
    }, 
    {
        "text": "@LAM_0904 oh shit I forgot that Ronaldo plays alone", 
        "created_at": "2014-09-07T22:52:21Z", 
        "id": "508749644407799808"
    }, 
    {
        "text": "@LAM_0904 nope our hope is to give the young blood hope and trust in them, plus Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-07T22:53:35Z", 
        "id": "508749952529743872"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: A culpa \u00e9 do Ronaldo que n\u00e3o passa a bola a ningu\u00e9m #sopode #Portugal", 
        "created_at": "2014-09-07T22:54:47Z", 
        "id": "508750254720950272"
    }, 
    {
        "text": "United estuda avan\u00e7ar por Ronaldo http://t.co/IWpllXiH0m", 
        "created_at": "2014-09-07T23:00:16Z", 
        "id": "508751633707048960"
    }, 
    {
        "text": "ahhh sim? pois... RT @sapodesporto: United estuda avan\u00e7ar por Ronaldo http://t.co/7bUb6Vh0f8", 
        "created_at": "2014-09-07T23:01:15Z", 
        "id": "508751883578920960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal dominated possession throughout but precious little quality. Sele\u00e7\u00e3o no cutting edge without Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-09-07T23:08:18Z", 
        "id": "508753655252938752"
    }, 
    {
        "text": "RT @LouisBesteiro: @Portu_Goal  y always the Ronaldo story..we cant rely on him forever.we shouldnt need him to beat Albania.the blind coul\u2026", 
        "created_at": "2014-09-07T23:09:15Z", 
        "id": "508753893812355072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   9h  Desejo boa sorte \u00e0 nossa Selec\u00e7\u00e3o, nova etapa, estamos juntos. Tivemos azar Ronaldo. Apenas azar de ter Paulo Bento", 
        "created_at": "2014-09-07T23:11:14Z", 
        "id": "508754394280914944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-09-07T23:14:29Z", 
        "id": "508755212467572736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo~&gt; sin\u00f3nimo de perfecci\u00f3n.", 
        "created_at": "2014-09-07T23:23:20Z", 
        "id": "508757440121544704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo missing was NOT the problem today.", 
        "created_at": "2014-09-07T23:24:34Z", 
        "id": "508757748457426944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-09-07T23:31:58Z", 
        "id": "508759613194657793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hola ronaldo M\u00e1ndame una foto de usted por favor", 
        "created_at": "2014-09-07T23:32:10Z", 
        "id": "508759661093191680"
    }, 
    {
        "text": "Isto anima o dia de qualquer um. Cristiano Ronaldo Celebration after 15 goals | Bayern 0-4 Real: http://t.co/kSXE5mJDjX via @YouTube", 
        "created_at": "2014-09-07T23:41:18Z", 
        "id": "508761962042249216"
    }, 
    {
        "text": "Thank God I didn't stay up for the Portugal game, that would've been a waste of time. And no, Ronaldo wouldn't have solved it.", 
        "created_at": "2014-09-07T23:42:56Z", 
        "id": "508762370420637696"
    }, 
    {
        "text": "a albania teve tanta sorte do ronaldo nao tar a 100% e nao ter jogado...", 
        "created_at": "2014-09-07T23:44:11Z", 
        "id": "508762687447502849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo soy tu fan me compre tu camiseta del real madrid http://t.co/gCHsLKzUbT", 
        "created_at": "2014-09-07T23:46:27Z", 
        "id": "508763257130467328"
    }
]