[
    {
        "text": "RT @biebzax: n\u00e3o comparem neymar a cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T00:04:21Z", 
        "id": "483038224995332096"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo n\u00e3o tem o perfil para ser decisivo\u00bb \u2013 Zico http://t.co/LlSjoWxzDu #desporto", 
        "created_at": "2014-06-29T00:30:11Z", 
        "id": "483044722617757697"
    }, 
    {
        "text": "RT @viana420: swag oh ronaldo  se a Irina te visse assim n\u00e3o te pegava http://t.co/bbWYfQogyr", 
        "created_at": "2014-06-29T00:34:41Z", 
        "id": "483045856233684992"
    }, 
    {
        "text": "RT @copa_depre: - Messi: 3 Copas e 5 gols - Cristiano Ronaldo: 3 Copas e 3 gols - James Rodr\u00edguez: 1 Copa e 5 gols http://t.co/NNQNyp6vGq", 
        "created_at": "2014-06-29T00:41:36Z", 
        "id": "483047597792575488"
    }, 
    {
        "text": "RT @EsseDiegoLuiz: Voc\u00eas babando pelo Cristiano Ronaldo, enquanto eu dava f\u00e1cil para o Miguel Veloso http://t.co/cEQLupszjx", 
        "created_at": "2014-06-29T00:42:05Z", 
        "id": "483047720345948160"
    }, 
    {
        "text": "RT @copa_depre: - Messi: 3 Copas e 5 gols - Cristiano Ronaldo: 3 Copas e 3 gols - James Rodr\u00edguez: 1 Copa e 5 gols http://t.co/NNQNyp6vGq", 
        "created_at": "2014-06-29T00:42:57Z", 
        "id": "483047938491691008"
    }, 
    {
        "text": "RT @EsseDiegoLuiz: Voc\u00eas babando pelo Cristiano Ronaldo, enquanto eu dava f\u00e1cil para o Miguel Veloso http://t.co/cEQLupszjx", 
        "created_at": "2014-06-29T00:44:22Z", 
        "id": "483048294437093376"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7guesh_: J'assume tout c'que je fais si y a embrouille j'vais pas fuir #cr7#nmadrid#ronaldo#neymar#jr11# http://t.co/LFFs6ISXYv", 
        "created_at": "2014-06-29T00:46:09Z", 
        "id": "483048742170660865"
    }, 
    {
        "text": "Foto de nadir93paco: \u00c0 vendre 30\u20ac... #Algerie #Brasil #Argentine #Espagne #Cameroon #Ronaldo #Messi #Etoo... http://t.co/eEw6dXloFq", 
        "created_at": "2014-06-29T00:46:16Z", 
        "id": "483048771136540672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo referenciado ao Belenenses! #tweetpastel http://t.co/g2yBERyfZV", 
        "created_at": "2014-06-29T00:46:17Z", 
        "id": "483048777948098561"
    }, 
    {
        "text": "@aanneguimaraes e o cabelo do Dani Alves ... Epah, no penta n\u00e3o era Fred, era Ronaldo, Cafu, Roberto Carlos", 
        "created_at": "2014-06-29T00:46:28Z", 
        "id": "483048822470610944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano no @BelenensesSAD! RT@pmraimundo: Cristiano Ronaldo referenciado ao Belenenses! #tweetpastel http://t.co/9uw6q5UGVN", 
        "created_at": "2014-06-29T00:51:32Z", 
        "id": "483050097241247744"
    }, 
    {
        "text": "RT @SpheraSports: DATO | #James es el primer jugador desde 2002 (Ronaldo) en anotar en sus primeros cuatro partidos del Mundial.", 
        "created_at": "2014-06-29T00:52:09Z", 
        "id": "483050250505297920"
    }, 
    {
        "text": "RT @PCarrESPN: James Rodr\u00edguez is the 1st player to score in his team's 1st 4 games at a WC since Ronaldo &amp; Rivaldo in 2002.", 
        "created_at": "2014-06-29T00:53:26Z", 
        "id": "483050574385254400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eres mi idolo Cristiano ronaldo mejor jugador de la liga espa\u00f1ola", 
        "created_at": "2014-06-29T01:00:36Z", 
        "id": "483052380892958720"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 uns tempos, quando o James ainda jogava no Porto, postei no facebook que quando a luta entre Messi e Ronaldo... http://t.co/KzivDfUkPG", 
        "created_at": "2014-06-29T01:24:40Z", 
        "id": "483058437652508672"
    }, 
    {
        "text": "Ouve uma fase que os meus primos e todos os franceses usavam brinco e cabelo a Ronaldo sem contar o teni e a bolsa da lacoste", 
        "created_at": "2014-06-29T01:39:27Z", 
        "id": "483062157798813696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-29T01:47:14Z", 
        "id": "483064113036132353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo melhor do mundo ! vlw flw (http://t.co/jV4YI82XmC)", 
        "created_at": "2014-06-29T02:17:59Z", 
        "id": "483071851087028224"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mitchbritton23: #ronaldo #herbalife #love #TagsForLikes #instagood #me #smile #follow #cute... http://t.co/WlGOT8OXj1", 
        "created_at": "2014-06-29T02:18:58Z", 
        "id": "483072102346801152"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Crack #thebest #Respect #CR7 #Ronaldo #HalaMadrid #hairstyle #elcomamdante #elbicho #BBC #Portugal #s... http://t.co/LLHBN0MAqW", 
        "created_at": "2014-06-29T02:21:51Z", 
        "id": "483072824987643905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo seguir\u00e1 con su recuperaci\u00f3n en vacaciones  http://t.co/iFPtZxyokc #halamadrid #madridistas #RealMadrid #Madrid", 
        "created_at": "2014-06-29T02:25:02Z", 
        "id": "483073627198218240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Crack #thebest #Respect #CR7 #Ronaldo #HalaMadrid #hairstyle #elcomamdante #elbicho #BBC #Portugal #s... http://t.co/VeDuhoBUfh", 
        "created_at": "2014-06-29T02:28:23Z", 
        "id": "483074469783941121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T02:29:44Z", 
        "id": "483074809970950145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lady_Mitsuki: Child 1: Ronaldo, can I hug u? Child 2: Ronaldo, can I also hug u? His actions speak for himself. Don't judge so hard htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T02:30:26Z", 
        "id": "483074987188699136"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalomoreira: Os falhan\u00e7os do Ronaldo n\u00e3o s\u00e3o novidade. Se o Paulo Bento quisesse efic\u00e1cia tinha levado o Lord Lic\u00e1. Assim fica compl\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T03:00:27Z", 
        "id": "483082539670990848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T03:20:13Z", 
        "id": "483087513695682560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no s\u00f3lo hizo un gol en Brasil, tambi\u00e9n sac\u00f3 a bailar a los gringos y nadie habl\u00f3 de eso. La mejor jugada individual.", 
        "created_at": "2014-06-29T03:46:45Z", 
        "id": "483094191820382212"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano arrived in Lisbon this morning!  #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #RealMadrid\u2026 http://t.co/vrn9oCVvli", 
        "created_at": "2014-06-29T04:02:01Z", 
        "id": "483098031923814401"
    }, 
    {
        "text": "Foto de gerlos_: E quem n\u00e3o gosta de Futebol ? ! [Uffa ] #IlikkeiT #gold #tdb #ronaldo #cristiano #likeforlike... http://t.co/cHFD4J8siX", 
        "created_at": "2014-06-29T04:08:27Z", 
        "id": "483099653370429441"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jeronalvinteng: The next Cristiano Ronaldo lol! #CristianoRonaldo #FIFA http://t.co/VQswtfrLcB", 
        "created_at": "2014-06-29T04:08:48Z", 
        "id": "483099742977531904"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7_alfi48: @cristiano arrived in Lisbon this morning! #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo... http://t.co/uIgWj406yl", 
        "created_at": "2014-06-29T04:08:54Z", 
        "id": "483099765215723522"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano arrived in Lisbon this morning!  #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #RealMadrid #Portugal #... http://t.co/Cme7TyLLJG", 
        "created_at": "2014-06-29T04:14:18Z", 
        "id": "483101123176579072"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano arrived in Lisbon this morning!  #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #RealMadrid #Portugal #... http://t.co/7cJZ9vJhi3", 
        "created_at": "2014-06-29T04:19:57Z", 
        "id": "483102545737687040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I ronaldo fan mu sya from Indonesia", 
        "created_at": "2014-06-29T04:24:01Z", 
        "id": "483103572209332226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @wildanafrizal we love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T04:48:05Z", 
        "id": "483109625831915520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T05:21:48Z", 
        "id": "483118113710288896"
    }, 
    {
        "text": "Foto de agusibaceta: #cr7 #halamadrid #football #bale #cristianoronaldo #realmadrid #worldcup #cristiano #ronaldo... http://t.co/A3XMLVWDep", 
        "created_at": "2014-06-29T05:23:19Z", 
        "id": "483118493030940672"
    }, 
    {
        "text": "Foto de carlos_p30: #CR7 #7 #cristiano #ronaldo #INTERNATION la felicidad de un hombre y su #selection #seleccion... http://t.co/UlKOcuVhZa", 
        "created_at": "2014-06-29T05:23:31Z", 
        "id": "483118545421611008"
    }, 
    {
        "text": "Foto de futbol_fan_page10: CR11 young Portugal Ronaldo #cr7 #cr11 #worldcup #2014 http://t.co/fE03Pbffo9", 
        "created_at": "2014-06-29T05:23:33Z", 
        "id": "483118554179698688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Deserves respect even after going home!!! Ronaldo is the nation's pioneer.", 
        "created_at": "2014-06-29T05:47:37Z", 
        "id": "483124609265729536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano As terrific as Neymar and @LioMessi_  have been for their teams, Ronaldo was every bit as potent for Portugal.#Respect", 
        "created_at": "2014-06-29T05:50:26Z", 
        "id": "483125316098224130"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T05:57:02Z", 
        "id": "483126978292092928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano boa noite ,eu te amo cristiano ronaldo \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-29T05:57:57Z", 
        "id": "483127211168243712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T06:19:22Z", 
        "id": "483132600064962560"
    }, 
    {
        "text": "Foto de not_kulatunge: Portugal is out but you will always be a legend \udbb8\udf58 #christianoronaldo #ronaldo #nike... http://t.co/4orNn0e0JM", 
        "created_at": "2014-06-29T06:20:50Z", 
        "id": "483132969373409280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi! Ronaldo I'm one of your million fans here in the philippines. Stay humble.", 
        "created_at": "2014-06-29T06:44:48Z", 
        "id": "483139000459218944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a http://t.co/zVwtbkoLLl", 
        "created_at": "2014-06-29T06:48:12Z", 
        "id": "483139856315334656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T06:50:07Z", 
        "id": "483140337745944577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT\"@PocongRMCF: James Rodriguez: Saya bermimpi untuk bisa bermain bersama Cristiano Ronaldo [RMadridGirl] http://t.co/ZqxF48gw96\"", 
        "created_at": "2014-06-29T07:14:20Z", 
        "id": "483146432065441793"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o acharam estranho o Ronaldo ter chegado com um olho \u00e0  Belenenses e ter apanhado um taxi em vez de ter ido no autocarro da selec\u00e7\u00e3o? #por", 
        "created_at": "2014-06-29T07:17:42Z", 
        "id": "483147280489676800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano do not give up cristiano ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-29T07:19:42Z", 
        "id": "483147784410112000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #Stylish #Brown http://t.co/grxmLze2Ho", 
        "created_at": "2014-06-29T07:34:09Z", 
        "id": "483151420439269376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lady_Mitsuki: Child 1: Ronaldo, can I hug u? Child 2: Ronaldo, can I also hug u? His actions speak for himself. Don't judge so hard htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T07:43:49Z", 
        "id": "483153852665843712"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: como disse um amigo meu: Figo bola de ouro- rebenta o BPN Ronaldo bola de ouro - rebenta BES", 
        "created_at": "2014-06-29T07:45:01Z", 
        "id": "483154153330724864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  do you really ronaldo dude", 
        "created_at": "2014-06-29T07:46:01Z", 
        "id": "483154405684826112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u201c@JessieJLeon: RT @ApoyoMadridismo: James Rodriguez. #COL sobre Cristiano Ronaldo. http://t.co/9uYwDL4cHk\u201d", 
        "created_at": "2014-06-29T07:50:44Z", 
        "id": "483155592970633216"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoismine: Repost from @cristiano_stagram // @cristiano #cristiano #cristianoronaldo #cr7 #ronaldo... http://t.co/xLtE2o0KAW", 
        "created_at": "2014-06-29T07:53:51Z", 
        "id": "483156377150717952"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-29T08:17:32Z", 
        "id": "483162337084321792"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo perdeu dentro de campo mas ganha mundial no #Twitter: http://t.co/C78uvlQobq #CR7", 
        "created_at": "2014-06-29T08:20:02Z", 
        "id": "483162966108692481"
    }, 
    {
        "text": "Foto de stickyboomfats: \"The bus back to Europe\" #WorldCup2014 #Pirlo #Ronaldo #Torres #Rooney #Italy #Spain #England http://t.co/RnkEBAaBnZ", 
        "created_at": "2014-06-29T08:33:18Z", 
        "id": "483166304212631552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\"@mentionskepo #CerdasPilih2 messi / C.Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-06-29T09:04:38Z", 
        "id": "483174191890722817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my 3 year old said I want to be like Ronaldo, it's a start! http://t.co/ajZoEdx84a", 
        "created_at": "2014-06-29T09:18:02Z", 
        "id": "483177563150639104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo All 118 Goals For Manchester Un\u2026: http://t.co/zOpJzLadUi 'Miss him at @ManUtd'", 
        "created_at": "2014-06-29T09:21:13Z", 
        "id": "483178363163377664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo this", 
        "created_at": "2014-06-29T09:58:53Z", 
        "id": "483187842638553088"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmraimundo: Cristiano Ronaldo referenciado ao Belenenses! #tweetpastel http://t.co/g2yBERyfZV", 
        "created_at": "2014-06-29T10:17:08Z", 
        "id": "483192437100527617"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: @cristiano no @BelenensesSAD! RT@pmraimundo: Cristiano Ronaldo referenciado ao Belenenses! #tweetpastel http://t.co/9u\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T10:17:11Z", 
        "id": "483192447284301824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ai cristiano ronaldo ai ganhou", 
        "created_at": "2014-06-29T10:20:25Z", 
        "id": "483193259687411713"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Proen\u00e7a pode chegar \u00e0 final, quebra de Ronaldo \u00e9 normal\" http://t.co/OYGoKp76Yi #desporto", 
        "created_at": "2014-06-29T10:20:48Z", 
        "id": "483193358240591872"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo &amp; James Rodriguez #Crack [pic] \u2014 https://t.co/CowH2puBTU", 
        "created_at": "2014-06-29T10:30:01Z", 
        "id": "483195679137751040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go to be\u015fikta\u015f ? ronaldo go to istanbul", 
        "created_at": "2014-06-29T10:32:44Z", 
        "id": "483196360939036672"
    }, 
    {
        "text": "Mundial2014: Proen\u00e7a pode chegar \u00e0 final, quebra de Ronaldo \u00e9 normal - Ana Paula Oliveira http://t.co/qMZveGGLrS", 
        "created_at": "2014-06-29T10:36:46Z", 
        "id": "483197376132177920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey ronaldo ! Can you say : ( happy ramadan ) to all your muslim fans we will be so happy \ud83d\ude2d\ud83d\udc96 - thank you -", 
        "created_at": "2014-06-29T10:37:51Z", 
        "id": "483197646585098240"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmraimundo: Cristiano Ronaldo referenciado ao Belenenses! #tweetpastel http://t.co/g2yBERyfZV", 
        "created_at": "2014-06-29T10:41:24Z", 
        "id": "483198540693643265"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo in #Lisbon! Looks unhappy!  #cr7 #Portugal #vivaronaldo #forcaPortugal #sad\u2026 http://t.co/eRApKMyv84", 
        "created_at": "2014-06-29T10:43:50Z", 
        "id": "483199155934740481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey ronaldo ! Can you say : ( Happy Ramadan ) to all your muslim fans around the world we will be so happy \ud83d\ude2d\ud83d\udc96 - thank you -", 
        "created_at": "2014-06-29T10:49:33Z", 
        "id": "483200591825346563"
    }, 
    {
        "text": "ABOLA.PT - \u00abRonaldo n\u00e3o tem o perfil para ser decisivo\u00bb \u2013 Zico http://t.co/lCYjZebsur", 
        "created_at": "2014-06-29T10:50:37Z", 
        "id": "483200862484176896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T10:54:46Z", 
        "id": "483201906815537153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @12MarceloV :)\u2661 #Cracks http://t.co/BnPtZ4SQw1", 
        "created_at": "2014-06-29T11:33:12Z", 
        "id": "483211578981240832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @Benzema :)\u2665 #Grandes http://t.co/YXmg442Bsw", 
        "created_at": "2014-06-29T11:34:15Z", 
        "id": "483211841523679232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey ronaldo ! Can you say : ( Happy Ramadan ) to all your  Muslim fans around the world we will be so happy \ud83d\ude2d\ud83d\udc96 - thank you -", 
        "created_at": "2014-06-29T11:39:30Z", 
        "id": "483213161898586114"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Two-and-a-half years ago James Rodr\u00edguez met his idol, Cristiano Ronaldo.   He's now outshone him in the World Cup. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T11:42:04Z", 
        "id": "483213810967539712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano really feelin bad about portugal.... The whole team dependent on just one player.... Ronaldo played great.. Best fan of@Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-29T12:14:35Z", 
        "id": "483221992678514688"
    }, 
    {
        "text": "O facto de o Real ter insistido em p\u00f4r o Ronaldo a jogar mesmo com o joelho fodido, pode ter-lhe dado cabo da carreira.", 
        "created_at": "2014-06-29T12:15:33Z", 
        "id": "483222234895753216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano what Ronaldo does for charity is amazing:), dont see messi doing any of that?!", 
        "created_at": "2014-06-29T12:22:47Z", 
        "id": "483224055320170496"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Ronaldo levou-nos ao Brasil depois do segundo lugar num grupo ganho pela R\u00fassia que tamb\u00e9m j\u00e1 regressou a casa. Qual \u00e9 a s\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T12:37:01Z", 
        "id": "483227637444509696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cool Ronaldo very cool its pitty that you are not at last 16 country in The world cup", 
        "created_at": "2014-06-29T12:42:58Z", 
        "id": "483229134269988864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-06-29T12:46:14Z", 
        "id": "483229957921849345"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Proen\u00e7a pode chegar \u00e0 final do Mundial2014, quebra de Ronaldo \u00e9 normal \u2013 Ana Paula Oliveira http://t.co/iACcAllsKa", 
        "created_at": "2014-06-29T12:49:59Z", 
        "id": "483230903120826368"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fifabrasil.1: #ronaldo #fifa #fifaworldcup #fifaworldcup2014 #football #worldcup #brasil http://t.co/1FD4x30gt7", 
        "created_at": "2014-06-29T12:54:40Z", 
        "id": "483232080537460736"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ansari77: Football ground ke Selfie! #Selfie #Football #ronaldo http://t.co/4lgbueRV9e", 
        "created_at": "2014-06-29T12:54:52Z", 
        "id": "483232132123590657"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m sabe de onde apareceu aquele olho negro do Ronaldo? \u00c9 estranho n\u00e3o ver noticias do assunto #wc2014 #POR", 
        "created_at": "2014-06-29T12:59:05Z", 
        "id": "483233190023532544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lady_Mitsuki: Child 1: Ronaldo, can I hug u? Child 2: Ronaldo, can I also hug u? His actions speak for himself. Don't judge so hard htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T13:20:52Z", 
        "id": "483238675174522882"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My idol Cristiano Ronaldo.!!! I want to see :( :( &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-29T13:27:11Z", 
        "id": "483240260940222465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo Fen\u00f4meno, calado, \u00e9 um poeta. http://t.co/4acMddm2DB", 
        "created_at": "2014-06-29T13:29:44Z", 
        "id": "483240903143092224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo Fen\u00f4meno, calado, \u00e9 um poeta. http://t.co/4acMddm2DB", 
        "created_at": "2014-06-29T13:30:03Z", 
        "id": "483240983501766656"
    }, 
    {
        "text": "Com isto tudo, esqueci-me que o Ronaldo tem 1 filho", 
        "created_at": "2014-06-29T13:30:33Z", 
        "id": "483241108462637056"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP Basta dizerem que n\u00f3s produzimos o Ronaldo e o Figo.", 
        "created_at": "2014-06-29T13:33:32Z", 
        "id": "483241862472675328"
    }, 
    {
        "text": "Luis Figo v Cristiano Ronaldo http://t.co/ZS3pVCq4ef", 
        "created_at": "2014-06-29T13:37:34Z", 
        "id": "483242875170611200"
    }, 
    {
        "text": "@Marcos_2014 @ChinesOlheiro  Ronaldo, o ot\u00e1rio.", 
        "created_at": "2014-06-29T13:38:29Z", 
        "id": "483243105765036032"
    }, 
    {
        "text": "@FIFAWorldCup  damn what a goal James... Who missed Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-29T13:53:06Z", 
        "id": "483246784278691840"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo com plano de tratamento para as f\u00e9rias http://t.co/zWRLXqgMrp #desporto", 
        "created_at": "2014-06-29T14:00:49Z", 
        "id": "483248728594079745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-29T14:12:20Z", 
        "id": "483251624261873664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T14:18:26Z", 
        "id": "483253161390395392"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/aGbcO7HfgY CRISTIANO RONALDO. Humilla a MESSI!", 
        "created_at": "2014-06-29T14:22:00Z", 
        "id": "483254058640105473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T14:22:03Z", 
        "id": "483254071059841024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo non ascoltare le critiche....sono invidiosi...te sei il mio idolo...il migliore in assoluto!! &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-29T14:22:31Z", 
        "id": "483254186344460289"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T14:24:57Z", 
        "id": "483254799643979777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 3 mundiales 3 goles - @jamesdrodriguez 1 mundial 5 goles ( hasta ahora)", 
        "created_at": "2014-06-29T14:30:18Z", 
        "id": "483256145038295040"
    }, 
    {
        "text": "[i] Boronha lamenta press\u00e3o excessiva sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/oLJ04gARc3", 
        "created_at": "2014-06-29T14:38:53Z", 
        "id": "483258306144653314"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 15 y/o Who broke into Ronaldo's room: \"I slept in his bed because I knew Ronaldo touched it.\"  Dude that's some Charles M\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T14:44:03Z", 
        "id": "483259607683723265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano a sua copa vai chegar, a fera t\u00e1 ferida mas n\u00e3o morta como disse o Ronaldo em 2000 quando machucou.Em 2002 calou todos os critico", 
        "created_at": "2014-06-29T14:45:04Z", 
        "id": "483259863464955904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cYo no intercambio mi camiseta con asesinos\u201d http://t.co/HHLY6gV7l7", 
        "created_at": "2014-06-29T14:47:17Z", 
        "id": "483260421869436928"
    }, 
    {
        "text": "Mundial2014: Boronha lamenta press\u00e3o excessiva sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/QCVgFglwsr", 
        "created_at": "2014-06-29T14:47:39Z", 
        "id": "483260513430667265"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Mundial2014: Boronha lamenta press\u00e3o excessiva sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/wWlCIKiuNi", 
        "created_at": "2014-06-29T14:48:43Z", 
        "id": "483260782872756225"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WC_Brazil: Two-and-a-half years ago James Rodr\u00edguez met his idol, Cristiano Ronaldo.   He's now outshone him in the World Cup. http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T14:53:32Z", 
        "id": "483261991692165121"
    }, 
    {
        "text": "O Sporting \u00e9 t\u00e3o rid\u00edculo, cl\u00e1usula de 60M\u20ac pelo novo Japon\u00eas! Eles devem de pensar que encontraram o Cristiano Ronaldo asi\u00e1tico.....", 
        "created_at": "2014-06-29T15:22:04Z", 
        "id": "483269172877885440"
    }, 
    {
        "text": "Foto de real_cronaldo7: Cristiano Ronaldo. #cr7 #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #hero #myhero #soccer... http://t.co/jG2MW1oFnH", 
        "created_at": "2014-06-29T15:22:42Z", 
        "id": "483269335486844929"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Zico: \u00abRonaldo n\u00e3o tem perfil para ser decisivo\u00bb http://t.co/xeCgHpOxFy #desporto", 
        "created_at": "2014-06-29T15:26:16Z", 
        "id": "483270231238799360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal #CR7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #portugal #nationalteam #red #Follow4follow ... http://t.co/ZywX7td73z", 
        "created_at": "2014-06-29T15:27:51Z", 
        "id": "483270631547752449"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T15:27:58Z", 
        "id": "483270659485999104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal #CR7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #portugal #nationalteam #red #Follow4follow ... http://t.co/YrjcYu2Gzm", 
        "created_at": "2014-06-29T15:28:22Z", 
        "id": "483270761411788801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal #CR7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #portugal #nationalteam #red #Follow4follow ... http://t.co/8oGsSsgre8", 
        "created_at": "2014-06-29T15:28:49Z", 
        "id": "483270871222874112"
    }, 
    {
        "text": "ai o ronaldo \u00e9 t\u00e3o m\u00e1 pessoa realmente, \u00e9 http://t.co/c5x9Ky9Qby", 
        "created_at": "2014-06-29T15:30:30Z", 
        "id": "483271296441393152"
    }, 
    {
        "text": "@JaredLeto be my Ronaldo http://t.co/c5x9Ky9Qby", 
        "created_at": "2014-06-29T15:32:18Z", 
        "id": "483271751280119808"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2764\ufe0fHe's the BEST in the world !!!!!!! \ud83c\udf0d who agrees with me \ud83d\ude4b ???? #ronaldo#cr7#halamadrid by realmadrid... http://t.co/RLlWTMzgKy", 
        "created_at": "2014-06-29T15:34:20Z", 
        "id": "483272261924052992"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaarsantos: O Sporting \u00e9 t\u00e3o rid\u00edculo, cl\u00e1usula de 60M\u20ac pelo novo Japon\u00eas! Eles devem de pensar que encontraram o Cristiano Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T15:35:43Z", 
        "id": "483272610579369986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Risk Everythin http://t.co/1PdhSe2s9n", 
        "created_at": "2014-06-29T15:39:03Z", 
        "id": "483273446789758976"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Quem disse que portugal s\u00f3 tem cristiano ronaldo de gato??? Eu to no ch\u00e3o com esse jogador \ud83d\ude0d http://t.co/hBK5M75JFm", 
        "created_at": "2014-06-29T15:39:18Z", 
        "id": "483273512585801728"
    }, 
    {
        "text": "A GORETI SONHOU QUE EU TAVA NUM MUSEU E O CRISTIANO RONALDO TAVA-ME A BATER NO RABO COM UMA POCHETE BRANCA", 
        "created_at": "2014-06-29T15:43:03Z", 
        "id": "483274454945255424"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mohamed_bakr7: #made_by_me#cr7#hero#legend#ballondor#realmadrid@cristiano #ronaldo http://t.co/gpSLVeGIab", 
        "created_at": "2014-06-29T16:00:40Z", 
        "id": "483278886432563200"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sarimpaki: Love Real Madrid and @cristiano Ronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #cr #realmadrid #real #madrid... http://t.co/NhS0x2lm3O", 
        "created_at": "2014-06-29T16:00:46Z", 
        "id": "483278913314230272"
    }, 
    {
        "text": "Foto de hanni_schwalli: #neymarbrasil#christiano#ronaldo#obrigada#porfavor#euteamo http://t.co/buVtTwoZtn", 
        "created_at": "2014-06-29T16:01:02Z", 
        "id": "483278980653785088"
    }, 
    {
        "text": "RT @fifaworldcup_pt: Aqui est\u00e3o os @budweiserfc #ManOfTheMatch Cristiano Ronaldo de #POR e Thomas Mueller da #GER com seus trof\u00e9us! http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T16:12:26Z", 
        "id": "483281849121529856"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/mkvFDzGw8n Regates | CR7 | Cristiano Ronaldo 2014", 
        "created_at": "2014-06-29T16:21:15Z", 
        "id": "483284068126035968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sweetAsGoal.  Ronaldo\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", 
        "created_at": "2014-06-29T16:24:14Z", 
        "id": "483284818063802368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hay", 
        "created_at": "2014-06-29T16:25:29Z", 
        "id": "483285134041288704"
    }, 
    {
        "text": "Foto de __maxx_: Christiano Ronaldo \u2665 #Ronaldo #CR7 #Football #Real Madrid #Swag #Cool #Best #Player #Spain http://t.co/ecqe2IwgIJ", 
        "created_at": "2014-06-29T16:51:18Z", 
        "id": "483291632322637824"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@JG1904: http://t.co/euzQ6xGyfp  o puto que levou a bola do jogo\u201d  Ronaldo Fen\u00f3meno?", 
        "created_at": "2014-06-29T16:57:28Z", 
        "id": "483293182302904320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Nelson_Andradee: O Ronaldo para o ano j\u00e1 tem 30 anos  Interiorizem esta merda", 
        "created_at": "2014-06-29T17:06:56Z", 
        "id": "483295563577044993"
    }, 
    {
        "text": "Foto de vamos_real_madrid: Our King.. #CristianoRonaldo #Ronaldo #Cristiano #CR7 #realmadrid #halamadrid... http://t.co/16C5jq43eR", 
        "created_at": "2014-06-29T17:29:15Z", 
        "id": "483301178940219392"
    }, 
    {
        "text": "@BossLikeMiguel O Ronaldo e o Messi jogam com ambos os p\u00e9s na boa...", 
        "created_at": "2014-06-29T17:34:59Z", 
        "id": "483302623769288704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo stand eben im mexikanischen Fanblock. Noch jemand gesehen? #nedmex", 
        "created_at": "2014-06-29T17:36:07Z", 
        "id": "483302907945971712"
    }, 
    {
        "text": "Mundial 2014. Ronaldo recusou jogar a ponta-de-lan\u00e7a http://t.co/jXXxFStXuh", 
        "created_at": "2014-06-29T17:36:36Z", 
        "id": "483303031803748352"
    }, 
    {
        "text": "O jornalismo est\u00e1 morto... RIP RT@itwitting: Mundial 2014. Ronaldo recusou jogar a ponta-de-lan\u00e7a http://t.co/wsyIdpkFwE", 
        "created_at": "2014-06-29T17:41:30Z", 
        "id": "483304265331773440"
    }, 
    {
        "text": "Golo \u00e0 Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-29T17:48:27Z", 
        "id": "483306013026947073"
    }, 
    {
        "text": "Gostava que na nossa sele\u00e7\u00e3o existisse um Roben. um verdadeiro jogador, n\u00e3o t\u00e3o rico como o parvo do Ronaldo e os... http://t.co/LQoCTM3i0E", 
        "created_at": "2014-06-29T17:59:46Z", 
        "id": "483308860619239426"
    }, 
    {
        "text": "@futebolpt Cristiano Ronaldo - World Cup 2014 | Skills | Tricks | Goal  - https://t.co/DUQjxqB7rT", 
        "created_at": "2014-06-29T18:01:03Z", 
        "id": "483309184918634497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \"Please, You Need To Watch This\" - Emotional...: http://t.co/d7DUPYSzNf lewat @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-29T18:24:32Z", 
        "id": "483315095443746818"
    }, 
    {
        "text": "querias o Ronaldo no fcp???? nao ja temos o quaresma s2 s2 s2", 
        "created_at": "2014-06-29T18:31:04Z", 
        "id": "483316737937801216"
    }, 
    {
        "text": "RT @SlowSportsNews: Deals done:  Manchester United have wrapped up deals for Kleberson \u00a36.75m and Cristiano Ronaldo \u00a312.24\u00a0million  #mufc h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T18:32:47Z", 
        "id": "483317171523960832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de real_madrid_7cristiano: OMG! Portugal: 2. USA: 2 USA played great but again Cristiano Ronaldo (#legend)... http://t.co/x1WyUDp3tS", 
        "created_at": "2014-06-29T18:34:29Z", 
        "id": "483317596885110784"
    }, 
    {
        "text": "i visited the bernabeu stadium and i saw the dressing rooms and i was like heeey ronaldo took a shower here", 
        "created_at": "2014-06-29T18:37:33Z", 
        "id": "483318370235084800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I miss Ronaldo in da #WorldCup2014 after seeing neymar,messi,Rodriguez all r scorin n givin glory to their respective teams!", 
        "created_at": "2014-06-29T18:39:08Z", 
        "id": "483318767498166272"
    }, 
    {
        "text": "and girl was looking like \"you dont choose ronaldo????11)", 
        "created_at": "2014-06-29T18:43:58Z", 
        "id": "483319984572354560"
    }, 
    {
        "text": "Pedro Proen\u00e7a now getting himself more noticed in one game than Cristiano Ronaldo did in three. #POR", 
        "created_at": "2014-06-29T18:51:13Z", 
        "id": "483321807626584065"
    }, 
    {
        "text": "RT @InformGlorious: Ola John(@OLAJOHNO) com Cristiano Ronaldo(@Cristiano). http://t.co/ryCfcfBWjQ", 
        "created_at": "2014-06-29T18:52:24Z", 
        "id": "483322107179569152"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Irina Shayk: Rela\u00e7\u00e3o de quatro anos com Ronaldo continua inabal\u00e1vel: A \u2018top-model\u2019 tem sido um ... http://t.co/9f8Mer4gFy", 
        "created_at": "2014-06-29T18:59:01Z", 
        "id": "483323773316108288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo..i always support u....die heart fan", 
        "created_at": "2014-06-29T19:18:31Z", 
        "id": "483328677208260608"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/2ZwKKT6Qav Novembro 2013 - Ronaldo e Glaice", 
        "created_at": "2014-06-29T19:18:40Z", 
        "id": "483328718333423617"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo! Posso te dar um abra\u00e7o?\" (v\u00eddeo) http://t.co/vJ2DJCIhdv", 
        "created_at": "2014-06-29T19:26:32Z", 
        "id": "483330694807314432"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/ssiaFpkYmd TEST FOGUEIRA TEMPLO DE SALOM\u00c3O JAMILA E RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-29T19:36:11Z", 
        "id": "483333123447345153"
    }, 
    {
        "text": "@captomente ahaha isso foi o que o Bussaco disse do Ronaldo, que ele devia andar com uma feiosa para ter menos vontade de voltar pa casa...", 
        "created_at": "2014-06-29T19:41:11Z", 
        "id": "483334383164993537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo he is very good football player", 
        "created_at": "2014-06-29T19:41:24Z", 
        "id": "483334438269767681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love ronaldo,I'm from turkey my name is Hilmi Taha altunta\u015f \u0131 love you \u0131 love you \u2665!\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 love you\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 love you  love you", 
        "created_at": "2014-06-29T19:48:42Z", 
        "id": "483336273663643648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo !! Dont do that im waiting for you to post anything \ud83d\ude22!! Miss you :(", 
        "created_at": "2014-06-29T20:05:04Z", 
        "id": "483340392545267713"
    }, 
    {
        "text": "@malikszigaretts lmao why is ronaldo the crying one", 
        "created_at": "2014-06-29T20:11:28Z", 
        "id": "483342004324401152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T20:11:35Z", 
        "id": "483342035030904832"
    }, 
    {
        "text": "RT @fbatista72: Algu\u00e9m sabe de onde apareceu aquele olho negro do Ronaldo? \u00c9 estranho n\u00e3o ver noticias do assunto #wc2014 #POR", 
        "created_at": "2014-06-29T20:19:40Z", 
        "id": "483344069608108032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano que pasa con los arbitros cristiano Ronaldo que culpa tenemos nosotro que no ayan pasado ustedes pinche albrito vendido portugal", 
        "created_at": "2014-06-29T20:27:27Z", 
        "id": "483346027273916416"
    }, 
    {
        "text": "@codedmind tudo muito estranho, talvez algu\u00e9m fa\u00e7a essa pergunta ao Paulo Bento hoje \u00e0s 21h45 na #tvi24 olho negro do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T20:32:44Z", 
        "id": "483347357820801024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano que pasa con los arbitros cristiano Ronaldo que culpa tenemos nosotro que no ayan pasado ustedes pinche arbitros vendido portugal", 
        "created_at": "2014-06-29T20:38:17Z", 
        "id": "483348751059128320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JamieScoins  what did Ronaldo tweet you? Won't let me view it??", 
        "created_at": "2014-06-29T20:43:36Z", 
        "id": "483350089629708289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo , who is this child http://t.co/6ngiFGC7tD", 
        "created_at": "2014-06-29T20:46:28Z", 
        "id": "483350810047160321"
    }, 
    {
        "text": "P.B.: Porque \u00e9 que Ronaldo, mesmo sendo capit\u00e3o, se recusou a ir ao flash no final do jogo com o Gana? #tvi24", 
        "created_at": "2014-06-29T20:47:23Z", 
        "id": "483351041040478208"
    }, 
    {
        "text": "@veintiuno_ ai sim fics do ronaldo nao devem faltar", 
        "created_at": "2014-06-29T20:48:09Z", 
        "id": "483351237631684608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 &amp; @GarethBale11 #GB11 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/58hCPYJH0q", 
        "created_at": "2014-06-29T21:00:49Z", 
        "id": "483354424597676035"
    }, 
    {
        "text": "Oh Paulo, quantas vezes \u00e9 que o Ronaldo jogou \u00e0s 13h num clima como o Brasil? Se nunca treinou sequer nesse hor\u00e1rio...", 
        "created_at": "2014-06-29T21:01:17Z", 
        "id": "483354540813860864"
    }, 
    {
        "text": "@tvi24noticias Porque \u00e9 que insistiu com C Ronaldo se sabia que ele n\u00e3o estava bem?", 
        "created_at": "2014-06-29T21:06:29Z", 
        "id": "483355850091020288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #socute #son #Ronaldo http://t.co/LTFQkWzU66", 
        "created_at": "2014-06-29T21:15:00Z", 
        "id": "483357991258046465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo como voc\u00ea est\u00e1?", 
        "created_at": "2014-06-29T21:15:37Z", 
        "id": "483358149618176000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You're biggest fan I love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T21:20:13Z", 
        "id": "483359304930852864"
    }, 
    {
        "text": "um gajo que mete ronaldo e veloso no mesmo flanco a falar de processo defensivo. ta foder paulo bento #tvi24", 
        "created_at": "2014-06-29T21:20:22Z", 
        "id": "483359341618429952"
    }, 
    {
        "text": "@bifeahcasa o prob do mundial: m\u00e1 forma fisica, estupidez do pepe e apostar em Veloso e Meireles. ah, e o Ronaldo n\u00e3o estar em modo RM.", 
        "created_at": "2014-06-29T21:27:51Z", 
        "id": "483361228140871681"
    }, 
    {
        "text": "@bifeahcasa \"nunca me passou pela cabe\u00e7a por Ronaldo a ponta de lan\u00e7a\" -&gt; Quaresma nunca iria ser convocado.", 
        "created_at": "2014-06-29T21:28:28Z", 
        "id": "483361382818406400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano somos g\u00e9meos Ronaldo... \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a http://t.co/KHbhkDHbaU", 
        "created_at": "2014-06-29T21:28:36Z", 
        "id": "483361415173246977"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Paulo Bento: \"Nunca pensei por Ronaldo como ponta-de-lan\u00e7a\" #tvi24", 
        "created_at": "2014-06-29T21:28:57Z", 
        "id": "483361505103327232"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Paulo Bento: \"Nunca pensei por Ronaldo como ponta-de-lan\u00e7a\" #tvi24", 
        "created_at": "2014-06-29T21:29:10Z", 
        "id": "483361558136094721"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a ponta de lan\u00e7a \u00e9 das ideias mais est\u00fapidas que j\u00e1 vi", 
        "created_at": "2014-06-29T21:29:55Z", 
        "id": "483361748318449664"
    }, 
    {
        "text": "@franciscopombo mas \u00e9 poss\u00edvel jogar sem PL e Ronaldo jogar no centro . \u00c9 com Varela e Nani", 
        "created_at": "2014-06-29T21:30:15Z", 
        "id": "483361831973834752"
    }, 
    {
        "text": "Gosto imenso desta nova campanha \"os caprichos de Ronaldo\". Sejam muito portugueses sem mim, Obrigada", 
        "created_at": "2014-06-29T21:30:27Z", 
        "id": "483361880606785538"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pinilla84: Gosto imenso desta nova campanha \"os caprichos de Ronaldo\". Sejam muito portugueses sem mim, Obrigada", 
        "created_at": "2014-06-29T21:30:52Z", 
        "id": "483361987024666628"
    }, 
    {
        "text": "Os jornalistas tamb\u00e9m devem ter alguma culpa na depend\u00eancia da selec\u00e7\u00e3o em Cristiano Ronaldo. #tvi24", 
        "created_at": "2014-06-29T21:31:17Z", 
        "id": "483362088862371840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pinilla84: Gosto imenso desta nova campanha \"os caprichos de Ronaldo\". Sejam muito portugueses sem mim, Obrigada", 
        "created_at": "2014-06-29T21:31:31Z", 
        "id": "483362149390352384"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito @bifeahcasa Ronaldo dever jogar l\u00e1 quando cisma. O Bento n\u00e3o deve riscar nada nesse assunto..", 
        "created_at": "2014-06-29T21:31:51Z", 
        "id": "483362232139804674"
    }, 
    {
        "text": "RT @Zeh_Gato: Mesmo assim, aposto que o joelho do Ronaldo est\u00e1 em melhor estado que a cabe\u00e7a do Paulo Bento...", 
        "created_at": "2014-06-29T21:33:19Z", 
        "id": "483362603474104320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano http://t.co/5Cn8ukPVgQ Ronaldo, profusa ayudar con RT?para ayudar con la operaci\u00f3n de este angelito!", 
        "created_at": "2014-06-29T21:33:39Z", 
        "id": "483362684876767232"
    }, 
    {
        "text": "@SusanaChivarria jogar com o Ronaldo na esquerda e o Postiga no meio \u00e9 a maneira ideal. O Ronaldo vive muito das suas arrancadas, da mudan\u00e7a", 
        "created_at": "2014-06-29T21:34:00Z", 
        "id": "483362773481824257"
    }, 
    {
        "text": "@RealMadridPro Gracias por gustarte! :) \"Cristiano Ronaldo perdeu dentro de campo mas ganha mundial no #Twitter http://t.co/C78uvlQobq #CR7\"", 
        "created_at": "2014-06-29T21:35:07Z", 
        "id": "483363055221612544"
    }, 
    {
        "text": "@SusanaChivarria faz. Para al\u00e9m que o Postiga consegue dar as movimenta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e dessa forma abrir espa\u00e7os para o Ronaldo entrar", 
        "created_at": "2014-06-29T21:35:20Z", 
        "id": "483363107977568256"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ediiiin123: Kungen \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f#ronaldo7realmadrid#ronaldo#cr7 @cristiano http://t.co/Uwg6uzeL5p", 
        "created_at": "2014-06-29T21:35:20Z", 
        "id": "483363111622418434"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: Cristiano Ronaldo (@cristiano) e Ola John (@OLAJOHNO). #CarregaBenfica http://t.co/SxHEmptJer", 
        "created_at": "2014-06-29T21:38:07Z", 
        "id": "483363811131269121"
    }, 
    {
        "text": "dasse estes jornalistas da TVI tambem fazem do Ronaldo um gajo que se acha acima de tudo e todos", 
        "created_at": "2014-06-29T21:38:39Z", 
        "id": "483363943583600643"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: Cristiano Ronaldo (@cristiano) e Ola John (@OLAJOHNO). #CarregaBenfica http://t.co/SxHEmptJer", 
        "created_at": "2014-06-29T21:39:03Z", 
        "id": "483364043936526336"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: Cristiano Ronaldo (@cristiano) e Ola John (@OLAJOHNO). #CarregaBenfica http://t.co/SxHEmptJer", 
        "created_at": "2014-06-29T21:39:15Z", 
        "id": "483364095438356481"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: Cristiano Ronaldo (@cristiano) e Ola John (@OLAJOHNO). #CarregaBenfica http://t.co/SxHEmptJer", 
        "created_at": "2014-06-29T21:40:22Z", 
        "id": "483364375856963584"
    }, 
    {
        "text": "RT @whosbrunoamorim: o antigo ronaldo \u00e9 o meu animal interior http://t.co/DVif4tlBks", 
        "created_at": "2014-06-29T21:41:49Z", 
        "id": "483364742799822848"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira4Yago: N\u00e3o h\u00e1 pachorra para estes comunicados escritos pelos assistentes dos empres\u00e1rios. RT @nluz: comunicado de ronaldo htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T21:45:21Z", 
        "id": "483365630931132417"
    }, 
    {
        "text": "Quatro anos depois Ronaldo continua capit\u00e3o e na hora da derrota e da elimina\u00e7\u00e3o recusa-se novamente a falar. Desta vez n\u00e3o cuspiu. B\u00f3nus.", 
        "created_at": "2014-06-29T21:46:14Z", 
        "id": "483365851694133248"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Quatro anos depois Ronaldo continua capit\u00e3o e na hora da derrota e da elimina\u00e7\u00e3o recusa-se novamente a falar. Desta vez n\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T21:46:48Z", 
        "id": "483365995982368768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pinilla84: Gosto imenso desta nova campanha \"os caprichos de Ronaldo\". Sejam muito portugueses sem mim, Obrigada", 
        "created_at": "2014-06-29T21:46:56Z", 
        "id": "483366030702817280"
    }, 
    {
        "text": "\"Sei como chegamos ao Euro e ao Mundial 2014\"  Com muita muita sorte e com Ronaldo!  #tvi24", 
        "created_at": "2014-06-29T21:48:30Z", 
        "id": "483366425130971136"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira4Yago: N\u00e3o h\u00e1 pachorra para estes comunicados escritos pelos assistentes dos empres\u00e1rios. RT @nluz: comunicado de ronaldo htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T21:48:47Z", 
        "id": "483366494940987393"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: Cristiano Ronaldo (@cristiano) e Ola John (@OLAJOHNO). #CarregaBenfica http://t.co/SxHEmptJer", 
        "created_at": "2014-06-29T21:52:48Z", 
        "id": "483367505856307201"
    }, 
    {
        "text": "O onze para a qualifica\u00e7\u00e3o de 2016 \u00e9: Patr\u00edcio, Pereira, Alves, Pepe, Coentr\u00e3o, Veloso, Meireles, Moutinho, Nani, Ronaldo, Postiga", 
        "created_at": "2014-06-29T21:52:54Z", 
        "id": "483367530074218497"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira4Yago: Mas agora falta explicar Nani, Deco, Ronaldo,... A lusa sina da tragico-com\u00e9dia da desorganiza\u00e7\u00e3o e irresponsabilidade\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T21:57:49Z", 
        "id": "483368769684004864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo evoluiu muito como capit\u00e3o em 4 anos. J\u00e1 sabe ser eliminado de mundiais sem cuspir para o p\u00fablico: https://t.co/A9hckyQUu8", 
        "created_at": "2014-06-29T22:01:30Z", 
        "id": "483369695761141760"
    }, 
    {
        "text": "Golo de Ronaldo no top dos maiores momentos sociais no Facebook http://t.co/oesfJabToa", 
        "created_at": "2014-06-29T22:04:29Z", 
        "id": "483370444494348288"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Cristiano Ronaldo evoluiu muito como capit\u00e3o em 4 anos. J\u00e1 sabe ser eliminado de mundiais sem cuspir para o p\u00fablico: https:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T22:04:50Z", 
        "id": "483370533875367936"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Paulo Bento nunca pensou em Ronaldo como ponta de lan\u00e7a http://t.co/ZJv3RR6Xpb", 
        "created_at": "2014-06-29T22:08:28Z", 
        "id": "483371447608279041"
    }, 
    {
        "text": "RT @IuriDanielKM: O meu nome \u00e9 Cristiano Ronaldo e uso linic for men http://t.co/vzAGRBbguh", 
        "created_at": "2014-06-29T22:08:58Z", 
        "id": "483371575337824258"
    }, 
    {
        "text": "RT @Futbol_Europa: Cristiano Ronaldo, dos meses de reposo http://t.co/98ureekc3o @futuroscracks", 
        "created_at": "2014-06-29T22:09:41Z", 
        "id": "483371753218256896"
    }, 
    {
        "text": "RT @sophiaqualquer: est\u00e1 um ant\u00f3nio oliveira na sic noticias, com fato comprado na fetal, a falar mal do ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-29T22:10:51Z", 
        "id": "483372049420017664"
    }, 
    {
        "text": "#PauloBento nunca pensou em #Ronaldo como ponta de lan\u00e7a: O selecionador portugu\u00eas de futebol, Paulo... http://t.co/wdBbKzF6kG #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-29T22:20:35Z", 
        "id": "483374495680319489"
    }, 
    {
        "text": "RT @apsoares: \"Sei como chegamos ao Euro e ao Mundial 2014\"  Com muita muita sorte e com Ronaldo!  #tvi24", 
        "created_at": "2014-06-29T22:23:03Z", 
        "id": "483375117880557568"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Mundial2014: Paulo Bento nunca pensou em Ronaldo como ponta de lan\u00e7a http://t.co/BulVDFE9hx", 
        "created_at": "2014-06-29T22:31:47Z", 
        "id": "483377315078868992"
    }, 
    {
        "text": "O Rui Santos est\u00e1 a abrir o livro sobre a Sele\u00e7\u00e3o, Ronaldo, Paulo Bento e a Federa\u00e7\u00e3o. Est\u00e1 ao rubro. #sicn", 
        "created_at": "2014-06-29T22:32:56Z", 
        "id": "483377606835073024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Manuel_Vilaca: O Rui Santos est\u00e1 a abrir o livro sobre a Sele\u00e7\u00e3o, Ronaldo, Paulo Bento e a Federa\u00e7\u00e3o. Est\u00e1 ao rubro. #sicn", 
        "created_at": "2014-06-29T22:33:50Z", 
        "id": "483377833251987456"
    }, 
    {
        "text": "O ronaldo estraga a equipa as if that wasnt obvious", 
        "created_at": "2014-06-29T22:35:01Z", 
        "id": "483378130217074688"
    }, 
    {
        "text": "#contragolpe24 v\u00ea l\u00e1 n\u00e3o tenhas um ataque card\u00edaco..... O Ronaldo apenas disse a realidade, que n\u00e3o \u00e9ramos das melhores equipas. D\u00f3i?", 
        "created_at": "2014-06-29T22:35:14Z", 
        "id": "483378185791623168"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - Humildade: http://t.co/7iRVgmeHg2 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-29T22:35:39Z", 
        "id": "483378290099384321"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento explica situa\u00e7\u00e3o cl\u00ednica de Cristiano Ronaldo:                                   Selecionador diz ... http://t.co/Wc6U8zhHz1", 
        "created_at": "2014-06-29T22:40:17Z", 
        "id": "483379454753136641"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Paulo Bento explica situa\u00e7\u00e3o cl\u00ednica de Cristiano Ronaldo http://t.co/TBbzto8iwF", 
        "created_at": "2014-06-29T22:40:32Z", 
        "id": "483379519357612032"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Paulo Bento explica situa\u00e7\u00e3o cl\u00ednica de Cristiano Ronaldo:                                   Selecionador diz ... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T22:41:12Z", 
        "id": "483379685783797760"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Paulo Bento explica situa\u00e7\u00e3o cl\u00ednica de Cristiano Ronaldo:                                   Selecionador diz ... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-29T22:41:46Z", 
        "id": "483379828964745217"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Paulo Bento nunca pensou em Ronaldo como ponta de lan\u00e7a http://t.co/dFBpQt0JAo", 
        "created_at": "2014-06-29T22:45:33Z", 
        "id": "483380778663825408"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal \"Ronaldo como ponta de lan\u00e7a nunca foi op\u00e7\u00e3o\" http://t.co/POaEOW9kji  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-29T22:47:05Z", 
        "id": "483381166997655552"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-29T22:47:11Z", 
        "id": "483381192092160000"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Paulo Bento descarta Ronaldo a ponta de lan\u00e7a http://t.co/Y2mlU2Tx7G #desporto", 
        "created_at": "2014-06-29T22:47:34Z", 
        "id": "483381287722307584"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Paulo Bento nunca pensou em Ronaldo como ponta de lan\u00e7a http://t.co/DA4BldbgcE", 
        "created_at": "2014-06-29T22:48:02Z", 
        "id": "483381404311384064"
    }, 
    {
        "text": "\"@ojogo: #Portugal \"Ronaldo como ponta de lan\u00e7a nunca foi op\u00e7\u00e3o\" http://t.co/SOfSSaaoqC\"", 
        "created_at": "2014-06-29T22:48:20Z", 
        "id": "483381479066464256"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [RTP Noticias] Paulo Bento nunca pensou em Ronaldo como ponta de lan\u00e7a http://t.co/dFBpQt0JAo", 
        "created_at": "2014-06-29T22:49:35Z", 
        "id": "483381796042588160"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abVieirinha, \u00c9der, Postiga e Ronaldo tinham maiores \u00edndices de suspei\u00e7\u00e3o lesional\u00bb - Paulo Bento http://t.co/GzJLRV0Nrt #desporto", 
        "created_at": "2014-06-29T22:59:15Z", 
        "id": "483384227174440960"
    }, 
    {
        "text": "depois de joelho de ronaldo, resultados negativos nos jogos, futebol e futebol, agora costa e seguro sempre sempre sempre...", 
        "created_at": "2014-06-29T23:08:20Z", 
        "id": "483386513494126592"
    }, 
    {
        "text": "\"Quando Ronaldo fala ou entra mosca ou sai asneira\": http://t.co/cjNS16tvXW v @noticiaaominuto Manuel Jos\u00e9 \u00e9 mesmo anormal. Muita mosca come", 
        "created_at": "2014-06-29T23:10:19Z", 
        "id": "483387011919654912"
    }, 
    {
        "text": "Costa Rica entre os 8 melhores do mundo e o Ronaldo em casa.", 
        "created_at": "2014-06-29T23:15:18Z", 
        "id": "483388268479012864"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u00abNunca pensei por Ronaldo a ponta-de-lan\u00e7a\u00bb - Entrevista do selecionador \u00e0 TVI24 http://t.co/uP3TeKmlhh", 
        "created_at": "2014-06-29T23:15:57Z", 
        "id": "483388431490641920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;3 the love of my life, my future husband, my idol I love you te amo adore-te &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-29T23:16:50Z", 
        "id": "483388653574844417"
    }, 
    {
        "text": "@ruimoura N\u00e3o queria era neg\u00f3cios a la \u00d3liver. Emprestados sem op\u00e7\u00e3o de compra ... Nem que fosse o Ronaldo :/", 
        "created_at": "2014-06-29T23:26:59Z", 
        "id": "483391205561348096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  my love  cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-29T23:33:33Z", 
        "id": "483392860927303681"
    }, 
    {
        "text": "Mundial-2014: Paulo Bento nunca pensou em Ronaldo como ponta de lan\u00e7a ~ N-Tvs http://t.co/KYO7gU73CL", 
        "created_at": "2014-06-29T23:42:07Z", 
        "id": "483395015377707008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo por favor, v\u00e1 e descanso para que voc\u00ea possa participar da pr\u00e9-temporada # HALA MADRID", 
        "created_at": "2014-06-29T23:49:06Z", 
        "id": "483396773432811521"
    }, 
    {
        "text": "IKER CASILLAS AND RONALDO AND XABI AND KAKA THEY ALL SAT HERE http://t.co/uFS6s6FTBg", 
        "created_at": "2014-06-29T23:54:09Z", 
        "id": "483398044470476800"
    }
]