[
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Cover of 2014 World Cup Forbes magazine http://t.co/j2EpHG3ocY", 
        "created_at": "2014-06-02T00:07:48Z", 
        "id": "473254619758723072"
    }, 
    {
        "text": "Irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo diz que foi dura com ele muitas vezes http://t.co/hbOiSiBUQM Ler http://t.co/Hj6M4l00Pn", 
        "created_at": "2014-06-02T00:13:00Z", 
        "id": "473255927257128960"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Jesus: \u00abRonaldo nunca poderia jogar num corredor\u00bb http://t.co/wcFbEzu5xB #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T00:13:56Z", 
        "id": "473256163203493888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Cover of 2014 World Cup Forbes magazine http://t.co/j2EpHG3ocY", 
        "created_at": "2014-06-02T00:19:03Z", 
        "id": "473257450897174528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo | Cover of 2014 World Cup Forbes magazine http://t.co/j2EpHG3ocY", 
        "created_at": "2014-06-02T00:20:24Z", 
        "id": "473257790010818560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T00:20:42Z", 
        "id": "473257866883649536"
    }, 
    {
        "text": "@Dzhoniii @barcastuff @FCBarcelona_cat I understood your thought, I noticed Ronaldo wasn't there but then I understood xD", 
        "created_at": "2014-06-02T00:23:17Z", 
        "id": "473258515432484864"
    }, 
    {
        "text": "@pedrojmendes @barcastuff @FCBarcelona_cat yeah, I also noticed that about Ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-06-02T00:24:57Z", 
        "id": "473258935173255168"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano : Happy to spend children's day with my son #cr7 #cristiano #ronaldo #ronaldolove #best #father by sac... http://t.co/LOoYNxLqeG", 
        "created_at": "2014-06-02T00:25:21Z", 
        "id": "473259037543641088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @fabio_coentrao @official_pepe #Portugueses #portugal #Cristiano #Ronaldo #Pepe #Coentr\u00e3o #realmadrid ... http://t.co/lU7peOXcxO", 
        "created_at": "2014-06-02T00:48:09Z", 
        "id": "473264774684610560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2665 http://t.co/jJK9obDYS5", 
        "created_at": "2014-06-02T00:48:33Z", 
        "id": "473264872508370944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo masaallah he is lovely handsome like his dad", 
        "created_at": "2014-06-02T00:51:44Z", 
        "id": "473265676178968576"
    }, 
    {
        "text": "ahahah comigo o Ronaldo ia para o United! e at\u00e9 faz sentido :p https://t.co/lf187eJYwA", 
        "created_at": "2014-06-02T00:54:24Z", 
        "id": "473266345334038528"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _sh_cr7: @cristiano #cristiano #ronaldo #real_madrid #champions_lige #la_liga #Golden_boy... http://t.co/EUQVhERqpD", 
        "created_at": "2014-06-02T00:54:43Z", 
        "id": "473266427978194945"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-02T01:17:16Z", 
        "id": "473272099960672257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo , i hope to play in world cup brazil 2014 !! see you soon from algeria .", 
        "created_at": "2014-06-02T01:39:14Z", 
        "id": "473277627206467586"
    }, 
    {
        "text": "Foto de renaldo72217: #Ronaldo #cr7 #manchesterunited #realmadrid http://t.co/A7cEljL0gN", 
        "created_at": "2014-06-02T02:05:16Z", 
        "id": "473284179271376896"
    }, 
    {
        "text": "Foto de renaldo72217: #ronaldo #cr7 #manchesterunited #realmadrid http://t.co/q4CRxz2yKt", 
        "created_at": "2014-06-02T02:05:20Z", 
        "id": "473284198196084736"
    }, 
    {
        "text": "Foto de renaldo72217: #ronaldo #realmadrid #cr7 #manchesterunited http://t.co/kggEunqiH0", 
        "created_at": "2014-06-02T02:05:25Z", 
        "id": "473284219570245632"
    }, 
    {
        "text": "Foto de renaldo72217: #ronaldo #realmadrid #manchesterunited #cr7 http://t.co/APC0bFloDT", 
        "created_at": "2014-06-02T02:05:35Z", 
        "id": "473284258266877952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T02:11:35Z", 
        "id": "473285768828715008"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo, bem-humorado, distribui aut\u00f3grafos em Oeiras e faz fisioterapia http://t.co/uA4stbQ2gO", 
        "created_at": "2014-06-02T02:35:40Z", 
        "id": "473291829123612672"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldovids: #cristianoronaldo #ronaldo #cristianoronaldojr #son #cute #realmadrid #nike #pose #body... http://t.co/Nv5h6Tb6vt", 
        "created_at": "2014-06-02T02:40:22Z", 
        "id": "473293013225963520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT@ManUtdStuff: Video: Ronaldo - I'm coming home http://t.co/iLnBswGNqL  [via @AntonAlfy]", 
        "created_at": "2014-06-02T03:06:18Z", 
        "id": "473299539969843200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 7000th tweet goes out to my boy Ronaldo! Continue to make us proud buddy. #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-06-02T03:20:34Z", 
        "id": "473303131976388608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nice nice ronaldo photo", 
        "created_at": "2014-06-02T04:01:47Z", 
        "id": "473313501499240448"
    }, 
    {
        "text": "Foto de zyrmcr7: Cristiano Ronaldo meu \u00eddolo e lenda portugu\u00eas! #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid... http://t.co/JEl4RasUsX", 
        "created_at": "2014-06-02T04:11:45Z", 
        "id": "473316011836735489"
    }, 
    {
        "text": "Foto de zyrmcr7: Cristiano Ronaldo meu \u00eddolo e lenda portugu\u00eas! #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid... http://t.co/zbXIPfdgdK", 
        "created_at": "2014-06-02T04:11:48Z", 
        "id": "473316024058519552"
    }, 
    {
        "text": "Foto de garc1a0scar: Cristiano y Messi!! #100happydays #day91 #PaperToy #CR7 #Ronaldo #Messi #taptap #Argentina... http://t.co/ULimxyutJd", 
        "created_at": "2014-06-02T04:11:56Z", 
        "id": "473316055977570304"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7.cr7.cr7: cristiano ronaldo sitting out against greece #cristianoronaldo #cr7 #cristiano #ronaldo #hot... http://t.co/4KLu4sxPqg", 
        "created_at": "2014-06-02T04:12:01Z", 
        "id": "473316076500320256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : Nothing motivates me more, than my son saying Daddy, You're the best! http://t.co/tFdBcivCaQ", 
        "created_at": "2014-06-02T04:12:08Z", 
        "id": "473316108032688128"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito confessa l\u00e1: s\u00f3 porque o Ronaldo n\u00e3o estava a jogar.", 
        "created_at": "2014-06-02T04:38:37Z", 
        "id": "473322771184095232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bravo son of Ronaldo, love u", 
        "created_at": "2014-06-02T04:40:51Z", 
        "id": "473323333950267392"
    }, 
    {
        "text": "Foto de josethesexy1: #cristianoronaldo #realmadrid #halamadrid #cr7 #ronaldo #ronaldo7 #laliga #ucl #uclfinal... http://t.co/v58hTRo9kw", 
        "created_at": "2014-06-02T04:47:11Z", 
        "id": "473324928570122240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-06-02T04:47:44Z", 
        "id": "473325067707756544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I like cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T04:52:02Z", 
        "id": "473326150471528450"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo: Orlando please join our team \ud83d\ude31\ud83d\ude4c", 
        "created_at": "2014-06-02T04:58:55Z", 
        "id": "473327881586622464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-02T05:08:22Z", 
        "id": "473330259916779521"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yaa_united: Ronaldo and his son #ronaldo #worldcup #brazil http://t.co/3M3imDrFWP", 
        "created_at": "2014-06-02T05:26:11Z", 
        "id": "473334741295308800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T05:27:29Z", 
        "id": "473335070775070720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Messi&gt;ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T05:39:09Z", 
        "id": "473338006867546112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano zlatan&gt;ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T05:39:23Z", 
        "id": "473338065243873280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bale&gt;ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T05:39:35Z", 
        "id": "473338114723704832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano neymar&lt;ronaldo #", 
        "created_at": "2014-06-02T05:39:54Z", 
        "id": "473338192888729600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i got the new Cristiano Ronaldo pouch! http://t.co/74wMO3RIRI", 
        "created_at": "2014-06-02T05:40:41Z", 
        "id": "473338392290156544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T05:59:02Z", 
        "id": "473343010952855554"
    }, 
    {
        "text": "Foto de xcristianoronaldo: #pepe #cristianoronaldo #cristiano #cr7 #ronaldo #worldcup2014 #worldcup #brazil http://t.co/HLt97zQOCp", 
        "created_at": "2014-06-02T06:05:20Z", 
        "id": "473344594122645505"
    }, 
    {
        "text": "Foto de xcristianoronaldo: #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #pepe #worldcup... http://t.co/dZGjUQnycr", 
        "created_at": "2014-06-02T06:05:29Z", 
        "id": "473344633377136640"
    }, 
    {
        "text": "Foto de xcristianoronaldo: #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #worldcup2014... http://t.co/qp0eHZQLnl", 
        "created_at": "2014-06-02T06:05:34Z", 
        "id": "473344655002976257"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano and Friends #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #portugal #worldcup #worldcup2014 by xcristiano... http://t.co/8zIbLBSwjJ", 
        "created_at": "2014-06-02T06:10:08Z", 
        "id": "473345801364963328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T06:34:47Z", 
        "id": "473352005964951552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T06:35:25Z", 
        "id": "473352166254448641"
    }, 
    {
        "text": "Foto de decima_real_madrid: GGB : GREAT GARETH BALE #CristianoRonaldo #Ronaldo #Cristiano #CR7 #realmadrid... http://t.co/Z81vZESoAE", 
        "created_at": "2014-06-02T06:46:39Z", 
        "id": "473354993375133697"
    }, 
    {
        "text": "Foto de crisdossantosaveiro: #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #thebest #great #golden #boy #perfect #body... http://t.co/NzjD2fvOSJ", 
        "created_at": "2014-06-02T06:46:47Z", 
        "id": "473355025444397056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@EtniesJags: Messi OR Ronaldo? #GreenWhiteGreen\"", 
        "created_at": "2014-06-02T07:02:56Z", 
        "id": "473359092753657856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yea ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T07:14:03Z", 
        "id": "473361890458869760"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_ram: #ronaldo #realmadrid #halamadrid #player #cr7 #cristianoronaldo #goal #thebest http://t.co/FgZ6S09vlc", 
        "created_at": "2014-06-02T07:21:08Z", 
        "id": "473363672635408386"
    }, 
    {
        "text": "Foto de magnusgjensen: #ronaldo#realmadrid#champion#football#madrid#adidas http://t.co/nYUzDFW3lo", 
        "created_at": "2014-06-02T07:21:20Z", 
        "id": "473363723399090176"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo nunca poderia jogar num corredor\"... http://t.co/qUtWmmSwG1", 
        "created_at": "2014-06-02T07:27:34Z", 
        "id": "473365288969576448"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo d\u00e1 tudo por tudo para o Mundial #FPF #Ronaldo #CR7 http://t.co/034RG0sYK4", 
        "created_at": "2014-06-02T07:46:48Z", 
        "id": "473370132094660608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi you are my start fautboll and blessed Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T07:47:14Z", 
        "id": "473370241037529088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-02T07:47:37Z", 
        "id": "473370337833279488"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_ram: #ronaldo #realmadrid #cr7 #player http://t.co/HfX3ymhsjN", 
        "created_at": "2014-06-02T07:48:03Z", 
        "id": "473370444368994304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has launched an iPhone and iPad magazine &gt; get app store links here &gt; http://t.co/puCAc1Ox62 http://t.co/QWhVvei5dY", 
        "created_at": "2014-06-02T07:55:51Z", 
        "id": "473372408913879040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love Cristiano Ronaldo\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-06-02T08:15:24Z", 
        "id": "473377328865636352"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo d\u00e1 tudo por tudo para o Mundial http://t.co/VzNlYI3QLZ #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T08:17:43Z", 
        "id": "473377910162604032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Lamborghini Aventador http://t.co/PWZEbPhDhq", 
        "created_at": "2014-06-02T08:19:26Z", 
        "id": "473378342616711168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Garage Cars.. http://t.co/MxOkwcbqKK", 
        "created_at": "2014-06-02T08:24:18Z", 
        "id": "473379566527201281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Safa. Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T08:32:30Z", 
        "id": "473381631097462784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball ronaldo love the way you play and i hope in order to success in the world cup.", 
        "created_at": "2014-06-02T08:35:14Z", 
        "id": "473382318154207232"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Pepe foram ouvir Carminho cantar http://t.co/NQgSRxxpa6", 
        "created_at": "2014-06-02T08:49:35Z", 
        "id": "473385931487973376"
    }, 
    {
        "text": "RT @jbizarro: Ex-Rei Juan Carlos abdicou do trono. Cristiano Ronaldo diz que est\u00e1 preparado para lhe suceder.", 
        "created_at": "2014-06-02T08:50:32Z", 
        "id": "473386167334076417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo enjoyed the performance from Carminho last night! :) http://t.co/CGGJV8hfRK", 
        "created_at": "2014-06-02T08:51:53Z", 
        "id": "473386510989811712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo pays \u20ac83,000 for kids operation Fukin #RESPECT http://t.co/9BPzDKDK5q", 
        "created_at": "2014-06-02T08:59:22Z", 
        "id": "473388394048131072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo follow me plz", 
        "created_at": "2014-06-02T09:12:41Z", 
        "id": "473391744894001152"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@jbizarro Ex-Rei Juan Carlos abdicou do trono. Cristiano Ronaldo diz que est\u00e1 preparado para lhe suceder.\u201d", 
        "created_at": "2014-06-02T09:16:17Z", 
        "id": "473392650117472256"
    }, 
    {
        "text": "O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T09:21:13Z", 
        "id": "473393889102299136"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T09:22:03Z", 
        "id": "473394101896101888"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T09:24:42Z", 
        "id": "473394768853352449"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T09:25:23Z", 
        "id": "473394941105041408"
    }, 
    {
        "text": "# \"Mundial sem Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 Mundial\" http://t.co/lvLu32nTe2  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-02T09:28:55Z", 
        "id": "473395827482714112"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T09:29:30Z", 
        "id": "473395974157901824"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Mundial sem Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 Mundial\" http://t.co/lvLu32nTe2  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-02T09:30:31Z", 
        "id": "473396229284847616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FUTURE RONALDO :)", 
        "created_at": "2014-06-02T09:31:56Z", 
        "id": "473396589739118592"
    }, 
    {
        "text": "Da colec\u00e7\u00e3o de bonecada e miniaturas. #RONALDO :) http://t.co/3pF5jgciq4", 
        "created_at": "2014-06-02T09:35:50Z", 
        "id": "473397571407212544"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T09:45:31Z", 
        "id": "473400005563523073"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Mundial sem Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 Mundial\" http://t.co/E4wnxKgKP5 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T09:45:49Z", 
        "id": "473400082910289921"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Varela e Postiga fazem treino espec\u00edfico - Ronaldo, Pepe e Meireles ficam no hotel http://t.co/MTHw9e6j5r", 
        "created_at": "2014-06-02T09:47:11Z", 
        "id": "473400426298372097"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T09:49:10Z", 
        "id": "473400922773942272"
    }, 
    {
        "text": "Huh\"@Otobibaba: Nneka &gt;&gt; Asa RT @Seyi__: RT @Sir_Helios: Comparing Asa &amp; Nneka is like comparing Ronaldo &amp; Messi....\"", 
        "created_at": "2014-06-02T09:54:09Z", 
        "id": "473402179433541633"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Mundial sem Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 Mundial\" http://t.co/BeC87v1SVB #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T09:56:02Z", 
        "id": "473402652403847169"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Festejo de Ronaldo foi para um filme: ultrapassou-se um limite? http://t.co/GjJLdIMyN7", 
        "created_at": "2014-06-02T10:00:08Z", 
        "id": "473403683745447936"
    }, 
    {
        "text": "\"@nluz: Hoje \u00e9 dia d apresenta\u00e7\u00e3o d novo iphone,18h.A essa hora estarei a viajar p os Estados Unidos c sele\u00e7\u00e3o...\"  no colo do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T10:10:15Z", 
        "id": "473406231894564864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo with old friend fantrau .. http://t.co/q5bx0kVhVH\"\"", 
        "created_at": "2014-06-02T10:12:51Z", 
        "id": "473406882841755648"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Varela sacrificava lugar para a Sele\u00e7\u00e3o ter Ronaldo http://t.co/dMun8I6biK #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T10:18:52Z", 
        "id": "473408400835870720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo. #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #rm #rma #real #madrid #realmadrid #soccer #footb... http://t.co/KIIuIMahxH", 
        "created_at": "2014-06-02T10:32:33Z", 
        "id": "473411842271096832"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #with #his #child #love #realmadrid #halamadrid #CR7 #ronaldo #realmadridfans #realmadridcf #cristiano... http://t.co/HWGG8EVft0", 
        "created_at": "2014-06-02T10:32:37Z", 
        "id": "473411858465320960"
    }, 
    {
        "text": "Foto de realmadrid.cristiano: @cristiano #viva #ronaldo #vivaronaldo #CR7 #nike #cristianoronaldo... http://t.co/kSevI0QpIw", 
        "created_at": "2014-06-02T10:45:02Z", 
        "id": "473414985235062784"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Varela: Torneio \u201csem Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 Mundial\u201d http://t.co/Fp52ca4U5Q #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T10:48:50Z", 
        "id": "473415938532839425"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T10:52:35Z", 
        "id": "473416885204443137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Helloo please follow me your fan from \\Koosoovo ,, Ronaldo come in kosovo , kosova love you ,,I LOVE YOU SO MUCH YOU ARE MY WORLD", 
        "created_at": "2014-06-02T10:58:07Z", 
        "id": "473418275821744128"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T11:01:50Z", 
        "id": "473419210136498176"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and responded well.", 
        "created_at": "2014-06-02T11:13:57Z", 
        "id": "473422260775444480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and \u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T11:14:03Z", 
        "id": "473422287170191360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and \u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T11:14:11Z", 
        "id": "473422318472278016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and \u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T11:14:11Z", 
        "id": "473422321328599040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and \u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T11:16:03Z", 
        "id": "473422790431760384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and \u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T11:16:45Z", 
        "id": "473422967095848960"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: O Rei de Espanha abdicou, mas \u00e9 uma simples formalidade. J\u00e1 h\u00e1 muito o trono pertencia ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-02T11:17:39Z", 
        "id": "473423193643171840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and \u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T11:17:47Z", 
        "id": "473423225842839554"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano y su hijo [Cristiano Ronaldo JR]\u2665\u2661 http://t.co/XjYivklXjR", 
        "created_at": "2014-06-02T11:21:21Z", 
        "id": "473424124891910145"
    }, 
    {
        "text": "Varela:\"We all believe Ronaldo will be 100%. He's been working morning to night, a true professional, in great shape\" http://t.co/Knr2EXnwad", 
        "created_at": "2014-06-02T11:22:03Z", 
        "id": "473424298426634240"
    }, 
    {
        "text": "#Mundial2014: Torneio \"sem Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 Mundial\", defende Varela: O avan\u00e7ado Varela... http://t.co/q3hi6UcKuO #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-02T11:22:45Z", 
        "id": "473424476567134208"
    }, 
    {
        "text": "Varela: \"World Cup without Ronaldo isn't a World Cup.\" http://t.co/kwFdHQsIgo", 
        "created_at": "2014-06-02T11:25:59Z", 
        "id": "473425287565549569"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela: \"World Cup without Ronaldo isn't a World Cup.\" http://t.co/kwFdHQsIgo", 
        "created_at": "2014-06-02T11:26:41Z", 
        "id": "473425463923441664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and \u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T11:32:32Z", 
        "id": "473426936908488705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, protagonista en la exposici\u00f3n Casa Decor  http://t.co/Vh8OlKNdII #halamadrid #madridista #RealMadrid @RealMadrid", 
        "created_at": "2014-06-02T11:33:22Z", 
        "id": "473427147424399360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo makin hits,tambah banyak iklannya,makin sering liat dia d tv ihiyy", 
        "created_at": "2014-06-02T11:34:50Z", 
        "id": "473427517164892160"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/PBp3SkjKFa FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIFA WORLD CUP", 
        "created_at": "2014-06-02T11:35:41Z", 
        "id": "473427731913273344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored 252 goals in his Real Madrid career. #HalaMadrid http://t.co/69q7mOnzBK", 
        "created_at": "2014-06-02T11:36:57Z", 
        "id": "473428050466832384"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Partilha foto carinhosa com o filho http://t.co/KvAvmwfxu8", 
        "created_at": "2014-06-02T11:38:15Z", 
        "id": "473428378502959105"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @ojha_bpn @vasusena1 yes ronaldo is good but messi is better", 
        "created_at": "2014-06-02T11:38:30Z", 
        "id": "473428440017027072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and \u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T11:40:40Z", 
        "id": "473428985649848320"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-02T11:43:29Z", 
        "id": "473429692817899520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-02T11:43:51Z", 
        "id": "473429785407135744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-02T11:44:11Z", 
        "id": "473429869196742656"
    }, 
    {
        "text": "@isabelbolota \"Cristiano Ronaldo vai urinar neste preciso momento. O craque escolheu o urinol do meio em detrimento dos outros.\"", 
        "created_at": "2014-06-02T11:45:24Z", 
        "id": "473430175557099520"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Coentrao and Pepe head to the gym for their own individual training. http://t.co/rhflTlA74z", 
        "created_at": "2014-06-02T11:45:25Z", 
        "id": "473430181827579904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-02T11:53:07Z", 
        "id": "473432118841077760"
    }, 
    {
        "text": "A Sele\u00e7\u00e3o foi aos fados e Carminho cantou para Cristiano Ronaldo, Pepe e Ra\u00fal Meireles: Estrelas da sele\u00e7\u00e3o na... http://t.co/UhhGaIlCV5", 
        "created_at": "2014-06-02T11:55:37Z", 
        "id": "473432747931742208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-02T11:56:32Z", 
        "id": "473432976270041089"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/tB8NWJXmHQ FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIFA WORLD CUP", 
        "created_at": "2014-06-02T11:57:08Z", 
        "id": "473433130641006592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo I'd like to see you play in Italy in Naples we are a poor team we need a strong striker like you.", 
        "created_at": "2014-06-02T12:00:39Z", 
        "id": "473434014305779713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo I'd like to see you play in Italy in Naples we are a poor team we need a strong striker like you. Please", 
        "created_at": "2014-06-02T12:01:42Z", 
        "id": "473434278920224768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ser \u00fatil \u00e9 o dever de um grande jogador de futebol Ronaldo chora SOMA 300 mortos (com a ajuda do meu pa\u00eds ferida envolt\u00f3rio", 
        "created_at": "2014-06-02T12:06:16Z", 
        "id": "473435428214042624"
    }, 
    {
        "text": "[Blitz] A Sele\u00e7\u00e3o foi aos fados e Carminho cantou para Cristiano Ronaldo, Pepe e Ra\u00fal Meireles http://t.co/cLD5OqahpA #m\u00fasica", 
        "created_at": "2014-06-02T12:08:41Z", 
        "id": "473436036786167808"
    }, 
    {
        "text": "RT @DaizerPT: Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/XSOOqNxwoZ FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIFA WORLD\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T12:10:34Z", 
        "id": "473436509761458176"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucianoAlvarez: Marcelo revelou que Humberto Coelho lhe disse que Ronaldo n\u00e3o alinha em nenhum dos jogos de prepara\u00e7\u00e3o, mas joga frente\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T12:11:13Z", 
        "id": "473436670734659584"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal what are chances that Ronaldo plays a few mins friday vs Mexico. Missed him last year when they came to Boston and played Brazil", 
        "created_at": "2014-06-02T12:16:02Z", 
        "id": "473437886193610752"
    }, 
    {
        "text": "TV's nacionais neste momento: bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1, Cristiano Ronaldo, bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1, Cristiano Ronaldo, bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1, Cristiano Ronaldo,enfim...", 
        "created_at": "2014-06-02T12:22:03Z", 
        "id": "473439400177991680"
    }, 
    {
        "text": "\u00c0 espera do dia em que vou ouvir um jornalista dizer \"Cristiano Ronaldo acabou de sair do wc. Est\u00e1 menos amarelado por isso arrisco no nr 2\"", 
        "created_at": "2014-06-02T12:22:21Z", 
        "id": "473439475860008960"
    }, 
    {
        "text": "RT @CARASPortugal: Cristiano Ronaldo: \"Happy to spend Children's Day with my son.\" #cristianoronaldo http://t.co/wsTxolipzQ", 
        "created_at": "2014-06-02T12:23:04Z", 
        "id": "473439655191650304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela: \"World Cup without Ronaldo isn't a World Cup.\" http://t.co/kwFdHQsIgo", 
        "created_at": "2014-06-02T12:24:33Z", 
        "id": "473440026156883968"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo parece um puto lol", 
        "created_at": "2014-06-02T12:27:17Z", 
        "id": "473440714542809088"
    }, 
    {
        "text": "Aquela senhora da Presid\u00eancia hoje est\u00e1 com um vestido mais comprido. Vamos ver se sai abra\u00e7ada ao Ronaldo outra vez.", 
        "created_at": "2014-06-02T12:28:37Z", 
        "id": "473441050233946112"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo e Pepe na equipa ideal da Champions http://t.co/X6Un2t2W8h #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T12:29:48Z", 
        "id": "473441347869753344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo iam mohamed from egypt", 
        "created_at": "2014-06-02T12:32:50Z", 
        "id": "473442111690649600"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e Pepe na equipa ideal 2013/14 http://t.co/7jM1m32Pgt #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T12:32:54Z", 
        "id": "473442131323793408"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo e o veloso estao particularmente jeitosos #tvi", 
        "created_at": "2014-06-02T12:33:30Z", 
        "id": "473442279588651008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: o ronaldo e o veloso estao particularmente jeitosos #tvi", 
        "created_at": "2014-06-02T12:33:38Z", 
        "id": "473442314724339712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela: \"World Cup without Ronaldo isn't a World Cup.\" http://t.co/kwFdHQsIgo", 
        "created_at": "2014-06-02T12:34:08Z", 
        "id": "473442439366475776"
    }, 
    {
        "text": "A amiga do Ronaldo \u00e9 que continua xelente.", 
        "created_at": "2014-06-02T12:36:54Z", 
        "id": "473443136241672192"
    }, 
    {
        "text": "kkkkkkkkkkkk o Cristiano Ronaldo a receber a bandeira Grande Ronaldo, For\u00e7a Portugal!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-02T12:37:59Z", 
        "id": "473443410947612672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo [ missile of madeira top 10 goals http://t.co/9W4pw2Gq0k", 
        "created_at": "2014-06-02T12:40:08Z", 
        "id": "473443950754136064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: o ronaldo e o veloso estao particularmente jeitosos #tvi", 
        "created_at": "2014-06-02T12:40:51Z", 
        "id": "473444130488860672"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Cristiano Ronaldo e Pepe na equipa ideal da Liga dos Campe\u00f5es de 2013/14 http://t.co/YnznEB48sF", 
        "created_at": "2014-06-02T12:41:48Z", 
        "id": "473444370171981824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo com a fadista Carminho :) https://t.co/83ANBg5IfR", 
        "created_at": "2014-06-02T12:43:13Z", 
        "id": "473444725878710272"
    }, 
    {
        "text": "FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIF\u2026: http://t.co/WBVBvkdy3B", 
        "created_at": "2014-06-02T12:46:56Z", 
        "id": "473445659321049088"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: Quantos milh\u00f5es \u00e9 que o clube de Bruno de Carvalho recebeu por Ronaldo ter conquistado a ta\u00e7a?", 
        "created_at": "2014-06-02T12:55:43Z", 
        "id": "473447869840908288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T12:58:04Z", 
        "id": "473448462252802048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela: \"World Cup without Ronaldo isn't a World Cup.\" http://t.co/kwFdHQsIgo", 
        "created_at": "2014-06-02T12:58:55Z", 
        "id": "473448677651263488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T13:02:51Z", 
        "id": "473449667121119233"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid: Cristiano Ronaldo e Pepe na equipa ideal da Liga dos Campe\u00f5es de 2013/14 http://t.co/qMMotQrTIm #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T13:03:01Z", 
        "id": "473449710414331904"
    }, 
    {
        "text": "Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T13:12:01Z", 
        "id": "473451973996322816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela: \"World Cup without Ronaldo isn't a World Cup.\" http://t.co/kwFdHQsIgo", 
        "created_at": "2014-06-02T13:12:14Z", 
        "id": "473452027344080896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T13:12:28Z", 
        "id": "473452087268098049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Master Of Skills HD Ultimate Video By TeoCRi\u2122 http://t.co/Slnha5YDzv v\u00eda @youtube", 
        "created_at": "2014-06-02T13:14:22Z", 
        "id": "473452566240821248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo I was a huge fan of yours how are you there? congratulations on your grades this year, also the Ballon D'Or", 
        "created_at": "2014-06-02T13:14:40Z", 
        "id": "473452640630603776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T13:18:20Z", 
        "id": "473453562421190656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T13:20:31Z", 
        "id": "473454114513620992"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Pepe na equipa ideal da UEFA http://t.co/r0zG2JvwAk Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-02T13:22:12Z", 
        "id": "473454535382298624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T13:22:13Z", 
        "id": "473454542462668800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T13:22:46Z", 
        "id": "473454680329428992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T13:24:38Z", 
        "id": "473455148657045505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/CK03d5JXME", 
        "created_at": "2014-06-02T13:29:10Z", 
        "id": "473456288173932545"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo A #WorldCup2014 Doubt After Missing Friendly Through Injury - http://t.co/NuUqw2rkJD", 
        "created_at": "2014-06-02T13:40:00Z", 
        "id": "473459015632949248"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo A #WorldCup2014 Doubt After Missing Friendly Through Injury - http://t.co/REWHQZXnbW http://t.co/EdUwJ86VaN", 
        "created_at": "2014-06-02T13:40:03Z", 
        "id": "473459030443438080"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi o grande ausente na despedida aos adeptos http://t.co/sXupkvVjJL", 
        "created_at": "2014-06-02T13:45:48Z", 
        "id": "473460475347214336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T13:46:53Z", 
        "id": "473460746559299584"
    }, 
    {
        "text": "Welcome back Cristiano Ronaldo.  Afinal \u00e9 bom voltar onde j\u00e1 se foi feliz!  Depois de conquistar #LaD\u00e9cima,... http://t.co/zaWeJVSLoA", 
        "created_at": "2014-06-02T13:51:02Z", 
        "id": "473461793403437056"
    }, 
    {
        "text": "Ricardo Salgado no pal\u00e1cio de Bel\u00e9m na rece\u00e7\u00e3o \u00e0 sele\u00e7\u00e3o. Foi a convite do Ronaldo ou do PR?", 
        "created_at": "2014-06-02T13:51:11Z", 
        "id": "473461831772938240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T13:59:38Z", 
        "id": "473463958838730752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo ! :)", 
        "created_at": "2014-06-02T14:01:30Z", 
        "id": "473464428156162048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-02T14:01:33Z", 
        "id": "473464438247280643"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go vamos Ronaldo vamos!!!", 
        "created_at": "2014-06-02T14:02:04Z", 
        "id": "473464568598233088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T14:02:06Z", 
        "id": "473464577053978624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love u ronaldo you are my everything \u2661\u2661", 
        "created_at": "2014-06-02T14:02:16Z", 
        "id": "473464617923252224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Let's go Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-02T14:02:40Z", 
        "id": "473464718934286338"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo ! i'm on your back ! from Malaysia. \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-06-02T14:03:20Z", 
        "id": "473464887469813761"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 entrevistaram a hospedeira que vai oferecer os cacahuetes ao Ronaldo? N\u00e3o? Andam a dormir!", 
        "created_at": "2014-06-02T14:03:26Z", 
        "id": "473464911121879041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Cris. hope you do better than ever. Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-02T14:03:29Z", 
        "id": "473464926426505216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I play better than Cristiano Ronaldo,  do you like that I show you?", 
        "created_at": "2014-06-02T14:03:32Z", 
        "id": "473464938309373953"
    }, 
    {
        "text": "RT @Schoffenhausen: J\u00e1 entrevistaram a hospedeira que vai oferecer os cacahuetes ao Ronaldo? N\u00e3o? Andam a dormir!", 
        "created_at": "2014-06-02T14:03:35Z", 
        "id": "473464950988738560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Schoffenhausen: J\u00e1 entrevistaram a hospedeira que vai oferecer os cacahuetes ao Ronaldo? N\u00e3o? Andam a dormir!", 
        "created_at": "2014-06-02T14:03:40Z", 
        "id": "473464972979503104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo you boy you're the best", 
        "created_at": "2014-06-02T14:05:08Z", 
        "id": "473465341264556032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano benimle evlenir misin k\u0131ristiyano ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-02T14:05:29Z", 
        "id": "473465430405677057"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Pepe e Meireles: Jantaram ao som de Carminho http://t.co/q0bDrxFHvQ", 
        "created_at": "2014-06-02T14:06:05Z", 
        "id": "473465580951834625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO JUNIOR,,,AWWWWW THAT LITTLE HANDSOME CUTE BOY ^_^ LOVE HIS CURLS &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-02T14:06:38Z", 
        "id": "473465717749481472"
    }, 
    {
        "text": "q rudiculo, ceus \"@Lusa_noticias: Cristiano Ronaldo e Pepe na equipa ideal da Liga dos Campe\u00f5es de 2013/14  (http://t.co/3agkdpJIpb)\u201d", 
        "created_at": "2014-06-02T14:06:46Z", 
        "id": "473465750498607104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuck you ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-02T14:07:04Z", 
        "id": "473465829007171584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,good luck #\ud83d\ude03", 
        "created_at": "2014-06-02T14:08:21Z", 
        "id": "473466149699465216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano prepare your self ronaldo,because i like you", 
        "created_at": "2014-06-02T14:10:01Z", 
        "id": "473466569775804417"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T14:13:25Z", 
        "id": "473467425510653952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Portugal and Cristiano Ronaldo \u2764 \u2764 \u2764 \u2764 \u2764 \u2764 \u2764", 
        "created_at": "2014-06-02T14:13:29Z", 
        "id": "473467442237554688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo! Forca Portugal!", 
        "created_at": "2014-06-02T14:13:46Z", 
        "id": "473467513477402625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos portugal vamos ronaldo \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-02T14:13:47Z", 
        "id": "473467518448058369"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/frkD2l1cnL FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIFA WORLD CUP", 
        "created_at": "2014-06-02T14:13:59Z", 
        "id": "473467568166940672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-06-02T14:14:33Z", 
        "id": "473467711105011712"
    }, 
    {
        "text": "Finalmente uma pergunta adequada a Cavaco: \"Ronaldo pergunta a Cavaco como \u00e9 o cozinheiro do Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m\" http://t.co/hrLcGjUtxA", 
        "created_at": "2014-06-02T14:17:16Z", 
        "id": "473468395103322113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck in world cup Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T14:18:30Z", 
        "id": "473468705855115267"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano U r in form keep up the good work C Ronaldo #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-02T14:19:22Z", 
        "id": "473468922675859456"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/MFBA29gEHi FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIFA", 
        "created_at": "2014-06-02T14:21:22Z", 
        "id": "473469427057295360"
    }, 
    {
        "text": "My @RebelMouse is full of all things #Ronaldo and #Funchal, check it out! http://t.co/2mcHuVuaYZ", 
        "created_at": "2014-06-02T14:21:23Z", 
        "id": "473469428773175296"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/MFBA29gEHi FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIFA WORLD CUP", 
        "created_at": "2014-06-02T14:21:23Z", 
        "id": "473469431478108160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano be welcome in Brazil Cristiano Ronaldo and the Portuguese National Team Brothers!", 
        "created_at": "2014-06-02T14:22:09Z", 
        "id": "473469621870546944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Ronaldo..!!!", 
        "created_at": "2014-06-02T14:23:32Z", 
        "id": "473469972199395329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos portugal!!! Viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T14:24:12Z", 
        "id": "473470138008621057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go portugal go ronaldo. Leaving portugal to prepare for the world cup Brazil. With open arms to the world Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T14:26:40Z", 
        "id": "473470759570915328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Get ready Cristiano / King without Ronaldo World Cup http://t.co/ZEUuhAhmze", 
        "created_at": "2014-06-02T14:27:14Z", 
        "id": "473470901577453568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T14:30:58Z", 
        "id": "473471842616082432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &amp; Cristiano Ronaldo Jr. \u2764 http://t.co/xQ8F8AhDut", 
        "created_at": "2014-06-02T14:31:14Z", 
        "id": "473471909376827393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u0432\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f \u043c\u044b \u0432\u0435\u0440\u0438\u043c \u0442\u0435\u0431\u044f Forever Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T14:32:12Z", 
        "id": "473472151232999426"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo massive fan would mean the world honestly I'm a massive fan follow", 
        "created_at": "2014-06-02T14:33:37Z", 
        "id": "473472510315745281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 eu sou Ronaldo Hussein do Iraque, desejo-lhe sucesso na Copa do Mundo e ganhar o t\u00edtulo", 
        "created_at": "2014-06-02T14:35:29Z", 
        "id": "473472978164793344"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo foi o grande ausente na despedida aos adeptos http://t.co/U4BGz27aNR #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T14:36:54Z", 
        "id": "473473333376188417"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo e Pepe na equipa ideal da Liga dos Campe\u00f5es de 2013/14 http://t.co/9sRUbtRxRe #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T14:36:54Z", 
        "id": "473473334026326017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano more like , Go RONALDO !", 
        "created_at": "2014-06-02T14:37:42Z", 
        "id": "473473535285813249"
    }, 
    {
        "text": "RT @joselvdnobrega: Mentir \u00e9 como o Messi, mentira curta finta a maioria. Mas a verdade \u00e9 como o Ronaldo, vem sempre ao de cima.", 
        "created_at": "2014-06-02T14:38:10Z", 
        "id": "473473652823195648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T14:39:35Z", 
        "id": "473474009263513600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo RT @Soccer_Laduma: Unscramble this player's name! Here\u2019s a hint: He\u2019ll be featured in this World Cup...", 
        "created_at": "2014-06-02T14:40:48Z", 
        "id": "473474316294971393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I want see the world cup on your hands ..good luck I love Portugal team I'm from Iraq", 
        "created_at": "2014-06-02T14:42:55Z", 
        "id": "473474850330124288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 2014 golden boot goes to CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-02T14:44:58Z", 
        "id": "473475365868814336"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-02T14:47:27Z", 
        "id": "473475990497144834"
    }, 
    {
        "text": "Ricardo Pereira desfruta de noite de fados com Cristiano Ronaldo: http://t.co/qjQpRnpxzi  #ricardopereira... http://t.co/207m43Txh4", 
        "created_at": "2014-06-02T14:49:26Z", 
        "id": "473476488516599809"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T14:51:08Z", 
        "id": "473476918223044611"
    }, 
    {
        "text": "Um Ronaldo \u00e9 bom, mas dois \u00e9 ainda melhor! &lt;3 http://t.co/5II7MBtd2X", 
        "created_at": "2014-06-02T14:51:13Z", 
        "id": "473476936711548928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I Love You &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-02T14:51:41Z", 
        "id": "473477054227578880"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Paulo Bento tb vai testar Pepe e Ronaldo amanh\u00e3. Ver como se adaptam ao estaleiro.", 
        "created_at": "2014-06-02T14:52:16Z", 
        "id": "473477203112775680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos Ronaldo best of luck", 
        "created_at": "2014-06-02T14:52:37Z", 
        "id": "473477289284349952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Hi , ronaldo , Greetings from indonesian ..", 
        "created_at": "2014-06-02T14:52:55Z", 
        "id": "473477364987359232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo adams\u0131n adam adam", 
        "created_at": "2014-06-02T14:53:19Z", 
        "id": "473477464883478528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Is The Best !", 
        "created_at": "2014-06-02T14:55:51Z", 
        "id": "473478103441113088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-02T14:58:15Z", 
        "id": "473478709429936128"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld @TheEllenShow @OficialMeireles @luisnani @ricos000005 @miguelveloso4_ where is Ronaldo??", 
        "created_at": "2014-06-02T14:58:59Z", 
        "id": "473478894566522880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo his house where later", 
        "created_at": "2014-06-02T14:59:14Z", 
        "id": "473478957321310208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Mr Ronaldo I Wish U Wel At D World Cup", 
        "created_at": "2014-06-02T15:00:23Z", 
        "id": "473479243629076480"
    }, 
    {
        "text": "Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:01:55Z", 
        "id": "473479630687440896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:02:09Z", 
        "id": "473479690737709056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:02:27Z", 
        "id": "473479765765394432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:02:30Z", 
        "id": "473479777295564801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:02:35Z", 
        "id": "473479799751860225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:02:53Z", 
        "id": "473479875891036160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:02:59Z", 
        "id": "473479899056201728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:03:13Z", 
        "id": "473479959290576896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:04:46Z", 
        "id": "473480349612523520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:04:52Z", 
        "id": "473480375273263105"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:05:00Z", 
        "id": "473480405073793024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:05:10Z", 
        "id": "473480447817957376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:05:36Z", 
        "id": "473480558220025856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:05:58Z", 
        "id": "473480649236815872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:06:07Z", 
        "id": "473480688252252160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano !!El Mejor Del Mundo Cristiano Ronaldo ;) !!", 
        "created_at": "2014-06-02T15:06:12Z", 
        "id": "473480708800143360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:06:22Z", 
        "id": "473480751963717632"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Paulo Bento j\u00e1 est\u00e3o no Viracopos! Demais esse nome para fazer piada :)", 
        "created_at": "2014-06-02T15:08:02Z", 
        "id": "473481172174258176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:08:07Z", 
        "id": "473481191820394496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:08:12Z", 
        "id": "473481210820583424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:08:35Z", 
        "id": "473481307906142208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:09:07Z", 
        "id": "473481444246192128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:09:16Z", 
        "id": "473481479201517568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:09:52Z", 
        "id": "473481630129352705"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:11:59Z", 
        "id": "473482162554302464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:12:03Z", 
        "id": "473482182359793664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:13:34Z", 
        "id": "473482562741235712"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal How could you not include Ronaldo in there? Clearly the innovator of the half-time-hair-style. http://t.co/Jdmm0IPeNd", 
        "created_at": "2014-06-02T15:13:40Z", 
        "id": "473482586669719552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T15:14:59Z", 
        "id": "473482919038943232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T15:15:21Z", 
        "id": "473483013104611328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T15:15:35Z", 
        "id": "473483071480553472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Portugal! Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-02T15:15:57Z", 
        "id": "473483162803126272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo &lt;3 nani &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-02T15:16:10Z", 
        "id": "473483217719136257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forca portugal. Love u ronaldo. We'll support u", 
        "created_at": "2014-06-02T15:16:14Z", 
        "id": "473483233695240192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You forgot my ronaldo ! http://t.co/o6ImpGrbv4", 
        "created_at": "2014-06-02T15:16:42Z", 
        "id": "473483351727554560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forca Portugal Vamos Cristiano Ronaldo . Greeting from Indonesia", 
        "created_at": "2014-06-02T15:16:43Z", 
        "id": "473483356756131840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:16:48Z", 
        "id": "473483377061146624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo I'm from Iraq", 
        "created_at": "2014-06-02T15:16:50Z", 
        "id": "473483383020875776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Meireles &lt;3 Ronaldo.. FENERBAH\u00c7E :)", 
        "created_at": "2014-06-02T15:17:04Z", 
        "id": "473483442915934208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:18:46Z", 
        "id": "473483872655917056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T15:19:43Z", 
        "id": "473484108601901056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo the best of all time http://t.co/R0aLWLGLZA", 
        "created_at": "2014-06-02T15:19:45Z", 
        "id": "473484117099962368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Best player in the World. #Brazil2014 #WorldCup #CR7 #Cristiano #Ronaldo #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-02T15:20:22Z", 
        "id": "473484274386358272"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Dnt u miss kaka in madrid plz reply ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-02T15:21:21Z", 
        "id": "473484520511918080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:21:25Z", 
        "id": "473484537381416960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:21:28Z", 
        "id": "473484550132482048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hope you do well Ronaldo and stay injury free", 
        "created_at": "2014-06-02T15:23:07Z", 
        "id": "473484965456670723"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito o que estraga a foto \u00e9 a pala com gel do Cristiano Ronaldo a parecer o TinTin. @almaradona", 
        "created_at": "2014-06-02T15:24:26Z", 
        "id": "473485297054150657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Best Football Player in the World. Good luck. #Brazil2014 #WorldCup #CR7 #Cristiano #Ronaldo #Portugal http://t.co/HEwI4KRTri", 
        "created_at": "2014-06-02T15:24:35Z", 
        "id": "473485336627396608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no estar\u00e1 listo para el duelo ante #M\u00e9xico @miseleccionmx http://t.co/UkE0UGQ0Sv 2", 
        "created_at": "2014-06-02T15:25:25Z", 
        "id": "473485546728083457"
    }, 
    {
        "text": "Foto de football_passion27: Portugal selfie! \udbb9\udcef #selfie #world #cup #2014 #brazil #cr7 #cristiano #ronaldo #raul... http://t.co/avSLFxiVBk", 
        "created_at": "2014-06-02T15:26:54Z", 
        "id": "473485918251130881"
    }, 
    {
        "text": "Dois craques do Futebol e a craque do Fado @Carminho @officialPepe @Cristiano Ronaldo http://t.co/nWPmNUGdQl", 
        "created_at": "2014-06-02T15:28:27Z", 
        "id": "473486308300816384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:28:31Z", 
        "id": "473486324633063424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Varela:\"We all believe Ronaldo will be 100%. He's been working morning to night, a true professional, in great shape\" htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T15:29:38Z", 
        "id": "473486606112808960"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Oi! bom noite! cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T15:30:19Z", 
        "id": "473486779426041856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:30:20Z", 
        "id": "473486781501829121"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: Um Ronaldo \u00e9 bom, mas dois \u00e9 ainda melhor! &lt;3 http://t.co/5II7MBtd2X", 
        "created_at": "2014-06-02T15:30:45Z", 
        "id": "473486888419201025"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-02T15:31:26Z", 
        "id": "473487060234285057"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Coentrao and Pepe head to the gym for their own individual training. http://t.co/rhflTlA74z", 
        "created_at": "2014-06-02T15:31:43Z", 
        "id": "473487129989746688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Chris King of the right nor to the North / someone else does not have a king Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T15:31:57Z", 
        "id": "473487190178009090"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo, o Cavaco Silva e o Ant\u00f3nio Varia\u00e7\u00f5es http://t.co/oWJKQcXYyh", 
        "created_at": "2014-06-02T15:32:14Z", 
        "id": "473487261510955010"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tenta, sem sucesso, imitar o penteado de Cavaco Silva. http://t.co/Pl8NP0eZ8d", 
        "created_at": "2014-06-02T15:32:26Z", 
        "id": "473487311414788096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  can you add me as a friend on your social media viva ronaldo I have already sent you a request.", 
        "created_at": "2014-06-02T15:32:56Z", 
        "id": "473487436643704832"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo de visita ao dentista http://t.co/LbIaOCA4VO #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T15:34:55Z", 
        "id": "473487935665225731"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T15:35:05Z", 
        "id": "473487978497470466"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:37:48Z", 
        "id": "473488660802052098"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T15:38:03Z", 
        "id": "473488725499203584"
    }, 
    {
        "text": "Um professor vale mais do que o Ronaldo? http://t.co/2iCSXpfHLv", 
        "created_at": "2014-06-02T15:38:28Z", 
        "id": "473488827689205762"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/xfCDbxSBZd", 
        "created_at": "2014-06-02T15:38:36Z", 
        "id": "473488862673518592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T15:38:42Z", 
        "id": "473488888208830464"
    }, 
    {
        "text": "#uefachampionsleague #cr7 #uefa #uclFinalLisbon  Champions: Ronaldo e Pepe na equipa da temporada http://t.co/l2L6x5gPWo", 
        "created_at": "2014-06-02T15:38:48Z", 
        "id": "473488912967819264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @jainparas028 Gooooo Ronaldo and score against the everyone", 
        "created_at": "2014-06-02T15:42:28Z", 
        "id": "473489836620279809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nyc C Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T15:44:40Z", 
        "id": "473490387332395009"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (Ronaldo o mais famoso Portugues de todos os tempos) foi publicado no Xi\u00e7a Penico.  Se mais... http://t.co/jzgqy27wVw", 
        "created_at": "2014-06-02T15:45:19Z", 
        "id": "473490553934331904"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo entrou no WC do autocarro... H\u00e1 agita\u00e7\u00e3o... CR7 parece estar com dificuldades. Vamos passar ao nosso rep\u00f3rter no interior.", 
        "created_at": "2014-06-02T15:45:28Z", 
        "id": "473490588982321152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fab pic love Ronaldo &amp; closely second the cool dude with the beard! ! http://t.co/pBdOJhcW60", 
        "created_at": "2014-06-02T15:47:31Z", 
        "id": "473491107826122752"
    }, 
    {
        "text": "RT @EurosportCom_EN: IMAGINE RONALDO IN THIS: Real Madrid's away kit for 14/15 leaked - and it's a very bold, striking pink via @EleteTSC h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T15:47:40Z", 
        "id": "473491145541304320"
    }, 
    {
        "text": "Ouvi na RTP h\u00e1 pouco que o Ronaldo bateu com a m\u00e3o na porta da bagagem do autocarro e que se o avi\u00e3o n\u00e3o partir \u00e0... http://t.co/ChYmn2iLBk", 
        "created_at": "2014-06-02T15:48:59Z", 
        "id": "473491474311819264"
    }, 
    {
        "text": "RT @EurosportCom_EN: IMAGINE RONALDO IN THIS: Real Madrid's away kit for 14/15 leaked - and it's a very bold, striking pink via @EleteTSC h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T15:49:46Z", 
        "id": "473491674694701056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamossss, Ronaldo. Vamos, Portugal! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-06-02T15:49:58Z", 
        "id": "473491724640481280"
    }, 
    {
        "text": "chega de comprar preservativos,  Ronaldo. Olha o excesso de bagagem", 
        "created_at": "2014-06-02T15:50:57Z", 
        "id": "473491970925805568"
    }, 
    {
        "text": "Em Espanha, o Rei abdica. Em Portugal, o presidente tira \"selfies\" com o Cristiano Ronaldo. E eles ainda querem ser republicanos...", 
        "created_at": "2014-06-02T15:51:06Z", 
        "id": "473492008460627968"
    }, 
    {
        "text": "@fcancio @OficialMeireles Cavaco, Ronaldo e Ant\u00f3nio Varia\u00e7\u00f5es?", 
        "created_at": "2014-06-02T15:51:28Z", 
        "id": "473492101360259073"
    }, 
    {
        "text": "O que \u00e9 que o Bin Laden esta a fazer entre o Ronaldo e o Cavaco? #LRT", 
        "created_at": "2014-06-02T15:54:00Z", 
        "id": "473492736621166592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano m supporting u Ronaldo best of luckkk love you", 
        "created_at": "2014-06-02T15:55:18Z", 
        "id": "473493065986871297"
    }, 
    {
        "text": "#For\u00e7a, Portugal Cristiano Ronaldo http://t.co/JnaJMryHKE", 
        "created_at": "2014-06-02T15:55:44Z", 
        "id": "473493175047573504"
    }, 
    {
        "text": "[Record] De que se ri Ronaldo? http://t.co/5DVkLxyIhe #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T15:57:13Z", 
        "id": "473493547723673601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Queremos a Copa do Mundo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T16:03:52Z", 
        "id": "473495222840602624"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o Pessoa receber\u00e1 um grande presente no dia do seu anivers\u00e1rio: A nova Vila Ol\u00edmpica Ronaldo Marinho (Dede) #falagovernador", 
        "created_at": "2014-06-02T16:07:05Z", 
        "id": "473496030173220864"
    }, 
    {
        "text": "RT @govparaiba: Jo\u00e3o Pessoa receber\u00e1 um grande presente no dia do seu anivers\u00e1rio: A nova Vila Ol\u00edmpica Ronaldo Marinho (Dede) #falagoverna\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T16:07:26Z", 
        "id": "473496118039678976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T16:07:26Z", 
        "id": "473496120669503488"
    }, 
    {
        "text": "Foto de nadiadgofficial: #wmciristiano Ronaldo#eisball\udbb8\udf2e http://t.co/vi53Z0mKEl", 
        "created_at": "2014-06-02T16:07:28Z", 
        "id": "473496127292325888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-02T16:07:47Z", 
        "id": "473496205138595840"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _cristiano_7ronaldo: @cristiano the lion \udbb8\udf27 #beast #cr7 #king #love #football #happy #cristiano #ronaldo... http://t.co/ZQecRdrkMH", 
        "created_at": "2014-06-02T16:07:51Z", 
        "id": "473496224432418816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T16:08:33Z", 
        "id": "473496400144392192"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Selfie da Sele\u00e7\u00e3o: Um Meireles entre Ronaldo e Cavaco http://t.co/m2cK2XZwq6", 
        "created_at": "2014-06-02T16:09:14Z", 
        "id": "473496570512408576"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/O0kXGXW5Qk FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIFA WORLD CUP", 
        "created_at": "2014-06-02T16:10:08Z", 
        "id": "473496797554278402"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal la ronaldo gud", 
        "created_at": "2014-06-02T16:10:58Z", 
        "id": "473497006951108608"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 o Cristiano R\u00f3naldo?", 
        "created_at": "2014-06-02T16:12:12Z", 
        "id": "473497317862309888"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo segura Cavaco p ele n fugir? \"Jogadores da Sele\u00e7\u00e3o tiram 'selfie' com Cavaco Silva\"  http://t.co/iFS75q0HpU", 
        "created_at": "2014-06-02T16:12:25Z", 
        "id": "473497374909014016"
    }, 
    {
        "text": "RT @govparaiba: Jo\u00e3o Pessoa receber\u00e1 um grande presente no dia do seu anivers\u00e1rio: A nova Vila Ol\u00edmpica Ronaldo Marinho (Dede) #falagoverna\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T16:18:45Z", 
        "id": "473498965858848768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/vyxYk7bzsY \u2022 Look at his new haircut :) [@RmadridInfo]\"", 
        "created_at": "2014-06-02T16:20:25Z", 
        "id": "473499384219697152"
    }, 
    {
        "text": "RT @govparaiba: Jo\u00e3o Pessoa receber\u00e1 um grande presente no dia do seu anivers\u00e1rio: A nova Vila Ol\u00edmpica Ronaldo Marinho (Dede) #falagoverna\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T16:20:45Z", 
        "id": "473499469120815104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Vejam o Ronaldo a agarrar no bra\u00e7o do Cavaco para n\u00e3o cair RT @nunovalinhas: A selfie do @Cristiano http://t.co/CpgbjFE9\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T16:22:00Z", 
        "id": "473499784452796416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T16:22:27Z", 
        "id": "473499895824150528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. A team dat drop all hope in an injured ronaldo hmmm", 
        "created_at": "2014-06-02T16:22:29Z", 
        "id": "473499908222500864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T16:24:39Z", 
        "id": "473500451418030080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please Cristiano Ronaldo Follow me \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661 http://t.co/10ScyjzOBk", 
        "created_at": "2014-06-02T16:26:31Z", 
        "id": "473500919619788800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T16:27:01Z", 
        "id": "473501047877828608"
    }, 
    {
        "text": "Longe de Irina Shayk, Cristiano Ronaldo divertiu-se com o filho no Dia da Crian\u00e7a: http://t.co/bqHOrpD8P6... http://t.co/rwwxR68Gp8", 
        "created_at": "2014-06-02T16:27:08Z", 
        "id": "473501076998873088"
    }, 
    {
        "text": "@mcorais @arcebispo @omalestafeito @almaradona Bruno Alves deu o seu abra\u00e7o d maior gal\u00e3 mas o Ronaldo percebeu a manobra e cortou-o da foto", 
        "created_at": "2014-06-02T16:30:10Z", 
        "id": "473501839569477632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Schoffenhausen: J\u00e1 entrevistaram a hospedeira que vai oferecer os cacahuetes ao Ronaldo? N\u00e3o? Andam a dormir!", 
        "created_at": "2014-06-02T16:30:51Z", 
        "id": "473502009610764288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is currently  follow me can not be anything so beautiful.", 
        "created_at": "2014-06-02T16:32:21Z", 
        "id": "473502390726180864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano god bless us ronaldo.  My heart is with you and the team. \u2665", 
        "created_at": "2014-06-02T16:35:33Z", 
        "id": "473503196548440065"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Confiamos que Ronaldo vai recuperar totalmente\" http://t.co/9j9aIOO76b #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T16:40:35Z", 
        "id": "473504461550133248"
    }, 
    {
        "text": "Aposto que a m\u00e3o dele est\u00e1 nos cal\u00e7\u00f5es do ronaldo, mesmo em boneco.. RT @nluz: Cromos da Bola http://t.co/49yVNaRlw1", 
        "created_at": "2014-06-02T16:42:18Z", 
        "id": "473504891621879809"
    }, 
    {
        "text": "A selfie do Ronaldo tamb\u00e9m foi tirada com um Samsung. Mais um golpe publicit\u00e1rio? (Falhado, claro)", 
        "created_at": "2014-06-02T16:43:25Z", 
        "id": "473505174359920640"
    }, 
    {
        "text": "Museu CR 7 Cristiano Ronaldo na Ilha da Madeira http://t.co/DqREIASPUb via @bigviagem_blog", 
        "created_at": "2014-06-02T16:45:13Z", 
        "id": "473505625956036609"
    }, 
    {
        "text": "@FDesempregado Deve ir na mochila do Ronaldo. Era o orgasmo total.", 
        "created_at": "2014-06-02T16:47:36Z", 
        "id": "473506228422070272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo wei\u00df: das gr\u00f6\u00dfte Risiko ist, nichts zu riskieren. http://t.co/Dp01n5UWMn", 
        "created_at": "2014-06-02T16:49:02Z", 
        "id": "473506589530669056"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo e Pepe na equipa ideal da Liga dos Campe\u00f5es de 2013/14: Os dois futebolistas ... http://t.co/0OUTkbivC3", 
        "created_at": "2014-06-02T16:50:41Z", 
        "id": "473507002744725504"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano sir @ronaldo nice pic hope u ll have in WC  follow me coz i m ur greatest fan", 
        "created_at": "2014-06-02T16:51:17Z", 
        "id": "473507153530355714"
    }, 
    {
        "text": "FIFA 14 UT #53 PS4 |   CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIF\u2026: http://t.co/WBVBvkdy3B", 
        "created_at": "2014-06-02T16:53:19Z", 
        "id": "473507665499680770"
    }, 
    {
        "text": "@Niltoncomedy Melhor que a original!!! #selfie #ronaldo #cr7 #Portugal #mundial2014 #somostodosmeireles http://t.co/aBpLuO0uJr", 
        "created_at": "2014-06-02T16:56:58Z", 
        "id": "473508585746759682"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GooooooooooooooooooD LUCK GOOOD LUCK IDOL \u2665\u2665\u2665 We're all with You ! Viva Ronaldo \u2665 Forca Portugal ...U're The #Best :)", 
        "created_at": "2014-06-02T17:01:35Z", 
        "id": "473509745153044481"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Nani, Ant\u00f3nio Varia\u00e7\u00f5es, Cavaco Silva,... http://t.co/WBGv5Y8TYj", 
        "created_at": "2014-06-02T17:03:05Z", 
        "id": "473510124300943360"
    }, 
    {
        "text": "Gostar do Ronaldo? Aikona!!!!", 
        "created_at": "2014-06-02T17:06:51Z", 
        "id": "473511071626850304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T17:08:59Z", 
        "id": "473511607725600768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Raul Meireles &amp; Pepe train away from the squad today. http://t.co/401G8CBxMf", 
        "created_at": "2014-06-02T17:15:54Z", 
        "id": "473513349968564224"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Mundial 2014: Humberto Coelho diz que Ronaldo vai regressar em breve aos treinos http://t.co/Fybotke7qU", 
        "created_at": "2014-06-02T17:16:33Z", 
        "id": "473513513055293442"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Humberto Coelho diz que Ronaldo vai regressar em breve aos treinos http://t.co/dZ17OMvJ6W", 
        "created_at": "2014-06-02T17:19:03Z", 
        "id": "473514139713671168"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [TSF] Humberto Coelho diz que Ronaldo vai regressar em breve aos treinos http://t.co/dZ17OMvJ6W", 
        "created_at": "2014-06-02T17:19:16Z", 
        "id": "473514194994999297"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Champions: Ronaldo e Pepe na equipa da temporada http://t.co/USNvZWqicF #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T17:22:38Z", 
        "id": "473515041421930497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are icredible  player ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T17:22:46Z", 
        "id": "473515074985132032"
    }, 
    {
        "text": "O Cavaco n\u00e3o governa, mas tira selfies com Ronaldo - \u201c@Cristiano: A team representing a country! #For\u00e7aPortugal http://t.co/yk2uzqB0rD\u201d", 
        "created_at": "2014-06-02T17:22:48Z", 
        "id": "473515086699827200"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Humberto Coelho diz que Ronaldo vai regressar em breve aos treinos http://t.co/VNSxSfsp5O", 
        "created_at": "2014-06-02T17:24:25Z", 
        "id": "473515491214897152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: SCREENSHOT: Cristiano Ronaldo posts a brilliant selfie with his Portugal teammates ahead of the World Cup. See here: ht\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T17:25:37Z", 
        "id": "473515793234538497"
    }, 
    {
        "text": "O meu voto vai para \"Ronaldo e os Postigas\"", 
        "created_at": "2014-06-02T17:25:43Z", 
        "id": "473515818706538496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T17:28:26Z", 
        "id": "473516504496222208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #Ronaldo  #cristiano http://t.co/1PSm5DMGYA", 
        "created_at": "2014-06-02T17:34:14Z", 
        "id": "473517964403425282"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #Ronaldo  #cristiano http://t.co/V9fDI3mlEs", 
        "created_at": "2014-06-02T17:34:44Z", 
        "id": "473518089561051136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you best day of my life.", 
        "created_at": "2014-06-02T17:35:16Z", 
        "id": "473518223137046530"
    }, 
    {
        "text": "Humberto Coelho diz que Ronaldo vai regressar em breve aos treinos: O diretor da Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa... http://t.co/rdAmSJ4ARr #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-02T17:36:48Z", 
        "id": "473518610665594880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forc\u0650a Portugal Ronaldo I Hope  See Portugal In Final World Cup.", 
        "created_at": "2014-06-02T17:38:18Z", 
        "id": "473518987176067072"
    }, 
    {
        "text": "Walking in Madeira a top activity in Daily Mail @travelmail recent article about Cristiano Ronaldo birthplace -... http://t.co/KAplPQJERl", 
        "created_at": "2014-06-02T17:39:04Z", 
        "id": "473519177761046528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo  \u0628\u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648", 
        "created_at": "2014-06-02T17:39:20Z", 
        "id": "473519244936634369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo:) http://t.co/jfjlDXA4qn", 
        "created_at": "2014-06-02T17:39:51Z", 
        "id": "473519375128219648"
    }, 
    {
        "text": "Humberto Coelho diz que Ronaldo vai regressar em breve aos treinos http://t.co/1M55hB1YJv Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-02T17:45:08Z", 
        "id": "473520704000774144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck with that Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-02T17:58:29Z", 
        "id": "473524065375096834"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo!how are you?i remember you came to Tashkent some years ago,you showed a masterclass,will u ever come again?", 
        "created_at": "2014-06-02T17:58:46Z", 
        "id": "473524134626861058"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @BerkCevirmeee ADAMSIN RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-02T17:58:47Z", 
        "id": "473524140834844672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/HsnMgrpXOc", 
        "created_at": "2014-06-02T18:04:09Z", 
        "id": "473525491488395264"
    }, 
    {
        "text": "Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T18:05:13Z", 
        "id": "473525760871768064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T18:05:22Z", 
        "id": "473525798390218753"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T18:05:32Z", 
        "id": "473525838974291968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T18:06:14Z", 
        "id": "473526013906137089"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T18:06:17Z", 
        "id": "473526028200333313"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/HsnMgrpXOc", 
        "created_at": "2014-06-02T18:06:48Z", 
        "id": "473526158534144000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T18:07:09Z", 
        "id": "473526244626030592"
    }, 
    {
        "text": "Foto de squawkafootball: Raul Meireles' selfie with his Portugal teammates. #cr7 #ronaldo #cristianoronaldo... http://t.co/AnRHKKNVRg", 
        "created_at": "2014-06-02T18:09:43Z", 
        "id": "473526890406219777"
    }, 
    {
        "text": "Foto de redmediauk: #redworldcup2014 #ronaldo #cr7 #worldcup #graphic #design #creative http://t.co/JcVpyeZqpW", 
        "created_at": "2014-06-02T18:09:51Z", 
        "id": "473526926737276928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/HsnMgrpXOc", 
        "created_at": "2014-06-02T18:10:54Z", 
        "id": "473527190705823744"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Humberto Coelho diz que Ronaldo vai regressar em breve aos treinos http://t.co/vyfpsYImaK", 
        "created_at": "2014-06-02T18:13:47Z", 
        "id": "473527914680446976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T18:14:01Z", 
        "id": "473527976156729345"
    }, 
    {
        "text": "RT @NatureMeetings: Walking in Madeira a top activity in Daily Mail @travelmail recent article about Cristiano Ronaldo birthplace -... http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T18:14:15Z", 
        "id": "473528031148249088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/HsnMgrpXOc", 
        "created_at": "2014-06-02T18:15:11Z", 
        "id": "473528269271097345"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/HsnMgrpXOc", 
        "created_at": "2014-06-02T18:16:11Z", 
        "id": "473528521584025600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #RealMadrid #Campeones #king \ud83d\udcaa\u270c\ufe0f http://t.co/hgbzczbNHD", 
        "created_at": "2014-06-02T18:19:25Z", 
        "id": "473529333009907713"
    }, 
    {
        "text": "#For\u00e7aPortugal #VaiRonaldo @cristiano #ronaldo #portugal #portugalmundial2014 #mundial2014\u2026 http://t.co/Az8Pbuc2zy", 
        "created_at": "2014-06-02T18:22:54Z", 
        "id": "473530211208663040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/HsnMgrpXOc", 
        "created_at": "2014-06-02T18:23:42Z", 
        "id": "473530409603858432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T18:24:45Z", 
        "id": "473530673853374464"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Humberto Coelho diz que Ronaldo vai regressar em breve aos  treinos http://t.co/k1juHzENNR", 
        "created_at": "2014-06-02T18:27:17Z", 
        "id": "473531314235113472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T18:33:08Z", 
        "id": "473532785819668480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are amazing... future legend!!,hy ronaldo mmekison from indonesia,follow me", 
        "created_at": "2014-06-02T18:33:59Z", 
        "id": "473532998638239744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T18:36:40Z", 
        "id": "473533673292431360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bright cristiano ronaldo good luck to the national team in the World portugal http://t.co/J2Qig8xf2E", 
        "created_at": "2014-06-02T18:37:29Z", 
        "id": "473533880470102019"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Portugal coach Paulo Bento. http://t.co/u1PRKIb4wQ", 
        "created_at": "2014-06-02T18:38:02Z", 
        "id": "473534017099141121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best and we love you so so so so much froom morocco", 
        "created_at": "2014-06-02T18:38:41Z", 
        "id": "473534182636126208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T18:40:51Z", 
        "id": "473534726372732928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661 \u2661 \u2661 holaaaaa Ronaldo \u2661\u2661\u2661\u2661", 
        "created_at": "2014-06-02T18:40:55Z", 
        "id": "473534744697647105"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/HsnMgrpXOc", 
        "created_at": "2014-06-02T18:43:04Z", 
        "id": "473535285662216193"
    }, 
    {
        "text": "Exposi\u00e7\u00e4o LINES - Inglaterra / Curadoria de Ronaldo Nina  Galeria Amaz\u00f4nia vai levar as obras de 200 fot\u00f3grafos... http://t.co/sTsVwAwtUl", 
        "created_at": "2014-06-02T18:47:16Z", 
        "id": "473536343046627328"
    }, 
    {
        "text": "Exposi\u00e7\u00e4o LINES - Inglaterra / Curadoria de Ronaldo Nina  Galeria Amaz\u00f4nia vai levar as obras de 200 fot\u00f3grafos... http://t.co/33E9GAzHPw", 
        "created_at": "2014-06-02T18:48:47Z", 
        "id": "473536724363014145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el \u00fanico jugador que ha pasado de los 50 goles esta temporada, #CristianoBal\u00f3nDeOro. @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T18:58:03Z", 
        "id": "473539055792435200"
    }, 
    {
        "text": "O momento em que Ronaldo diz a Bruno Alves para tirar os \u00f3culos do bolso do casaco.  CR7, mestre de cerim\u00f3nias http://t.co/YS4CEMEqP1", 
        "created_at": "2014-06-02T18:59:11Z", 
        "id": "473539342733168641"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMCandeias: O momento em que Ronaldo diz a Bruno Alves para tirar os \u00f3culos do bolso do casaco.  CR7, mestre de cerim\u00f3nias http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T19:00:28Z", 
        "id": "473539662251061248"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMCandeias: O momento em que Ronaldo diz a Bruno Alves para tirar os \u00f3culos do bolso do casaco.  CR7, mestre de cerim\u00f3nias http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T19:01:11Z", 
        "id": "473539842010517504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T19:02:21Z", 
        "id": "473540138866597888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T19:03:17Z", 
        "id": "473540372027564032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano are you  realy cristano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T19:04:21Z", 
        "id": "473540640538513408"
    }, 
    {
        "text": "[MyWAY] Carminho canta para Cristiano Ronaldo e Pepe http://t.co/v6cy8kBpgj #m\u00fasica", 
        "created_at": "2014-06-02T19:04:30Z", 
        "id": "473540681013538817"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T19:05:14Z", 
        "id": "473540862409203712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | Portugal NT http://t.co/it3k0gXrEo", 
        "created_at": "2014-06-02T19:06:53Z", 
        "id": "473541279553302529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano are you realy  ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T19:06:56Z", 
        "id": "473541290106171392"
    }, 
    {
        "text": "!! @Cristiano #Ronaldo soars past @CocaCola in the n\u00ba of @facebook 'likes', around 84 million. No other sportsman among top25 #CR7 @TAGHeuer", 
        "created_at": "2014-06-02T19:11:47Z", 
        "id": "473542510309277697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Ronaldo, quantos vais marcar no WorlCup Brazil ?", 
        "created_at": "2014-06-02T19:16:54Z", 
        "id": "473543798317137920"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yooyoo7: #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #cr7 #real #madrid #real_madrid #hala_madrid #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648... http://t.co/EbQLZZW7eT", 
        "created_at": "2014-06-02T19:20:49Z", 
        "id": "473544784121196544"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yooyoo7: #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #cr7 #real #madrid #real_madrid #hala_madrid #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648... http://t.co/yhV36tHIr0", 
        "created_at": "2014-06-02T19:20:53Z", 
        "id": "473544801577865218"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yooyoo7: #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #cr7 #real #madrid #real_madrid #hala_madrid #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648... http://t.co/8U418KwVsB", 
        "created_at": "2014-06-02T19:20:56Z", 
        "id": "473544813179330560"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yooyoo7: #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #cr7 #real #madrid #real_madrid #hala_madrid #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648... http://t.co/ofZwo8eeJb", 
        "created_at": "2014-06-02T19:21:01Z", 
        "id": "473544836898123776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo , I very work from football. But My haven't self-confident.Please , can you give me advice ?", 
        "created_at": "2014-06-02T19:22:19Z", 
        "id": "473545162350534656"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: !! @Cristiano #Ronaldo soars past @CocaCola in the n\u00ba of @facebook 'likes', around 84 million. No other sportsman among t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T19:22:44Z", 
        "id": "473545267535695872"
    }, 
    {
        "text": "@nadiabneves \u00e9 assim xd... eu tb s\u00f3 pago isso porque supostamente sou da familia do ronaldo, por isso...", 
        "created_at": "2014-06-02T19:24:05Z", 
        "id": "473545608863948800"
    }, 
    {
        "text": "As americanas a falar de futebol e do Ronaldo com desd\u00e9m, esta gente come muita merda", 
        "created_at": "2014-06-02T19:28:51Z", 
        "id": "473546806144823296"
    }, 
    {
        "text": "E essa nova celebra\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo como quem est\u00e1 no processo de se transformar em super-guerreiro 2?", 
        "created_at": "2014-06-02T19:28:52Z", 
        "id": "473546812226564096"
    }, 
    {
        "text": "TVI sobre Americanos: \"Sabe quem \u00e9 o Cristiano Ronaldo?\" Todas as respostas iguais: \"N\u00e3o, n\u00e3o percebo nada de... http://t.co/Ls999I1uSv", 
        "created_at": "2014-06-02T19:29:49Z", 
        "id": "473547048181317633"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ultrapassa a Coca-Cola em n\u00famero de f\u00e3s no Facebook! Clique aqui para consultar o ranking:... http://t.co/UToNlaT5RG", 
        "created_at": "2014-06-02T19:30:04Z", 
        "id": "473547111230107649"
    }, 
    {
        "text": "Aqueles l\u00e1 para onde vai a sele\u00e7\u00e3o \u00e9 que s\u00e3o espertos... n\u00e3o \u00e9 nada com eles. \"Portugal? Who?... Cristiano Ronaldo? I don't know.\"", 
        "created_at": "2014-06-02T19:34:29Z", 
        "id": "473548224968814592"
    }, 
    {
        "text": "#Selec\u00e7\u00e3o #Bel\u00e9m #Selfie #Ronaldo #CR7 #PauloBento #Cavaco #PR  Em que lugar joga o Jos\u00e9 Lu\u00eds Asnaut?", 
        "created_at": "2014-06-02T19:42:43Z", 
        "id": "473550297244368897"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiguelSeabra: !! @Cristiano #Ronaldo soars past @CocaCola in the n\u00ba of @facebook 'likes', around 84 million. No other sportsman among t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T19:49:17Z", 
        "id": "473551949540114432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Bruno Alves | Cristiano Ronaldo | Paulo Bento at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/UsOypcv3OQ", 
        "created_at": "2014-06-02T19:50:43Z", 
        "id": "473552309705011200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; Raul Meireles again did not train today due to injury. All had medical tests this weekend, and \u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T19:52:11Z", 
        "id": "473552680854757376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo no AC Milan por 59 Milh\u00f5es \u20ac ;_____________; http://t.co/RAfrezAjeW", 
        "created_at": "2014-06-02T19:55:57Z", 
        "id": "473553627932803072"
    }, 
    {
        "text": "Caras A 'selfie' da sele\u00e7\u00e3o portuguesa com Cavaco Silva - Cristiano Ronaldo partilhou a imagem nas redes socia... http://t.co/jg1zFmfr5U", 
        "created_at": "2014-06-02T19:56:32Z", 
        "id": "473553772950867968"
    }, 
    {
        "text": "RT @MemesdaBola: Mas o Cristiano Ronaldo vai sair do Real Madrid? \u00c9 que enquanto ele l\u00e1 estiver o Rei \u00e9 ele... http://t.co/2XCf2x13ga http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T19:57:49Z", 
        "id": "473554098089119745"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Here's another selfie - this time with Ronaldo and President Cavaco Silva! http://t.co/IgZhcJen76", 
        "created_at": "2014-06-02T20:04:59Z", 
        "id": "473555898586365952"
    }, 
    {
        "text": "\"Mentir \u00e9 como o Messi, perna curta finta a maioria mas a verdade \u00e9 como o Ronaldo, vem sempre ao de cima\"", 
        "created_at": "2014-06-02T20:12:27Z", 
        "id": "473557780998410241"
    }, 
    {
        "text": "RT @filferreira98: \"Mentir \u00e9 como o Messi, perna curta finta a maioria mas a verdade \u00e9 como o Ronaldo, vem sempre ao de cima\"", 
        "created_at": "2014-06-02T20:12:50Z", 
        "id": "473557876800503808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball  ronaldo I still can't get over that back heel goal that you scored against valencia it was great !!  follow me :)", 
        "created_at": "2014-06-02T20:15:30Z", 
        "id": "473558547016720385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO suerte en el mundial", 
        "created_at": "2014-06-02T20:20:31Z", 
        "id": "473559808147464192"
    }, 
    {
        "text": "Em Morristown ningu\u00e9m conhece Ronaldo:                                   Local onde vai estar a Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/RwN4xV9W1s", 
        "created_at": "2014-06-02T20:31:36Z", 
        "id": "473562598323937281"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Em Morristown ningu\u00e9m conhece Ronaldo http://t.co/HmqlFgZs7G", 
        "created_at": "2014-06-02T20:31:50Z", 
        "id": "473562658558337024"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo | Ricardo Campus - Caricaturas Cartoons e Ilustra\u00e7\u00e3o http://t.co/gQlCqKS6tZ", 
        "created_at": "2014-06-02T20:40:54Z", 
        "id": "473564939169591296"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/MFBA29gEHi FIFA 14 UT #53 PS4 | CRISTIANO RONALDO &amp; NANI FIFA", 
        "created_at": "2014-06-02T20:44:06Z", 
        "id": "473565742747512832"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Cristiano Ronaldo \u00e9 do tipo que melhorou muito com o tempo 2006/2014 \ud83d\ude0d http://t.co/QIDXHxy8ud", 
        "created_at": "2014-06-02T20:44:26Z", 
        "id": "473565826436837377"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Em Morristown ningu\u00e9m conhece Ronaldo:                                   Local onde vai estar a Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/RwN4xV9W\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T20:46:26Z", 
        "id": "473566329925279745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esto es para ti y qwe te recuperes pronto fuerza ronaldo!!! http://t.co/ZCdi4FOUKM", 
        "created_at": "2014-06-02T20:48:05Z", 
        "id": "473566745983471616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we are in Portugal ronaldo!! Number 10 #goteamportugal http://t.co/Ubkpz78pXI", 
        "created_at": "2014-06-02T20:49:28Z", 
        "id": "473567096795045888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ol\u00e1, como vai voc\u00ea de qualquer planeta que voc\u00ea queim\u00e1-los gravado em Cape e gravou com a direita e centro usado Ballesrh", 
        "created_at": "2014-06-02T20:51:58Z", 
        "id": "473567725445345280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal captain Cristiano Ronaldo greeted by President An\u00edbal Cavaco Silva at Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m. http://t.co/SMZZAllJxf", 
        "created_at": "2014-06-02T20:57:34Z", 
        "id": "473569132148162561"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMCandeias: O momento em que Ronaldo diz a Bruno Alves para tirar os \u00f3culos do bolso do casaco.  CR7, mestre de cerim\u00f3nias http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T20:59:49Z", 
        "id": "473569698232406016"
    }, 
    {
        "text": "RT @chateaufiesta: \u201c@jbizarro Ex-Rei Juan Carlos abdicou do trono. Cristiano Ronaldo diz que est\u00e1 preparado para lhe suceder.\u201d", 
        "created_at": "2014-06-02T21:08:33Z", 
        "id": "473571898228752384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo go fenerbahce", 
        "created_at": "2014-06-02T21:18:14Z", 
        "id": "473574333739450368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go go ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-02T21:20:01Z", 
        "id": "473574784870408192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Real Madrid could play in hot new away kits next season. http://t.co/rlcxuMF7Gd http://t.co/sLSLM4KrTA\u201d @elchuk09", 
        "created_at": "2014-06-02T21:24:15Z", 
        "id": "473575846280982528"
    }, 
    {
        "text": "Estou a ver o Polga a jogar com Cafu, Roberto Carlos, Ronaldo, Ronaldinho e Rivaldo. O futebol \u00e9 um espect\u00e1culo mesmo!", 
        "created_at": "2014-06-02T21:24:40Z", 
        "id": "473575954259144704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come on Ronaldo! Your gonna be amazing at the World Cup #GoldenBoot", 
        "created_at": "2014-06-02T21:27:03Z", 
        "id": "473576552144596993"
    }, 
    {
        "text": "o Cristiano Ronaldo diz que acha a esgrima elegante, I MEAN havia d\u00favidas?", 
        "created_at": "2014-06-02T21:32:17Z", 
        "id": "473577868362919936"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rick080700: Quem mais acha que esta #FIFAWorldCupBrazil \u00e9 do #Ronaldo e de FOR\u00c7A PORTUGAL! #11portodos... http://t.co/97QH6EQO6Z", 
        "created_at": "2014-06-02T21:38:10Z", 
        "id": "473579351615619075"
    }, 
    {
        "text": "Humberto Coelho revelou hoje que Cristiano Ronaldo \u201cdeve regressar brevemente aos treinos\u201d.  Mais aqui:... http://t.co/6aZ1Euw3il", 
        "created_at": "2014-06-02T22:05:06Z", 
        "id": "473586126931103744"
    }, 
    {
        "text": "Este ano \u00e9 s\u00f3 craques a falhar o Mundial. Falc\u00e3o tamb\u00e9m vai falhar...E com um bocadinho de azar nem teremos o Ronaldo a 100%", 
        "created_at": "2014-06-02T22:26:48Z", 
        "id": "473591589231939584"
    }, 
    {
        "text": "Esta selfie do Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-02T22:35:39Z", 
        "id": "473593816361218048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-02T22:51:19Z", 
        "id": "473597757546958849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo all my family love you, you;re our hero please reply say hello to me i'm from saudi arabia i hope you happiness", 
        "created_at": "2014-06-02T22:58:43Z", 
        "id": "473599622481338368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @artametroline love you so much ronaldo xoxox", 
        "created_at": "2014-06-02T22:59:51Z", 
        "id": "473599907291742209"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO | Portugal | Road to World Cup 2014 Brazil #VivaCristiano http://t.co/UQKcLAeKoc", 
        "created_at": "2014-06-02T23:01:53Z", 
        "id": "473600417608110081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano all the best for you Ronaldo from Iraq to you &amp;your team", 
        "created_at": "2014-06-02T23:32:27Z", 
        "id": "473608111349956608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOR\u00c7A CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-02T23:37:29Z", 
        "id": "473609378114043904"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Deh Alves envia mensagem por A BOLA: \u00abRonaldo ser\u00e1 o nome da Copa\u00bb http://t.co/2bb2VCj7BE #desporto", 
        "created_at": "2014-06-02T23:47:10Z", 
        "id": "473611814584844288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Me pones en tension te amo Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-06-02T23:59:49Z", 
        "id": "473614999039279104"
    }
]