[
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T00:11:07Z", 
        "id": "454048895845548032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball they're amazing.congrats Ronaldo! I wish you to score many goals with them.Greetings from Tkm", 
        "created_at": "2014-04-10T00:11:44Z", 
        "id": "454049053064843265"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T00:12:35Z", 
        "id": "454049264189325312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-10T00:12:47Z", 
        "id": "454049315569557504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-10T00:12:55Z", 
        "id": "454049348348026880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-10T00:17:00Z", 
        "id": "454050378162503682"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Massive fan of you Ronaldo. God bless you :)", 
        "created_at": "2014-04-10T00:18:12Z", 
        "id": "454050678626074624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-10T00:18:35Z", 
        "id": "454050773937430528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T00:19:35Z", 
        "id": "454051026879143936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-10T00:19:57Z", 
        "id": "454051121280327680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo banner/wallpaper #cristiano #CR7 #animo by ronaldo7net http://t.co/UONU0V2RzL", 
        "created_at": "2014-04-10T00:32:11Z", 
        "id": "454054199693967360"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo nao for ao Mundial estamos mais que condenados", 
        "created_at": "2014-04-10T00:50:02Z", 
        "id": "454058689117569025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Lord, teach by Cristiano Ronaldo. And pictures of him \u00ed\u00c7\u00e1\u00e1\u013a !!!!!!", 
        "created_at": "2014-04-10T00:55:06Z", 
        "id": "454059967298150400"
    }, 
    {
        "text": "@GuNzTaa Nah I just want to see him flop fuck messi! RONALDO&gt;", 
        "created_at": "2014-04-10T00:58:53Z", 
        "id": "454060916485939201"
    }, 
    {
        "text": "@Zuruka94 Ronaldo is the best player ever. If we win the World Cup I will giveaway TOTY Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T01:01:54Z", 
        "id": "454061675214569472"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 estou t\u00e3o avan\u00e7ado no fifa que o Hazard j\u00e1 \u00e9 melhor que o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-10T01:12:21Z", 
        "id": "454064304825049088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T01:22:12Z", 
        "id": "454066784921190400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO . .oke SELAMAT PAGI http://t.co/dkCeOXXyn2", 
        "created_at": "2014-04-10T01:33:21Z", 
        "id": "454069590922756096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mejor que se haga llamar Cristiano,porque Ronaldo hubo,hay y habr\u00e1 solo uno, 'el gordito', el brasilero, #HUMILDAD", 
        "created_at": "2014-04-10T01:54:18Z", 
        "id": "454074863976972288"
    }, 
    {
        "text": "RT @58Eser2158: @Cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-04-10T01:58:41Z", 
        "id": "454075967649353728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristeano ronaldo eu sou f\u00e3 as galera mim chama de cristiano ronaldo porq eu pare\u00e7o com vc http://t.co/XkOsIFZ0TX", 
        "created_at": "2014-04-10T02:08:40Z", 
        "id": "454078480842366976"
    }, 
    {
        "text": "RT @JCLAROS_: @Cristiano Ronaldo se someti\u00f3 hoy a una segunda resonancia para ver la evoluci\u00f3n de las molestias en su rodilla. http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T02:15:30Z", 
        "id": "454080200050229249"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo e seu esp\u00edrito de equipe! Seria um bom treinador... #VivaRonaldo @VivaRonaldo #HalaMadrid http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T02:27:53Z", 
        "id": "454083315620790272"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo ga maen di La Liga #AlasanBarcaGakLolos @my_supersoccer", 
        "created_at": "2014-04-10T02:43:27Z", 
        "id": "454087233604030464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo Madridista greetings from Indonesia #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-10T03:09:34Z", 
        "id": "454093805688733696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Portugal #Sticker #PANINI #FIFAWorldCup2014 #BRASIL2014 http://t.co/cjimpeaMq0", 
        "created_at": "2014-04-10T03:16:41Z", 
        "id": "454095595771539456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball good luck ronaldo in the next game", 
        "created_at": "2014-04-10T04:58:55Z", 
        "id": "454121325322596352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @cumannanya #Cumannanya 1.Messi 2.Ronaldo 3.Bale 4.Neymar?", 
        "created_at": "2014-04-10T05:00:59Z", 
        "id": "454121844321185792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A \u00fanica coisa que n\u00e3o \u00e9 diferente em que Ronaldo \u00e9 o maior lutador do mundo do futebol.", 
        "created_at": "2014-04-10T06:11:11Z", 
        "id": "454139511535312896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,I'm from Egypt in the village Minihh myfriends and I wish tosay helloMinihhcisadna this too ?", 
        "created_at": "2014-04-10T06:27:27Z", 
        "id": "454143604093882368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I'm from Egypt in the village Minihh myfriends and I wish tosay helloMinihhcisadna this too?", 
        "created_at": "2014-04-10T06:27:39Z", 
        "id": "454143654664622080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ser el mejor en el mundo ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T06:58:36Z", 
        "id": "454151444145254400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano O meu filho Rafael que tem 5 anos perguntou-me se O Ronaldo podia vir aos anos dele, que achas? \ud83d\ude09", 
        "created_at": "2014-04-10T07:29:12Z", 
        "id": "454159146112524288"
    }, 
    {
        "text": "Na 3a o Ronaldo estava no banco e n\u00e3o jogou. Ontem o Messi estava em campo e tamb\u00e9m n\u00e3o jogou.", 
        "created_at": "2014-04-10T07:41:25Z", 
        "id": "454162219077738496"
    }, 
    {
        "text": "Na ter\u00e7a-feira o Ronaldo estava no banco e n\u00e3o jogou. Ontem o Messi estava no campo e tamb\u00e9m n\u00e3o jogou.", 
        "created_at": "2014-04-10T07:44:35Z", 
        "id": "454163014867222528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will not play this weekend\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-04-10T07:45:11Z", 
        "id": "454163166847856640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love You Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T08:00:39Z", 
        "id": "454167057102565376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo You The winners Is My Heart @WidodoManofStel", 
        "created_at": "2014-04-10T08:02:16Z", 
        "id": "454167464406822912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo http://t.co/tuTC2MUzhI", 
        "created_at": "2014-04-10T08:08:18Z", 
        "id": "454168984985018368"
    }, 
    {
        "text": "RT @JuanluLpz10: @Cristiano Ronaldo es Dios. Siempre pelea cada bal\u00f3n, se deja el alma en cada partido y se parte la cara defendiendo al eq\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T08:11:12Z", 
        "id": "454169715460825088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My Ronaldo mad boys Rafael and Leonardo \u26bd\ufe0f http://t.co/86MeWaEXWB", 
        "created_at": "2014-04-10T08:18:49Z", 
        "id": "454171630655528960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will be wearing this New Boots in the Copa del Rey final #VivaRonakdo http://t.co/Y09SA39J3a", 
        "created_at": "2014-04-10T08:41:36Z", 
        "id": "454177362679050240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will be wearing this New Boots in the Copa del Rey final #VivaRonakdo http://t.co/pJYbB4zQrz", 
        "created_at": "2014-04-10T08:42:01Z", 
        "id": "454177469411495936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-10T08:42:26Z", 
        "id": "454177574927618048"
    }, 
    {
        "text": "C. Ronaldo is gay, Messi is Cabron e Maradona is Maric\u00f3n http://t.co/7LPAyYo1nP", 
        "created_at": "2014-04-10T09:29:30Z", 
        "id": "454189419164356608"
    }, 
    {
        "text": "C. Ronaldo is gay, Messi is Cabron e Maradona is Maric\u00f3n http://t.co/37lklN9F9t", 
        "created_at": "2014-04-10T09:29:54Z", 
        "id": "454189517474648064"
    }, 
    {
        "text": "C. Ronaldo is gay, Messi is Cabron e Maradona is Maric\u00f3n http://t.co/V3NdV0SuDk", 
        "created_at": "2014-04-10T09:30:07Z", 
        "id": "454189573103689728"
    }, 
    {
        "text": "C. Ronaldo is gay, Messi is Cabron e Maradona is Maric\u00f3n http://t.co/m3biSF9Y6T via @JornalQ.com", 
        "created_at": "2014-04-10T09:30:20Z", 
        "id": "454189627620859904"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 o que eu digo...o Ronaldo fez mais na ter\u00e7a que o Messi ontem | S\u00f3 correu mais 1,5 km que o guarda-redes do Bar\u00e7a http://t.co/R25vy3eIgq", 
        "created_at": "2014-04-10T09:31:31Z", 
        "id": "454189926645366784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo blijft last houden van zijn knieblessure #RealMadrid http://t.co/UDyMNysP6v", 
        "created_at": "2014-04-10T09:55:03Z", 
        "id": "454195849263075328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo golden boot #Nike #Mercurial http://t.co/HqAKGMJWTK", 
        "created_at": "2014-04-10T10:34:21Z", 
        "id": "454205738140049409"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo  is this year's ucl top goal scorer sealed, the no way Diego costa can score 8 goals in the remaining 2matches", 
        "created_at": "2014-04-10T10:34:24Z", 
        "id": "454205750177710080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love alperen\u2665Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T11:00:01Z", 
        "id": "454212199234686976"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Roberto Carlos deixa aviso a Ronaldo http://t.co/wvdsz2eyhK #desporto", 
        "created_at": "2014-04-10T11:19:43Z", 
        "id": "454217154657656832"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo poder\u00e1 ter uma rotura muscular http://t.co/azuNhF0Xio #desporto", 
        "created_at": "2014-04-10T11:19:43Z", 
        "id": "454217155316174849"
    }, 
    {
        "text": "Imprensa espanhola aponta 15 dias de paragem para Ronaldo :: zerozero.pt http://t.co/IjHHb1wtmm", 
        "created_at": "2014-04-10T11:20:18Z", 
        "id": "454217303618367490"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda ser baja en la final de Copa del Rey contra el Bar\u00e7a http://t.co/vNwgBL9V4z", 
        "created_at": "2014-04-10T11:27:56Z", 
        "id": "454219224400285696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo My favorite", 
        "created_at": "2014-04-10T11:31:14Z", 
        "id": "454220053878419456"
    }, 
    {
        "text": "RT @58Eser2158: @Cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-04-10T11:32:55Z", 
        "id": "454220477792542720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T11:43:04Z", 
        "id": "454223031314169856"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaLigaenDirecto: #\u00daLTIMAHORA Cristiano Ronaldo estar\u00e1 15 d\u00edas de baja por una rotura en el b\u00edceps femoral y se pierde la Final de la Co\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T11:44:37Z", 
        "id": "454223420373626880"
    }, 
    {
        "text": "RT @58Eser2158: @Cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-04-10T11:48:19Z", 
        "id": "454224351047720960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball i love you ronaldo you just found yourself a new guy to purchase your boots", 
        "created_at": "2014-04-10T11:58:48Z", 
        "id": "454226993156849665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se pierde el #Cl\u00e1sico de la Final de #Copa contra el #Bar\u00e7a seg\u00fan confirma @diarioas http://t.co/W3WBawDxXs", 
        "created_at": "2014-04-10T12:02:43Z", 
        "id": "454227977803677696"
    }, 
    {
        "text": "Real confirma \u00ables\u00e3o muscular\u00bb de Ronaldo :: zerozero.pt http://t.co/stZ5RAD23M", 
        "created_at": "2014-04-10T12:05:22Z", 
        "id": "454228643368030209"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Star players who missed the 2nd leg:  R.Madrid - Ronaldo A.Madrid - Diego Costa Man Utd - Van Persie PSG - Ibra Barca \u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T12:05:58Z", 
        "id": "454228794854100992"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Real confirma \u00ables\u00e3o muscular\u00bb de Ronaldo :: zerozero.pt http://t.co/stZ5RAD23M", 
        "created_at": "2014-04-10T12:06:43Z", 
        "id": "454228981857128448"
    }, 
    {
        "text": "Como assim, o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 uma m\u00e1quina?", 
        "created_at": "2014-04-10T12:07:29Z", 
        "id": "454229177206853633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GWS for ronaldo after injury foot :)", 
        "created_at": "2014-04-10T12:08:03Z", 
        "id": "454229318021812224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo may be out from the semi-final draw as he suffers from a muscle injury in his leg-thigh #UCL #FOOTBALL #HallaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-10T12:08:50Z", 
        "id": "454229517456789505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/R4d4bHwZZ4", 
        "created_at": "2014-04-10T12:09:12Z", 
        "id": "454229607638499329"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Imprensa espanhola aponta 15 dias de paragem para Ronaldo http://t.co/u0cxhSgNxR #desporto", 
        "created_at": "2014-04-10T12:11:40Z", 
        "id": "454230227925729281"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Real confirma \u00ables\u00e3o muscular\u00bb de Ronaldo http://t.co/rreCSdhh0E #desporto", 
        "created_at": "2014-04-10T12:11:40Z", 
        "id": "454230229347618816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo you are the best footballer in the world", 
        "created_at": "2014-04-10T12:11:56Z", 
        "id": "454230294691078145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid \u5fc3\u914d\u3059\u308b...", 
        "created_at": "2014-04-10T12:12:10Z", 
        "id": "454230356191760384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid", 
        "created_at": "2014-04-10T12:12:21Z", 
        "id": "454230400345182208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Oh! #AnimsCristiano", 
        "created_at": "2014-04-10T12:13:04Z", 
        "id": "454230579828260865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Get well soon Cristiano Ronaldo. \ud83d\ude14\u2764", 
        "created_at": "2014-04-10T12:13:48Z", 
        "id": "454230765677838336"
    }, 
    {
        "text": "Don't sweat it too much Portugal fans, Cristiano Ronaldo will likely only miss 2 weeks of action.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:14:16Z", 
        "id": "454230884129181697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/frqE1y6haX\"getwellsoon boy !", 
        "created_at": "2014-04-10T12:14:17Z", 
        "id": "454230887714930688"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e1s not\u00edcias para Cristiano Ronaldo e para o Real... http://t.co/WjoJk9jz78", 
        "created_at": "2014-04-10T12:14:50Z", 
        "id": "454231024583450625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano WE NEED YOU. THE TEAM NEEDS YOU. DO YOUR BEST TO BE BETTER. THE CLASICO IS NOT A CLASICO WITHOUT YOU. PLEASE RONALDO!", 
        "created_at": "2014-04-10T12:15:04Z", 
        "id": "454231085149614080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/9S6RmuVt13", 
        "created_at": "2014-04-10T12:15:04Z", 
        "id": "454231086889828352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:15:59Z", 
        "id": "454231316897095680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid", 
        "created_at": "2014-04-10T12:16:22Z", 
        "id": "454231410799149057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo I'm Portuguese and I speak English.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:17:38Z", 
        "id": "454231729159823360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/NZIC6ekQrA\u201d @BilalKarshe", 
        "created_at": "2014-04-10T12:17:46Z", 
        "id": "454231762739417089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo eu sou portugues", 
        "created_at": "2014-04-10T12:18:43Z", 
        "id": "454232001382731776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Don't sweat it too much Portugal fans, Cristiano Ronaldo will likely only miss 2 weeks of action.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:18:56Z", 
        "id": "454232059155066880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Don't sweat it too much Portugal fans, Cristiano Ronaldo will likely only miss 2 weeks of action.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:19:00Z", 
        "id": "454232074363215874"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Confirmada les\u00e3o muscular de Cristiano Ronaldo http://t.co/NBV6zFE19h #desporto", 
        "created_at": "2014-04-10T12:19:58Z", 
        "id": "454232317515411457"
    }, 
    {
        "text": "RT @HoraRecord: Cristiano Ronaldo dever\u00e1 parar durante as pr\u00f3ximas duas semanas devido a les\u00e3o no b\u00edceps femoral da coxa... http://t.co/WW4\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T12:20:28Z", 
        "id": "454232444905193473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/d54xLOBT3r", 
        "created_at": "2014-04-10T12:20:36Z", 
        "id": "454232475892338688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T12:20:41Z", 
        "id": "454232496222535680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/6pQ7MU4Xwm", 
        "created_at": "2014-04-10T12:21:23Z", 
        "id": "454232674723307521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Nike better with ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T12:21:28Z", 
        "id": "454232694847995905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo , how are you  ? Btother", 
        "created_at": "2014-04-10T12:21:42Z", 
        "id": "454232752804876288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #AnimoCR7", 
        "created_at": "2014-04-10T12:22:20Z", 
        "id": "454232911915405312"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid revela que Cristiano Ronaldo tem les\u00e3o muscular http://t.co/HqqRxJBtEv Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-04-10T12:22:36Z", 
        "id": "454232979020083200"
    }, 
    {
        "text": "Vamos l\u00e1 ver se \u00e9 desta que cai o mito de que Cristiano Ronaldo nunca se lesiona.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:22:41Z", 
        "id": "454233003578105857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GWS ya ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T12:22:55Z", 
        "id": "454233061622677504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T12:23:13Z", 
        "id": "454233134796910592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-10T12:23:17Z", 
        "id": "454233152819843072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-10T12:23:35Z", 
        "id": "454233230078902272"
    }, 
    {
        "text": "RT @VSamouco: Vamos l\u00e1 ver se \u00e9 desta que cai o mito de que Cristiano Ronaldo nunca se lesiona.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:24:37Z", 
        "id": "454233486937694208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Don't sweat it too much Portugal fans, Cristiano Ronaldo will likely only miss 2 weeks of action.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:24:38Z", 
        "id": "454233492168384512"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo com \"les\u00e3o muscular\" e \"em avalia\u00e7\u00e3o\" http://t.co/DwfT1Cu0Tw", 
        "created_at": "2014-04-10T12:25:13Z", 
        "id": "454233639304572928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Don't sweat it too much Portugal fans, Cristiano Ronaldo will likely only miss 2 weeks of action.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:26:37Z", 
        "id": "454233993127682048"
    }, 
    {
        "text": "RT @elmundoes: Cristiano Ronaldo, baja para la final de la Copa por una rotura fibrilar http://t.co/KAZS001JT2 (Foto: Reuters) http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T12:28:16Z", 
        "id": "454234406409211904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. http://t.co/8kHxe6e0Ld", 
        "created_at": "2014-04-10T12:29:07Z", 
        "id": "454234621022978048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo comen back \ud83d\ude14\ud83d\ude30\ud83d\ude2d http://t.co/SunzTiABEB", 
        "created_at": "2014-04-10T12:32:52Z", 
        "id": "454235565949726721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/kPNMGqyWow\"", 
        "created_at": "2014-04-10T12:35:22Z", 
        "id": "454236191739895808"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo poder\u00e1 falhar meias-finais da Liga dos Campe\u00f5es http://t.co/ekvs9RcWHp", 
        "created_at": "2014-04-10T12:36:06Z", 
        "id": "454236376855109634"
    }, 
    {
        "text": "Oh dear RT @goal_intl: BREAKING NEWS: Ronaldo set to miss Barcelona showdown http://t.co/WPNfNmHHoi", 
        "created_at": "2014-04-10T12:36:45Z", 
        "id": "454236543482617856"
    }, 
    {
        "text": "PEPSI e @Cristiano Ronaldo a marcar presen\u00e7a  no #Codebits http://t.co/RzDteDeBDj", 
        "created_at": "2014-04-10T12:39:36Z", 
        "id": "454237257986486272"
    }, 
    {
        "text": "@BaiaVieira @Cristiano n\u00e3o t\u00eam o bonequinho do Ronaldo de Vudu que originou isso?", 
        "created_at": "2014-04-10T12:41:09Z", 
        "id": "454237649013071872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo debe aprender a parar cuando tiene molestias porque es peor jugar con dolor, ahora se estar\u00e1 arrepintiendo!", 
        "created_at": "2014-04-10T12:42:36Z", 
        "id": "454238012248162305"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo worry for Real Madrid http://t.co/JFwnkZ7KVG", 
        "created_at": "2014-04-10T12:44:07Z", 
        "id": "454238395506507776"
    }, 
    {
        "text": "Na ter\u00e7a-feira o Ronaldo estava no banco e n\u00e3o jogou. Ontem o Messi estava em campo e tamb\u00e9m n\u00e3o jogou.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:45:22Z", 
        "id": "454238708313899009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mengalami Cidera Paha Kiri. Mudah-mudahan aja pas Final Copa Del Rey lawan Barcelona bisa main. Aminnnn #AnimoRonaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T12:47:21Z", 
        "id": "454239210828865537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. http://t.co/QGSUN8o70k\" get well soon monster.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:47:49Z", 
        "id": "454239325232693248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi, I'm You, Cristiano Ronaldo. Information About me Vere?", 
        "created_at": "2014-04-10T12:48:15Z", 
        "id": "454239434058522624"
    }, 
    {
        "text": "RT @PT_NW_Sports: Cristiano Ronaldo tem les\u00e3o muscular: Real Madrid diz que situa\u00e7\u00e3o do jogador est\u00e1 em avalia\u00e7\u00e3o http://t.co/HP7BrnX5MX", 
        "created_at": "2014-04-10T12:49:48Z", 
        "id": "454239824044883968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo may play the @ChampionsLeague Semi-final but will not be able to the COPA DEL REY final #GetWellSoonRonaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T12:49:53Z", 
        "id": "454239846567915520"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Espanha: Real Madrid revela que Cristiano Ronaldo tem les\u00e3o muscular http://t.co/FcRhBNV2SG #desporto", 
        "created_at": "2014-04-10T12:50:07Z", 
        "id": "454239905376268288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-10T12:53:44Z", 
        "id": "454240816870219776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-10T12:53:53Z", 
        "id": "454240853733961728"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fez estes adeptos alem\u00e3es felizes http://t.co/ccU9V4BtbN teve bem e merece kudos por isso.", 
        "created_at": "2014-04-10T12:56:15Z", 
        "id": "454241450624958465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sufre una lesi\u00f3n muscular y se complica su participaci\u00f3n en la Copa del Rey.- http://t.co/uTTeCOTANW", 
        "created_at": "2014-04-10T12:58:57Z", 
        "id": "454242127942520832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :'( :'( http://t.co/era8lztr0J", 
        "created_at": "2014-04-10T13:00:11Z", 
        "id": "454242439553761280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo hello my name is melih love ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T13:01:36Z", 
        "id": "454242796573315073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo love ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T13:01:55Z", 
        "id": "454242874813845504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T13:02:32Z", 
        "id": "454243032221892608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey hey ronaldo portugal love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T13:06:02Z", 
        "id": "454243909661913088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se estar\u00e1 perdiendo la final de la Copa del Rey ante el Barcelona por una lesi\u00f3n", 
        "created_at": "2014-04-10T13:08:53Z", 
        "id": "454244629966118912"
    }, 
    {
        "text": "RT @EurosportCom_ES: Copa del Rey - Nueva lesi\u00f3n de Cristiano Ronaldo - El Real Madrid ha confirmado que Cristiano Ronaldo sufre u... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T13:11:10Z", 
        "id": "454245203705364480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo absen mulu nih , gara2 di tackle sama pemain dortmund :(", 
        "created_at": "2014-04-10T13:15:12Z", 
        "id": "454246218718146560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/PqoNFozdhV\"", 
        "created_at": "2014-04-10T13:17:38Z", 
        "id": "454246830998814720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo sufre una lesi\u00f3n muscular y se complica su participaci\u00f3n en la Copa del Rey.- http://t.co/CIQEKBg2Fa", 
        "created_at": "2014-04-10T13:21:08Z", 
        "id": "454247710938636288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/xf8iR6nrwB [@realmadriden]", 
        "created_at": "2014-04-10T13:22:56Z", 
        "id": "454248163025903616"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRSta7s: @Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/xf8iR6nrwB [@realma\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T13:23:08Z", 
        "id": "454248213592027137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will likely miss the Copa Del Rey Final due to an hamstring injury. #AnimoCristiano http://t.co/TO7BzA9yT1", 
        "created_at": "2014-04-10T13:24:16Z", 
        "id": "454248497848393728"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem les\u00e3o muscular - Real Madrid diz que situa\u00e7\u00e3o do jogador est\u00e1 em avalia\u00e7\u00e3o http://t.co/D7CtXK0Coq", 
        "created_at": "2014-04-10T13:26:38Z", 
        "id": "454249096090746880"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRSta7s: @Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/xf8iR6nrwB [@realma\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T13:26:59Z", 
        "id": "454249185030967296"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid: Ronaldo com les\u00e3o na coxa esquerda http://t.co/2PrlyrpiY6 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-10T13:27:19Z", 
        "id": "454249268719546368"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo vai parar duas semanas? WHAT?", 
        "created_at": "2014-04-10T13:28:40Z", 
        "id": "454249606218801152"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo parado duas semanas ? as melhoras melhor do mundo", 
        "created_at": "2014-04-10T13:29:32Z", 
        "id": "454249825501208576"
    }, 
    {
        "text": "RT @yEmin3m_ZC_BOSS: @Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. http://t.co/QGSUN8o70k\" get well so\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T13:30:03Z", 
        "id": "454249955889123329"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo worry for Real Madrid http://t.co/G6bbk6yEyC #Champions", 
        "created_at": "2014-04-10T13:33:07Z", 
        "id": "454250725439062016"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRSta7s: @Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/xf8iR6nrwB [@realma\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T13:35:16Z", 
        "id": "454251269784608769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo manquera la finale de #CoupeduRoi http://t.co/IuJuMzlbVB #foot #Espagne @realmadriden", 
        "created_at": "2014-04-10T13:35:45Z", 
        "id": "454251390966452225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo manquera la finale de #CoupeduRoi http://t.co/GhUjtR1aJY  #foot #Espagne @realmadriden", 
        "created_at": "2014-04-10T13:35:54Z", 
        "id": "454251426026651648"
    }, 
    {
        "text": "E se o Ronaldo n\u00e3o jogar no Mundial?", 
        "created_at": "2014-04-10T13:41:01Z", 
        "id": "454252716567842816"
    }, 
    {
        "text": "@tchetcha um mundial sem Ronaldo \u00e9 tipo um cachorro sem salsicha! Tinha que ser adiado.", 
        "created_at": "2014-04-10T13:42:14Z", 
        "id": "454253019157512192"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Cristiano Ronaldo enfrenta paragem de 15 dias http://t.co/QlnU2bxNCC #desporto", 
        "created_at": "2014-04-10T13:42:42Z", 
        "id": "454253140376694784"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRSta7s: @Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/xf8iR6nrwB [@realma\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T13:42:53Z", 
        "id": "454253185713311744"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-10T13:47:07Z", 
        "id": "454254251938545665"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRSta7s: @Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/xf8iR6nrwB [@realma\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T13:50:17Z", 
        "id": "454255046247866368"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ser\u00e1 baja en la final de Copa del Rey contra el #Bar\u00e7a http://t.co/dwv4WObGEr", 
        "created_at": "2014-04-10T14:01:04Z", 
        "id": "454257762638508032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T14:01:25Z", 
        "id": "454257848348708865"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo de baixa durante duas semanas - http://t.co/TjiWwtMRBX", 
        "created_at": "2014-04-10T14:01:39Z", 
        "id": "454257907245150209"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRSta7s: @Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/xf8iR6nrwB [@realma\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T14:02:51Z", 
        "id": "454258208266518528"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo I'm find and you?", 
        "created_at": "2014-04-10T14:17:20Z", 
        "id": "454261855087624192"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo lesionado?! -&gt; Naoooooooooooooooooooooooooooooooooo", 
        "created_at": "2014-04-10T14:18:27Z", 
        "id": "454262136609718272"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo will be wearing this New Boots in the Copa del Rey final #VivaRonakdo http://t.co/Y09SA39J3a", 
        "created_at": "2014-04-10T14:26:42Z", 
        "id": "454264212554919937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will miss #copadelrey final vs Barca.. :( #HalaMadrid  #AnimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-10T14:26:50Z", 
        "id": "454264246764056576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/j8xTXlzeQe", 
        "created_at": "2014-04-10T14:34:52Z", 
        "id": "454266265213743104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo out for two weeks - Sports Mole http://t.co/9UwrMipIMP via @sportsmole", 
        "created_at": "2014-04-10T14:37:07Z", 
        "id": "454266834951229440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get well soon Ronaldo :( \u2665", 
        "created_at": "2014-04-10T14:40:06Z", 
        "id": "454267585211551744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo corre s\u00e9rios riscos de falhar a Final da Ta\u00e7a do Rei devido a les\u00e3o. http://t.co/6OB2vnamnS", 
        "created_at": "2014-04-10T14:42:17Z", 
        "id": "454268131242831872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nice pic ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-04-10T14:42:28Z", 
        "id": "454268178647232512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo posiblemente se perder\u00e1 la final de la copa del Rey vs @FCBarcelona_es por lesi\u00f3n en el b\u00edceps femoral izquierdo.", 
        "created_at": "2014-04-10T14:44:24Z", 
        "id": "454268665371054080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey! Ronaldo I love you and want you to be Muslims not to go to hell: D", 
        "created_at": "2014-04-10T14:48:04Z", 
        "id": "454269587060973569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sedang cidera otot pada paha kirinya. masih menunggu perkembangan. #AnimoCristianoRonaldo :((", 
        "created_at": "2014-04-10T14:49:24Z", 
        "id": "454269923569586177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Animo RONALDO \u2661", 
        "created_at": "2014-04-10T14:54:03Z", 
        "id": "454271095412371457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am most proud of in this life thing is: I love soccer player named crestiano ronaldo! ! !", 
        "created_at": "2014-04-10T14:57:10Z", 
        "id": "454271879264866304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo return fast please we love you  please reply by jhi yousif", 
        "created_at": "2014-04-10T15:03:41Z", 
        "id": "454273516582367232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 love u cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T15:04:23Z", 
        "id": "454273695650181120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 love you RONALDO ...", 
        "created_at": "2014-04-10T15:05:29Z", 
        "id": "454273971522109440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo,get well soon for you ;))\u2665", 
        "created_at": "2014-04-10T15:06:13Z", 
        "id": "454274156356329472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 recover soon Ronaldo! #AnimoCristianoRonaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T15:06:16Z", 
        "id": "454274167022841856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Belize Ronaldo Tabni I Ahakk of the best in Saudi Arabia", 
        "created_at": "2014-04-10T15:06:25Z", 
        "id": "454274208542236672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Injury Blow: Real Madrid Superstar Suffers Hamstring Setback And Could Miss El Clasico: Real... http://t.co/cN5wArfkp5", 
        "created_at": "2014-04-10T15:08:27Z", 
        "id": "454274716379799552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Animo Ronaldo Best Health for you I hope Play Copa Against Team of Refree http://t.co/QGVbDy6Gad", 
        "created_at": "2014-04-10T15:08:50Z", 
        "id": "454274815235719168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RECUPERATE CRACK K TE NECESSITAMOS I MUCHO ;)   HALA MADRID I VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2014-04-10T15:09:51Z", 
        "id": "454275070282985472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Much strength. I'm sure your can to play soon. Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-04-10T15:11:21Z", 
        "id": "454275448579837953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Are you infected or not, absent for 15 days", 
        "created_at": "2014-04-10T15:11:43Z", 
        "id": "454275540330242048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano el m\u00e1s grande de los grandes \u00a1Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-04-10T15:13:20Z", 
        "id": "454275945105739776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo \ud83d\ude25  Can you play next matches !!", 
        "created_at": "2014-04-10T15:14:06Z", 
        "id": "454276139482370048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano terus maju di champion,  La decima, ronaldo is the best.", 
        "created_at": "2014-04-10T15:14:14Z", 
        "id": "454276174189846529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. He is OUT for the Copa Del Rey final. #AnimoCristiano http://t.co/deXFTvyya6", 
        "created_at": "2014-04-10T15:14:18Z", 
        "id": "454276191835676672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7        Amazing fact   THERE IS A BOY IN INDIA WHO WANTS RONALDO AS HIS COACH AFTER MATCH WITH BVB   Thats me .....", 
        "created_at": "2014-04-10T15:15:33Z", 
        "id": "454276505455964160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Get well soon RONALDO", 
        "created_at": "2014-04-10T15:15:35Z", 
        "id": "454276513903677440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My father and my brother Cristiano Ronaldo please reply At any time you tell me If I closed Twitte", 
        "created_at": "2014-04-10T15:16:12Z", 
        "id": "454276669097119745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo meets Polish boy he roused from three-month coma http://t.co/koNsp6bslA cc @imam360. Messi who?", 
        "created_at": "2014-04-10T15:17:08Z", 
        "id": "454276904355262464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, I admire your skills Belapk and I wish you happiness and success in all areas of life \u2665", 
        "created_at": "2014-04-10T15:18:22Z", 
        "id": "454277214423769088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T15:19:44Z", 
        "id": "454277555512934400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-10T15:19:55Z", 
        "id": "454277605412573184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-10T15:20:11Z", 
        "id": "454277670080364544"
    }, 
    {
        "text": "Segundo a FIFA, Ronaldo \u00e9 o 4\u00ba jogador mais r\u00e1pido. O primeiro classificado \u00e9 a grande http://t.co/QVRMlpR0A8", 
        "created_at": "2014-04-10T15:20:48Z", 
        "id": "454277825780920321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda no jugar la final de la Copa del Rey http://t.co/GIMyXmSq1d", 
        "created_at": "2014-04-10T15:21:49Z", 
        "id": "454278083055747072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano todos quieren verte en la final, mej\u00f3rate pronto, sos grande Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-10T15:23:01Z", 
        "id": "454278384227741696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7  anomo ronaldo!!!!! WE NEED YOU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!                          WE NEED YOUUUUUUUUUUUUUUUUU", 
        "created_at": "2014-04-10T15:25:52Z", 
        "id": "454279099591438336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T15:26:56Z", 
        "id": "454279369763348480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T15:29:40Z", 
        "id": "454280058711343105"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-10T15:30:01Z", 
        "id": "454280146946916352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-10T15:30:26Z", 
        "id": "454280251137589248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .. Do you play the (clasico) next ?? We need you ! \u2639", 
        "created_at": "2014-04-10T15:33:29Z", 
        "id": "454281016790618112"
    }, 
    {
        "text": "RT @informativost5: Cristiano Ronaldo se podr\u00eda perder la final de Copa por una lesi\u00f3n en el b\u00edceps femoral http://t.co/6omNKqkf0v", 
        "created_at": "2014-04-10T15:34:16Z", 
        "id": "454281216293097472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 cristiano ronaldo el mejor de todos los tiempos", 
        "created_at": "2014-04-10T15:35:24Z", 
        "id": "454281500226486273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we need you Ronaldo in the final we want to win pllease  please Ronaldo you must to play in the final vs barcelona and we love u", 
        "created_at": "2014-04-10T15:37:26Z", 
        "id": "454282011898044416"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid revela que Cristiano Ronaldo tem les\u00e3o muscular http://t.co/a28B60vPw0", 
        "created_at": "2014-04-10T15:40:05Z", 
        "id": "454282676980445184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bring the champions league cup home! Best player in the world \ud83d\udc4c\u26bd\ufe0f  already beat Ronaldo goals\ud83d\udc4c #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-10T15:41:13Z", 
        "id": "454282963862052864"
    }, 
    {
        "text": "RT @PORNIALLER: @Cristiano  you are fucker,buuuuuuuuu ronaldo,you are gypsy", 
        "created_at": "2014-04-10T15:42:12Z", 
        "id": "454283210877566976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ..we need you Ronaldo in the final we want to win pllease  i just want 2 see u please Ronaldo you must to play vs barcelona .", 
        "created_at": "2014-04-10T15:44:32Z", 
        "id": "454283799862726658"
    }, 
    {
        "text": "RT @jackman22412: @Cristiano Bring the champions league cup home! Best player in the world \ud83d\udc4c\u26bd\ufe0f  already beat Ronaldo goals\ud83d\udc4c #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-10T15:48:59Z", 
        "id": "454284920127356929"
    }, 
    {
        "text": "RT @58Eser2158: @Cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-04-10T15:50:38Z", 
        "id": "454285334243991552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7  Ronaldo hoy es un d\u00eda triste para m\u00ed cu\u00e1ndo me enterado de tu lesi\u00f3n Hala Madrid y viva Ronaldo hastalamuerte", 
        "created_at": "2014-04-10T15:51:22Z", 
        "id": "454285519053393920"
    }, 
    {
        "text": "RT @58Eser2158: @Cristiano ronaldo o melhor jogador do mundo", 
        "created_at": "2014-04-10T15:51:22Z", 
        "id": "454285519401529345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get well soon,cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T15:53:54Z", 
        "id": "454286157816135680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7   U Cute Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T15:54:10Z", 
        "id": "454286223591628800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T16:02:01Z", 
        "id": "454288198043435009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best. http://t.co/31QY5vNI7b", 
        "created_at": "2014-04-10T16:03:40Z", 
        "id": "454288614852411392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 hey ronaldo I'm your biggest fan", 
        "created_at": "2014-04-10T16:04:12Z", 
        "id": "454288748147404800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda perderse la final de la Copa del Rey http://t.co/zEzOsqOZGt", 
        "created_at": "2014-04-10T16:06:19Z", 
        "id": "454289281948073986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda perderse la final de la Copa del Rey http://t.co/4MSJf2kjAP", 
        "created_at": "2014-04-10T16:06:22Z", 
        "id": "454289294237372417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Animo Ronaldo ... Get Well Soon !", 
        "created_at": "2014-04-10T16:06:42Z", 
        "id": "454289375372017664"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo est\u00e1 lesionado e ningu\u00e9m decreta tr\u00eas dias de luto nacional?  #s\u00f3nestepa\u00eds", 
        "created_at": "2014-04-10T16:07:28Z", 
        "id": "454289570251956224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-10T16:16:29Z", 
        "id": "454291838585696256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fooooooooooooor ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T16:20:26Z", 
        "id": "454292835274354688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano animo Ronaldo .", 
        "created_at": "2014-04-10T16:22:48Z", 
        "id": "454293429061947393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\"@KepoBALL: Pemain yang sudah merasakan semua trofi kecuali trofi Europe League ? #TanyaBolers [@Marioseven97]\"", 
        "created_at": "2014-04-10T16:24:04Z", 
        "id": "454293747732205568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 love you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T16:28:01Z", 
        "id": "454294743602970624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sufre lesi\u00f3n muscular y es duda para la final de la Copa del Rey http://t.co/ml1vbdTTgE http://t.co/Eqgv7ezLWN", 
        "created_at": "2014-04-10T16:28:08Z", 
        "id": "454294772988248064"
    }, 
    {
        "text": "RT @RodneyAVO: @Cristiano Ronaldo meets Polish boy he roused from three-month coma http://t.co/koNsp6bslA cc @imam360. Messi who?", 
        "created_at": "2014-04-10T16:32:54Z", 
        "id": "454295970826948608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano animo Ronaldo  vas a estar bn, ojala puedas jugar la copa para mi eres el mejor del mundo!!", 
        "created_at": "2014-04-10T16:37:22Z", 
        "id": "454297093247467520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano amigo ronaldo we love u o king madrid \ud83d\ude0d\ud83d\ude03", 
        "created_at": "2014-04-10T16:39:56Z", 
        "id": "454297739820806144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Get well soon ronaldo  The best player in the world . #HalaMadrid  #Legend #the #best  From lebanon with love.", 
        "created_at": "2014-04-10T16:49:00Z", 
        "id": "454300023627730945"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T16:53:31Z", 
        "id": "454301157851430912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T16:53:51Z", 
        "id": "454301244073730048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey how you became your condition and whether you are Ronaldo ready to play in El Clasico", 
        "created_at": "2014-04-10T16:54:38Z", 
        "id": "454301440337399808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-10T16:55:24Z", 
        "id": "454301632444911616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-10T16:55:35Z", 
        "id": "454301681002766337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo thanks for such motivational speech, GOD bless YOU I love YOU ooooooooooh!", 
        "created_at": "2014-04-10T16:58:37Z", 
        "id": "454302442818400256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aye @realmadrid you guys might want to sign @Safari_Serg he sucking Ronaldo already. I know that's a requirement to join.", 
        "created_at": "2014-04-10T17:01:39Z", 
        "id": "454303204738871297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God be with you through the injury commander Ronaldo.... Get well soon :D", 
        "created_at": "2014-04-10T17:03:32Z", 
        "id": "454303679223713793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo I like YOUR GODS! Fearless victory GOD bless YOU I love YOU so much", 
        "created_at": "2014-04-10T17:04:09Z", 
        "id": "454303835327303680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@GeniusFootball: Get well soon Ronaldo http://t.co/8f9GagJlnR\"", 
        "created_at": "2014-04-10T17:05:38Z", 
        "id": "454304210100576256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sorenshaarawy: @Cristiano Cristiano Ronaldo onda \u00e9 minha melhor jogador", 
        "created_at": "2014-04-10T17:11:52Z", 
        "id": "454305775670669312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 my world best Cristiano Ronaldo I am wishing you quick recovering from muscle injury I love YOU GOD bless YOU\u2022", 
        "created_at": "2014-04-10T17:12:21Z", 
        "id": "454305900158013440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo i hope you get better and play in Copa del Rey, it's not a final with out you, hala Madrid", 
        "created_at": "2014-04-10T17:14:54Z", 
        "id": "454306540615258112"
    }, 
    {
        "text": "@pedrosgoncalves @AFN1982 falava de Messi e Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-10T17:15:34Z", 
        "id": "454306707343421440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal Ronaldo how are you today? Did you have a great day?", 
        "created_at": "2014-04-10T17:16:56Z", 
        "id": "454307051507036160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal  cristiano ronaldo o melhor de todos n\u00e3o vejo a hora de te ver na copa", 
        "created_at": "2014-04-10T17:18:59Z", 
        "id": "454307568849281025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal  ronaldo 15 days \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  we will miss you get well soon I knw u will come back stronger", 
        "created_at": "2014-04-10T17:19:02Z", 
        "id": "454307580547198976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T17:19:33Z", 
        "id": "454307709136142336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me ronaldo if you love funs like me", 
        "created_at": "2014-04-10T17:20:37Z", 
        "id": "454307980528607232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-04-10T17:20:49Z", 
        "id": "454308031095140353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We need you on the King Cup's final, you're fantastic. All with you Ronaldo. #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-10T17:21:52Z", 
        "id": "454308292169580544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal sad to know about your injury ronaldo! But hope you're back well", 
        "created_at": "2014-04-10T17:22:07Z", 
        "id": "454308356522389504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my hero my inspiration cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T17:22:42Z", 
        "id": "454308501804691456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you could play in the in the  Copa del Rey final?   Please answer me :/", 
        "created_at": "2014-04-10T17:24:17Z", 
        "id": "454308903120281600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ApoyoCR7 Hi ronaldo, do u really notice us?", 
        "created_at": "2014-04-10T17:24:52Z", 
        "id": "454309047420715008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo, \u00bfEst\u00e1s listo en la final de la Copa del Rey y las semifinales de la Champions Arurba ..?", 
        "created_at": "2014-04-10T17:25:26Z", 
        "id": "454309192812486656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal Ronaldo \u00bfVa a asistir a la de Barcelona vs Real??", 
        "created_at": "2014-04-10T17:26:23Z", 
        "id": "454309430491095041"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T17:26:57Z", 
        "id": "454309570874474496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love you ronaldo the legend", 
        "created_at": "2014-04-10T17:31:00Z", 
        "id": "454310590526554112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @faysaldeyai: Mr. Ronaldo Is Maicolouna for your absence in the final of the King's Cup true@Cristiano", 
        "created_at": "2014-04-10T17:31:12Z", 
        "id": "454310643299254272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal Volta pra Manchester if you would be so kind, Senhor Ronaldo.  Valeu cara. Obrigadao.", 
        "created_at": "2014-04-10T17:34:01Z", 
        "id": "454311352170213376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano si t\u00fa te caes, yo me caigo contigo, en las buenas y en las malas siempre CRISTIANO RONALDO.", 
        "created_at": "2014-04-10T17:35:29Z", 
        "id": "454311721059221504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo get past hopefully get quick returns to the field", 
        "created_at": "2014-04-10T17:38:45Z", 
        "id": "454312541242785792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid Cristiano Ronaldo !!! Eres grande !!", 
        "created_at": "2014-04-10T17:38:57Z", 
        "id": "454312594472710144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo get past hopefully get quick returns to the field", 
        "created_at": "2014-04-10T17:40:38Z", 
        "id": "454313016948166656"
    }, 
    {
        "text": "Salto \u00e0 Ronaldo. Ponte de Lima, Abril de 2014. http://t.co/1Z2YLpKOkr", 
        "created_at": "2014-04-10T17:47:06Z", 
        "id": "454314643260211201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is set to miss the Copa De Ray Final against Barca   #GetwellSoonCR7 #HalaCr7", 
        "created_at": "2014-04-10T17:47:13Z", 
        "id": "454314672830025728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal Hello Cristiano Ronaldo. You are my bigest Idol. My dream is to meet you one day please. You are the Best! Animo", 
        "created_at": "2014-04-10T17:49:47Z", 
        "id": "454315317125451776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo se perdera la final de la supercopa de espa\u00f1a luego de una peque\u00f1a lesion musluar en el biceps femoral izquierdo.", 
        "created_at": "2014-04-10T17:52:37Z", 
        "id": "454316030563975169"
    }, 
    {
        "text": "Grava\u00e7\u00e3o do videoclip \"Hands Up for Ronaldo\" com The Spacemakers !!!  Work by A.R.", 
        "created_at": "2014-04-10T17:52:43Z", 
        "id": "454316057227186176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T17:57:28Z", 
        "id": "454317250862804992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo real madrid will face barca on april sixteen. are YOU ready?", 
        "created_at": "2014-04-10T17:59:03Z", 
        "id": "454317652232896513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is likely to miss next week's Copa del Rey final against Barcelona with a hamstring problem. :(", 
        "created_at": "2014-04-10T18:10:02Z", 
        "id": "454320414114979840"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo will reportedly miss #RealMadrid's #CopaDelRey Final against #Bar... http://t.co/4FA2OU1hlQ http://t.co/BebgY7OeME", 
        "created_at": "2014-04-10T18:11:14Z", 
        "id": "454320718210400257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se perder\u00eda la final de la #CopadelRey y preocupa para la #ChampionsLeague http://t.co/c0jzvFfjtO", 
        "created_at": "2014-04-10T18:13:15Z", 
        "id": "454321222990319616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ferplei: @Cristiano Ronaldo se perder\u00eda la final de la #CopadelRey y preocupa para la #ChampionsLeague http://t.co/c0jzvFfjtO", 
        "created_at": "2014-04-10T18:14:09Z", 
        "id": "454321452737892353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo could miss #ElClasico BUT... Read more: http://t.co/OoyNGCm6Jy  Mind games or not? http://t.co/Bf8DoBoo4i", 
        "created_at": "2014-04-10T18:26:19Z", 
        "id": "454324513824444417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  .@Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/ccS6grStWb", 
        "created_at": "2014-04-10T18:29:13Z", 
        "id": "454325244485181440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T18:31:31Z", 
        "id": "454325822128926720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My father and my brother Cristiano Ronaldo please reply at any time you can say me Hello, even if closed @twitter", 
        "created_at": "2014-04-10T18:37:53Z", 
        "id": "454327424353058816"
    }, 
    {
        "text": "@almaradona mas \u00e9 uma varia\u00e7\u00e3o bem feita, parecem as diagonais do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-10T18:41:48Z", 
        "id": "454328409838325763"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T18:42:35Z", 
        "id": "454328606123393024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is legend!", 
        "created_at": "2014-04-10T18:43:40Z", 
        "id": "454328879000584192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo estar\u00e1 2 semanas de baja por lesi\u00f3n en el b\u00edceps femoral izquierdo http://t.co/I4LbxcaJ8J", 
        "created_at": "2014-04-10T18:58:07Z", 
        "id": "454332516862685184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo im a fan and i just want to say good luck in the ucl", 
        "created_at": "2014-04-10T18:58:19Z", 
        "id": "454332565600878592"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo is unique and a very good person", 
        "created_at": "2014-04-10T18:59:05Z", 
        "id": "454332759956520962"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Voc\u00ea vai participar nas meias-finais da Liga dos Campe\u00f5es", 
        "created_at": "2014-04-10T19:07:46Z", 
        "id": "454334944371019776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, your injury &lt;/3", 
        "created_at": "2014-04-10T19:22:44Z", 
        "id": "454338710004580353"
    }, 
    {
        "text": "Gostar de Mourinho e Ronaldo porque s\u00e3o portugueses \u00e9 quase t\u00e3o pac\u00f3vio como apoiar Barroso por ser Portugu\u00eas.", 
        "created_at": "2014-04-10T19:24:29Z", 
        "id": "454339152960827392"
    }, 
    {
        "text": "@durtoff sim, o crit\u00e9rio \u00e9 a equipa do Ronaldo ou a equipa do Mourinho", 
        "created_at": "2014-04-10T19:25:03Z", 
        "id": "454339291968471040"
    }, 
    {
        "text": "@Scallabis Mas pelo menos o ronaldo e o mou s\u00e3o minimamente bons naquilo que fazem", 
        "created_at": "2014-04-10T19:27:19Z", 
        "id": "454339865749233664"
    }, 
    {
        "text": "#AComunicar #CR7 Cristiano Ronaldo est\u00e1 de baixa e vai falhar o jogo contra o Barcelona. http://t.co/BHS649zmxW", 
        "created_at": "2014-04-10T19:36:06Z", 
        "id": "454342072892264448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are a hero and you wine the love of milions people u are a best exemple keep at same level good bless you ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T19:39:22Z", 
        "id": "454342896469426177"
    }, 
    {
        "text": "Os malteses so conhecem Portugal por causa do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T19:41:13Z", 
        "id": "454343363215761408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala Madrid hala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-10T19:41:33Z", 
        "id": "454343444648194049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo please play in copa del ray and destroy barcelona  and said hello to me please", 
        "created_at": "2014-04-10T19:48:37Z", 
        "id": "454345226405314560"
    }, 
    {
        "text": "Gostava de conhecer o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-10T19:57:30Z", 
        "id": "454347458349629440"
    }, 
    {
        "text": "#GostavaDe tirar uma foto com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-10T19:57:51Z", 
        "id": "454347546660720641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-04-10T19:59:17Z", 
        "id": "454347910055231490"
    }, 
    {
        "text": "@Faisca35  a maior parte do pessoal \u00e9 irracional...\u00e0 menos de 1 m\u00eas o Real de Ronaldo enfardou l\u00e1. S\u00f3 ficou admirado quem n\u00e3o viu o jogo", 
        "created_at": "2014-04-10T20:05:52Z", 
        "id": "454349565484072960"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaeri: @Cristiano Ronaldo y @GarethBale11. http://t.co/XRpI0vOSqs", 
        "created_at": "2014-04-10T20:31:31Z", 
        "id": "454356020010430464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish your disability ronaldo get past the emergency health :(", 
        "created_at": "2014-04-10T20:35:01Z", 
        "id": "454356899551776768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Caro Cristiano Ronaldo eu sei que pode ser poss\u00edvel, mas eu gostaria que conoscescimo eu sou italiano quando voc\u00ea pode responder", 
        "created_at": "2014-04-10T20:36:30Z", 
        "id": "454357273964732416"
    }, 
    {
        "text": "No dia em se soube que Cristiano Ronaldo ter\u00e1 que parar algumas semanas devido a uma rotura... :( http://t.co/tTP6EF10mC", 
        "created_at": "2014-04-10T20:40:09Z", 
        "id": "454358191426392064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish your disability ronaldo get past the emergency health .", 
        "created_at": "2014-04-10T20:40:29Z", 
        "id": "454358277653274624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish your disability ronaldo get past the emergency health.", 
        "created_at": "2014-04-10T20:40:50Z", 
        "id": "454358363489714176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish your disability ronaldo get past the emergency health :(", 
        "created_at": "2014-04-10T20:43:43Z", 
        "id": "454359091901906944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish your disability ronaldo get past the emergency health :(  .", 
        "created_at": "2014-04-10T20:44:17Z", 
        "id": "454359233627430913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo learnt from the best. http://t.co/k4xzUi3fF3", 
        "created_at": "2014-04-10T20:45:41Z", 
        "id": "454359584686485505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball Please follow me ronaldo #your the best footy player in the world", 
        "created_at": "2014-04-10T20:46:25Z", 
        "id": "454359770146029568"
    }, 
    {
        "text": "@echelonlinds @PedroGoMusic MAIOR DO MUNDOOOOOOOO . E \u00c9 MEU IRMAO!!!! nem que o cristiano ronaldo fosse meu irmao eu ia sentir mais orgulho!", 
        "created_at": "2014-04-10T20:49:02Z", 
        "id": "454360427980668928"
    }, 
    {
        "text": "RT @PatrickDentinh: @echelonlinds @PedroGoMusic MAIOR DO MUNDOOOOOOOO . E \u00c9 MEU IRMAO!!!! nem que o cristiano ronaldo fosse meu irmao eu ia\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T20:49:11Z", 
        "id": "454360465620348928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo May not play Copa Del Rey final. kill me !!! #RealMadrid #Elclassico", 
        "created_at": "2014-04-10T20:57:03Z", 
        "id": "454362446212640768"
    }, 
    {
        "text": "@pimpyul I support Sporting from my country x)) also support Real Madrid, bcs Ronaldo xD and you?", 
        "created_at": "2014-04-10T21:04:05Z", 
        "id": "454364214745128960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal  ronaldo will u be able to play ur nextatch against bayarn? Cause ur suffering an muscle injury. Plz retweet me.", 
        "created_at": "2014-04-10T21:10:15Z", 
        "id": "454365766490796033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo s\u00edgueme por favor me har\u00eda mucha ilusi\u00f3n, eres un m\u00e1quina CR7 ^^ \ud83d\ude09", 
        "created_at": "2014-04-10T21:24:31Z", 
        "id": "454369359990108160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal r u okey ronaldo ? Your safety is important to us than any thing ? \u2665 u from EGYPT \u2665", 
        "created_at": "2014-04-10T21:28:12Z", 
        "id": "454370285744320513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Get well soon Cristiano Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-04-10T21:31:09Z", 
        "id": "454371029667028994"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i miss u get well soon my luvly cr7", 
        "created_at": "2014-04-10T21:34:15Z", 
        "id": "454371805923659777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano So emotional... #Ronaldo http://t.co/ZTA0LMKDnQ", 
        "created_at": "2014-04-10T21:37:12Z", 
        "id": "454372549124947968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal  Real Madrid do not ask you how much Ronaldo scored but Ronaldo scored", 
        "created_at": "2014-04-10T21:45:53Z", 
        "id": "454374736102162432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T21:46:53Z", 
        "id": "454374985805869056"
    }, 
    {
        "text": "Gola\u00e7o de pontap\u00e9 de bicicleta e festejo \u00e0 Ronaldo - Mauro Cichero autor de golo fant\u00e1stico http://t.co/wOHckqmA59", 
        "created_at": "2014-04-10T21:49:26Z", 
        "id": "454375629035941888"
    }, 
    {
        "text": "para mim , a Irina , namorada do ronaldo \u00e9 badalhoca , e mais n\u00e3o digo", 
        "created_at": "2014-04-10T21:55:08Z", 
        "id": "454377065215963136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es duda para la final de la Copa del Rey http://t.co/TMJGJQOPfd v\u00eda @AS_America.", 
        "created_at": "2014-04-10T21:57:07Z", 
        "id": "454377563562184704"
    }, 
    {
        "text": "E ja que ando a falar dos melhores.. Espero \u00e9 que o Ronaldo melhore r\u00e1pido!", 
        "created_at": "2014-04-10T21:57:25Z", 
        "id": "454377637327433728"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaaFontes: E ja que ando a falar dos melhores.. Espero \u00e9 que o Ronaldo melhore r\u00e1pido!", 
        "created_at": "2014-04-10T21:57:47Z", 
        "id": "454377729375621121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola!! Cristhianor ronaldo Te Adoro!! Amo Como Juegas!!\u2665 tu eres lo maximo!!!! felicitaciones Por Clasificar A La Ueffa Champions", 
        "created_at": "2014-04-10T21:58:00Z", 
        "id": "454377785906462720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T22:00:27Z", 
        "id": "454378400447479808"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta r\u00e1pido!!!", 
        "created_at": "2014-04-10T22:09:15Z", 
        "id": "454380614549270528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dipastikan harus berisitirahat 15 hari karena cedera otot dan tidak bisa main di final CDR vs Barca #AnimoCristiano", 
        "created_at": "2014-04-10T22:15:42Z", 
        "id": "454382240131076096"
    }, 
    {
        "text": "@galmang usa linic do cristiano ronaldo flor", 
        "created_at": "2014-04-10T22:23:22Z", 
        "id": "454384167179255808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se resiente y est\u00e1 en duda para pr\u00f3ximos encuentros cruciales del @realmadrid", 
        "created_at": "2014-04-10T22:39:37Z", 
        "id": "454388257082466304"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o sei quem s\u00e3o esses tais de capit\u00e3es de abril, mas o \u00fanico capit\u00e3o que quero ouvir falar \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-10T22:52:03Z", 
        "id": "454391386024857600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get well soon ronaldo... I hope you play when copa del rey final... :D", 
        "created_at": "2014-04-10T23:12:10Z", 
        "id": "454396450160377856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Be strong ronaldo , we need you.", 
        "created_at": "2014-04-10T23:12:17Z", 
        "id": "454396477721563136"
    }, 
    {
        "text": "O que vale \u00e9 que a selec\u00e7\u00e3o tem Postiga para compensar a aus\u00eancia de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-10T23:13:17Z", 
        "id": "454396729946030080"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: N\u00e3o sei quem s\u00e3o esses tais de capit\u00e3es de abril, mas o \u00fanico capit\u00e3o que quero ouvir falar \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-10T23:29:55Z", 
        "id": "454400916301824000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElgatoNuno: Sinceramente, n\u00e3o consigo escolher quem prefiro que ganhe a Champions. Ronaldo ou Mourinho? N\u00e3o posso nem quero escolher! #\u2026", 
        "created_at": "2014-04-10T23:34:51Z", 
        "id": "454402158491074560"
    }, 
    {
        "text": "os meus extremos no Man. United s\u00e3o: Ronaldo, Hazard, Bale e Reus.  Est\u00e3o a ver o meu problema?", 
        "created_at": "2014-04-10T23:36:55Z", 
        "id": "454402675984318465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @branditportugal  I want you to hand over the O Cristiano Ronaldo and declares Aslamk", 
        "created_at": "2014-04-10T23:40:38Z", 
        "id": "454403611343454208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Absen di Final Copa del Rey! #AnimoCristiano | http://t.co/WsUQbwjVOY", 
        "created_at": "2014-04-10T23:41:33Z", 
        "id": "454403842877034497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-10T23:51:24Z", 
        "id": "454406321861689344"
    }
]