[
    {
        "text": "[A Bola] \u00abO perigo maior vem de Ronaldo\u00bb - Deschamps http://t.co/zxedj2mTYY #desporto", 
        "created_at": "2014-10-11T00:04:42Z", 
        "id": "520726650615394304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-11T00:16:34Z", 
        "id": "520729637681254400"
    }, 
    {
        "text": "2' 1-0 Ronaldo. Simples", 
        "created_at": "2014-10-11T00:16:38Z", 
        "id": "520729653250883584"
    }, 
    {
        "text": "Portugal will be possibly playing in a 4-4-2 tomorrow. Danny and Cristiano Ronaldo upfront.", 
        "created_at": "2014-10-11T00:35:24Z", 
        "id": "520734376767008768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Malesef \u00e7ok pahal\u0131s\u0131n be Ronaldo :((( http://t.co/Cy0UlBdnjb", 
        "created_at": "2014-10-11T01:10:09Z", 
        "id": "520743121798594560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T01:21:56Z", 
        "id": "520746085799583744"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano#Ronaldo #CristianoRonaldo#CR7 #7#RealMadridTheBestClub #RealMadrid#HalaMadrid #cristiano_ro... http://t.co/uFr6SUSBfK", 
        "created_at": "2014-10-11T02:39:46Z", 
        "id": "520765672583090177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Tu Eres Mi \u00cddolo Te Quiero Un Mont\u00f3n http://t.co/BuzVGd70OG", 
        "created_at": "2014-10-11T02:43:33Z", 
        "id": "520766624140644352"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: A \u00e9bola est\u00e1 a 17 km da casa do Ronaldo. Est\u00e1 muito mais perto de o atingir do que alguma vez esteve o Messi.", 
        "created_at": "2014-10-11T03:13:03Z", 
        "id": "520774049035988994"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo @idolkepo", 
        "created_at": "2014-10-11T03:25:35Z", 
        "id": "520777203458777089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo, Come to Bahrain, it is near Saudi Arabia, My name is Ghassan, I am 12 years old, I want to be like you!", 
        "created_at": "2014-10-11T04:44:53Z", 
        "id": "520797160929890304"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/xRVtWhB6q9", 
        "created_at": "2014-10-11T04:58:56Z", 
        "id": "520800694300065792"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo na terra do Rei Sol http://t.co/lUTKxohPol", 
        "created_at": "2014-10-11T05:03:18Z", 
        "id": "520801795430690817"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo na terra do Rei Sol http://t.co/lUTKxohPol", 
        "created_at": "2014-10-11T05:12:30Z", 
        "id": "520804110178590720"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #realmadrid #manutd #united #reddevils #manchester #manchesterun... http://t.co/m0J52SIyBZ", 
        "created_at": "2014-10-11T05:19:21Z", 
        "id": "520805834256044032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-11T05:42:25Z", 
        "id": "520811638253842432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: How @Cristiano Ronaldo got to the top, and how he intends to stay there http://t.co/SIq2L7CcRq", 
        "created_at": "2014-10-11T06:28:25Z", 
        "id": "520823213144559616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO Cristiano Ronaldo\u2764\ufe0f @Cr_7Ronaldo_", 
        "created_at": "2014-10-11T06:52:29Z", 
        "id": "520829272005414912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #halamadrid #7 #realmadrid #halacristiano #halaronaldo #CR7TURKEY  #cr7germany #norah_cr7 #cr... http://t.co/c5O8jKVlZ1", 
        "created_at": "2014-10-11T07:24:35Z", 
        "id": "520837350562492416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo na terra do Rei Sol http://t.co/lUTKxohPol", 
        "created_at": "2014-10-11T07:26:38Z", 
        "id": "520837866889699328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Legend #Leyenda #Liga #HalaMadrid #RealMadrid\u2026 http://t.co/4gupvftqrX", 
        "created_at": "2014-10-11T07:31:51Z", 
        "id": "520839176367788032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MensHealthMag @Prof_guage . Ronaldo:- Simply the best @GarethBale11", 
        "created_at": "2014-10-11T07:59:38Z", 
        "id": "520846170110054400"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: Bale-Ronaldo, una conexi\u00f3n letal http://t.co/m0WTkNOXHZ #HalaMadrid http://t.co/LJXNwCfpat", 
        "created_at": "2014-10-11T08:20:21Z", 
        "id": "520851385357975552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ooooooooo don RoNaLdO bElle ToooooF Belle tooooop", 
        "created_at": "2014-10-11T08:21:21Z", 
        "id": "520851636286414848"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Ronaldo mete Tiago e Carvalho em sentido http://t.co/DPIgXrugEJ", 
        "created_at": "2014-10-11T08:33:59Z", 
        "id": "520854812657983489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Cristiano Ronaldo I love you", 
        "created_at": "2014-10-11T08:42:58Z", 
        "id": "520857073903341569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MensHealthMag   ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-10-11T08:44:44Z", 
        "id": "520857520324108288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #halamadrid #7 #realmadrid #halacristiano #halaronaldo #CR7TURKEY #cr7germany #norah_cr7 #cr7... http://t.co/b82Axa0sXx", 
        "created_at": "2014-10-11T08:59:59Z", 
        "id": "520861357806477313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo and pepe", 
        "created_at": "2014-10-11T09:03:58Z", 
        "id": "520862362178293763"
    }, 
    {
        "text": "FRANCE - PORTUGAL Cristiano Ronaldo est \u00able meilleur\u00bb http://t.co/qJqIPg13sv", 
        "created_at": "2014-10-11T09:09:58Z", 
        "id": "520863868709785601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-11T09:16:47Z", 
        "id": "520865583756099584"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: FRANCE - PORTUGAL Cristiano Ronaldo est \u00able meilleur\u00bb http://t.co/qJqIPg13sv", 
        "created_at": "2014-10-11T09:18:59Z", 
        "id": "520866140508405760"
    }, 
    {
        "text": "@guilherming Messi - 24 pr\u00eamios pessoais , Ronaldo- 13 pr\u00eamios pessoais . acho que \u00e9 mais ao contr\u00e1rio ;)", 
        "created_at": "2014-10-11T09:43:00Z", 
        "id": "520872184302940160"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-11T09:47:19Z", 
        "id": "520873270443118592"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: FRANCE - PORTUGAL Cristiano Ronaldo est \u00able meilleur\u00bb http://t.co/qJqIPg13sv", 
        "created_at": "2014-10-11T09:53:03Z", 
        "id": "520874714143916032"
    }, 
    {
        "text": "Queiroz diz que Ronaldo n\u00e3o \u00e9 o jogador mais importante da selec\u00e7\u00e3o. Isto s\u00f3 confirma que n\u00e3o sabe mesmo nada de bola. #selec\u00e7\u00e3o #portugal", 
        "created_at": "2014-10-11T09:56:26Z", 
        "id": "520875561875697665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #mufc Viva Ronaldo,  Viva Ronaldo,  Running down the wing,  Hear United sing,  Viva Ronaldo...  Please come back home to @ManUtd", 
        "created_at": "2014-10-11T09:56:29Z", 
        "id": "520875574516920321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@CafeMadridsta: Menurut kalian siapa Pemain Real Madrid yang memiliki lari paling cepat? #diskusiCafeMadridsta", 
        "created_at": "2014-10-11T10:16:01Z", 
        "id": "520880493063987201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Refuses To Receive Golden Boot Award With Luis Suarez - International Business Times AU http://t.co/m6a9hDToc7", 
        "created_at": "2014-10-11T10:29:28Z", 
        "id": "520883878630658048"
    }, 
    {
        "text": "@Sam_Crock It'll probably involve Ronaldo as a peace-keeper between Muntari and the FA official. Also, Ebola to feature somewhere in that.", 
        "created_at": "2014-10-11T10:31:42Z", 
        "id": "520884439694323712"
    }, 
    {
        "text": "@ana_stinson A equipa do Mendes e Ronaldo? 19.45", 
        "created_at": "2014-10-11T10:44:23Z", 
        "id": "520887630427611136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @manchesterunited #CR7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #Ronnie #GGMU #ManchesterUnited #mufc by... http://t.co/7xe6AK3kQK", 
        "created_at": "2014-10-11T10:55:42Z", 
        "id": "520890478297120768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo fans I've got one of my younger brother five years old adores your player and always mentions your name", 
        "created_at": "2014-10-11T11:03:24Z", 
        "id": "520892417483243520"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: O pre\u00e7o certo de Cristiano Ronaldo: \u00e9 Jorge Mendes quem revela http://t.co/upsoRUIgjd", 
        "created_at": "2014-10-11T11:14:58Z", 
        "id": "520895328061759488"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Cagiano resenha \"As fantasias eletivas\" para o Di\u00e1rio da Manh\u00e3, de Goi\u00e2nia: http://t.co/eLEfqqP7No", 
        "created_at": "2014-10-11T11:16:58Z", 
        "id": "520895831390842880"
    }, 
    {
        "text": "RT @xroeder: Ronaldo Cagiano resenha \"As fantasias eletivas\" para o Di\u00e1rio da Manh\u00e3, de Goi\u00e2nia: http://t.co/eLEfqqP7No", 
        "created_at": "2014-10-11T11:19:16Z", 
        "id": "520896409856253953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck for the match, idol! I'll support you forever! Please check your mesage on Viva Ronaldo \u2764", 
        "created_at": "2014-10-11T11:24:00Z", 
        "id": "520897602515374080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has 13 goals in 6 matches in la liga , wow mans a goal machine", 
        "created_at": "2014-10-11T11:32:48Z", 
        "id": "520899813974753280"
    }, 
    {
        "text": "Carlos Queiroz n\u00e3o morre de amores por Ronaldo...se calhar foi por isso que as coisas lhe correram mal com o BES", 
        "created_at": "2014-10-11T11:43:27Z", 
        "id": "520902496693530624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T11:49:11Z", 
        "id": "520903939190165505"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo na terra do Rei Sol http://t.co/lUTKxohPol", 
        "created_at": "2014-10-11T11:51:07Z", 
        "id": "520904424961892352"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCR7_: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor jogador do mundo\" - Fernando Santos, treinador da sele\u00e7\u00e3o Portuguesa.", 
        "created_at": "2014-10-11T11:53:03Z", 
        "id": "520904909911511040"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo dan @garethbale11\"@Tweetnesian: #RemajaIndonesia 2Pemain Madrid FAV kamu ?\"", 
        "created_at": "2014-10-11T11:58:47Z", 
        "id": "520906354312376320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MensHealthMag  cristiano ronaldo, the world's best player... http://t.co/r1dxUfFeJi", 
        "created_at": "2014-10-11T12:05:39Z", 
        "id": "520908083019907072"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo s\u00f3 sai por mil milh\u00f5es, garante Mendes http://t.co/4ihyNtDpms", 
        "created_at": "2014-10-11T12:11:45Z", 
        "id": "520909619565043712"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo s\u00f3 sai pela cl\u00e1usula: mil milh\u00f5es de euros!\u00bb - Jorge Mendes reitera que portugu\u00eas n\u00e3o vai deixar o Real M... http://t.co/fHzNdHXgEk", 
        "created_at": "2014-10-11T12:13:04Z", 
        "id": "520909948163981312"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #as by c_ronaldo_losblancos http://t.co/SbFFekwDAX", 
        "created_at": "2014-10-11T12:22:56Z", 
        "id": "520912433721114625"
    }, 
    {
        "text": "RT @fucksjustaword: vc sabe que a situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 feia quando o camisa 9 da sele\u00e7\u00e3o \u00e9 Diego Tardeli. Sdds @Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T12:25:18Z", 
        "id": "520913028578304000"
    }, 
    {
        "text": "RT @fucksjustaword: vc sabe que a situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 feia quando o camisa 9 da sele\u00e7\u00e3o \u00e9 Diego Tardeli. Sdds @Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T12:31:19Z", 
        "id": "520914541786722304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, el m\u00e1ximo goleador de las diez mejores Ligas europeas http://t.co/3XQWe1HB0t #HalaMadrid http://t.co/4NkroLYGjp", 
        "created_at": "2014-10-11T12:34:29Z", 
        "id": "520915338519519234"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano would of scored that penalty. Ronaldo &gt; Messi", 
        "created_at": "2014-10-11T12:53:18Z", 
        "id": "520920073499062272"
    }, 
    {
        "text": "@sim_omiguel Ronaldo s\u00f3 joga mais logo", 
        "created_at": "2014-10-11T12:53:40Z", 
        "id": "520920165857251328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo: Jeferson pegou o penalty do messi", 
        "created_at": "2014-10-11T12:54:19Z", 
        "id": "520920330899320833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Best player in the world. http://t.co/rMslX37hbc", 
        "created_at": "2014-10-11T12:55:30Z", 
        "id": "520920626341896192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: Live pictures of Cristiano Ronaldo after  Messi penalty  http://t.co/0WyXFEb65P", 
        "created_at": "2014-10-11T12:58:14Z", 
        "id": "520921316053245952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  forza ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T12:58:59Z", 
        "id": "520921503396028416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Best player in the world. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo #CR7underwear  #siguemeytesigo http://t.co/DVWNmkwhSV", 
        "created_at": "2014-10-11T12:58:59Z", 
        "id": "520921505837101056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Rocket Madeira. #FF #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/TOXoAN1fUy", 
        "created_at": "2014-10-11T12:59:44Z", 
        "id": "520921694593368064"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano danid2ois #Ronaldo vs #DaniAlves #barcelona #RealMadrid  :::follow me on new\u2026 http://t.co/0w1040iaKi", 
        "created_at": "2014-10-11T13:14:10Z", 
        "id": "520925323706519552"
    }, 
    {
        "text": "Somehow it correlates with it.. Stupidstas really \"@Messician: Messi misses penalty so Ballon d'or for Ronaldo  Stuipistas\"", 
        "created_at": "2014-10-11T13:14:40Z", 
        "id": "520925452366798848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano danid2ois #Ronaldo vs #DaniAlves #barcelona #RealMadrid http://t.co/wqNEICxYU9", 
        "created_at": "2014-10-11T13:16:57Z", 
        "id": "520926025954631682"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 normal que o CM esteja a mentir. Afinal que moral tem o Ronaldo para obrigar algu\u00e9m a pedir desculpas?", 
        "created_at": "2014-10-11T13:24:38Z", 
        "id": "520927958295269377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano looking beautifull ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T13:29:35Z", 
        "id": "520929203475070977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nice ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T13:30:01Z", 
        "id": "520929315098071040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T13:32:31Z", 
        "id": "520929943321329664"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid : Cristiano Ronaldo s\u00f3 sai por mil milh\u00f5es, garante Mendes http://t.co/RnQi2MyRuT #desporto", 
        "created_at": "2014-10-11T13:37:45Z", 
        "id": "520931258172325888"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Sapo Desporto] Real Madrid : Cristiano Ronaldo s\u00f3 sai por mil milh\u00f5es, garante Mendes http://t.co/RnQi2MyRuT #desporto", 
        "created_at": "2014-10-11T13:40:13Z", 
        "id": "520931880469037058"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Gold player. #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/KAwv7ojuXu", 
        "created_at": "2014-10-11T13:41:52Z", 
        "id": "520932295809986560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and a fan. #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/pcWQLMmseG", 
        "created_at": "2014-10-11T13:43:29Z", 
        "id": "520932703043342336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Rocket Madeira. #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/MlpcJRtesM", 
        "created_at": "2014-10-11T13:44:20Z", 
        "id": "520932916319490048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Fly fly fly flyyyyyyyyy. #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/ynlH49ImPU", 
        "created_at": "2014-10-11T13:46:19Z", 
        "id": "520933415945003008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/1fggkXsRDm\"", 
        "created_at": "2014-10-11T13:55:59Z", 
        "id": "520935850075369475"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Luis Figo asked about who's the best of Messi and Ronaldo: \"Neither. I am the best! But I'd liked to have them both on my te\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T14:05:31Z", 
        "id": "520938249452552192"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o Pinto recusa mal-estar entre Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho http://t.co/SlzIGc7GdO", 
        "created_at": "2014-10-11T14:21:50Z", 
        "id": "520942354157805568"
    }, 
    {
        "text": "RT @OrlandoMaxxx: France v Portugal Preview:  Ronaldo Returns http://t.co/9tLP3YUBJy #CarregaBenfica #SportingCP #Portista   #CarregaPortug\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T14:37:06Z", 
        "id": "520946195724636160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo what a player ! After watching this he shouldnt be aloud on the pitch unreal !https://t.co/SzJI5IojqU", 
        "created_at": "2014-10-11T14:41:49Z", 
        "id": "520947383631630338"
    }, 
    {
        "text": "RT @OrlandoMaxxx: France v Portugal Preview:  Ronaldo Returns http://t.co/9tLP3YUBJy #CarregaBenfica #SportingCP #Portista   #CarregaPortug\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T14:42:41Z", 
        "id": "520947602687553536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo: Dime que si siente", 
        "created_at": "2014-10-11T14:44:13Z", 
        "id": "520947988810985473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MensHealthMag GOOD luck ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T14:47:01Z", 
        "id": "520948692522909697"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-10-11T14:47:49Z", 
        "id": "520948893190606848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, I'm your biggest fans I'm one of the internet in your life when you read your moments book, has written and learned", 
        "created_at": "2014-10-11T14:51:02Z", 
        "id": "520949700581949440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and FERGUSON. #HalaMadrid http://t.co/vugdAKQCmy", 
        "created_at": "2014-10-11T14:51:19Z", 
        "id": "520949772803637249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is worth \u20ac1 billion  http://t.co/V7fmKjglgM", 
        "created_at": "2014-10-11T15:20:29Z", 
        "id": "520957112433016832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/ni4gkjVNYG", 
        "created_at": "2014-10-11T15:20:41Z", 
        "id": "520957166174601217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MensHealthMag \u0627\u0644\u0628\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644\u064a\u0629 Ronaldo entrar Islam", 
        "created_at": "2014-10-11T15:23:19Z", 
        "id": "520957828475793408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0627\u0644\u0628\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644\u064a\u0629 Ronaldo entrar Islam", 
        "created_at": "2014-10-11T15:23:34Z", 
        "id": "520957887988764673"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CRISTIANO #RONALDO #CR7 #VIP #VIPORTUGUESE #DREAM #PORTUGAL #TEAMPORTUGAL #FRAPOR\u2026 http://t.co/rJnGxZnWyi", 
        "created_at": "2014-10-11T15:36:50Z", 
        "id": "520961228928458752"
    }, 
    {
        "text": "@illylowkey @weyreyy I dint say one was better dan d oda,buh if we r 2start wit wen ronaldo came in2 laliga he as mor laliga goals! Jstsayin", 
        "created_at": "2014-10-11T16:05:03Z", 
        "id": "520968327544733696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo slapped with utterly ludicrous release clause - Yahoo Eurosport UK (blog) http://t.co/Wh0TcqWFl2", 
        "created_at": "2014-10-11T16:08:09Z", 
        "id": "520969109865893888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo entrar Islam", 
        "created_at": "2014-10-11T16:12:53Z", 
        "id": "520970299496341505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy family cristino ronaldo dos santos aveiro", 
        "created_at": "2014-10-11T16:20:17Z", 
        "id": "520972163650568193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I AM ONE OF THE STRONGEST AHAKK O RONALDO", 
        "created_at": "2014-10-11T16:35:01Z", 
        "id": "520975868999774208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo your my favourite footballer of all time can please reply and can I come to one of Your match that be the best dayever", 
        "created_at": "2014-10-11T16:50:49Z", 
        "id": "520979847347458048"
    }, 
    {
        "text": "RT @memesdojesus: \"nike, just do it ronaldo\" http://t.co/zDfHkaw51C", 
        "created_at": "2014-10-11T16:53:11Z", 
        "id": "520980440879202304"
    }, 
    {
        "text": "RT @memesdojesus: \"nike, just do it ronaldo\" http://t.co/zDfHkaw51C", 
        "created_at": "2014-10-11T16:59:39Z", 
        "id": "520982070848675840"
    }, 
    {
        "text": "Tanto futebol tinha Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima naqueles p\u00e9s! http://t.co/yIMERBXFT8", 
        "created_at": "2014-10-11T17:04:06Z", 
        "id": "520983189968654336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Cristiano Ronaldo has scored more league goals per game (2.17) this season than 91 of the 97 other teams across Europe's top-5\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:05:21Z", 
        "id": "520983503849402368"
    }, 
    {
        "text": "E aqui que se v\u00ea o que os imigrantes e estrangeiros conhecem de Portugal... El King Cristiano Ronaldo http://t.co/7QgHFh5RyM", 
        "created_at": "2014-10-11T17:15:33Z", 
        "id": "520986071211859971"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/c1xWFEeVc5", 
        "created_at": "2014-10-11T17:27:10Z", 
        "id": "520988994377887744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arriving Stadium.#ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid http://t.co/MOClyl5off", 
        "created_at": "2014-10-11T17:28:44Z", 
        "id": "520989387837145089"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:34:10Z", 
        "id": "520990756761124865"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:34:34Z", 
        "id": "520990855440924672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:34:38Z", 
        "id": "520990874529169409"
    }, 
    {
        "text": "11 Oficial: Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:34:38Z", 
        "id": "520990874785021953"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:34:40Z", 
        "id": "520990882804551680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:34:45Z", 
        "id": "520990904610750464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:34:52Z", 
        "id": "520990930594455552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:34:59Z", 
        "id": "520990960482672641"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:35:05Z", 
        "id": "520990984881340417"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:35:11Z", 
        "id": "520991010974085120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:35:16Z", 
        "id": "520991031698161665"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:35:27Z", 
        "id": "520991080851197952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:35:36Z", 
        "id": "520991117521989634"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 3 goals in 5 games. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/Xw4QVgvcGM", 
        "created_at": "2014-10-11T17:35:41Z", 
        "id": "520991136736100352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:04Z", 
        "id": "520991234891194368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:06Z", 
        "id": "520991244575854593"
    }, 
    {
        "text": "Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo http://t.co/JmSEY9qaot", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:19Z", 
        "id": "520991299189882881"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:24Z", 
        "id": "520991318672429056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:25Z", 
        "id": "520991321998491649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:36Z", 
        "id": "520991367720620032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:39Z", 
        "id": "520991379665981440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:42Z", 
        "id": "520991395646308353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:44Z", 
        "id": "520991402864689152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:36:48Z", 
        "id": "520991419394437120"
    }, 
    {
        "text": "11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:00Z", 
        "id": "520991470204223488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:05Z", 
        "id": "520991491616178176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:09Z", 
        "id": "520991505163759616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:10Z", 
        "id": "520991511610421250"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:19Z", 
        "id": "520991547169734657"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:19Z", 
        "id": "520991548683845632"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:19Z", 
        "id": "520991550797795328"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:38Z", 
        "id": "520991627150913536"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:39Z", 
        "id": "520991631827562498"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:57Z", 
        "id": "520991710265217025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo K7ng of football. #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #ForcaPortugal #VivaRonaldo #Cristiano http://t.co/PkBGzhl8vF", 
        "created_at": "2014-10-11T17:37:58Z", 
        "id": "520991713985568768"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:38:09Z", 
        "id": "520991758763962368"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:38:16Z", 
        "id": "520991788757417984"
    }, 
    {
        "text": "XI PORTUGAL: Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A. Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:38:28Z", 
        "id": "520991836983537665"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:38:35Z", 
        "id": "520991868474359808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:38:36Z", 
        "id": "520991871536201728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:38:51Z", 
        "id": "520991933565792256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:38:52Z", 
        "id": "520991938238234624"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: XI PORTUGAL: Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A. Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:38:59Z", 
        "id": "520991966713368577"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:39:09Z", 
        "id": "520992012041199618"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:39:31Z", 
        "id": "520992102680121344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:39:40Z", 
        "id": "520992141611642880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:39:41Z", 
        "id": "520992143184510976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:39:46Z", 
        "id": "520992164487376897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arriving Stadium France. #ForcaPortugal #FF http://t.co/vIrWMfo6af", 
        "created_at": "2014-10-11T17:39:58Z", 
        "id": "520992215221673984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:40:38Z", 
        "id": "520992381890727937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 3 goals in 5 games. #ForcaPortugal #FF http://t.co/g5H14wwEgj", 
        "created_at": "2014-10-11T17:41:13Z", 
        "id": "520992530671075328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:41:20Z", 
        "id": "520992558403837953"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:41:21Z", 
        "id": "520992564061945856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The K7ng. http://t.co/pg0yVBazC3", 
        "created_at": "2014-10-11T17:41:55Z", 
        "id": "520992705522855937"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:42:22Z", 
        "id": "520992818831966210"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:43:14Z", 
        "id": "520993039545036801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arriving Stadium France. #ForcaPortugal #FF http://t.co/esaHwHpJEQ", 
        "created_at": "2014-10-11T17:43:17Z", 
        "id": "520993052069199872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:43:27Z", 
        "id": "520993091533414400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:43:48Z", 
        "id": "520993179743825920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:44:01Z", 
        "id": "520993234924085248"
    }, 
    {
        "text": "RT @JG1904: #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:44:30Z", 
        "id": "520993357733326848"
    }, 
    {
        "text": "Rui Patricio - C\u00e9dric - Pepe - Bruno Alves - Eliseu - Tiago - Jo\u00e3o Moutinho - Andr\u00e9 Gomes - Danny - Nani - Cristiano Ronaldo -", 
        "created_at": "2014-10-11T17:44:32Z", 
        "id": "520993366507794433"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:45:29Z", 
        "id": "520993604194811906"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:46:09Z", 
        "id": "520993771946000385"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:46:10Z", 
        "id": "520993777516048386"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:47:20Z", 
        "id": "520994069699629058"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:47:31Z", 
        "id": "520994115639857152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:47:39Z", 
        "id": "520994149110398978"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:48:03Z", 
        "id": "520994250365083648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:48:38Z", 
        "id": "520994396515610624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:48:59Z", 
        "id": "520994483702628352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:49:08Z", 
        "id": "520994522453774336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:50:17Z", 
        "id": "520994813089685505"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:50:42Z", 
        "id": "520994917137805312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:50:56Z", 
        "id": "520994975870644224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:52:46Z", 
        "id": "520995438569472001"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T17:55:16Z", 
        "id": "520996065756344320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:56:36Z", 
        "id": "520996399987445761"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T17:57:59Z", 
        "id": "520996749033611264"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T17:59:40Z", 
        "id": "520997171957858304"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortugalSphera: XI #Portugal:Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves, Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago, Moutinho; Nani, Danny, Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:00:04Z", 
        "id": "520997276186337280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:00:09Z", 
        "id": "520997294838415360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:00:10Z", 
        "id": "520997297522753536"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T18:02:03Z", 
        "id": "520997771844014080"
    }, 
    {
        "text": "XI PORTUGAL:  Rui Patricio;   Cedric, B. Alves, Pepe, Eliseu;  Tiago, A. Gomes, J. Moutinho;  Nani, Ronaldo e Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T18:02:25Z", 
        "id": "520997866601734144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:03:28Z", 
        "id": "520998131413303297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Hii I'm 11 n I'm a big big fan of yours", 
        "created_at": "2014-10-11T18:04:27Z", 
        "id": "520998375932456960"
    }, 
    {
        "text": "RT @MafaldaAlmeida9: XI:  Rui Patr\u00edcio; C\u00e9dric, Pepe, Bruno Alves e Eliseu; Tiago, Andr\u00e9 Gomes e Jo\u00e3o Moutinho; Nani, Cristiano Ronaldo e D\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:04:43Z", 
        "id": "520998442672607232"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo vai fazer companhia ap Diego Costa no bolso do Mangala", 
        "created_at": "2014-10-11T18:06:25Z", 
        "id": "520998873519886336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T18:06:26Z", 
        "id": "520998878410461184"
    }, 
    {
        "text": "e a fixa\u00e7\u00e3o pelo ronaldo continua.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:06:45Z", 
        "id": "520998954583195648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo how are You? I'm your fun forever.Bye and write me.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:07:17Z", 
        "id": "520999092168978433"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 prejudicado com este sistema t\u00e1ctico!!", 
        "created_at": "2014-10-11T18:08:01Z", 
        "id": "520999273903951872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on Portugal, come on Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T18:08:25Z", 
        "id": "520999373572804608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T18:08:54Z", 
        "id": "520999497573609472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T18:09:07Z", 
        "id": "520999550732222465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:10:24Z", 
        "id": "520999875534934017"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:11:52Z", 
        "id": "521000245820682240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T18:12:06Z", 
        "id": "521000303169372160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T18:12:44Z", 
        "id": "521000460056932352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:13:20Z", 
        "id": "521000614135099392"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Tiago e Danny no \"onze\" de Portugal, Ronaldo como ponta de lan\u00e7a http://t.co/GSshpQX5NF", 
        "created_at": "2014-10-11T18:16:11Z", 
        "id": "521001330790248448"
    }, 
    {
        "text": "@maisfutebol_iol Beto; Cedric, Fonte, Pepe e Antunes; Tiago, Moutinho, Jo\u00e3o M\u00e1rio e Andr\u00e9 Gomes; Ronaldo e Nani", 
        "created_at": "2014-10-11T18:16:22Z", 
        "id": "521001374327529472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo  jeje", 
        "created_at": "2014-10-11T18:19:57Z", 
        "id": "521002278975967232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:20:54Z", 
        "id": "521002517812248577"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11 de #Portugal : Rui Patr\u00edcio; Cedric, Pepe, Bruno alves e Eliseu;Andr\u00e9 Gomes, Tiago e Moutinho; Nani, Danny e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T18:20:58Z", 
        "id": "521002532005769216"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Fran\u00e7a-Portugal: Tiago e Danny titulares, Ronaldo como ponta de lan\u00e7a http://t.co/J7GGk5VAhR #desporto", 
        "created_at": "2014-10-11T18:21:09Z", 
        "id": "521002579954634752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Rui Patricio; C\u00e9dric, Pepe, B. Alves e Eliseu, Tiago, Moutinho, Andr\u00e9 Gomes; Danny, Nani e Ronaldo \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:21:19Z", 
        "id": "521002623739396096"
    }, 
    {
        "text": "\"Onze\" de Portugal: Rui Patr\u00edcio - C\u00e9dric, Pepe, Bruno Alves, Eliseu - Tiago, Jo\u00e3o Moutinho, Andr\u00e9 Gomes - Nani, Danny, Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:21:29Z", 
        "id": "521002664122138625"
    }, 
    {
        "text": "Logo mais espero q pelo menos 6 futebolistas da forma\u00e7\u00e3o do Sporting entre eles Ronaldo e Nani joguem por Portugal Est\u00e3o l\u00e1 9 Viva o SCP!", 
        "created_at": "2014-10-11T18:23:18Z", 
        "id": "521003122723160065"
    }, 
    {
        "text": "ONZE OFICIAL DE PORTUGAL: Rui Patr\u00edcio; C\u00e9dric, Pepe, Bruno Alves e Eliseu; Tiago, Andr\u00e9 Gomes e Moutinho; Nani, Cristiano Ronaldo e Danny.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:25:19Z", 
        "id": "521003628472311809"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T18:26:11Z", 
        "id": "521003848547454976"
    }, 
    {
        "text": "Portugal:  Rui Patr\u00edcio, C\u00e9dric, Pepe, Bruno Alves, Eliseu, Tiago, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Danny, Nani, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T18:32:10Z", 
        "id": "521005353996410880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Is Worth \u20ac1 Billion Says Agent @realmadriden @fullfifaonline See article &gt;&gt; http://t.co/f40zBbVHPO http://t.co/W1AtJdKiIR", 
        "created_at": "2014-10-11T18:32:15Z", 
        "id": "521005374678110208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lusa_noticias: Tiago e Danny no \"onze\" de Portugal, Ronaldo como ponta de lan\u00e7a  (http://t.co/Qu8mQ29a1D)", 
        "created_at": "2014-10-11T18:32:16Z", 
        "id": "521005379149635584"
    }, 
    {
        "text": "@FranciscoSous22 ansioso por ver a disposi\u00e7\u00e3o mas acho que sera 4 4 2 en losango com Danny atras de Cristiano Ronaldo e nani.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:33:07Z", 
        "id": "521005592119627777"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Portugal:  Rui Patr\u00edcio, C\u00e9dric, Pepe, Bruno Alves, Eliseu, Tiago, Andr\u00e9 Gomes, Moutinho, Danny, Nani, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T18:33:30Z", 
        "id": "521005687129006082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck, idol in today's match vs. @equipedefrance! Hope you score a goal! Vamos Ronaldo! Yes, you can!", 
        "created_at": "2014-10-11T18:35:50Z", 
        "id": "521006276801622018"
    }, 
    {
        "text": "Este Ronaldo! &lt;3 ahah  #cristianoronaldo https://t.co/9JcOs7O9IJ", 
        "created_at": "2014-10-11T18:36:01Z", 
        "id": "521006320343072769"
    }, 
    {
        "text": "Ao menos o Fernando Santos tem tomates pra por o Ronaldo a ponta de lan\u00e7a! Finalmente!", 
        "created_at": "2014-10-11T18:36:37Z", 
        "id": "521006472575324160"
    }, 
    {
        "text": "RT @RadioFCB: Ibrahimovic: \"4 goles en un partido de UCL s\u00f3lo los podemos marcar Messi y yo, a Cristiano Ronaldo le tendr\u00e1n que pitar 4 pen\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:38:06Z", 
        "id": "521006843792203776"
    }, 
    {
        "text": "Portugal XI v France: Rui Patr\u00edcio, Cedric, Pepe, Bruno Alves, Eliseu, Andr\u00e9 Gomes, Tiago, Jo\u00e3o Moutinho, Nani, Danny, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T18:39:08Z", 
        "id": "521007106049454080"
    }, 
    {
        "text": "Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative! Bravo Santos.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:41:12Z", 
        "id": "521007626138976257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:41:31Z", 
        "id": "521007705319022592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:42:03Z", 
        "id": "521007840967020544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:42:31Z", 
        "id": "521007957920985088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:42:56Z", 
        "id": "521008063353212930"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:43:55Z", 
        "id": "521008307931455488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:46:05Z", 
        "id": "521008854566719489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:46:23Z", 
        "id": "521008929682497536"
    }, 
    {
        "text": "Danny \u00e9 o falso ponta-de-lan\u00e7a. Ronaldo na esquerda #portugal", 
        "created_at": "2014-10-11T18:46:27Z", 
        "id": "521008948250673152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #FF #REALMADRID #HALAMADRID #VivaRonaldo #Cristiano #CR7underwear #SIGUEMEYTESIGO http://t.co/uU3wuFqb9a", 
        "created_at": "2014-10-11T18:46:38Z", 
        "id": "521008992928432130"
    }, 
    {
        "text": "E \u00e9 Ronaldo a PL ou Danny a falso 9?", 
        "created_at": "2014-10-11T18:48:22Z", 
        "id": "521009431078010882"
    }, 
    {
        "text": "a cara do Ronaldo \u00e9 muito same", 
        "created_at": "2014-10-11T18:48:56Z", 
        "id": "521009573323612160"
    }, 
    {
        "text": "RT @papilovesurmom: 2004: \"aqui temos a sele\u00e7\u00e3o portuguesa ja dentro de campo!\" 2014: \"aqui temos ronaldo e companhia ja dentro de campo!\"", 
        "created_at": "2014-10-11T18:49:13Z", 
        "id": "521009641871134720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:49:13Z", 
        "id": "521009643490136064"
    }, 
    {
        "text": "Portugueses e a mania que o Ronaldo \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-10-11T18:49:43Z", 
        "id": "521009770917281792"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o joga sozinho ok? Tem mais 10 colegas", 
        "created_at": "2014-10-11T18:50:19Z", 
        "id": "521009919638913026"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:50:19Z", 
        "id": "521009921526345729"
    }, 
    {
        "text": "O Valbuena \u00e9 mais pequeno que o filho do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:50:40Z", 
        "id": "521010006658154496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T18:51:00Z", 
        "id": "521010091878019072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:51:02Z", 
        "id": "521010098492420097"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: If Ronaldo played same number of games as Ra\u00fal at Real Madrid &amp; maintained goals/game ratio he'd end up with 778 goals. 455\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:51:36Z", 
        "id": "521010241509400576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Fascinating forward line. I expect Nani, Ronaldo &amp; Danny to interchange positions regularly. No striker = gotta be creative\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T18:54:01Z", 
        "id": "521010850371747840"
    }, 
    {
        "text": "Levanta-te Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T18:54:27Z", 
        "id": "521010959297826816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tiaguinhofariaa: RONALDO CARALHO CARREGA NESSA MERDA", 
        "created_at": "2014-10-11T18:54:49Z", 
        "id": "521011053552226305"
    }, 
    {
        "text": "It's such a party every time Ronaldo touches the ball, I love it", 
        "created_at": "2014-10-11T18:54:56Z", 
        "id": "521011082224480257"
    }, 
    {
        "text": "RT @iPhil: Eliseu n\u00e3o tem f\u00edsico e velocidade para estas coisas\u2026 e logo a jogar do lado do Ronaldo, que n\u00e3o defende.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:55:29Z", 
        "id": "521011218149281792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: O Valbuena \u00e9 mais pequeno que o filho do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:56:33Z", 
        "id": "521011488195354625"
    }, 
    {
        "text": "Lol o ronaldo acha que passa por aqueles todos, lol", 
        "created_at": "2014-10-11T18:57:03Z", 
        "id": "521011614766866432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo at\u00e9 \u00e0 fazer lan\u00e7amentos \u00e9 o melhor do mundo", 
        "created_at": "2014-10-11T18:57:24Z", 
        "id": "521011702528491520"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo genial at\u00e9 a marcar um lan\u00e7amento lateral", 
        "created_at": "2014-10-11T18:57:34Z", 
        "id": "521011744115015680"
    }, 
    {
        "text": "Grande passe com um lan\u00e7amento do Ronaldo. Danny falhou.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:57:41Z", 
        "id": "521011775677157377"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 p\u00e9 direito, p\u00e9 esquerdo,  cabe\u00e7a e m\u00e3os. \u00c9 o maior!", 
        "created_at": "2014-10-11T18:57:45Z", 
        "id": "521011792441774080"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tamb\u00e9m faz lan\u00e7amentos! d\u00favidas que \u00e9 o jogador mais completo de sempre?", 
        "created_at": "2014-10-11T18:57:46Z", 
        "id": "521011794639597569"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo &amp; Karim, respeito! http://t.co/lBMgD4D8e2", 
        "created_at": "2014-10-11T18:57:49Z", 
        "id": "521011809416142849"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo &amp; Karim, respeito! http://t.co/lBMgD4D8e2", 
        "created_at": "2014-10-11T18:58:13Z", 
        "id": "521011906866204672"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Ronaldo genial at\u00e9 a marcar um lan\u00e7amento lateral", 
        "created_at": "2014-10-11T18:58:19Z", 
        "id": "521011935220080640"
    }, 
    {
        "text": "First Portugal chance, and it's a good one. Ronaldo quick throw-in and Danny's through, but he blazes shot over the bar!", 
        "created_at": "2014-10-11T18:58:20Z", 
        "id": "521011936264466433"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: First Portugal chance, and it's a good one. Ronaldo quick throw-in and Danny's through, but he blazes shot over the bar!", 
        "created_at": "2014-10-11T18:58:46Z", 
        "id": "521012045026586624"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Ronaldo genial at\u00e9 a marcar um lan\u00e7amento lateral", 
        "created_at": "2014-10-11T18:58:48Z", 
        "id": "521012056414511104"
    }, 
    {
        "text": "RT @iPhil: Eliseu n\u00e3o tem f\u00edsico e velocidade para estas coisas\u2026 e logo a jogar do lado do Ronaldo, que n\u00e3o defende.", 
        "created_at": "2014-10-11T18:58:49Z", 
        "id": "521012059342143488"
    }, 
    {
        "text": "@jorgempfrias Sim, e o Ronaldo em 4\u00ba em Espanha. LOL. @alpha_tm", 
        "created_at": "2014-10-11T19:00:07Z", 
        "id": "521012385373753344"
    }, 
    {
        "text": "@EternoBenfica mas o Ronaldo tamb\u00e9m saiu do Benfica? Que bom argumento\u2026 @alpha_tm", 
        "created_at": "2014-10-11T19:00:27Z", 
        "id": "521012471839342592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 mesmo f\u00e3 do Iglesias", 
        "created_at": "2014-10-11T19:00:50Z", 
        "id": "521012566324436994"
    }, 
    {
        "text": "golo de portugal... ronaldo fez uma finta a ele pr\u00f3prio quando n\u00e3o tinha ningu\u00e9m pela frente lol", 
        "created_at": "2014-10-11T19:00:53Z", 
        "id": "521012581163859968"
    }, 
    {
        "text": "@c_dosSantos32 Algu\u00e9m...Ronaldo j\u00e1 se sabe que n\u00e3o o vai fazer pelo menos desde...2006", 
        "created_at": "2014-10-11T19:01:12Z", 
        "id": "521012659614142464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.  #ForcaPortugal #FF #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/8vbYsHUj7m", 
        "created_at": "2014-10-11T19:01:13Z", 
        "id": "521012664886382592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/Oxkvw87tUG", 
        "created_at": "2014-10-11T19:01:47Z", 
        "id": "521012806569955328"
    }, 
    {
        "text": "Note to Cristiano Ronaldo: Save the step-overs for around the area - in midfield they're useless and make you look silly.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:02:04Z", 
        "id": "521012877210423297"
    }, 
    {
        "text": "RT @GuillaumeTC: Benzema vs. Ronaldo : le duel annonc\u00e9.  ;)) #CroisonsLes #FRAPOR http://t.co/yokwROZVoI", 
        "created_at": "2014-10-11T19:03:05Z", 
        "id": "521013130944864256"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e a birra ahah defendam voc\u00eas", 
        "created_at": "2014-10-11T19:04:20Z", 
        "id": "521013448231387136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/JbxVhcsG6a", 
        "created_at": "2014-10-11T19:04:22Z", 
        "id": "521013456909398016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/juwrWFfcIC", 
        "created_at": "2014-10-11T19:04:30Z", 
        "id": "521013489956319232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Pepe, Eliseu; Tiago, A Gomes, Moutinho; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2014-10-11T19:04:44Z", 
        "id": "521013548148092928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: First Portugal chance, and it's a good one. Ronaldo quick throw-in and Danny's through, but he blazes shot over the bar!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:05:01Z", 
        "id": "521013618914377729"
    }, 
    {
        "text": "RT @resmungona4: Ronaldo n\u00e3o joga sozinho ok? Tem mais 10 colegas", 
        "created_at": "2014-10-11T19:06:14Z", 
        "id": "521013925249576960"
    }, 
    {
        "text": "Oh ronaldo convem estar atr\u00e1s da linha defensiva do advers\u00e1rio..", 
        "created_at": "2014-10-11T19:06:28Z", 
        "id": "521013982342418432"
    }, 
    {
        "text": "RT @resmungona4: Portugueses e a mania que o Ronaldo \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-10-11T19:06:32Z", 
        "id": "521014003045527553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/0qgvOJDFh0", 
        "created_at": "2014-10-11T19:07:20Z", 
        "id": "521014203579379712"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Note to Cristiano Ronaldo: Save the step-overs for around the area - in midfield they're useless and make you look silly.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:07:46Z", 
        "id": "521014310152052736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rubenslb13: 3 para o Eliseu. Nani, Danny e Ronaldo est\u00e3o no meio campo quando a Fran\u00e7a est\u00e1 na nossa \u00e1rea, assim nunca se vai l\u00e1.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:08:52Z", 
        "id": "521014588905893888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rubenslb13: O Jorge Jesus metia o Cristiano Ronaldo a acompanhar os laterais e a ajudar a defender.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:08:57Z", 
        "id": "521014608929505280"
    }, 
    {
        "text": "Uma equipa suporta uma estrela que n\u00e3o defenda (Ronaldo), n\u00e3o suporta 3 (Ronaldo, Nani e Danny). O advers\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 o Liechtenstein!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:08:59Z", 
        "id": "521014615799762945"
    }, 
    {
        "text": "@IvoGoncalves7 N\u00e3o, o Danny est\u00e1 mais recuado (e n\u00e3o pressiona ningu\u00e9m). Ronaldo e Nani na frente. Quem tem de fechar s\u00e3o os dois interiores", 
        "created_at": "2014-10-11T19:09:15Z", 
        "id": "521014683139342338"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo s\u00f3 joga em 25 metros. E dizem que \u00e9 o melhor jogador do mundo.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:09:30Z", 
        "id": "521014745907077120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid http://t.co/SFrMtwtn0B", 
        "created_at": "2014-10-11T19:10:01Z", 
        "id": "521014879197880320"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: O Ronaldo s\u00f3 joga em 25 metros. E dizem que \u00e9 o melhor jogador do mundo.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:10:11Z", 
        "id": "521014918259408896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #FF #REALMADRID http://t.co/XYs2cIDLpE", 
        "created_at": "2014-10-11T19:10:49Z", 
        "id": "521015078712512513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID http://t.co/o5RwlmKaEP", 
        "created_at": "2014-10-11T19:11:13Z", 
        "id": "521015179908513793"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunop: Uma equipa suporta uma estrela que n\u00e3o defenda (Ronaldo), n\u00e3o suporta 3 (Ronaldo, Nani e Danny). O advers\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 o Liechtenst\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T19:11:21Z", 
        "id": "521015213005762560"
    }, 
    {
        "text": "Este contra-ataque no real madrid tinha dado golo para Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-10-11T19:12:15Z", 
        "id": "521015437963063296"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 a melhor oportunidade do Benzema para acabar o jogo com mais golos q o Ronaldo. For\u00e7a Portugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:12:17Z", 
        "id": "521015447496708097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF http://t.co/16D6KolZmM", 
        "created_at": "2014-10-11T19:12:45Z", 
        "id": "521015563620188160"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld I would say Nani and Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:13:07Z", 
        "id": "521015657668689920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF http://t.co/XWywnrGECO", 
        "created_at": "2014-10-11T19:13:10Z", 
        "id": "521015668905607168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF http://t.co/SkYBiImfpX", 
        "created_at": "2014-10-11T19:14:01Z", 
        "id": "521015885096833024"
    }, 
    {
        "text": "Este Ronaldo \u00e9 demasiado bom, fds", 
        "created_at": "2014-10-11T19:14:46Z", 
        "id": "521016071722397696"
    }, 
    {
        "text": "sangue do comentador no ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T19:16:33Z", 
        "id": "521016523809636352"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, melhor jogador europeu de sempre, lado a lado na mesma equipa com Eliseu, que lhe tenta centrar bolas. #crueldade", 
        "created_at": "2014-10-11T19:17:17Z", 
        "id": "521016704839987200"
    }, 
    {
        "text": "eu propunha que se criasse uma lei que diga \"\u00e9 obrigat\u00f3rio passar a bola ao ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-10-11T19:17:48Z", 
        "id": "521016836868308993"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO ESCORREGOU BEM MAL AHAHAHAH", 
        "created_at": "2014-10-11T19:18:37Z", 
        "id": "521017040854056960"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 falta ver Ronaldo a lateral.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:18:56Z", 
        "id": "521017122190016513"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: AMISTOSO - BOLA ROLANDO:  Fran\u00e7a x Portugal  - Benzema x Cristiano Ronaldo! https://t.co/YGZMoZ0auw", 
        "created_at": "2014-10-11T19:19:15Z", 
        "id": "521017201919537152"
    }, 
    {
        "text": "RT @BenfBranco: este Ronaldo \u00e9 \ud83d\udd1d o melhor de todos os tempos", 
        "created_at": "2014-10-11T19:19:18Z", 
        "id": "521017214129152001"
    }, 
    {
        "text": "Another note to Cristiano Ronaldo: The game is on the pitch, not on the giant screen. You're the captain. Have words!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:21:24Z", 
        "id": "521017741269278721"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Another note to Cristiano Ronaldo: The game is on the pitch, not on the giant screen. You're the captain. Have words!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:22:51Z", 
        "id": "521018108249899009"
    }, 
    {
        "text": "RT @altanhaligur: @NelsonL08 @FCPortoWorld Portugal need False 9. Ronaldo Danny Nani/Quaresma and Ronaldo is LW.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:23:51Z", 
        "id": "521018358125174784"
    }, 
    {
        "text": "Ao contr\u00e1rio de Eliseu, Ronaldo n\u00e3o tem estado mal a defender. N\u00e3o tem estado, ponto.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:24:03Z", 
        "id": "521018408066748416"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Another note to Cristiano Ronaldo: The game is on the pitch, not on the giant screen. You're the captain. Have words!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:24:09Z", 
        "id": "521018432423489536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Ao contr\u00e1rio de Eliseu, Ronaldo n\u00e3o tem estado mal a defender. N\u00e3o tem estado, ponto.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:24:22Z", 
        "id": "521018488698454016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Ao contr\u00e1rio de Eliseu, Ronaldo n\u00e3o tem estado mal a defender. N\u00e3o tem estado, ponto.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:24:24Z", 
        "id": "521018498022379520"
    }, 
    {
        "text": "lol RT @Luis_Sobral: Ao contr\u00e1rio de Eliseu, Ronaldo n\u00e3o tem estado mal a defender. N\u00e3o tem estado, ponto.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:24:38Z", 
        "id": "521018554611924992"
    }, 
    {
        "text": "Toca a marcar Ronaldo! &lt;3 http://t.co/rOvqNe8faM", 
        "created_at": "2014-10-11T19:24:49Z", 
        "id": "521018600887705600"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Another note to Cristiano Ronaldo: The game is on the pitch, not on the giant screen. You're the captain. Have words!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:24:50Z", 
        "id": "521018604981354497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Ao contr\u00e1rio de Eliseu, Ronaldo n\u00e3o tem estado mal a defender. N\u00e3o tem estado, ponto.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:24:54Z", 
        "id": "521018623314657281"
    }, 
    {
        "text": "@RuiMatosPereira um Ricardo Carvalho no pico de forma, com meio campo a s\u00e9rio e com um Ronaldo que ainda jogava a bola na selec\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:25:32Z", 
        "id": "521018782299738112"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo just a stride offside, was in alone.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:25:51Z", 
        "id": "521018864306376704"
    }, 
    {
        "text": "RT @__tomaz: lol RT @Luis_Sobral: Ao contr\u00e1rio de Eliseu, Ronaldo n\u00e3o tem estado mal a defender. N\u00e3o tem estado, ponto.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:25:59Z", 
        "id": "521018894937784320"
    }, 
    {
        "text": "l\u00e1 est\u00e1, andr\u00e9 gomes a decidir mal porque existe a obrigatoriedade de jogar no ronaldo a todo o custo", 
        "created_at": "2014-10-11T19:25:59Z", 
        "id": "521018897697624064"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo deve pensar, onde \u00e9 que me fui meter", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:03Z", 
        "id": "521018911803076608"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo :|", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:20Z", 
        "id": "521018985224351744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Pepe and Benzema. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid                      https://t.co/ZSUIjQbIvG", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:21Z", 
        "id": "521018986260348930"
    }, 
    {
        "text": "Como perdeste a bola, Ronaldo? -.-", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:26Z", 
        "id": "521019007378653186"
    }, 
    {
        "text": "Expliquem-me como \u00e9 que acham o Ronaldo feio.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:28Z", 
        "id": "521019016992030720"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Como perdeste a bola, Ronaldo? -.-", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:30Z", 
        "id": "521019025242210304"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlosgpinto: Este Cristiano Ronaldo faz a diferen\u00e7a. Est\u00e1 ali um Talisca em pot\u00eancia.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:30Z", 
        "id": "521019026626342913"
    }, 
    {
        "text": "Ehhh o ronaldo perdeu a bola, cona!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:33Z", 
        "id": "521019040052310017"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Como perdeste a bola, Ronaldo? -.-", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:35Z", 
        "id": "521019046637350912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falhou a finta, q culpa eh do Eliseu", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:35Z", 
        "id": "521019048835158016"
    }, 
    {
        "text": "Que nojo Ronaldo fds", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:36Z", 
        "id": "521019052983341057"
    }, 
    {
        "text": "Que nojo Ronaldo fdssss", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:46Z", 
        "id": "521019093756149761"
    }, 
    {
        "text": "Alllllllllllllllleeeeeeeeeeeeeeeezzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz Ronaldo #TeamPortugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:48Z", 
        "id": "521019099779178496"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo quando reclamar com os colegas que se lembre destas", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:58Z", 
        "id": "521019141252476929"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo s\u00f3 faz merda, incr\u00edvel !", 
        "created_at": "2014-10-11T19:26:59Z", 
        "id": "521019145828433921"
    }, 
    {
        "text": "RT @2sexy_okay: O Ronaldo s\u00f3 faz merda, incr\u00edvel !", 
        "created_at": "2014-10-11T19:27:10Z", 
        "id": "521019194285228032"
    }, 
    {
        "text": "Great work and a surging run from Danny to set up Cristiano Ronaldo, but he loses the ball.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:27:13Z", 
        "id": "521019205052039169"
    }, 
    {
        "text": "Porra Ronaldo #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:27:15Z", 
        "id": "521019214656987138"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, menos cagan\u00e7as e mais futebol, pode ser???", 
        "created_at": "2014-10-11T19:27:18Z", 
        "id": "521019226866589697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vehhfernandes: Alllllllllllllllleeeeeeeeeeeeeeeezzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz Ronaldo #TeamPortugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:27:23Z", 
        "id": "521019250224668672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de merda, com outra camisa branca rematava de primeira!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:27:30Z", 
        "id": "521019276980129792"
    }, 
    {
        "text": "Portugal break well, half-chance for Ronaldo, but series of stepovers doesn't come off.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:27:39Z", 
        "id": "521019316683440129"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o chutou quando podia e depois perdeu a bola tipo..", 
        "created_at": "2014-10-11T19:27:44Z", 
        "id": "521019334555353088"
    }, 
    {
        "text": "@fcportoworld tiago-william-moutinho in would be great. Or diamond midfield danny as #10, ronaldo and quaresma up front", 
        "created_at": "2014-10-11T19:27:54Z", 
        "id": "521019376485826561"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral e dizer mal do Ronaldo, n\u00e3o? N\u00e3o tem estado melhor que eliseu a defender ou atacar.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:28:03Z", 
        "id": "521019417287999488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Ao contr\u00e1rio de Eliseu, Ronaldo n\u00e3o tem estado mal a defender. N\u00e3o tem estado, ponto.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:28:08Z", 
        "id": "521019437382909953"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo should have hit that throughball from Danny with his left foot, first time. #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:28:27Z", 
        "id": "521019518542290945"
    }, 
    {
        "text": "Ver Benfiquistas a criticar Ronaldo e a defender o anao malabarista depois do jogo de hoje \u00e9 comedia..... Lololol", 
        "created_at": "2014-10-11T19:28:58Z", 
        "id": "521019646548647936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo should have hit that throughball from Danny with his left foot, first time. #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:29:04Z", 
        "id": "521019670141628417"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Another note to Cristiano Ronaldo: The game is on the pitch, not on the giant screen. You're the captain. Have words!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:29:21Z", 
        "id": "521019741075668992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal break well, half-chance for Ronaldo, but series of stepovers doesn't come off.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:29:23Z", 
        "id": "521019752706473985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and pugpa. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/rcwEw9FhqG", 
        "created_at": "2014-10-11T19:29:54Z", 
        "id": "521019880750211073"
    }, 
    {
        "text": "@Rubenslb13 n\u00e3o metia, por isso e' que ele diz que o ronaldo n\u00e3o pode nunca jogar numa ala.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:30:16Z", 
        "id": "521019975726030848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/Uue5rbMTd5", 
        "created_at": "2014-10-11T19:31:08Z", 
        "id": "521020193905315841"
    }, 
    {
        "text": "Lulz \u201c@Fillip07: o teu ronaldo \u00e9 q n faz nada. RT @nluz: Portugal ganha muito com Tiago. Velhos s\u00e3o os trapos\u201d", 
        "created_at": "2014-10-11T19:31:15Z", 
        "id": "521020220505604096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: Ao contr\u00e1rio de Eliseu, Ronaldo n\u00e3o tem estado mal a defender. N\u00e3o tem estado, ponto.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:31:17Z", 
        "id": "521020229317836801"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fillip07: o teu ronaldo \u00e9 q n faz nada. RT @nluz: Portugal ganha muito com Tiago. Velhos s\u00e3o os trapos", 
        "created_at": "2014-10-11T19:31:19Z", 
        "id": "521020238276853760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo should have hit that throughball from Danny with his left foot, first time. #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:32:23Z", 
        "id": "521020507811221504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal break well, half-chance for Ronaldo, but series of stepovers doesn't come off.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:32:53Z", 
        "id": "521020630670405632"
    }, 
    {
        "text": "@FONFAAS e dps a malta do benfica responde a criticar Patr\u00edcio, Ronaldo, Nani etc. tem uma piada doida isto.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:33:00Z", 
        "id": "521020660970037248"
    }, 
    {
        "text": "@pedroml f\u00e1cil, quantos passes j\u00e1 fez para Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-10-11T19:33:41Z", 
        "id": "521020833738022913"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Como perdeste a bola, Ronaldo? -.-", 
        "created_at": "2014-10-11T19:36:27Z", 
        "id": "521021531594702849"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o defende?? H\u00e1s-de fazer muitos amigos por aqui...", 
        "created_at": "2014-10-11T19:37:17Z", 
        "id": "521021739032412161"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral @AlexandrePais e Ronaldo na bancada, \u00e9 isso certo?", 
        "created_at": "2014-10-11T19:37:44Z", 
        "id": "521021851049684992"
    }, 
    {
        "text": "@Rubenslb13 ta certo, mas o ronaldo n\u00e3o tem as mesmas caracter\u00edsticas do Nico =)", 
        "created_at": "2014-10-11T19:39:36Z", 
        "id": "521022323202457600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo should have hit that throughball from Danny with his left foot, first time. #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:43:23Z", 
        "id": "521023273078095872"
    }, 
    {
        "text": "@2sexy_okay ronaldo \u00e9 merda aonde?", 
        "created_at": "2014-10-11T19:44:39Z", 
        "id": "521023594059821057"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Great work and a surging run from Danny to set up Cristiano Ronaldo, but he loses the ball.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:44:46Z", 
        "id": "521023621821919232"
    }, 
    {
        "text": "RT @WhoScored: Cristiano Ronaldo: Did not manage a shot vs France in the first half, despite averaging the most shots per game (6.8) in La \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T19:45:49Z", 
        "id": "521023886398595072"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 ha desculpas para as exibi\u00e7\u00f5es de Cedric e Eliseu...Ronaldo e Nani n\u00e3o defendem...ok, ta bem p\u00e1", 
        "created_at": "2014-10-11T19:47:30Z", 
        "id": "521024311042527232"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Another note to Cristiano Ronaldo: The game is on the pitch, not on the giant screen. You're the captain. Have words!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:47:41Z", 
        "id": "521024356835921920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano iy love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T19:48:28Z", 
        "id": "521024554186321920"
    }, 
    {
        "text": "Grande cabeceamento de Ronaldo a centro de Nani", 
        "created_at": "2014-10-11T19:54:38Z", 
        "id": "521026103990030337"
    }, 
    {
        "text": "FOR\u00c7A RONALDO ! QUASE GOLO ! #TeamPortugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:54:40Z", 
        "id": "521026114534514688"
    }, 
    {
        "text": "Mandanda robs Ronaldo! 1 handed diving save. Great header, Nani cross. #Portugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:54:40Z", 
        "id": "521026116237008896"
    }, 
    {
        "text": "Quase Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T19:54:47Z", 
        "id": "521026145517850624"
    }, 
    {
        "text": "adoro o Ronaldo e nada muda isso", 
        "created_at": "2014-10-11T19:54:54Z", 
        "id": "521026173049274370"
    }, 
    {
        "text": "Nem o gajo sabe como defendeu aquilo. Bora Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:54:56Z", 
        "id": "521026180724850688"
    }, 
    {
        "text": "RT @raffaellapg: adoro o Ronaldo e nada muda isso", 
        "created_at": "2014-10-11T19:55:00Z", 
        "id": "521026199225917440"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Grande cabeceamento de Ronaldo a centro de Nani", 
        "created_at": "2014-10-11T19:55:02Z", 
        "id": "521026208419819520"
    }, 
    {
        "text": "RT @raffaellapg: adoro o Ronaldo e nada muda isso", 
        "created_at": "2014-10-11T19:55:03Z", 
        "id": "521026212698021888"
    }, 
    {
        "text": "RT @raffaellapg: adoro o Ronaldo e nada muda isso", 
        "created_at": "2014-10-11T19:55:07Z", 
        "id": "521026227097071616"
    }, 
    {
        "text": "RT @raffaellapg: adoro o Ronaldo e nada muda isso", 
        "created_at": "2014-10-11T19:55:07Z", 
        "id": "521026228007215104"
    }, 
    {
        "text": "Terrific cross from Nani, terrific header from Ronaldo ... but Mandanda gets a finger to it. Terrific!", 
        "created_at": "2014-10-11T19:55:19Z", 
        "id": "521026276845699072"
    }, 
    {
        "text": "Portugal so close to an equaliser! Nani cross, Ronaldo header, superb diving save by Mandanda.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:55:44Z", 
        "id": "521026381040607232"
    }, 
    {
        "text": "Cruzamento de Nani simplesmente abismal. Cabeceamento de Ronaldo como se pedia. Defesa de Mandanda melhor que tudo isso junto", 
        "created_at": "2014-10-11T19:56:02Z", 
        "id": "521026460006760449"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO RONALDO RONALDO !!! #TeamPortugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:56:14Z", 
        "id": "521026506286718979"
    }, 
    {
        "text": "RT @raffaellapg: adoro o Ronaldo e nada muda isso", 
        "created_at": "2014-10-11T19:56:17Z", 
        "id": "521026522636115968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal so close to an equaliser! Nani cross, Ronaldo header, superb diving save by Mandanda.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:56:27Z", 
        "id": "521026564973408256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal so close to an equaliser! Nani cross, Ronaldo header, superb diving save by Mandanda.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:56:48Z", 
        "id": "521026648976916480"
    }, 
    {
        "text": "Mandanda save on Ronaldo - wow! http://t.co/jxGDUenFSu", 
        "created_at": "2014-10-11T19:57:11Z", 
        "id": "521026749396570112"
    }, 
    {
        "text": "Remember Ronaldo vs Evra, Real Madrid vs Manchester United", 
        "created_at": "2014-10-11T19:57:26Z", 
        "id": "521026811002884096"
    }, 
    {
        "text": "RT @raffaellapg: adoro o Ronaldo e nada muda isso", 
        "created_at": "2014-10-11T19:57:34Z", 
        "id": "521026844297281537"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Mandanda save on Ronaldo - wow! http://t.co/jxGDUenFSu", 
        "created_at": "2014-10-11T19:57:46Z", 
        "id": "521026892229787648"
    }, 
    {
        "text": "Nani sends Ronaldo through, but his Real Madrid teammates, Varane, picks off the pass perfectly.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:58:15Z", 
        "id": "521027014170394624"
    }, 
    {
        "text": "Bora l\u00e1 Ronaldo!!! #PortugalVsFrance", 
        "created_at": "2014-10-11T19:58:24Z", 
        "id": "521027052389285889"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Mandanda save on Ronaldo - wow! http://t.co/jxGDUenFSu", 
        "created_at": "2014-10-11T19:58:27Z", 
        "id": "521027064506617856"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo for\u00e7aaaaaaaaaaa #TeamPortugal", 
        "created_at": "2014-10-11T19:58:58Z", 
        "id": "521027197621252096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tenta acordar Nani.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:59:14Z", 
        "id": "521027264222621696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani sends Ronaldo through, but his Real Madrid teammates, Varane, picks off the pass perfectly.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:59:38Z", 
        "id": "521027365796069378"
    }, 
    {
        "text": "Nani, no acumulado, deve ser o jogador que mais golos impediu a Ronaldo na Selec\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-10-11T19:59:40Z", 
        "id": "521027371600973824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Mandanda save on Ronaldo - wow! http://t.co/jxGDUenFSu", 
        "created_at": "2014-10-11T19:59:44Z", 
        "id": "521027390638948352"
    }, 
    {
        "text": "@mleaoneves n\u00e3o trocava um hat-trick do Ronaldo por 1 golo do Diogo Rafael.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:00:58Z", 
        "id": "521027698106597378"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani sends Ronaldo through, but his Real Madrid teammates, Varane, picks off the pass perfectly.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:01:50Z", 
        "id": "521027917762297856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Mandanda save on Ronaldo - wow! http://t.co/jxGDUenFSu", 
        "created_at": "2014-10-11T20:01:53Z", 
        "id": "521027929497960449"
    }, 
    {
        "text": "Varane a limpar o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T20:03:52Z", 
        "id": "521028431115739136"
    }, 
    {
        "text": "Varane perfect positioning to cut off Ronaldo counter. Replay shows he used his hand. Ref missed it.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:04:01Z", 
        "id": "521028466976649216"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo merece o empate", 
        "created_at": "2014-10-11T20:04:17Z", 
        "id": "521028532739518464"
    }, 
    {
        "text": "RT @jaaf_joao: O Ronaldo merece o empate", 
        "created_at": "2014-10-11T20:04:41Z", 
        "id": "521028633868386305"
    }, 
    {
        "text": "Don't like how Ronaldo smiles/laughs when he does something wrong. Makes it seem it doesn't really matter to him.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:04:53Z", 
        "id": "521028685840019456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo your a really fast player u ran against a Bugatti any advice about football tweet back your  my #1 player", 
        "created_at": "2014-10-11T20:05:36Z", 
        "id": "521028867633344512"
    }, 
    {
        "text": "RT @miiguels9: O Ronaldo \u00e9 mesmo m\u00e1gico", 
        "created_at": "2014-10-11T20:07:24Z", 
        "id": "521029317611249664"
    }, 
    {
        "text": "Tu n\u00e3o me digas que o Ronaldo vai sair porque o Real bla bla... espero que essa palha\u00e7ada seja do passado.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:09:18Z", 
        "id": "521029796248453120"
    }, 
    {
        "text": "Se calhar poupava-se o Ronaldo n\u00e3o?? For\u00e7a Portugal", 
        "created_at": "2014-10-11T20:10:02Z", 
        "id": "521029983368933376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fica em campo... gosto.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:11:32Z", 
        "id": "521030359509917696"
    }, 
    {
        "text": "Quem precisa de um Ronaldo quando os laterais da equipa advers\u00e1ria s\u00e3o o Eliseu e o Cedric", 
        "created_at": "2014-10-11T20:15:30Z", 
        "id": "521031358345666561"
    }, 
    {
        "text": "A esta hora o Ronaldo j\u00e1 tinha marcado 2 ou 3 com outra camisa branca", 
        "created_at": "2014-10-11T20:17:00Z", 
        "id": "521031735279366145"
    }, 
    {
        "text": "RT @raffaellapg: adoro o Ronaldo e nada muda isso", 
        "created_at": "2014-10-11T20:17:02Z", 
        "id": "521031743030435840"
    }, 
    {
        "text": "RT @os_comediantes: O Ronaldo, nestas alturas, tem sempre aquele ar de quem est\u00e1 farto de jogar numa selec\u00e7\u00e3o de coxos. O que \u00e9 bom para o \u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:17:03Z", 
        "id": "521031746583019521"
    }, 
    {
        "text": "@__aMendes por acaso era o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:17:36Z", 
        "id": "521031885083144192"
    }, 
    {
        "text": "Parecia ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T20:17:45Z", 
        "id": "521031922433425408"
    }, 
    {
        "text": "Ri-te ri-te, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T20:17:57Z", 
        "id": "521031974660894720"
    }, 
    {
        "text": "Portugal come close. Quaresma starts it with a cross, knocked back to Ronaldo, deflected for a corner.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:17:58Z", 
        "id": "521031979739779073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey ronaldo como fue que te dieron en el ojo y sangraste dime como paso eso hey eres muy bueno bailando rastastas", 
        "created_at": "2014-10-11T20:17:59Z", 
        "id": "521031982709743616"
    }, 
    {
        "text": "Adoptando o estilo: \"enorme jogo de Patr\u00edcio,Cedric,WCarv,Nani e Ronaldo\". Com Eliseu,Tiago e AGomes \u00e9 imposs\u00edvel.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:02Z", 
        "id": "521031996462870528"
    }, 
    {
        "text": "Portugal almost pull one back! Good move, Ronaldo shot deflected for a corner.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:14Z", 
        "id": "521032044076609537"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal come close. Quaresma starts it with a cross, knocked back to Ronaldo, deflected for a corner.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:17Z", 
        "id": "521032056760201216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal come close. Quaresma starts it with a cross, knocked back to Ronaldo, deflected for a corner.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:20Z", 
        "id": "521032068567154688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal come close. Quaresma starts it with a cross, knocked back to Ronaldo, deflected for a corner.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:29Z", 
        "id": "521032109449027585"
    }, 
    {
        "text": "Sa\u00ed Ronaldo .. #TeamPortugal", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:30Z", 
        "id": "521032113043550208"
    }, 
    {
        "text": "Saiu o Ronaldo vamos tornar isto justo", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:38Z", 
        "id": "521032146115235841"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o M\u00e1rio for Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:49Z", 
        "id": "521032190482997248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal come close. Quaresma starts it with a cross, knocked back to Ronaldo, deflected for a corner.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:53Z", 
        "id": "521032209952935937"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo nos ultimos jogos tem mais sorrisos que golos.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:55Z", 
        "id": "521032215577493504"
    }, 
    {
        "text": "Sa\u00edda de Ronaldo para a entrada do melhor do mundo", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:56Z", 
        "id": "521032222397431808"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo sai? Assim n\u00e3o se cansa.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:18:59Z", 
        "id": "521032234611273728"
    }, 
    {
        "text": "\"O relvado est\u00e1 em m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es. Ronaldo estava sozinho e caiu\". Especialistas do coment\u00e1rio na @rtppt", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:05Z", 
        "id": "521032259995197440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo s\u00f3 ri. Deve andar a publicitar a colgate.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:09Z", 
        "id": "521032276982112256"
    }, 
    {
        "text": "RT @jorgempfrias: Ronaldo nos ultimos jogos tem mais sorrisos que golos.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:10Z", 
        "id": "521032278508847105"
    }, 
    {
        "text": "Muito bem Fernando Santos a quebrar desde j\u00e1 o tabu da substitui\u00e7\u00e3o de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:10Z", 
        "id": "521032281923018752"
    }, 
    {
        "text": "Sai o Ronaldo, entra o Jo\u00e3o M\u00e1rio??? J\u00e1 estamos na fase do gozo.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:11Z", 
        "id": "521032285249110017"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: O Ronaldo sai? Assim n\u00e3o se cansa.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:11Z", 
        "id": "521032285798535168"
    }, 
    {
        "text": "quase que ca\u00eda o est\u00e1dio por o ronaldo sair", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:15Z", 
        "id": "521032300059185152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal almost pull one back! Good move, Ronaldo shot deflected for a corner.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:15Z", 
        "id": "521032301803999233"
    }, 
    {
        "text": "Penalty to Portugal [damn, Ronaldo just went off].", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:29Z", 
        "id": "521032360888774656"
    }, 
    {
        "text": "Saiu Ronaldo....penalti", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:37Z", 
        "id": "521032392199663616"
    }, 
    {
        "text": "Reentra Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:37Z", 
        "id": "521032393323741184"
    }, 
    {
        "text": "Everytime the camera focuses on Ronaldo he is always sarcastically smiling.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:40Z", 
        "id": "521032407433347072"
    }, 
    {
        "text": "Sai Ronaldo e \u00e9 penalti, \u00e9 preciso ter sorte. xD", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:43Z", 
        "id": "521032419814936576"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Saiu Ronaldo....penalti", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:44Z", 
        "id": "521032423979892737"
    }, 
    {
        "text": "AHAHA o Ronaldo deve estar todo fdd. agora n\u00e3o marca o penalty.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:45Z", 
        "id": "521032427624730624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Penalty to Portugal [damn, Ronaldo just went off].", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:48Z", 
        "id": "521032437754003456"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo pede penalty outra vez\" ... \u00e9 o que faz estar a jogar de camisola branca.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:51Z", 
        "id": "521032451771346944"
    }, 
    {
        "text": "Saiu Ronaldo e apita-se Penalti. Podemos repetir a saida do Ronaldo???", 
        "created_at": "2014-10-11T20:19:59Z", 
        "id": "521032484327538688"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Saiu Ronaldo....penalti", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:13Z", 
        "id": "521032544872308736"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeiaMarilia: Ronaldo s\u00f3 ri. Deve andar a publicitar a colgate.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:13Z", 
        "id": "521032545404997632"
    }, 
    {
        "text": "Penalty Portugal! Jo\u00e3o M\u00e1rio wins it seconds after coming on! Ronaldo must be furious he's not on pitch to take it. Quaresma...", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:14Z", 
        "id": "521032549825773568"
    }, 
    {
        "text": "Bastou meter Jo\u00e3o M\u00e1rio no lugar do Ronaldo. Quem \u00e9 que sabe disto? #chupaBento", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:20Z", 
        "id": "521032574018551808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Penalty Portugal! Jo\u00e3o M\u00e1rio wins it seconds after coming on! Ronaldo must be furious he's not on pitch to take it. Quaresm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:22Z", 
        "id": "521032582516178944"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdoroPIeonasmos: Tirarem o Ronaldo, quando supostamente esta na sua plena forma, num jogo em fran\u00e7a com milhares de portugueses que o q\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:30Z", 
        "id": "521032613897981952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Penalty Portugal! Jo\u00e3o M\u00e1rio wins it seconds after coming on! Ronaldo must be furious he's not on pitch to take it. Quaresm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:33Z", 
        "id": "521032628292812800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Penalty Portugal! Jo\u00e3o M\u00e1rio wins it seconds after coming on! Ronaldo must be furious he's not on pitch to take it. Quaresm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:44Z", 
        "id": "521032672962166784"
    }, 
    {
        "text": "Nada mais ir\u00f3nico que o Ronaldo sair e haver pen\u00e1lti...", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:54Z", 
        "id": "521032715555315712"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Ronaldo sai e Portugal marca em segundos. Penso que a solu\u00e7\u00e3o est\u00e1 \u00e0 vista", 
        "created_at": "2014-10-11T20:20:55Z", 
        "id": "521032722127790080"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo podia ter esperado mais um minuto para marcar o penalti.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:21:03Z", 
        "id": "521032752171585536"
    }, 
    {
        "text": "Agora sem Ronaldo e Nani", 
        "created_at": "2014-10-11T20:21:17Z", 
        "id": "521032811495837696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Penalty Portugal! Jo\u00e3o M\u00e1rio wins it seconds after coming on! Ronaldo must be furious he's not on pitch to take it. Quaresm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:21:51Z", 
        "id": "521032953619824640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Penalty Portugal! Jo\u00e3o M\u00e1rio wins it seconds after coming on! Ronaldo must be furious he's not on pitch to take it. Quaresm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:22:02Z", 
        "id": "521033002152103936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Penalty Portugal! Jo\u00e3o M\u00e1rio wins it seconds after coming on! Ronaldo must be furious he's not on pitch to take it. Quaresm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:22:35Z", 
        "id": "521033137871392768"
    }, 
    {
        "text": "lmfao  hes gotta be painedRT @Squawka: Ronaldo get subbed off just before Portugal win a penalty\u2026. http://t.co/shuCXRSLvP", 
        "created_at": "2014-10-11T20:22:35Z", 
        "id": "521033141612707841"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Penalty for Portugal just after Ronaldo was subbed off http://t.co/p0yOQH2BLj", 
        "created_at": "2014-10-11T20:22:49Z", 
        "id": "521033199947116545"
    }, 
    {
        "text": "lmao RT @GeniusFootball: Penalty for Portugal just after Ronaldo was subbed off http://t.co/hfpvZGCypp", 
        "created_at": "2014-10-11T20:22:59Z", 
        "id": "521033241353285633"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Penalty Portugal! Jo\u00e3o M\u00e1rio wins it seconds after coming on! Ronaldo must be furious he's not on pitch to take it. Quaresm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:23:29Z", 
        "id": "521033367891243008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Penalty to Portugal [damn, Ronaldo just went off].", 
        "created_at": "2014-10-11T20:23:36Z", 
        "id": "521033395300995073"
    }, 
    {
        "text": "Joao Mario entrou e roubou penalti, para estreia na seleccao, e ter substituido Ronaldo, ouro sobre branco e azul, bandeira Monarca Tuga!!!", 
        "created_at": "2014-10-11T20:24:48Z", 
        "id": "521033695835475968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: O Ronaldo v\u00ea mais tempo o jogo nos televisores do que eu em casa.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:24:49Z", 
        "id": "521033701640404993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2665 \"@RmadridInfo: Cristiano Ronaldo was Portugal NT only player to shot on target vs France in 75 minutes.\"", 
        "created_at": "2014-10-11T20:24:50Z", 
        "id": "521033707574931457"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Penalty for Portugal just after Ronaldo was subbed off http://t.co/p0yOQH2BLj", 
        "created_at": "2014-10-11T20:25:09Z", 
        "id": "521033787220979714"
    }, 
    {
        "text": "Grande Jo\u00e3o Mario. Claramente hoje roubou o lugar ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:27:12Z", 
        "id": "521034301115076608"
    }, 
    {
        "text": "RT @EmanuelBarmasi: @BarcaSnacks Ronaldo be like http://t.co/JTbP6MUYgB", 
        "created_at": "2014-10-11T20:27:27Z", 
        "id": "521034362524299265"
    }, 
    {
        "text": "RT @askjesuswhy: Tenho que dizer isto, o Quaresma desde que entrou ja trabalhou mais no processo defensivo que o Ronaldo e o Nani juntos", 
        "created_at": "2014-10-11T20:27:43Z", 
        "id": "521034432783056896"
    }, 
    {
        "text": "@AFN1982 estava em modo \"passa ao Ronaldo\". Agora, que ele saiu, falta-lhe a refer\u00eancia.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:28:16Z", 
        "id": "521034570352066560"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 o Ronaldo o talism\u00e3 do azar da selec\u00e7\u00e3o? :'(", 
        "created_at": "2014-10-11T20:28:35Z", 
        "id": "521034650756861952"
    }, 
    {
        "text": "Nem h\u00e1 d\u00favidas RT @Fillip07 Isto sem o Ronaldo funciona\u2026 j\u00e1 jogam em equipa.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:29:10Z", 
        "id": "521034798060818433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/WdHskbGrCB http://t.co/dT9If80IEg", 
        "created_at": "2014-10-11T20:29:35Z", 
        "id": "521034901706276864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/9xCwIPcdRI http://t.co/DLCVxdPlWu", 
        "created_at": "2014-10-11T20:29:36Z", 
        "id": "521034905464369152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/lxeXsqmy1R http://t.co/xih3nRRsqp", 
        "created_at": "2014-10-11T20:29:37Z", 
        "id": "521034908836589568"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Ronaldo sai e Portugal marca em segundos. Penso que a solu\u00e7\u00e3o est\u00e1 \u00e0 vista", 
        "created_at": "2014-10-11T20:30:28Z", 
        "id": "521035121705902080"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T20:30:41Z", 
        "id": "521035179591098368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T20:30:53Z", 
        "id": "521035229495308288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T20:30:55Z", 
        "id": "521035237791657984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T20:30:59Z", 
        "id": "521035252207472640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T20:31:08Z", 
        "id": "521035292422471680"
    }, 
    {
        "text": "Good guy Nani, tapando o joelho de Ronaldo da vista das c\u00e2maras. :P #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-10-11T20:31:14Z", 
        "id": "521035318288740352"
    }, 
    {
        "text": "Tenho a mesma les\u00e3o que o Ronaldo. J\u00e1 estou ao n\u00edvel dele em alguma coisa", 
        "created_at": "2014-10-11T20:31:17Z", 
        "id": "521035328476692481"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T20:31:35Z", 
        "id": "521035405668651009"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo com o seu joelho esquerdo a fazer gelo\". O joelho do gajo deve ser indispens\u00e1vel quando se quer fazer caipirinhas.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:31:43Z", 
        "id": "521035438640082944"
    }, 
    {
        "text": "RT @papilovesurmom: 2004: \"aqui temos a sele\u00e7\u00e3o portuguesa ja dentro de campo!\" 2014: \"aqui temos ronaldo e companhia ja dentro de campo!\"", 
        "created_at": "2014-10-11T20:31:50Z", 
        "id": "521035467668852737"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo with an ice-pack on his left knee. He doesn't look too worried though. Don't think there'll be any problem for Denmark game Tuesday.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:31:56Z", 
        "id": "521035493648371713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo with an ice-pack on his left knee. He doesn't look too worried though. Don't think there'll be any problem for Denm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:32:02Z", 
        "id": "521035519212670976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo with an ice-pack on his left knee. He doesn't look too worried though. Don't think there'll be any problem for Denm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:32:12Z", 
        "id": "521035559247314945"
    }, 
    {
        "text": "RT @papilovesurmom: 2004: \"aqui temos a sele\u00e7\u00e3o portuguesa ja dentro de campo!\" 2014: \"aqui temos ronaldo e companhia ja dentro de campo!\"", 
        "created_at": "2014-10-11T20:32:27Z", 
        "id": "521035620551245824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo with an ice-pack on his left knee. He doesn't look too worried though. Don't think there'll be any problem for Denm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:32:28Z", 
        "id": "521035626398121985"
    }, 
    {
        "text": "RT @der_terrorist: \"O relvado est\u00e1 em m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es. Ronaldo estava sozinho e caiu\". Especialistas do coment\u00e1rio na @rtppt", 
        "created_at": "2014-10-11T20:32:33Z", 
        "id": "521035646245543938"
    }, 
    {
        "text": "Aquele joelho do Ronaldo deve ser uma manta de retalhos j\u00e1...", 
        "created_at": "2014-10-11T20:32:37Z", 
        "id": "521035665723895808"
    }, 
    {
        "text": "RT @papilovesurmom: 2004: \"aqui temos a sele\u00e7\u00e3o portuguesa ja dentro de campo!\" 2014: \"aqui temos ronaldo e companhia ja dentro de campo!\"", 
        "created_at": "2014-10-11T20:32:42Z", 
        "id": "521035684317253633"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo with an ice-pack on his left knee. He doesn't look too worried though. Don't think there'll be any problem for Denm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:32:49Z", 
        "id": "521035716407865344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/fKzjQhCIHY http://t.co/SdHDpOUVXS", 
        "created_at": "2014-10-11T20:33:07Z", 
        "id": "521035791431368704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/AskY66f4N9 http://t.co/kefkYQjB9s", 
        "created_at": "2014-10-11T20:33:33Z", 
        "id": "521035899833171968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo with an ice-pack on his left knee. He doesn't look too worried though. Don't think there'll be any problem for Denm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:33:33Z", 
        "id": "521035900449333248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T20:34:06Z", 
        "id": "521036039662862336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo a fazer gelo #caipirinha", 
        "created_at": "2014-10-11T20:37:10Z", 
        "id": "521036810156527616"
    }, 
    {
        "text": "RT @MafaldaAlmeida9: Mas deixem o joelho esquerdo do Ronaldo em paz sff", 
        "created_at": "2014-10-11T20:37:21Z", 
        "id": "521036855161389056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/seX3FvWnnI http://t.co/GPuwhtNfUh", 
        "created_at": "2014-10-11T20:37:21Z", 
        "id": "521036854498721793"
    }, 
    {
        "text": "Eu e a minha mente retorcida pensam que isto do Ronaldo ficar no banco a fazer gelo traz \u00e1gua no bico", 
        "created_at": "2014-10-11T20:37:22Z", 
        "id": "521036859913555969"
    }, 
    {
        "text": "Hoje o Platini j\u00e1 dorme melhor. Ganhou a Portugal e o Ronaldo n\u00e3o marcou.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:37:25Z", 
        "id": "521036872098013184"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Cristiano Ronaldo a fazer gelo #caipirinha", 
        "created_at": "2014-10-11T20:37:39Z", 
        "id": "521036930394644480"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Cristiano Ronaldo a fazer gelo #caipirinha", 
        "created_at": "2014-10-11T20:38:07Z", 
        "id": "521037048548179969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/cl1zv1OOlD http://t.co/D442hOrxPA", 
        "created_at": "2014-10-11T20:38:46Z", 
        "id": "521037214214815745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/Fky6FUYDTb http://t.co/3a4NWo3Wmd", 
        "created_at": "2014-10-11T20:38:51Z", 
        "id": "521037234175488001"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e o gelo!", 
        "created_at": "2014-10-11T20:39:44Z", 
        "id": "521037455945125888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Penalty Portugal! Jo\u00e3o M\u00e1rio wins it seconds after coming on! Ronaldo must be furious he's not on pitch to take it. Quaresm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:41:03Z", 
        "id": "521037785629995010"
    }, 
    {
        "text": "I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3o M\u00e1rio.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:41:28Z", 
        "id": "521037891896901632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:41:37Z", 
        "id": "521037927602606080"
    }, 
    {
        "text": "Como disse William tem que jogar, Cedric e eliseu n\u00e3o s\u00e3o deste campeonato e Ronaldo tem de jogar no lugar dele", 
        "created_at": "2014-10-11T20:41:45Z", 
        "id": "521037962004680704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:41:55Z", 
        "id": "521038005369569280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/GLuYVlqFYH http://t.co/neimz0Z1jy", 
        "created_at": "2014-10-11T20:42:06Z", 
        "id": "521038049640460289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:42:15Z", 
        "id": "521038089457008640"
    }, 
    {
        "text": "RT @diogomestes: Sa\u00edda de Ronaldo para a entrada do melhor do mundo", 
        "created_at": "2014-10-11T20:42:30Z", 
        "id": "521038152677720064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:42:52Z", 
        "id": "521038245468332034"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:43:05Z", 
        "id": "521038297934884865"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T20:43:26Z", 
        "id": "521038387957223424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Ronaldo with an ice-pack on his left knee. He doesn't look too worried though. Don't think there'll be any problem for Denm\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:43:37Z", 
        "id": "521038430927876096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:43:37Z", 
        "id": "521038433507344384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T20:43:58Z", 
        "id": "521038522414010368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal come close. Quaresma starts it with a cross, knocked back to Ronaldo, deflected for a corner.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:44:09Z", 
        "id": "521038568748511232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:44:32Z", 
        "id": "521038662843531264"
    }, 
    {
        "text": "@baixinha86 @K_210913 @MatBeGood Je vous ai cit\u00e9 dans mon histoire  \"Les Bleus dominent le Portugal de Ronaldo (2-1)\" http://t.co/Ybaje7wqsy", 
        "created_at": "2014-10-11T20:44:38Z", 
        "id": "521038690391707651"
    }, 
    {
        "text": "Apesar de todos n\u00f3s sabermos que Ronaldo n\u00e3o \u00e9 n\u00famero 9, Fernando Santos criou ali um bom trio ofensivo com talvez Danny desinspirado.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:44:58Z", 
        "id": "521038772251934720"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Cristiano Ronaldo a fazer gelo #caipirinha", 
        "created_at": "2014-10-11T20:46:17Z", 
        "id": "521039104252084224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano plz ronaldo dont play with this crazy guys at national time because we want you healthy 100% in madrid", 
        "created_at": "2014-10-11T20:46:33Z", 
        "id": "521039173038645267"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:47:09Z", 
        "id": "521039320208379904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo mandame un saludo tu eres el mejor del mundo 7", 
        "created_at": "2014-10-11T20:47:14Z", 
        "id": "521039344778608641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:49:10Z", 
        "id": "521039829342380032"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal Decent performance, but improvements can be made. Ronaldo shackled all night, full backs overrun. Joao Mario looks like a gem.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:50:59Z", 
        "id": "521040286135648256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Regi1700: @Portu_Goal Decent performance, but improvements can be made. Ronaldo shackled all night, full backs overrun. Joao Mario look\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T20:52:21Z", 
        "id": "521040630567673856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France etbull; International Amical etbull; 11-10-14 [HD]   http://t.co/AYFNhL7Ig3 http://t.co/yMde6w9SWi", 
        "created_at": "2014-10-11T20:53:34Z", 
        "id": "521040936114348032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France etbull; International Amical etbull; 11-10-14 [HD]   http://t.co/E8zyFp498j http://t.co/kYvL5KrMXt", 
        "created_at": "2014-10-11T20:54:17Z", 
        "id": "521041119027937280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/2WmBhjQJvA", 
        "created_at": "2014-10-11T20:54:37Z", 
        "id": "521041202960150528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Mandanda save on Ronaldo - wow! http://t.co/jxGDUenFSu", 
        "created_at": "2014-10-11T20:54:39Z", 
        "id": "521041207523549184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Infected.#ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear http://t.co/l8nmftM1Ou", 
        "created_at": "2014-10-11T20:56:33Z", 
        "id": "521041687108673536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/CrO29KAfiC http://t.co/Tk87WeOgFZ", 
        "created_at": "2014-10-11T20:57:34Z", 
        "id": "521041945188401152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/p3ovlFVzmm", 
        "created_at": "2014-10-11T20:57:49Z", 
        "id": "521042004437110784"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal thought we didn't test the keeper enough. Header from Ronaldo the only test. Otherwise agree, good formation &amp; positivity.", 
        "created_at": "2014-10-11T20:59:21Z", 
        "id": "521042391038713856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7underwear #VivaRonaldo http://t.co/TTHcDXdVSr", 
        "created_at": "2014-10-11T20:59:22Z", 
        "id": "521042396101222400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/mfkB8it8lZ http://t.co/2E8mAgo79Y", 
        "created_at": "2014-10-11T21:00:00Z", 
        "id": "521042556931805184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal http://t.co/v5JlEwYQII", 
        "created_at": "2014-10-11T21:00:12Z", 
        "id": "521042607167004672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal #FF http://t.co/zU0L80UrT7", 
        "created_at": "2014-10-11T21:00:24Z", 
        "id": "521042654852026368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Infected. #ForcaPortugal http://t.co/XbSk353WbK", 
        "created_at": "2014-10-11T21:00:45Z", 
        "id": "521042746761834496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal http://t.co/POWqQGGRLx", 
        "created_at": "2014-10-11T21:02:01Z", 
        "id": "521043065537310720"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMBrasil: Hoje, Varane e Benzema, Pepe e Ronaldo estiveram em Fran\u00e7a 2-1 Portugal. Benzema deu uma assist\u00eancia e marcou um gol: http\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T21:02:31Z", 
        "id": "521043189374152705"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo icing up his knee. http://t.co/2zzDU04j9r", 
        "created_at": "2014-10-11T21:02:42Z", 
        "id": "521043235209510912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/DVrKxQVwrG http://t.co/Zdb9i5XP7d", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:11Z", 
        "id": "521043357095956480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/iVsiPqnLPO http://t.co/EUDEEZzYaK", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:18Z", 
        "id": "521043386841972736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France etbull; International Amical etbull; 11-10-14 [HD]   http://t.co/Xw9PrdWt6R http://t.co/JG9kTehS4K", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:29Z", 
        "id": "521043431184150529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/eddCU9yAmn http://t.co/vTsPSNm1yQ", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:31Z", 
        "id": "521043440508088320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France etbull; International Amical etbull; 11-10-14 [HD]   http://t.co/HBlGCqFWws http://t.co/v6JUJqfGHU", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:33Z", 
        "id": "521043447500001280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/6BLUIrDTLA http://t.co/7nNtSn1JMB", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:34Z", 
        "id": "521043452805795840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/pxrwUlASHn http://t.co/DDJ5HIJYpy", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:35Z", 
        "id": "521043459109847040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Eduarda7_: Cristiano Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 com a sele\u00e7\u00e3o de Portugal. http://t.co/zAFp4dI5vg", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:36Z", 
        "id": "521043462121324544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/RQmR88g4kI http://t.co/ROyCPJaGx8", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:42Z", 
        "id": "521043486280540160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/8YQcilNqBW http://t.co/jGZNftDIrx", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:42Z", 
        "id": "521043488671281153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/osmaBdCAfx http://t.co/yWRP8Td69A", 
        "created_at": "2014-10-11T21:03:56Z", 
        "id": "521043545038528512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T21:04:23Z", 
        "id": "521043658930655232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal http://t.co/C9p9tUlz9z", 
        "created_at": "2014-10-11T21:06:15Z", 
        "id": "521044129623867392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Infected. #ForcaPortugal http://t.co/BrEju48BHJ", 
        "created_at": "2014-10-11T21:06:36Z", 
        "id": "521044217221885952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ForcaPortugal http://t.co/0HOviTKIi1", 
        "created_at": "2014-10-11T21:06:51Z", 
        "id": "521044278622298112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/hP0BQFMKq9 http://t.co/eoKT6y9fOE", 
        "created_at": "2014-10-11T21:09:14Z", 
        "id": "521044879569596417"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo http://t.co/qWSst1jD21", 
        "created_at": "2014-10-11T21:10:23Z", 
        "id": "521045170201309184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/oHlARCjjmb http://t.co/9NFt8GVzGU", 
        "created_at": "2014-10-11T21:10:27Z", 
        "id": "521045187121131521"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-11T21:10:36Z", 
        "id": "521045221631881216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/k9X00iaDAW http://t.co/ueFn8UROeu", 
        "created_at": "2014-10-11T21:10:39Z", 
        "id": "521045238035787776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-11T21:10:48Z", 
        "id": "521045275566436353"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/qWSst1jD21", 
        "created_at": "2014-10-11T21:10:53Z", 
        "id": "521045295615193088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-11T21:11:11Z", 
        "id": "521045369262964736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-11T21:11:36Z", 
        "id": "521045476909785088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-11T21:11:37Z", 
        "id": "521045480227504128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-11T21:11:39Z", 
        "id": "521045489719193602"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/qWSst1jD21", 
        "created_at": "2014-10-11T21:12:01Z", 
        "id": "521045579397619712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/qWSst1jD21", 
        "created_at": "2014-10-11T21:16:34Z", 
        "id": "521046724174168064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/40LYiMshdR http://t.co/BrlEetbQt8", 
        "created_at": "2014-10-11T21:18:25Z", 
        "id": "521047192166211585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/vMElsPRfhD http://t.co/dnTz7m9La8", 
        "created_at": "2014-10-11T21:18:30Z", 
        "id": "521047211149643776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/3zAvQpj3HL http://t.co/8j7EmrgIz6", 
        "created_at": "2014-10-11T21:18:47Z", 
        "id": "521047284071792641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/gqKf4hbIAf http://t.co/lP5EK6ldC4", 
        "created_at": "2014-10-11T21:18:54Z", 
        "id": "521047312240754689"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/U4QxzlCINc", 
        "created_at": "2014-10-11T21:19:57Z", 
        "id": "521047577287196673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/8Z4GxRoaVZ http://t.co/fD3ygexaWU", 
        "created_at": "2014-10-11T21:20:23Z", 
        "id": "521047685256978432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/2jH6u0eCCI http://t.co/KCt0rGDzO3", 
        "created_at": "2014-10-11T21:20:40Z", 
        "id": "521047755645804544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/Ag3MqzmxFK http://t.co/32SFWR93sr", 
        "created_at": "2014-10-11T21:20:46Z", 
        "id": "521047781885362178"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #ronaldo7 #cristiano7 #cr7 #cr7underwear #cristiano_style #crist... http://t.co/H6GkSobAjh", 
        "created_at": "2014-10-11T21:21:21Z", 
        "id": "521047927285112832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal so close to an equaliser! Nani cross, Ronaldo header, superb diving save by Mandanda.", 
        "created_at": "2014-10-11T21:21:24Z", 
        "id": "521047942757900288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/qWSst1jD21", 
        "created_at": "2014-10-11T21:21:44Z", 
        "id": "521048025188560896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Mandanda save on Ronaldo - wow! http://t.co/jxGDUenFSu", 
        "created_at": "2014-10-11T21:21:48Z", 
        "id": "521048039751159809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/1L9jxvVUjD http://t.co/XtskpnBY7a", 
        "created_at": "2014-10-11T21:24:45Z", 
        "id": "521048784672161792"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld any news about ronaldo? Is he injured?", 
        "created_at": "2014-10-11T21:24:55Z", 
        "id": "521048825524285440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/FQBjXbEokx http://t.co/Dta2neXw25", 
        "created_at": "2014-10-11T21:25:54Z", 
        "id": "521049075278688256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/B1cyk6wURZ http://t.co/Y1zL160neg", 
        "created_at": "2014-10-11T21:26:28Z", 
        "id": "521049215108415488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/YIEBHCzksV http://t.co/aSrsf6bdgw", 
        "created_at": "2014-10-11T21:33:28Z", 
        "id": "521050977424932864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/2X1EBBWazq http://t.co/jceR8YFbZF", 
        "created_at": "2014-10-11T21:34:12Z", 
        "id": "521051164209848320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs France Away (11-10-2014)   http://t.co/enqO9MdDNI http://t.co/5GddogcuMn", 
        "created_at": "2014-10-11T21:34:17Z", 
        "id": "521051181964357632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo cristiano onda poderia me ajudar a transformar o seu truque \u00e9 que zomba de mim acen qe n\u00e3o jogar", 
        "created_at": "2014-10-11T21:39:56Z", 
        "id": "521052603841798145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T21:40:25Z", 
        "id": "521052727577935872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo K7ng of football.  #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO #CR7 http://t.co/WUliBqRVAz", 
        "created_at": "2014-10-11T21:42:08Z", 
        "id": "521053158785961985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: I liked Portugal's attitude. Pepe, Tiago good. Ronaldo-Danny-Nani front three's got legs in my opinion. Nice cameo from Jo\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T21:47:04Z", 
        "id": "521054399775657984"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Another note to Cristiano Ronaldo: The game is on the pitch, not on the giant screen. You're the captain. Have words!", 
        "created_at": "2014-10-11T21:56:39Z", 
        "id": "521056810363396096"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo sabia que temos uma boa equipa\" http://t.co/rYrLwDHxy5  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-11T21:56:39Z", 
        "id": "521056811160330240"
    }, 
    {
        "text": "# \"Entrar para o lugar de Ronaldo foi uma honra\" http://t.co/dDGP0MeRYc  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-11T22:12:06Z", 
        "id": "521060701817679872"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"A defesa \u00e0 cabe\u00e7ada de Ronaldo d\u00e1-me ainda mais moral\" http://t.co/OmXcOTviRj  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-11T22:12:08Z", 
        "id": "521060708838957056"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Entrar para o lugar de Ronaldo foi uma honra\" http://t.co/dDGP0MeRYc  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-11T22:12:14Z", 
        "id": "521060735951319040"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"A defesa \u00e0 cabe\u00e7ada de Ronaldo d\u00e1-me ainda mais moral\" http://t.co/OmXcOTviRj  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-11T22:13:34Z", 
        "id": "521061070471852032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T22:14:35Z", 
        "id": "521061326878425088"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"A defesa \u00e0 cabe\u00e7ada de Ronaldo d\u00e1-me ainda mais moral\" http://t.co/JtfdchKt3f #desporto", 
        "created_at": "2014-10-11T22:28:31Z", 
        "id": "521064832515051520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-10-11T22:46:37Z", 
        "id": "521069386883280896"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo sabia que temos uma boa equipa\" http://t.co/rYrLwDHxy5  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-11T22:48:39Z", 
        "id": "521069899725410304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0096\u00ba The Unstoppable - @RealMadrid C.F. 2014-15 |   http://t.co/fro9KiFmDW http://t.co/eCb99PMp8w", 
        "created_at": "2014-10-11T23:00:09Z", 
        "id": "521072792893411328"
    }, 
    {
        "text": "Benzema: \u00abRonaldo sabia que \u00e9ramos uma boa equipa\u00bb - Avan\u00e7ado franc\u00eas fala do duelo com o colega de equipa no Real... http://t.co/Pqp3JhhrPJ", 
        "created_at": "2014-10-11T23:07:23Z", 
        "id": "521074613808549888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0096\u00ba The Unstoppable - @RealMadrid C.F. 2014-15 |   http://t.co/b7lvhcRA6I http://t.co/DSGRb2N13P", 
        "created_at": "2014-10-11T23:07:44Z", 
        "id": "521074700022476800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0096\u00ba The Unstoppable - @RealMadrid C.F. 2014-15 |   http://t.co/4biwM6jSX1 http://t.co/EFxcukhGcR", 
        "created_at": "2014-10-11T23:08:25Z", 
        "id": "521074872320286720"
    }, 
    {
        "text": "# Benzema ofuscou Ronaldo http://t.co/if80WKzFxu  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-11T23:15:06Z", 
        "id": "521076555250814976"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Benzema ofuscou Ronaldo http://t.co/if80WKzFxu  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-10-11T23:16:01Z", 
        "id": "521076784192692225"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-10-11T23:17:21Z", 
        "id": "521077121829982209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MensHealthMag CRISTIANO RONALDO BAL\u00d3N DE ORO 2014", 
        "created_at": "2014-10-11T23:18:12Z", 
        "id": "521077334431260672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Best player in the world. #ForcaPortugal #FF #FOLLOWBACK #HALAMADRID #RealMadrid #SIGUEMEYTESIGO http://t.co/WgwIjM7JoF", 
        "created_at": "2014-10-11T23:20:28Z", 
        "id": "521077904252223488"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano &amp; #Varane #Cracks #amistoso #France #Portugal #Cr7 #Ronaldo #Varane #RealMadridTheBestClub #idols by r... http://t.co/EAQTEc4uaw", 
        "created_at": "2014-10-11T23:27:54Z", 
        "id": "521079775692345344"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #portugal #forcaportugal #training by cristiano7.7 http://t.co/jrOloUDDl0", 
        "created_at": "2014-10-11T23:28:00Z", 
        "id": "521079800027688960"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #celebration by cristiano7.7 http://t.co/SFnV4yeHg5", 
        "created_at": "2014-10-11T23:28:05Z", 
        "id": "521079823956197376"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #bale #garethbale by cristiano7.7 http://t.co/2G7nVzcoA8", 
        "created_at": "2014-10-11T23:28:07Z", 
        "id": "521079830952304640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #Portugal #RealMadrid #Football #Fussball79 http://t.co/LNGLuehGnq http://t.co/Uj8c3stdel", 
        "created_at": "2014-10-11T23:31:50Z", 
        "id": "521080768001736704"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo - Portugal vs Fran\u00e7a 2014 http://t.co/92vvQ8dd6E", 
        "created_at": "2014-10-11T23:37:09Z", 
        "id": "521082104072142848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fans de ty ronaldo", 
        "created_at": "2014-10-11T23:43:24Z", 
        "id": "521083678265716736"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral William a 6,Moutinho/Jo\u00e3o M\u00e1rio nos lados pro apoio,Nani no meio a baixar pra defender,Ronaldo e Danny na frente(nunca defendem", 
        "created_at": "2014-10-11T23:43:28Z", 
        "id": "521083692245336065"
    }, 
    {
        "text": "@PedroMLindo Nuno Valente, Figo, Ronaldo formados no Sporting, Ricardo jogador do Sporting", 
        "created_at": "2014-10-11T23:45:48Z", 
        "id": "521084279707942912"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealEsparta: Cristiano Ronaldo. http://t.co/dS2TCrNKJC", 
        "created_at": "2014-10-11T23:46:28Z", 
        "id": "521084448147001344"
    }, 
    {
        "text": "RT @amazingCR7: A rea\u00e7\u00e3o do @Cristiano Ronaldo quando o @Benzema marcou http://t.co/vgLQcfZiGz", 
        "created_at": "2014-10-11T23:47:01Z", 
        "id": "521084585686601729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #POR . http://t.co/qEywkDB1gO", 
        "created_at": "2014-10-11T23:54:01Z", 
        "id": "521086350531891200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-10-11T23:54:30Z", 
        "id": "521086471776661504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #POR . http://t.co/V2pLdpewnO", 
        "created_at": "2014-10-11T23:55:09Z", 
        "id": "521086634473693184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #POR . http://t.co/7xeTdBmEGt", 
        "created_at": "2014-10-11T23:56:24Z", 
        "id": "521086949843419136"
    }
]