[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo All Goals   Assists 2013 - 2014 HD l http://t.co/fVbr8IbqYO", 
        "created_at": "2014-05-27T00:00:23Z", 
        "id": "471078425436774401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ilove Ilove Ilove Ilove Ilove Ilove Ilove Ilove Ilove Ilove Ilove\u2665\u00b7\u2661\u00b7\u2661\u2665\u00f7\u2661\u2665\u2661\u00b7\u00b7\u2661\u2661\u00b7\u00b7\u00b7\u2661\u2665\u2661\u00b7\u2665\u2665\u2665\u2661Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T00:09:04Z", 
        "id": "471080610119700480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sufaaag: @Cristiano will be forever different. @realmadrid  \"@Troll__Football: Cristiano Ronaldo #Respect http://t.co/id557QRxai\" not l\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T00:09:27Z", 
        "id": "471080707176267777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"This is our team, our squad. Everyone has a job - and then we have Ronaldo, the best player in the world.\" htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T00:12:28Z", 
        "id": "471081466634731521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  love u ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T00:17:34Z", 
        "id": "471082750645399552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ilove you ronaldo me from iran", 
        "created_at": "2014-05-27T00:21:05Z", 
        "id": "471083635597402112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid , Hala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T00:26:13Z", 
        "id": "471084927086120960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if you have ronaldo reason I thought I was going to lose lol but not your goal was phenomenal ronaldo you are my favorite player", 
        "created_at": "2014-05-27T00:26:59Z", 
        "id": "471085120787845120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Ronaldo vs Messi 2014 http://t.co/lFXPwkYI4V", 
        "created_at": "2014-05-27T00:29:02Z", 
        "id": "471085636519460864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the best my favourite player in the world please follow me", 
        "created_at": "2014-05-27T00:32:49Z", 
        "id": "471086588999778304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo, o \u201cFen\u00f4meno\u201d, diz que a culpa \u00e9 do governo, n\u00e3o do futebol http://t.co/2k8atUSF0V via @VEJA", 
        "created_at": "2014-05-27T00:34:54Z", 
        "id": "471087109680689152"
    }, 
    {
        "text": "CR7 e Irina namoram no Ger\u00eas antes do Mundial: Ronaldo junta-se \u00e0 sele\u00e7\u00e3o nacional na quinta-feira, mas antes ... http://t.co/u2uEDtTnRH", 
        "created_at": "2014-05-27T00:39:47Z", 
        "id": "471088341081812992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T00:50:39Z", 
        "id": "471091073721589760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T00:51:34Z", 
        "id": "471091306303725569"
    }, 
    {
        "text": "RT @a7la_n2if: @Cristiano   Cristiano Ronaldo 2014 \ud83d\udc98 . http://t.co/PF1ZbBDkKU", 
        "created_at": "2014-05-27T00:59:55Z", 
        "id": "471093406618238976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Nuevo S\u00e1ndwich creado por un portugu\u00e9s y al sandwish le puso como nombre Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T01:04:31Z", 
        "id": "471094563088904193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Parab\u00e9ns real Madrid \u00e9 um grande equipa Obrigado b\u00ean\u00e7\u00e3os ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T01:04:33Z", 
        "id": "471094574195408896"
    }, 
    {
        "text": "RT @ReZFootball: @Cristiano Ronaldo with the most goals scored in a single campaign in The Champions League. \ud83d\ude4c  -17 Goals! UCL 2014! http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T01:09:12Z", 
        "id": "471095743415996416"
    }, 
    {
        "text": "RT @a7la_n2if: @Cristiano   Cristiano Ronaldo 2014 \ud83d\udc98 . http://t.co/PF1ZbBDkKU", 
        "created_at": "2014-05-27T01:09:28Z", 
        "id": "471095812743655425"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T01:18:06Z", 
        "id": "471097981383741440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T01:18:20Z", 
        "id": "471098042712866816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T01:18:41Z", 
        "id": "471098131585986561"
    }, 
    {
        "text": "RT @a7la_n2if: @Cristiano   Cristiano Ronaldo 2014 \ud83d\udc98 . http://t.co/PF1ZbBDkKU", 
        "created_at": "2014-05-27T01:19:19Z", 
        "id": "471098287949238273"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-05-27T01:19:59Z", 
        "id": "471098455440756736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo, Pepe &amp; F\u00e1bio Coentr\u00e3o will join the rest of the squad on Thursday. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-27T01:51:30Z", 
        "id": "471106387578470400"
    }, 
    {
        "text": "[Record] A resposta de Ronaldo http://t.co/K5UiriwZTO #desporto", 
        "created_at": "2014-05-27T02:03:38Z", 
        "id": "471109441786351616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/7YprygLDcQ", 
        "created_at": "2014-05-27T02:04:11Z", 
        "id": "471109580454637568"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:26:28Z", 
        "id": "471115187853201409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/oVoeiBMORj", 
        "created_at": "2014-05-27T02:26:40Z", 
        "id": "471115236871634946"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo con la camiseta de #River Plate #cr7 #HalaMadrid http://t.co/UNXpJGCh7P", 
        "created_at": "2014-05-27T02:30:22Z", 
        "id": "471116169655902209"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:31:58Z", 
        "id": "471116570711035907"
    }, 
    {
        "text": "Hoje ainda tem entrevista com o Ronaldo na Band. Eita campanha descarada da m\u00eddia", 
        "created_at": "2014-05-27T02:33:29Z", 
        "id": "471116956410855424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:34:28Z", 
        "id": "471117199974092800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:35:25Z", 
        "id": "471117439028449280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:37:12Z", 
        "id": "471117891405094912"
    }, 
    {
        "text": "Foto de giannuhhhhh: Mcm;Cristiano Ronaldo \udbb8\udf4c #soccer4lifeee #RealMadrid http://t.co/wAfenibjNM", 
        "created_at": "2014-05-27T02:39:12Z", 
        "id": "471118391223549953"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:39:19Z", 
        "id": "471118421737103361"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T02:39:30Z", 
        "id": "471118470315515904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:39:33Z", 
        "id": "471118482931994624"
    }, 
    {
        "text": "Foto de aleks__hi: Ronaldo #1#cr7#cristiano#ronaldo #best#realmadridmessi#sucks http://t.co/ZydIAiW4MN", 
        "created_at": "2014-05-27T02:39:48Z", 
        "id": "471118542910545921"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrovferraz: Hoje ainda tem entrevista com o Ronaldo na Band. Eita campanha descarada da m\u00eddia", 
        "created_at": "2014-05-27T02:42:03Z", 
        "id": "471119111221964800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:43:44Z", 
        "id": "471119531747053568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:45:56Z", 
        "id": "471120088637403136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano de conocerte y que me des una camiseta que dija cristiano ronaldo con el numero 7 y autografiada por ti", 
        "created_at": "2014-05-27T02:51:12Z", 
        "id": "471121414922436609"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:53:55Z", 
        "id": "471122095536345088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T02:54:26Z", 
        "id": "471122225593335808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my idol an great man who inspired me, during all your career summary you really changed the world, the people, everything", 
        "created_at": "2014-05-27T03:05:25Z", 
        "id": "471124991526703105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I don't know what I would do without you!? You're VERY VERY AN IMPORTANT PERSON IN MY WHOLE LIFE!!", 
        "created_at": "2014-05-27T03:09:13Z", 
        "id": "471125947538604032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, the brother of @katiaaveiro , you and your whole family will always be in my heart forever!!", 
        "created_at": "2014-05-27T03:12:56Z", 
        "id": "471126880327045121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo, o \u201cFen\u00f4meno\u201d, diz que a culpa \u00e9 do governo, n\u00e3o do futebol http://t.co/2k8atUSF0V via @VEJA", 
        "created_at": "2014-05-27T03:13:05Z", 
        "id": "471126921993261056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y las burlas tras su celebraci\u00f3n en la final de la #ChampionsLeague http://t.co/20T1m2FlDM  http://t.co/ecLv1f9Uf2", 
        "created_at": "2014-05-27T03:16:09Z", 
        "id": "471127691811622912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T03:30:00Z", 
        "id": "471131176519106560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T03:30:51Z", 
        "id": "471131391447425026"
    }, 
    {
        "text": "RT @ReZFootball: @Cristiano Ronaldo with the most goals scored in a single campaign in The Champions League. \ud83d\ude4c  -17 Goals! UCL 2014! http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T03:32:26Z", 
        "id": "471131790866792448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T03:34:37Z", 
        "id": "471132340266090499"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T03:34:53Z", 
        "id": "471132406053736450"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rendybrian: #cr7style #ronaldo #coentrao #championes http://t.co/BieUgjPX4z", 
        "created_at": "2014-05-27T03:40:00Z", 
        "id": "471133693785165825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T03:43:02Z", 
        "id": "471134455651135489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T03:45:02Z", 
        "id": "471134960250662912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T03:45:22Z", 
        "id": "471135045692825600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T03:47:02Z", 
        "id": "471135462737084416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo eres el mejor del mundo el campeon de la champions", 
        "created_at": "2014-05-27T03:48:58Z", 
        "id": "471135949695758336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T03:51:40Z", 
        "id": "471136629248499712"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@narizgelado: Nariz Gelado: Ronaldo acertou. Agora s\u00f3 falta a oposi\u00e7\u00e3o seguir com ele ... http://t.co/wAGQJXwgtM\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T04:05:59Z", 
        "id": "471140231253876736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T04:09:18Z", 
        "id": "471141066008047617"
    }, 
    {
        "text": "Foto de santitolozaok: #CR7 #Cristiano #Ronaldo #Bzl2014 #Crack http://t.co/ZbOqxT26Cd", 
        "created_at": "2014-05-27T04:09:40Z", 
        "id": "471141157691355136"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoo__: #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #elcomandante #oro #ballon #'or #ballondor... http://t.co/6Pih1o8bx7", 
        "created_at": "2014-05-27T04:39:51Z", 
        "id": "471148753634996225"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoo__: Celebracion de la decima! Gracias por el apoyo! #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo... http://t.co/dKONd17gme", 
        "created_at": "2014-05-27T04:39:54Z", 
        "id": "471148767883055104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano halo ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T05:12:32Z", 
        "id": "471156979029659648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T05:20:33Z", 
        "id": "471158998675103744"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Mundial2014: Portugal prossegue est\u00e1gio, ainda sem Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o http://t.co/Eg4TfVC8Al", 
        "created_at": "2014-05-27T05:28:17Z", 
        "id": "471160944874110977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello,ronaldo.....", 
        "created_at": "2014-05-27T05:32:58Z", 
        "id": "471162123284791296"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #halamadrid #madrid#champions #cr7 #cristiano#ronaldo#sergioramos by madrid.cr7 http://t.co/0YlDmduikz", 
        "created_at": "2014-05-27T05:44:18Z", 
        "id": "471164975990730752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CongratulationsCristiano Ronaldo for his victory in the champions league Hopefully in the future Real Madrid to win the Champions", 
        "created_at": "2014-05-27T05:52:31Z", 
        "id": "471167043463426048"
    }, 
    {
        "text": "Portugal prossegue est\u00e1gio, ainda sem Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o http://t.co/h1oNjTbyBu", 
        "created_at": "2014-05-27T05:54:41Z", 
        "id": "471167588383608832"
    }, 
    {
        "text": "RT @fikri_mauludi1: @Cristiano CongratulationsCristiano Ronaldo for his victory in the champions league Hopefully in the future Real Madrid\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T05:57:01Z", 
        "id": "471168175712002049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo\"@KepoBALL: pemain Favs lo di Tim Real Madrid? #kepobolaja [@juliaNNNF]\"", 
        "created_at": "2014-05-27T06:09:37Z", 
        "id": "471171345221701632"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Sele\u00e7\u00e3o prossegue est\u00e1gio, ainda sem Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o http://t.co/vUP7qdmoAR", 
        "created_at": "2014-05-27T06:16:46Z", 
        "id": "471173144317661184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es barrabrava de San Lorenzo: http://t.co/R3xs2kszLX", 
        "created_at": "2014-05-27T06:21:08Z", 
        "id": "471174246061051904"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Portugal prossegue est\u00e1gio, ainda sem Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o http://t.co/OgGm8itlTb", 
        "created_at": "2014-05-27T06:40:43Z", 
        "id": "471179171549306880"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T06:43:54Z", 
        "id": "471179975086059520"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Top Skor UEFA Champions League 2014\\m/", 
        "created_at": "2014-05-27T06:46:59Z", 
        "id": "471180749958549504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-05-27T06:48:08Z", 
        "id": "471181037087641600"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: \"Cristiano Ronaldo  17 golos na Champions 2 vezes melhor do mundo 3 milh\u00f5es de euros por m\u00eas 10 Ferraris na garagem 0 ca\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T07:12:21Z", 
        "id": "471187134872031232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-27T07:16:41Z", 
        "id": "471188222358220800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey Cristiano Ronaldo, how r u ? I'm a big fans of you.. I'm from saudi Arabia Can say hi to me?", 
        "created_at": "2014-05-27T07:21:22Z", 
        "id": "471189401028939776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T07:25:21Z", 
        "id": "471190405338259456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T07:27:44Z", 
        "id": "471191006776664065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo add me myself I am your fan please", 
        "created_at": "2014-05-27T07:28:44Z", 
        "id": "471191257494986752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T07:29:58Z", 
        "id": "471191565697040384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano time to come home now ronaldo you had your fun at Madrid come back to where your heart lies MUFC for life :)", 
        "created_at": "2014-05-27T07:40:46Z", 
        "id": "471194284197433345"
    }, 
    {
        "text": "RT @iGhamdi_: @Cristiano  Realmadrid fun tonight concert given by Ronaldo\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f, gd luck baby.. love u\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f.", 
        "created_at": "2014-05-27T07:42:12Z", 
        "id": "471194645943181313"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T07:44:56Z", 
        "id": "471195331670310912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T07:45:06Z", 
        "id": "471195373839876096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T07:45:25Z", 
        "id": "471195455758819328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T07:47:03Z", 
        "id": "471195863969456128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T07:47:17Z", 
        "id": "471195922550906880"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 Minho com a namorada, Irina Shyk, a \"descansar\"... (if you know what I mean...) http://t.co/x1e4D9JZaR", 
        "created_at": "2014-05-27T07:49:47Z", 
        "id": "471196553097797632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T07:50:01Z", 
        "id": "471196612161961984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - 11 games, 17 goals Sets a new all-time Champions League goalscoring record. http://t.co/9Eu23qm1mE", 
        "created_at": "2014-05-27T07:52:16Z", 
        "id": "471197180485591040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo folloh me _^", 
        "created_at": "2014-05-27T07:52:24Z", 
        "id": "471197210999136256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T07:57:19Z", 
        "id": "471198451339116544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HALA MADRID.VAMOS REAL.VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-27T08:03:36Z", 
        "id": "471200029730799616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T08:07:37Z", 
        "id": "471201041870897152"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Mariza juntos numa foto http://t.co/wFMHpkrnhZ", 
        "created_at": "2014-05-27T08:10:02Z", 
        "id": "471201650984513536"
    }, 
    {
        "text": "Portugal prossegue est\u00e1gio, ainda sem Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol cumpre... http://t.co/l6fhG4PbIX #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-27T08:15:06Z", 
        "id": "471202926900150273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations an of course endless powe of Real Madrid Cristiano ronaldo uefa cup with Real Madrid", 
        "created_at": "2014-05-27T08:18:51Z", 
        "id": "471203869029318656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @message hey ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T08:22:18Z", 
        "id": "471204736054484992"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Final Liga dos Campe\u00f5es: Ronaldo e Mariza juntos numa foto http://t.co/7BYDSIzssO #desporto", 
        "created_at": "2014-05-27T08:24:55Z", 
        "id": "471205396418281472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T08:33:47Z", 
        "id": "471207625322147840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu te amo Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro..\u2665", 
        "created_at": "2014-05-27T08:34:18Z", 
        "id": "471207757400788992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano http://t.co/TNUvGpUO9o ronaldo leva estas para o mundial", 
        "created_at": "2014-05-27T08:36:27Z", 
        "id": "471208295953612800"
    }, 
    {
        "text": "RT @ReZFootball: @Cristiano Ronaldo with the most goals scored in a single campaign in The Champions League. \ud83d\ude4c  -17 Goals! UCL 2014! http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T08:43:59Z", 
        "id": "471210195205382144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T08:45:21Z", 
        "id": "471210535519010816"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamOkon: Remember the guy Ronaldo gave his shirt to in the final on Saturday? This is their story from way back. http://t.co/PyoQLZ5j5F", 
        "created_at": "2014-05-27T08:47:14Z", 
        "id": "471211010083545088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T08:47:16Z", 
        "id": "471211020795789312"
    }, 
    {
        "text": "@franciscopombo S\u00e3o todos chegados ao Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-05-27T08:50:06Z", 
        "id": "471211733856837632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi c-Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-05-27T08:54:13Z", 
        "id": "471212768591622144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T09:11:34Z", 
        "id": "471217135981981696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #CR7#Cristiano#Ronaldo#Gareth#Bale#GarethBale#AngelDiMaria#RealMadrid#UCL#Champions#LaDecima#Pepe#Ram... http://t.co/5bNDmdVYVS", 
        "created_at": "2014-05-27T09:15:38Z", 
        "id": "471218157206913024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T09:19:05Z", 
        "id": "471219026916806656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo foi eleito o Sorriso da Copa \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", 
        "created_at": "2014-05-27T09:19:18Z", 
        "id": "471219081514082304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the best in the world", 
        "created_at": "2014-05-27T09:22:50Z", 
        "id": "471219971213631489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   hi ronaldo  can you help me please  my friend dear   iam hungry  please  help   iam nationality   somalia   iam wait to answer", 
        "created_at": "2014-05-27T09:26:01Z", 
        "id": "471220773256843264"
    }, 
    {
        "text": "RT @acarabola: @cristiano ronaldo #RealMadrid http://t.co/sGAUiH1Bw8", 
        "created_at": "2014-05-27T09:31:17Z", 
        "id": "471222098526879745"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo #RealMadrid #HalaMadrid http://t.co/F6qWhLYEmP", 
        "created_at": "2014-05-27T09:33:27Z", 
        "id": "471222641726984192"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk: Namoram em Portugal antes do Mundial http://t.co/oByMTR4CLU", 
        "created_at": "2014-05-27T09:39:34Z", 
        "id": "471224183070806016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T09:39:43Z", 
        "id": "471224219138011136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulation Ronaldo for the title of the tenth and continued on this road and remember you always in our hearts", 
        "created_at": "2014-05-27T09:45:27Z", 
        "id": "471225660237942784"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Jornalista Nuno Matos destinguido com o pr\u00e9mio Artur Agostinho:   Cristiano Ronaldo recebeu mais um pr... http://t.co/MkQ6AHAJGG", 
        "created_at": "2014-05-27T09:59:15Z", 
        "id": "471229135872737281"
    }, 
    {
        "text": "(V\u00eddeo) Jornalista Nuno Matos destinguido com o pr\u00e9mio Artur Agostinho:   Cristiano Ronaldo recebeu mais um pr... http://t.co/LJce8N6Ju6", 
        "created_at": "2014-05-27T09:59:16Z", 
        "id": "471229137776934913"
    }, 
    {
        "text": "Dois dos grandes. Em julho, se tudo correr bem, Cristiano Ronaldo estar\u00e1 no Brasil. J\u00e1 Mariza, estar\u00e1, com toda a... http://t.co/hRa2giFwPb", 
        "created_at": "2014-05-27T09:59:36Z", 
        "id": "471229224041594880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:02:30Z", 
        "id": "471229953355558913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:02:40Z", 
        "id": "471229994656882688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:02:52Z", 
        "id": "471230046146166784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T10:04:23Z", 
        "id": "471230426548535296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T10:05:40Z", 
        "id": "471230750315257856"
    }, 
    {
        "text": "[A\u00e7oriano Oriental] Portugal prossegue est\u00e1gio, ainda sem Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o http://t.co/UQod3UQi1u", 
        "created_at": "2014-05-27T10:06:15Z", 
        "id": "471230897555910656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:06:38Z", 
        "id": "471230992238522368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T10:06:38Z", 
        "id": "471230994696384512"
    }, 
    {
        "text": "Portugal prossegue est\u00e1gio, ainda sem Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o http://t.co/jAW8TKyT3t", 
        "created_at": "2014-05-27T10:07:07Z", 
        "id": "471231115601006592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I LOVE YOU @Cristiano RONALDO CONGRATULATIONS TO THE UEFA CHAMPIONS LEAGUE CUP FINAL MY LIFE, MY FAVORITE PLAYERS YOU", 
        "created_at": "2014-05-27T10:09:13Z", 
        "id": "471231641483218944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T10:09:17Z", 
        "id": "471231661653626880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T10:09:49Z", 
        "id": "471231794822787072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:09:59Z", 
        "id": "471231836778405889"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jamalalshemaly: #rma #real #ramos #ronaldo #realmadrid #real_madrid #artnerd #irinashayk #lisbon #legend... http://t.co/HmdiJSgzXf", 
        "created_at": "2014-05-27T10:10:56Z", 
        "id": "471232074561511424"
    }, 
    {
        "text": "Foto de aloneahmad: #Ronaldo #RMA #RealMadrid #rmfc #Championsleague #CR7 #Cristianoronaldo #Cristiano7 #Cronaldo... http://t.co/6Bla4epFxz", 
        "created_at": "2014-05-27T10:11:25Z", 
        "id": "471232195126755328"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo. Algu\u00e9m ir\u00e1 a tempo de parar a terceira Bola de Ouro? http://t.co/Gphj4cOA2g", 
        "created_at": "2014-05-27T10:15:51Z", 
        "id": "471233314641043456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:17:29Z", 
        "id": "471233722910793728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T10:17:33Z", 
        "id": "471233742431080448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T10:17:57Z", 
        "id": "471233839130345472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:21:18Z", 
        "id": "471234682416558080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:21:48Z", 
        "id": "471234808140800000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T10:22:25Z", 
        "id": "471234964403412992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T10:23:16Z", 
        "id": "471235179529240577"
    }, 
    {
        "text": "@danilomot1 RONALDO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-05-27T10:32:12Z", 
        "id": "471237429207502848"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoCruz5: @danilomot1 RONALDO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-05-27T10:32:44Z", 
        "id": "471237561902702592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:36:57Z", 
        "id": "471238624072437760"
    }, 
    {
        "text": "@Lamipaiva @zehdeabreu @taffarelandre @turquim5 Foda-se o Ronaldo, totalmente desmoralizado depois da atitude vendida e baixa.", 
        "created_at": "2014-05-27T10:38:34Z", 
        "id": "471239028675969024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T10:49:00Z", 
        "id": "471241653236535296"
    }, 
    {
        "text": "Vogue: depois de Ronaldo e Irina, Neymar e Gisele B\u00fcndchen http://t.co/bHpkx4suaS", 
        "created_at": "2014-05-27T10:50:09Z", 
        "id": "471241943444639744"
    }, 
    {
        "text": "Reminder: Cristiano Ronaldo, Pepe and F\u00e1bio Coentr\u00e3o are due to join the team on Thursday. Highly unlikely any 3 play Saturday. #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-27T10:50:39Z", 
        "id": "471242069113978880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T10:53:16Z", 
        "id": "471242729562054656"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo no Ger\u00eas! #win http://t.co/KDQEQZHgQx", 
        "created_at": "2014-05-27T10:58:01Z", 
        "id": "471243922321444865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me please ronaldo *-*", 
        "created_at": "2014-05-27T11:03:32Z", 
        "id": "471245314683179008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Reminder: Cristiano Ronaldo, Pepe and F\u00e1bio Coentr\u00e3o are due to join the team on Thursday. Highly unlikely any 3 play Sat\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T11:07:43Z", 
        "id": "471246365763600384"
    }, 
    {
        "text": "Tamb\u00e9m d\u00e1 para fazer um bluff a Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima ! http://t.co/rKEZgqrmlA", 
        "created_at": "2014-05-27T11:08:00Z", 
        "id": "471246438496620546"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo e Irina descansam no Ger\u00eas antes do est\u00e1gio do jogador na Selec\u00e7\u00e3o http://t.co/EtZNFUe0L9", 
        "created_at": "2014-05-27T11:10:19Z", 
        "id": "471247019080577025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T11:14:43Z", 
        "id": "471248128533090304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T11:15:44Z", 
        "id": "471248381877440512"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-27T11:17:10Z", 
        "id": "471248742809473024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T11:19:53Z", 
        "id": "471249426716299264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 la nueva imagen de la marca suiza de relojes de lujo @TAGHeuer. http://t.co/f4nuxgNlWZ", 
        "created_at": "2014-05-27T11:20:30Z", 
        "id": "471249581964275712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 la nueva imagen de la marca suiza de relojes de lujo @TAGHeuer. #lujo  http://t.co/f4nuxgNlWZ", 
        "created_at": "2014-05-27T11:21:33Z", 
        "id": "471249848701050880"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e #Irina descansam no Ger\u00eas antes do est\u00e1gio do jogador na Selec\u00e7\u00e3o: \u00a0O jogador madeirense... http://t.co/9kwIlqBOXD #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-27T11:21:43Z", 
        "id": "471249888991137793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Champions soon, O world without Ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-05-27T11:22:33Z", 
        "id": "471250098446270464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T11:22:51Z", 
        "id": "471250175772880898"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am a lover without Ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-05-27T11:24:54Z", 
        "id": "471250688136056833"
    }, 
    {
        "text": "\"@Thin_Buu: Na quest\u00e3o sobre qual o ponto mais forte de Cristiano Ronaldo, a resposta \u00e9 \u00f3bvia: Irina.\"", 
        "created_at": "2014-05-27T11:37:45Z", 
        "id": "471253925132517376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T11:44:15Z", 
        "id": "471255558750613505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo guapo? Es feo, y pa colmo...tontito. Jajajaja. http://t.co/sRP4x1GgcM", 
        "created_at": "2014-05-27T11:47:14Z", 
        "id": "471256311259475968"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T11:51:13Z", 
        "id": "471257311110238208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T11:53:59Z", 
        "id": "471258006425206784"
    }, 
    {
        "text": "@fvicentedasilva o ronaldo e a irina nus interessariam a bili\u00f5es, continuava a achar que o costa devia ser priorit\u00e1rio", 
        "created_at": "2014-05-27T12:01:34Z", 
        "id": "471259915584303104"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Irina de f\u00e9rias no Ger\u00eas. Eu espero que ela n\u00e3o o lesione. Pode-nos custar o mundial.", 
        "created_at": "2014-05-27T12:02:53Z", 
        "id": "471260250386210816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T12:03:24Z", 
        "id": "471260379692433408"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #halamadrid #madrid#champions #cr7 #cristiano#ronaldo#sergioramos by madrid.cr7 http://t.co/PjBkW12mfp", 
        "created_at": "2014-05-27T12:04:02Z", 
        "id": "471260537356288000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo ronaldo, felicitaciones a usted mejores puntuaciones 2013/2014 de la UEFA Champions @ChampionsLeague  #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-27T12:05:22Z", 
        "id": "471260872371740673"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Rompido com PT, apoia A\u00e9cio....GRANDE RONALDO !!!!", 
        "created_at": "2014-05-27T12:06:09Z", 
        "id": "471261068774629376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:08:30Z", 
        "id": "471261662641917952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:08:34Z", 
        "id": "471261679464898560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T12:14:02Z", 
        "id": "471263052546211840"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. Algu\u00e9m ir\u00e1 a tempo de parar a terceira Bola de Ouro? http://t.co/OvzXnlU8Lx", 
        "created_at": "2014-05-27T12:15:23Z", 
        "id": "471263394637824001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You know that Ronaldo is helpful, hope to extend a helping hand! http://t.co/Zb5Z4f30V4", 
        "created_at": "2014-05-27T12:15:29Z", 
        "id": "471263418977386496"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo e Irina Shayk de f\u00e9rias no Ger\u00eas: O futebolista est\u00e1 a desfrutar de uns dias ... http://t.co/Iu4U7hRZMR", 
        "created_at": "2014-05-27T12:18:01Z", 
        "id": "471264054971863042"
    }, 
    {
        "text": "Ant\u00f3nio Costa \u00e9 o Cristiano Ronaldo dos l\u00edderes partid\u00e1rios.", 
        "created_at": "2014-05-27T12:18:27Z", 
        "id": "471264165282480128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You know that Ronaldo is helpful, hope to extend a helping hand! http://t.co/EzttpVbR0Z", 
        "created_at": "2014-05-27T12:18:54Z", 
        "id": "471264280705499136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:23:24Z", 
        "id": "471265412165160960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:23:42Z", 
        "id": "471265486223986688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:24:40Z", 
        "id": "471265728650567680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:24:43Z", 
        "id": "471265741069897728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:26:52Z", 
        "id": "471266284358094848"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk: Diverte-se no Ger\u00eas com Cristiano Ronaldo http://t.co/Z6dMxF7vBr", 
        "created_at": "2014-05-27T12:27:03Z", 
        "id": "471266330478264320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:28:04Z", 
        "id": "471266585202917376"
    }, 
    {
        "text": "Fera d'al\u00e9m mar: Cristiano Ronaldo | @scoopit http://t.co/CfmZ9dqwfG", 
        "created_at": "2014-05-27T12:28:54Z", 
        "id": "471266795895418880"
    }, 
    {
        "text": "@Lamipaiva @zehdeabreu @taffarelandre @turquim5 27.05.2014 -Ronaldo esquecido pelos brasileiros.", 
        "created_at": "2014-05-27T12:29:24Z", 
        "id": "471266920311042048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Irina gozam mini-f\u00e9rias no Ger\u00eas:... http://t.co/nIgD5ue0Uz", 
        "created_at": "2014-05-27T12:30:04Z", 
        "id": "471267088972390400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:30:54Z", 
        "id": "471267299018944512"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Fen\u00f4meno apoia pr\u00e9-candidatura de A\u00e9cio Neves | PSDB-SP http://t.co/ZPWtCtcBLs via @psdb_sp", 
        "created_at": "2014-05-27T12:40:01Z", 
        "id": "471269591067275264"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo l\u00e1 do S\u00edtio... http://t.co/gENCj736ZV", 
        "created_at": "2014-05-27T12:40:55Z", 
        "id": "471269818587705344"
    }, 
    {
        "text": "Foto de denizyesinseni: #stuttgart #0711 #hala #madrid #ronaldo #CR7 \u2764\ufe0f\u270c\ufe0f http://t.co/VWtJPBYteL", 
        "created_at": "2014-05-27T12:41:19Z", 
        "id": "471269920765120512"
    }, 
    {
        "text": "Golo de Ronaldo lidera no Facebook http://t.co/sxf1dNYQSC #CR7", 
        "created_at": "2014-05-27T12:47:37Z", 
        "id": "471271505297285122"
    }, 
    {
        "text": "TAG Heuer - Behind the Scenes with #Ronaldo : the start of a successful r...: http://t.co/J3zyBrJC8B via @YouTube", 
        "created_at": "2014-05-27T12:49:23Z", 
        "id": "471271952154243072"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Cristiano Ronaldo deixa at\u00e9 mulher de pau duro \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-05-27T12:49:35Z", 
        "id": "471272002951856128"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo em momento de ternura com o filho http://t.co/SBD8Zir8VT via @sharethis #CR7", 
        "created_at": "2014-05-27T12:49:52Z", 
        "id": "471272072874700800"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em momento de ternura com o filho http://t.co/VG7FT9hZH4", 
        "created_at": "2014-05-27T12:54:32Z", 
        "id": "471273246009327616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola don ronaldo yo mojamed marueco hala madrid yo me gusta tu", 
        "created_at": "2014-05-27T12:59:36Z", 
        "id": "471274520893202432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T13:00:42Z", 
        "id": "471274796576436224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T13:01:19Z", 
        "id": "471274951551774722"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T13:01:50Z", 
        "id": "471275083043176448"
    }, 
    {
        "text": "Caras Cristiano Ronaldo e Irina Shayk de f\u00e9rias no Ger\u00eas - O futebolista est\u00e1 a desfrutar de uns dias de des... http://t.co/CR3vrQkTNy", 
        "created_at": "2014-05-27T13:01:52Z", 
        "id": "471275093780602880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T13:02:08Z", 
        "id": "471275160923013120"
    }, 
    {
        "text": "@Lamipaiva @LeonardoJuca84 O Ronaldo t\u00e1 seguindo o exemplo do Pel\u00e9: Um jogador nota 10, mas quando pega o microfone pra dar uma declara\u00e7\u00e3o..", 
        "created_at": "2014-05-27T13:03:32Z", 
        "id": "471275511772360704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T13:04:10Z", 
        "id": "471275670027640832"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  hay ronaldo am ur big big big fan .......plzzz tell do you use the search quotes????", 
        "created_at": "2014-05-27T13:04:49Z", 
        "id": "471275832586285056"
    }, 
    {
        "text": "RT @lianechammas: Ronaldo Fen\u00f4meno apoia pr\u00e9-candidatura de A\u00e9cio Neves | PSDB-SP http://t.co/ZPWtCtcBLs via @psdb_sp", 
        "created_at": "2014-05-27T13:05:39Z", 
        "id": "471276043563966465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  fans ronaldo from indonesia http://t.co/F6LQ7nycNl", 
        "created_at": "2014-05-27T13:07:43Z", 
        "id": "471276562910703616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T13:07:58Z", 
        "id": "471276629147549696"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlArabiya_Eng: 'Ronaldo for President:' #Egypt voters mark ballots with jokes, love hearts http://t.co/mohjoontPL http://t.co/swCOgs1axX", 
        "created_at": "2014-05-27T13:09:28Z", 
        "id": "471277005716336640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good job Mr Ronaldo winning the Champions league", 
        "created_at": "2014-05-27T13:09:33Z", 
        "id": "471277024590692353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid cioao ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T13:09:55Z", 
        "id": "471277119830786049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T13:10:39Z", 
        "id": "471277301024710658"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlArabiya_Eng: 'Ronaldo for President:' #Egypt voters mark ballots with jokes, love hearts http://t.co/mohjoontPL http://t.co/swCOgs1axX", 
        "created_at": "2014-05-27T13:11:44Z", 
        "id": "471277576955367424"
    }, 
    {
        "text": "Photoset: TAG Heuer - Behind the Scenes with Ronaldo (x) http://t.co/ebvuQZVnSX", 
        "created_at": "2014-05-27T13:16:58Z", 
        "id": "471278891714486274"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N77mY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-27T13:17:07Z", 
        "id": "471278929899446272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: 1... 2... 3... HALA MADRID!!!", 
        "created_at": "2014-05-27T13:19:04Z", 
        "id": "471279419751809024"
    }, 
    {
        "text": "Acho triste um pa\u00eds com a hist\u00f3ria de Portugal ser resumido a futebol e Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T13:22:20Z", 
        "id": "471280243316359168"
    }, 
    {
        "text": "RT @erui: O Ronaldo l\u00e1 do S\u00edtio... http://t.co/gENCj736ZV", 
        "created_at": "2014-05-27T13:22:47Z", 
        "id": "471280355530792961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ILOve RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-27T13:25:14Z", 
        "id": "471280973674717184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo festej\u00f3 as\u00ed el 4\u00ba gol de Real Madrid http://t.co/sfbRFFU46s http://t.co/uYnEM3imlJ/ q festeje mas seguido (?)", 
        "created_at": "2014-05-27T13:27:39Z", 
        "id": "471281580070428672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  is 4 goals away  to become all time champion league top scorer http://t.co/W9q9Ypz6VF", 
        "created_at": "2014-05-27T13:28:10Z", 
        "id": "471281710811062272"
    }, 
    {
        "text": "\u00abFalsa\u00bb comemora\u00e7\u00e3o do \u00abactor\u00bb Ronaldo em Lisboa causa pol\u00e9mica em Espanha | http://t.co/HzBWWwC342", 
        "created_at": "2014-05-27T13:28:36Z", 
        "id": "471281819728371712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo. http://t.co/fXW5Eyq5ZA", 
        "created_at": "2014-05-27T13:32:27Z", 
        "id": "471282786893307904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T13:34:21Z", 
        "id": "471283268068069376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@kandangjersey1: Foto Ronaldo kecil, senyum yg begitu mirip dg putranya saat ini, Ronaldo Jr http://t.co/mKXRh7peMd\"", 
        "created_at": "2014-05-27T13:35:58Z", 
        "id": "471283673883770881"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo fizer 20 golos no mundial eu acredito que podemos ganhar.", 
        "created_at": "2014-05-27T13:37:36Z", 
        "id": "471284084845838336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TopWinGames follow me please ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T13:48:13Z", 
        "id": "471286755476635648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TopWinGames i love you ronaldo :( \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-05-27T13:48:14Z", 
        "id": "471286760576921600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me for a ronaldo signed shirt \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-05-27T13:49:11Z", 
        "id": "471286998012289024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TopWinGames Ronaldo I love you", 
        "created_at": "2014-05-27T13:49:12Z", 
        "id": "471287003896483840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TopWinGames  Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T13:50:17Z", 
        "id": "471287274941186048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TopWinGames hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T13:50:48Z", 
        "id": "471287405475942400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TopWinGames Ronaldo you are a soccer legend", 
        "created_at": "2014-05-27T13:51:43Z", 
        "id": "471287635831717888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-27T13:52:17Z", 
        "id": "471287778458996737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TopWinGames dame las cristiano ronaldo eres mi idolo porfabor tio ballatela \ud83d\ude0c\ud83d\ude03\ud83d\ude23\ud83d\ude04", 
        "created_at": "2014-05-27T13:58:43Z", 
        "id": "471289397300961280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-27T14:03:33Z", 
        "id": "471290615452291072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TopWinGames   fantastic Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T14:04:26Z", 
        "id": "471290838765813760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Can't wait for the World Cup so we see Ronaldo and F\u00e1bio Coentrao playing for Portugal \ud83d\udc4c http://t.co/Tmfc0K6uH8", 
        "created_at": "2014-05-27T14:05:36Z", 
        "id": "471291132924936193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo, Manda Um Oi Para O Brasil Ae \\o/  #HalaMadridYNadaMas", 
        "created_at": "2014-05-27T14:07:57Z", 
        "id": "471291723394863104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano DAMN!!! That sprint from #Ronaldo http://t.co/4UbQ6eZQLr", 
        "created_at": "2014-05-27T14:08:02Z", 
        "id": "471291745096187904"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 que o Ronaldo deve ficar preocupado ? http://t.co/qJsIkUBIhi", 
        "created_at": "2014-05-27T14:10:02Z", 
        "id": "471292246617513984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TopWinGames hala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T14:12:17Z", 
        "id": "471292811141062656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello my name brama what i like you cristiano ronaldo and skiil you is the best cristiano ronaldo madridista", 
        "created_at": "2014-05-27T14:12:25Z", 
        "id": "471292845244948480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T14:15:16Z", 
        "id": "471293564434284544"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo mima filho nos bastidores de campanha http://t.co/81oNy8LDAw", 
        "created_at": "2014-05-27T14:22:19Z", 
        "id": "471295336846065665"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElNacionalWeb: Un portugu\u00e9s inventa el sandwich especial Cristiano Ronaldo http://t.co/lRiiFDKKaU", 
        "created_at": "2014-05-27T14:22:39Z", 
        "id": "471295423999922176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mlam cristiano ronaldo mlam kenal ya k", 
        "created_at": "2014-05-27T14:27:27Z", 
        "id": "471296628654350337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T14:30:31Z", 
        "id": "471297401417113601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T14:37:30Z", 
        "id": "471299160097165312"
    }, 
    {
        "text": "A f\u00faria dos petralhas com Ronaldo porque ele declarou voto em A\u00e9cio http://t.co/9ipuLKYd7A", 
        "created_at": "2014-05-27T14:37:38Z", 
        "id": "471299193202434049"
    }, 
    {
        "text": "A f\u00faria dos petralhas com Ronaldo porque ele declarou voto em A\u00e9cio http://t.co/iUnorqOXwE", 
        "created_at": "2014-05-27T14:37:39Z", 
        "id": "471299198852165633"
    }, 
    {
        "text": "Foto de adrii3650: Tel p\u00e8re, tel fils #cristiano #ronaldo #junior #sunglass #photooftheday #bg http://t.co/U5yiclNHJC", 
        "created_at": "2014-05-27T14:43:01Z", 
        "id": "471300549271224321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you ronaldo for every thing you are the best =) love you \u2665", 
        "created_at": "2014-05-27T14:47:09Z", 
        "id": "471301588875632641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo dos Santos Averio follow me pleasee", 
        "created_at": "2014-05-27T14:47:21Z", 
        "id": "471301637496373248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney rooney didnt even @ ronaldo, wayne is the bossman here", 
        "created_at": "2014-05-27T14:47:24Z", 
        "id": "471301649437573121"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManinhoLeite: @Lamipaiva @zehdeabreu @taffarelandre @turquim5 27.05.2014 -Ronaldo esquecido pelos brasileiros.", 
        "created_at": "2014-05-27T14:47:47Z", 
        "id": "471301745206112257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VAMOS Ronaldo nw it's time to win world cup.!", 
        "created_at": "2014-05-27T14:47:59Z", 
        "id": "471301796980207618"
    }, 
    {
        "text": "Interview:Max Cavalera. Riff-Mag,cause Portugal is not only Cristiano Ronaldo. Coming soon Metallica http://t.co/lWLw1D4rMS", 
        "created_at": "2014-05-27T14:48:07Z", 
        "id": "471301831650336768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney wow ronaldo.....!!", 
        "created_at": "2014-05-27T14:48:25Z", 
        "id": "471301904358580224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo come back to old Trafford", 
        "created_at": "2014-05-27T14:48:54Z", 
        "id": "471302029688995840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney #HALAMADRID \u2665 RONALDO THE BEST PLAYER IN THE WORLD \u2665", 
        "created_at": "2014-05-27T14:49:27Z", 
        "id": "471302165697671169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney ronaldo, please come back to old trafford", 
        "created_at": "2014-05-27T14:49:29Z", 
        "id": "471302175281254401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu amo Madridistas mundial. E eu tamb\u00e9m adoro os f\u00e3s Cristano Ronaldo em todo o mundo. http://t.co/n5qu0c52MJ", 
        "created_at": "2014-05-27T14:49:50Z", 
        "id": "471302263500075011"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney wuhh the two best friend.. Please Ronaldo comeback to manchester.", 
        "created_at": "2014-05-27T14:50:13Z", 
        "id": "471302358291722240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano messi is better then both of you combined and he is also more humble it's not all about money Ronaldo, you can't buy greatness.", 
        "created_at": "2014-05-27T14:50:14Z", 
        "id": "471302362926428160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney its about time you came back home to united ronaldo you big gentleman", 
        "created_at": "2014-05-27T14:50:25Z", 
        "id": "471302407788720129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T14:51:05Z", 
        "id": "471302575279460355"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i loved the finals.....congratulations ronaldo and team'REAL MADRID ROCKS'!!!!!", 
        "created_at": "2014-05-27T14:51:29Z", 
        "id": "471302677381398529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney You won the Champions league. Now come back HOME RONALDO!! #TakeMeHomeUnitedRoad", 
        "created_at": "2014-05-27T14:51:39Z", 
        "id": "471302719089545217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T14:52:13Z", 
        "id": "471302860882608128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follback me donk Ronaldo cool.", 
        "created_at": "2014-05-27T14:52:37Z", 
        "id": "471302964821245952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney Ronaldo &lt;3 ezgi", 
        "created_at": "2014-05-27T14:53:46Z", 
        "id": "471303251791724544"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo descansa no Ger\u00eas: Depois dos emotivos festejos que marcaram a conquista da Liga dos Campe\u00f5es pelo Rea... http://t.co/HU4SoEDzkv", 
        "created_at": "2014-05-27T14:54:46Z", 
        "id": "471303504653324289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres un goleador", 
        "created_at": "2014-05-27T14:55:01Z", 
        "id": "471303568042250240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/C4h9XHrXqO", 
        "created_at": "2014-05-27T14:55:09Z", 
        "id": "471303599981858816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Hi ronaldo , say hello to your fans in Majardh pleze", 
        "created_at": "2014-05-27T14:55:58Z", 
        "id": "471303805431054336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish I would have dreamed of with me, but lo or love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T14:56:55Z", 
        "id": "471304043483394048"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo \"c\u00famplice\" do filho em grava\u00e7\u00e3o de an\u00fancio http://t.co/Dqcq9HXrKX #desporto", 
        "created_at": "2014-05-27T14:59:58Z", 
        "id": "471304815004225536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney cristiano ronaldo firman este contrato para que te que de en el real madrid a por la decima", 
        "created_at": "2014-05-27T15:00:24Z", 
        "id": "471304923700006912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo dont wan go syria??", 
        "created_at": "2014-05-27T15:00:57Z", 
        "id": "471305061142786048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney s\u00f3lo tu Ronaldo Hala Madrid viva Ronaldo viva Portugal y Espa\u00f1a eres mejor del mundo y ya est\u00e1.Ronaldo en el Madrid", 
        "created_at": "2014-05-27T15:02:55Z", 
        "id": "471305555697758209"
    }, 
    {
        "text": "#Brasil13 Ronaldo usa Copa s\u00f3 para faturar e apoiar candidato http://t.co/CbiaekKcqk #Brasil13", 
        "created_at": "2014-05-27T15:03:18Z", 
        "id": "471305652799676416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fue rid\u00edculo con su festejo... de esto y m\u00e1s opina @RaulOrvananos http://t.co/DxLnUwYKCN", 
        "created_at": "2014-05-27T15:05:31Z", 
        "id": "471306208066826241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T15:05:46Z", 
        "id": "471306272068091905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney COME HOME RONALDO, WE NEED YOU MORE THAN EVER NOW AND OLD TRAFFORD IS YOUR REAL HOMD", 
        "created_at": "2014-05-27T15:05:59Z", 
        "id": "471306328779259904"
    }, 
    {
        "text": "#Brasil13 Ronaldo: o com vergonha e o sem vergonha http://t.co/neABAOckPG #Brasil13", 
        "created_at": "2014-05-27T15:09:56Z", 
        "id": "471307322472427520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hollo Ronaldo iam Mohanad     toWjrite  palestine", 
        "created_at": "2014-05-27T15:10:52Z", 
        "id": "471307555701284864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good real Madrid good Ronaldo yes", 
        "created_at": "2014-05-27T15:11:31Z", 
        "id": "471307717726842880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-27T15:12:05Z", 
        "id": "471307863655067648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el nuevo embajador de los relojes suizos TAG Heuer. Mir\u00e1 el backstage junto a su hijo http://t.co/Nkxv9jCSND", 
        "created_at": "2014-05-27T15:13:30Z", 
        "id": "471308218816561153"
    }, 
    {
        "text": "RT @LulaNews_: #Brasil13 Ronaldo: o com vergonha e o sem vergonha http://t.co/neABAOckPG #Brasil13", 
        "created_at": "2014-05-27T15:16:21Z", 
        "id": "471308937418248192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T15:17:54Z", 
        "id": "471309327488520192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T15:19:00Z", 
        "id": "471309603381465088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e l'abbraccio con l'amico \u200bAlbert: \"Gli devo tutto, ecco perch\u00e9\" http://t.co/MSQeb1FDRK", 
        "created_at": "2014-05-27T15:22:16Z", 
        "id": "471310424130859008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vai ronaldo!  Rumo \u00e0 vit\u00f3ria #MundialBrasil2014", 
        "created_at": "2014-05-27T15:25:26Z", 
        "id": "471311223905337345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo I am ur biggest fan plz tweet bvk it will be a honour congratulation on ur performance in saturdays game tweet bvk", 
        "created_at": "2014-05-27T15:28:15Z", 
        "id": "471311929307594753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T15:28:59Z", 
        "id": "471312116855865344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are muslim ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T15:29:34Z", 
        "id": "471312262360498176"
    }, 
    {
        "text": "RT @LulaNews_: #Brasil13 Ronaldo: o com vergonha e o sem vergonha http://t.co/neABAOckPG #Brasil13", 
        "created_at": "2014-05-27T15:30:22Z", 
        "id": "471312463276032002"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  you are the one ronaldo you is the best for to league champions", 
        "created_at": "2014-05-27T15:30:53Z", 
        "id": "471312594192461825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T15:31:59Z", 
        "id": "471312869448253440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Please follow Me", 
        "created_at": "2014-05-27T15:32:17Z", 
        "id": "471312944215494657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey RONALDO can you help me", 
        "created_at": "2014-05-27T15:32:45Z", 
        "id": "471313063552229376"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lem_i: #cristianoronaldo#ronaldo#realmadrid#real#madridfu\u00dfball#best http://t.co/04ZpezqM6m", 
        "created_at": "2014-05-27T15:40:48Z", 
        "id": "471315090885443584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney Well done Ronaldo and the rest of the team, brilliant performance, well deserved win for the world's best player!!", 
        "created_at": "2014-05-27T15:42:53Z", 
        "id": "471315612724391936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano please back to united ronaldo :'(", 
        "created_at": "2014-05-27T15:45:33Z", 
        "id": "471316283766890497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo cool goal against atheletico on saturday", 
        "created_at": "2014-05-27T15:45:54Z", 
        "id": "471316372056989697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo. I'm your number one HATER. Hope you reply to my tweets someday. Don't be scared! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 _|__ #DareToReply", 
        "created_at": "2014-05-27T15:46:16Z", 
        "id": "471316464004120577"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo. Terceiro esf\u00e9rico de ouro a contar do sol\" (t\u00edtulo ed. impressa) http://t.co/4VclEXUbcz", 
        "created_at": "2014-05-27T15:48:21Z", 
        "id": "471316987105509376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano celebr\u00f3 como lo hizo por marketing, van a hacer una peli suya: \"Ronaldo, The Movie\". No s\u00e9 que pensar... http://t.co/1GzEC4Q3FS", 
        "created_at": "2014-05-27T15:49:58Z", 
        "id": "471317395945312256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Aproveita visse Ronaldo '' que a ta\u00e7a do Mundo vai se de Neymar Jr", 
        "created_at": "2014-05-27T15:50:39Z", 
        "id": "471317567462969345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney Gracias Cristiano Ronaldo sobre los esfuerzos realizados por la muerte del Bal\u00f3n de Oro", 
        "created_at": "2014-05-27T15:51:01Z", 
        "id": "471317661058879488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney great to c ur frndship stil goin strong.. come back home ronaldo.. v miss u at United.", 
        "created_at": "2014-05-27T15:51:55Z", 
        "id": "471317885009133568"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo agradece mensagem de Wayne Rooney http://t.co/RrFNe7vCl2 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-27T15:54:22Z", 
        "id": "471318502351962114"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you're a person very kind and helpful, so I have the utmost respect for you if you follow me, I want to be your++", 
        "created_at": "2014-05-27T15:55:26Z", 
        "id": "471318773124050944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney i love you ronaldo but why you do like balotelli in the final of cl i like you to be like you are not like others", 
        "created_at": "2014-05-27T16:01:47Z", 
        "id": "471320370403082241"
    }, 
    {
        "text": "RT @sobbingharry: ia primeiro \u00e0 irina que ao ronaldo tbh", 
        "created_at": "2014-05-27T16:09:53Z", 
        "id": "471322407433940992"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @topwingames Os Angolanos torcem por te. For\u00e7a Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-27T16:12:43Z", 
        "id": "471323120956346368"
    }, 
    {
        "text": "@FootyAccums Ronaldo to Barcelona lololol", 
        "created_at": "2014-05-27T16:15:57Z", 
        "id": "471323936022876160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fue rid\u00edculo con su festejo... de esto y m\u00e1s opina @RaulOrvananos http://t.co/to5PR8RsNP", 
        "created_at": "2014-05-27T16:18:14Z", 
        "id": "471324508607881217"
    }, 
    {
        "text": "Foto de puffdoddy: Starting the week off right! #15days #ronaldo @fifaworldcup http://t.co/kknJt6njPl", 
        "created_at": "2014-05-27T16:23:20Z", 
        "id": "471325792211701760"
    }, 
    {
        "text": "Foto de m_faiz6: Started from the bottom now we here!!!! #pepe #ronaldo #cr7 #realmadrid #cl #champions http://t.co/TlxTb7OQc9", 
        "created_at": "2014-05-27T16:23:42Z", 
        "id": "471325885891506176"
    }, 
    {
        "text": "\"@deejayfaremi: Wondering who Ronaldo was celebrating with after the Champions League Final? A Must Read! http://t.co/cvnFIG3TwB\" bale", 
        "created_at": "2014-05-27T16:28:06Z", 
        "id": "471326993053937664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano me follow me follow please please Cristiano Ronaldo me follow please", 
        "created_at": "2014-05-27T16:34:22Z", 
        "id": "471328567897628672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Cristiano Ronaldo please please please me follow me follw me follow please please please me follow", 
        "created_at": "2014-05-27T16:37:10Z", 
        "id": "471329272637165568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T16:37:43Z", 
        "id": "471329413338914816"
    }, 
    {
        "text": "RT @LulaNews_: #Brasil13 Ronaldo usa Copa s\u00f3 para faturar e apoiar candidato http://t.co/CbiaekKcqk #Brasil13", 
        "created_at": "2014-05-27T16:38:02Z", 
        "id": "471329493253373954"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, one day I will be like a star, but he's talking about the world", 
        "created_at": "2014-05-27T16:41:47Z", 
        "id": "471330436279308288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney please comeback ronaldo haha", 
        "created_at": "2014-05-27T16:42:28Z", 
        "id": "471330609604722689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-05-27T16:45:31Z", 
        "id": "471331375761862657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo please i beg you you are my fan too me you are a myth a legend of football please follow me", 
        "created_at": "2014-05-27T16:46:52Z", 
        "id": "471331715638915072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T16:51:46Z", 
        "id": "471332947430481922"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo how did you become so popular in playing football", 
        "created_at": "2014-05-27T16:54:02Z", 
        "id": "471333520628281344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Diego10_querido: Diego con la casaca del Sporting Lisboa (club donde surgi\u00f3 C. Ronaldo) tras un Napoli-Sporting de Copa UEFA, 1989. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T16:59:44Z", 
        "id": "471334951573782528"
    }, 
    {
        "text": "A \u00abSELFIE\u00bb DE MARIZA E RONALDO  A fadista Mariza que cantou o hino da Liga dos Campe\u00f5es, na final, que decorreu... http://t.co/5oU3SMHoT0", 
        "created_at": "2014-05-27T17:00:01Z", 
        "id": "471335026119180288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fue captado en todo momento por una c\u00e1mara durante la final de la Champions, para \"Ronaldo, the movie\"", 
        "created_at": "2014-05-27T17:02:23Z", 
        "id": "471335622062260224"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo elogia Mariza http://t.co/HzzavmBjv8 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-27T17:03:23Z", 
        "id": "471335870167908352"
    }, 
    {
        "text": "RT @CapitanFutbol: @Cristiano fue captado en todo momento por una c\u00e1mara durante la final de la Champions, para \"Ronaldo, the movie\"", 
        "created_at": "2014-05-27T17:05:12Z", 
        "id": "471336330098933761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo followme", 
        "created_at": "2014-05-27T17:05:26Z", 
        "id": "471336388646817793"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: A cumplicidade de Cristiano Ronaldo com o filho http://t.co/UHHiD776be", 
        "created_at": "2014-05-27T17:08:10Z", 
        "id": "471337073912197120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney  I LOVE YOU RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-27T17:18:29Z", 
        "id": "471339670371319809"
    }, 
    {
        "text": "[Record] J\u00e1 imaginou como seria jogar poker contra Ronaldo? http://t.co/s3aP74ZpuP #desporto", 
        "created_at": "2014-05-27T17:19:50Z", 
        "id": "471340009853706242"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney  enorabuena Ronaldo tu hermana Katia esta muy contenta contigo", 
        "created_at": "2014-05-27T17:20:04Z", 
        "id": "471340069098635264"
    }, 
    {
        "text": "FIFA diz que Ronaldo \u00e9 o 4\u00ba mais r\u00e1pido do mundo, o primeiro vai-te deixar de boca aberta! | Portugal 10G http://t.co/wsUzqHUl6i", 
        "created_at": "2014-05-27T17:26:09Z", 
        "id": "471341601092943872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aka Cristina Penaldo is a sore loser, a disgrace he has \"Ronaldo\" attached to his name. There is only One Ronaldo - Luis Nazario.", 
        "created_at": "2014-05-27T17:36:15Z", 
        "id": "471344142086598656"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: filho j\u00e1 ajuda Ronaldo na publicidade - Durante o \u00abmaking of\u00bb de uma campanha publicit\u00e1ria http://t.co/xfJlTBChGT", 
        "created_at": "2014-05-27T17:36:31Z", 
        "id": "471344210101432320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney Cristiano Ronaldo is the best player in the world", 
        "created_at": "2014-05-27T17:39:06Z", 
        "id": "471344858058088449"
    }, 
    {
        "text": "@BMRibeiro @nuno_mad  sergio ramos 1 mundial - cristiano ronaldo 0 mundiales   ....", 
        "created_at": "2014-05-27T17:40:54Z", 
        "id": "471345311982813184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo I'm your biggest fane and i love you so much My dream is to meet you in real life but pity I live in Algeria i love yo", 
        "created_at": "2014-05-27T17:43:35Z", 
        "id": "471345986644619264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-27T17:44:48Z", 
        "id": "471346292766281728"
    }, 
    {
        "text": "Temia pela selec\u00e7\u00e3o p\u00f3s Ronaldo e companhia mas os sub 20 e 21 s\u00e3o muito bons,", 
        "created_at": "2014-05-27T17:54:20Z", 
        "id": "471348694009536512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T17:54:51Z", 
        "id": "471348824200724481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y otras figuras ir\u00e1n reventados al Mundial #Brasil2014. Lee m\u00e1s aqu\u00ed: http://t.co/cKugLnhNAe http://t.co/Lbzt58dRKE", 
        "created_at": "2014-05-27T17:55:02Z", 
        "id": "471348871298568192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, com 51 gols em 47 jogos, foi o artilheiro da Europa na temporada 2013/14. Top 10: http://t.co/3jA6QL6TA6", 
        "created_at": "2014-05-27T17:57:03Z", 
        "id": "471349377429405697"
    }, 
    {
        "text": "FIFA diz que Ronaldo \u00e9 o 4\u00ba mais r\u00e1pido do mundo, o primeiro vai-te deixar de boca aberta! | Portugal 10G http://t.co/7Cgc8xB9HZ", 
        "created_at": "2014-05-27T17:59:35Z", 
        "id": "471350014212444160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney omg!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f \"put him on a plane, bring him back from spain viva ronaldo!\"", 
        "created_at": "2014-05-27T18:00:36Z", 
        "id": "471350269478203392"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Juro que n\u00e3o percebo os portugueses que perferem o Messi ao Cristiano Ronaldo, isso \u00e9 s\u00f3 para serem do contra ou?", 
        "created_at": "2014-05-27T18:00:39Z", 
        "id": "471350284065992705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, 1\u00ba jogador na hist\u00f3ria da Champions League a marcar gols contra todos os times que enfrentou http://t.co/ickVuBP72U", 
        "created_at": "2014-05-27T18:04:11Z", 
        "id": "471351172360863744"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o entendo tanta preocupa\u00e7\u00e3o com o Ronaldo Naz\u00e1rio, O tipo \u00e9 sempre um inc\u00f4modo quando aliado...", 
        "created_at": "2014-05-27T18:17:30Z", 
        "id": "471354525430059008"
    }, 
    {
        "text": "RT @zehdeabreu: Ronaldo teve o 3o apag\u00e3o: um na Fran\u00e7a, outro na Pra\u00e7a do \u00d3 e esse agora\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T18:19:37Z", 
        "id": "471355056076640256"
    }, 
    {
        "text": "Apostei 500 euros na vit\u00f3ria da Alemanha no Mundial. S\u00f3 o Ronaldo me poder\u00e1 foder.", 
        "created_at": "2014-05-27T18:21:30Z", 
        "id": "471355530121072640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T18:21:31Z", 
        "id": "471355534499921921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrates first to mr ronaldo then to his team then their fans and all the sport lovers !!! your fan . sara .", 
        "created_at": "2014-05-27T18:23:09Z", 
        "id": "471355944136212480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I still feel proud by cristiano ronaldo. cause he's so amazing and adorable player #CR7 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-05-27T18:30:33Z", 
        "id": "471357808928366594"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo d\u00e1 beijo ternurento ao filho.  Mais, aqui:... http://t.co/VePREf1A4E", 
        "created_at": "2014-05-27T18:34:55Z", 
        "id": "471358908150587392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is in like every commercial on portuguese tv.", 
        "created_at": "2014-05-27T18:36:20Z", 
        "id": "471359264456724481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo is in like every commercial on portuguese tv.", 
        "created_at": "2014-05-27T18:36:33Z", 
        "id": "471359318718439424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo how are you?I'm from in South Africa and I'm deaf boy !My favourite player of you ! Are you beautiful in Final UCL", 
        "created_at": "2014-05-27T18:44:48Z", 
        "id": "471361394567565312"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T18:59:34Z", 
        "id": "471365110146277376"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7_page_fans: #cr7 #cristiano #ronaldo #realmadrid #real #madrid #bwin #new #nike #adidas #griffe... http://t.co/prb6d30hUe", 
        "created_at": "2014-05-27T19:02:28Z", 
        "id": "471365839950999552"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoronaldoworld: Ronaldo!!... http://t.co/Uia0SQvShS", 
        "created_at": "2014-05-27T19:02:33Z", 
        "id": "471365861153189888"
    }, 
    {
        "text": "Uma bonita hist\u00f3ria de vida e balne\u00e1rio. \u201c@Footballltrolls: Pepe &amp; Ronaldo! http://t.co/TBBVZKteEU\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T19:12:38Z", 
        "id": "471368398669381632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: 6 goles en 5 finales con el @realmadrid  Media: 1,2 goles por final", 
        "created_at": "2014-05-27T19:13:12Z", 
        "id": "471368540076122112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a", 
        "created_at": "2014-05-27T19:13:27Z", 
        "id": "471368604609679360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a .", 
        "created_at": "2014-05-27T19:13:53Z", 
        "id": "471368711514128384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a ..", 
        "created_at": "2014-05-27T19:14:00Z", 
        "id": "471368744493936641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u260e\u260e\u260e\u260e Hi Ronaldo Watch this urgent announcement please \u2709\u2709\u2709\u2709 http://t.co/rG8F3q1pe0  http://t.co/Rrdx1BCL6a ....", 
        "created_at": "2014-05-27T19:14:12Z", 
        "id": "471368793537921024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo:6 goles en 5 finales con el @realmadrid  Media:1,2 goles por final @RMadridUnido @RealMadridCluBR @PorsiempreCR @ApoyoCR7", 
        "created_at": "2014-05-27T19:15:03Z", 
        "id": "471369005849387008"
    }, 
    {
        "text": "Filho de Cristiano Ronaldo ajuda em comercial \u2013 v\u00eddeo | Esportelovers http://t.co/3PSakCP5S4", 
        "created_at": "2014-05-27T19:25:16Z", 
        "id": "471371578869964801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and a great congratulation for the Big winning", 
        "created_at": "2014-05-27T19:31:22Z", 
        "id": "471373113389641729"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Jr muito fofo! #tagheur http://t.co/3PSakCP5S4", 
        "created_at": "2014-05-27T19:32:21Z", 
        "id": "471373362048929792"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T19:35:06Z", 
        "id": "471374050950803457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove ronaldo\u2764\u2764\u2764", 
        "created_at": "2014-05-27T19:37:04Z", 
        "id": "471374547422162944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #madrid #united #manu #mufc #manunited #manchetser #nike #sport ... http://t.co/AOJBvs4HPo", 
        "created_at": "2014-05-27T19:49:40Z", 
        "id": "471377720044425216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano IS THE BEST PLAYER OF THE WORLD!!!THANKS CRISTIANO RONALDO!!!", 
        "created_at": "2014-05-27T19:52:44Z", 
        "id": "471378489036517376"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo faz 3.600\u20ac por hora? Ser\u00e1 que ele me pode dar isso POR M\u00caS?! \u00c9 que eu n\u00e3o me importo", 
        "created_at": "2014-05-27T19:54:26Z", 
        "id": "471378917417549824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney I miss you Ronaldo... :( Hopefully before you finish  your career, you'll return to Manchester... :/", 
        "created_at": "2014-05-27T20:00:13Z", 
        "id": "471380374258323456"
    }, 
    {
        "text": "I have just entered my predictions for #Portugal - #Greece on #VivaRonaldo . What about you? @Cristiano Ronaldo... http://t.co/MolG7T2WH6", 
        "created_at": "2014-05-27T20:01:19Z", 
        "id": "471380650470436864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres 100 vices fuerte q misi eres la copa ronaldo 7 un abrazo muy fuerte beso a tu ni\u00f1o peque\u00f1o http://t.co/jPgYf72Lt9", 
        "created_at": "2014-05-27T20:16:41Z", 
        "id": "471384517161521152"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano grand\u00edsimo Ronaldo, simplemente grand\u00edsimo!!!! Mis mejores deseos para el mundial.", 
        "created_at": "2014-05-27T20:19:10Z", 
        "id": "471385143882809346"
    }, 
    {
        "text": "RT @ladybibs: N\u00e3o h\u00e1 nada que me irrite mais do que falarem mal do Benfica ou do Ronaldo. Ep\u00e1, n\u00e3o sei, simplesmente n\u00e3o t\u00eam raz\u00f5es para is\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T20:19:22Z", 
        "id": "471385193677598720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ee cristiano ronaldo. espero que te valla bien en tu equipo, osea, portugal, para ganar la copa del mundo. desde granada te apoyo", 
        "created_at": "2014-05-27T20:23:30Z", 
        "id": "471386234385084418"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T20:28:18Z", 
        "id": "471387440058351616"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: momentos  de ternura entre pai e filho:                                   Campanha de marca... http://t.co/WFZGQU13RW", 
        "created_at": "2014-05-27T20:30:52Z", 
        "id": "471388087516286976"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Irina de f\u00e9rias no Ger\u00eas:                                   J\u00e1 h\u00e1 quem espere por um aut\u00f3grafo do cr... http://t.co/8m9dn1hpbR", 
        "created_at": "2014-05-27T20:30:52Z", 
        "id": "471388088418070528"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Cristiano Ronaldo: momentos  de ternura entre pai e filho http://t.co/hAdZ33lR6h", 
        "created_at": "2014-05-27T20:31:07Z", 
        "id": "471388149789114368"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ronaldo e Irina de f\u00e9rias no Ger\u00eas http://t.co/GIzE30mk3P", 
        "created_at": "2014-05-27T20:31:07Z", 
        "id": "471388150661541888"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Cristiano Ronaldo: momentos  de ternura entre pai e filho:                                   Campanha de marca... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T20:31:14Z", 
        "id": "471388180537933824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano best ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T20:40:59Z", 
        "id": "471390634126098432"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Cristiano Ronaldo Jr. trocam carinhos \u2013 v\u00eddeo  http://t.co/uu4C7SA9Hd", 
        "created_at": "2014-05-27T20:43:21Z", 
        "id": "471391229897609216"
    }, 
    {
        "text": ".... RT @itwitting: Cristiano Ronaldo e Cristiano Ronaldo Jr. trocam carinhos \u2013 v\u00eddeo  http://t.co/1GIJVj4LQS", 
        "created_at": "2014-05-27T20:44:57Z", 
        "id": "471391630998921216"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BzcWC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-05-27T20:47:38Z", 
        "id": "471392305316773888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney ronaldo when you coming back to united?", 
        "created_at": "2014-05-27T20:49:18Z", 
        "id": "471392726341419008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Irina de f\u00e9rias no Ger\u00eas:  http://t.co/IKB3UvP0jW", 
        "created_at": "2014-05-27T20:54:53Z", 
        "id": "471394131835502592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Ronaldo seriously needs to start going to the gym... #NoMuscle http://t.co/yvEjKdCWsV", 
        "created_at": "2014-05-27T20:59:22Z", 
        "id": "471395258602102785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano plz ronaldo plz can i meet u is this possible if not can you give me your jersey", 
        "created_at": "2014-05-27T21:03:29Z", 
        "id": "471396296243175425"
    }, 
    {
        "text": "[i] Cristiano Ronaldo e Cristiano Ronaldo Jr. trocam carinhos \u2013 v\u00eddeo http://t.co/GBMnq527uO", 
        "created_at": "2014-05-27T21:04:58Z", 
        "id": "471396668366000129"
    }, 
    {
        "text": "@SaraLuzClara @Marianalnb o primo e o Ronaldo? Que nojo Sara, Jesus esta a ver, francamente", 
        "created_at": "2014-05-27T21:05:41Z", 
        "id": "471396849379995648"
    }, 
    {
        "text": "@bbarreto97 @Marianalnb Barreto nao brinques com coisas serias a rela\u00e7\u00e3o do Ronaldo e da Mariana e mesmo seria! Vai dar filhos e tudo", 
        "created_at": "2014-05-27T21:07:00Z", 
        "id": "471397178494431232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e1 ronaldo eu teu patid\u00e1rio/a", 
        "created_at": "2014-05-27T21:08:08Z", 
        "id": "471397465506451458"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraLuzClara: @bbarreto97 @Marianalnb Barreto nao brinques com coisas serias a rela\u00e7\u00e3o do Ronaldo e da Mariana e mesmo seria! Vai dar f\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T21:10:48Z", 
        "id": "471398137605922816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo, o \u201cFen\u00f4meno\u201d, diz que a culpa \u00e9 do governo, n\u00e3o do futebol http://t.co/2k8atUSF0V via @VEJA", 
        "created_at": "2014-05-27T21:15:57Z", 
        "id": "471399433629097984"
    }, 
    {
        "text": "@JLFMota Ronaldo crl", 
        "created_at": "2014-05-27T21:17:33Z", 
        "id": "471399836294860802"
    }, 
    {
        "text": "RT @ReZFootball: @Cristiano Ronaldo with the most goals scored in a single campaign in The Champions League. \ud83d\ude4c  -17 Goals! UCL 2014! http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T21:19:23Z", 
        "id": "471400294887477248"
    }, 
    {
        "text": "@Rita_Monteiro3 ronaldo t\u00e1 muito batido, toda a gente tem 1 dele.. @ricardonvf", 
        "created_at": "2014-05-27T21:19:42Z", 
        "id": "471400374365335552"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Cristiano Ronaldo Jr. trocam carinhos \u2013 v\u00eddeo  http://t.co/gFsFajblQD", 
        "created_at": "2014-05-27T21:20:09Z", 
        "id": "471400489176027136"
    }, 
    {
        "text": "Coisas Verdadeiramente Importantes \u00bb \u00bb \u00bb RT @tvi24noticias: Ronaldo e Irina de f\u00e9rias no Ger\u00eas http://t.co/h6Ts6jiwqB http://t.co/I8xVDH2fsT", 
        "created_at": "2014-05-27T21:20:15Z", 
        "id": "471400512701874176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano . Hala Madrid..... Hala cristino Ronaldo......", 
        "created_at": "2014-05-27T21:21:04Z", 
        "id": "471400721766940672"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Cristiano Ronaldo e Cristiano Ronaldo Jr. trocam carinhos \u2013 v\u00eddeo  http://t.co/gFsFajblQD", 
        "created_at": "2014-05-27T21:22:09Z", 
        "id": "471400992760934402"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Irina de f\u00e9rias no Ger\u00eas... http://t.co/JskphTTjwR", 
        "created_at": "2014-05-27T21:22:26Z", 
        "id": "471401064961671169"
    }, 
    {
        "text": "@Rita_Monteiro3 @JLFMota mas ya, se n\u00e3o for ronaldo \u00e9 meireles", 
        "created_at": "2014-05-27T21:23:11Z", 
        "id": "471401250769342464"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m sabe quem vai ganhar a bota de ouro este ano, se o Ronaldo ou o Suarez?", 
        "created_at": "2014-05-27T21:26:12Z", 
        "id": "471402011259584512"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo  16 gols em Champions 2 vezes melhor do mundo 3 milh\u00f5es de euros por m\u00eas 10 Ferraris na garagem 0 caspa", 
        "created_at": "2014-05-27T21:27:07Z", 
        "id": "471402240755118080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano en un acto promocional con su hijo Cristiano Ronaldo Junior #HalaMadrid #YoSoyDeCR http://t.co/85nCfrj22E", 
        "created_at": "2014-05-27T21:27:32Z", 
        "id": "471402349404381186"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T21:33:39Z", 
        "id": "471403885441978368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T21:34:14Z", 
        "id": "471404034755031040"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo.... jogas no Real Madrid... eu jogo no S.C Barbarense, ontem ganhas te a champions, eu garanti a... http://t.co/NN0cP5K7aI", 
        "created_at": "2014-05-27T21:34:36Z", 
        "id": "471404123980836865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T21:34:53Z", 
        "id": "471404196932382720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Ronaldo is in like every commercial on portuguese tv.", 
        "created_at": "2014-05-27T21:35:03Z", 
        "id": "471404238363693056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you  Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T21:35:13Z", 
        "id": "471404279354642432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is my inspiration in my life!", 
        "created_at": "2014-05-27T21:35:59Z", 
        "id": "471404474678800385"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Cristiano Ronaldo e Cristiano Ronaldo Jr. trocam carinhos \u2013 v\u00eddeo  http://t.co/gFsFajblQD", 
        "created_at": "2014-05-27T21:46:32Z", 
        "id": "471407126783721473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thanks Ronaldo for the tenth cup !!!!!to brief me playing with real madrid jacket 10", 
        "created_at": "2014-05-27T21:52:22Z", 
        "id": "471408597659045888"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) for @VogueSpain by @mariotestino #CristianoRonaldo #vogue http://t.co/IU\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T21:52:40Z", 
        "id": "471408670375694338"
    }, 
    {
        "text": "Facto: Uma das caracter\u00edsticas do Ronaldo no FIFA 14 \u00e9 \"Estilo\".", 
        "created_at": "2014-05-27T21:53:24Z", 
        "id": "471408856116260864"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo n\u00e3o ser\u00e1 o mesmo http://t.co/I3KWgnUexQ #desporto", 
        "created_at": "2014-05-27T21:54:52Z", 
        "id": "471409225361399809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T21:55:09Z", 
        "id": "471409298350694403"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 1 of 3: con la remera del m\u00e1s grande de Am\u00e9rica! RT @CARPoficial: Cristiano Ronaldo posa con la camiseta de River despu\u00e9s", 
        "created_at": "2014-05-27T22:01:30Z", 
        "id": "471410896464384001"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que pesquisa mostra que Souto est\u00e1 \u2018no caminho certo\u2019 http://t.co/9A2sWdrHkX http://t.co/Z3mgr0XcsG", 
        "created_at": "2014-05-27T22:01:48Z", 
        "id": "471410968933957632"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @_seymour_ http://t.co/MBLpGz1QJs \u00c0 Procura Do Ronaldo(Com MrNikki e M4ster) - Fifa 14", 
        "created_at": "2014-05-27T22:11:03Z", 
        "id": "471413297036529665"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lamipaiva: \u201c@zehdeabreu: Cronologia do oportunismo do Ronaldo:  @taffarelandre: @turquim5 Ronaldo e a demagogia http://t.co/uF5aBLsVJU\u201d\u201d", 
        "created_at": "2014-05-27T22:17:43Z", 
        "id": "471414974988812289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T22:18:55Z", 
        "id": "471415279684431872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T22:19:59Z", 
        "id": "471415547859443712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T22:22:44Z", 
        "id": "471416237310763008"
    }, 
    {
        "text": "Foto de joga._: Las 10 n\u00f3minas m\u00e1s caras de #Brasil 2014. (50% de es #Ronaldo) http://t.co/Relc6gnM7r", 
        "created_at": "2014-05-27T22:25:45Z", 
        "id": "471416997410906113"
    }, 
    {
        "text": "Foto de michaelprag227: Every Athlete has to start of some where \u26bd\ufe0fsoocer#Ronaldo http://t.co/3zHbKBNaik", 
        "created_at": "2014-05-27T22:26:05Z", 
        "id": "471417082089717761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano it s good Ronaldo   I was in hotel tivoli in lisboa when you are in tivoli", 
        "created_at": "2014-05-27T22:31:22Z", 
        "id": "471418410950483968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Meu filho \u00e9 a parte mais bonita e importante da minha vida. Ele \u00e9 meu melhor trof\u00e9u, a minha maior vit\u00f3ria.- Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T22:32:15Z", 
        "id": "471418631855693824"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo namora com Irina na Ger\u00eas\".  E \u00e9 este o jornalismo do nosso pa\u00eds. Nem me conseguem dizer quantas vezes foi \u00e0 casa de banho. Enfim..", 
        "created_at": "2014-05-27T22:32:18Z", 
        "id": "471418646502203393"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: \"Ronaldo namora com Irina na Ger\u00eas\".  E \u00e9 este o jornalismo do nosso pa\u00eds. Nem me conseguem dizer quantas vezes foi \u00e0 casa de\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T22:33:12Z", 
        "id": "471418871535390720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney Now time to go back home Ronaldo. #MUFC", 
        "created_at": "2014-05-27T22:34:04Z", 
        "id": "471419089609433088"
    }, 
    {
        "text": "a minha primeira pol\u00e9mica \u00e9 que fui visto numa praia com a irina shayk . mas depois foi-se a ver e afinal era o ronaldo .", 
        "created_at": "2014-05-27T22:37:09Z", 
        "id": "471419865782185984"
    }, 
    {
        "text": "@JoaoPedroL confundiram o ronaldo com a irina?", 
        "created_at": "2014-05-27T22:41:31Z", 
        "id": "471420967315460096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T22:42:11Z", 
        "id": "471421134739496960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Is Ronaldo coming to Boston June 6 #portugalvsmexico", 
        "created_at": "2014-05-27T22:46:57Z", 
        "id": "471422333270257667"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-27T22:47:07Z", 
        "id": "471422376173785088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-27T22:48:37Z", 
        "id": "471422752562241537"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano da best in d world.......8 Reasons Why Ronaldo is Better than Messi #SportsBreak http://t.co/s4kDm6H1HK rocks", 
        "created_at": "2014-05-27T22:51:16Z", 
        "id": "471423421557911552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid @SergioRamos @GarethBale11 @CasillasWorld #madridistacard #halamadrid #ronaldo #Ramos #UEFA http://t.co/jZ4pcWlGFe", 
        "created_at": "2014-05-27T22:51:22Z", 
        "id": "471423446715731968"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo prova isso n\u00e3o chega \u00e0 segunda ronda! The Ronaldo sandwich http://t.co/lpz04vwmOU", 
        "created_at": "2014-05-27T22:51:31Z", 
        "id": "471423483948576768"
    }, 
    {
        "text": "D\u00e3o demasiada aten\u00e7\u00e3o ao Cristiano Ronaldo! -.-  N\u00e3o sabem fazer uma publicidade ao futebol sem falar nele... -.-", 
        "created_at": "2014-05-27T22:52:24Z", 
        "id": "471423704946065408"
    }, 
    {
        "text": "RT @ReZFootball: @Cristiano Ronaldo with the most goals scored in a single campaign in The Champions League. \ud83d\ude4c  -17 Goals! UCL 2014! http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T22:57:39Z", 
        "id": "471425027636604930"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u0131 love you ronaldo :D   I am T\u00fcrkish Boy your fans :D", 
        "created_at": "2014-05-27T22:58:50Z", 
        "id": "471425324421365761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fue rid\u00edculo con su festejo... de esto y m\u00e1s opina @RaulOrvananos http://t.co/DarLnrBGEp", 
        "created_at": "2014-05-27T22:59:26Z", 
        "id": "471425473726017536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T23:04:08Z", 
        "id": "471426657476042753"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T23:05:00Z", 
        "id": "471426875890208768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T23:05:12Z", 
        "id": "471426926578368512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T23:06:32Z", 
        "id": "471427259963027456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hizo un festejo exagerado, ya q ahi se encontraba la c\u00e1mara de su pelicula: Ronaldo The Movie @SanCadilla http://t.co/4gKQZBfCqm", 
        "created_at": "2014-05-27T23:07:04Z", 
        "id": "471427396369805312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T23:08:26Z", 
        "id": "471427739052826625"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdsumP: Pa\u00eds muito atrasado, n\u00e9 Ronaldo? RT @TVNBR  Esta \u00e9 a 1\u00aa Copa do Mundo que ter\u00e1 todas as Arenas com certificado de #sustentabili\u2026", 
        "created_at": "2014-05-27T23:08:26Z", 
        "id": "471427741359677440"
    }, 
    {
        "text": "C. Ronaldo iguala Messi e consolida amea\u00e7a a recorde de Ra\u00fal http://t.co/u2cpW5jHXc", 
        "created_at": "2014-05-27T23:08:57Z", 
        "id": "471427871588642817"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/aAMB96cT2u Cristiano Ronaldo 2014 Spanish Vogue with girlfriend Irina Shayk", 
        "created_at": "2014-05-27T23:12:18Z", 
        "id": "471428714031366144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T23:13:22Z", 
        "id": "471428983104364544"
    }, 
    {
        "text": "@Marcos_2014 @nemojaime Ronaldo virando coxinha;sera que os travestis come coxinha?", 
        "created_at": "2014-05-27T23:13:42Z", 
        "id": "471429064583307264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T23:14:08Z", 
        "id": "471429172427251713"
    }, 
    {
        "text": "RT @gervasiocom: @Marcos_2014 @nemojaime Ronaldo virando coxinha;sera que os travestis come coxinha?", 
        "created_at": "2014-05-27T23:22:20Z", 
        "id": "471431236016410625"
    }, 
    {
        "text": "RT @gervasiocom: @Marcos_2014 @nemojaime Ronaldo virando coxinha;sera que os travestis come coxinha?", 
        "created_at": "2014-05-27T23:29:20Z", 
        "id": "471432999427649536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @WayneRooney the legend ronaldo thak very much for the champions leauge #hala_madrid your the best in world", 
        "created_at": "2014-05-27T23:36:10Z", 
        "id": "471434716982575104"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo celebr\u00f3 el gol buscando la c\u00e1mara de la pel\u00edcula que est\u00e1 grabando http://t.co/FMwF2AunWm", 
        "created_at": "2014-05-27T23:37:25Z", 
        "id": "471435033362698241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Ronaldo virando coxinha... rs... http://t.co/le0YdiHmlo", 
        "created_at": "2014-05-27T23:39:38Z", 
        "id": "471435591973085184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-27T23:39:42Z", 
        "id": "471435607235780608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-27T23:47:42Z", 
        "id": "471437620069683200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fue rid\u00edculo con su festejo... de esto y m\u00e1s opina @RaulOrvananos http://t.co/ImIoMiYEuG", 
        "created_at": "2014-05-27T23:48:45Z", 
        "id": "471437886630281217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eae cristiano ronaldo okay that was daora penalty kick in?", 
        "created_at": "2014-05-27T23:54:16Z", 
        "id": "471439273968033794"
    }, 
    {
        "text": "digam-me que n\u00e3o est\u00e1 a passar uma not\u00edcia na tvi24 sobre o ronaldo na sua casa no ger\u00eas e o que faz durante os dias em que l\u00e1 est\u00e1.", 
        "created_at": "2014-05-27T23:56:04Z", 
        "id": "471439727108042752"
    }, 
    {
        "text": "@tiagm ainda te espantas com a adora\u00e7\u00e3o dos nossos jornaleiros ao ronaldo? todos os dias \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2014-05-27T23:56:59Z", 
        "id": "471439958876889088"
    }
]