[
    {
        "text": "RT @RebeloNuno: Rep\u00f3rter brasileira pronta a receber Ronaldo. (Sim, rep\u00f3rter). \u00c0 considera\u00e7\u00e3o das jornalistas da minha tl. http://t.co/CytI\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T00:07:01Z", 
        "id": "476878299340488705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come to galatasaray Ronaldo please", 
        "created_at": "2014-06-12T00:12:18Z", 
        "id": "476879629815652352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-12T00:12:33Z", 
        "id": "476879694802194432"
    }, 
    {
        "text": "Na capa da Vis\u00e3o de hoje, \"Os sete mandamentos de Ronaldo\". M\u00e1ximas que podem ser aplicadas a qualquer pessoa, em... http://t.co/QyUGIJZz7W", 
        "created_at": "2014-06-12T00:19:39Z", 
        "id": "476881478530240512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb la neta eres una vergota cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T00:27:37Z", 
        "id": "476883485492514817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ta no Brasil, bem-vindo, seu gostoso! S\u00f3 vou ver o jogo da Copa (S\u00f3 do Portugal) por causa de voc\u00ea, sinta-se lisonjeado!", 
        "created_at": "2014-06-12T00:30:02Z", 
        "id": "476884095033950208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T00:36:25Z", 
        "id": "476885698255929344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T00:39:15Z", 
        "id": "476886412222947328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Cristiano Ronaldo est\u00e1 de vuelta http://t.co/hZulwknwAO http://t.co/RQDjXPMYnB\"", 
        "created_at": "2014-06-12T00:39:35Z", 
        "id": "476886496231055360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vai quebrar o recorde de Ronaldo numa s\u00f3 edi\u00e7\u00e3o de copa do Mundo haha' ... Seja bem vindo \u00eddolo #CR7", 
        "created_at": "2014-06-12T00:43:04Z", 
        "id": "476887373134176256"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo \"Gagner le mondial serait l'apog\u00e9e de ma carri\u00e8re\" On est tous avec lui. #CR7 #TeamPortugal http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T00:43:39Z", 
        "id": "476887519305670656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T00:43:55Z", 
        "id": "476887586246385664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T00:45:25Z", 
        "id": "476887966233952258"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-12T00:47:12Z", 
        "id": "476888414663356416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T00:48:01Z", 
        "id": "476888617265430528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T00:49:32Z", 
        "id": "476889001823981568"
    }, 
    {
        "text": "Foto de pitchkings: \"As the King enters, the horns sound and the people begin to bow.\" #Ronaldo #CR7 #ASelecao... http://t.co/c8P8nA9fMY", 
        "created_at": "2014-06-12T00:50:17Z", 
        "id": "476889189061906433"
    }, 
    {
        "text": "Foto de johelychirinos: El Mejor del Mundo. El Comandante @cristiano #Ronaldo #MundialdeFutbol #Brasil2014... http://t.co/5iuFe2xLkV", 
        "created_at": "2014-06-12T00:51:41Z", 
        "id": "476889540750106625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo You are my biggest Idol Man!!  You Are What Makes Madrid What It Is!!! You Are A Beauty And Will Win The WorldCup #Beauty", 
        "created_at": "2014-06-12T00:53:21Z", 
        "id": "476889958910017537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bem vindo C. Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T01:01:45Z", 
        "id": "476892073090875392"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheLewisMcinnes: @Cristiano This is why Ronaldo is the BEST! #RESPECT #CR7 @realmadrid http://t.co/FKswQBCSmw", 
        "created_at": "2014-06-12T01:09:24Z", 
        "id": "476894000880701440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o faz tatuagens para poder dar sangue http://t.co/V4XyayEj4F", 
        "created_at": "2014-06-12T01:10:10Z", 
        "id": "476894194275868672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T01:10:50Z", 
        "id": "476894359888363520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cara, eu achava imposs\u00edvel voc\u00ea t\u00e3o perto de mim ... Quero muito te ver jogar. Cristiano Ronaldo, me ajuda ! Realiza meu sonho ?", 
        "created_at": "2014-06-12T01:12:37Z", 
        "id": "476894811057061888"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mutaab__: #Cristiano #Ronaldo #RealMadrid @cristiano http://t.co/fxZgzyGmAg", 
        "created_at": "2014-06-12T01:13:05Z", 
        "id": "476894928698486785"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jev_29: Cristiano Rinaldo #worldcup #brazil2014 #ronaldo # http://t.co/UUn9hOR71l", 
        "created_at": "2014-06-12T01:13:24Z", 
        "id": "476895005710114816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T01:13:59Z", 
        "id": "476895153492611072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo VOC\u00ca vai ser o melhor da copa", 
        "created_at": "2014-06-12T01:15:40Z", 
        "id": "476895577931018240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo yerekanye ko amarozi yo muri Afurika ntacyo yamukoraho na gato (reba video) http://t.co/mTj2D5BsZK", 
        "created_at": "2014-06-12T01:23:41Z", 
        "id": "476897596313583616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #ElMejorDelMundo http://t.co/gn7Inl0NSG", 
        "created_at": "2014-06-12T01:25:43Z", 
        "id": "476898105607340032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu tor\u00e7o pra Portugal sempre ! Amo voc\u00ea, amo a sele\u00e7\u00e3o portuguesa, preciso te ver Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro !", 
        "created_at": "2014-06-12T01:25:48Z", 
        "id": "476898128525025280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo s\u00ed va a jugar el mundial putos \ud83d\ude04 mira de quien t borlare pinche hechicero gay !!! http://t.co/Tz1Q96jURH", 
        "created_at": "2014-06-12T01:28:46Z", 
        "id": "476898874640957441"
    }, 
    {
        "text": "Bela mexicana faz furor no Brasil e j\u00e1 entrevistou Cristiano Ronaldo http://t.co/MHbjx5DFqt", 
        "created_at": "2014-06-12T01:29:24Z", 
        "id": "476899031390883841"
    }, 
    {
        "text": "Foto de valen.gutierrez: Cristiano Ronaldo #7 &lt;3 Ra\u00fal Meireles #16 *-* #Mundial2014 http://t.co/sUV0EYKtfZ", 
        "created_at": "2014-06-12T01:35:15Z", 
        "id": "476900505348616193"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal ronaldo gordo", 
        "created_at": "2014-06-12T01:42:53Z", 
        "id": "476902426520600576"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal  me responde depois do Ronaldo mamar tanto no governo e agora criticar o Pais com que cara ele vai estar ao lado da Dilma!!", 
        "created_at": "2014-06-12T01:46:56Z", 
        "id": "476903446076219392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo will be a great star in FIFA 14 and bring portugal into the final http://t.co/eRFNgQVkbA", 
        "created_at": "2014-06-12T01:48:21Z", 
        "id": "476903803652820992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[PocongRMCF].#NA", 
        "created_at": "2014-06-12T01:52:11Z", 
        "id": "476904767268999168"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T01:52:38Z", 
        "id": "476904877948272640"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T01:53:43Z", 
        "id": "476905153887756289"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T01:57:07Z", 
        "id": "476906007403061250"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T02:02:21Z", 
        "id": "476907323818921984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo asegura estar en \u00f3ptimas condiciones para el mundial", 
        "created_at": "2014-06-12T02:03:38Z", 
        "id": "476907647976095745"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T02:07:01Z", 
        "id": "476908498383405057"
    }, 
    {
        "text": "RT @bacanabet: @Cristiano Ronaldo vuelve en su versi\u00f3n m\u00e1s voraz y lidera a una #Portugal arrolladora - http://t.co/NpoqqS9x5l http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T02:07:58Z", 
        "id": "476908738654519297"
    }, 
    {
        "text": "Foto de gazavisuals: Cristiano Ronaldo #cristiano #ronaldo #realmadrid #fifa #worldcup http://t.co/ykigwTaxPa", 
        "created_at": "2014-06-12T02:09:50Z", 
        "id": "476909207648993280"
    }, 
    {
        "text": "Foto de meddwife: The dream team! #worldcup #proud #goooo #ronaldo #goodlooking #viva http://t.co/ygn0Vyl6T2", 
        "created_at": "2014-06-12T02:10:10Z", 
        "id": "476909292352995331"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T02:11:09Z", 
        "id": "476909541410353152"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T02:17:50Z", 
        "id": "476911221686288384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo I am a HUGE fan heard rumors you arent gonna play in the world cup please reply", 
        "created_at": "2014-06-12T02:18:35Z", 
        "id": "476911411256643584"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T02:21:50Z", 
        "id": "476912228382568448"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T02:26:39Z", 
        "id": "476913441177731072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo design http://t.co/kQ06qOPw0V", 
        "created_at": "2014-06-12T02:29:51Z", 
        "id": "476914244999712768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crak desde cucuta (Colombia ) (y). Usd el mejor del mundo (y)", 
        "created_at": "2014-06-12T02:30:17Z", 
        "id": "476914354596491265"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7Designs: @Cristiano Ronaldo design http://t.co/kQ06qOPw0V", 
        "created_at": "2014-06-12T02:30:34Z", 
        "id": "476914426285535232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Ireland design #for\u00e7aportugal http://t.co/rLWSYAJHNM", 
        "created_at": "2014-06-12T02:30:35Z", 
        "id": "476914430458875904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go! Go! Ronaldo Paraguay te apoya! #VivaRonaldo #ForcaPortugal http://t.co/6u7D41Ss0p", 
        "created_at": "2014-06-12T02:35:25Z", 
        "id": "476915644714455040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ForcaPortugal hope u the best , #WorldCup2014Brazil #loveFromEgypt #GoRonaldo Show them who's the real Ronaldo ;)", 
        "created_at": "2014-06-12T02:35:37Z", 
        "id": "476915696790953985"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T02:43:16Z", 
        "id": "476917622399696896"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Beto: \u00abRonaldo \u00e9 preponderante\u00bb http://t.co/nxCT1eye3U #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T02:43:32Z", 
        "id": "476917690792030208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-12T02:46:52Z", 
        "id": "476918526209314816"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T02:48:26Z", 
        "id": "476918921312731138"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano para mi . Q lastima q no c hablar portugu\u00e9s. mucha suerte dios te bendiga. Ronaldo. Mi abuelo fue como tu padre.  Se loq se sient", 
        "created_at": "2014-06-12T02:50:01Z", 
        "id": "476919322900975616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Viva..... #Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T02:56:38Z", 
        "id": "476920985921155072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yuno to jua brazil ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T02:57:56Z", 
        "id": "476921313336885248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano .......Cristiano Ronaldo || Thank You, Manchester \u1d34\u1d30: http://t.co/I4jjDnVU5b via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-12T02:59:20Z", 
        "id": "476921666874798080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:01:52Z", 
        "id": "476922303692144640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:02:22Z", 
        "id": "476922429764558848"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @johproducoes http://t.co/94yATRwGN1 PASSINHO DO ROMANO FAMOSO - MC RONALDO (DJ\u00b4S M@RCINHO &amp;", 
        "created_at": "2014-06-12T03:05:43Z", 
        "id": "476923271607095296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:09:29Z", 
        "id": "476924221067898880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-12T03:10:40Z", 
        "id": "476924517122838528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:12:09Z", 
        "id": "476924889321205760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T03:15:21Z", 
        "id": "476925697470898177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-12T03:22:36Z", 
        "id": "476927519955116033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-12T03:24:56Z", 
        "id": "476928109430964224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:27:49Z", 
        "id": "476928832705134592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:29:03Z", 
        "id": "476929143955660800"
    }, 
    {
        "text": "@iLGDaily Cristiano Ronaldo? Ha! That's Ronaldinho.", 
        "created_at": "2014-06-12T03:29:08Z", 
        "id": "476929162997796865"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:29:25Z", 
        "id": "476929237258354688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:30:44Z", 
        "id": "476929566985170944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:32:25Z", 
        "id": "476929990635048960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:34:29Z", 
        "id": "476930509780422657"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T03:37:06Z", 
        "id": "476931171230568448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:40:03Z", 
        "id": "476931910292496384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T03:54:10Z", 
        "id": "476935465724305408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T03:54:14Z", 
        "id": "476935482870218752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T03:56:43Z", 
        "id": "476936108039602176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T04:04:56Z", 
        "id": "476938173008732161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo got a Brazilian to gear up for the cup #fakeworldcupfacts", 
        "created_at": "2014-06-12T04:13:34Z", 
        "id": "476940347520847872"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo punya sejuta keunggulan di luar keahliannya di sepakbola! [RmadridInfo] http://t.co/fDO2uYrlrf\"[Poc\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T04:17:22Z", 
        "id": "476941301074493440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ok good luck ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-12T04:31:07Z", 
        "id": "476944762436468737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the besteht Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T04:45:51Z", 
        "id": "476948471506018305"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T04:49:28Z", 
        "id": "476949381510221824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T05:00:44Z", 
        "id": "476952215744040961"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T05:05:43Z", 
        "id": "476953471439372288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo pleaseeeeee win portgual and win brazil and spain and argentina", 
        "created_at": "2014-06-12T05:19:47Z", 
        "id": "476957011679006722"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go Ronaldo Go!", 
        "created_at": "2014-06-12T05:24:13Z", 
        "id": "476958125593882624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo VERY Respectfuly", 
        "created_at": "2014-06-12T05:27:07Z", 
        "id": "476958855704760321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb Park Ji-sung has joined Manchester United player Cristiano Ronaldo from when fans knew from then", 
        "created_at": "2014-06-12T05:32:05Z", 
        "id": "476960107415080961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @7cristianorb I do not know what time the season when Rooney Man Utd -Ji-sung -Ronaldo can still remember the wonderful link play", 
        "created_at": "2014-06-12T05:35:16Z", 
        "id": "476960906698428417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Portugal team arrives in Brazil. [@cjzero] http://t.co/LmcQYB09cv\"", 
        "created_at": "2014-06-12T05:49:03Z", 
        "id": "476964374880350208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T05:59:10Z", 
        "id": "476966919996596225"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T06:01:22Z", 
        "id": "476967477679632384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T06:10:21Z", 
        "id": "476969737214103553"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T06:18:21Z", 
        "id": "476971749930569728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristinano Ronaldo Best World Cup", 
        "created_at": "2014-06-12T06:41:02Z", 
        "id": "476977458869071872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, bom de mais, fera, excelente, mito, foda, humilde, melhor do mundo, tudo que \u00e1 de bom, tem que falar dele. Orgulho de F\u00e3", 
        "created_at": "2014-06-12T06:45:50Z", 
        "id": "476978667214884865"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/hYKLrIQTQa Cristiano Ronaldo &amp; Gareth Bale - Speed Attack Real Madrid (Ultimate Skills", 
        "created_at": "2014-06-12T06:50:12Z", 
        "id": "476979764775772160"
    }, 
    {
        "text": "Foto de __cristianofanpage__: #cristianoronaldo#ronaldo#cr7#realmadrid#ligabbva#football#soccer http://t.co/IWjCYaS80b", 
        "created_at": "2014-06-12T06:50:21Z", 
        "id": "476979801983418369"
    }, 
    {
        "text": "Foto de josh_hillmann: Ronaldo. #Cristiano #Ronaldo #worldcup #2014 #fifa #nike #pepe #nani #topscorer #beast... http://t.co/CBHCBWGMUE", 
        "created_at": "2014-06-12T06:50:23Z", 
        "id": "476979812733444096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo,,,,,", 
        "created_at": "2014-06-12T06:54:58Z", 
        "id": "476980963743117312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T06:55:12Z", 
        "id": "476981023784570880"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Neymar tamb\u00e9m se inspira em Cristiano Ronaldo http://t.co/fiFe9vpXfI", 
        "created_at": "2014-06-12T07:01:27Z", 
        "id": "476982597847773184"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Milhares de adeptos pagam para ver Cristiano Ronaldo treinar http://t.co/JnSd2h7ZPG #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T07:03:58Z", 
        "id": "476983228058718208"
    }, 
    {
        "text": "RT @YasielPuig: @Cristiano aqu\u00ed con mi amigo cristiano Ronaldo conociendo a el equipo de mis sue\u00f1os arriba real Madrid http://t.co/bkNMC8l0\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T07:06:03Z", 
        "id": "476983752325746688"
    }, 
    {
        "text": "Foto de allsoccer7: @garethbale11 Edit! \udbb8\udf29\u26bd\ufe0f #nani #ronaldo #cr7 #followback #followme #follow #champion #world... http://t.co/FdDjhZKtXm", 
        "created_at": "2014-06-12T07:12:12Z", 
        "id": "476985299860742144"
    }, 
    {
        "text": "Foto de pjcgraphics: For portugal Cristiano Ronaldo @cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #fifa... http://t.co/l9wwc5CvPt", 
        "created_at": "2014-06-12T07:12:21Z", 
        "id": "476985340134449152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T07:13:16Z", 
        "id": "476985571558969345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Cristiano Ronaldo i m big fan of u.. So Plzz accept me... N all the best for the fifa tournament..", 
        "created_at": "2014-06-12T07:19:33Z", 
        "id": "476987151884636160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best! \u2665", 
        "created_at": "2014-06-12T07:32:44Z", 
        "id": "476990469894074368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano JUST CRISTIANO Ronaldo Is WIN!!! On PORTUGAL PORTUGAL PORTUGAL!! FORCA PORTUGAL!!!!", 
        "created_at": "2014-06-12T07:44:41Z", 
        "id": "476993476978933760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T07:48:09Z", 
        "id": "476994347603218432"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ryan_goadsby: A super ampt for this World Cup!\udbb8\udf33. #brazil #worldcup #fifa #letsbegin #cr7 #ronaldo http://t.co/RJU9G36RyP", 
        "created_at": "2014-06-12T07:50:30Z", 
        "id": "476994939029434370"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo 7/20 : http://t.co/ugTiWHeCqv", 
        "created_at": "2014-06-12T07:55:48Z", 
        "id": "476996275661832193"
    }, 
    {
        "text": "Milhares de adeptos pagam para ver Cristiano Ronaldo treinar.  http://t.co/N4PuW1EFWo", 
        "created_at": "2014-06-12T08:00:26Z", 
        "id": "476997437836783617"
    }, 
    {
        "text": "Foto de oznozdemir11: #cristiano #ronaldo #CR7 #realmadrid #halamadrid #worldcup #2014 @cristiano http://t.co/GlOtlkflJL", 
        "created_at": "2014-06-12T08:10:38Z", 
        "id": "477000007909117952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo 14/20 http://t.co/lU6Ar1ILGf", 
        "created_at": "2014-06-12T08:10:41Z", 
        "id": "477000017744379905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T08:11:05Z", 
        "id": "477000119158460416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signing autographs after arriving in Brasil. #POR http://t.co/g0ZotDT7tN", 
        "created_at": "2014-06-12T08:11:10Z", 
        "id": "477000140905906176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T08:20:54Z", 
        "id": "477002591230906368"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo helps #Portugal thrash Ireland in final warm-up game - http://t.co/I1QZS7h2Jq", 
        "created_at": "2014-06-12T08:21:10Z", 
        "id": "477002658020986880"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo helps #Portugal thrash Ireland in final warm-up game - http://t.co/iuyHr4INmq http://t.co/gkYkJz66nd", 
        "created_at": "2014-06-12T08:21:15Z", 
        "id": "477002679752073216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: quando \u20ac90 milh\u00f5es se revelam pouco dinheiro | PLANETA FUTEBOL TOTAL http://t.co/QmEzZmFGcY http://t.co/OcvdyudDf2", 
        "created_at": "2014-06-12T08:22:40Z", 
        "id": "477003033361256448"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo precisa de ter um legado; eu n\u00e3o\u00bb - Rooney http://t.co/DdAUe1oTAH #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T08:25:36Z", 
        "id": "477003772657270784"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo \"Gagner le mondial serait l'apog\u00e9e de ma carri\u00e8re\" On est tous avec lui. #CR7 #TeamPortugal http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T08:32:29Z", 
        "id": "477005505798623232"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo \"Gagner le mondial serait l'apog\u00e9e de ma carri\u00e8re\" On est tous avec lui. #CR7 #TeamPortugal http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T08:33:41Z", 
        "id": "477005808946151424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scores free-kick, slowmo replay of a Brazil girl. @WayneRooney misses a penalty, slowmo replay of a Brazilian girl.", 
        "created_at": "2014-06-12T08:42:16Z", 
        "id": "477007966898765824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scores free-kick, slowmo replay of a Brazil girl. @WayneRooney misses a penalty, slowmo replay of a Brazilian girl", 
        "created_at": "2014-06-12T08:43:25Z", 
        "id": "477008257043927040"
    }, 
    {
        "text": "@rdgrenal ronaldo fenomeno", 
        "created_at": "2014-06-12T08:47:48Z", 
        "id": "477009360644997120"
    }, 
    {
        "text": "Foto de funny_footy_meme: Respect! #ronaldo #footballmeme #worldcup http://t.co/RPALGaN52z", 
        "created_at": "2014-06-12T08:50:00Z", 
        "id": "477009912749228032"
    }, 
    {
        "text": "Foto de firdaauuss7: Who is this ?? My idol in football,Cristiano Ronaldo !!! Haha Could I play like him ?? Hurmm... http://t.co/GN8PhQwjNV", 
        "created_at": "2014-06-12T08:50:06Z", 
        "id": "477009940502941697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo should have scored, not messi. #GALAXY11: The Match Part 1: http://t.co/KIjdKUYAhT @YouTube arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", 
        "created_at": "2014-06-12T08:51:02Z", 
        "id": "477010174452830208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T08:58:57Z", 
        "id": "477012165996838912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 samba no Brasil. Estamos safamos. Que comece este Mundial! Vamobora Portugal. #worldcup2014 http://t.co/fOP2TMBypx", 
        "created_at": "2014-06-12T08:59:54Z", 
        "id": "477012403998457856"
    }, 
    {
        "text": "#EstadosUnidos \"Vamos fazer a vida negra ao Ronaldo\" http://t.co/Q9IAItiSGZ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-12T09:01:31Z", 
        "id": "477012810342223873"
    }, 
    {
        "text": "Sou o Ronaldo da Matem\u00e1tica, literalmente", 
        "created_at": "2014-06-12T09:06:47Z", 
        "id": "477014135591682049"
    }, 
    {
        "text": "Isto do Ronaldo querer a Irina longe do Brasil, cada vez mais me parece desculpa...", 
        "created_at": "2014-06-12T09:10:22Z", 
        "id": "477015040290463745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is worth, in terms of market value, around half of the entire Portugal squad. #por #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T09:11:47Z", 
        "id": "477015394289725441"
    }, 
    {
        "text": "#POR Cristiano Ronaldo has a message for you \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f http://t.co/SY0Tb5Jz5c", 
        "created_at": "2014-06-12T09:12:54Z", 
        "id": "477015677539483649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai ronaldo   i hope you win the fifa", 
        "created_at": "2014-06-12T09:13:38Z", 
        "id": "477015863275446272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Alpozkanm: @Cristiano Ronaldo should have scored, not messi. #GALAXY11: The Match Part 1: http://t.co/KIjdKUYAhT @YouTube arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", 
        "created_at": "2014-06-12T09:16:06Z", 
        "id": "477016480563736576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T09:16:54Z", 
        "id": "477016683375116288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .... Winner Train ,Loser Complain http://t.co/6GTjVbzgrM", 
        "created_at": "2014-06-12T09:24:18Z", 
        "id": "477018546673692672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal , ronaldo please http://t.co/UOMr5k3CGW", 
        "created_at": "2014-06-12T09:24:39Z", 
        "id": "477018633822937088"
    }, 
    {
        "text": "#Inglaterra \"N\u00e3o sou como Ronaldo, n\u00e3o tenho de ficar para a hist\u00f3ria\" http://t.co/ajSrRg0bQ9  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-12T09:34:51Z", 
        "id": "477021198845366272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  All the best ronaldo  For the football fest  Work hard play hard  Love ew  Good luck  World cup 2014 \u2605\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-06-12T09:35:01Z", 
        "id": "477021241228800000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro #WorldBest", 
        "created_at": "2014-06-12T09:37:24Z", 
        "id": "477021841861902336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo junta-se a Anselmo Ralph http://t.co/c5RYBIw1ge", 
        "created_at": "2014-06-12T09:40:31Z", 
        "id": "477022627656380416"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo junta-se a Anselmo Ralph http://t.co/zTqPGCPpm3 via @JornalQ.com", 
        "created_at": "2014-06-12T09:40:37Z", 
        "id": "477022653606158336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo junta-se a Anselmo Ralph http://t.co/67ieTbFCRB", 
        "created_at": "2014-06-12T09:41:16Z", 
        "id": "477022816391692288"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo junta-se a Anselmo Ralph http://t.co/iTamKGrnH3", 
        "created_at": "2014-06-12T09:41:27Z", 
        "id": "477022860117291008"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo... em Hong Kong? http://t.co/I54WcxlCxN #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T09:42:29Z", 
        "id": "477023120755130368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo. http://t.co/5erzoWIEaQ", 
        "created_at": "2014-06-12T09:47:41Z", 
        "id": "477024430783463425"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano try winning this trophy you can make it!!!!hala ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T09:47:50Z", 
        "id": "477024467118333952"
    }, 
    {
        "text": "RT @RedacaoDaBola: N\u00f3s \u00edamos por um simples \"selec\u00e7\u00e3o chega ao Brasil\", mas no universo @cmjornal, isso \u00e9 \"miss bumbum recebe Ronaldo\". htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T10:03:40Z", 
        "id": "477028452022095873"
    }, 
    {
        "text": "RT @ProjetoConexoes: A Miss Bumbum @dessaurach recebeu o craque @Cristiano Ronaldo torcendo para #POR nessa #CopaDoMundo! #VaiTerCopula htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T10:08:45Z", 
        "id": "477029730534035456"
    }, 
    {
        "text": "Foto de zoemesaritis: #MarryMeRonaldo #ronaldo #FIFA #worldcup #soccer #football #girls #friends #fun #2010... http://t.co/HhFrA3pjSu", 
        "created_at": "2014-06-12T10:09:53Z", 
        "id": "477030017353121792"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Quatro beb\u00e9s registados com nome de Cristiano Ronaldo no Brasil http://t.co/KvTFdQm2QS", 
        "created_at": "2014-06-12T10:09:57Z", 
        "id": "477030032640974849"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Vale a pena perder o emprego\" para ver Ronaldo treinar http://t.co/8D9vphKqvD #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T10:10:08Z", 
        "id": "477030079680090112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-12T10:12:22Z", 
        "id": "477030643985960960"
    }, 
    {
        "text": "Ainda agora chegaste, Ronaldo. #lastRT", 
        "created_at": "2014-06-12T10:14:35Z", 
        "id": "477031201728135169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and his teammates have arrived in Brazil. http://t.co/LmdcgtMPjo", 
        "created_at": "2014-06-12T10:15:11Z", 
        "id": "477031348973342720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Portugal team arrives in Brazil. [@cjzero] http://t.co/EctrGmOPDB", 
        "created_at": "2014-06-12T10:16:00Z", 
        "id": "477031557241536512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OL\u00c1 RONALDO EU ME \u00c9  MADRID EU TO AMO", 
        "created_at": "2014-06-12T10:16:34Z", 
        "id": "477031698639888384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T10:19:57Z", 
        "id": "477032552075501568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo vs. Manchester United || UCL 2012/13 \u1d34\u1d30: http://t.co/eduwH6Agu5 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-12T10:25:40Z", 
        "id": "477033989669019648"
    }, 
    {
        "text": "@Ana_Stinson pensava que nao tinha sido convocado porque temos de vender o ronaldo e assim a vida fica mais facilitada", 
        "created_at": "2014-06-12T10:27:54Z", 
        "id": "477034550254895104"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_officialfans_: #cristiano #ronaldo #old #pictures #memories #worldcup #portogallo... http://t.co/Z091HXpTje", 
        "created_at": "2014-06-12T10:29:55Z", 
        "id": "477035058919112704"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mizz_seli: #2014 #soccer #fifa #world #cup #green&amp;red #colours #team #cristiano #ronaldo #fan @cristiano... http://t.co/qDdWCob7aN", 
        "created_at": "2014-06-12T10:30:01Z", 
        "id": "477035085230002176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy_Jokes: A Brazilian glamour mode Ms BumBum will greet Cristiano Ronaldo &amp; Portugal wearing body paint !  Wow \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d  http://t.co/hZ6lg\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T10:30:59Z", 
        "id": "477035326607982592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  conto ctg para k f\u00e3ssas com k na pr\u00f3xima Quinta Feira PORTUGAL Ganhe. .. Cristiano Ronaldo para sempre. ........ :)))))", 
        "created_at": "2014-06-12T10:32:48Z", 
        "id": "477035784135249920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00c9s o melhor do mundo Ronaldo e este mundial \u00e9 td teu. Tragam pra Portugal a 1\u00b0a de mts copas q vamos ganhar.", 
        "created_at": "2014-06-12T10:34:26Z", 
        "id": "477036195307069440"
    }, 
    {
        "text": "RT @GlowingCR7: @Cristiano Ronaldo and Portugal team arrives in Brazil. [@cjzero] http://t.co/EctrGmOPDB", 
        "created_at": "2014-06-12T10:38:08Z", 
        "id": "477037126446772224"
    }, 
    {
        "text": "RT @GlowingCR7: @Cristiano Ronaldo and his teammates have arrived in Brazil. http://t.co/LmdcgtMPjo", 
        "created_at": "2014-06-12T10:38:34Z", 
        "id": "477037234835959808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if in football is king, the name of the Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T10:38:48Z", 
        "id": "477037292901916672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo sambando no Brasil (Treino de Portugal) http://t.co/BmKbb4Yci0", 
        "created_at": "2014-06-12T10:40:17Z", 
        "id": "477037668350853120"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T10:40:59Z", 
        "id": "477037842485764096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T10:44:15Z", 
        "id": "477038666418622466"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: This legend has scored more World Cup goals than Lionel Messi, Wayne Rooney and Cristiano Ronaldo. http://t.co/9kgUYL8T\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T10:44:38Z", 
        "id": "477038761596182529"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T10:45:26Z", 
        "id": "477038961198510080"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T10:45:50Z", 
        "id": "477039064147709952"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T10:45:52Z", 
        "id": "477039070808260608"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T10:46:20Z", 
        "id": "477039191893606401"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T10:50:10Z", 
        "id": "477040152540643329"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T10:50:55Z", 
        "id": "477040342680629248"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T10:52:16Z", 
        "id": "477040684512206848"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T10:53:14Z", 
        "id": "477040924275789824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  not Want Suarez Purchased Madrid? http://t.co/vjvlXqcs9R", 
        "created_at": "2014-06-12T10:54:57Z", 
        "id": "477041360386539520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo not Want Suarez Purchased Madrid? http://t.co/Tpuv0NU46c", 
        "created_at": "2014-06-12T10:57:08Z", 
        "id": "477041909521588225"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/yVlSGt8HFh World Cup 2014: Christiano Ronaldo Skills in Superslow Motion | The New York", 
        "created_at": "2014-06-12T11:00:45Z", 
        "id": "477042818599243776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #WorldCup up 2014 #Portugal NT #Save the Children http://t.co/Mw27tC3GCT", 
        "created_at": "2014-06-12T11:05:27Z", 
        "id": "477044000994906112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano when CR7 by Cristiano Ronaldo come to Indonesia? I can't wait for it.", 
        "created_at": "2014-06-12T11:08:05Z", 
        "id": "477044662104883200"
    }, 
    {
        "text": "Agora um caf\u00e9 do Brasil tem uma sandes chamada \"Cristiano Ronaldo\".", 
        "created_at": "2014-06-12T11:08:12Z", 
        "id": "477044692035854337"
    }, 
    {
        "text": "Querem \u00e9 papar o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T11:08:45Z", 
        "id": "477044831731343361"
    }, 
    {
        "text": "Foto de whitehill7: The big guns.. Can't wait. #messi #neymar #ronaldo #brazil #argentina #worldcup2014 http://t.co/b0UT5EDFoj", 
        "created_at": "2014-06-12T11:10:39Z", 
        "id": "477045307507605504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 meu nome \u00e9 Ronaldo Birkin est\u00e3o jogando futebol muito bom, eu sou um grande f\u00e3 de Adana como Ronaldo ...", 
        "created_at": "2014-06-12T11:13:33Z", 
        "id": "477046037249396736"
    }, 
    {
        "text": "Acho que tenho a mesma les\u00e3o do Ronaldo! Grandes craques.... grandes les\u00f5es!", 
        "created_at": "2014-06-12T11:13:51Z", 
        "id": "477046115955900416"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElUniversal: #POR Portugal aterriz\u00f3 en Brasil con Cristiano Ronaldo casi listo http://t.co/QchXKEko6U #Brasil2014 http://t.co/z0ihKw3n6A", 
        "created_at": "2014-06-12T11:15:00Z", 
        "id": "477046402611433473"
    }, 
    {
        "text": "GRANDE Cristiano Ronaldo..... Ele n\u00e3o faz tatuagens para poder dar sangue!!!  \"N\u00e3o fa\u00e7o tatuagens no meu corpo... http://t.co/YS3HXuKeMo", 
        "created_at": "2014-06-12T11:15:06Z", 
        "id": "477046428016312321"
    }, 
    {
        "text": "RT @__tomaz: Acho que tenho a mesma les\u00e3o do Ronaldo! Grandes craques.... grandes les\u00f5es!", 
        "created_at": "2014-06-12T11:16:55Z", 
        "id": "477046886315327488"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T11:21:16Z", 
        "id": "477047979639971841"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T11:21:35Z", 
        "id": "477048062133542913"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T11:26:31Z", 
        "id": "477049302972256256"
    }, 
    {
        "text": "Fogo, o Ronaldo estava a correr de uma maneira mesmo estranha contra a Irlanda", 
        "created_at": "2014-06-12T11:26:45Z", 
        "id": "477049362762461185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristano Ronaldo ... agora o que eu quero que voc\u00ea me dar uma mensagem e eu realmente quero falar com voc\u00ea tamb\u00e9m ...", 
        "created_at": "2014-06-12T11:29:05Z", 
        "id": "477049948085571584"
    }, 
    {
        "text": "@DiogoLaranjeira numa coisa j\u00e1 ganha ao Cristiano Ronaldo: na beleza", 
        "created_at": "2014-06-12T11:29:14Z", 
        "id": "477049988120608768"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T11:30:06Z", 
        "id": "477050203673874432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"I'm 99.9%.\" #POR http://t.co/f9kIbEKlST", 
        "created_at": "2014-06-12T11:34:35Z", 
        "id": "477051333787127808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'm 99.9%.\" #POR http://t.co/f9kIbEKlST", 
        "created_at": "2014-06-12T11:36:18Z", 
        "id": "477051762407669760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo! Can you say hello?", 
        "created_at": "2014-06-12T11:40:20Z", 
        "id": "477052780289331202"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Click Follow please", 
        "created_at": "2014-06-12T11:40:44Z", 
        "id": "477052881204289536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO. Cristiano Ronaldo follow mee", 
        "created_at": "2014-06-12T11:41:00Z", 
        "id": "477052945289469952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"I'm 99.9%.\" #POR http://t.co/f9kIbEKlST", 
        "created_at": "2014-06-12T11:41:02Z", 
        "id": "477052955510976512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO viva Ronaldo y Hala Madrid forever", 
        "created_at": "2014-06-12T11:41:42Z", 
        "id": "477053122821763072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-12T11:42:24Z", 
        "id": "477053297933561856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO  ronaldo skills ae aus ok", 
        "created_at": "2014-06-12T11:42:42Z", 
        "id": "477053376174505984"
    }, 
    {
        "text": "Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T11:42:48Z", 
        "id": "477053401403244544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T11:43:06Z", 
        "id": "477053476347056128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T11:43:08Z", 
        "id": "477053485197037568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T11:43:22Z", 
        "id": "477053541237161984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Arriving at the hotel in Campinas #WorldCup http://t.co/vASPRy1hgL", 
        "created_at": "2014-06-12T11:43:25Z", 
        "id": "477053554315001856"
    }, 
    {
        "text": "\"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T11:44:44Z", 
        "id": "477053885643644928"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T11:44:49Z", 
        "id": "477053906078269440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T11:45:08Z", 
        "id": "477053988291223552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T11:45:14Z", 
        "id": "477054014094589953"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T11:45:39Z", 
        "id": "477054115630313472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :( PLEASE PLEASE PLEASE FOLLOW ME", 
        "created_at": "2014-06-12T11:45:46Z", 
        "id": "477054145514332162"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadkyasr: @Cristiano Ronaldo  Arriving at the hotel in Campinas #WorldCup http://t.co/vASPRy1hgL", 
        "created_at": "2014-06-12T11:45:50Z", 
        "id": "477054161645993984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T11:46:39Z", 
        "id": "477054368823652352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T11:47:30Z", 
        "id": "477054583706247168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gunna break some records this World Cup !!!!! Go on Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-06-12T11:47:56Z", 
        "id": "477054692628103168"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadkyasr: @Cristiano Ronaldo  Arriving at the hotel in Campinas #WorldCup http://t.co/vASPRy1hgL", 
        "created_at": "2014-06-12T11:47:58Z", 
        "id": "477054700605276161"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T11:48:19Z", 
        "id": "477054788509925376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T11:49:04Z", 
        "id": "477054978314735616"
    }, 
    {
        "text": "@raquelsilva2907 @2messyhair @filipa_pr o Ronaldo disse que estava a 99,9%. Serve.", 
        "created_at": "2014-06-12T11:49:22Z", 
        "id": "477055052394549249"
    }, 
    {
        "text": "@anaasebastiao @raquelsilva2907 @filipa_pr  o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o! Al\u00e9m disso ele j\u00e1 est\u00e1 bom e Portugal vai ganhar", 
        "created_at": "2014-06-12T11:50:59Z", 
        "id": "477055461544697856"
    }, 
    {
        "text": "Foto de pridekg: #FIFA2014 #WorldCup #Ronaldo http://t.co/CeZWWGp66Q", 
        "created_at": "2014-06-12T11:51:11Z", 
        "id": "477055510378602497"
    }, 
    {
        "text": "RT @2messyhair: @anaasebastiao @raquelsilva2907 @filipa_pr  o Ronaldo n\u00e3o \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o! Al\u00e9m disso ele j\u00e1 est\u00e1 bom e Portugal vai ganhar", 
        "created_at": "2014-06-12T11:51:17Z", 
        "id": "477055536215908353"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T11:52:28Z", 
        "id": "477055831775936513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 3:1 We have Ronaldo and how this happen?  com'on Ronaldo !!!", 
        "created_at": "2014-06-12T11:53:19Z", 
        "id": "477056045173731330"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T11:54:15Z", 
        "id": "477056280410873856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T11:54:24Z", 
        "id": "477056317858004992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T11:56:46Z", 
        "id": "477056914703286272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-12T11:57:05Z", 
        "id": "477056993233215488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T11:57:11Z", 
        "id": "477057019493367808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T12:00:08Z", 
        "id": "477057763756240896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T12:00:36Z", 
        "id": "477057880835649536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano a big hug from NEPAL ronaldo..all the best for world cup..", 
        "created_at": "2014-06-12T12:02:07Z", 
        "id": "477058261540012032"
    }, 
    {
        "text": "Ai o qu\u00ea uma gaja mostrou as mamas para receber o Ronaldo... ai amiga a Irina que te apanhe", 
        "created_at": "2014-06-12T12:02:14Z", 
        "id": "477058292003663872"
    }, 
    {
        "text": "estas brasileiras passam-se com o ronaldo xD", 
        "created_at": "2014-06-12T12:02:34Z", 
        "id": "477058374371389440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T12:03:09Z", 
        "id": "477058523055259649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T12:03:23Z", 
        "id": "477058581704216576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T12:04:07Z", 
        "id": "477058764965937152"
    }, 
    {
        "text": "Best Places in the Algarve  to Watch Brazil 2014 http://t.co/Z94Wf6yODD #WorldCup #Brazil2014 #Ronaldo #Portugal", 
        "created_at": "2014-06-12T12:04:18Z", 
        "id": "477058811316801536"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador preferido de muitos Brasileiros\" http://t.co/AFHCLcb84H", 
        "created_at": "2014-06-12T12:05:27Z", 
        "id": "477059101701468160"
    }, 
    {
        "text": "Everybody wants to see Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-12T12:05:39Z", 
        "id": "477059149197754369"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T12:05:49Z", 
        "id": "477059193170821120"
    }, 
    {
        "text": "despediu-se pq quer ver o ronaldo? miga, atira-te", 
        "created_at": "2014-06-12T12:07:31Z", 
        "id": "477059619463122944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO  viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T12:07:39Z", 
        "id": "477059652815822848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano your the best ronaldo. you can win the world cup for portugal i now and i admid it . from morocco .", 
        "created_at": "2014-06-12T12:11:08Z", 
        "id": "477060529106989056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T12:11:45Z", 
        "id": "477060684472020992"
    }, 
    {
        "text": "Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC and they didn't \ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-12T12:19:14Z", 
        "id": "477062567291269121"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo will shine @ Brazil.", 
        "created_at": "2014-06-12T12:19:44Z", 
        "id": "477062695074951168"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T12:20:16Z", 
        "id": "477062828025602048"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo e seu esp\u00edrito de equipe! Seria um bom treinador... #VivaRonaldo @VivaRonaldo #HalaMadrid http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T12:20:19Z", 
        "id": "477062840390803456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T12:20:41Z", 
        "id": "477062935630848000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T12:21:09Z", 
        "id": "477063051880181760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T12:25:39Z", 
        "id": "477064182228332544"
    }, 
    {
        "text": "Mal de inveja.  Rooney: \u00abN\u00e3o sou como Ronaldo, n\u00e3o preciso de gl\u00f3ria pessoal\u00bb http://t.co/RdqMwUbijc", 
        "created_at": "2014-06-12T12:27:32Z", 
        "id": "477064656587333632"
    }, 
    {
        "text": "Eu \u00f1 fa\u00e7o, pois isso demora mtas horas e poderei ter q salvar um gatinho nesse entretanto \u00abRonaldo n\u00e3o faz tatuagens para poder dar sangue\u00bb", 
        "created_at": "2014-06-12T12:28:54Z", 
        "id": "477065000754761728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T12:30:46Z", 
        "id": "477065470982762496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T12:31:30Z", 
        "id": "477065654605209600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T12:32:15Z", 
        "id": "477065842673598464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, estou com o teu s\u00f3sia aqui no Mois\u00e9s Lucarelli!!! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T12:33:19Z", 
        "id": "477066112925179904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T12:34:24Z", 
        "id": "477066386054062080"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo est\u00e1 pronto :) http://t.co/Fm6quxjIaj", 
        "created_at": "2014-06-12T12:34:56Z", 
        "id": "477066519768481792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T12:36:04Z", 
        "id": "477066803743817728"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo, estou com o teu s\u00f3sia aqui no Mois\u00e9s Lucarelli!!! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T12:36:30Z", 
        "id": "477066912149803008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T12:36:33Z", 
        "id": "477066925663453184"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo, estou com o teu s\u00f3sia aqui no Mois\u00e9s Lucarelli!!! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T12:39:31Z", 
        "id": "477067672954208257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T12:39:37Z", 
        "id": "477067698627964928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano iam badro are you rely cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T12:41:33Z", 
        "id": "477068185402097666"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T12:46:31Z", 
        "id": "477069434339995649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T12:46:35Z", 
        "id": "477069452132253696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T12:48:17Z", 
        "id": "477069880663871489"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 a Vis\u00e3o faz capa com Cristiano Ronaldo. Oh, c\u00e9us!", 
        "created_at": "2014-06-12T12:53:10Z", 
        "id": "477071110354501632"
    }, 
    {
        "text": "RT @_ptnews: Sandes \"Cristiano Ronaldo\" \u00e9 a atrac\u00e7\u00e3o de um restaurante em Campinas http://t.co/aIiKUhbmdd", 
        "created_at": "2014-06-12T12:59:27Z", 
        "id": "477072688226512896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo iam biggest fans from indonesian", 
        "created_at": "2014-06-12T12:59:33Z", 
        "id": "477072714264371201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO  i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T13:01:25Z", 
        "id": "477073183322157056"
    }, 
    {
        "text": "RT @CM2014_: Le premier sosie de Cristiano Ronaldo aper\u00e7u au Br\u00e9sil #CM2014 http://t.co/g7y3zP8Dad", 
        "created_at": "2014-06-12T13:06:09Z", 
        "id": "477074374219272192"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo, estou com o teu s\u00f3sia aqui no Mois\u00e9s Lucarelli!!! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T13:07:21Z", 
        "id": "477074676402122753"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo, estou com o teu s\u00f3sia aqui no Mois\u00e9s Lucarelli!!! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T13:07:28Z", 
        "id": "477074707968450560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo spirit make the entire stadium roared for a goal you do not want to lose the hard work esp\u00edrito e ronaldo Portugal", 
        "created_at": "2014-06-12T13:08:14Z", 
        "id": "477074898217476096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Supporting Portugal just coz of #Ronaldo... Hope,to,see a lot of goals from you.... #Respect #Legend", 
        "created_at": "2014-06-12T13:08:35Z", 
        "id": "477074990227922944"
    }, 
    {
        "text": "Oferecem caras de jogadores.. Noutra not\u00edcia n\u00e3o relacionada o numero de assaltos do Ronaldo aumentou com a ajuda do Pepe e do Bruno Alves", 
        "created_at": "2014-06-12T13:10:11Z", 
        "id": "477075392881512448"
    }, 
    {
        "text": "Foto de diki10: #Sele\u00e7ao #CDM #For\u00e7aSele\u00e7ao #Football #Nike #Cricri #Ronaldo #Bresil #Pepe #Ready #InstaNike... http://t.co/uhFgHbQos4", 
        "created_at": "2014-06-12T13:10:43Z", 
        "id": "477075523915776000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-06-12T13:11:15Z", 
        "id": "477075660712976384"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Dan\u00e7a o samba da Selec\u00e7\u00e3o! (V\u00eddeo) http://t.co/2EHTbLnVli", 
        "created_at": "2014-06-12T13:11:27Z", 
        "id": "477075710045982720"
    }, 
    {
        "text": "Rooney: \u00abN\u00e3o sou como Ronaldo, n\u00e3o preciso de gl\u00f3ria pessoal\u00bb http://t.co/9yyqOHQxAc", 
        "created_at": "2014-06-12T13:11:33Z", 
        "id": "477075732909535232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO Ronaldo twitte em Portugu\u00eas tbm, vc tem muitos f\u00e3s no Brasil e Portugal!!! Abra\u00e7os e boa sorte p/ Portugal na Copa!! \\o/", 
        "created_at": "2014-06-12T13:14:38Z", 
        "id": "477076512429314048"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano quant \u00e1 toi c'est le @ballon d'or 2014-2015 et tu gagneras dans toutes les comp\u00e9titions confondues. viva ronaldo, i like you.", 
        "created_at": "2014-06-12T13:16:47Z", 
        "id": "477077050092978176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T13:19:19Z", 
        "id": "477077688692113409"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T13:20:02Z", 
        "id": "477077869110128641"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T13:21:01Z", 
        "id": "477078115496513536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador preferido de muitos Brasileiros\" http://t.co/AFHCLcb84H", 
        "created_at": "2014-06-12T13:21:02Z", 
        "id": "477078121603407873"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T13:21:08Z", 
        "id": "477078146064601088"
    }, 
    {
        "text": "\"O jovem craque Cristiano Ronaldo representou os Infantis do C.D. Nacional\" Foto e texto dispon\u00edveis na p\u00e1gina do... http://t.co/K6M79qDaKW", 
        "created_at": "2014-06-12T13:21:09Z", 
        "id": "477078149336170496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T13:21:57Z", 
        "id": "477078351744872448"
    }, 
    {
        "text": "@ihavetheevileye \u00e9s portuguesa tens que torcer por Portugal, pelo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T13:24:06Z", 
        "id": "477078891501486081"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T13:29:14Z", 
        "id": "477080186324656129"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T13:35:51Z", 
        "id": "477081848976506880"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : \"Le Ballon d'or ne m'obs\u00e8de pas\" http://t.co/QLHcnsD2MV", 
        "created_at": "2014-06-12T13:36:40Z", 
        "id": "477082054874902528"
    }, 
    {
        "text": "Susana P. TVI24: \"j\u00e1 conseguiu estar ao p\u00e9 do Ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-06-12T13:39:06Z", 
        "id": "477082666895167489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661 #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/JxIAsdNPUT", 
        "created_at": "2014-06-12T13:39:27Z", 
        "id": "477082756875571200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/OwdLON5Iha", 
        "created_at": "2014-06-12T13:39:43Z", 
        "id": "477082822793265154"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo es uno de los futbolistas m\u00e1s grandiosos de partidos en la actualidad. Ronaldo ha batido numerosos r\u00e9cords...", 
        "created_at": "2014-06-12T13:40:19Z", 
        "id": "477082974568333312"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo tem de ter um legado\" http://t.co/xGm65YPHvO", 
        "created_at": "2014-06-12T13:41:24Z", 
        "id": "477083247071883265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661 #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/W82u2FtWHG", 
        "created_at": "2014-06-12T13:41:35Z", 
        "id": "477083294337884161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d #Ali_cr7  #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/aW5xITS2RK", 
        "created_at": "2014-06-12T13:41:39Z", 
        "id": "477083307944198144"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o se calaram com o Ronaldo. Bem podem os outros pintar o cabelo ou vestir biquini em campo.", 
        "created_at": "2014-06-12T13:43:19Z", 
        "id": "477083731141095424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatimaRD: Ainda n\u00e3o se calaram com o Ronaldo. Bem podem os outros pintar o cabelo ou vestir biquini em campo.", 
        "created_at": "2014-06-12T13:44:19Z", 
        "id": "477083982094688257"
    }, 
    {
        "text": "E o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-12T13:46:41Z", 
        "id": "477084578331766784"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Sai um Cristiano Ronaldo comest\u00edvel http://t.co/Tkmr2nBRrB #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T13:47:23Z", 
        "id": "477084752550191104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile hy..... how are you ronaldo.....?", 
        "created_at": "2014-06-12T13:49:10Z", 
        "id": "477085202859044864"
    }, 
    {
        "text": "Foto de samulisuonsivu: #tyls\u00e4\u00e4 #mm2014 #football #ronaldo #alkais #jo #peli #yolotus http://t.co/IWmtCPhbpp", 
        "created_at": "2014-06-12T13:50:28Z", 
        "id": "477085526961295360"
    }, 
    {
        "text": "Foto de lu_cifuentes: Enquanto eu assisto Friends na minha sala o Cristiano Ronaldo t\u00e1 se alongando com os... http://t.co/lDmc5f4IxB", 
        "created_at": "2014-06-12T13:50:31Z", 
        "id": "477085540802519042"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cledesma77: World Cup time #worldcup #ronaldo http://t.co/t4NXTpGnsU", 
        "created_at": "2014-06-12T13:50:35Z", 
        "id": "477085556866691072"
    }, 
    {
        "text": "A irm\u00e3 do Ronaldo vem cantar a algum lado nos santos?", 
        "created_at": "2014-06-12T13:50:43Z", 
        "id": "477085591419768832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mr_cr7_i: #cristiano #cr7 #ronaldo #wc2014 #best #player #of #the #world http://t.co/PBx05daAwI", 
        "created_at": "2014-06-12T13:50:47Z", 
        "id": "477085608612208640"
    }, 
    {
        "text": "[T3] Not\u00edcias - Ronaldo em jogo gal\u00e1ctico pelo futuro do planeta http://t.co/pW3K0bOtxz #tecnologia", 
        "created_at": "2014-06-12T13:51:08Z", 
        "id": "477085697463947264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T13:54:22Z", 
        "id": "477086511712960512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hasannnnnnnnnnnn", 
        "created_at": "2014-06-12T13:55:46Z", 
        "id": "477086860456787968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T13:56:00Z", 
        "id": "477086920720130049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T13:57:35Z", 
        "id": "477087318814101506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, should a pro athlete endorse @KFC ? http://t.co/zL5WjMRyWy #cr7 #fitness", 
        "created_at": "2014-06-12T13:59:07Z", 
        "id": "477087705520562178"
    }, 
    {
        "text": "Estivemos na cama de Ronaldo. Ou de Coentr\u00e3o. Ou de Jo\u00e3o Moutinho. Os quartos s\u00e3o todos iguais e s\u00f3 foram... http://t.co/7GTAO8ZEc5", 
        "created_at": "2014-06-12T14:00:04Z", 
        "id": "477087942901764096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T14:02:11Z", 
        "id": "477088477507768320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Icaroziinho_: Cristiano Ronaldo essa copa \u00e8 sua !", 
        "created_at": "2014-06-12T14:04:03Z", 
        "id": "477088947898970112"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Cristiano Ronaldo tem de ter um legado\" http://t.co/UQ1w6eSh1L #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T14:09:01Z", 
        "id": "477090196156997632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo how are u doin", 
        "created_at": "2014-06-12T14:09:42Z", 
        "id": "477090369541529600"
    }, 
    {
        "text": "Perdeu o emprego para ver Ronaldo treinar http://t.co/bBIMHShHSJ", 
        "created_at": "2014-06-12T14:14:34Z", 
        "id": "477091591807856640"
    }, 
    {
        "text": "Perdeu o emprego para ver Ronaldo treinar http://t.co/Fwj5oj099F", 
        "created_at": "2014-06-12T14:14:41Z", 
        "id": "477091623323848706"
    }, 
    {
        "text": "Perdeu o emprego para ver Ronaldo treinar http://t.co/yXB1GI6ckt", 
        "created_at": "2014-06-12T14:14:51Z", 
        "id": "477091666667765760"
    }, 
    {
        "text": "Perdeu o emprego para ver Ronaldo treinar http://t.co/HKeXYTEbaI via @JornalQ.com", 
        "created_at": "2014-06-12T14:15:15Z", 
        "id": "477091763782311937"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@Dr_bamz: Fred. One chance, goal. New Ronaldo Phenomenon.\u201d God of Oyedepo \ud83d\udc4a", 
        "created_at": "2014-06-12T14:17:25Z", 
        "id": "477092309444853760"
    }, 
    {
        "text": "Sandes \"Cristiano Ronaldo\" \u00e9 a atrac\u00e7\u00e3o de um restaurante em Campinas http://t.co/fYqxvgDTj0", 
        "created_at": "2014-06-12T14:18:20Z", 
        "id": "477092543071813633"
    }, 
    {
        "text": "A Sande Messi \u00e9 comer e vomitar a seguir. RT @itwitting: Sandes \"Cristiano Ronaldo\" \u00e9 a atrac\u00e7\u00e3o de um restaurante http://t.co/YN2VQfi34B", 
        "created_at": "2014-06-12T14:19:49Z", 
        "id": "477092912682254336"
    }, 
    {
        "text": "Foto de misscrisronaldo: Football is life. #Football #world #cup #Ronaldo #child #CR7 #team #strong #proud \u2764\udbb8\udf35\u26bd\u26bd\u26bd\u2764\u2764\u2764\udbb8\udf29 http://t.co/mkTuHahscv", 
        "created_at": "2014-06-12T14:20:02Z", 
        "id": "477092967489241088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Claudio_Moreira: A Sande Messi \u00e9 comer e vomitar a seguir. RT @itwitting: Sandes \"Cristiano Ronaldo\" \u00e9 a atrac\u00e7\u00e3o de um restaurante htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T14:21:27Z", 
        "id": "477093324164440065"
    }, 
    {
        "text": "ela rasgou as cal\u00e7as ao saltar a rede para chegar at\u00e9 ao Ronaldo ahahah", 
        "created_at": "2014-06-12T14:23:17Z", 
        "id": "477093785424658432"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Sandes \"Cristiano Ronaldo\" \u00e9 a atrac\u00e7\u00e3o de um restaurante em Campinas http://t.co/fYqxvgDTj0", 
        "created_at": "2014-06-12T14:23:50Z", 
        "id": "477093925002678273"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo sai da\u00ed ainda levas uma naifada\u00bb", 
        "created_at": "2014-06-12T14:27:09Z", 
        "id": "477094761749561345"
    }, 
    {
        "text": "OMG tanto apoio a .........Ronaldo, n\u00e3o a Portugal. lol", 
        "created_at": "2014-06-12T14:27:58Z", 
        "id": "477094965148135425"
    }, 
    {
        "text": "Loucura com Ronaldo no treino da Sele\u00e7\u00e3o:                                   Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli quase che... http://t.co/RH8QlFgvcJ", 
        "created_at": "2014-06-12T14:28:00Z", 
        "id": "477094975746764800"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Loucura com Ronaldo no treino da Sele\u00e7\u00e3o:                                   Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli quase che... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T14:28:30Z", 
        "id": "477095101521731585"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T14:29:24Z", 
        "id": "477095326055022592"
    }, 
    {
        "text": "Tudo louco com o Ronaldo,omd", 
        "created_at": "2014-06-12T14:30:48Z", 
        "id": "477095678813171712"
    }, 
    {
        "text": "LOOOOL o Ronaldo a falar com o gajo da rtp", 
        "created_at": "2014-06-12T14:31:43Z", 
        "id": "477095908342247424"
    }, 
    {
        "text": "lol v\u00e3o andando pelo est\u00e1dio para estar mais perto do Ronaldo. Fodasse, less.", 
        "created_at": "2014-06-12T14:33:32Z", 
        "id": "477096366960041984"
    }, 
    {
        "text": "Brasileiros a baterem mal por causa do Ronaldo haha", 
        "created_at": "2014-06-12T14:39:51Z", 
        "id": "477097957008089088"
    }, 
    {
        "text": "no ecr\u00e3, um homem com a traqueia convenientemente esmagada pelas botas cardadas da pol\u00edcia de interven\u00e7\u00e3o. em voz-off, elegias a ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T14:40:16Z", 
        "id": "477098062444519425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arrived at Brazil carried his hand-luggage &amp; wore a cute glasses! I love u! He's just too handsome.", 
        "created_at": "2014-06-12T14:40:26Z", 
        "id": "477098104785600512"
    }, 
    {
        "text": "olha a mo\u00e7a vai conhecer o Ronaldo ahahah", 
        "created_at": "2014-06-12T14:40:42Z", 
        "id": "477098170967937025"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 uma mi\u00fada em campo no relvado a abra\u00e7ar o Ronaldo e a chorar. isto depois de ter rasgado a perna a saltar para o campo!", 
        "created_at": "2014-06-12T14:41:25Z", 
        "id": "477098349775314944"
    }, 
    {
        "text": "Acho q, no final do Mundial, o Ronaldo deveria deixar o seu tend\u00e3o rotuliano no Brasil, para agradecer ao amor do povo brasileiro.", 
        "created_at": "2014-06-12T14:42:20Z", 
        "id": "477098583137988609"
    }, 
    {
        "text": "A mi\u00fada que entrou em campo e quase partia toda pediu a Ronaldo para ele a seguir no twitter. Que \u00e9 feito do velho \u201cfaz-me um filho?\u201d", 
        "created_at": "2014-06-12T14:42:32Z", 
        "id": "477098633528360960"
    }, 
    {
        "text": "there's people fainting because of cristiano ronaldo this is the funniest thing ever", 
        "created_at": "2014-06-12T14:43:22Z", 
        "id": "477098842970927104"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai ter de sair escoltado porque est\u00e1 pessoal a atirar-se para o relvado. AHAHAHAHAH Acabou de se partir todo este \u00faltimo!", 
        "created_at": "2014-06-12T14:43:25Z", 
        "id": "477098855486717952"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoTunes: @FootballFunnys But Ronaldo is a hard worker Ronaldo isnt arrogant, Ronaldo dont do solidary games and keeps the money, Ron\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T14:43:50Z", 
        "id": "477098960000004096"
    }, 
    {
        "text": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio, o portugu\u00eas de Campinas que inventou a sandu\u00edche Cristiano Ronaldo, diz que o treino n\u00e3o \u00e9 treino:... http://t.co/9okwQB1jaA", 
        "created_at": "2014-06-12T14:45:54Z", 
        "id": "477099480773185536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T14:46:12Z", 
        "id": "477099555386056704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Mundial'2014\u00a0-\u00a0Portugal - Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1 tudo bem\u00bb http://t.co/wwQtLX56Rc", 
        "created_at": "2014-06-12T14:46:12Z", 
        "id": "477099555696443392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-12T14:46:21Z", 
        "id": "477099592463679489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T14:46:31Z", 
        "id": "477099635337883648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-12T14:47:23Z", 
        "id": "477099853298663424"
    }, 
    {
        "text": "RT @SHIFTERpt: Queres saber quando joga Portugal? Quantos golos marcou o Ronaldo?  Pergunta \u00e0 Google. http://t.co/PxanQPNTBO http://t.co/sr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T14:48:06Z", 
        "id": "477100031426977792"
    }, 
    {
        "text": "\"O Ronaldo isto, o Ronaldo aquilo\u2026\" E o Paulo S\u00e9rgio a ensinar a um mi\u00fado quem \u00e9 o Eduardo.", 
        "created_at": "2014-06-12T14:48:31Z", 
        "id": "477100139111542784"
    }, 
    {
        "text": "Uma rapariga com uma tatuagem do Ronaldo, t\u00e3o linda", 
        "created_at": "2014-06-12T14:48:47Z", 
        "id": "477100205498966016"
    }, 
    {
        "text": "Peti\u00e7\u00e3o para eu conhecer o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T14:49:01Z", 
        "id": "477100264282140672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arrived at Brazil&amp; wore a cute glasses&amp;snapback too.He's just too handsome*incredible. I love him! http://t.co/O6xKsaTmLx", 
        "created_at": "2014-06-12T14:49:09Z", 
        "id": "477100296963768320"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, e Nayara,  a rapariga que saltou a veda\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio, para o conhecer http://t.co/atwC0wxnpb", 
        "created_at": "2014-06-12T14:50:43Z", 
        "id": "477100689261625344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has more than double the Twitter followers than Rio has citizens.", 
        "created_at": "2014-06-12T14:55:30Z", 
        "id": "477101893660180480"
    }, 
    {
        "text": "RT @SoccerGuyTweets: RT If you think Cristiano Ronaldo will shine the most in the World Cup 2014  #POR http://t.co/EM1Xau4SYg", 
        "created_at": "2014-06-12T14:56:04Z", 
        "id": "477102038061699072"
    }, 
    {
        "text": "Todos querem ver Ronaldo! http://t.co/hP3GUfHGM2", 
        "created_at": "2014-06-12T14:56:06Z", 
        "id": "477102046018306049"
    }, 
    {
        "text": "RT @TAGHeuer: Soon on the field with Tag Heuer Ambassador Cristiano Ronaldo. Stay tuned: #CR7Time is about to kick-off! http://t.co/F2M3wEU\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T14:57:07Z", 
        "id": "477102301539487744"
    }, 
    {
        "text": "Entretanto na sic: \"Ronaldo vai ser o melhor jogador da sele\u00e7\u00e3o portuguesa\" olha a novidade", 
        "created_at": "2014-06-12T14:57:46Z", 
        "id": "477102467151585280"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Loucura com Ronaldo no treino da Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/TFvk1UNg7G", 
        "created_at": "2014-06-12T14:58:24Z", 
        "id": "477102622663397376"
    }, 
    {
        "text": "RT @revistaSABADO: Jos\u00e9 Ant\u00f4nio, o portugu\u00eas de Campinas que inventou a sandu\u00edche Cristiano Ronaldo, diz que o treino n\u00e3o \u00e9 treino:... http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T14:58:58Z", 
        "id": "477102765903470593"
    }, 
    {
        "text": "@RafaelQuinas @romasvictor10 @GoncalofcM @DaniMarques95 o coentrao \u00e9 bue importante mesmo, mas fds, \u00e9 claro que prefiro que jogue o ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T15:00:07Z", 
        "id": "477103057155923968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is legend", 
        "created_at": "2014-06-12T15:03:09Z", 
        "id": "477103818874703874"
    }, 
    {
        "text": "RT @TAGHeuer: Soon on the field with Tag Heuer Ambassador Cristiano Ronaldo. Stay tuned: #CR7Time is about to kick-off! http://t.co/F2M3wEU\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T15:04:30Z", 
        "id": "477104159288999937"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano get well soon Ronaldo, this is your time to shine, injury won't be able to keep you out. This will be your best world cup so far.", 
        "created_at": "2014-06-12T15:07:46Z", 
        "id": "477104982165291008"
    }, 
    {
        "text": "ficam todas molhadinhas para ver o ronaldo mas \u00e0 pala disso morrem montes de pessoas nas favelas", 
        "created_at": "2014-06-12T15:07:56Z", 
        "id": "477105024540368896"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u201cEst\u00e1 tudo bem com o joelho\u201d http://t.co/x0pxLPPtOz", 
        "created_at": "2014-06-12T15:08:43Z", 
        "id": "477105220111958016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T15:08:51Z", 
        "id": "477105253913874432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T15:08:55Z", 
        "id": "477105271337013248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo podes falar com os 5sos \u00e9 que eles nao veem a portugal para ir a uma cerimonia da fifa, por favor faz alguma coisa pls", 
        "created_at": "2014-06-12T15:11:05Z", 
        "id": "477105816257179649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arrives in #Brazil #WorldCup http://t.co/jPp8x74hmG", 
        "created_at": "2014-06-12T15:11:18Z", 
        "id": "477105869776101377"
    }, 
    {
        "text": "BRASILEIRA N\u00c3O RESISTIU... E INVADIU O CAMPO  A paix\u00e3o por Cristiano Ronaldo levou uma adepta brasileira a... http://t.co/5eo1KoZn4A", 
        "created_at": "2014-06-12T15:13:32Z", 
        "id": "477106434723700737"
    }, 
    {
        "text": "Quatro beb\u00e9s registados com nome de Cristiano Ronaldo no Brasil...  Brasileiros tamb\u00e9m registaram dois \u2018Messis\u2019. http://t.co/WNBj7cHGcE", 
        "created_at": "2014-06-12T15:15:05Z", 
        "id": "477106823854825472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Start the games. #Ronaldo #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/wqTQ65BZwz", 
        "created_at": "2014-06-12T15:17:26Z", 
        "id": "477107412676382720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T15:18:08Z", 
        "id": "477107590431002624"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo: \u201cEst\u00e1 tudo bem com o joelho\u201d http://t.co/VY2aR4l1T9 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T15:18:50Z", 
        "id": "477107767602212865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @ElvisPresley  booked in for Bognor Art Trail opening. @artistshouses @SADDLEMOUTH @ChrisSoulUK http://t.co/f3gl7GyRS6", 
        "created_at": "2014-06-12T15:20:21Z", 
        "id": "477108150001479680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 o segundo atleta no mundo que ganha mais dinheiro por ano ($ 80 milh\u00f5es). http://t.co/wZCWYEjMvn", 
        "created_at": "2014-06-12T15:25:05Z", 
        "id": "477109340927979520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hey \u200b\u200bEu te amo, por favor responda a este Twit Twit feliz se voc\u00ea Adanali Sou f\u00e3 Salih", 
        "created_at": "2014-06-12T15:27:31Z", 
        "id": "477109952042250240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano . Obrigado Cristiano Ronaldo pela sua simpatia e pelo carinho. Sou seu f\u00e3 te admiro muito n\u00e3o s\u00f3 como jogador mais como pessoa.", 
        "created_at": "2014-06-12T15:30:34Z", 
        "id": "477110720694607873"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo: \u00abEst\u00e1 tudo bem\u00bb http://t.co/0Oad56dYdD #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T15:34:43Z", 
        "id": "477111764765515776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with a fan today earlier!! http://t.co/ZEygDmlkYW", 
        "created_at": "2014-06-12T15:35:25Z", 
        "id": "477111939873521667"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fez a alegria dos adeptos:                                   Capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o chegou junto dos adept... http://t.co/Qts5Ywa1Jg", 
        "created_at": "2014-06-12T15:36:15Z", 
        "id": "477112147772600321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo Hi Marian called me follow me please", 
        "created_at": "2014-06-12T15:38:42Z", 
        "id": "477112765044510721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was with @InesSainzG !! @Cristiano has billions of fans!! http://t.co/tcmsvjqTlI", 
        "created_at": "2014-06-12T15:41:06Z", 
        "id": "477113368453464065"
    }, 
    {
        "text": "Incr\u00edvel! Adepta salta veda\u00e7\u00e3o e invade relvado para abra\u00e7ar Ronaldo (V\u00eddeo) http://t.co/z5EG0LFRor via @sharethis", 
        "created_at": "2014-06-12T15:44:54Z", 
        "id": "477114326143102979"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e1 , Cristiano Ronaldo ! seja bem vindo ao Brasil . tenha um \u00f3timo treino em Campinas ....um forte abra\u00e7o. pra cima deles...", 
        "created_at": "2014-06-12T15:45:36Z", 
        "id": "477114501360525312"
    }, 
    {
        "text": "Uma mi\u00fada invadiu o campo a meio do treino da sele\u00e7\u00e3o portuguesa para pedir ao Ronaldo que a seguisse no twitter ???????", 
        "created_at": "2014-06-12T15:46:00Z", 
        "id": "477114604859166720"
    }, 
    {
        "text": "lol at this girl jumping on the field trying to get to ronaldo... crying like she really thought security wasn't going to stop here", 
        "created_at": "2014-06-12T15:49:37Z", 
        "id": "477115513131532289"
    }, 
    {
        "text": "RT @FlFAWorIdCup14_: Cristiano Ronaldo arrives in Brazil #WorldCup http://t.co/NqWYVb3D9H", 
        "created_at": "2014-06-12T15:51:26Z", 
        "id": "477115970847535104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FlFAWorIdCup14_: Cristiano Ronaldo arrives in Brazil #WorldCup http://t.co/NqWYVb3D9H", 
        "created_at": "2014-06-12T15:52:26Z", 
        "id": "477116223894085632"
    }, 
    {
        "text": "RT @AkMammazBoi: LOOOL my name is Ronaldo too\"@234VIBESMEDIA: #TeamPortugal #CR7 http://t.co/r34QWSbLqy\"", 
        "created_at": "2014-06-12T15:53:58Z", 
        "id": "477116607920345088"
    }, 
    {
        "text": "Estou em Espana e fiquei a saber que por c\u00e1 tratam o Cristiano Ronaldo por 'El bicho', hj na TV diziam \"El bicho ya lleg\u00f3 a Brasil\" !?", 
        "created_at": "2014-06-12T15:58:59Z", 
        "id": "477117869646684160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T16:00:16Z", 
        "id": "477118195501785088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball hy cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:00:36Z", 
        "id": "477118278171914242"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro kekoya banzemi\u015fsin be ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:05:48Z", 
        "id": "477119588178481154"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Chelsea found Lampard's replacement in a week.  Man Utd still searching for replacements for Roy Keane, Ronaldo and Paul S\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T16:05:50Z", 
        "id": "477119594185097216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro siempre Ronaldo forsa Portugal y Hala Madrid hastalamuerte", 
        "created_at": "2014-06-12T16:06:21Z", 
        "id": "477119726507016192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro. Cristiano ronaldo swag !! :)))  Follow me please", 
        "created_at": "2014-06-12T16:06:31Z", 
        "id": "477119767527305216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Que loucura hoje Ronaldo! Grande atitude a tua com o Lucas! For\u00e7a #POR! Carrega Melhor do Mundo! Sempre contigo!", 
        "created_at": "2014-06-12T16:06:42Z", 
        "id": "477119811080953856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro animo ronaldo hala madrid y portugal!!!", 
        "created_at": "2014-06-12T16:08:37Z", 
        "id": "477120295275597824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro swag-wan\ud83d\ude0f\ud83d\udc4a Ily ronaldo millions\ud83d\ude4a\ud83d\udc96", 
        "created_at": "2014-06-12T16:08:40Z", 
        "id": "477120309506887681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro Ronaldo ve yankileri", 
        "created_at": "2014-06-12T16:08:42Z", 
        "id": "477120314447761409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, sou teu f\u00e3, voc\u00ea pra mim \u00e9 o melhor jogador que ja vi jogar, boa sorte na Copa! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:09:28Z", 
        "id": "477120507436085248"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] EUA querem tornar Ronaldo \"miser\u00e1vel\" http://t.co/GMymw6Bkcw #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T16:09:48Z", 
        "id": "477120594874351616"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] F\u00e3 de Ronaldo invade campo para o abra\u00e7ar http://t.co/SiWhPfV0TE", 
        "created_at": "2014-06-12T16:09:59Z", 
        "id": "477120639484956673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro que cara de cu \u00e9 essa oh Ronaldo? coitada da irina, a levar com paneleiros em casa fds", 
        "created_at": "2014-06-12T16:10:07Z", 
        "id": "477120672494530561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro do it right ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:12:36Z", 
        "id": "477121296258834432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations on the victory with a score of 5-1 portugal .. I think it looks very nice ronaldo..", 
        "created_at": "2014-06-12T16:13:47Z", 
        "id": "477121596725809152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro  k guapote. Eres ronaldo  estare   viendo todos tus partido s con tu selecci\u00f3n  te deceo lo mejor", 
        "created_at": "2014-06-12T16:14:37Z", 
        "id": "477121803903852544"
    }, 
    {
        "text": "RT @goal_ghana: Klinsmann: USA must make Ronaldo miserable http://t.co/ZRI2vjRA9k #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T16:14:54Z", 
        "id": "477121875227967488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:16:21Z", 
        "id": "477122242019475456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro i hope u will do ur best n win the fifa ...my best wishes r wid u cristiano ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-12T16:16:54Z", 
        "id": "477122379781390336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro :) perfect Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T16:17:31Z", 
        "id": "477122534471925760"
    }, 
    {
        "text": "Ideia: Cristiano Ronaldo \u00e9 uma marca, portugu\u00eas, tem capital...que tal uma equipa de ciclismo CR @Cristiano [do g\u00e9nero Fernando Alonso] ?", 
        "created_at": "2014-06-12T16:17:41Z", 
        "id": "477122577702604800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro @Cristiano @SRod7 @euro i hope u will do ur best n win the fifa ...my best wishes r wid u cristiano ronaldo....", 
        "created_at": "2014-06-12T16:18:03Z", 
        "id": "477122669674909697"
    }, 
    {
        "text": "Based on last RT, Ronaldo will score twice or more against USA. How much to bet on that?", 
        "created_at": "2014-06-12T16:18:18Z", 
        "id": "477122733269331969"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo signs an autograph #Portugal #POR http://t.co/ilZfYLbOg4", 
        "created_at": "2014-06-12T16:19:39Z", 
        "id": "477123071321841664"
    }, 
    {
        "text": "@Brunu_M do Ronaldo?? Se n\u00e3o for n\u00e3o me interessa! @MariaCorde_Rosa", 
        "created_at": "2014-06-12T16:19:41Z", 
        "id": "477123079487770624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs an autograph #Portugal #POR http://t.co/ilZfYLbOg4", 
        "created_at": "2014-06-12T16:20:09Z", 
        "id": "477123199323238400"
    }, 
    {
        "text": "RT @helenadias_: Ideia: Cristiano Ronaldo \u00e9 uma marca, portugu\u00eas, tem capital...que tal uma equipa de ciclismo CR @Cristiano [do g\u00e9nero Fer\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T16:20:10Z", 
        "id": "477123200296693760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs an autograph #Portugal #POR http://t.co/ilZfYLbOg4", 
        "created_at": "2014-06-12T16:20:24Z", 
        "id": "477123259121803264"
    }, 
    {
        "text": "Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/IdPmFHYYEO", 
        "created_at": "2014-06-12T16:20:38Z", 
        "id": "477123320270188544"
    }, 
    {
        "text": "Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T16:20:53Z", 
        "id": "477123380635009025"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T16:21:11Z", 
        "id": "477123456283459584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs an autograph #Portugal #POR http://t.co/ilZfYLbOg4", 
        "created_at": "2014-06-12T16:21:11Z", 
        "id": "477123456635396096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T16:21:42Z", 
        "id": "477123585799380992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T16:22:25Z", 
        "id": "477123767324258304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs an autograph #Portugal #POR http://t.co/ilZfYLbOg4", 
        "created_at": "2014-06-12T16:22:33Z", 
        "id": "477123800757059584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs an autograph #Portugal #POR http://t.co/ilZfYLbOg4", 
        "created_at": "2014-06-12T16:22:39Z", 
        "id": "477123825289945088"
    }, 
    {
        "text": "Facto: Cristianismo n\u00e3o \u00e9 uma religi\u00e3o que tem como Deus, Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T16:22:44Z", 
        "id": "477123849138749441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristianinho not brought to Brazil, why and Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-12T16:22:50Z", 
        "id": "477123871863484416"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Facto: Cristianismo n\u00e3o \u00e9 uma religi\u00e3o que tem como Deus, Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T16:22:50Z", 
        "id": "477123873050468352"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Facto: Cristianismo n\u00e3o \u00e9 uma religi\u00e3o que tem como Deus, Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T16:23:11Z", 
        "id": "477123959935483904"
    }, 
    {
        "text": "A RTP vai ter uma c\u00e2mara endosc\u00f3pica enfiada no c\u00fa do Ronaldo para acompanhar em directo cada vez que ele for arrear o calhau #VaiTerCopa", 
        "created_at": "2014-06-12T16:23:16Z", 
        "id": "477123981481611264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo signs an autograph #Portugal #POR http://t.co/ilZfYLbOg4", 
        "created_at": "2014-06-12T16:23:40Z", 
        "id": "477124083906134016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo throwing out the shocker", 
        "created_at": "2014-06-12T16:23:46Z", 
        "id": "477124109546307584"
    }, 
    {
        "text": "@spardal s\u00f3 h\u00e1 um joelho. O do Ronaldo que o resto \u00e9 velho.", 
        "created_at": "2014-06-12T16:24:07Z", 
        "id": "477124197102419968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T16:25:45Z", 
        "id": "477124608743964673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ciao cristiano ronaldo sei fortissimo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:26:22Z", 
        "id": "477124760326135810"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo a dar um aut\u00f3grafo \u00e0 rapariga que invadiu o campo, este momento merece o teu GOSTO !\"   Afinal... http://t.co/uTzjcpF7hU", 
        "created_at": "2014-06-12T16:26:43Z", 
        "id": "477124848184217601"
    }, 
    {
        "text": "\u00abEste poder\u00e1 ser o Mundial de Cristiano Ronaldo\u00bb: Futebolista chega ao jornal do Vaticano http://t.co/BDEyClUurW", 
        "created_at": "2014-06-12T16:29:35Z", 
        "id": "477125572502753280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T16:31:06Z", 
        "id": "477125953324195841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-12T16:32:28Z", 
        "id": "477126297282686976"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 Ronaldo e mais dez no jogo com a Alemanha  A toalha estendida sobre a perna esquerda, bem esticada, j\u00e1 no... http://t.co/sn5ioBqpvd", 
        "created_at": "2014-06-12T16:33:21Z", 
        "id": "477126520604217344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo u rule but u would also be the massive talking point for centuries if u were to release ureself from the contract", 
        "created_at": "2014-06-12T16:33:57Z", 
        "id": "477126669430710272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano seni seviyoruz Ronaldo...israile kar\u015fi takindi\u011fin tavir bazi futbolcularimiza \u00f6rnek olur in\u015fallah. .", 
        "created_at": "2014-06-12T16:34:31Z", 
        "id": "477126813588934656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We mentioned your #charity work in \"New York City Kids Get Their Game On With Cristiano Ronaldo\" https://t.co/vbR3uctLki", 
        "created_at": "2014-06-12T16:35:06Z", 
        "id": "477126959542337536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Join ManUtd please Ronaldo im ure fan", 
        "created_at": "2014-06-12T16:35:56Z", 
        "id": "477127169517559809"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T16:36:17Z", 
        "id": "477127257077460992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo join ManUtd again and make history", 
        "created_at": "2014-06-12T16:36:27Z", 
        "id": "477127301340356609"
    }, 
    {
        "text": "RT @helenadias_: Ideia: Cristiano Ronaldo \u00e9 uma marca, portugu\u00eas, tem capital...que tal uma equipa de ciclismo CR @Cristiano [do g\u00e9nero Fer\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T16:37:21Z", 
        "id": "477127525664301056"
    }, 
    {
        "text": "RT @helenadias_: Ideia: Cristiano Ronaldo \u00e9 uma marca, portugu\u00eas, tem capital...que tal uma equipa de ciclismo CR @Cristiano [do g\u00e9nero Fer\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T16:37:35Z", 
        "id": "477127584103559168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T16:39:01Z", 
        "id": "477127943920304130"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro hello Ronaldo como esta soy su fan me gusta como juega", 
        "created_at": "2014-06-12T16:39:11Z", 
        "id": "477127988388302850"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro #Ronaldo #CR7 #worldcup #Realmadrid #BestInTheWorld http://t.co/gJx4m0XmtH", 
        "created_at": "2014-06-12T16:42:14Z", 
        "id": "477128756457246720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/IdPmFHYYEO", 
        "created_at": "2014-06-12T16:42:44Z", 
        "id": "477128879245504512"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadkyasr: @Cristiano Ronaldo  Arriving at the hotel in Campinas #WorldCup http://t.co/vASPRy1hgL", 
        "created_at": "2014-06-12T16:44:18Z", 
        "id": "477129275125284864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro you cristiano ronaldo ??? you my love ???", 
        "created_at": "2014-06-12T16:44:43Z", 
        "id": "477129378661666816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo estou torcendo muito por voces da Sele\u00e7ao de Portugal e quero que voce seje o artilheiro maximo da Copa do Mundo !!!", 
        "created_at": "2014-06-12T16:45:49Z", 
        "id": "477129657020862464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo,,plz make me happy in brazil", 
        "created_at": "2014-06-12T16:46:36Z", 
        "id": "477129853549162496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ForcaPortugal come on Ronaldo your our only hope I know we can win it plz bring the World Cup trophie to your home", 
        "created_at": "2014-06-12T16:46:40Z", 
        "id": "477129872880697345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Ronaldo! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-12T16:48:42Z", 
        "id": "477130381356195841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ba\u015far\u0131lar Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T16:48:47Z", 
        "id": "477130402575179777"
    }, 
    {
        "text": "mas a Selec\u00e7\u00e3o portuguesa e copa \u00e9 Cristiano Ronaldo ou \u00e9 futebol mesmo?? \u00e9 que ainda n\u00e3o percebi #WorldCup #MundialBrasil2014 #Mundial2014", 
        "created_at": "2014-06-12T16:48:52Z", 
        "id": "477130423823527936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FORCA PORTIGUAL VAMOS CRISTIANO RONALDO  #WelcomeToBrazil", 
        "created_at": "2014-06-12T16:49:02Z", 
        "id": "477130464697004033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:49:25Z", 
        "id": "477130561308209152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Ronaldo, For\u00e7a Portugal!!", 
        "created_at": "2014-06-12T16:49:39Z", 
        "id": "477130621970833408"
    }, 
    {
        "text": "@naughtyT @exposbabe not surprised again, same tweet level. As we are talking about countries do you pay bus ticket? And jerk on C. Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-12T16:49:39Z", 
        "id": "477130621954060289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FORCA RONALDO! ITALY LOVE YOU!", 
        "created_at": "2014-06-12T16:49:40Z", 
        "id": "477130626727153664"
    }, 
    {
        "text": "&lt;&lt;Quatro beb\u00e9s registados com nome de Cristiano Ronaldo no Brasil&gt;&gt; s\u00f3 d\u00e1 Valdirenes! :D", 
        "created_at": "2014-06-12T16:50:50Z", 
        "id": "477130917811855360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @portugaltheman FORCA PORTUGAL!!!! FORCA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-12T16:51:19Z", 
        "id": "477131040247382017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano http://t.co/GeP1rIDwdk =&gt; Cristiano Ronaldo Monster 2012 HDwww savevid com", 
        "created_at": "2014-06-12T16:51:32Z", 
        "id": "477131094572032000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is still injured Comon ronaldo get FIT!!! http://t.co/Z3PXLI4OfS", 
        "created_at": "2014-06-12T16:51:59Z", 
        "id": "477131207361441792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, time to lead from the front. COME ON!!! FOR\u00c7A PORTUGAL! VIVA RONALDO! #Seleccao", 
        "created_at": "2014-06-12T16:52:12Z", 
        "id": "477131264290353153"
    }, 
    {
        "text": "Kkkkk a mina entra dentro do campo em campinas so pra pedir pro ronaldo seguir ela no twitter pqp", 
        "created_at": "2014-06-12T16:52:17Z", 
        "id": "477131284318547968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FORCA!! PORTUGAL PORTUGAL RONALDO FORCA!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-12T16:52:42Z", 
        "id": "477131390023368705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bora Ronaldo, bora Portugal, muito queriam estar a\u00ed mas voc\u00eas s\u00e3o os escolhidos em que nos acreditamos #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-12T16:53:01Z", 
        "id": "477131468976975873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano cristiano cristiano Ronaldo #For\u00e7aPortugal desde Argentina", 
        "created_at": "2014-06-12T16:53:04Z", 
        "id": "477131482251952128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T16:53:42Z", 
        "id": "477131639059795968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Good luck in this world, Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-12T16:54:07Z", 
        "id": "477131743825514496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano contigo e com o resto da equipa vamos chegar longe ronaldo! Forca!! \u26bd\ufe0f #cr7 #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T16:54:59Z", 
        "id": "477131961732194304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forca Portugal(T\u00fcrkiye seninle ronaldo)", 
        "created_at": "2014-06-12T16:55:04Z", 
        "id": "477131983504801793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Porugal. For\u00e7a Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T16:55:23Z", 
        "id": "477132065910304768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano contigo e com o resto da equipa vamos chegar longe ronaldo! Forca!! \u26bd\ufe0f #cr7 #WorldCup #ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:55:46Z", 
        "id": "477132161150377984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano suerte en el mundial! FORCA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-12T16:56:08Z", 
        "id": "477132253634392066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano contigo e com o resto da equipa vamos chegar longe ronaldo! Forca!! \u26bd\ufe0f #cr7 #WorldCup #cr", 
        "created_at": "2014-06-12T16:56:23Z", 
        "id": "477132315060371456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forca portugal! Forca Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-12T16:56:43Z", 
        "id": "477132398597914625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Cristiano Ronaldo #ForcaPortugal I love u from #morocco", 
        "created_at": "2014-06-12T16:56:44Z", 
        "id": "477132404013170688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Luck Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:57:17Z", 
        "id": "477132541191667714"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Go Ronaldo \u300bForca Ronaldo  #Respect", 
        "created_at": "2014-06-12T16:57:20Z", 
        "id": "477132553498132480"
    }, 
    {
        "text": "For\u00e7a, foco, f\u00e9 e @Cristiano Ronaldo! Eu acredito numa boa presta\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa. Nada \u00e9 imposs\u00edvel. Arrisquem!!", 
        "created_at": "2014-06-12T16:57:22Z", 
        "id": "477132563182804993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my best wishes to you in the World Cup VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-12T16:57:31Z", 
        "id": "477132602386948096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cr7_jao Ronaldo L-7", 
        "created_at": "2014-06-12T16:57:46Z", 
        "id": "477132662134829056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love You Ronaldo Champion Portugal", 
        "created_at": "2014-06-12T16:57:48Z", 
        "id": "477132674046644224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forca Ronaldo Forcaa Portugal", 
        "created_at": "2014-06-12T16:57:50Z", 
        "id": "477132682824912897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano keep calm and say hala Portugal! Hala Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:57:51Z", 
        "id": "477132685950074880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano x k no me  contestas  ronaldo   eres mi idolo", 
        "created_at": "2014-06-12T16:58:06Z", 
        "id": "477132748487131137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano orgulho de Portugal, o Brasil tem sido incr\u00edvel. A maneira com que recebeu a selec\u00e7\u00e3o foi muito bom. \u00c9s o melhor Ronaldo aw \u2661", 
        "created_at": "2014-06-12T16:58:17Z", 
        "id": "477132793395564544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano retuitar meu tweet ronaldo ir Portugal ir", 
        "created_at": "2014-06-12T16:58:36Z", 
        "id": "477132871933517824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano est le meilleur du monde !For\u00e7a Ronaldo ! For\u00e7a Portugal ! #MelhorDoMundo #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-12T16:58:53Z", 
        "id": "477132944294047744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal, This year your year ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-12T16:59:58Z", 
        "id": "477133217422905344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-06-12T17:01:13Z", 
        "id": "477133532586733570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOR\u00c7A PORTUGAL! hope you will make a story with Portugal, idol! Wish you and Portugal good luck in the World Cup! FOR\u00c7A RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:01:25Z", 
        "id": "477133581702397953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sr. Cristiano Ronaldo  Eu te amo e voc\u00ea \u00e9 um muito bom orynuy futebol Please Please Me no twitter Siga-me porque voc\u00ea quer falar", 
        "created_at": "2014-06-12T17:01:29Z", 
        "id": "477133597854687232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck Ronaldo and all Portugal ! Forca Portgual #Por", 
        "created_at": "2014-06-12T17:02:16Z", 
        "id": "477133796769144832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forca Portugal, Vamos Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:02:21Z", 
        "id": "477133817828757504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on THE REAL RONALDO !!! GOGOGO!!!!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:02:56Z", 
        "id": "477133963010375680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Venha sobre Ronaldo ajudar Portugal ganhar a copa do mundo eu sei que voc\u00ea pode faz\u00ea-lo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-12T17:03:01Z", 
        "id": "477133983311208449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo...do your best in #FIFAWorldCupBrazil ... you're the best footballer ever...", 
        "created_at": "2014-06-12T17:03:05Z", 
        "id": "477134002491375616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I believe in your team Ronaldo :) #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-12T17:03:13Z", 
        "id": "477134033844178944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck too you Ronaldo and the whole team, representing the country of Portugal ! :) #ForcaPortgual", 
        "created_at": "2014-06-12T17:03:15Z", 
        "id": "477134044464156672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We support you CRISTIANO RONALDO  Soldiers of Ronaldo\u2665 #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-12T17:03:20Z", 
        "id": "477134064596836352"
    }, 
    {
        "text": "INCR\u00cdVEL! Mulher invade campo para abra\u00e7ar Ronaldo e algo inesperado acontece! | Portugal 10G http://t.co/J5uJugmR2Z", 
        "created_at": "2014-06-12T17:05:05Z", 
        "id": "477134504570523648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vai Portugal!!! Minha segunda sele\u00e7\u00e3o! (A primeira \u00e9 o Brasil, n\u00e9?!) Vai Cristiano Ronaldo!!! CR7 na \u00e1rea \u00e9 gol!!!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:06:06Z", 
        "id": "477134759790116864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Estou para Portugal e Cristiano Ronaldo durante o Mundial 2014. For\u00e7\u00e1 Portugaaal !", 
        "created_at": "2014-06-12T17:06:15Z", 
        "id": "477134797857632257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te estoy apoyando desde muy peque\u00f1a \u00eddolo,este Mundial no va a ser de menos. FOR\u00c7A PORTUGAL,FOR\u00c7A RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:06:29Z", 
        "id": "477134856783417344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ForcaPortugal Ronaldo \u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-06-12T17:08:23Z", 
        "id": "477135337387737090"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano worldcup is officially starting. #ForcaPortugal For\u00e7a Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T17:08:36Z", 
        "id": "477135390181429249"
    }, 
    {
        "text": "Uma brasileira invadiu o relvado para ir ter com o Ronaldo e o que \u00e9 que ela lhe pediu? \"Para me seguir no Twitter\" Ahahah", 
        "created_at": "2014-06-12T17:09:01Z", 
        "id": "477135495122935810"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my idol ! Show them who is the real God of football ! GOGOGO PORTUGAL !", 
        "created_at": "2014-06-12T17:10:56Z", 
        "id": "477135978252238849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey!  Ronaldo love you world cup champions portugal :)Im from turkey", 
        "created_at": "2014-06-12T17:11:11Z", 
        "id": "477136040428584961"
    }, 
    {
        "text": "@levegn you seem a bit obsessed with jerking and Ronaldo. Does your mummy know?", 
        "created_at": "2014-06-12T17:11:52Z", 
        "id": "477136212898381824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO | Portugal NT Today #Fans | Training June 12, 2014 #WorldCup  #ForcaPortugal http://t.co/TyL4m6JJCJ", 
        "created_at": "2014-06-12T17:14:44Z", 
        "id": "477136934029238273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VAMO RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-12T17:15:07Z", 
        "id": "477137031991427072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7aPortugal good luck to my one and only Ronaldo and the Portuguese team! \u270c\u2764\u26bd. http://t.co/0FPGA9CFqH", 
        "created_at": "2014-06-12T17:15:14Z", 
        "id": "477137060474933248"
    }, 
    {
        "text": "RT @jxtinsft5sos: i hate how everyone in the world adores Portugal just because of Cristiano Ronaldo. you know he's not the only player in \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:15:37Z", 
        "id": "477137155459137536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano this time make it count...:) go ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T17:15:55Z", 
        "id": "477137233019801600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forza Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T17:16:28Z", 
        "id": "477137369888739329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T17:16:34Z", 
        "id": "477137395796955137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mucho exito Cristiano en el mundial! FOR\u00c7A PORTUGAL, FOR\u00c7A RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:16:38Z", 
        "id": "477137411261358080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano De nada, Ronaldo! Voce sempre ser\u00e1 bem vindo! Mas precisa conhecer o time Campeao de Campinas, o BUGRE! #PracimaPortugal #por", 
        "created_at": "2014-06-12T17:16:52Z", 
        "id": "477137469063049216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  good luck ronaldo,IM FROM INDONESIA", 
        "created_at": "2014-06-12T17:17:22Z", 
        "id": "477137598087827457"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoAlexM: @Cristiano mucho exito Cristiano en el mundial! FOR\u00c7A PORTUGAL, FOR\u00c7A RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:17:42Z", 
        "id": "477137682381152259"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Ronaldo!! :)", 
        "created_at": "2014-06-12T17:17:43Z", 
        "id": "477137682704121856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm going for Portugal just for you, I love you. #Portugal #win #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T17:17:55Z", 
        "id": "477137733241294849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VAMOOOO PORTUGAL Y RONALDO #for\u00e7aportugal", 
        "created_at": "2014-06-12T17:18:01Z", 
        "id": "477137760978206721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I'm from Egypt  Ronaldo is the best in the world \u2665", 
        "created_at": "2014-06-12T17:18:06Z", 
        "id": "477137781614202880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I can't wait watch your AWESOME PERFORMANCE in @FIFAWorldCup \uff01 good luck ronaldo\ud83d\ude0a\u2728 from JAPAN\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 http://t.co/9PYLUur9H7", 
        "created_at": "2014-06-12T17:18:26Z", 
        "id": "477137864048640000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck to Portugal on the Word Cup! Best wishes and greetings from Azerbaijan! For\u00e7a Portugal! Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:18:28Z", 
        "id": "477137872600846336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T17:18:44Z", 
        "id": "477137939416088576"
    }, 
    {
        "text": "RT @peminuro: Porque n\u00e3o interessa que haja um massacre em Bagdade, interessa \u00e9 saber se o Cristiano Ronaldo tem uma toalha limpa no quarto\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:18:50Z", 
        "id": "477137964938846210"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano com voc\u00ea sempre CAPTAIN! For\u00e7a PORTUGAL!!! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a COM TODO RONALDO!!!! http://t.co/lBzzRSKMYg", 
        "created_at": "2014-06-12T17:19:06Z", 
        "id": "477138033813102592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GO Ronaldo you are the best", 
        "created_at": "2014-06-12T17:19:06Z", 
        "id": "477138034971148288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOR\u00c7A PORTUGAL! Hope you will make a history with Portugal idol! I wish you and Portugal Good luck in the World Cup!FOR\u00c7A RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-12T17:19:35Z", 
        "id": "477138153883840512"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ronaldo fez a alegria dos adeptos http://t.co/bVbXIS8ybd", 
        "created_at": "2014-06-12T17:19:38Z", 
        "id": "477138165916913664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http://t.co/ytsnA37nc0", 
        "created_at": "2014-06-12T17:19:52Z", 
        "id": "477138226491428865"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:20:09Z", 
        "id": "477138297207418880"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrEdys: @Cristiano Forca Portugal, Vamos Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:20:10Z", 
        "id": "477138301946560512"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:20:11Z", 
        "id": "477138304081870850"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBBaixaria: rihanna poderia abrir abertura da copa cantando pour it up e fazendo twerk com cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T17:20:45Z", 
        "id": "477138449724887040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you saw my message ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T17:20:46Z", 
        "id": "477138452975058944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we miss u ronaldo #ManUtd", 
        "created_at": "2014-06-12T17:21:15Z", 
        "id": "477138573133484032"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:21:16Z", 
        "id": "477138575948263425"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:22:00Z", 
        "id": "477138762334765056"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:22:17Z", 
        "id": "477138833595969536"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoAlexM: @Cristiano mucho exito Cristiano en el mundial! FOR\u00c7A PORTUGAL, FOR\u00c7A RONALDO!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:22:39Z", 
        "id": "477138926105161728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Portugal! Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:22:44Z", 
        "id": "477138948196941824"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:22:59Z", 
        "id": "477139010373292032"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:23:05Z", 
        "id": "477139033307754496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is my life ;) \u2665 http://t.co/QroEzZruVO", 
        "created_at": "2014-06-12T17:23:14Z", 
        "id": "477139071723372544"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:23:52Z", 
        "id": "477139232977600512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : No Ronaldo, No Portugal :(", 
        "created_at": "2014-06-12T17:24:06Z", 
        "id": "477139291597197312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T17:24:31Z", 
        "id": "477139393917243393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pleace say hello to fans off (Cristiano The Rocket Ronaldo) from indonesia! #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-12T17:25:46Z", 
        "id": "477139712470048768"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo tak ingin striker Liverpool Luis Suarez bergabung ke Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-12T17:26:09Z", 
        "id": "477139808406360064"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:26:15Z", 
        "id": "477139832725323776"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:26:52Z", 
        "id": "477139987004420096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo! #Brazil2014 #cr7  #portugal #ronaldo \ud83c\udfc6\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f http://t.co/FnTPc5Px6T", 
        "created_at": "2014-06-12T17:27:12Z", 
        "id": "477140072597557248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo |Portugal NT training in 12.06.14 More than 10.000 fans attended the open training #ForcaPortugal http://t.co/8ITN5qkH5k", 
        "created_at": "2014-06-12T17:27:46Z", 
        "id": "477140214109184000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Facto: Cristianismo n\u00e3o \u00e9 uma religi\u00e3o que tem como Deus, Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T17:28:02Z", 
        "id": "477140281721389056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T17:28:26Z", 
        "id": "477140380832759808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best ! FORCA RONALDO ! You will the best goalscorer of world cup 2014 .", 
        "created_at": "2014-06-12T17:29:03Z", 
        "id": "477140537146101762"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T17:29:06Z", 
        "id": "477140551142105088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #for\u00e7aportugal hey ronaldo \"how are you", 
        "created_at": "2014-06-12T17:30:32Z", 
        "id": "477140910354866176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  VIDEO: Cristiano Ronaldo -- Greatness Awaits #WorldCup https://t.co/WvGCKzUkpL\"", 
        "created_at": "2014-06-12T17:30:52Z", 
        "id": "477140992676884480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo , all kuwait fans hope your team win in world cup 2014 , #ForcaPortugal #VivaPortugal http://t.co/AuDlBCYp2P", 
        "created_at": "2014-06-12T17:32:42Z", 
        "id": "477141454771351552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we love you ronaldo have a nice time with pepe and coentrao and other players and be careful please :) Brazil waiting for you ^^\u2665", 
        "created_at": "2014-06-12T17:32:58Z", 
        "id": "477141521779535872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  follow me ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T17:33:09Z", 
        "id": "477141569372299264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #For\u00e7aPortugal All the best Portugal  All the best #Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T17:33:16Z", 
        "id": "477141596467511296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano champions portugal kral ronaldo:)))", 
        "created_at": "2014-06-12T17:34:20Z", 
        "id": "477141865192763392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey ronaldo! Can you take a photo with a paper which writes 'happy birthday Emirhan we love u' And sign it for me, please", 
        "created_at": "2014-06-12T17:35:18Z", 
        "id": "477142109401538560"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo e o Anselmo Ralph a cantarem juntos num anuncio? WTF", 
        "created_at": "2014-06-12T17:38:16Z", 
        "id": "477142857568899072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey ronaldo! Do you give me a favor? My best friend is your biggest fan!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:38:21Z", 
        "id": "477142876774993922"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:38:37Z", 
        "id": "477142943946780673"
    }, 
    {
        "text": "FIFA 14 UT #58 PS4 | CRISTIANO RONALDO E A NOSSA SELE\u00c7\u00c3O: http://t.co/E9ZZgg6QMJ via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-12T17:39:14Z", 
        "id": "477143098804281345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, espero que voc\u00ea ganhe a Copa do mundo e ser o artilheiro do torneio! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-12T17:39:21Z", 
        "id": "477143128789372929"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:40:26Z", 
        "id": "477143403357274112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-12T17:41:44Z", 
        "id": "477143728009007104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, desejo-lhe boa sorte no Brasil! http://t.co/Bj9Ngg3VlH", 
        "created_at": "2014-06-12T17:42:00Z", 
        "id": "477143794115411968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo , saya minta tolong tengok-2kan ozil saya . tolong ya , saya sayang dia sangat", 
        "created_at": "2014-06-12T17:42:02Z", 
        "id": "477143804177170432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"I'm 99.9%.\" #Ronaldo #CR7 #Portugal #POR #Selecao #WorldCup2014 http://t.co/6i8Xraelhu", 
        "created_at": "2014-06-12T17:42:44Z", 
        "id": "477143981974122496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T17:43:04Z", 
        "id": "477144064304111616"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCupPosts: A Cristiano Ronaldo fan welcomes him to Brazil with a \u201cKiss My T*ts\u201d banner - http://t.co/syf7YufApR", 
        "created_at": "2014-06-12T17:45:18Z", 
        "id": "477144625040592896"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo http://t.co/4rXEddBEM9", 
        "created_at": "2014-06-12T17:45:34Z", 
        "id": "477144694879965184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/4rXEddBEM9", 
        "created_at": "2014-06-12T17:46:18Z", 
        "id": "477144877256278016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/4rXEddBEM9", 
        "created_at": "2014-06-12T17:46:42Z", 
        "id": "477144979605700609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo got some dance moves \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\ude0f\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-12T17:48:19Z", 
        "id": "477145385073262592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/4rXEddBEM9", 
        "created_at": "2014-06-12T17:49:09Z", 
        "id": "477145593245335552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo warms up #Portugal #POR http://t.co/ITj5OzkaXX", 
        "created_at": "2014-06-12T17:49:13Z", 
        "id": "477145611808948224"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Beto #Portugal #POR http://t.co/rkOJ3QA95j", 
        "created_at": "2014-06-12T17:49:36Z", 
        "id": "477145707036422144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo d\u00fcnya Kupas\u0131'n\u0131n En b\u00fcy\u00fck oyuncusu sensin :-)", 
        "created_at": "2014-06-12T17:49:38Z", 
        "id": "477145715530272768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo signing autographs #Portugal #POR http://t.co/vRLYEOKFWI", 
        "created_at": "2014-06-12T17:49:39Z", 
        "id": "477145722056228864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up #Portugal #POR http://t.co/ITj5OzkaXX", 
        "created_at": "2014-06-12T17:50:06Z", 
        "id": "477145834447204352"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abEstou a 100 por cento\u00bb - Ronaldo http://t.co/rZODCiRYi5 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T17:50:11Z", 
        "id": "477145856005533696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/4rXEddBEM9", 
        "created_at": "2014-06-12T17:50:36Z", 
        "id": "477145959458406401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano respect man hala ronaldo http://t.co/A6PlVS0yg3", 
        "created_at": "2014-06-12T17:51:21Z", 
        "id": "477146150894841856"
    }, 
    {
        "text": "\u00daltimas de Ronaldo  http://t.co/iM8Zc1H0s5", 
        "created_at": "2014-06-12T17:51:41Z", 
        "id": "477146234030161920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo signing autographs #Portugal #POR http://t.co/vRLYEOKFWI", 
        "created_at": "2014-06-12T17:52:24Z", 
        "id": "477146413017874432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Fifa2014 dream squad               neuer Marcelo  Pepe Ramos   Alves   Iniesta       Oscar    Lahm Ronaldo  Messi  Suarez/Neymar", 
        "created_at": "2014-06-12T17:52:39Z", 
        "id": "477146475093176321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo signing autographs #Portugal #POR http://t.co/vRLYEOKFWI", 
        "created_at": "2014-06-12T17:52:52Z", 
        "id": "477146531129487361"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Beto #Portugal #POR http://t.co/rkOJ3QA95j", 
        "created_at": "2014-06-12T17:53:01Z", 
        "id": "477146566919462912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo signing autographs #Portugal #POR http://t.co/vRLYEOKFWI", 
        "created_at": "2014-06-12T17:53:28Z", 
        "id": "477146682811899904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Beto #Portugal #POR http://t.co/rkOJ3QA95j", 
        "created_at": "2014-06-12T17:53:47Z", 
        "id": "477146762189484032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T17:53:57Z", 
        "id": "477146802140250112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/4rXEddBEM9", 
        "created_at": "2014-06-12T17:54:39Z", 
        "id": "477146981102804992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/4rXEddBEM9", 
        "created_at": "2014-06-12T17:54:52Z", 
        "id": "477147033229209601"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up #Portugal #POR http://t.co/ITj5OzkaXX", 
        "created_at": "2014-06-12T17:55:11Z", 
        "id": "477147113751867392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Beto #Portugal #POR http://t.co/rkOJ3QA95j", 
        "created_at": "2014-06-12T17:55:15Z", 
        "id": "477147130747170816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Beto #Portugal #POR http://t.co/rkOJ3QA95j", 
        "created_at": "2014-06-12T17:55:21Z", 
        "id": "477147156185235456"
    }, 
    {
        "text": "Should be noted #Ronaldo trained without a Patellar Tendon strap today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-12T17:55:33Z", 
        "id": "477147206760529920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up #Portugal #POR http://t.co/ITj5OzkaXX", 
        "created_at": "2014-06-12T17:55:58Z", 
        "id": "477147312003637248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva ronaldo Viva portugal", 
        "created_at": "2014-06-12T17:56:09Z", 
        "id": "477147355251478528"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo agradece aos adeptos em Campinas http://t.co/S0KQaPBLxO", 
        "created_at": "2014-06-12T17:56:18Z", 
        "id": "477147394887262208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Should be noted #Ronaldo trained without a Patellar Tendon strap today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-12T17:57:46Z", 
        "id": "477147761804984321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u suck ronaldo is a wannabe suarez", 
        "created_at": "2014-06-12T17:57:54Z", 
        "id": "477147796592918528"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T17:58:00Z", 
        "id": "477147820995407872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bang cristiano ronaldo, saya penggemarmu dari indonesia, tunjukan skil mu di piala dunia. #cr7", 
        "created_at": "2014-06-12T17:58:34Z", 
        "id": "477147963823644672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Should be noted #Ronaldo trained without a Patellar Tendon strap today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-12T17:58:41Z", 
        "id": "477147993251270659"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Mi Idolazo http://t.co/FnZnGQjqPx", 
        "created_at": "2014-06-12T18:00:16Z", 
        "id": "477148394457415680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forca Cristiano Ronaldo!!!! Hala Madrid!!!!", 
        "created_at": "2014-06-12T18:01:15Z", 
        "id": "477148641904164864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Should be noted #Ronaldo trained without a Patellar Tendon strap today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-12T18:03:25Z", 
        "id": "477149184530055169"
    }, 
    {
        "text": "RT @allanation428: @Cristiano, time to lead from the front. COME ON!!! FOR\u00c7A PORTUGAL! VIVA RONALDO! #Seleccao", 
        "created_at": "2014-06-12T18:03:32Z", 
        "id": "477149216377036800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up #Portugal #POR http://t.co/ITj5OzkaXX", 
        "created_at": "2014-06-12T18:03:59Z", 
        "id": "477149327983656960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Beto #Portugal #POR http://t.co/rkOJ3QA95j", 
        "created_at": "2014-06-12T18:04:12Z", 
        "id": "477149382694154240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/4rXEddBEM9", 
        "created_at": "2014-06-12T18:04:16Z", 
        "id": "477149399580430336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo signing autographs #Portugal #POR http://t.co/vRLYEOKFWI", 
        "created_at": "2014-06-12T18:04:24Z", 
        "id": "477149432165990400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Beto #Portugal #POR http://t.co/rkOJ3QA95j", 
        "created_at": "2014-06-12T18:04:40Z", 
        "id": "477149501744889856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo http://t.co/4rXEddBEM9", 
        "created_at": "2014-06-12T18:05:06Z", 
        "id": "477149609794338817"
    }, 
    {
        "text": "@Swedish_Bear08 We have Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-12T18:05:38Z", 
        "id": "477149744624848896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Beto #Portugal #POR http://t.co/rkOJ3QA95j", 
        "created_at": "2014-06-12T18:05:51Z", 
        "id": "477149797494030336"
    }, 
    {
        "text": "@JoshDevineDrums for tonight...Brazil of course...but i'm with Portugal so..yeah...xD Cristiano Ronaldo \\o/", 
        "created_at": "2014-06-12T18:07:43Z", 
        "id": "477150265578373121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish you the best of luck Cristiano Ronaldo. I love you so much.", 
        "created_at": "2014-06-12T18:10:10Z", 
        "id": "477150884645056512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Should be noted #Ronaldo trained without a Patellar Tendon strap today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-12T18:10:58Z", 
        "id": "477151085556424704"
    }, 
    {
        "text": "Invadiu treino da selec\u00e7\u00e3o portuguesa s\u00f3 para ver #Ronaldo e acabou por ganhar uma camisola: Uma... http://t.co/YGikl8Jmgp #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-12T18:11:00Z", 
        "id": "477151092073963521"
    }, 
    {
        "text": "RT @EFEportugal: Por tocar #Ronaldo, uma jovem cai e resulta ferida em #Campinas http://t.co/jlmZCtU0lD", 
        "created_at": "2014-06-12T18:11:08Z", 
        "id": "477151128636096512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano amo te \u2665 christiano Ronaldo \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665", 
        "created_at": "2014-06-12T18:11:54Z", 
        "id": "477151321477627905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me!!!!! FOR\u00c7A PORTUGAL FOR\u00c7A RONALDO!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-12T18:13:44Z", 
        "id": "477151782552866816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOR\u00c7A Portugal, FOR\u00c7A RONALDO&lt;3", 
        "created_at": "2014-06-12T18:15:41Z", 
        "id": "477152271331913730"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Go Go Cristiano Ronaldo 7 (y)", 
        "created_at": "2014-06-12T18:16:27Z", 
        "id": "477152466669031425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo blic call me 094339662 i am alex foodballer so you my friend", 
        "created_at": "2014-06-12T18:18:00Z", 
        "id": "477152853966848002"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo u d #boss", 
        "created_at": "2014-06-12T18:18:19Z", 
        "id": "477152935340945409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was giving one of his shirts to his fans! What a player! #Legend #Respect idol, you're the best!! http://t.co/EUeaVM2lsu", 
        "created_at": "2014-06-12T18:18:25Z", 
        "id": "477152959910785024"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrazilsWC14: GIVEAWAY: Simply follow us and retweet this tweet to win an Adidas Brazuca signed by Pele and Ronaldo http://t.co/SVj2velE\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T18:20:39Z", 
        "id": "477153524196057089"
    }, 
    {
        "text": "RT @caoazul: Hoje mais um exclusivo Nuno Luz: Ronaldo cortou as unhas dos p\u00e9s e Nuno Luz vai mostrar em directo o colar que fez com os rest\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T18:23:26Z", 
        "id": "477154224141512704"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo \u00a1bailando samba! http://t.co/fSDTQNjVJ8", 
        "created_at": "2014-06-12T18:24:27Z", 
        "id": "477154476868923392"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  OLA  my name is BEGUM, i want to be friends with you,i can ask u questions.  ti amo ronaldo (i love you as a friend/fan)", 
        "created_at": "2014-06-12T18:29:02Z", 
        "id": "477155633800962050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano BRASIL AMA VC CRISTIANO RONALDO,ESPERO QUE ESTEJA GOSTANDO DO BRASIL.....", 
        "created_at": "2014-06-12T18:29:16Z", 
        "id": "477155692944830464"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] O que t\u00eam a ver Ronaldo e o FC Porto com um jovem chamado Leonardo? http://t.co/MynZeLCFct #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T18:29:24Z", 
        "id": "477155722619142144"
    }, 
    {
        "text": "@sup3rfm @ManuelReis NYT Magazine \u00e9 o top. Traz-me uma com o Ronaldo. Eu pago-ta.", 
        "created_at": "2014-06-12T18:31:25Z", 
        "id": "477156233737031680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo cuts short training session for #Portugal http://t.co/ZJcDhYSESq #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T18:32:19Z", 
        "id": "477156457356357632"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianismo_: Cristiano Ronaldo! #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #7 #worldcup #wc #realmadrid... http://t.co/5tNvzdPfGp", 
        "created_at": "2014-06-12T18:33:21Z", 
        "id": "477156719869825024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo n\u00e3o nos decepciona .... estamos contando com voc\u00ea no time portugu\u00eas", 
        "created_at": "2014-06-12T18:36:09Z", 
        "id": "477157423942488065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @officialpepe !! #POR http://t.co/RVLdTfdOT6", 
        "created_at": "2014-06-12T18:37:04Z", 
        "id": "477157653580238848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T18:38:21Z", 
        "id": "477157977657729024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up #Portugal #POR http://t.co/ITj5OzkaXX", 
        "created_at": "2014-06-12T18:38:39Z", 
        "id": "477158051942645760"
    }, 
    {
        "text": "RT @C7_Ristiano: @Cristiano Ronaldo http://t.co/tCF8wzrd2R\"", 
        "created_at": "2014-06-12T18:39:16Z", 
        "id": "477158206649548800"
    }, 
    {
        "text": "RT @C7_Ristiano: @Cristiano Ronaldo! http://t.co/Q9NpX12RUj\"", 
        "created_at": "2014-06-12T18:39:18Z", 
        "id": "477158213914091520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tournament $tart's With Tremendous Cristiano Ronaldo Awsome Fitness", 
        "created_at": "2014-06-12T18:39:32Z", 
        "id": "477158275641638913"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 isso Ronaldo, \u00e9 isso!! LOOL RT @AFPphoto #WorldCup : Cristiano Ronaldo reacts during a training session #POR http://t.co/HqlmQPWeMe", 
        "created_at": "2014-06-12T18:40:13Z", 
        "id": "477158444739592193"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T18:40:32Z", 
        "id": "477158525207318528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T18:41:04Z", 
        "id": "477158661416960000"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportswithjohn: I was rooting for Atletico, but shirtless Ronaldo is a gift to us all.", 
        "created_at": "2014-06-12T18:42:03Z", 
        "id": "477158909212622848"
    }, 
    {
        "text": "[L] Cartoon -  Ronaldo j\u00e1 samba http://t.co/xxlM7E9D27", 
        "created_at": "2014-06-12T18:46:45Z", 
        "id": "477160089216753666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOR\u00c7A PORTUGAL FOR\u00c7A PORTUGAL FOR\u00c7A PORTUGAL FOR\u00c7A PORTUGAL TH\u0130S IS PORTUGAL TH\u0130S IS CRISTIANO RONALDO I LOVE SO MUCH", 
        "created_at": "2014-06-12T18:47:53Z", 
        "id": "477160375746834432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in The Last Game http://t.co/sO5J92SXt7", 
        "created_at": "2014-06-12T18:51:17Z", 
        "id": "477161232399486976"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo agradece aos adeptos em Campinas http://t.co/Ai9NpntYh8 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T18:51:20Z", 
        "id": "477161242784575488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo espero que en el mundial 2014 ganemos y dejame decirte que todos pusieron tu fe en ti TIENES NUESTRO APOLL", 
        "created_at": "2014-06-12T18:51:41Z", 
        "id": "477161330580148224"
    }, 
    {
        "text": "Cant bloody wait to be watchin the world cup in rosas with a cold sagres! #ronaldo #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-12T18:52:15Z", 
        "id": "477161474046328833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I just said dodo", 
        "created_at": "2014-06-12T18:52:43Z", 
        "id": "477161594196357120"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo \u00e9 t\u00e3o lindinho", 
        "created_at": "2014-06-12T18:53:05Z", 
        "id": "477161686106124288"
    }, 
    {
        "text": "olha esta toda maluca pq conheceu o ronaldo ehehehe ai cum crl", 
        "created_at": "2014-06-12T18:54:31Z", 
        "id": "477162046581391360"
    }, 
    {
        "text": "RT @h0ranfreehugs: o Ronaldo \u00e9 t\u00e3o lindinho", 
        "created_at": "2014-06-12T18:54:47Z", 
        "id": "477162112209678338"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR1ST1AN0AN7: @Cristiano Ronaldo #PortugalvsIreland http://t.co/5AX9qumvEB", 
        "created_at": "2014-06-12T18:56:32Z", 
        "id": "477162554414751744"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR1ST1AN0AN7: @Cristiano Ronaldo against Ireland.... http://t.co/zgkNtEEXxB", 
        "created_at": "2014-06-12T18:56:40Z", 
        "id": "477162586790973440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Forca Portugal this is your time to shine Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T18:57:34Z", 
        "id": "477162813006176256"
    }, 
    {
        "text": "se o ronaldo alguma vez chorar em p\u00fablico, prevejo capas de jornais e noticias de ultima hora de telejornais em portugal", 
        "created_at": "2014-06-12T18:59:14Z", 
        "id": "477163231950434304"
    }, 
    {
        "text": "RT @margaridaafr: se o ronaldo alguma vez chorar em p\u00fablico, prevejo capas de jornais e noticias de ultima hora de telejornais em portugal", 
        "created_at": "2014-06-12T18:59:54Z", 
        "id": "477163399236042754"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Adepta brasileira invadiu treino por causa de Ronaldo (fotos) http://t.co/UU4GkIFqDx #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T18:59:55Z", 
        "id": "477163402935029762"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 o Cristiano Ronaldo?? #POR", 
        "created_at": "2014-06-12T19:01:08Z", 
        "id": "477163710868631553"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo will still win the #worldcup with portugal and he will also win d ballon d'or award for the third time", 
        "created_at": "2014-06-12T19:03:04Z", 
        "id": "477164196095078400"
    }, 
    {
        "text": "@Moomoo1471 We are with a lot of confidence, for sure, let's see how is Cristiano Ronaldo. He comes from an injury.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:04:28Z", 
        "id": "477164547410001920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano i will always love u @ronaldo no matter people say", 
        "created_at": "2014-06-12T19:05:20Z", 
        "id": "477164769263517696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T19:05:34Z", 
        "id": "477164826905419776"
    }, 
    {
        "text": "RT @ID_WorldCup: @Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T19:06:11Z", 
        "id": "477164980073005058"
    }, 
    {
        "text": "RT @ID_WorldCup: @Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T19:06:11Z", 
        "id": "477164980790259712"
    }, 
    {
        "text": "RT @_PaulHayward: Ronaldo with an ice pack on his knee at Portugal training, agencies report. Surprised he played for so long v Rep of Irel\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T19:06:48Z", 
        "id": "477165136957165568"
    }, 
    {
        "text": "10k people wanted to touch Cristiano Ronaldo, but only one did. lucky girl", 
        "created_at": "2014-06-12T19:08:10Z", 
        "id": "477165479480815616"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tem mesmo pinta de gajo altamente", 
        "created_at": "2014-06-12T19:08:13Z", 
        "id": "477165492114046977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hope u will be fit for de world cup opening match???", 
        "created_at": "2014-06-12T19:08:38Z", 
        "id": "477165597911183361"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo \u00e9 t\u00e3o kawaii ;_;", 
        "created_at": "2014-06-12T19:08:51Z", 
        "id": "477165652021903360"
    }, 
    {
        "text": "I had one on my face today, I report. RT @_PaulHayward Ronaldo with an ice pack on his knee at Portugal training, agencies report.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:08:52Z", 
        "id": "477165654605582336"
    }, 
    {
        "text": "RT @ID_WorldCup: @Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T19:09:07Z", 
        "id": "477165718266318848"
    }, 
    {
        "text": "Tenho pena pelo Moutinho e pelo Ronaldo mas continuo a querer que Portugal n\u00e3o passe a fase de grupos.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:09:27Z", 
        "id": "477165804820365312"
    }, 
    {
        "text": "Omg this Brasilian girl made to hug ronaldo. Omg my dream", 
        "created_at": "2014-06-12T19:09:30Z", 
        "id": "477165815746543616"
    }, 
    {
        "text": "I love ronaldo way too much.  He is my hero and inspiration for about 10years wow @Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-12T19:10:10Z", 
        "id": "477165985213198336"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 rei, damn", 
        "created_at": "2014-06-12T19:10:35Z", 
        "id": "477166087717806081"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld lots of reports that Ronaldo left training early with ice pack on his knee and crying, any truth to this?.....", 
        "created_at": "2014-06-12T19:11:56Z", 
        "id": "477166427318001665"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T19:12:06Z", 
        "id": "477166468862603264"
    }, 
    {
        "text": "RT @ID_WorldCup: @Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T19:12:10Z", 
        "id": "477166487946280960"
    }, 
    {
        "text": "O Mundial do Brasil 2014 bem que se poderia chamar somente...\" Cristiano Ronaldo 2014\"", 
        "created_at": "2014-06-12T19:12:10Z", 
        "id": "477166487619522560"
    }, 
    {
        "text": "sabiam que j\u00e1 toquei numa das bolas de ouro do Ronaldo?? ah pois \u00e9.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:12:19Z", 
        "id": "477166525712191488"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbiesemken: Da s\u00e9rie #GatosDaCopa vem ai o DIVO, LINDO, GATO... Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/o99t2gdltQ", 
        "created_at": "2014-06-12T19:12:23Z", 
        "id": "477166542753628162"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fans eager to get a glimpse of Ronaldo #Portugal #POR http://t.co/VaTWGftJg0", 
        "created_at": "2014-06-12T19:12:31Z", 
        "id": "477166576974958592"
    }, 
    {
        "text": "RT @ID_WorldCup: @Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T19:12:33Z", 
        "id": "477166584046567424"
    }, 
    {
        "text": "Foto de team.c.ronaldo: @cristiano in training. #WorldCup2014 #WorldCup #Ronaldo #For\u00e7aPortugal #Football #CR7... http://t.co/GaPz2QygsK", 
        "created_at": "2014-06-12T19:13:17Z", 
        "id": "477166767375413248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo leaves Portugal training early with ice pack over his knee. http://t.co/EkSkfYDgIV http://t.co/2XAAcgcVBA\u201d", 
        "created_at": "2014-06-12T19:13:31Z", 
        "id": "477166826988650496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo leaves Portugal training early with ice pack over his knee http://t.co/Bu76bbzJPv http://t.co/8YATJgQHp6\u201dGo home Portugal", 
        "created_at": "2014-06-12T19:14:26Z", 
        "id": "477167059202490369"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e2 de Ronaldo invade treino da selec\u00e7\u00e3o http://t.co/RUlH6qxEFd via @feedly", 
        "created_at": "2014-06-12T19:15:04Z", 
        "id": "477167216228438016"
    }, 
    {
        "text": "@d_vicente93 lol wtf? Most players use ice after training. Ronaldo trained fully today - did not leave in tears. Lol", 
        "created_at": "2014-06-12T19:15:15Z", 
        "id": "477167261070159872"
    }, 
    {
        "text": "Tudo doido com o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:15:18Z", 
        "id": "477167276157067264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo leaves Portugal training early with ice pack over his knee. http://t.co/dAwhYkP5e1 http://t.co/QfVFa4Gt26\"", 
        "created_at": "2014-06-12T19:15:26Z", 
        "id": "477167307085860866"
    }, 
    {
        "text": "@jcaetanodias @carlosgpinto pode ser uma igual \u00e0 do Ronaldo, ent\u00e3o http://t.co/OEU7VxeWKr", 
        "created_at": "2014-06-12T19:16:48Z", 
        "id": "477167652499378177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Should be noted #Ronaldo trained without a Patellar Tendon strap today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-12T19:16:50Z", 
        "id": "477167660858605568"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7oLL1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-12T19:16:56Z", 
        "id": "477167686175031296"
    }, 
    {
        "text": "o Cristiano Ronaldo \u00e9 o centro das aten\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:17:13Z", 
        "id": "477167756044148736"
    }, 
    {
        "text": "op\u00e1 esta gente a gritar pelo Ronaldo \u00e9 um tiro", 
        "created_at": "2014-06-12T19:17:35Z", 
        "id": "477167849027678209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano omad sanga Ronaldo! Uzbekistonlik fanatlaring senga ishonadi. GO GO GO CR7!", 
        "created_at": "2014-06-12T19:17:48Z", 
        "id": "477167905537134592"
    }, 
    {
        "text": "Tanta mulher hist\u00e9rica pelo Ronaldo. C\u00e1 para mim nunca viram um homem na vida.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:18:26Z", 
        "id": "477168065436991488"
    }, 
    {
        "text": "#WorldCup is about to start! I'm hoping for great matches, but it's a shame that media only speaks about Ronaldo.. There are more players!", 
        "created_at": "2014-06-12T19:19:57Z", 
        "id": "477168445034082304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo leaves Portugal training early with ice pack over his knee. http://t.co/PcVSxpcXN6 http://t.co/9zUm2r5GaR", 
        "created_at": "2014-06-12T19:20:28Z", 
        "id": "477168576454197248"
    }, 
    {
        "text": "Ich habe ein @YouTube-Video von @ricfazeres positiv bewertet: http://t.co/f0PobePshW FIFA 14 UT #58 PS4 | CRISTIANO RONALDO E A NOSSA", 
        "created_at": "2014-06-12T19:22:20Z", 
        "id": "477169046870175744"
    }, 
    {
        "text": "@Louis_Tomlinson @NiallOfficial you are supporting Portugal too! C'mon Cristiano Ronaldo is the best football player!", 
        "created_at": "2014-06-12T19:23:55Z", 
        "id": "477169445325271042"
    }, 
    {
        "text": "RT @upydrauhl: que neymar oque o meu neg\u00f3cio \u00e9 ver cristiano ronaldo e piqu\u00e9", 
        "created_at": "2014-06-12T19:24:15Z", 
        "id": "477169529181970432"
    }, 
    {
        "text": "RT @malikoxirwin: @Louis_Tomlinson @NiallOfficial you are supporting Portugal too! C'mon Cristiano Ronaldo is the best football player!", 
        "created_at": "2014-06-12T19:24:53Z", 
        "id": "477169687047180288"
    }, 
    {
        "text": "@VascoCardoso Muito bom. Mas por c\u00e1 s\u00f3 se preocupam se o palha\u00e7o do Blatter gozar com o palha\u00e7o do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:25:08Z", 
        "id": "477169749089349633"
    }, 
    {
        "text": "RT @SoccerGuyTweets: RT If you think Cristiano Ronaldo will shine the most in the World Cup 2014  #POR http://t.co/EM1Xau4SYg", 
        "created_at": "2014-06-12T19:25:48Z", 
        "id": "477169916651769857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fell and broke his hair. RT @SamBorden: ...Ronaldo left #Portugal training early today with injury. @CFCRockies @ShedEnd_Seattle", 
        "created_at": "2014-06-12T19:26:34Z", 
        "id": "477170109665247232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hope u do well and rock the world cup #Go #Ronaldo #Go", 
        "created_at": "2014-06-12T19:29:38Z", 
        "id": "477170880938663937"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 a vers\u00e3o mais completa sobre a adepta que realizou seu sonho ao ver seu idolo Cristiano Ronaldo! :D... http://t.co/jwaeN2nIXs", 
        "created_at": "2014-06-12T19:30:01Z", 
        "id": "477170981166133248"
    }, 
    {
        "text": "Estas pessoas com o pito aos saltos por causa do Ronaldo, tenham calma.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:32:47Z", 
        "id": "477171675130527745"
    }, 
    {
        "text": "RT @angelampereira: Estas pessoas com o pito aos saltos por causa do Ronaldo, tenham calma.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:33:22Z", 
        "id": "477171823025876992"
    }, 
    {
        "text": "Nem imaginas RT @Nokas__: Quem no seu perfeito ju\u00edzo tem como sonho de vida conhecer o Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-12T19:33:32Z", 
        "id": "477171865828724736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hang in there Ronaldo, we need you \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-12T19:35:06Z", 
        "id": "477172258675646464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo abandona el entrenamiento de Portugal con problemas en la rodilla. #POR #CR7", 
        "created_at": "2014-06-12T19:35:19Z", 
        "id": "477172312215932929"
    }, 
    {
        "text": "Este brasileiro diz que est\u00e1 a fazer muito dinheiro em Campinas como Cristiano Ronaldo. http://t.co/tM28joKjTT", 
        "created_at": "2014-06-12T19:35:59Z", 
        "id": "477172480533344258"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: @d_vicente93 lol wtf? Most players use ice after training. Ronaldo trained fully today - did not leave in tears. Lol", 
        "created_at": "2014-06-12T19:36:09Z", 
        "id": "477172523692732416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo meninggalkan latihan Tim Portugal dengan lutut dibalut es. Ups! http://t.co/tNezbvPhs0", 
        "created_at": "2014-06-12T19:36:42Z", 
        "id": "477172661458440192"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo fez gelo mas Moutinho fala apenas em \"preven\u00e7\u00e3o\" http://t.co/A8YxEQwQWp #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T19:37:11Z", 
        "id": "477172781998559232"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdFC_Fan: @Cristiano Ronaldo Panini sticker. http://t.co/G22U2dr15O", 
        "created_at": "2014-06-12T19:37:29Z", 
        "id": "477172856183193601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 que se machucou s\u00e9rio?", 
        "created_at": "2014-06-12T19:38:28Z", 
        "id": "477173106885558272"
    }, 
    {
        "text": "RT @NattyHemmlinson: @JoshDevineDrums for tonight...Brazil of course...but i'm with Portugal so..yeah...xD Cristiano Ronaldo \\o/", 
        "created_at": "2014-06-12T19:39:54Z", 
        "id": "477173464366084097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo leaves Portugal training early with ice pack over his knee. http://t.co/zqKddQ7VDF http://t.co/R00M6LqEbu\" oh my gawd.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:42:03Z", 
        "id": "477174007788490752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ben_Jata: Images of Cristiano Ronaldo leaving training today after only 15 minutes. #POR #WorldCup (via @gabbyamado, @TotalMLS) http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T19:43:15Z", 
        "id": "477174311103774720"
    }, 
    {
        "text": "Coisa que nunca irei perceber. :s \u201c@tchetcha: Tudo doido com o Ronaldo.\u201d", 
        "created_at": "2014-06-12T19:43:35Z", 
        "id": "477174394381672448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano As\u00ed se retir\u00f3 hoy del entrenamiento de Portugal Cristiano Ronaldo. Al final, asegur\u00f3: \"Est\u00e1 todo bien\". http://t.co/3DhXOWzmev", 
        "created_at": "2014-06-12T19:43:55Z", 
        "id": "477174479290777602"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: @d_vicente93 lol wtf? Most players use ice after training. Ronaldo trained fully today - did not leave in tears. Lol", 
        "created_at": "2014-06-12T19:44:22Z", 
        "id": "477174590532091905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: @d_vicente93 lol wtf? Most players use ice after training. Ronaldo trained fully today - did not leave in tears. Lol", 
        "created_at": "2014-06-12T19:44:56Z", 
        "id": "477174731423379456"
    }, 
    {
        "text": "O joelho de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:45:16Z", 
        "id": "477174815045189632"
    }, 
    {
        "text": "O reporter que perguntou ao Jo\u00e3o Moutinho como ele se sente com as f\u00e3s a gritarem por Cristiano Ronaldo merece um trof\u00e9u Joinha, no olho.", 
        "created_at": "2014-06-12T19:45:24Z", 
        "id": "477174850961039360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos cristiano ronaldo siempre te sigo y te seguir\u00e9 siempre desde argentina ! Vamos que podes ganar la copa del mundo!", 
        "created_at": "2014-06-12T19:46:18Z", 
        "id": "477175078762070016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @euro hola ronaldo yo ablo espa\u00f1os", 
        "created_at": "2014-06-12T19:46:51Z", 
        "id": "477175215890640896"
    }, 
    {
        "text": "RT @BundesligaSpot: Good news for Germany? Cristiano Ronaldo with strapping on his knee, limping out of training. #DFB #GER #POR http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T19:47:18Z", 
        "id": "477175327475892225"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ben_Jata: Images of Cristiano Ronaldo leaving training today after only 15 minutes. #POR #WorldCup (via @gabbyamado, @TotalMLS) http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T19:47:25Z", 
        "id": "477175359512002560"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 a vers\u00e3o mais completa sobre a adepta que realizou seu sonho ao ver seu idolo Cristiano Ronaldo! Esteve... http://t.co/rarsii0k7p", 
        "created_at": "2014-06-12T19:50:01Z", 
        "id": "477176013416181760"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 a vers\u00e3o mais completa sobre a adepta que realizou seu sonho ao ver seu idolo Cristiano Ronaldo! Esteve... http://t.co/pPW1KWtn8X", 
        "created_at": "2014-06-12T19:50:02Z", 
        "id": "477176016423505920"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/wTUeyT8SEf FIFA 14 UT #58 PS4 | CRISTIANO RONALDO E A NOSSA SELE\u00c7\u00c3O", 
        "created_at": "2014-06-12T19:51:14Z", 
        "id": "477176317071208448"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/wTUeyT8SEf FIFA 14 UT #58 PS4 | CRISTIANO RONALDO E A NOSSA", 
        "created_at": "2014-06-12T19:51:27Z", 
        "id": "477176373803356160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO bien soy fans para ti mi ronaldo 7 por ti ganamos la copa", 
        "created_at": "2014-06-12T19:52:21Z", 
        "id": "477176600078069760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Don't stop ronaldo , I know you can do it , be strong be hero becuse you are the best in the world \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-12T19:53:00Z", 
        "id": "477176763169009664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Don't stop ronaldo , i know you can do it , be strong be hero becuse you are the best in the world \u2764\ufe0f http://t.co/UP4KcBYTEN", 
        "created_at": "2014-06-12T19:54:56Z", 
        "id": "477177247921471488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO Ronaldo, you are The Best!!!", 
        "created_at": "2014-06-12T19:56:00Z", 
        "id": "477177516793147392"
    }, 
    {
        "text": "Status on joelho do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-12T19:58:23Z", 
        "id": "477178116998434816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cita_57: Uma coisa vos digo: o poder daquele bruxo do joelho do Ronaldo \u00e9 do cara\u00e7as! Fez cair o Cavaco. Agora s\u00f3 falta fazer cair o go\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T19:59:58Z", 
        "id": "477178515935465472"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 melhor que o meu, de certeza. RT @leaodealvalade Status on joelho do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-12T20:00:02Z", 
        "id": "477178534604316672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lagi opo kang mas,,,pokok e kang mas ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T20:04:34Z", 
        "id": "477179675140042753"
    }, 
    {
        "text": "come\u00e7ou a copa e Ronaldo ainda n\u00e3o jogou nada #Copa2014 #WorldCup2014 #TeamRonaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T20:05:37Z", 
        "id": "477179939167670272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Phiiiiills: O nosso hino vai ser Veloso a ajeitar o cabelo, o Meireles a assustar os espectadores e o Ronaldo a mexer os l\u00e1bios.", 
        "created_at": "2014-06-12T20:05:48Z", 
        "id": "477179983514062848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Brasil 2014 Ronaldo http://t.co/J0RqD1wruH", 
        "created_at": "2014-06-12T20:07:15Z", 
        "id": "477180350918311936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Phiiiiills: O nosso hino vai ser Veloso a ajeitar o cabelo, o Meireles a assustar os espectadores e o Ronaldo a mexer os l\u00e1bios.", 
        "created_at": "2014-06-12T20:09:40Z", 
        "id": "477180956777123840"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld @VicF77 Ronaldo said after training that he was 100% anyways", 
        "created_at": "2014-06-12T20:11:02Z", 
        "id": "477181302261567488"
    }, 
    {
        "text": "Mau RT @nicolepatricia_: @miudaaa Olha! RT @iBahia Aten\u00e7\u00e3o! Cristiano Ronaldo sai chorando do treino de Portugal! http://t.co/8fmCUZ6Rix", 
        "created_at": "2014-06-12T20:12:25Z", 
        "id": "477181649772630016"
    }, 
    {
        "text": "Bad News? Cristiano Ronaldo sai chorando do treino de Portugal! http://t.co/8fmCUZ6Rix", 
        "created_at": "2014-06-12T20:14:20Z", 
        "id": "477182130335023105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi Ronaldo how are you.", 
        "created_at": "2014-06-12T20:14:57Z", 
        "id": "477182287600033792"
    }, 
    {
        "text": "@YedaSilviaDias @TomCruise @jimmykimmel viva la portugal. ronaldo eh? kaka eh? eat my shit football eh?", 
        "created_at": "2014-06-12T20:15:37Z", 
        "id": "477182453275049984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal is not just Ronaldo - Not just a 1 man show.  But it'd be great if other teams keep thinking that. #POR", 
        "created_at": "2014-06-12T20:16:47Z", 
        "id": "477182748915171328"
    }, 
    {
        "text": "RT @docslammy: @Cristiano fell and broke his hair. RT @SamBorden: ...Ronaldo left #Portugal training early today with injury. @CFCRockies @\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:17:34Z", 
        "id": "477182945434685440"
    }, 
    {
        "text": "E o Mundial acabou para o Ronaldo. Foi bom enquanto durou.", 
        "created_at": "2014-06-12T20:18:09Z", 
        "id": "477183092944564224"
    }, 
    {
        "text": "RT @docslammy: @Cristiano fell and broke his hair. RT @SamBorden: ...Ronaldo left #Portugal training early today with injury. @CFCRockies @\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:18:17Z", 
        "id": "477183127018684416"
    }, 
    {
        "text": "E Ronaldo saiu do treino com gelo no joelho... O bruxo \u00e9 dos bons! #MundialBrasil2014", 
        "created_at": "2014-06-12T20:19:31Z", 
        "id": "477183437603098624"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo left Portugal's training session early today with an ice pack over his left knee \ud83d\ude29 Ronaldo PLE... http://t.co/q8OyJ5UobP", 
        "created_at": "2014-06-12T20:19:52Z", 
        "id": "477183526266105856"
    }, 
    {
        "text": "#RONALDO e #MESSI para SALVAR O PLANETA! http://t.co/FanQIzHUVG", 
        "created_at": "2014-06-12T20:20:03Z", 
        "id": "477183568758980608"
    }, 
    {
        "text": "#RONALDO e #MESSI para SALVAR O PLANETA! http://t.co/Lz7xfAqdka", 
        "created_at": "2014-06-12T20:20:03Z", 
        "id": "477183572478939136"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: O problema de Scolari \u00e9 que n\u00e3o tem Miguel, Ricardo Carvalho, Nuno Valente, Deco e Ronaldo para lan\u00e7ar como titulares a part\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:21:26Z", 
        "id": "477183917469224960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. http://t.co/VUXCqycz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:21:34Z", 
        "id": "477183950461599744"
    }, 
    {
        "text": "E o coc\u00f3 do\u00a0Ronaldo? http://t.co/7lGondOzqV", 
        "created_at": "2014-06-12T20:22:26Z", 
        "id": "477184169093517313"
    }, 
    {
        "text": "RT @TransferRelated: BREAKING: Cristiano Ronaldo limps out of Portugal's training session after 15 mins &amp; is a doubt for the World Cup. htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:22:41Z", 
        "id": "477184234768326656"
    }, 
    {
        "text": "Oh que crl o Ronaldo #LRT", 
        "created_at": "2014-06-12T20:23:34Z", 
        "id": "477184457460686851"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: Away from the #BRA match, Cristiano Ronaldo has limped out of Portugal's training session and is doubtful for the WC. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:23:49Z", 
        "id": "477184519691579394"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld please tell me what's happening with ronaldo????", 
        "created_at": "2014-06-12T20:24:08Z", 
        "id": "477184597198127104"
    }, 
    {
        "text": "No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se do joelho.", 
        "created_at": "2014-06-12T20:24:19Z", 
        "id": "477184645755572224"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:24:31Z", 
        "id": "477184693390303232"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is in doubt for the World Cup. Hopefully is all good", 
        "created_at": "2014-06-12T20:24:41Z", 
        "id": "477184736025399298"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:25:01Z", 
        "id": "477184820133773312"
    }, 
    {
        "text": "RT @F00tyHighlights: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. #POR http://t.co/RY\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:25:10Z", 
        "id": "477184856456454145"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:25:53Z", 
        "id": "477185039160311809"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:26:15Z", 
        "id": "477185130990407680"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:26:21Z", 
        "id": "477185153962635264"
    }, 
    {
        "text": "Gente, n\u00e3o suporto a voz do Ronaldo. Very annoying.", 
        "created_at": "2014-06-12T20:26:43Z", 
        "id": "477185249521455104"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:26:47Z", 
        "id": "477185264402841600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: Away from the #BRA match, Cristiano Ronaldo has limped out of Portugal's training session and is doubtful for the WC. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:26:56Z", 
        "id": "477185302285791232"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 se fodeu", 
        "created_at": "2014-06-12T20:27:15Z", 
        "id": "477185382136971267"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:27:24Z", 
        "id": "477185420116365312"
    }, 
    {
        "text": "RT @2014WC_Brazil: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 minutes with an ice pack on his knee. http://t.co/gVVkd9\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:27:29Z", 
        "id": "477185440827834369"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. http://t.co/VUXCqycz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:27:36Z", 
        "id": "477185472142520320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. http://t.co/VUXCqycz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:27:50Z", 
        "id": "477185529331847168"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:27:56Z", 
        "id": "477185552501207040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. http://t.co/VUXCqycz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:28:14Z", 
        "id": "477185630687199232"
    }, 
    {
        "text": "Abeg o Ronaldo must play during this world cup", 
        "created_at": "2014-06-12T20:28:18Z", 
        "id": "477185648693370880"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:28:35Z", 
        "id": "477185716372656128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee http://t.co/p0TjE5GXtG", 
        "created_at": "2014-06-12T20:28:35Z", 
        "id": "477185717320556545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. http://t.co/VUXCqycz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:28:54Z", 
        "id": "477185797142368257"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:28:58Z", 
        "id": "477185813672103936"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:28:58Z", 
        "id": "477185814284468225"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:29:10Z", 
        "id": "477185864939098112"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:29:10Z", 
        "id": "477185866037985280"
    }, 
    {
        "text": "RT @guardian_sport: Ronaldo makes #Por sweat after limping off in training http://t.co/t4jsCtzl98 (Photo: AP) http://t.co/4utSPlpwOO", 
        "created_at": "2014-06-12T20:29:13Z", 
        "id": "477185878369255424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: Away from the #BRA match, Cristiano Ronaldo has limped out of Portugal's training session and is doubtful for the WC. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:29:14Z", 
        "id": "477185881716314112"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:29:44Z", 
        "id": "477186008392679425"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:29:45Z", 
        "id": "477186009718071296"
    }, 
    {
        "text": "@LuisBettencourt n\u00e3o foi? Mas anda a circular uma foto aqui no Twitter do Ronaldo com gelo no joelho", 
        "created_at": "2014-06-12T20:29:51Z", 
        "id": "477186036540641280"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:30:47Z", 
        "id": "477186269555216386"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: Away from the #BRA match, Cristiano Ronaldo has limped out of Portugal's training session and is doubtful for the WC. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:31:39Z", 
        "id": "477186487772250112"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m com uma conta oficial desses retweets do Ronaldo lesionado?", 
        "created_at": "2014-06-12T20:31:56Z", 
        "id": "477186560165965824"
    }, 
    {
        "text": "RT @CentreTransfer: Ronaldo has left Portugal's training session after 15 minutes with an ice pack on his knee. Let's hope he's okay! http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:31:57Z", 
        "id": "477186564666433536"
    }, 
    {
        "text": "Ai o caralho... RT @TransferScoop: BREAKING: Cristiano Ronaldo injured yet again, could be a doubt (cont) http://t.co/jzjruHbcw0", 
        "created_at": "2014-06-12T20:32:17Z", 
        "id": "477186649596903424"
    }, 
    {
        "text": "O JOELHO DO RONALDO \u00c9 O MAIOR FILHO DA PUTA, TAM\u00c3E", 
        "created_at": "2014-06-12T20:32:18Z", 
        "id": "477186654080610304"
    }, 
    {
        "text": "@dropdeadkam ronaldo is attractive tho", 
        "created_at": "2014-06-12T20:32:37Z", 
        "id": "477186731339677697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cidera lagi :'(((", 
        "created_at": "2014-06-12T20:33:06Z", 
        "id": "477186855880777729"
    }, 
    {
        "text": "e pararem de RT a foto est\u00fapida que d\u00e1 conta da suposta nova les\u00e3o do ronaldo? V\u00ea-se logo que \u00e9 fake. -.-'", 
        "created_at": "2014-06-12T20:34:14Z", 
        "id": "477187139747467264"
    }, 
    {
        "text": "RT @CentreTransfer: Ronaldo has left Portugal's training session after 15 minutes with an ice pack on his knee. Let's hope he's okay! http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:34:44Z", 
        "id": "477187264435740672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e a condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica: \u00abEst\u00e1 tudo bem\u00bb #Ronaldo #CR7 http://t.co/B3JFvAk92e", 
        "created_at": "2014-06-12T20:34:48Z", 
        "id": "477187283733340160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for\u00e7a Ronaldo, for\u00e7a Portugal from Paris welcome to the world cup http://t.co/Di8LhTvQIV", 
        "created_at": "2014-06-12T20:35:24Z", 
        "id": "477187434678333440"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo e a condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica: \u00abEst\u00e1 tudo bem\u00bb #Ronaldo #CR7 http://t.co/B3JFvAk92e", 
        "created_at": "2014-06-12T20:35:35Z", 
        "id": "477187479687413760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo walked off Portugal's training session with ice pack tied to his knee. Ghanaian witch doctor taking claim for it.", 
        "created_at": "2014-06-12T20:35:40Z", 
        "id": "477187501808164864"
    }, 
    {
        "text": "Olha, olha RT @TransferRelated: BREAKING: Cristiano Ronaldo limps out of Portugal's training (cont) http://t.co/3DKlOwGC8Y", 
        "created_at": "2014-06-12T20:35:59Z", 
        "id": "477187578740092928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuerza ronaldo tu puedes salir de esta lesion todos queremos verte ser el mejor en el mundial queremos verte brillar!!!", 
        "created_at": "2014-06-12T20:36:02Z", 
        "id": "477187592933216256"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Foi bom Neymar marcar, Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 picado", 
        "created_at": "2014-06-12T20:36:20Z", 
        "id": "477187666770165760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I'd let you put it in my butt....just saying. #toofar ? #nah", 
        "created_at": "2014-06-12T20:36:20Z", 
        "id": "477187669403762689"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 de a\u00e7o! Fuma\u00e7a!", 
        "created_at": "2014-06-12T20:36:32Z", 
        "id": "477187717122752512"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheEpicFootball: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee http://t.co/Gj9JYxXI\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:36:36Z", 
        "id": "477187735380578305"
    }, 
    {
        "text": "isto \u00e9 de hoje: \u00abRonaldo com gelo no joelho? N\u00e3o \u00e9 preocupante\u00bb http://t.co/kqv8frAazV", 
        "created_at": "2014-06-12T20:36:43Z", 
        "id": "477187765415591936"
    }, 
    {
        "text": "Afinal as noticia acerca da les\u00e3o do Ronaldo, n\u00e3o passa de fake! Ainda bem, podemos suspirar de al\u00edvio!", 
        "created_at": "2014-06-12T20:36:53Z", 
        "id": "477187807904284673"
    }, 
    {
        "text": "@Live_In_Luv kkkk miga vou torcer pra portugal por sua causa e por causa do cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T20:37:07Z", 
        "id": "477187866658082817"
    }, 
    {
        "text": "RT @Arizinho_doce: Portugal \u00e9 s\u00f3 Ronaldo e O Brasil \u00e9 s\u00f3 Neymar", 
        "created_at": "2014-06-12T20:37:25Z", 
        "id": "477187941245386752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo 7", 
        "created_at": "2014-06-12T20:38:04Z", 
        "id": "477188104991023105"
    }, 
    {
        "text": "Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its nothing to be worried\"", 
        "created_at": "2014-06-12T20:38:16Z", 
        "id": "477188155460689920"
    }, 
    {
        "text": "E este an\u00fancio da Emirates com o Ronaldo? Dafuq", 
        "created_at": "2014-06-12T20:38:26Z", 
        "id": "477188196347170817"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:38:27Z", 
        "id": "477188200578809856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:38:46Z", 
        "id": "477188279826014208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:38:58Z", 
        "id": "477188329679912960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:38:58Z", 
        "id": "477188330518376449"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:38:59Z", 
        "id": "477188333819293697"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:00Z", 
        "id": "477188337795481600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:02Z", 
        "id": "477188348222525440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:04Z", 
        "id": "477188356887945216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:06Z", 
        "id": "477188364634841088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:07Z", 
        "id": "477188366774304768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:23Z", 
        "id": "477188435178823680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:29Z", 
        "id": "477188460369805313"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:36Z", 
        "id": "477188488534958081"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:39Z", 
        "id": "477188504309346307"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:50Z", 
        "id": "477188549129682944"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmicaelafc: E este an\u00fancio da Emirates com o Ronaldo? Dafuq", 
        "created_at": "2014-06-12T20:39:58Z", 
        "id": "477188583611453441"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:02Z", 
        "id": "477188598605701121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:03Z", 
        "id": "477188603781455873"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:03Z", 
        "id": "477188605434425345"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:13Z", 
        "id": "477188644886020098"
    }, 
    {
        "text": "obrigado Moutinho pelo esclarecimento a cerca do Ronaldo \ud83d\ude01 q al\u00edvio!", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:17Z", 
        "id": "477188662200123392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:29Z", 
        "id": "477188714028748800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:40Z", 
        "id": "477188760430338050"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedritonumeros: Neymar (22 a\u00f1os y 127 d\u00edas) es el jugador m\u00e1s joven en disputar 50 partidos con Brasil. Supera la marca de Ronaldo (22 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:44Z", 
        "id": "477188777325375488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:47Z", 
        "id": "477188789987995648"
    }, 
    {
        "text": "@cmrjpita no zerozero.pt, saiu uma not\u00edcia a dar conta que o Ronaldo est\u00e1 a 100%. Para n\u00e3o falar que se fosse verdade j\u00e1 era not\u00edcia em PT.", 
        "created_at": "2014-06-12T20:40:53Z", 
        "id": "477188814738554880"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:41:03Z", 
        "id": "477188854626414593"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. http://t.co/D5FHYIjiXX\u201d", 
        "created_at": "2014-06-12T20:41:13Z", 
        "id": "477188896594608128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:41:13Z", 
        "id": "477188898947223553"
    }, 
    {
        "text": "@JungleJulya71 i support Sporting, team that launched Cristano Ronaldo and Luis Figo", 
        "created_at": "2014-06-12T20:41:30Z", 
        "id": "477188968573054976"
    }, 
    {
        "text": "\"Enquanto Brasil festeja gole de Neymar, Portugal perde Ronaldo com rotura de ligamentos internos do joelho esquerdo.\" #FifaWorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T20:41:33Z", 
        "id": "477188981713809408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:41:47Z", 
        "id": "477189039750397952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:41:53Z", 
        "id": "477189065750876160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:42:02Z", 
        "id": "477189104073854976"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:42:11Z", 
        "id": "477189141965193216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:42:16Z", 
        "id": "477189159405113344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:42:17Z", 
        "id": "477189165491052544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:42:17Z", 
        "id": "477189165541773312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:42:30Z", 
        "id": "477189220788760576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:42:38Z", 
        "id": "477189255442083840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:43:11Z", 
        "id": "477189389953822720"
    }, 
    {
        "text": "O \"Fen\u00f3meno\" Ronaldo gordo corre mais que muitos que est\u00e3o ali. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-12T20:43:16Z", 
        "id": "477189413408358400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:43:39Z", 
        "id": "477189510514479104"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: O \"Fen\u00f3meno\" Ronaldo gordo corre mais que muitos que est\u00e3o ali. #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-12T20:43:45Z", 
        "id": "477189534959276033"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:43:57Z", 
        "id": "477189586930511873"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:44:15Z", 
        "id": "477189658581794816"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Bola Branca] Portugal-Irlanda, \u00e0 1h00. Ronaldo est\u00e1 de volta http://t.co/FuCXbCKlHn #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T20:44:23Z", 
        "id": "477189694678388738"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:44:27Z", 
        "id": "477189710113034241"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:44:58Z", 
        "id": "477189838953652224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:45:16Z", 
        "id": "477189916263071744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:45:27Z", 
        "id": "477189963872608256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:45:30Z", 
        "id": "477189973079498752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:45:52Z", 
        "id": "477190068042346497"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:46:05Z", 
        "id": "477190119955632130"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:46:34Z", 
        "id": "477190244635136000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:46:49Z", 
        "id": "477190306970886144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:46:56Z", 
        "id": "477190337236971520"
    }, 
    {
        "text": "Afinal, h\u00e1 ou problema com o Ronaldo? at\u00e9 ao momento s\u00f3 boatos... Mas a foto \u00e9 de hoje.", 
        "created_at": "2014-06-12T20:47:16Z", 
        "id": "477190418413924352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:47:24Z", 
        "id": "477190451280084993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:47:37Z", 
        "id": "477190506741772289"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:48:05Z", 
        "id": "477190626367139843"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:48:18Z", 
        "id": "477190679609626626"
    }, 
    {
        "text": "germany \ud83d\ude29 no ronaldo \ud83d\ude29", 
        "created_at": "2014-06-12T20:49:35Z", 
        "id": "477191002848256002"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:49:57Z", 
        "id": "477191092438196224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. http://t.co/VUXCqycz\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:50:05Z", 
        "id": "477191129499459584"
    }, 
    {
        "text": "detesto q falem mal do Ronaldo, lol", 
        "created_at": "2014-06-12T20:50:27Z", 
        "id": "477191219278528513"
    }, 
    {
        "text": "Irrita-me a import\u00e2ncia que d\u00e3o ao Neymar e ao Ronaldo! Parece que os outros jogadores s\u00e3o postes que est\u00e3o para ali --'", 
        "created_at": "2014-06-12T20:50:42Z", 
        "id": "477191282591563776"
    }, 
    {
        "text": "RT @PauloQuerido: RT @FIFAWorldCupTM: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:51:04Z", 
        "id": "477191375117905920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:51:25Z", 
        "id": "477191465618010112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:51:35Z", 
        "id": "477191507980480513"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:51:59Z", 
        "id": "477191605150314496"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cheekysport: Cristiano Ronaldo has just left Portugals training session with a nice pack on his knee!... http://t.co/u9a53XoBvp", 
        "created_at": "2014-06-12T20:52:05Z", 
        "id": "477191633134309377"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:52:19Z", 
        "id": "477191689615200256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:52:34Z", 
        "id": "477191753070432256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:52:41Z", 
        "id": "477191783202693120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:52:43Z", 
        "id": "477191789485371393"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:52:55Z", 
        "id": "477191840698228736"
    }, 
    {
        "text": "Mas afinal o Ronaldo agravou a les\u00e3o ou n\u00e3o? A\u00ed o crl...", 
        "created_at": "2014-06-12T20:53:13Z", 
        "id": "477191915851743232"
    }, 
    {
        "text": "RT @rcatalao: No meio da febre do arranque do Mundial ningu\u00e9m deu conta de que #Ronaldo saiu mais cedo do treino de #Portugal, a queixar-se\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:53:18Z", 
        "id": "477191936806494208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:53:23Z", 
        "id": "477191959061073921"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:53:40Z", 
        "id": "477192031375085568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:53:48Z", 
        "id": "477192065097269248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:53:50Z", 
        "id": "477192071645003776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:53:53Z", 
        "id": "477192086194642945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:54:05Z", 
        "id": "477192133515182082"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:54:29Z", 
        "id": "477192235151536128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:54:58Z", 
        "id": "477192357381963776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:54:58Z", 
        "id": "477192357872287744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:55:03Z", 
        "id": "477192376856100864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:55:05Z", 
        "id": "477192387337654272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:55:10Z", 
        "id": "477192405897465857"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:55:29Z", 
        "id": "477192487702761473"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:56:14Z", 
        "id": "477192676916604929"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:56:21Z", 
        "id": "477192704858677248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:56:30Z", 
        "id": "477192743232339968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:56:47Z", 
        "id": "477192814443261952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:56:55Z", 
        "id": "477192846890389504"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo e a condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica: \u00abEst\u00e1 tudo bem\u00bb http://t.co/jnPP8COaFU #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T20:56:55Z", 
        "id": "477192848672972800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:56:58Z", 
        "id": "477192860081868801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:57:10Z", 
        "id": "477192910249541632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:57:50Z", 
        "id": "477193079393648640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:57:57Z", 
        "id": "477193106140327936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:58:42Z", 
        "id": "477193296842743808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:59:12Z", 
        "id": "477193424328994816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:59:36Z", 
        "id": "477193522664464384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:59:37Z", 
        "id": "477193529555292160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T20:59:41Z", 
        "id": "477193545431134209"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:00:47Z", 
        "id": "477193823186329600"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld herd Ronaldo left practice early with ice on his knee???? Should we be nervous???", 
        "created_at": "2014-06-12T21:00:52Z", 
        "id": "477193843612209152"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld rumors are that ronaldo injured himself today in training? confirm/deny anything?", 
        "created_at": "2014-06-12T21:00:54Z", 
        "id": "477193852516712450"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo verletzt? Er mu\u00dfte das Training abbrechen!  #WM2014 #Brazil2014", 
        "created_at": "2014-06-12T21:00:57Z", 
        "id": "477193861325152257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tuvo que abandonar as\u00ed el entrenamiento de hoy y es duda para el primer partido de Portugal. http://t.co/GWC7DispKg", 
        "created_at": "2014-06-12T21:01:30Z", 
        "id": "477194001615843328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:01:47Z", 
        "id": "477194074152521728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:02:00Z", 
        "id": "477194128246075393"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 a cicular uma noticia que o Ronaldo se voltou a lesionar e saiu do treino a chorar ! VErdade ???@Record_Portugal", 
        "created_at": "2014-06-12T21:02:06Z", 
        "id": "477194152044920833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:02:10Z", 
        "id": "477194170918907904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:02:43Z", 
        "id": "477194308773085185"
    }, 
    {
        "text": "It's not true that #ronaldo get injured today. It's a Fake !!! #cr7 is ok", 
        "created_at": "2014-06-12T21:02:51Z", 
        "id": "477194340692135936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:02:55Z", 
        "id": "477194359876505600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:02:57Z", 
        "id": "477194365270384640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on Ronaldo u got this #euestouaque http://t.co/DcJwf875Hg", 
        "created_at": "2014-06-12T21:03:00Z", 
        "id": "477194381091676160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:03:32Z", 
        "id": "477194512989945856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:03:40Z", 
        "id": "477194544967352320"
    }, 
    {
        "text": "@SukieTempesta romario, ronaldo, ronaldinho!! and roberto carlos those incredible freekicks, i still don't know how he did that shit!! lol", 
        "created_at": "2014-06-12T21:04:09Z", 
        "id": "477194666627313664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:04:54Z", 
        "id": "477194857140998144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Aunque_Te_Duela: Cristiano Ronaldo abandonando el entrenamiento despu\u00e9s de 15 minutos. #ViveBrasilAl100 http://t.co/txADOSJ6ug", 
        "created_at": "2014-06-12T21:05:00Z", 
        "id": "477194880280961024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for\u00e7a Portugal. Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor", 
        "created_at": "2014-06-12T21:05:11Z", 
        "id": "477194926963167232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:05:28Z", 
        "id": "477194998719336448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:05:38Z", 
        "id": "477195043129016320"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo vs ozil", 
        "created_at": "2014-06-12T21:05:41Z", 
        "id": "477195052448747520"
    }, 
    {
        "text": "RT @football_pt: @FCPortoWorld @VicF77 Ronaldo said after training that he was 100% anyways", 
        "created_at": "2014-06-12T21:06:00Z", 
        "id": "477195135793373184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazil14WC: Away from the #BRA match, Cristiano Ronaldo has limped out of Portugal's training session and is doubtful for the WC. http:\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:06:18Z", 
        "id": "477195211605831680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo looking trouble with his knee. Get well soon CR7.  World cup without you is nothing.. http://t.co/fuGgFLc9XW", 
        "created_at": "2014-06-12T21:06:51Z", 
        "id": "477195347853185024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:07:16Z", 
        "id": "477195454141038593"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo signing autographs #Portugal #POR http://t.co/vRLYEOKFWI", 
        "created_at": "2014-06-12T21:07:34Z", 
        "id": "477195527415558145"
    }, 
    {
        "text": "If Ronaldo is really hurt and doesn't play at his best against Germany and USA..... \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", 
        "created_at": "2014-06-12T21:07:37Z", 
        "id": "477195541474856960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa amigona, Naiara, no treino. Pensa na felicidade da menina! Boa, Nai! http://t.co/Z9SEwuKcfa", 
        "created_at": "2014-06-12T21:08:53Z", 
        "id": "477195861072830464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:08:56Z", 
        "id": "477195873886433280"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCR7_: @Cristiano Ronaldo deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa amigona, Naiara, no treino. Pensa na felicidade da menina! Boa, Nai! http://t.co/Z9SE\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:09:02Z", 
        "id": "477195898918027264"
    }, 
    {
        "text": "For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-12T21:09:43Z", 
        "id": "477196070800207872"
    }, 
    {
        "text": "@Zirias @FranciscoKika ent\u00e3o o melhor do mundo n\u00e3o \u00e9 o Ronaldo ? a bola de ouro j\u00e1 n\u00e3o vale nada ? :/ n\u00e3o entendo nada de futebol :(", 
        "created_at": "2014-06-12T21:09:51Z", 
        "id": "477196104015302656"
    }, 
    {
        "text": "O que aconteceu ao cristiano ronaldo? Escorregou no azeite e partiu uma perna?", 
        "created_at": "2014-06-12T21:09:57Z", 
        "id": "477196128992362496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:04Z", 
        "id": "477196155957170176"
    }, 
    {
        "text": "@_narry4ever Ele \u00e9 que \u00e9 inteligente, conheceu o Neymar, o Cristiano Ronaldo...", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:09Z", 
        "id": "477196179638607873"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:14Z", 
        "id": "477196197414047744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:18Z", 
        "id": "477196214660657152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:30Z", 
        "id": "477196265558913024"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCR7_: @Cristiano Ronaldo deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa amigona, Naiara, no treino. Pensa na felicidade da menina! Boa, Nai! http://t.co/Z9SE\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:34Z", 
        "id": "477196284760440832"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCR7_: @Cristiano Ronaldo deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa amigona, Naiara, no treino. Pensa na felicidade da menina! Boa, Nai! http://t.co/Z9SE\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:35Z", 
        "id": "477196285834170368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:38Z", 
        "id": "477196301742780417"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCR7_: @Cristiano Ronaldo deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa amigona, Naiara, no treino. Pensa na felicidade da menina! Boa, Nai! http://t.co/Z9SE\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:40Z", 
        "id": "477196309171298305"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCR7_: @Cristiano Ronaldo deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa amigona, Naiara, no treino. Pensa na felicidade da menina! Boa, Nai! http://t.co/Z9SE\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:42Z", 
        "id": "477196318897475584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:51Z", 
        "id": "477196356004487168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:10:59Z", 
        "id": "477196387734405121"
    }, 
    {
        "text": "Qual \u00e9 mesmo o pa\u00eds da equipa em que joga o Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-12T21:11:13Z", 
        "id": "477196445196771330"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCR7_: @Cristiano Ronaldo deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa amigona, Naiara, no treino. Pensa na felicidade da menina! Boa, Nai! http://t.co/Z9SE\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:11:13Z", 
        "id": "477196448036306944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:11:14Z", 
        "id": "477196452607713281"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:12:03Z", 
        "id": "477196655541108736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:12:25Z", 
        "id": "477196747530588160"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCR7_: @Cristiano Ronaldo deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa amigona, Naiara, no treino. Pensa na felicidade da menina! Boa, Nai! http://t.co/Z9SE\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:12:32Z", 
        "id": "477196779209760768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:12:36Z", 
        "id": "477196794158252034"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano must just forget about this #worldcup :/ #teamCR7 @TransferSources: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training", 
        "created_at": "2014-06-12T21:12:37Z", 
        "id": "477196798470406144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:12:41Z", 
        "id": "477196817071734785"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:12:45Z", 
        "id": "477196831165001729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano An\u00fancios ronaldo nike voc\u00ea joga nele?", 
        "created_at": "2014-06-12T21:13:33Z", 
        "id": "477197034571964416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano must just forget about this #worldcup :/ #teamCR7 RT @TransferSources: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training", 
        "created_at": "2014-06-12T21:14:01Z", 
        "id": "477197153610530816"
    }, 
    {
        "text": "E aquela rapariga que invadiu o treino da selec\u00e7\u00e3o e disse ao Ronaldo para a seguir no twitter? Demais!", 
        "created_at": "2014-06-12T21:14:58Z", 
        "id": "477197389158449153"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:15:31Z", 
        "id": "477197530774908928"
    }, 
    {
        "text": "\" @zourrysoul: quote this and add your favourite player from the world cup \" cristiano ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-12T21:16:02Z", 
        "id": "477197661138071552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:16:55Z", 
        "id": "477197883335131136"
    }, 
    {
        "text": "RT @23july_10: \" @zourrysoul: quote this and add your favourite player from the world cup \" cristiano ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-12T21:17:16Z", 
        "id": "477197971055210497"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:17:19Z", 
        "id": "477197982366851072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Quero uma camisa de Portugal \"Ronaldo 7\" :'( #For\u00e7aPortugal", 
        "created_at": "2014-06-12T21:17:38Z", 
        "id": "477198061958361088"
    }, 
    {
        "text": "@lomihime LOMI N\u00c3O ME DEIXES SOZINHA DIZ-ME QUE ACHAS O RONALDO FEIO PLEASE OU EU PERCO A F\u00c9", 
        "created_at": "2014-06-12T21:18:00Z", 
        "id": "477198153931038720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ForcaPortugal come on u have to win love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T21:18:12Z", 
        "id": "477198203322781696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano y Messi asaltan la taquilla   Despu\u00e9s de que Cristiano Ronaldo decidiera celebrar su gol en la final... http://t.co/QqwaNRcstb", 
        "created_at": "2014-06-12T21:18:20Z", 
        "id": "477198238152675328"
    }, 
    {
        "text": "RT @trading_broker: @YedaSilviaDias @TomCruise @jimmykimmel viva la portugal. ronaldo eh? kaka eh? eat my shit football eh?", 
        "created_at": "2014-06-12T21:18:26Z", 
        "id": "477198265126244353"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo com gelo no joelho? N\u00e3o \u00e9 preocupante\u00bb - Moutinho http://t.co/LWBiyG9IuH #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T21:18:31Z", 
        "id": "477198282356047872"
    }, 
    {
        "text": "RT @sebasti73884709: @Cristiano @Jessiarita cristiano ronaldo um dia eu quero ir para a Col\u00f4mbia, Medell\u00edn (Antioquia) e sei que voc\u00ea \u00e9 meu\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:18:34Z", 
        "id": "477198296247570432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Don't stop ronaldo , I know you can do it , be strong be hero becuse you are the best in the world", 
        "created_at": "2014-06-12T21:20:52Z", 
        "id": "477198874512084992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:20:57Z", 
        "id": "477198898390646784"
    }, 
    {
        "text": "RT @World: Brazil top scorers of all time: Pele 77 Zico 66 Ronaldo 62 Romario 55 Rivaldo 34 Ronaldinho 33 NEYMAR 32 --&gt; And he's only 22 ye\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:22:33Z", 
        "id": "477199299345121280"
    }, 
    {
        "text": "RT @AllisonnnnB: If Ronaldo is really hurt and doesn't play at his best against Germany and USA..... \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", 
        "created_at": "2014-06-12T21:25:49Z", 
        "id": "477200119805140993"
    }, 
    {
        "text": "Dani Alves quis bater livre \u00e1 Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T21:28:00Z", 
        "id": "477200671394254849"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:31:14Z", 
        "id": "477201483327229952"
    }, 
    {
        "text": "Dois golos para o Neymar n\u00e3o, agora o Ronaldo ter\u00e1 de marcar 3 a Alemanha.", 
        "created_at": "2014-06-12T21:31:20Z", 
        "id": "477201509177122816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the opening ceremony for @FIFAWorldCupTM good luck Ronaldo make it worth while \u26bd http://t.co/BjdlfYYWWB", 
        "created_at": "2014-06-12T21:31:39Z", 
        "id": "477201590806650882"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Golos em fases finais de Mundiais: 2 - Neymar e Cristiano Ronaldo  1 - Messi", 
        "created_at": "2014-06-12T21:33:32Z", 
        "id": "477202065077600257"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Golos em fases finais de Mundiais: 2 - Neymar e Cristiano Ronaldo  1 - Messi", 
        "created_at": "2014-06-12T21:33:34Z", 
        "id": "477202072103034880"
    }, 
    {
        "text": "CR7 vai pulverizar estes n\u00fameros. \u201c@iDesporto: Golos em fases finais de Mundiais: 2 - Neymar e Cristiano Ronaldo  1 - Messi\u201d", 
        "created_at": "2014-06-12T21:33:58Z", 
        "id": "477202170367205376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:34:11Z", 
        "id": "477202225031573507"
    }, 
    {
        "text": "@_mr_malcontent agora vi que Ronaldo s\u00f3 tem dois golos em mundiais. Marcou um em 2006 e outro em 2010?", 
        "created_at": "2014-06-12T21:35:07Z", 
        "id": "477202460663365632"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: CR7 vai pulverizar estes n\u00fameros. \u201c@iDesporto: Golos em fases finais de Mundiais: 2 - Neymar e Cristiano Ronaldo  1 - Messi\u201d", 
        "created_at": "2014-06-12T21:35:11Z", 
        "id": "477202479952576512"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Golos em fases finais de Mundiais: 2 - Neymar e Cristiano Ronaldo  1 - Messi", 
        "created_at": "2014-06-12T21:36:43Z", 
        "id": "477202864902008832"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Scolari estreou-se em Mundiais em 2002 num Brasil-Turquia. Turquia marcou primeiro, Ronaldo empatou, Rivaldo deu vantagem de\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:36:48Z", 
        "id": "477202884669747201"
    }, 
    {
        "text": "RT @adewryght: 71 mins: Neymar scores the penalty. 33th goal for Brazil in 50 games. Ties with Ronaldo, 1 shy of Rivaldo &amp; 2 shy of Ronaldi\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:37:15Z", 
        "id": "477202997794332673"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:37:15Z", 
        "id": "477202997013778432"
    }, 
    {
        "text": "Brasileiros que marcaram de penalty em Mundiais: Djalma Santos, Zico, S\u00f3crates, Careca, Ra\u00ed, Ronaldo, Rivaldo, Ronaldinho e Neymar.", 
        "created_at": "2014-06-12T21:37:16Z", 
        "id": "477203002588430336"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Sele\u00e7\u00e3o Brasileira - Maiores artilheiros:  1\u00ba Pel\u00e9 77 gols 2\u00ba Ronaldo 62 3\u00ba Rom\u00e1rio 55 4\u00ba Zico 48  7\u00ba Neymar, Jairzinho e Rona\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:37:33Z", 
        "id": "477203072515846146"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Scolari estreou-se em Mundiais em 2002 num Brasil-Turquia. Turquia marcou primeiro, Ronaldo empatou, Rivaldo deu vantagem de\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:37:46Z", 
        "id": "477203128308469760"
    }, 
    {
        "text": "RT @nuno_mad: Brasileiros que marcaram de penalty em Mundiais: Djalma Santos, Zico, S\u00f3crates, Careca, Ra\u00ed, Ronaldo, Rivaldo, Ronaldinho e N\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:38:02Z", 
        "id": "477203193907412992"
    }, 
    {
        "text": "RT @adewryght: 71 mins: Neymar scores the penalty. 33th goal for Brazil in 50 games. Ties with Ronaldo, 1 shy of Rivaldo &amp; 2 shy of Ronaldi\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:38:04Z", 
        "id": "477203203348369408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:38:20Z", 
        "id": "477203270318821377"
    }, 
    {
        "text": "@LareeDias Mas ganhamos o jogo, desta vez a gente \u00e9 que tem o Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-12T21:38:45Z", 
        "id": "477203374124040192"
    }, 
    {
        "text": "o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 Neymar. mais algum?", 
        "created_at": "2014-06-12T21:40:36Z", 
        "id": "477203840283181057"
    }, 
    {
        "text": "@BMRibeiro Explica l\u00e1: O Ronaldo saiu com gelo no joelho ou n\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-12T21:40:48Z", 
        "id": "477203892426768384"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo could have his leg cut off no way Bento dropping \"@jashley586: @FCPortoWorld would Quaresma be on stand by if he was out off the WC\"", 
        "created_at": "2014-06-12T21:41:01Z", 
        "id": "477203946377711616"
    }, 
    {
        "text": "RT @mendesxhoran: just because ronaldo is one of my fave players doesnt mean i think hes hot and i support him bc of his looks bc i dont bye", 
        "created_at": "2014-06-12T21:41:53Z", 
        "id": "477204165450813440"
    }, 
    {
        "text": "RT @nuno_mad: Brasileiros que marcaram de penalty em Mundiais: Djalma Santos, Zico, S\u00f3crates, Careca, Ra\u00ed, Ronaldo, Rivaldo, Ronaldinho e N\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:42:10Z", 
        "id": "477204236003209216"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:42:17Z", 
        "id": "477204266718068737"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have his leg cut off no way Bento dropping \"@jashley586: @FCPortoWorld would Quaresma be on stand by if he \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:42:49Z", 
        "id": "477204400234975234"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:42:50Z", 
        "id": "477204402001178624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo could have his leg cut off no way Bento dropping \"@jashley586: @FCPortoWorld would Quaresma be on stand by if he \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:42:58Z", 
        "id": "477204438755454976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: An enthusiastic fan greets Ronaldo to Brasil. #POR http://t.co/VfwYUmLNdz", 
        "created_at": "2014-06-12T21:43:08Z", 
        "id": "477204480941756417"
    }, 
    {
        "text": "se isto j\u00e1 est\u00e1 assim.. quando for #POR vs #GER o Ronaldo mal toca na bola \u00e9 falta,..", 
        "created_at": "2014-06-12T21:44:01Z", 
        "id": "477204699838697473"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:44:14Z", 
        "id": "477204756486979584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:44:17Z", 
        "id": "477204768410972162"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial first Ronaldo, then you replaced thim with Messi and now Neymar. who's next?", 
        "created_at": "2014-06-12T21:44:27Z", 
        "id": "477204809045798912"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:45:00Z", 
        "id": "477204948451479552"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:45:48Z", 
        "id": "477205149392572416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:46:21Z", 
        "id": "477205287070232576"
    }, 
    {
        "text": "RT @DianaMendes9: E sim vou ficar ofendida se o Niall n\u00e3o tweetar para o Ronaldo quando Portugal jogar.", 
        "created_at": "2014-06-12T21:46:49Z", 
        "id": "477205404074926080"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:46:55Z", 
        "id": "477205430809419776"
    }, 
    {
        "text": "Logo que o japas marcou penalti desliguei a porra do televisor E j\u00e1 s\u00f3 vou passar a ver Ronaldo e Messi Que se foda a Copa 2014", 
        "created_at": "2014-06-12T21:46:59Z", 
        "id": "477205447863443456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:47:08Z", 
        "id": "477205486245122048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:47:17Z", 
        "id": "477205522286780416"
    }, 
    {
        "text": "RT @DianaMendes9: @NiallOfficial @neymarjr EU VOU VER SE GRITAS YEAH PO RONALDO DEPOIS VOU AI O CRL J\u00c1", 
        "created_at": "2014-06-12T21:48:20Z", 
        "id": "477205789325938688"
    }, 
    {
        "text": "En el bar del padrino deportivo de cristiano ronaldo #algarve by ismaelito_sevillista11 http://t.co/QmLB6pXSyD", 
        "created_at": "2014-06-12T21:49:51Z", 
        "id": "477206168998117376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Remember when Pepsi desided to fuck up with Portugal and Ronaldo saying in swedish they'd step on us &amp; we got to the WC\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:50:44Z", 
        "id": "477206392307453954"
    }, 
    {
        "text": "RT @docslammy: @Cristiano fell and broke his hair. RT @SamBorden: ...Ronaldo left #Portugal training early today with injury. @CFCRockies @\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T21:53:36Z", 
        "id": "477207111311433728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo se retiro de la practica de Portugal con los ojos llorosos y hielo en la rodilla. #PortugalSufre", 
        "created_at": "2014-06-12T21:54:56Z", 
        "id": "477207450039615488"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o estou a gostar destas not\u00edcias do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T21:55:05Z", 
        "id": "477207488040026112"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que os brasileiros est\u00e3o a falar mal do Cristiano Ronaldo? LOL enfim.", 
        "created_at": "2014-06-12T22:00:26Z", 
        "id": "477208832893288448"
    }, 
    {
        "text": "RT @liamsjp: from ronaldo to messi to neymar  niall has too many man crushes", 
        "created_at": "2014-06-12T22:01:09Z", 
        "id": "477209012753420288"
    }, 
    {
        "text": "@onceupona_bite e a rapariga que invadiu o treino de #POR para falar com o Ronaldo?  \"O que lhe disse?\" R:\"Pedi para me seguir no twitter!\"", 
        "created_at": "2014-06-12T22:01:36Z", 
        "id": "477209128386195456"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo metes inveja a tanta gente que at\u00e9 falam em ti quando n\u00e3o est\u00e1s em campo. Ai vidinha", 
        "created_at": "2014-06-12T22:03:23Z", 
        "id": "477209575142084609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo limps out of Portugal's training session with an ice-pack on his knee http://t.co/ZY0YQQEGF1 http://t.co/Gw27GyI02z\"", 
        "created_at": "2014-06-12T22:03:37Z", 
        "id": "477209635662098432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives in Brasil for the World Cup. #Portugal #POR http://t.co/mF2u57NiqS", 
        "created_at": "2014-06-12T22:03:45Z", 
        "id": "477209667027099648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo limps out of Portugal's training session with an ice-pack on his knee http://t.co/NTgOnTEEtB http://t.co/brINtZb9XB", 
        "created_at": "2014-06-12T22:03:50Z", 
        "id": "477209686950047744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FGoria: World Cup 2014: Cristiano Ronaldo makes Portugal sweat after limping off http://t.co/AOmE2kzJ1l", 
        "created_at": "2014-06-12T22:05:36Z", 
        "id": "477210131709845504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo sorte em Brasil 2014!", 
        "created_at": "2014-06-12T22:05:47Z", 
        "id": "477210178761138177"
    }, 
    {
        "text": "RT @bioengenheiro: @onceupona_bite e a rapariga que invadiu o treino de #POR para falar com o Ronaldo?  \"O que lhe disse?\" R:\"Pedi para me \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:06:42Z", 
        "id": "477210408290643969"
    }, 
    {
        "text": "@NiallOfficial QUERO VER SE NO DIA 16 TAMB\u00c9M VAIS FALAR DO RONALDO!  Ai de ti que n\u00e3o fales!", 
        "created_at": "2014-06-12T22:07:28Z", 
        "id": "477210603992645632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo limps out of Portugal's training session with an ice-pack on his knee http://t.co/PGzBKPUay5 http://t.co/V36CZKsXp7\"", 
        "created_at": "2014-06-12T22:08:10Z", 
        "id": "477210780543512576"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:08:16Z", 
        "id": "477210805151465472"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:08:33Z", 
        "id": "477210876727279616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_Ana_Rita: @NiallOfficial QUERO VER SE NO DIA 16 TAMB\u00c9M VAIS FALAR DO RONALDO!  Ai de ti que n\u00e3o fales!", 
        "created_at": "2014-06-12T22:08:42Z", 
        "id": "477210912018149378"
    }, 
    {
        "text": "Para que conste: o scolari n\u00e3o treina nada, n\u00e3o joga nada, e c\u00e1 para mim repete 2002... (se bem que espero que o Ronaldo me desminta..)", 
        "created_at": "2014-06-12T22:09:07Z", 
        "id": "477211018217926657"
    }, 
    {
        "text": "RT @Real_Ana_Rita: @NiallOfficial QUERO VER SE NO DIA 16 TAMB\u00c9M VAIS FALAR DO RONALDO!  Ai de ti que n\u00e3o fales!", 
        "created_at": "2014-06-12T22:09:23Z", 
        "id": "477211086031450113"
    }, 
    {
        "text": "RT @OhmyJonasWorld: o Niall \u00e9 um falso tropa. primeiro idolatrava o Ronaldo, depois passou para o Messi agora tudo o que ele v\u00ea \u00e0 frente \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:10:56Z", 
        "id": "477211473220206592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o meu \u00eddolo juro", 
        "created_at": "2014-06-12T22:11:05Z", 
        "id": "477211514689294336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:12:54Z", 
        "id": "477211971322798080"
    }, 
    {
        "text": "Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:13:14Z", 
        "id": "477212054869143552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:14:04Z", 
        "id": "477212264894717953"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:14:19Z", 
        "id": "477212327318528001"
    }, 
    {
        "text": "RT @crisronalilove: @Cristiano Eu n\u00e3o acredito em super-her\u00f3is, eu acredito em Cristiano Ronaldo #CR7DrivenToPerfection. http://t.co/HsAtMr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:14:34Z", 
        "id": "477212389939904512"
    }, 
    {
        "text": "@wesleystromberg no. Ronaldo slays", 
        "created_at": "2014-06-12T22:14:34Z", 
        "id": "477212391370153984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo limps out of Portugal's training session with an ice-pack on his knee http://t.co/Tu6R4mQSTc http://t.co/fb9UBLWG5Y", 
        "created_at": "2014-06-12T22:14:52Z", 
        "id": "477212464992759808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:15:01Z", 
        "id": "477212501588062210"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:15:40Z", 
        "id": "477212664397963267"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:15:40Z", 
        "id": "477212666927517696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Se retiro del entrenamiento con lagrimas, Dolor en su rodilla. #FuerzasCR7", 
        "created_at": "2014-06-12T22:15:44Z", 
        "id": "477212683729895425"
    }, 
    {
        "text": "resumo desta minha viagem a Madrid at\u00e9 agora: 90% da cidade \u00e9 Cristiano Ronaldo, 3% Portugal, 3% mundial Brasil e 4% Espanha.", 
        "created_at": "2014-06-12T22:18:26Z", 
        "id": "477213362695462912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:18:49Z", 
        "id": "477213459797790722"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:19:17Z", 
        "id": "477213574914654208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:19:18Z", 
        "id": "477213581457768448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:19:22Z", 
        "id": "477213599413178368"
    }, 
    {
        "text": "RT @horanatemyuser: o Cristiano Ronaldo \u00e9 o centro das aten\u00e7\u00f5es.", 
        "created_at": "2014-06-12T22:19:56Z", 
        "id": "477213738169540608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:22:38Z", 
        "id": "477214418707566592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo limps out of Portugal's training session with an ice-pack on his knee http://t.co/GvK1aY5LXe http://t.co/406z7htaWj", 
        "created_at": "2014-06-12T22:23:07Z", 
        "id": "477214540636381184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo injuried! what a pity for the World Cup !!!", 
        "created_at": "2014-06-12T22:23:12Z", 
        "id": "477214563247878144"
    }, 
    {
        "text": "A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vidas do Candy Crush", 
        "created_at": "2014-06-12T22:23:26Z", 
        "id": "477214620034547712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7a Cristiano Ronaldo!!! For\u00e7a Portugal! Rumo \u00e1 final!", 
        "created_at": "2014-06-12T22:23:49Z", 
        "id": "477214717698928640"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:23:50Z", 
        "id": "477214722472038400"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:23:52Z", 
        "id": "477214729744961536"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:24:11Z", 
        "id": "477214810401423361"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:24:13Z", 
        "id": "477214819737944064"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:24:30Z", 
        "id": "477214888876847104"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:24:30Z", 
        "id": "477214891271806976"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:24:37Z", 
        "id": "477214920120238080"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:24:53Z", 
        "id": "477214987262631936"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:24:56Z", 
        "id": "477214998855688192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no termin\u00f3 el entrenamiento de este jueves http://t.co/n92XcAOmJn http://t.co/DPL3J2crVG", 
        "created_at": "2014-06-12T22:25:07Z", 
        "id": "477215045437227009"
    }, 
    {
        "text": "a preparar-me mentalmente para o povo portugu\u00eas que vai mandar o Ronaldo p\u00f3 caralho por causa do poste mas dps ele marca golo e j\u00e1 \u00e9 o rei.", 
        "created_at": "2014-06-12T22:25:11Z", 
        "id": "477215062646882304"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:25:16Z", 
        "id": "477215080527167488"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:25:32Z", 
        "id": "477215150802735104"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:25:54Z", 
        "id": "477215241588457472"
    }, 
    {
        "text": "RT @xiaoines: a preparar-me mentalmente para o povo portugu\u00eas que vai mandar o Ronaldo p\u00f3 caralho por causa do poste mas dps ele marca golo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:26:18Z", 
        "id": "477215343656849408"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:26:37Z", 
        "id": "477215420521664512"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:26:56Z", 
        "id": "477215499663978496"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:27:14Z", 
        "id": "477215575937396736"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:27:55Z", 
        "id": "477215748889542656"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:27:56Z", 
        "id": "477215754413408257"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:28:17Z", 
        "id": "477215842807984128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: For those asking about Ronaldo - please check my TL.   (Long story short, all precautionary, nothing to worry over). #Por\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:28:21Z", 
        "id": "477215858125574144"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:28:26Z", 
        "id": "477215880204779520"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:28:53Z", 
        "id": "477215993320570880"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElUniversal: #Brasil2014 Cristiano Ronaldo se vend\u00f3 la rodilla por precauci\u00f3n y no por lesi\u00f3n http://t.co/eB02Kz2wnL http://t.co/CFP2ox\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:29:16Z", 
        "id": "477216090876293121"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:29:44Z", 
        "id": "477216207943118848"
    }, 
    {
        "text": "A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-la.", 
        "created_at": "2014-06-12T22:30:00Z", 
        "id": "477216271512387584"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:30:12Z", 
        "id": "477216324272541696"
    }, 
    {
        "text": "RT @DaizerPT: Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/Iwb14XgnLu FIFA 14 UT #58 PS4 | CRISTIANO RONALDO E A NOSSA SELE\u00c7\u00c3O", 
        "created_at": "2014-06-12T22:30:20Z", 
        "id": "477216357092569090"
    }, 
    {
        "text": "RT @TacMacedo: Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/AwNKhz3BXZ FIFA 14 UT #58 PS4 | CRISTIANO RONALDO E A NOSSA SELE\u00c7\u00c3O", 
        "created_at": "2014-06-12T22:30:25Z", 
        "id": "477216376839749632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lonel Messi WWE Style Check it Out https://t.co/qu9UWBeNi3", 
        "created_at": "2014-06-12T22:30:26Z", 
        "id": "477216384536305664"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuguesStreet: Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube de @ricfazeres (http://t.co/LgQNB1pGZC - FIFA 14 UT #58 PS4 | CRISTIANO RONALDO E A\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:30:31Z", 
        "id": "477216401997168641"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:30:45Z", 
        "id": "477216463787675648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:31:26Z", 
        "id": "477216631991443456"
    }, 
    {
        "text": "\"@raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-la.\"", 
        "created_at": "2014-06-12T22:31:35Z", 
        "id": "477216673481883649"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:31:44Z", 
        "id": "477216708189380608"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarcaStat: Most Brazil goals ever #WC2014 Pele 77 Ronaldo 62 Romario 55 Zico 52 Bebeto 39 Rivaldo 34 NEYMAR Ronaldinho Jairzinho 33", 
        "created_at": "2014-06-12T22:31:45Z", 
        "id": "477216713747210240"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:31:46Z", 
        "id": "477216716364476416"
    }, 
    {
        "text": "I can see Ronaldo playing for like 10 minutes and getting out bc pain", 
        "created_at": "2014-06-12T22:32:00Z", 
        "id": "477216777467076608"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:32:06Z", 
        "id": "477216802506670080"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:32:06Z", 
        "id": "477216803576639488"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:32:07Z", 
        "id": "477216805157875712"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:32:29Z", 
        "id": "477216897105420288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Lionel Messi WWE style check it out #wwe2k14VotD #WWE2K15 #wwe  https://t.co/qu9UWBeNi3", 
        "created_at": "2014-06-12T22:32:32Z", 
        "id": "477216911407988736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00f3 ronaldo, recupera-me desse joelho pq tens q jogar segunda !!!! #for\u00e7aportugal", 
        "created_at": "2014-06-12T22:32:45Z", 
        "id": "477216965170589696"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:32:51Z", 
        "id": "477216989036183553"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:32:56Z", 
        "id": "477217013405061121"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:33:02Z", 
        "id": "477217034875715584"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:33:38Z", 
        "id": "477217185916809216"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:33:55Z", 
        "id": "477217258138509312"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:33:59Z", 
        "id": "477217274555027456"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:34:01Z", 
        "id": "477217284982050816"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:34:03Z", 
        "id": "477217292213039104"
    }, 
    {
        "text": "@vzkatie Ronaldo baby is injured fckkkk )):", 
        "created_at": "2014-06-12T22:34:13Z", 
        "id": "477217332645748736"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:36:41Z", 
        "id": "477217953784823808"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:36:43Z", 
        "id": "477217963175866369"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:37:18Z", 
        "id": "477218108802097152"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:37:39Z", 
        "id": "477218198195273728"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:37:39Z", 
        "id": "477218198472130560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Eu amo voc\u00ea Ronaldo, desejo boa sorte na copa do mundo de 2014", 
        "created_at": "2014-06-12T22:37:45Z", 
        "id": "477218223436599296"
    }, 
    {
        "text": "1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s deles \u00e9 o Nuno Luz.", 
        "created_at": "2014-06-12T22:38:33Z", 
        "id": "477218424196968448"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:38:42Z", 
        "id": "477218461270433792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO hey you ma role model.the legend CHRISTIANO RONALDO.", 
        "created_at": "2014-06-12T22:38:45Z", 
        "id": "477218476034387970"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:38:53Z", 
        "id": "477218507751718913"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:39:03Z", 
        "id": "477218552538476545"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:39:06Z", 
        "id": "477218562105700352"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:39:23Z", 
        "id": "477218635359211520"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:39:40Z", 
        "id": "477218705798356992"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:39:47Z", 
        "id": "477218736731348993"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:40:00Z", 
        "id": "477218791114690561"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:40:16Z", 
        "id": "477218855069421568"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:40:21Z", 
        "id": "477218878402342912"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:40:22Z", 
        "id": "477218882814746624"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:40:30Z", 
        "id": "477218914167181313"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:40:44Z", 
        "id": "477218975148179457"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:40:47Z", 
        "id": "477218985382260736"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:40:52Z", 
        "id": "477219007683395584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo soy fan tuyo lastima que no puedo ir a tus partidos soy de Montevideo Uruguay", 
        "created_at": "2014-06-12T22:41:18Z", 
        "id": "477219117314113536"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:41:23Z", 
        "id": "477219138444988416"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:42:03Z", 
        "id": "477219306024210432"
    }, 
    {
        "text": "RT @dtavares: perguntado sobre o lance do p\u00eanalti ronaldo afirmou \"COPA N\u00c3O SE FAZ COM HOSPITAIS, TITULO N\u00c3O SE FAZ COM ARBITRAGEM HONESTA\"", 
        "created_at": "2014-06-12T22:42:08Z", 
        "id": "477219327847178240"
    }, 
    {
        "text": "RT @acidadebranca: #WorldCup2014 Cristiano RonaldoCristiano Ronaldo Cristiano Ronaldo Cristiano Ronaldo Cristiano Ronaldo Cristiano Ronaldo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:42:18Z", 
        "id": "477219368682942465"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:42:47Z", 
        "id": "477219488962990080"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:43:00Z", 
        "id": "477219544646557696"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:45:06Z", 
        "id": "477220072076087296"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:45:18Z", 
        "id": "477220124442001408"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:45:35Z", 
        "id": "477220195141169152"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorldCupVSMatch: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. http://t.co/7xw7KGj\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:46:12Z", 
        "id": "477220350892474368"
    }, 
    {
        "text": "RT @dtavares: perguntado sobre o lance do p\u00eanalti ronaldo afirmou \"COPA N\u00c3O SE FAZ COM HOSPITAIS, TITULO N\u00c3O SE FAZ COM ARBITRAGEM HONESTA\"", 
        "created_at": "2014-06-12T22:46:19Z", 
        "id": "477220377530494976"
    }, 
    {
        "text": "RT @styIesftdallas: louis will probably be cheering for portugal bc ronaldo but niall is a messi supporter so idk if he's going to cheer fo\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:46:28Z", 
        "id": "477220417049198592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T22:46:49Z", 
        "id": "477220505011752960"
    }, 
    {
        "text": "@TiagoDF :\"perguntado sobre o lance do p\u00eanalti ronaldo afirmou \"COPA N\u00c3O SE FAZ COM HOSPITAIS, TITULO N\u00c3O SE FAZ COM ARBITRAGEM HONESTA\"\"", 
        "created_at": "2014-06-12T22:47:12Z", 
        "id": "477220603502796800"
    }, 
    {
        "text": "RT @DianaMendes9: E sim vou ficar ofendida se o Niall n\u00e3o tweetar para o Ronaldo quando Portugal jogar.", 
        "created_at": "2014-06-12T22:47:13Z", 
        "id": "477220606279421952"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:47:41Z", 
        "id": "477220723527008256"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:48:01Z", 
        "id": "477220808348426240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi mister Ronaldo, i'm an italian fan, I hope you can turn well as soon as possible for your first match in World Cup, good luck!", 
        "created_at": "2014-06-12T22:48:09Z", 
        "id": "477220839436595200"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:50:00Z", 
        "id": "477221306665295873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo enciende las alarmas en @POR. http://t.co/PopBd7H0Fv Foto: AP http://t.co/ZgcNBLsANd", 
        "created_at": "2014-06-12T22:50:39Z", 
        "id": "477221468783144960"
    }, 
    {
        "text": "Low: \u00abCom ou sem Ronaldo, Portugal tem estilo definido\u00bb - Selecionador alem\u00e3o analisou equipa lusa, seu pri... http://t.co/JZV7QZDahM", 
        "created_at": "2014-06-12T22:50:50Z", 
        "id": "477221517948764160"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo agradece rece\u00e7\u00e3o dos adeptos - Sele\u00e7\u00e3o de Portugal http://t.co/ZxizC4F6Tj", 
        "created_at": "2014-06-12T22:50:50Z", 
        "id": "477221517147648001"
    }, 
    {
        "text": "RT @TransferSources: Cristiano Ronaldo has left Portugal's training session after 15 mins with an ice pack on his knee. http://t.co/ya6PLOb\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:51:59Z", 
        "id": "477221806131400704"
    }, 
    {
        "text": "RT @ID_WorldCup: @Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T22:52:05Z", 
        "id": "477221832341192706"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T22:54:56Z", 
        "id": "477222547050987521"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:04:25Z", 
        "id": "477224934612414464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please follow me Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-12T23:05:48Z", 
        "id": "477225281179369473"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:06:48Z", 
        "id": "477225532875358208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo voc\u00ea \u00e9 o melhor de todos", 
        "created_at": "2014-06-12T23:08:47Z", 
        "id": "477226031909470208"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:08:51Z", 
        "id": "477226049714290688"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira q conseguiu furar o treino e falar com o Ronaldo pediu-lhe p a seguir no Twitter. Mais 5 min e queria vida\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:10:14Z", 
        "id": "477226397648584704"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:13:08Z", 
        "id": "477227127319068672"
    }, 
    {
        "text": "#Alemanha Ronaldo n\u00e3o \u00e9 para perder de vista, diz Low http://t.co/wKzoKLE2tK  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-12T23:15:08Z", 
        "id": "477227629641089025"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Alemanha Ronaldo n\u00e3o \u00e9 para perder de vista, diz Low http://t.co/wKzoKLE2tK  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-12T23:17:10Z", 
        "id": "477228145196945408"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo en interview a r\u00e9v\u00e9l\u00e9. \"Je suis a 99,9% de ma forme pour cette coupe du monde.\" #TeamPortugal ! http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:19:15Z", 
        "id": "477228668964847616"
    }, 
    {
        "text": "@Lucaslopes3 N\u00f3s temos o Ronaldo e vcs t\u00eam aquele arbitro que nem brasileiro \u00e9 xD Levaram um bailinho", 
        "created_at": "2014-06-12T23:20:24Z", 
        "id": "477228956861874176"
    }, 
    {
        "text": "RT @ID_WorldCup: @Cristiano Ronaldo mengalami cidera saat sesi latihan #ID_WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-12T23:21:29Z", 
        "id": "477229230871552000"
    }, 
    {
        "text": "RT @_TeamPortugal_: @Cristiano Ronaldo \"Gagner le mondial serait l'apog\u00e9e de ma carri\u00e8re\" On est tous avec lui. #CR7 #TeamPortugal http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:21:50Z", 
        "id": "477229318452838400"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:22:03Z", 
        "id": "477229373364666368"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo na capa da The New York Tmes Magazine http://t.co/YnyIjog1bw", 
        "created_at": "2014-06-12T23:24:47Z", 
        "id": "477230058382565376"
    }, 
    {
        "text": "RT @der_terrorist: Ronaldo na capa da The New York Tmes Magazine http://t.co/IxTb8POytU", 
        "created_at": "2014-06-12T23:25:16Z", 
        "id": "477230179916713985"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo n\u00e3o \u00e9 para perder de vista, diz Low http://t.co/doIzXf6zVE #desporto", 
        "created_at": "2014-06-12T23:25:41Z", 
        "id": "477230287084994560"
    }, 
    {
        "text": "Awwwwww. RT @der_terrorist: Ronaldo na capa da The New York Times Magazine http://t.co/fzJNmLwQYZ", 
        "created_at": "2014-06-12T23:25:58Z", 
        "id": "477230359193862145"
    }, 
    {
        "text": "RT @der_terrorist: Ronaldo na capa da The New York Tmes Magazine http://t.co/YnyIjog1bw", 
        "created_at": "2014-06-12T23:26:19Z", 
        "id": "477230446485712898"
    }, 
    {
        "text": "RT @der_terrorist: Ronaldo na capa da The New York Tmes Magazine http://t.co/YnyIjog1bw", 
        "created_at": "2014-06-12T23:27:18Z", 
        "id": "477230692037054464"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A brasileira f\u00e3 do Ronaldo correu no relvado, fintou 3 seguran\u00e7as e agarrou o Ronaldo. N\u00e3o era prend\u00ea-la era contrat\u00e1-l\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:27:42Z", 
        "id": "477230793878556672"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:30:45Z", 
        "id": "477231562837483520"
    }, 
    {
        "text": "Jornal do Vaticano: Ronaldo \"\u00e9 o mais completo de todos\"  \u201cO Brasil de Neymar e a Argentina de Messi fazem... http://t.co/ErlEOJI3qB", 
        "created_at": "2014-06-12T23:30:49Z", 
        "id": "477231577299447808"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal lol ESPN getting in on the action, saying \"Ronaldo left training after 15 minutes in Portugal today\" this American coverage...\ud83d\ude10", 
        "created_at": "2014-06-12T23:31:26Z", 
        "id": "477231735071981568"
    }, 
    {
        "text": "RT @der_terrorist: Ronaldo na capa da The New York Tmes Magazine http://t.co/YnyIjog1bw", 
        "created_at": "2014-06-12T23:34:19Z", 
        "id": "477232459130892288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is one sexy creature ;)", 
        "created_at": "2014-06-12T23:34:58Z", 
        "id": "477232621316222976"
    }, 
    {
        "text": "Foto de faisal_318: King of the World. #Ronaldo #Cr7 #worldcup http://t.co/QVuU1hodlL", 
        "created_at": "2014-06-12T23:36:15Z", 
        "id": "477232947167498240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some nice WC #Ronaldo artwork by Bruno Sousa. #POR http://t.co/31i3DpkLbU", 
        "created_at": "2014-06-12T23:39:04Z", 
        "id": "477233654746210304"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO e MESSI para SALVAR O PLANETA \u00bb V\u00eddeos \u00bb C4Tuga Inova\u00e7\u00e3o http://t.co/YDcvkWSWDs via @Cyrixc5x", 
        "created_at": "2014-06-12T23:40:37Z", 
        "id": "477234046007660544"
    }, 
    {
        "text": "@BernardoMRuivo nem me digas nada, esta vit\u00f3ria foi dada, eles nem jogaram nada de especial. Ronaldo acaba a fase de grupos com 5 golos", 
        "created_at": "2014-06-12T23:42:13Z", 
        "id": "477234446383742976"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo was crying so hard ahah", 
        "created_at": "2014-06-12T23:45:31Z", 
        "id": "477235279850651649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:52:17Z", 
        "id": "477236981907210240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Moutinho: \"Since returning Ronaldo has been almost 100%. Ice on his knee is all precaution, as other players did. Its not\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:56:23Z", 
        "id": "477238011000655872"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: 1brasileira furou o treino e falou c o Ronaldo. \u00c9 lixado p os outros jogadores cuja \u00fanica pessoa q t\u00eam a correr atr\u00e1s d\u2026", 
        "created_at": "2014-06-12T23:56:42Z", 
        "id": "477238093259755520"
    }
]