[
    {
        "text": "@Cristiano FOLLOW ME FOR AMAZING RONALDO CLIPS! INSTAGRAM : @RonaldoClips", 
        "created_at": "2014-03-03T00:14:03Z", 
        "id": "440278897985585153"
    }, 
    {
        "text": "@Gouveiaa15 ele tem um estilo muito fluente, \u00e9 tipo um Ronaldo! \u00c9 lindo sem duvida alguma!", 
        "created_at": "2014-03-03T00:16:30Z", 
        "id": "440279513809698816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FT: Atl\u00e9tico Madrid 2-2 Real Madrid (45\u2019 Gabi, 27\u2019 Koke | 3\u2019 Benzema, 82' Ronaldo). #AtletiRealMadrid #RMLive", 
        "created_at": "2014-03-03T00:19:07Z", 
        "id": "440280170067263488"
    }, 
    {
        "text": "Papa, Ronaldo, vegeta e outros http://t.co/6gbVqnJ30L", 
        "created_at": "2014-03-03T00:24:59Z", 
        "id": "440281646898905088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    Ronaldo soy tu fan mis amigos se burlan de mi porque a mi me gusta el futbol y dicen que yo nunca tendre talento  Demuestrame", 
        "created_at": "2014-03-03T00:25:32Z", 
        "id": "440281787135451136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Yoooo\u2665*-* http://t.co/UNJJaJbiNJ", 
        "created_at": "2014-03-03T00:29:19Z", 
        "id": "440282736285073408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n http://t.co/ho7ChBJzwC", 
        "created_at": "2014-03-03T00:43:44Z", 
        "id": "440286367340183553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-03-03T00:46:34Z", 
        "id": "440287078899658752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.co/BNjPPBkPFg", 
        "created_at": "2014-03-03T00:49:40Z", 
        "id": "440287858042372096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n http://t.co/IV1kibwsJ5 http://t.co/O4BY0Iq9xx", 
        "created_at": "2014-03-03T01:23:07Z", 
        "id": "440296279097098240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n http://t.co/BYhEyNmiEX http://t.co/qPJwieJURR", 
        "created_at": "2014-03-03T01:26:57Z", 
        "id": "440297242558074880"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - Ronaldo no Carnaval de S\u00e3o Paulo http://t.co/fj9RB8irT2", 
        "created_at": "2014-03-03T01:35:03Z", 
        "id": "440299280382066688"
    }, 
    {
        "text": "lol porque \u00e9 que o ronaldo ainda n\u00e3o ganhou nenhum oscar??? merda para a fifa lol \u00e9s o melhor do mundo crl", 
        "created_at": "2014-03-03T01:50:51Z", 
        "id": "440303258439917568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano o cristiano ronaldo vc pode fazer um gol para mim e para a familia meu nome e fabio", 
        "created_at": "2014-03-03T02:00:56Z", 
        "id": "440305793431109632"
    }, 
    {
        "text": "OMG, olha as irm\u00e3s do Ronaldo no palco dos Oscares!!!", 
        "created_at": "2014-03-03T02:01:26Z", 
        "id": "440305921269317633"
    }, 
    {
        "text": "RT @MissBounty: OMG, olha as irm\u00e3s do Ronaldo no palco dos Oscares!!!", 
        "created_at": "2014-03-03T02:02:13Z", 
        "id": "440306118817251329"
    }, 
    {
        "text": "RT @MissBounty: OMG, olha as irm\u00e3s do Ronaldo no palco dos Oscares!!!", 
        "created_at": "2014-03-03T02:02:38Z", 
        "id": "440306222936649728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Superacion http://t.co/WVgUnA0bxd", 
        "created_at": "2014-03-03T02:06:08Z", 
        "id": "440307099730313217"
    }, 
    {
        "text": "RT @fazmeumbico: era fixe se o daniel sousa ganhasse o oscar, portugal ser reconhecido sem ser por ronaldo ou mourinho.", 
        "created_at": "2014-03-03T02:07:57Z", 
        "id": "440307560189796352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo &amp; benzema \"Athletico Madrid VS Real Madrid\" :) http://t.co/6fuNQPWJX0", 
        "created_at": "2014-03-03T02:08:51Z", 
        "id": "440307785528385536"
    }, 
    {
        "text": "Feral n\u00e3o ganhou, mas o Ronaldo marcou e a Sara Sampaio ainda fica bem de bikini.", 
        "created_at": "2014-03-03T02:14:40Z", 
        "id": "440309251127275520"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoBiscaia: Feral n\u00e3o ganhou, mas o Ronaldo marcou e a Sara Sampaio ainda fica bem de bikini.", 
        "created_at": "2014-03-03T02:15:03Z", 
        "id": "440309344731930624"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo no Carnaval de S\u00e3o Paulo http://t.co/FhlQfyamT7 #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T02:17:03Z", 
        "id": "440309851487367168"
    }, 
    {
        "text": "quando ganhar um Oscar vou dizer \"Obrigada Ronaldo\"", 
        "created_at": "2014-03-03T02:50:51Z", 
        "id": "440318355468058624"
    }, 
    {
        "text": "RT @jonkortajarena: Having fun with my friend and love @theirishayk (#Ronaldo, i love you Too) http://t.co/q8Y7YZK80T", 
        "created_at": "2014-03-03T02:51:50Z", 
        "id": "440318603167268865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n http://t.co/6Xa0Wh9YEZ http://t.co/tOGbBYHZ0d\"", 
        "created_at": "2014-03-03T02:59:21Z", 
        "id": "440320494534139904"
    }, 
    {
        "text": "Lupita \u00e9 o Cristiano Ronaldo dos #Oscars s\u00f3 l\u00e1grimas. eheheh", 
        "created_at": "2014-03-03T03:19:44Z", 
        "id": "440325625853657089"
    }, 
    {
        "text": "@SofiaCadete \u00e9 como o Xavi no futebol. \u00c9 dos melhores, mas h\u00e1 sempre algu\u00e9m q acha o Messi e o Ronaldo sempre melhor do que ele", 
        "created_at": "2014-03-03T03:31:01Z", 
        "id": "440328463853957120"
    }, 
    {
        "text": "O DiCaprio n\u00e3o acha piada a nada. Parece o Ronaldo quando nao leva a bola de ouro.", 
        "created_at": "2014-03-03T03:45:32Z", 
        "id": "440332115939721216"
    }, 
    {
        "text": "RT @jatedisseonome: O DiCaprio n\u00e3o acha piada a nada. Parece o Ronaldo quando nao leva a bola de ouro.", 
        "created_at": "2014-03-03T03:46:06Z", 
        "id": "440332258877399040"
    }, 
    {
        "text": "RT @jatedisseonome: O DiCaprio n\u00e3o acha piada a nada. Parece o Ronaldo quando nao leva a bola de ouro.", 
        "created_at": "2014-03-03T03:47:48Z", 
        "id": "440332689133277185"
    }, 
    {
        "text": "Se o Di Caprio n\u00e3o ganhar ele que fa\u00e7a como o Ronaldo e ameace que n\u00e3o vai mais \u00e0s cerim\u00f3nias da Academia.", 
        "created_at": "2014-03-03T03:50:23Z", 
        "id": "440333337887256576"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO NO URBAN", 
        "created_at": "2014-03-03T03:55:01Z", 
        "id": "440334503593402368"
    }, 
    {
        "text": "@rdgrenal Canavarro \u00e9 1000 veses melhor que Romario ou Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T03:56:17Z", 
        "id": "440334821005340673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo esta nominado a mejor actriz por su interpretaci\u00f3n inolvidable en la entrega del #BalonDeOro2013", 
        "created_at": "2014-03-03T04:04:33Z", 
        "id": "440336903293132800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on The skill againts Atletico! #HalaMadrid http://t.co/agS3tzuuGa", 
        "created_at": "2014-03-03T04:09:23Z", 
        "id": "440338119770914816"
    }, 
    {
        "text": "William Carvalho, Cristiano Ronaldo e um sem abrigo. http://t.co/MZHJwhG5da", 
        "created_at": "2014-03-03T04:17:29Z", 
        "id": "440340159712604160"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Meireles no urban", 
        "created_at": "2014-03-03T04:18:20Z", 
        "id": "440340373643468800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano these superflys 4's look like they look so awesome soo excited #ronaldo#bestintheworld#elite #pleasefollow http://t.co/efCIAPOvTI", 
        "created_at": "2014-03-03T04:44:29Z", 
        "id": "440346952312832000"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal meu meio campo seria Vieira,Gerrard e Lampard Ataque seria Del Piero Drogba Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T04:48:17Z", 
        "id": "440347910039797760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is the fuckin shit &amp; he knows it. When someone pushes him he always looks at them like.. Did you just push THE Ronaldo? Lmaooo", 
        "created_at": "2014-03-03T05:02:53Z", 
        "id": "440351581767077888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo, it's a great to be your tweet, cheers ;)", 
        "created_at": "2014-03-03T05:28:01Z", 
        "id": "440357906479734785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-03-03T05:42:58Z", 
        "id": "440361669793812480"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 o Ronaldo urbanizou!!!!!", 
        "created_at": "2014-03-03T06:03:36Z", 
        "id": "440366861319176192"
    }, 
    {
        "text": "AINDA NEM ACREDITO QUE TIVE COM O RONALDO POSSA ESSE GAJO MEMO \u00c9 O MELHOR DO MUNDO", 
        "created_at": "2014-03-03T06:04:17Z", 
        "id": "440367033419837441"
    }, 
    {
        "text": "Today shooting at the Sporting Academy, this is the factory where Ronaldo, Figo, Moutinho, Simao Sabrosa, Quaresma and co, were produced.", 
        "created_at": "2014-03-03T06:58:31Z", 
        "id": "440380684629442560"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T07:15:55Z", 
        "id": "440385064174497792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7emag eres el mejor.", 
        "created_at": "2014-03-03T07:54:24Z", 
        "id": "440394748906717184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano adoro te ronaldo na ta\u00e7a do mundo vais marcar muitos golos vai ronaldo el major!!!!", 
        "created_at": "2014-03-03T08:10:24Z", 
        "id": "440398774293512192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo, I want to ask you some questions about your life, we have about you in our project in school. Please write back.", 
        "created_at": "2014-03-03T08:14:58Z", 
        "id": "440399922592878592"
    }, 
    {
        "text": "[A\u00e7oriano Oriental] Ronaldo deve igualar Couto como segundo mais internacional http://t.co/YUDZyVk5z3", 
        "created_at": "2014-03-03T08:18:31Z", 
        "id": "440400817481207809"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal C. Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T08:18:35Z", 
        "id": "440400833973198848"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deve igualar Couto como segundo mais internacional http://t.co/hTVpA10w3g", 
        "created_at": "2014-03-03T08:19:07Z", 
        "id": "440400966047633408"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportBlitz: Ronaldo, Zinedine Zidane and Luis Figo are among the legends who will take part in an all-star exhibition match in Swi\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T08:26:58Z", 
        "id": "440402942274076672"
    }, 
    {
        "text": "RT @tomas_grilo: Cristiano Ronaldo no Urban. Grandaaa peso tropa", 
        "created_at": "2014-03-03T08:32:20Z", 
        "id": "440404291921387520"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesricosilva: O Cristiano Ronaldo estava no Urban... A noite nem foi assim t\u00e3o m\u00e1", 
        "created_at": "2014-03-03T08:32:24Z", 
        "id": "440404312033079296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ivan8Soares: EU VI O MELHOR DO MUNDO (CRISTIANO RONALDO) E O RAUL MEIRELES NO URBAN, inveja-me kkk", 
        "created_at": "2014-03-03T08:32:31Z", 
        "id": "440404338608189440"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuaJonet: O Ronaldo teve no urban !! #CR7", 
        "created_at": "2014-03-03T08:32:33Z", 
        "id": "440404349169434624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Brazonaa: o ronaldo e o meireles estao no urban xddddd", 
        "created_at": "2014-03-03T08:32:36Z", 
        "id": "440404359244181504"
    }, 
    {
        "text": "RT @afonsodejesus4: Raul Meireles e Cristiano Ronaldo no Urban !! Foi noite S2", 
        "created_at": "2014-03-03T08:32:43Z", 
        "id": "440404388944048129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and @GarethBale11 is Celebration Goals ! Hala BaRonaldo ! #BaleRonaldo #GB11 #CR7 http://t.co/0kPS2BJzRV", 
        "created_at": "2014-03-03T09:13:51Z", 
        "id": "440414741987483648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo  we \u2665u so much in Egypt..You are the best in the world..your new look is very beautiful ( please FOLLOW me )\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-03-03T09:29:33Z", 
        "id": "440418694028464128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hail ronaldo. ..u really saved real madrid with ur goal", 
        "created_at": "2014-03-03T09:32:49Z", 
        "id": "440419513801003008"
    }, 
    {
        "text": "RT @official_reni29: @Cristiano Ronaldo and @GarethBale11 is Celebration Goals ! Hala BaRonaldo ! #BaleRonaldo #GB11 #CR7 http://t.co/0kPS2\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T09:38:50Z", 
        "id": "440421028976537601"
    }, 
    {
        "text": "RT @iam_deolu: Suarez is pushing Messi and Ronaldo really close - Liverpool captain Gerrard: After the Uruguayan got back to ... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T09:39:38Z", 
        "id": "440421231863795712"
    }, 
    {
        "text": "@NaatTuchii omg hahhaha encontrar o ronaldo, no big deal... :p", 
        "created_at": "2014-03-03T09:58:31Z", 
        "id": "440425983993466880"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo estava no urban", 
        "created_at": "2014-03-03T09:58:38Z", 
        "id": "440426012506324992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo should go back to Man Utd as they are in trouble Man Utd made him one of the best player in the world", 
        "created_at": "2014-03-03T10:10:43Z", 
        "id": "440429050411380736"
    }, 
    {
        "text": "I liked a @YouTube video from @kazooie94 http://t.co/7iaHwlnEBS FIFA 14 - Skilling to Glory ''The Finale ft. TOTY Ronaldo &amp; TOTY", 
        "created_at": "2014-03-03T10:10:51Z", 
        "id": "440429085874225152"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-03-03T10:17:39Z", 
        "id": "440430796612960257"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deve igualar Couto como segundo mais internacional http://t.co/2HDZUIcjMy", 
        "created_at": "2014-03-03T10:51:21Z", 
        "id": "440439278581993472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My number one idol. I will always look up to you Ronaldo, you have changed thousands of lives and made dreams come true! THANKYOU", 
        "created_at": "2014-03-03T10:52:52Z", 
        "id": "440439659802279936"
    }, 
    {
        "text": "E claro, nao vi o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T11:01:42Z", 
        "id": "440441882938986496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano WE LOVE YOU RONALDO!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-03-03T11:03:31Z", 
        "id": "440442341803847680"
    }, 
    {
        "text": "Alemanha tem SAP como arma secreta para derrotar Ronaldo no Brasil http://t.co/qFAZhGXkaE", 
        "created_at": "2014-03-03T11:03:45Z", 
        "id": "440442399979229184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Sport_Satu: Sir Alex: Cristiano Ronaldo Seharusnya Bernilai 150 Juta Pound http://t.co/tIK6navHMg\"", 
        "created_at": "2014-03-03T11:05:26Z", 
        "id": "440442821430882306"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follback host ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T11:11:25Z", 
        "id": "440444328138117120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano simply amazing!! Viva Ronaldo http://t.co/wnpFUZHJ0i", 
        "created_at": "2014-03-03T11:12:59Z", 
        "id": "440444723606867968"
    }, 
    {
        "text": "RT @livefootball: Cristiano Ronaldo and Diego Costa. http://t.co/lXfEX814N6", 
        "created_at": "2014-03-03T11:16:21Z", 
        "id": "440445570218729472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga http://t.co/Yoqr3IQy66  #halamadrid http://t.co/tucEmmLMyG", 
        "created_at": "2014-03-03T11:19:43Z", 
        "id": "440446416805036032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo how are you man?! I want see you in madrid, and I want ask you.", 
        "created_at": "2014-03-03T11:24:34Z", 
        "id": "440447635967590400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Maajabink I am one of the Middle East from Saudi state why not come to Saudi Arabia, such as Macy's", 
        "created_at": "2014-03-03T11:42:54Z", 
        "id": "440452250536669184"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Best in the world, the myth, the rocket, the star, it's Cristiano Ronaldo (=|&lt;3 http://t.co/4stOuPq5dk", 
        "created_at": "2014-03-03T11:54:16Z", 
        "id": "440455109462736896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo solo  el mejor.", 
        "created_at": "2014-03-03T11:54:57Z", 
        "id": "440455285233446913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga http://t.co/Vdre1fR3bd #halamadrid http://t.co/F54hViKmmG", 
        "created_at": "2014-03-03T11:55:17Z", 
        "id": "440455367307194369"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/4T7fDVNPeY Cristiano Ronaldo: \"Os Vais a Joder Caralho\" vs. Real Sociedad.", 
        "created_at": "2014-03-03T11:55:35Z", 
        "id": "440455443706814464"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/iWA1nVDfXL Kajuru e Esporte Interativo fazem surpresa para Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T11:57:02Z", 
        "id": "440455808741285888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano YOu are the best player in the world ,,, Fan from Kosovo  Please come in kosovo ,kosovo like you RONALdo ,, I LOVE YOU \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-03-03T12:09:31Z", 
        "id": "440458948148076544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga http://t.co/q5EPnAolI8  #halamadrid http://t.co/3RaqGs1hiH", 
        "created_at": "2014-03-03T12:20:56Z", 
        "id": "440461822118748160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T12:23:53Z", 
        "id": "440462565500407808"
    }, 
    {
        "text": "Survivor. Irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo vai entrar em reality show espanhol http://t.co/ncKEOJkyPi", 
        "created_at": "2014-03-03T12:29:35Z", 
        "id": "440464000921260032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am big fan of yours  I always cheer Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro", 
        "created_at": "2014-03-03T12:33:37Z", 
        "id": "440465013241679872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo,  , I love you very very  match more than you can imagine  , but what you lack is to be a Muslim wish to respond to me", 
        "created_at": "2014-03-03T12:35:40Z", 
        "id": "440465530386788353"
    }, 
    {
        "text": "RT @sultanaltamimi7: @cristiano Best in the world, the myth, the rocket, the star, it's Cristiano Ronaldo (=|&lt;3 http://t.co/4stOuPq5dk", 
        "created_at": "2014-03-03T12:41:02Z", 
        "id": "440466878696546304"
    }, 
    {
        "text": "@MrGhost_II @AnitaPardalita Ao Ronaldo brasileiro acontece vezes para cara****", 
        "created_at": "2014-03-03T12:43:39Z", 
        "id": "440467538900557825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo get ticket for me in the laureus world sports award. I'm just dying to see u, only u!!", 
        "created_at": "2014-03-03T12:46:01Z", 
        "id": "440468134776954880"
    }, 
    {
        "text": "E a irm\u00e3 do Cristiano Ronaldo a desfilar no carnaval da Madeira?? Eheh", 
        "created_at": "2014-03-03T12:50:07Z", 
        "id": "440469168232857600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd hey ronaldo can you please say hi", 
        "created_at": "2014-03-03T12:51:22Z", 
        "id": "440469480255156224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd FOLLOW ME FOR AMAZING RONALDO CLIPS! INSTAGRAM : @RonaldoClips", 
        "created_at": "2014-03-03T12:51:44Z", 
        "id": "440469572760899584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo can make my dream", 
        "created_at": "2014-03-03T12:51:44Z", 
        "id": "440469573117435905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T12:52:02Z", 
        "id": "440469648614907904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-03-03T12:52:08Z", 
        "id": "440469675726884864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd hi Ronaldo I am from Egypt", 
        "created_at": "2014-03-03T12:52:38Z", 
        "id": "440469800725520384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd i love cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T12:52:40Z", 
        "id": "440469809772249088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd I love you so much Ronaldo !!!", 
        "created_at": "2014-03-03T12:52:46Z", 
        "id": "440469835215282176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd when do you come to indonesia ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T12:52:58Z", 
        "id": "440469882518249473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo!!!!!hello :D", 
        "created_at": "2014-03-03T12:53:21Z", 
        "id": "440469981264769024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd awesome Ronaldo it's amazing :) you had great memories at Man U :)", 
        "created_at": "2014-03-03T12:53:38Z", 
        "id": "440470051469410307"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd You're very very stonger and beautiful ! Ronaldo is the kingggg ihihi ! We love you Cricri", 
        "created_at": "2014-03-03T12:53:38Z", 
        "id": "440470053142937601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd Ronaldo answer me pleaseeee", 
        "created_at": "2014-03-03T12:54:00Z", 
        "id": "440470142825533440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd Follow me Ronaldo please please please !!!", 
        "created_at": "2014-03-03T12:54:24Z", 
        "id": "440470244080242688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd   Follow me ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T12:54:54Z", 
        "id": "440470371389558784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7emag your the best Ronaldo good work!!", 
        "created_at": "2014-03-03T12:55:35Z", 
        "id": "440470542114902016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd good job ronaldo :) so proud of you #megusta", 
        "created_at": "2014-03-03T12:56:07Z", 
        "id": "440470675183394817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.co/r9XknEmsDu", 
        "created_at": "2014-03-03T12:56:14Z", 
        "id": "440470705269133312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo el Salvador de Madrid", 
        "created_at": "2014-03-03T13:00:17Z", 
        "id": "440471723881005056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi ronaldo follback!!?", 
        "created_at": "2014-03-03T13:02:41Z", 
        "id": "440472327491297280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd Ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-03-03T13:05:20Z", 
        "id": "440472996172812288"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarySilvaaaa: o Cristiano Ronaldo \u00e9 tipo camar\u00e3o, tira-se a cabe\u00e7a e aproveita-se o corpo", 
        "created_at": "2014-03-03T13:07:25Z", 
        "id": "440473519714234368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga http://t.co/97n7ZaX2sl #halamadrid http://t.co/87QdsDblG8", 
        "created_at": "2014-03-03T13:07:45Z", 
        "id": "440473605542277120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd EU TE AMO RONALDO", 
        "created_at": "2014-03-03T13:11:20Z", 
        "id": "440474505967058944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has now scored +45 goals for club and country for the 4th consecutive season. http://t.co/mNJmWaYOfK", 
        "created_at": "2014-03-03T13:11:46Z", 
        "id": "440474616960536576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My wish is contained in the Cristiano Ronaldo\ue022\ue022\ue022", 
        "created_at": "2014-03-03T13:13:04Z", 
        "id": "440474943151943680"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo has now scored +45 goals for club and country for the 4th consecutive season. http://t.co/mNJmWaYOfK", 
        "created_at": "2014-03-03T13:13:36Z", 
        "id": "440475078413664256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you? Send my best regards to Cristiano Ronaldo jr. Love you both \u2665 *your fans from Indonesia*", 
        "created_at": "2014-03-03T13:15:01Z", 
        "id": "440475433977409536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se igualou a Butrague\u00f1o como o madridista que mais marca gols no el Calder\u00f3n. http://t.co/b4dwfMSUxb", 
        "created_at": "2014-03-03T13:16:41Z", 
        "id": "440475852846157824"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deveria ter custado 180 milh\u00f5es de euros, diz Ferguson http://t.co/Usy0zhoAaH", 
        "created_at": "2014-03-03T13:17:17Z", 
        "id": "440476003572260864"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. O 7 do Madrid e tamb\u00e9m do Calder\u00f3n http://t.co/zWl4Qh9m7W", 
        "created_at": "2014-03-03T13:17:49Z", 
        "id": "440476138457268224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd i agree with tweet cristian ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T13:19:44Z", 
        "id": "440476618566283264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano We are with you, wherever you go, Ronaldo 'We can not give you half of what they offer and do on the pitch and off the pitch '", 
        "created_at": "2014-03-03T13:20:24Z", 
        "id": "440476786489831424"
    }, 
    {
        "text": "Fred Rutten sucede a Ronaldo Koeman - Novo treinador do Feyenoord, a partir da pr\u00f3xima \u00e9poca http://t.co/woEhlHQgpV", 
        "created_at": "2014-03-03T13:25:11Z", 
        "id": "440477992369008640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd D\u00eda lleg\u00f3 ayer su gol Ronaldo gol N \u00ba 170 en 156 partidos Ballega ..", 
        "created_at": "2014-03-03T13:31:54Z", 
        "id": "440479681867837441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo te necesitamos el Madrid qu\u00e9date te queremos viva Ronaldo Hala Madrid para siempre", 
        "created_at": "2014-03-03T13:41:54Z", 
        "id": "440482196357668864"
    }, 
    {
        "text": "Survivor. Irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo vai entrar em reality show espanhol: K\u00e1tia Aveiro ser\u00e1 uma das concorrente... http://t.co/W9OTovi0go", 
        "created_at": "2014-03-03T13:50:07Z", 
        "id": "440484265768128512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano do you know? I'm fanatic fans C. Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-03-03T13:53:24Z", 
        "id": "440485093665017858"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo trolls #AtleticoMadrid fans by mock-protecting his head from lighter missiles after #MadridD... http://t.co/tLZefRENWB", 
        "created_at": "2014-03-03T13:53:44Z", 
        "id": "440485177194979328"
    }, 
    {
        "text": "parece o Cortez RT @TheVineBible: Found the next Ronaldo... https://t.co/S5wTpYWuKp", 
        "created_at": "2014-03-03T14:14:45Z", 
        "id": "440490465398644736"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Once we were very stacked on the wings, now all we have is Ronaldo. Nani, lackluster, Bruma/Veirinha injured.", 
        "created_at": "2014-03-03T14:15:55Z", 
        "id": "440490758609448960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  lunch with Ronaldo #herbalife #yummy #lunch #tomatosoup #protein http://t.co/melPDih8li", 
        "created_at": "2014-03-03T14:18:58Z", 
        "id": "440491525764825088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #instagood #follow #followme #instalike #instafollow #ronaldo #cristiano #cr7 #cfrm by cr7_d_s_a http://t.co/ERWbQWdeMV", 
        "created_at": "2014-03-03T14:27:25Z", 
        "id": "440493653862395904"
    }, 
    {
        "text": "@Manelf91 LOOOOL gandas porcos. parece o ronaldo co messi fds.", 
        "created_at": "2014-03-03T14:27:43Z", 
        "id": "440493728046669824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love you please follow me please please please please please please please. Cr7 the best", 
        "created_at": "2014-03-03T14:30:52Z", 
        "id": "440494521949102080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nice ronaldo http://t.co/Chy2Mp4GGf", 
        "created_at": "2014-03-03T14:34:42Z", 
        "id": "440495484466397184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd Ronaldo tu eres el mejr jugador del mundo", 
        "created_at": "2014-03-03T15:04:42Z", 
        "id": "440503036385849344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga http://t.co/fbM5nPo4nU  #halamadrid http://t.co/FFQKaORJYV", 
        "created_at": "2014-03-03T15:07:55Z", 
        "id": "440503844628209664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd u r awesome ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T15:08:42Z", 
        "id": "440504040238379009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga http://t.co/rV68ifsFwV  #halamadrid http://t.co/xvJBvluE3H", 
        "created_at": "2014-03-03T15:09:27Z", 
        "id": "440504229954740224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 de novo corte de cabelo.  http://t.co/tmWxS9P4wE\"", 
        "created_at": "2014-03-03T15:12:20Z", 
        "id": "440504957335519232"
    }, 
    {
        "text": "ontem o cristiano ronaldo estava no urban e n\u00e3o o vi...", 
        "created_at": "2014-03-03T15:14:44Z", 
        "id": "440505560912642048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bienvenido Ronaldo, quiero hablar con usted sobre un tema importante alentar a su equipo y yo quiero ver a este mensaje Tema", 
        "created_at": "2014-03-03T15:17:05Z", 
        "id": "440506152523005952"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Katia Aveiro estrela de reality show espanhol: A irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo \u00e9 a nova concorrente... http://t.co/7yGulmR4xO", 
        "created_at": "2014-03-03T15:18:24Z", 
        "id": "440506484330213376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @KhairulxFaizal hey ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T15:22:14Z", 
        "id": "440507449435361280"
    }, 
    {
        "text": "RT @wajdiskandar: @Cristiano @KhairulxFaizal hey ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T15:22:40Z", 
        "id": "440507554968260608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lleg\u00f3 a 61 en #UCL y al igual que #Messi (66) superar\u00e1n el m\u00e1ximo record de Raul (71) este a\u00f1o o el pr\u00f3ximo. Dos #Cracks", 
        "created_at": "2014-03-03T15:25:09Z", 
        "id": "440508181731479552"
    }, 
    {
        "text": "ainda apareceu l\u00e1 o cristiano ronaldo e o crl", 
        "created_at": "2014-03-03T15:27:17Z", 
        "id": "440508719437082624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-03-03T15:27:33Z", 
        "id": "440508786806366208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T15:29:28Z", 
        "id": "440509270006583297"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo wouldn't play as a striker.. That's just facts..", 
        "created_at": "2014-03-03T15:30:21Z", 
        "id": "440509490715435008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd  United are my team till i die! Nothing will stop that! You are a amazing player Ronaldo! The good ol' days at United!", 
        "created_at": "2014-03-03T15:33:19Z", 
        "id": "440510235846115328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo soy tu fan mis amigos se burlan de mi porque a mi me gusta el futbol y dicen que yo nunca tendre talento  Demuestrame.", 
        "created_at": "2014-03-03T15:40:20Z", 
        "id": "440512003149664256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo mai nou spek englch", 
        "created_at": "2014-03-03T15:47:46Z", 
        "id": "440513874186764288"
    }, 
    {
        "text": "loool fds o que \u00e9 que o Ronaldo foi fazer p o Urban? mt bom", 
        "created_at": "2014-03-03T15:52:28Z", 
        "id": "440515057764413440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd helo ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T15:52:31Z", 
        "id": "440515067818147840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano he scores amazing goals he is amazing the great Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T15:59:33Z", 
        "id": "440516838909575168"
    }, 
    {
        "text": "Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, arrives at the Praia D'El Rey Marriott Resort in \u00d3bidos. http://t.co/tCom8SlCFM", 
        "created_at": "2014-03-03T15:59:36Z", 
        "id": "440516851559170049"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Em S\u00e3o Paulo, Gavi\u00f5es da Fiel conta a hist\u00f3ria de vida de Ronaldo Fen\u00f4meno http://t.co/mIrx1oPEPf", 
        "created_at": "2014-03-03T16:01:52Z", 
        "id": "440517421938778112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, arrives at the Praia D'El Rey Marriott Resort in \u00d3bidos. http://t.co/tCom8SlCFM", 
        "created_at": "2014-03-03T16:02:11Z", 
        "id": "440517501252673538"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, arrives at the Praia D'El Rey Marriott Resort in \u00d3bidos. http://t.co/tCom8SlCFM", 
        "created_at": "2014-03-03T16:04:48Z", 
        "id": "440518161881120768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, arrives at the Praia D'El Rey Marriott Resort in \u00d3bidos. http://t.co/tCom8SlCFM", 
        "created_at": "2014-03-03T16:05:09Z", 
        "id": "440518249252655106"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, arrives at the Praia D'El Rey Marriott Resort in \u00d3bidos. http://t.co/tCom8SlCFM", 
        "created_at": "2014-03-03T16:05:49Z", 
        "id": "440518417410293760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el jugador que m\u00e1s goles ha marcado en una fase de grupos de la Champions en toda la historia. http://t.co/gFmz4qDKnM", 
        "created_at": "2014-03-03T16:09:53Z", 
        "id": "440519441525510144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fairplay http://t.co/gfE0ay7Bo0", 
        "created_at": "2014-03-03T16:13:51Z", 
        "id": "440520437101903872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo como me custaria conocerte papi si dime", 
        "created_at": "2014-03-03T16:15:41Z", 
        "id": "440520898299580416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:19:35Z", 
        "id": "440521880441602049"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:20:06Z", 
        "id": "440522010154659840"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:20:08Z", 
        "id": "440522020561104897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Once someone asked me who i love the most? I answered Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-03-03T16:20:13Z", 
        "id": "440522041633304576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fairplay http://t.co/RFN8euqfeQ", 
        "created_at": "2014-03-03T16:20:17Z", 
        "id": "440522056673656833"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:20:27Z", 
        "id": "440522097874710528"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:21:15Z", 
        "id": "440522301491380224"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:21:19Z", 
        "id": "440522316590886912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &gt; Fair Play http://t.co/ocZOV7xuqC", 
        "created_at": "2014-03-03T16:21:39Z", 
        "id": "440522399180529664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo : \"Je suis un joueur ambitieux qui n'a qu'un seul but: la victoire de l'\u00e9quipe\" #RealMadrid http://t.co/uibXsMvLqk", 
        "created_at": "2014-03-03T16:21:46Z", 
        "id": "440522430725902336"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:21:52Z", 
        "id": "440522453937168384"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:22:04Z", 
        "id": "440522504335929344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd i love you cr7 ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-03-03T16:24:12Z", 
        "id": "440523043450781697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Fair Play http://t.co/z1x17Mysx5", 
        "created_at": "2014-03-03T16:24:20Z", 
        "id": "440523075151351808"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo 9mm", 
        "created_at": "2014-03-03T16:24:33Z", 
        "id": "440523130424270849"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:26:08Z", 
        "id": "440523529684267008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #halamadrid http://t.co/mk57g5euGP\"", 
        "created_at": "2014-03-03T16:26:26Z", 
        "id": "440523604120190976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, arrives at the Praia D'El Rey Marriott Resort in \u00d3bidos. http://t.co/tCom8SlCFM", 
        "created_at": "2014-03-03T16:26:37Z", 
        "id": "440523652443144192"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo..! http://t.co/T9khiDwCmW", 
        "created_at": "2014-03-03T16:27:49Z", 
        "id": "440523950616236033"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:31:25Z", 
        "id": "440524858536235008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Arrival at the Training NT Camp http://t.co/iduJvjCsuq", 
        "created_at": "2014-03-03T16:33:53Z", 
        "id": "440525481176096768"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:34:32Z", 
        "id": "440525641315000320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey there ronaldo. Do you miss ozil? I really miss the moment when you play with him.", 
        "created_at": "2014-03-03T16:35:15Z", 
        "id": "440525825020928001"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:36:29Z", 
        "id": "440526133407137792"
    }, 
    {
        "text": "Ferguson admite ter vendido Ronaldo a pre\u00e7o de \u00absaldo\u00bb http://t.co/Ad7Ms0NJfr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:37:08Z", 
        "id": "440526296594915328"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:37:51Z", 
        "id": "440526476270923776"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:39:20Z", 
        "id": "440526850532855808"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:39:44Z", 
        "id": "440526952772808704"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:40:49Z", 
        "id": "440527222647304193"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:42:15Z", 
        "id": "440527586213765120"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:43:04Z", 
        "id": "440527790782578688"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:43:29Z", 
        "id": "440527894272823296"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:44:57Z", 
        "id": "440528263610662912"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:45:15Z", 
        "id": "440528339661762560"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:45:56Z", 
        "id": "440528510768386048"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:47:45Z", 
        "id": "440528967989493760"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:49:41Z", 
        "id": "440529455157886976"
    }, 
    {
        "text": "My predicted #Portugal XI vs Cameroon; Eduardo; Pereira, Neto, Pepe, Coentrao; Meireles, Veloso, Moutinho; Varela, Edinho, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T16:50:42Z", 
        "id": "440529712490622976"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo: \"Saya seorang pemain yang ambisius dengan hanya satu tujuan: kemenangan bagi tim saya\"  http://t.co/4EM3gJhLvO", 
        "created_at": "2014-03-03T16:51:01Z", 
        "id": "440529790601547776"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:54:01Z", 
        "id": "440530547589537792"
    }, 
    {
        "text": "RT @ppipss: At\u00e9 o Ronaldo urbanizou!!!!!", 
        "created_at": "2014-03-03T16:55:26Z", 
        "id": "440530902876438528"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:55:45Z", 
        "id": "440530980420739072"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T16:57:22Z", 
        "id": "440531390937845760"
    }, 
    {
        "text": "Ferguson: \u00abDev\u00edamos ter pedido 180 milh\u00f5es por Ronaldo\u00bb - Revela\u00e7\u00e3o de antigo treinador do Manchester ... http://t.co/2jt0mevieC", 
        "created_at": "2014-03-03T16:58:36Z", 
        "id": "440531700859564033"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld I think Lopes; Pereira, Rolando, Pepe, Coentrao; Carvalho, Moutinho, Meireles; Rafa, Edinho, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T16:58:47Z", 
        "id": "440531746514169856"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T17:00:50Z", 
        "id": "440532260098678784"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Ronaldo e Pepe no gin\u00e1sio http://t.co/LNMzekY1xE", 
        "created_at": "2014-03-03T17:03:03Z", 
        "id": "440532818247303168"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMCF_indonesia: @cristiano Ronaldo: \"Saya seorang pemain yang ambisius dengan hanya satu tujuan: kemenangan bagi tim saya\"  http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T17:07:41Z", 
        "id": "440533986629017600"
    }, 
    {
        "text": "# Ronaldo e Pepe em gest\u00e3o de esfor\u00e7o http://t.co/18xt7qnJBR  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-03-03T17:08:09Z", 
        "id": "440534104686080000"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T17:09:42Z", 
        "id": "440534491376152576"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T17:10:44Z", 
        "id": "440534754514173953"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo e Pepe em gest\u00e3o de esfor\u00e7o http://t.co/GQ0mOr922O #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T17:13:10Z", 
        "id": "440535364273324033"
    }, 
    {
        "text": "Pepe e Ronaldo ausentes do relvado :: zerozero.pt http://t.co/oocF57KOQi", 
        "created_at": "2014-03-03T17:21:25Z", 
        "id": "440537442278727681"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Pepe e Ronaldo ausentes do relvado :: zerozero.pt http://t.co/oocF57KOQi", 
        "created_at": "2014-03-03T17:23:57Z", 
        "id": "440538080869883904"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T17:24:09Z", 
        "id": "440538129305702400"
    }, 
    {
        "text": "Katia Aveiro estrela de reality show espanhol: A irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo \u00e9 a nova concorrente do programa \u2018S... http://t.co/4qY8mrMa6T", 
        "created_at": "2014-03-03T17:26:21Z", 
        "id": "440538681779027968"
    }, 
    {
        "text": "Katia Aveiro estrela de reality show espanhol: A irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo \u00e9 a nova concorrente do programa \u2018S... http://t.co/oTdPMZus9e", 
        "created_at": "2014-03-03T17:26:21Z", 
        "id": "440538684027174913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  You have a Great player...you're the best player in the World...", 
        "created_at": "2014-03-03T17:31:44Z", 
        "id": "440540037977870337"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Pepe e Ronaldo ausentes do relvado http://t.co/XUrb7l2rMk #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T17:51:43Z", 
        "id": "440545065300017152"
    }, 
    {
        "text": "Pepe ainda deve estar a recuperar da agress\u00e3o b\u00e1rbara de ontem RT@Tuga_News: Pepe e Ronaldo ausentes do relvado http://t.co/C7uUrqn8lU", 
        "created_at": "2014-03-03T17:54:07Z", 
        "id": "440545671553490944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are my hero and inspiration Ronaldo! Thank you so much for #CR7emag its fantastic for everyone So kind and considerate of you", 
        "created_at": "2014-03-03T17:54:44Z", 
        "id": "440545825199259648"
    }, 
    {
        "text": "@rubendpaus @MicaSimao esse mica lhe chupou o pi\u00e7o ao ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T17:58:36Z", 
        "id": "440546799908945920"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e Pepe no gin\u00e1sio http://t.co/gpo2TuqTyb #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T17:59:23Z", 
        "id": "440546997674590208"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T18:01:18Z", 
        "id": "440547476932554752"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadridsta7: @Cristiano You are my hero and inspiration Ronaldo! Thank you so much for #CR7emag its fantastic for everyone So kind a\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T18:03:08Z", 
        "id": "440547940785221632"
    }, 
    {
        "text": "desculpem mas ri mesmo ao ver o an\u00fancio. parece o ronaldo. s\u00f3 que 209437609747680568704587049 mais perfeito", 
        "created_at": "2014-03-03T18:07:15Z", 
        "id": "440548974508773376"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo e Pepe em gest\u00e3o de esfor\u00e7o http://t.co/lgPh6l3Ye1 #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T18:08:14Z", 
        "id": "440549222203396096"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo &amp; Pepe didn't train with #Portugal today, both limited to gym workouts after yesterday's physically demanding Madrid Derby", 
        "created_at": "2014-03-03T18:13:10Z", 
        "id": "440550466078773248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo &amp; Pepe didn't train with #Portugal today, both limited to gym workouts after yesterday's physically dem\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T18:24:57Z", 
        "id": "440553429719863296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd  HALA CRISTIANO RONALDO http://t.co/fc3VoBdlwV", 
        "created_at": "2014-03-03T18:38:06Z", 
        "id": "440556739167920128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid #True \ud83d\udc4c #CR7 #CristianoRonaldo #Ronaldo #BestSoccerPlayer #HalaMadrid \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f http://t.co/6omJILo9bP", 
        "created_at": "2014-03-03T18:38:38Z", 
        "id": "440556874157391872"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo e #Pepe falham estreia de Ivan Cavaleiro e Rafa nos treinos de Portugal: \u00a0Cristiano Ronaldo e Pepe foram... http://t.co/TuNvzHpixa", 
        "created_at": "2014-03-03T18:39:09Z", 
        "id": "440557003971121152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n http://t.co/INBvTbWHvH http://t.co/mjqOlY1Y4r\u201d", 
        "created_at": "2014-03-03T18:42:19Z", 
        "id": "440557800755048448"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo e Pepe falham estreia de Ivan Cavaleiro e Rafa nos treinos http://t.co/YzT2g9S2oR #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T18:46:47Z", 
        "id": "440558924110917632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Soy un jugador ambicioso que s\u00f3lo tiene un fin: la victoria del equipo\". http://t.co/CaJ0Q5Z9kk", 
        "created_at": "2014-03-03T18:47:17Z", 
        "id": "440559049956786176"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Sele\u00e7\u00e3o: Cristiano Ronaldo e Pepe n\u00e3o treinaram http://t.co/abKHuEtjmK #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T18:50:00Z", 
        "id": "440559732449755136"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Cristiano Ronaldo e Pepe n\u00e3o treinaram http://t.co/ZKxj4kvMPZ", 
        "created_at": "2014-03-03T18:56:07Z", 
        "id": "440561272447180801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Portugal // Wednesday 05.03.2014 (MT) 21:45 // Portugal vs Cameroun // Friendly Match // Ho... http://t.co/4QkPrCeYNS", 
        "created_at": "2014-03-03T18:58:03Z", 
        "id": "440561758735200256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, arrives at the Praia D'El Rey Marriott Resort in \u00d3bidos. http://t.co/tCom8SlCFM", 
        "created_at": "2014-03-03T19:01:27Z", 
        "id": "440562616218296320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano rt ronaldo rt :D allasen bi rt", 
        "created_at": "2014-03-03T19:15:05Z", 
        "id": "440566046828015616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i arrive to madrid now.  I came from saudi arabia for you please ronaldo i want to see you i will give you any thing you want plz", 
        "created_at": "2014-03-03T19:16:52Z", 
        "id": "440566495949914113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/IDwjgQqUzr", 
        "created_at": "2014-03-03T19:18:06Z", 
        "id": "440566805862424576"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T19:19:36Z", 
        "id": "440567183190806528"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo lan\u00e7a revista digital http://t.co/ymMLOabBWg http://t.co/F6Kmag7Qq1", 
        "created_at": "2014-03-03T19:21:24Z", 
        "id": "440567637823586304"
    }, 
    {
        "text": "@inessrosado pois mas teve Ronaldo logo teve tudo", 
        "created_at": "2014-03-03T19:24:00Z", 
        "id": "440568289849511936"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Cristiano Ronaldo lan\u00e7a revista digital: O futebolista portugu\u00eas pretende assim estar mais pr\u00f3x... http://t.co/M8xxptMT3K", 
        "created_at": "2014-03-03T19:30:59Z", 
        "id": "440570046675300353"
    }, 
    {
        "text": "TOU BUE CONTENTE VI O RONALDO", 
        "created_at": "2014-03-03T19:45:06Z", 
        "id": "440573600207089664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #StarTV aynen bende be\u011fenmedim hahahah apa\u00e7i gibi bi\u015fey", 
        "created_at": "2014-03-03T19:53:46Z", 
        "id": "440575781698551808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Indiano Ronaldo is BACK!!!! http://t.co/cqkIg3DszV", 
        "created_at": "2014-03-03T19:55:32Z", 
        "id": "440576223899418624"
    }, 
    {
        "text": "RT @JagtianiS: @Cristiano  Indiano Ronaldo is BACK!!!! http://t.co/cqkIg3DszV", 
        "created_at": "2014-03-03T19:56:40Z", 
        "id": "440576512061100033"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo e Pepe falham estreia de Ivan Cavaleiro e Rafa nos treinos de Portugal http://t.co/35n0BPpafX", 
        "created_at": "2014-03-03T19:56:44Z", 
        "id": "440576526266793984"
    }, 
    {
        "text": "RT @JagtianiS: @Cristiano  Indiano Ronaldo is BACK!!!! http://t.co/cqkIg3DszV", 
        "created_at": "2014-03-03T19:57:35Z", 
        "id": "440576740143169536"
    }, 
    {
        "text": "Falaram do Ronaldo na Gossip Girl.", 
        "created_at": "2014-03-03T19:58:29Z", 
        "id": "440576967520583680"
    }, 
    {
        "text": "RT @veramagalhaess: Falaram do Ronaldo na Gossip Girl.", 
        "created_at": "2014-03-03T20:00:14Z", 
        "id": "440577409147211776"
    }, 
    {
        "text": "RT @JagtianiS: @Cristiano  Indiano Ronaldo is BACK!!!! http://t.co/cqkIg3DszV", 
        "created_at": "2014-03-03T20:00:26Z", 
        "id": "440577459998969856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga.", 
        "created_at": "2014-03-03T20:00:34Z", 
        "id": "440577491690725376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Atletico Madrid Away HD 720p (02/03/2014): http://t.co/lTFv2IqAsw via @youtube", 
        "created_at": "2014-03-03T20:05:59Z", 
        "id": "440578856127168512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo FairPlay ' The Loyalty self-control and dignity in victory as in defeat http://t.co/Ypb0J3TVUm http://t.co/ZUxVu0NDAH", 
        "created_at": "2014-03-03T20:07:51Z", 
        "id": "440579324282806272"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Futbolero_: Se cae otro mito:   Cristiano Ronaldo marca 1 de cada 15 lanzamientos de falta.   Messi marca 1 de cada 13 lanzamientos de\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T20:20:44Z", 
        "id": "440582569936314368"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo y Marcelo - http://t.co/NiAqH71Set via @DailymotionUSA", 
        "created_at": "2014-03-03T20:29:48Z", 
        "id": "440584848181575681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portugal Captain, Cristiano Ronaldo, arrives at the Praia D'El Rey Marriott Resort in \u00d3bidos. http://t.co/tCom8SlCFM", 
        "created_at": "2014-03-03T20:31:50Z", 
        "id": "440585359911821312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano your the best player in the history of football! #thebest #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T20:32:23Z", 
        "id": "440585499665653761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The #cr7emag is absolutely wonderful! It's nice to hear things about you. You're an inspiration to many! Te amo Ronaldo \ud83d\udc95", 
        "created_at": "2014-03-03T20:44:54Z", 
        "id": "440588648900472832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are an absolute legend Ronaldo, a footballer much deserved to be remembered for his Skills and Motivation,and the worlds best", 
        "created_at": "2014-03-03T20:45:12Z", 
        "id": "440588723567489024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se porta do homem ronaldo ab te amo sani bi meu apelo bulunuca", 
        "created_at": "2014-03-03T20:52:54Z", 
        "id": "440590664309280768"
    }, 
    {
        "text": "@SandroWzk mayouuuu.... o ronaldo tava la v\u00ea s\u00f3!!!! eu lhe vi mm a 2metros fiquei bue contente n tens no\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-03-03T20:53:16Z", 
        "id": "440590754398760960"
    }, 
    {
        "text": "Selec\u00e7\u00e3o Nacional \u201cA\u201d - Cristiano Ronaldo e Pepe ausentes do primeiro treino da \u201copera\u00e7\u00e3o Camar\u00f5es\u201d: Cristiano... http://t.co/kOkOYVFfv7", 
        "created_at": "2014-03-03T21:02:02Z", 
        "id": "440592959881224192"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo devia era ter-me pago uma bebida ontem no Urban", 
        "created_at": "2014-03-03T21:02:55Z", 
        "id": "440593182556819456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u the best player in the world, better than Messi, best in the world Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T21:03:52Z", 
        "id": "440593424719548417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo FairPlay The Loyalty self-control and dignity in victory as in defeat More&gt; http://t.co/Ypb0J3TVUm http://t.co/Te6ARyU7VB", 
        "created_at": "2014-03-03T21:11:31Z", 
        "id": "440595348705128449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo !!!! Viva Ronaldo !!!", 
        "created_at": "2014-03-03T21:50:58Z", 
        "id": "440605276152930304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you r great player ronaldo", 
        "created_at": "2014-03-03T21:57:48Z", 
        "id": "440606995897282561"
    }, 
    {
        "text": "Overclock &amp; Rock'n Roll (GTX 780Ti Zombie) no canal do Ronaldo Buassali http://t.co/Eu2Y12N8gD", 
        "created_at": "2014-03-03T22:01:42Z", 
        "id": "440607975066316800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano it was me who tweeted @KristenBarwick her art work and letter! Next time can she meet you Ronaldo? http://t.co/WHXYSiTGtN", 
        "created_at": "2014-03-03T22:03:57Z", 
        "id": "440608543432261632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jess783: @Cristiano it was me who tweeted @KristenBarwick her art work and letter! Next time can she meet you Ronaldo? http://t.co/WHXY\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T22:04:27Z", 
        "id": "440608671069143040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  come on ronaldo follow me please", 
        "created_at": "2014-03-03T22:06:21Z", 
        "id": "440609149161070592"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Apanha-bolas do At. Madrid goza com Cristiano Ronaldo http://t.co/XsUYomVYZq", 
        "created_at": "2014-03-03T22:17:03Z", 
        "id": "440611839899361281"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T22:34:22Z", 
        "id": "440616198443905024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola SR. Cristiano Ronaldo nos gustaria que tu fuera el padrino del canal Gomera TV Futbol.", 
        "created_at": "2014-03-03T22:37:56Z", 
        "id": "440617093419921408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Apanha-bolas do At. Madrid goza com Cristiano Ronaldo http://t.co/XsUYomVYZq", 
        "created_at": "2014-03-03T22:44:43Z", 
        "id": "440618801156341760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yo ronaldo its my bday fancy following me :)", 
        "created_at": "2014-03-03T22:47:53Z", 
        "id": "440619597516255232"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Camar\u00f5es n\u00e3o est\u00e3o focados em Ronaldo http://t.co/bCucgRcv2Q #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T22:53:35Z", 
        "id": "440621034966757376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love you very much pleaze reply to me. . .", 
        "created_at": "2014-03-03T22:54:02Z", 
        "id": "440621147101478912"
    }, 
    {
        "text": "porra, primeiro a p\u00e1gina do comi-te no urban, agora a cena do ronaldo, s\u00f3 espero que n\u00e3o aquilo n\u00e3o vire BBC 2", 
        "created_at": "2014-03-03T23:00:37Z", 
        "id": "440622803058839552"
    }, 
    {
        "text": "Espanha - Piqu\u00e9: \u00abCristiano Ronaldo sempre me tratou muito bem\u00bb http://t.co/2woyZU1yKe", 
        "created_at": "2014-03-03T23:05:03Z", 
        "id": "440623919138361345"
    }, 
    {
        "text": "@ritahenriques3 s\u00f3 se fossemos ver um jogo fora. espera Ronaldo, eu vou.", 
        "created_at": "2014-03-03T23:10:56Z", 
        "id": "440625402038325248"
    }, 
    {
        "text": "Saiba qual foi o jogador do Barcelona que considerou Ronaldo como um \"jogador muito cordial\"...... http://t.co/osU8wvHnCo", 
        "created_at": "2014-03-03T23:15:44Z", 
        "id": "440626609934974976"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Piqu\u00e9 diz que imagem de Cristiano Ronaldo \u00abn\u00e3o corresponde\u00bb \u00e0 realidade http://t.co/A96K2DQyTr #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T23:24:39Z", 
        "id": "440628850414723072"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:30:54Z", 
        "id": "440630423719534592"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Apanha-bolas do At. Madrid goza com Cristiano Ronaldo http://t.co/j12BZ4UIAB #desporto", 
        "created_at": "2014-03-03T23:30:55Z", 
        "id": "440630427896668160"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:31:09Z", 
        "id": "440630486889926656"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:31:19Z", 
        "id": "440630529088823297"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:32:31Z", 
        "id": "440630829946265600"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:32:34Z", 
        "id": "440630844529852416"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:32:53Z", 
        "id": "440630925656068096"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:32:57Z", 
        "id": "440630938700382208"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:33:14Z", 
        "id": "440631010427174912"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:33:33Z", 
        "id": "440631092752957440"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:33:40Z", 
        "id": "440631123153260544"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:33:42Z", 
        "id": "440631127678914561"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi humilhado por um apanha bolas! N\u00e3o perca! http://t.co/CiVnwtM4hH", 
        "created_at": "2014-03-03T23:33:47Z", 
        "id": "440631150050955265"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:34:45Z", 
        "id": "440631393375113216"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:35:16Z", 
        "id": "440631523180838912"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo ha marcado en 100 partidos de Liga #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.co/r9XknEmsDu", 
        "created_at": "2014-03-03T23:35:43Z", 
        "id": "440631635386839040"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:36:54Z", 
        "id": "440631933962567680"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:37:20Z", 
        "id": "440632044088221696"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:39:57Z", 
        "id": "440632700782006273"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:40:53Z", 
        "id": "440632938167009280"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:42:12Z", 
        "id": "440633269865168897"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:44:08Z", 
        "id": "440633755674226688"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:45:21Z", 
        "id": "440634061472935937"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:46:23Z", 
        "id": "440634320525737984"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:47:02Z", 
        "id": "440634483373776896"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:48:06Z", 
        "id": "440634753294028800"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:50:20Z", 
        "id": "440635314898751488"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo iguala a Butrague\u00f1o como el madridista que m\u00e1s goles marca en el Calder\u00f3n #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-03-03T23:51:21Z", 
        "id": "440635572898775040"
    }, 
    {
        "text": "RT @SeleoPortuguesa: @Cristiano Ronaldo rec\u00e9m chegado ao hotel em \u00d3bidos. #For\u00e7aPortugal http://t.co/QWbpUzZeWr", 
        "created_at": "2014-03-03T23:52:15Z", 
        "id": "440635797449211906"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no es como lo \u2018pintan\u2019, seg\u00fan Gerard Piqu\u00e9", 
        "created_at": "2014-03-03T23:55:23Z", 
        "id": "440636585990578176"
    }
]