[
    {
        "text": "[SHOT] Cristiano Ronaldo eleito o melhor futebolista da Europa: #futebol #2013/14", 
        "created_at": "2014-08-29T00:02:00Z", 
        "id": "505143290795003904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations ronaldo \u2665 i love you and i believe you are the best :)", 
        "created_at": "2014-08-29T00:03:50Z", 
        "id": "505143752147492864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T00:08:19Z", 
        "id": "505144881665155072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-29T00:12:50Z", 
        "id": "505146017071656961"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo: \u00abFoi a primeira vez que n\u00e3o fiz pr\u00e9-\u00e9poca\u00bb http://t.co/eul27Qa2C1 #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T00:14:44Z", 
        "id": "505146496866463745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mejor jugador de Europa 2013/14 para la UEFA http://t.co/tc9hpKdCgB", 
        "created_at": "2014-08-29T00:15:16Z", 
        "id": "505146631390380032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Congrats Cristiano Ronaldo. Im proud of you", 
        "created_at": "2014-08-29T00:16:35Z", 
        "id": "505146961876746240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Best player in Europe. Congrats! [pic] \u2014 https://t.co/pJwqbt9gCe", 
        "created_at": "2014-08-29T00:16:46Z", 
        "id": "505147007430709248"
    }, 
    {
        "text": "Wagner e Ronaldo inauguram Avenida N\u00f3ide Cerqueira em Feira http://t.co/x3fmdqVutF", 
        "created_at": "2014-08-29T00:17:27Z", 
        "id": "505147178168643585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo melhor da Europa. Grande novidade. Todos j\u00e1 sabem que ele \u00e9 o melhor do UNIVERSO. E fim de papo.", 
        "created_at": "2014-08-29T00:27:38Z", 
        "id": "505149742591275008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano laying awake at 2 in the morning and start watching ronaldo skill on youtube. Impressive stuff. #amazing", 
        "created_at": "2014-08-29T00:29:52Z", 
        "id": "505150302866374656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo melhor da Europa. Algu\u00e9m me conte a novidade.", 
        "created_at": "2014-08-29T00:32:44Z", 
        "id": "505151027851825152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Reeeeham   You Deserve it Ronaldo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39", 
        "created_at": "2014-08-29T00:32:56Z", 
        "id": "505151074337308673"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T00:36:09Z", 
        "id": "505151885704445954"
    }, 
    {
        "text": "@37227 \u00e9 uma entrevista num contexto diferente, pelas circunst\u00e2ncias e por ser o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-29T00:40:43Z", 
        "id": "505153034432040960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T00:45:36Z", 
        "id": "505154261798649856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \"Saya bilang kepada Angel Di Maria, nomor 7 adalah tanggung jawab besar di Manchester United.\" http://t.co/gT46nnqtLI", 
        "created_at": "2014-08-29T00:46:43Z", 
        "id": "505154544280817664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Ronaldo :* Um Really Very Happy For yOu :) I Always Pray For Ur Success! :* Wish yOu All Da Best For Ur Future :)", 
        "created_at": "2014-08-29T00:47:04Z", 
        "id": "505154633916891136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-29T00:47:14Z", 
        "id": "505154676690403329"
    }, 
    {
        "text": "Agora que vejo a entrevista ao Ronaldo, para que que meteram a Judite a entrevista-lo? S\u00f3 t\u00eam voz de choro.", 
        "created_at": "2014-08-29T00:50:29Z", 
        "id": "505155491073646592"
    }, 
    {
        "text": "Vou ver aquela cena do cristiano ronaldo q ainda n vi", 
        "created_at": "2014-08-29T00:52:55Z", 
        "id": "505156106340286464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 http://t.co/5zTc5xPLg9", 
        "created_at": "2014-08-29T00:54:14Z", 
        "id": "505156434871324672"
    }, 
    {
        "text": "Wagner e Ronaldo inauguram Avenida N\u00f3ide Cerqueira em Feira http://t.co/zeEm3vlwu9", 
        "created_at": "2014-08-29T00:55:03Z", 
        "id": "505156641801912321"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Wagner e Ronaldo inauguram Avenida N\u00f3ide Cerqueira em Feira http://t.co/zeEm3vlwu9", 
        "created_at": "2014-08-29T00:55:27Z", 
        "id": "505156740719968256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kecewa Di Maria dan Alonso hengkang: http://t.co/PU8hGTJm9X", 
        "created_at": "2014-08-29T00:56:18Z", 
        "id": "505156954839191552"
    }, 
    {
        "text": "Vou ver aquilo do ronaldo e vou chonalas", 
        "created_at": "2014-08-29T01:04:31Z", 
        "id": "505159024438833152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Mejor Jugador Uefa http://t.co/KBQ24T2inU", 
        "created_at": "2014-08-29T01:04:46Z", 
        "id": "505159085478907904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2014 http://t.co/EBnZm941bW", 
        "created_at": "2014-08-29T01:09:24Z", 
        "id": "505160254406262786"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Espero bons campe\u00f5es ronaldo liga boa sorte!", 
        "created_at": "2014-08-29T01:11:22Z", 
        "id": "505160748851789824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T01:11:29Z", 
        "id": "505160776697380864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/tAdmUdLOp1", 
        "created_at": "2014-08-29T01:20:44Z", 
        "id": "505163105651802112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano EL MEJOR DEL MUNDO CRISTIANO RONALDO AHORA A DAR CA\u00d1A A LA LIGA Y LA CHAMPIONS Y LUEGO EL BALON DE ORO", 
        "created_at": "2014-08-29T01:25:58Z", 
        "id": "505164421501837312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T01:28:38Z", 
        "id": "505165093500223488"
    }, 
    {
        "text": "Um salve para o melhor da Europa! Cristiano Ronaldo #CR7Monster http://t.co/7u5g0spnt6", 
        "created_at": "2014-08-29T01:29:20Z", 
        "id": "505165269896298497"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo UEFA Best Player 2013/14 #VivaRonaldo #HalaMadrid @ Real madrid http://t.co/HnamcVBssO", 
        "created_at": "2014-08-29T01:31:41Z", 
        "id": "505165862962495489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T01:36:46Z", 
        "id": "505167141415698433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Me encanta soy su fans y lo sigo es mi deportista numero 1 Cristiano Ronaldo.. desde Puerto Rico", 
        "created_at": "2014-08-29T01:45:25Z", 
        "id": "505169317408047104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Mejor Jugador de Europa y del Mundo #Crack de la vida  Te Amo 7DOLO\u2661 http://t.co/Rw8ESun1Ev", 
        "created_at": "2014-08-29T02:07:46Z", 
        "id": "505174940958883840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T02:08:23Z", 
        "id": "505175095976153088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo (mejor jugador)", 
        "created_at": "2014-08-29T02:10:09Z", 
        "id": "505175541574807552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ganador del mejor jugador de Europa! #UEFABestPlayer #CR7 #HalaMadrid http://t.co/rYdgIDVVdi", 
        "created_at": "2014-08-29T02:10:29Z", 
        "id": "505175623497969665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulation ronaldo,I'm proud of you", 
        "created_at": "2014-08-29T02:24:02Z", 
        "id": "505179037254565889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo terbaik di Eropa http://t.co/pH4hnoU3Ie http://t.co/aVfG82ORaZ", 
        "created_at": "2014-08-29T02:29:36Z", 
        "id": "505180435689652224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo you are my idol favorite you taught me to love football  to admire as would meet This year 2015 I'm going to madrid", 
        "created_at": "2014-08-29T02:34:03Z", 
        "id": "505181555854409729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #UefaBestPlayer #UEFA #RealMadrid #Portugal #Cristiano #HalaMadrid  #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648\u2026 http://t.co/uhu6Klc0ii", 
        "created_at": "2014-08-29T02:34:36Z", 
        "id": "505181695419482112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo can u please tell tyson food to stop putting stuff into their animals to grow and tell them to treat them with respe", 
        "created_at": "2014-08-29T02:35:46Z", 
        "id": "505181989499334656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano also tell them to treat the animals who are the only person that could help those poor animals plz ronaldo plz plz plz plz iloveu", 
        "created_at": "2014-08-29T02:37:38Z", 
        "id": "505182459206836224"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Primeiro foi eleito o melhor do mundo, agora da Europa: Ronaldo j\u00e1 sonha em ser o melhor do bairro http://t.co/F5TtypDS2Y", 
        "created_at": "2014-08-29T02:43:17Z", 
        "id": "505183880266412036"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations ronaldo and thanks for your advice to Di Maria I love you so much after this advice \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d thanks", 
        "created_at": "2014-08-29T02:49:12Z", 
        "id": "505185370930036736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Cristiano Ronaldo te admiro muchote eres un  vacan!!!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T02:52:40Z", 
        "id": "505186242334445569"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo kecewa Dimaria dan Xabi hengkan", 
        "created_at": "2014-08-29T02:55:03Z", 
        "id": "505186842875289600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano plz ronaldo listen to me", 
        "created_at": "2014-08-29T03:03:37Z", 
        "id": "505188998219042816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bersama @realmadrid LEGEND !! http://t.co/evk9AwCyIT", 
        "created_at": "2014-08-29T03:05:05Z", 
        "id": "505189364171689984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T03:19:29Z", 
        "id": "505192989988093952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kecewa rekan 1 tim di Real Madrid Angel Di Maria dan Xabi Alonso hengkang dari Real Madrid", 
        "created_at": "2014-08-29T03:32:21Z", 
        "id": "505196227428753408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo backs Di Maria to shine at United", 
        "created_at": "2014-08-29T03:38:36Z", 
        "id": "505197800263778304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pada Di Maria: Nomor 7 Berarti Tanggung Jawab Besar", 
        "created_at": "2014-08-29T03:42:42Z", 
        "id": "505198831600816128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Best Player in Europe 2013-2014 !!! &lt;3 http://t.co/2B9pODnp97", 
        "created_at": "2014-08-29T03:44:22Z", 
        "id": "505199250645745665"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo: \u00abTrabalho muito para vencer estes pr\u00e9mios\u00bb #Ronaldo #CR7 http://t.co/rfI3gJ6EUj", 
        "created_at": "2014-08-29T03:53:06Z", 
        "id": "505201449069199360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been voted  UEFA Best Player in Europe for the first time, beating off competition fromm  Manul Neuer and Arj.Robben", 
        "created_at": "2014-08-29T04:01:35Z", 
        "id": "505203584019886080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  iam no like ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T04:30:53Z", 
        "id": "505210956759064576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T04:50:22Z", 
        "id": "505215861666615297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo, love you :)", 
        "created_at": "2014-08-29T04:57:37Z", 
        "id": "505217687358668800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo named Europe's Best Player #UEFAbestplayer http://t.co/t1Ax6Zssms", 
        "created_at": "2014-08-29T04:59:06Z", 
        "id": "505218060111052801"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo eleito melhor da Europa http://t.co/2fQWbWavSJ", 
        "created_at": "2014-08-29T05:10:15Z", 
        "id": "505220865152151552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congrats Ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-08-29T05:18:16Z", 
        "id": "505222884646596608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/y6K3WjSJ3L\"", 
        "created_at": "2014-08-29T05:18:26Z", 
        "id": "505222925390082048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"In my head, I always think I'm the best player\"", 
        "created_at": "2014-08-29T05:37:30Z", 
        "id": "505227724542472192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tiene pinche facha de reguetonero   \u00a1iugh!", 
        "created_at": "2014-08-29T05:42:16Z", 
        "id": "505228922498584578"
    }, 
    {
        "text": "RT @NigeriaNewsdesk: Cristiano Ronaldo has tipped former Real Madrid teammate Angel Di Maria to succeed at Manchester United http://t.co/qg\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T05:42:43Z", 
        "id": "505229035065335808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T05:43:36Z", 
        "id": "505229257606713344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Tebrikler Y\u0131l\u0131n Futbolcusu.Eu desejo que voc\u00ea continue a ter sucesso. No Messi ,No Neymar , Yes Cristianooo", 
        "created_at": "2014-08-29T06:04:36Z", 
        "id": "505234542115168257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in 2014 http://t.co/WDEV6TELi6", 
        "created_at": "2014-08-29T06:09:41Z", 
        "id": "505235824213241857"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportTV: Real Madrid's Cristiano Ronaldo won the UEFA Best Player Award last night. #SSFootball http://t.co/xZJM8Vijxw", 
        "created_at": "2014-08-29T06:11:20Z", 
        "id": "505236239134773248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Cristiano Ronaldo !! 2013-14 UEFA Best Player in Europe", 
        "created_at": "2014-08-29T06:16:11Z", 
        "id": "505237457437065216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@AlKohler7: Cristiano Ronaldo http://t.co/sTQFFNuYOk\"", 
        "created_at": "2014-08-29T06:18:08Z", 
        "id": "505237948250329089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Cristiano Ronaldo! You deserve it! You are the best player ever! I love you so much! #UEFAbestplayer #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T06:31:49Z", 
        "id": "505241393304834048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has won over 100 individual awards since 2004 , [as]  http://t.co/FU3CmZYKtj", 
        "created_at": "2014-08-29T06:33:57Z", 
        "id": "505241928414162944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T06:42:07Z", 
        "id": "505243983053082624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo\u2764\u2764\u2764", 
        "created_at": "2014-08-29T06:45:55Z", 
        "id": "505244940805230592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the 2013 #UEFA Best Player in Europe. #Congrats", 
        "created_at": "2014-08-29T06:48:08Z", 
        "id": "505245499591766017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs. @LeoMessi1987! Who has the highest Facebook #Engagement score? http://t.co/EMIkDKWjef", 
        "created_at": "2014-08-29T07:00:23Z", 
        "id": "505248579527905281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo named European Player of Year  http://t.co/5ZjMR6crt5 #IndiaTV http://t.co/UHRgSF2Ej9", 
        "created_at": "2014-08-29T07:00:42Z", 
        "id": "505248659911372800"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Foi Ronaldo que \"pediu a Judite para o entrevistar\" http://t.co/okaRXlJqk3", 
        "created_at": "2014-08-29T07:04:06Z", 
        "id": "505249515163492352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano l LOVE RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-29T07:05:44Z", 
        "id": "505249927018991616"
    }, 
    {
        "text": "RT @dv_martinez: Ronaldo: \"Uno no se cansa de ganar\" http://t.co/Z05IFpR0DT @marca", 
        "created_at": "2014-08-29T07:06:02Z", 
        "id": "505250003598991360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T07:14:46Z", 
        "id": "505252199312535552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-29T07:17:49Z", 
        "id": "505252967251845120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has won over 100 individual awards since 2004. #Legend #Respect http://t.co/jrCQ2TSAg5", 
        "created_at": "2014-08-29T07:27:57Z", 
        "id": "505255517787156480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has won over 100 individual awards since 2004. #Legend #Respect http://t.co/DVmFqvp3fa", 
        "created_at": "2014-08-29T07:29:03Z", 
        "id": "505255795575881728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T07:36:33Z", 
        "id": "505257683469885440"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo 2014 \ud83d\ude0a\ud83d\ude01\ud83d\ude05   Who Messi ? \ud83d\ude1c\ud83d\ude1d http://t.co/VflguTLZVx", 
        "created_at": "2014-08-29T07:42:41Z", 
        "id": "505259224905940993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Real Madrid!!!I love Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-29T07:50:55Z", 
        "id": "505261298834501632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations, Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-29T07:53:27Z", 
        "id": "505261936746184704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #King #BestPlayer #Boss #BallonD'or #UefaBestPlayer #GoldenBoot\u2026 (w/ @xrist_angel) [pic] \u2014 https://t.co/crwRdk1cvw", 
        "created_at": "2014-08-29T07:56:22Z", 
        "id": "505262669469732864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Perder @XabiAlonso e Di Mar\u00eda foi um pecado, mas a diretoria sabe o melhor para o clube\" http://t.co/K5Di6oOhqO", 
        "created_at": "2014-08-29T08:03:18Z", 
        "id": "505264415638552576"
    }, 
    {
        "text": "RT @OldSchoolPanini: Cristiano Ronaldo since his debut for Real Madrid 5 years ago.  - 250 games - 255 goals http://t.co/hVzO3fazJq", 
        "created_at": "2014-08-29T08:04:49Z", 
        "id": "505264796582039552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - UEFA Best Player 2013/14: http://t.co/KsxEiKfPBS via @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-29T08:05:39Z", 
        "id": "505265006196580352"
    }, 
    {
        "text": "\u00abVou sentir falta de Di Mar\u00eda e Xabi Alonso\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/DtMRXuf2mw", 
        "created_at": "2014-08-29T08:08:17Z", 
        "id": "505265668019609600"
    }, 
    {
        "text": "Mercado e muito Ronaldo: veja o que dizem os jornais - As capas desta sexta-feira http://t.co/GLPX2bbbop", 
        "created_at": "2014-08-29T08:10:50Z", 
        "id": "505266311879213056"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo y3 Nia woho b3to wo", 
        "created_at": "2014-08-29T08:11:21Z", 
        "id": "505266439469944832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations CR7 yes indeed hard work leads to success nd u hv proven the results of ur hard work,congrats Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T08:18:23Z", 
        "id": "505268212066709504"
    }, 
    {
        "text": "Mais um trof\u00e9u para Cristiano Ronaldo. Foi\u00e7o siderado o melhor jogador europeu 2013/ 2014.  Ele n\u00e3o tem limites.... http://t.co/dTeQtkq9PD", 
        "created_at": "2014-08-29T08:18:35Z", 
        "id": "505268259831414784"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa http://t.co/tjATXoZnP6", 
        "created_at": "2014-08-29T08:21:16Z", 
        "id": "505268937794523136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Parab\u00e9ns Ronaldo, olhei-te muito http://t.co/q3TuKPjrMT", 
        "created_at": "2014-08-29T08:26:52Z", 
        "id": "505270343502557185"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@andretres: O @Farinha19 j\u00e1 se pronunciou sobre (mais) um trof\u00e9u do Messi, ups, do Ronaldo?\u201d Mas queres fazer a contabilidade geral, \u00e9?", 
        "created_at": "2014-08-29T08:29:38Z", 
        "id": "505271041946816513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo doesn't have a tatoo on him just because he donates blood often. So much for humanity. #MyGoon #Legendary", 
        "created_at": "2014-08-29T08:37:00Z", 
        "id": "505272894667362304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Possiamo rivincere la Champions, mi dispiace per Di Maria e Alonso\". Su Champions League News.", 
        "created_at": "2014-08-29T08:41:27Z", 
        "id": "505274015024693248"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo ( @Cristiano ): \"Si dijese todo lo que pienso, estaba en prisi\u00f3n\" \u00bfeste hombre se cree el centro del universo?", 
        "created_at": "2014-08-29T08:43:51Z", 
        "id": "505274620145303552"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (VIDEO: Cristiano Ronaldo Entrevista Completa - A Bola TV - 28/08/2014) foi publicado no Xi\u00e7a... http://t.co/MorlgKNhbu", 
        "created_at": "2014-08-29T08:46:11Z", 
        "id": "505275207305936896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ben seni takip ediyorum sende takip et ronaldo karsilikli hahahahxhwux \u0131 love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T08:49:34Z", 
        "id": "505276058493800448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @Ibra_official e @TeamMessi, i big del #calcio a cartoon - #socialmedia - http://t.co/4jRkBiLDEb", 
        "created_at": "2014-08-29T08:49:40Z", 
        "id": "505276082476838913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @UEFAcom Cristiano Ronaldo http://t.co/9qKxybzpts", 
        "created_at": "2014-08-29T08:57:09Z", 
        "id": "505277968118452224"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo well done my bst player kp shining", 
        "created_at": "2014-08-29T09:04:29Z", 
        "id": "505279813184409600"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo em chamas no novo an\u00fancio da Nike http://t.co/TzL0uCeMX8", 
        "created_at": "2014-08-29T09:05:14Z", 
        "id": "505280002624339969"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo em chamas no novo an\u00fancio da Nike http://t.co/Pao2TOk9AK", 
        "created_at": "2014-08-29T09:09:22Z", 
        "id": "505281040785891328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Ronaldo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T09:10:19Z", 
        "id": "505281278027890688"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #the #best #player #in #the #whole #world #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #simply\u2026 http://t.co/Bkt3zzmM9s", 
        "created_at": "2014-08-29T09:14:59Z", 
        "id": "505282453032820737"
    }, 
    {
        "text": "O ingl\u00eas do Ronaldo est\u00e1 muito melhor. Agora j\u00e1 n\u00e3o parece um dialecto africano, s\u00f3 parece que est\u00e1 a falar com uma batata quente na boca.", 
        "created_at": "2014-08-29T09:15:50Z", 
        "id": "505282668029038592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Como voc\u00ea est\u00e1 ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T09:19:21Z", 
        "id": "505283551487860736"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO ELEITO O MELHOR JOGADOR DA EUROPA   O internacional portugu\u00eas Cristiano Ronaldo foi eleito o... http://t.co/Rde4pdXBIx", 
        "created_at": "2014-08-29T09:19:46Z", 
        "id": "505283656131547136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are the best Ronaldo :)) #UEFAbestplayer #Cr7isLove", 
        "created_at": "2014-08-29T09:21:07Z", 
        "id": "505283997052985344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden ronaldo you are very perfect player", 
        "created_at": "2014-08-29T09:25:36Z", 
        "id": "505285126704889856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T09:27:24Z", 
        "id": "505285581077618688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we believe that this year's Golden Globes will be yours! We love you! Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-29T09:29:19Z", 
        "id": "505286060193374208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has revealed he doesn\u2019t have a \u2018rivalry\u2019 with Lionel Messi, just a professional relationship. http://t.co/SVOH1caaRV\"", 
        "created_at": "2014-08-29T09:30:02Z", 
        "id": "505286242997927937"
    }, 
    {
        "text": "Parab\u00e9ns Cristiano Ronaldo!  Bola de Ouro, Melhor da Europa, Melhor Actor num Filme Muito Espec\u00edfico Sobre o... http://t.co/W8d58yqZOL", 
        "created_at": "2014-08-29T09:32:25Z", 
        "id": "505286840963051520"
    }, 
    {
        "text": "http://t.co/moElm4xkOR Sou s\u00f3 eu que v\u00ea o Ronaldo a beijar o anticristo?", 
        "created_at": "2014-08-29T09:37:18Z", 
        "id": "505288068832985088"
    }, 
    {
        "text": "\"Na minha cabe\u00e7a sou o melhor.....at\u00e9 posso n\u00e3o ser, mas na minha cabe\u00e7a sou o melhor\" Cristiano Ronaldo... http://t.co/KL1ttWCSOC", 
        "created_at": "2014-08-29T09:39:17Z", 
        "id": "505288570505289728"
    }, 
    {
        "text": "Presidente felicitou Cristiano Ronaldo pelo t\u00edtulo de Melhor Jogador da Europa - MENSAGENS - PRESIDENCIA.PT http://t.co/kz6XX3oelq", 
        "created_at": "2014-08-29T09:40:09Z", 
        "id": "505288786071142401"
    }, 
    {
        "text": "[Dinheiro Vivo] Veja a entrevista de Judite Sousa a Cristiano Ronaldo. Segunda parte vai hoje para o ar http://t.co/tARS3PRtre", 
        "created_at": "2014-08-29T09:41:10Z", 
        "id": "505289043593027585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! \"@aenita: David Robert Joseph Beckham RT @ManUtd_ID:Siapa pemain no.7 #mufc favoritmu? http://t.co/rlyiPIvqoO\"", 
        "created_at": "2014-08-29T09:41:15Z", 
        "id": "505289064237387777"
    }, 
    {
        "text": "Parab\u00e9ns Cristiano Ronaldo por mais um pr\u00e9mio, o melhor da Europa!:) http://t.co/toj36nDzS4", 
        "created_at": "2014-08-29T09:41:46Z", 
        "id": "505289194500276224"
    }, 
    {
        "text": "Fotografia: babymadrid: Never forget Marcelo\u2019s struggle, and the moment when Ronaldo was completely done... http://t.co/TMHEjuqG0i", 
        "created_at": "2014-08-29T09:43:27Z", 
        "id": "505289617453875200"
    }, 
    {
        "text": "@pontapesnotecto @ajpamaral Estive  a ver o Rei Le\u00e3o, ontem \u00e0 noite, aka entrevista da Judite ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T09:45:41Z", 
        "id": "505290182099103744"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco Silva j\u00e1 felicitou Ronaldo,  fiquem descansados", 
        "created_at": "2014-08-29T09:49:01Z", 
        "id": "505291017307033601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Mr. Ronaldo  I'm from Iran  My name is hamed  I love you!", 
        "created_at": "2014-08-29T09:52:48Z", 
        "id": "505291973272432640"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Ronaldo comentou o pr\u00e9mio e o colete que usou na entrevista com a Judite de Sousa. #OutraCoisa @antena3rtp @fhf http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T10:00:48Z", 
        "id": "505293984101855232"
    }, 
    {
        "text": "Bom dia! Que hist\u00f3ria \u00e9 essa do Ronaldo com a Judite?", 
        "created_at": "2014-08-29T10:06:39Z", 
        "id": "505295458068353024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo tues fort", 
        "created_at": "2014-08-29T10:28:46Z", 
        "id": "505301020843712512"
    }, 
    {
        "text": "[Boas Not\u00edcias] Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa http://t.co/2BPwOE2Cvy", 
        "created_at": "2014-08-29T10:31:43Z", 
        "id": "505301764015259648"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da Rep\u00fablica felicitou Ronaldo  #cristianoronaldo #cr7 #bestplayerineurope #uefa http://t.co/PgYbitaOaq", 
        "created_at": "2014-08-29T10:34:38Z", 
        "id": "505302498358616064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boss Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T10:34:49Z", 
        "id": "505302545880084480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T10:35:04Z", 
        "id": "505302608232583169"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Presidente da Rep\u00fablica felicitou Ronaldo  #cristianoronaldo #cr7 #bestplayerineurope #uefa http://t.co/PgYbitaOaq", 
        "created_at": "2014-08-29T10:36:32Z", 
        "id": "505302976706404352"
    }, 
    {
        "text": "Presidente a Rep\u00fablica felicitou Ronaldo.  Ronaldo tentou retribuir, mas n\u00e3o se lembrou de nada. http://t.co/Nl5jeJ1dwV", 
        "created_at": "2014-08-29T10:37:21Z", 
        "id": "505303181535215616"
    }, 
    {
        "text": "RT @InformGlorious: Nuno Gomes (@21nunogomes), com Cristiano Ronaldo e Figo. (Via @ChampionsLeague) http://t.co/UyGK1a0ReW", 
        "created_at": "2014-08-29T10:38:48Z", 
        "id": "505303546452250624"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Boas Not\u00edcias] Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa http://t.co/2BPwOE2Cvy", 
        "created_at": "2014-08-29T10:41:38Z", 
        "id": "505304260708683777"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @kio congratulation ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T10:44:15Z", 
        "id": "505304920615313408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T10:45:47Z", 
        "id": "505305303492333568"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano you are fake, I'm the real ronaldo aha x", 
        "created_at": "2014-08-29T10:46:09Z", 
        "id": "505305396115169280"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Presidente felicita Cristiano Ronaldo pelo t\u00edtulo de melhor jogador da Europa http://t.co/uL8dE99GbN #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T10:46:18Z", 
        "id": "505305436942106624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Cristiano Ronaldo won the award for being the best in Europe. Surprising? Not really. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", 
        "created_at": "2014-08-29T10:47:47Z", 
        "id": "505305808499113984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congrats Ronaldo! So proud!", 
        "created_at": "2014-08-29T10:48:21Z", 
        "id": "505305951889797121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best player ever", 
        "created_at": "2014-08-29T10:50:59Z", 
        "id": "505306611632865280"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoSilva010: o Ronaldo t\u00eam bom cora\u00e7\u00e3o assim como o messi e n\u00e3o venham com merdas", 
        "created_at": "2014-08-29T10:52:32Z", 
        "id": "505307003984830464"
    }, 
    {
        "text": "PR felicita Ronaldo por pr\u00e9mio europeu e destaca \u201cfirme empenho\u201d do futebolista http://t.co/gvbyMxla5H", 
        "created_at": "2014-08-29T10:53:13Z", 
        "id": "505307177674747904"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [A Bola] Presidente felicita Cristiano Ronaldo pelo t\u00edtulo de melhor jogador da Europa http://t.co/uL8dE99GbN #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T10:53:54Z", 
        "id": "505307348542701568"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Forcei demais para estar na final da Liga\" http://t.co/qMHm37QKR5", 
        "created_at": "2014-08-29T10:56:35Z", 
        "id": "505308023196098560"
    }, 
    {
        "text": "Cavaco felicita Ronaldo por pr\u00e9mio europeu: O Presidente da Rep\u00fablica, An\u00edbal Cavaco Silva, felicitou o futebo... http://t.co/9ZwEiVJ4bi", 
        "created_at": "2014-08-29T11:00:28Z", 
        "id": "505309001337159682"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Cristiano Ronaldo won the award for being the best in Europe. Surprising? Not really. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", 
        "created_at": "2014-08-29T11:02:23Z", 
        "id": "505309481631494144"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Cavaco felicita Ronaldo por pr\u00e9mio europeu: O Presidente da Rep\u00fablica, An\u00edbal Cavaco Silva, felicitou o futebo... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T11:02:39Z", 
        "id": "505309547213631488"
    }, 
    {
        "text": "@JoseDePina foi sempre assim com Ronaldo, desde a segunda bola de ouro..", 
        "created_at": "2014-08-29T11:07:14Z", 
        "id": "505310701783875584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T11:07:23Z", 
        "id": "505310740048121857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the beeeeeest  GO RONALDO !!!!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T11:07:38Z", 
        "id": "505310802648506368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T11:08:11Z", 
        "id": "505310940561022977"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T11:08:18Z", 
        "id": "505310972542590976"
    }, 
    {
        "text": "PR felicita #Ronaldo por pr\u00e9mio europeu e destaca \u201cfirme empenho\u201d do futebolisa: \u00a0- O Presidente da... http://t.co/1vjuR989f8 #dnoticias", 
        "created_at": "2014-08-29T11:08:52Z", 
        "id": "505311113731248128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO JR !!!", 
        "created_at": "2014-08-29T11:09:32Z", 
        "id": "505311283600957441"
    }, 
    {
        "text": "O retorno (1):   Judite de Sousa voltou ont\u00e9m ao ecr\u00e3 da TVI, com uma entrevista a Cristiano Ronaldo. As marca... http://t.co/vTIXXGmjHg", 
        "created_at": "2014-08-29T11:12:26Z", 
        "id": "505312011668840449"
    }, 
    {
        "text": "Presidente voltou a falar, sobre o pr\u00e9mio de Cristiano Ronaldo, mas n\u00e3o sobre o nosso joelho de Aquiles", 
        "created_at": "2014-08-29T11:14:23Z", 
        "id": "505312501761069056"
    }, 
    {
        "text": "RT @jamaltez: Presidente voltou a falar, sobre o pr\u00e9mio de Cristiano Ronaldo, mas n\u00e3o sobre o nosso joelho de Aquiles", 
        "created_at": "2014-08-29T11:14:53Z", 
        "id": "505312626872963072"
    }, 
    {
        "text": "#Futebol Cavaco Silva felicita Cristiano Ronaldo http://t.co/PZ4mH6So6K  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-08-29T11:15:57Z", 
        "id": "505312894704046080"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cavaco Silva felicita Cristiano Ronaldo por pr\u00e9mio europeu http://t.co/jHbHRzdVEa #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T11:17:40Z", 
        "id": "505313328810319872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano messi nul ronaldo fort !!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T11:23:01Z", 
        "id": "505314676285390848"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cavaco Silva felicita Cristiano Ronaldo http://t.co/DtPAZXdETB #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T11:27:03Z", 
        "id": "505315688588668929"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Presidente da Rep\u00fablica felicitou Ronaldo http://t.co/obB89SVDxD #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T11:30:51Z", 
        "id": "505316645934358528"
    }, 
    {
        "text": "A prop\u00f3sito das declara\u00e7oes do presidente do Sporting sobre Ronaldo, se calhar valia a pena ir ao dicion\u00e1rio rever a palavra \"humildade\".", 
        "created_at": "2014-08-29T11:31:22Z", 
        "id": "505316777610723329"
    }, 
    {
        "text": "Minguinhos: A Entrevista que Faltava: Enquanto a TVI passa uma mega entrevista a Cristiano Ronaldo, dividida e... http://t.co/lDfpU4RzNH", 
        "created_at": "2014-08-29T11:31:45Z", 
        "id": "505316874280636417"
    }, 
    {
        "text": "Enquanto a TVI passa uma mega entrevista a Cristiano Ronaldo, dividida em 2 dias, como se um indiv\u00edduo cuja \u00fanica... http://t.co/AajGu8laAY", 
        "created_at": "2014-08-29T11:31:47Z", 
        "id": "505316881398771712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ realmadriden  yes cr. ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T11:32:01Z", 
        "id": "505316941628997632"
    }, 
    {
        "text": "Desporto Futebol - Cristiano Ronaldo foi esta quinta-feira distinguido com o pr\u00e9mio de Melhor Joga... http://t.co/GuzuifS7dK", 
        "created_at": "2014-08-29T11:32:21Z", 
        "id": "505317022549303298"
    }, 
    {
        "text": "RT @muratcanozdemir: Simao-Meireles-Ronaldo @simao20sabrosa @OficialMeireles @Cristiano http://t.co/XXbIQXi39q", 
        "created_at": "2014-08-29T11:33:10Z", 
        "id": "505317230843031553"
    }, 
    {
        "text": "RT @muratcanozdemir: Simao-Meireles-Ronaldo @simao20sabrosa @OficialMeireles @Cristiano http://t.co/XXbIQXi39q", 
        "created_at": "2014-08-29T11:33:50Z", 
        "id": "505317397663059968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Parab\u00e9ns Ronaldo \u00e9s o maior!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T11:34:25Z", 
        "id": "505317544958627840"
    }, 
    {
        "text": "RT @muratcanozdemir: Simao-Meireles-Ronaldo @simao20sabrosa @OficialMeireles @Cristiano http://t.co/XXbIQXi39q", 
        "created_at": "2014-08-29T11:35:21Z", 
        "id": "505317777637642240"
    }, 
    {
        "text": "RT @muratcanozdemir: Simao-Meireles-Ronaldo @simao20sabrosa @OficialMeireles @Cristiano http://t.co/XXbIQXi39q", 
        "created_at": "2014-08-29T11:36:18Z", 
        "id": "505318016536809472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-29T11:42:41Z", 
        "id": "505319624150224896"
    }, 
    {
        "text": "RT @muratcanozdemir: Simao-Meireles-Ronaldo @simao20sabrosa @OficialMeireles @Cristiano http://t.co/XXbIQXi39q", 
        "created_at": "2014-08-29T11:44:42Z", 
        "id": "505320133536280576"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @leomessi1987 ronaldo even cant dream MESSI records coz 1 night is not enough to dream - AnishlovesMessi", 
        "created_at": "2014-08-29T11:47:55Z", 
        "id": "505320940902055938"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cavaco Silva felicita Cristiano Ronaldo http://t.co/AEDovoVJGj #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T11:48:54Z", 
        "id": "505321188529168384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1, eu te amo ronaldo Voc\u00ea pode me seguir, eu sou um f\u00e3 jogou uma f\u00e3 de meajt Omar \u00f6zy\u00fcrek inteligente", 
        "created_at": "2014-08-29T11:52:53Z", 
        "id": "505322191471140864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo. UEFA Best Player in Europe 2013-2014. Congrats!!!! #UEFA #KINGCR7 #VivaRonaldo\u2026 http://t.co/Nl128DMVCh", 
        "created_at": "2014-08-29T11:54:00Z", 
        "id": "505322474360569856"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo eleito melhor jogador da Europa - Audio UALMedia - Multim\u00e9dia - UALMedia http://t.co/5AnsePQXcb", 
        "created_at": "2014-08-29T11:55:22Z", 
        "id": "505322815445151745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@JokesSepakbola: Salah satu pemain terbaik di dunia, Cristiano Ronaldo! http://t.co/EHxmgY0FKg\"", 
        "created_at": "2014-08-29T11:56:51Z", 
        "id": "505323188575043584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations to the fans of Real Madrid win the player Cristiano Ronaldo award for the best player in Europe", 
        "created_at": "2014-08-29T11:58:18Z", 
        "id": "505323553042857985"
    }, 
    {
        "text": "RT @muratcanozdemir: Simao-Meireles-Ronaldo @simao20sabrosa @OficialMeireles @Cristiano http://t.co/XXbIQXi39q", 
        "created_at": "2014-08-29T12:00:36Z", 
        "id": "505324131353919488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo saying he's better then Messi after wining his award. How dignified. http://t.co/Mhvckv4LHh", 
        "created_at": "2014-08-29T12:00:59Z", 
        "id": "505324228363943938"
    }, 
    {
        "text": "RT @UALMedia: Cristiano Ronaldo eleito melhor jogador da Europa - Audio UALMedia - Multim\u00e9dia - UALMedia http://t.co/5AnsePQXcb", 
        "created_at": "2014-08-29T12:01:18Z", 
        "id": "505324309754445824"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo podia n\u00e3o usar aqueles brincos...", 
        "created_at": "2014-08-29T12:01:48Z", 
        "id": "505324435625500672"
    }, 
    {
        "text": "quando vejo entrevistas do ronaldo a minha auto-estima sobe e sinto que tamb\u00e9m posso ser milion\u00e1ria", 
        "created_at": "2014-08-29T12:02:06Z", 
        "id": "505324510829363201"
    }, 
    {
        "text": "ai desculpem mas ver o ronaldo a ganhar e o robben ficar a olhar &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-29T12:02:13Z", 
        "id": "505324540378226688"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheAndrez: Calem-se com o Ronaldo, queremos \u00e9 o Sporting", 
        "created_at": "2014-08-29T12:03:00Z", 
        "id": "505324736839426048"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrendaSCorreia7: Lol as merdas que uma pessoa inventa para defender o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-29T12:05:03Z", 
        "id": "505325254676602880"
    }, 
    {
        "text": "Parab\u00e9ns para o grande Cristiano Ronaldo pelo merecido trof\u00e9u ! Boa Sexta-Feira para todos !  http://t.co/C3Jp5FTK9b http://t.co/bNoWvzkUyE", 
        "created_at": "2014-08-29T12:05:09Z", 
        "id": "505325276415660032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations to you Ronaldo I'm a big fan of you I hope to reap more titles", 
        "created_at": "2014-08-29T12:05:14Z", 
        "id": "505325298054082561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1 Ronaldo Mehdi e eu sou um dos mais fortes seus f\u00e3s", 
        "created_at": "2014-08-29T12:05:59Z", 
        "id": "505325488756518912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semzy: RT if you see your favorite player Iniesta Bale Suarez Drogba Messi Rooney RVP Henry Ronaldinho Neymar Ronaldo Ozil Falcao  #Igb\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T12:07:52Z", 
        "id": "505325961777541120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Semzy: RT if you see your favorite player Iniesta Bale Suarez Drogba Messi Rooney RVP Henry Ronaldinho Neymar Ronaldo Ozil Falcao  #Igb\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T12:08:10Z", 
        "id": "505326037442777088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations Ronaldo !! all best wishes from your fans in Morocco !!", 
        "created_at": "2014-08-29T12:10:02Z", 
        "id": "505326506890248192"
    }, 
    {
        "text": "Futebol \u00e9 futebol | Cavaco felicita Ronaldo por pr\u00e9mio europeu http://t.co/Mr9RJsxiuA", 
        "created_at": "2014-08-29T12:10:12Z", 
        "id": "505326547633319936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T12:11:36Z", 
        "id": "505326899670048768"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-29T12:17:12Z", 
        "id": "505328311069732868"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Cavaco felicita Ronaldo por pr\u00e9mio europeu: O Presidente da Rep\u00fablica, An\u00edbal Cavaco Silva, felicitou o futebo... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T12:19:33Z", 
        "id": "505328902001393665"
    }, 
    {
        "text": "@captomente @Pedromvfranco O Ronaldo calado \u00e9 um poeta. Devia experimentar faz\u00ea-lo mais vezes.", 
        "created_at": "2014-08-29T12:22:58Z", 
        "id": "505329762295091200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo :D", 
        "created_at": "2014-08-29T12:27:38Z", 
        "id": "505330937409056769"
    }, 
    {
        "text": "RT @TRaquelMSantos: Cristiano Ronaldo: \"n\u00e3o podemos pensar demasiado no futuro, porque se n\u00e3o pensarmos no presente n\u00e3o vivemos\".", 
        "created_at": "2014-08-29T12:29:23Z", 
        "id": "505331377227988992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yesterday got the UEFA best player for season 2013/14!! YEA!!! Ronaldo THE BEST!!! http://t.co/8PmgF72Vg3", 
        "created_at": "2014-08-29T12:29:44Z", 
        "id": "505331465509670912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo mis favoritos con usted, yo era un fan del Real Madrid, por favor, siga mi espalda ronaldo..plizz dong", 
        "created_at": "2014-08-29T12:33:38Z", 
        "id": "505332446678634497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo voted Europe's best player   http://t.co/efDXtyguK0 http://t.co/FQMhnX0C18", 
        "created_at": "2014-08-29T12:35:03Z", 
        "id": "505332801823313923"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T12:39:39Z", 
        "id": "505333958587207680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo voted Europe's best player   http://t.co/mYo27JSEEq http://t.co/BFI94dSCUM", 
        "created_at": "2014-08-29T12:41:02Z", 
        "id": "505334307612008448"
    }, 
    {
        "text": "Presidente felicita Cristiano Ronaldo pelo t\u00edtulo de melhor jogador da Europa http://t.co/1csVBOGybh", 
        "created_at": "2014-08-29T12:46:27Z", 
        "id": "505335673339904000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo voted Europe's best player   http://t.co/jEjtLXxFDG http://t.co/K1vrHyT40J", 
        "created_at": "2014-08-29T12:48:08Z", 
        "id": "505336096746897408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T12:50:17Z", 
        "id": "505336637362941953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tem meu cora\u00e7\u00e3o \u2764\u2764", 
        "created_at": "2014-08-29T12:50:41Z", 
        "id": "505336738332815360"
    }, 
    {
        "text": "RT @pauloabreu4: Entrevista de Judite Sousa a Ronaldo, na TVI, vista por 1 milh\u00e3o e 600 mil espectadores.", 
        "created_at": "2014-08-29T12:51:54Z", 
        "id": "505337042440822784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Cristiano Ronaldo won the award for being the best in Europe. Surprising? Not really. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", 
        "created_at": "2014-08-29T12:52:46Z", 
        "id": "505337260414607361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Finally Speaks on Troubles With Messi @TeamMessi  http://t.co/4LHYyPWvyk http://t.co/yXeFuD1aJa", 
        "created_at": "2014-08-29T12:54:00Z", 
        "id": "505337573645225984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tacle Lionel Messi sur son titre de Meilleur joueur du Mondial \u25ba http://t.co/kvEywRu4VU @TeamMessi http://t.co/Aa8JTTt58i", 
        "created_at": "2014-08-29T12:57:48Z", 
        "id": "505338527400607744"
    }, 
    {
        "text": "...esperem, ele chamou o Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-08-29T13:01:44Z", 
        "id": "505339517549940736"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #UEFABestPlayer #Cristiano #CristianoRonaldo #UCL #UCLDraw #Ronaldo #7 #CR7\u2026 http://t.co/zyYXTUNBxQ", 
        "created_at": "2014-08-29T13:01:45Z", 
        "id": "505339523333509122"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o e o Ronaldo? N\u00e3o foi convocado?", 
        "created_at": "2014-08-29T13:02:04Z", 
        "id": "505339600551047168"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo fora dos convocados http://t.co/resM54H9hR", 
        "created_at": "2014-08-29T13:02:51Z", 
        "id": "505339800292184064"
    }, 
    {
        "text": "RT @saraadaniela3: Completamente de acordo, foi um gesto muito bonito do Ronaldo, os meus parab\u00e9ns! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/l5orInFqgV", 
        "created_at": "2014-08-29T13:03:05Z", 
        "id": "505339855828967425"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o foi convocado para a sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:03:18Z", 
        "id": "505339910325559296"
    }, 
    {
        "text": "A minha alma est\u00e1 parva... RT @Record_Portugal #Ronaldo fora dos convocados http://t.co/c2UzQWB9fE", 
        "created_at": "2014-08-29T13:03:37Z", 
        "id": "505339993309839361"
    }, 
    {
        "text": "ui o Ronaldo n\u00e3o foi convocado, Portugal inteiro vai ao ar.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:04:43Z", 
        "id": "505340268179382273"
    }, 
    {
        "text": "Olha o Ronaldo nao foi convocado. Ele nao pode ir a sele\u00e7ao para se cansar. O Real nao ia gostar", 
        "created_at": "2014-08-29T13:04:45Z", 
        "id": "505340277243260928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo de fora dos convocados", 
        "created_at": "2014-08-29T13:05:46Z", 
        "id": "505340531594231808"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o foi convocado? LOL \u00f3bvio, depois do Mundial o Real j\u00e1 nem o deixa vir....", 
        "created_at": "2014-08-29T13:05:48Z", 
        "id": "505340539768942592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Ronaldo fora dos convocados http://t.co/resM54H9hR", 
        "created_at": "2014-08-29T13:06:22Z", 
        "id": "505340685852377088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o foi convocado,  mas deve jogar em Madrid", 
        "created_at": "2014-08-29T13:06:30Z", 
        "id": "505340718035251201"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Paulo Bento: a aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo tem a ver com o seu estado f\u00edsico. N\u00e3o estando nas melhores condi\u00e7\u00f5es dec\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:06:33Z", 
        "id": "505340731079524352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \"sou admirador muito do seu trabalho\" um minuto de sil\u00eancio pelo portugu\u00eas dele.............", 
        "created_at": "2014-08-29T13:06:42Z", 
        "id": "505340767532236803"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #UEFABestPlayer #Cristiano #CristianoRonaldo #ChampionsLeague #UCLDraw #Ronaldo\u2026 http://t.co/Y9NkzbGKnq", 
        "created_at": "2014-08-29T13:07:12Z", 
        "id": "505340893767815168"
    }, 
    {
        "text": "R\u00faben Vezo, Adrien, Pedro Tiba, Bruma e Ricardo Horta s\u00e3o as grandes novidades desta lista. Cristiano Ronaldo de fora.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:07:12Z", 
        "id": "505340893914988544"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: RONALDO fora da sele\u00e7\u00e3o. http://t.co/B4uOepMk9R", 
        "created_at": "2014-08-29T13:07:22Z", 
        "id": "505340936629809152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"voy a intentar ser mejor esta temporada\".", 
        "created_at": "2014-08-29T13:07:24Z", 
        "id": "505340945366519808"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: RONALDO fora da sele\u00e7\u00e3o. http://t.co/B4uOepMk9R", 
        "created_at": "2014-08-29T13:07:28Z", 
        "id": "505340959216111616"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 convocado! Confira a lista de Paulo Bento.  http://t.co/zgC2sb2tr9", 
        "created_at": "2014-08-29T13:07:35Z", 
        "id": "505340991470313472"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: RONALDO fora da sele\u00e7\u00e3o. http://t.co/B4uOepMk9R", 
        "created_at": "2014-08-29T13:07:42Z", 
        "id": "505341019639267328"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Paulo Bento: a aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo tem a ver com o seu estado f\u00edsico. N\u00e3o estando nas melhores condi\u00e7\u00f5es dec\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:07:54Z", 
        "id": "505341069031407617"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Paulo Bento: a aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo tem a ver com o seu estado f\u00edsico. N\u00e3o estando nas melhores condi\u00e7\u00f5es dec\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:09:06Z", 
        "id": "505341371549761537"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: Em Espanha renovam a selec\u00e7\u00e3o... Em Portugal continuam a apostar nos acabados e a fazer os jeitinhos do Ronaldo... Merecem\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:09:25Z", 
        "id": "505341449945513985"
    }, 
    {
        "text": "Que seca! Ainda por cima para ver coxos... Ou n\u00e3o, visto que o Ronaldo n\u00e3o foi convocado lol", 
        "created_at": "2014-08-29T13:09:50Z", 
        "id": "505341557835579392"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Pepe and Coentr\u00e3o named in Portugal squad to face Albania. Cristiano Ronaldo left out.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:10:19Z", 
        "id": "505341679772397569"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Paulo Bento [Portugal]: The absence of Cristiano Ronaldo has to do with his physical state. We decided to not call him u\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:10:37Z", 
        "id": "505341753495666689"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo joga no fim de semana e n\u00e3o \u00e9 convocado para a FPF porque j\u00e1 est\u00e3o a prever uma les\u00e3o. Deixem de ser inc\u00f3modos, p\u00e1.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:10:39Z", 
        "id": "505341762983178240"
    }, 
    {
        "text": "RT @MafaldaAlmeida9: Ronaldo de fora por quest\u00f5es f\u00edsicas. Pode ser que a selec\u00e7\u00e3o aprenda a jogar sem ele", 
        "created_at": "2014-08-29T13:10:40Z", 
        "id": "505341765432647680"
    }, 
    {
        "text": "RT @MafaldaAlmeida9: Ronaldo de fora por quest\u00f5es f\u00edsicas. Pode ser que a selec\u00e7\u00e3o aprenda a jogar sem ele", 
        "created_at": "2014-08-29T13:10:42Z", 
        "id": "505341773389246464"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - #PauloBento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\u00bb http://t.co/ErNRWTrXeH", 
        "created_at": "2014-08-29T13:11:08Z", 
        "id": "505341883305168898"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Paulo Bento: Ronaldo tem competido, mas temos a informa\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de o fazer neste momento.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:11:57Z", 
        "id": "505342087739752448"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m duvida que Cristiano Ronaldo n\u00e3o foi chamado por press\u00e3o do Real Madrid? Eu n\u00e3o duvido, nem um bocadinho...", 
        "created_at": "2014-08-29T13:12:00Z", 
        "id": "505342099882270720"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o venham com tretas, o Ronaldo n\u00e3o foi convocado porque o Real n\u00e3o quis, ponto.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:12:07Z", 
        "id": "505342131234693121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #PauloBento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\u00bb http://t.co/ErNRWTrXeH", 
        "created_at": "2014-08-29T13:12:34Z", 
        "id": "505342245395238912"
    }, 
    {
        "text": "Reveja a entrevista de Judite Sousa a Cristiano Ronaldo http://t.co/4hSeNID2At", 
        "created_at": "2014-08-29T13:12:37Z", 
        "id": "505342258850574336"
    }, 
    {
        "text": "@tiagoandre96 Cristiano Ronaldo onde est\u00e1s tu?", 
        "created_at": "2014-08-29T13:13:18Z", 
        "id": "505342429512601601"
    }, 
    {
        "text": "Flop falou \"@selecaoportugal: Paulo Bento: Ronaldo tem competido, mas temos a informa\u00e7\u00e3o de q n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de o fazer neste momento", 
        "created_at": "2014-08-29T13:13:32Z", 
        "id": "505342489356931072"
    }, 
    {
        "text": "@DiogoFGF o ronaldo ja eliminou a caspa??? ahahahah .... relaxaaa, so estou a brincar !", 
        "created_at": "2014-08-29T13:14:44Z", 
        "id": "505342791233601537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #PauloBento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\u00bb http://t.co/ErNRWTrXeH", 
        "created_at": "2014-08-29T13:15:17Z", 
        "id": "505342929247145985"
    }, 
    {
        "text": "Portanto, Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 bem e n\u00e3o vai \u00e2 Sele\u00e7\u00e3o. Sentimos muito a falta dele no Mundial", 
        "created_at": "2014-08-29T13:15:18Z", 
        "id": "505342931344297985"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento reagiu \u00e0 les\u00e3o de Ronaldo com tr\u00eas meses de atraso", 
        "created_at": "2014-08-29T13:15:25Z", 
        "id": "505342963221020672"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento \"chama\" dois Guerreiros do Minho e deixa de fora Cristiano Ronaldo http://t.co/YfRvAEuCTx via @weebly", 
        "created_at": "2014-08-29T13:15:31Z", 
        "id": "505342986339614720"
    }, 
    {
        "text": "O mesmo Ronaldo que n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es para competir no Brasil, foi o mesmo que desta vez n\u00e3o foi convocado", 
        "created_at": "2014-08-29T13:16:13Z", 
        "id": "505343162064576512"
    }, 
    {
        "text": "pq caralho estou com a tv ligada na TVI a ouvir a merda que sai da boca do ronaldo ? ai minha mae, ando doente !", 
        "created_at": "2014-08-29T13:16:19Z", 
        "id": "505343189134626816"
    }, 
    {
        "text": "RT @odeio_voslol: O Cristiano Ronaldo, n\u00e3o \u00e9 convencido ele sabe do que \u00e9 capaz de fazer e as capacidades t\u00eam", 
        "created_at": "2014-08-29T13:16:29Z", 
        "id": "505343228774989824"
    }, 
    {
        "text": "RT @CocoCosta: Calma. Ivan cavaleiro para substituir Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T13:16:36Z", 
        "id": "505343258760052736"
    }, 
    {
        "text": "RT @CocoCosta: Calma. Ivan cavaleiro para substituir Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T13:16:57Z", 
        "id": "505343345397608449"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: Em Espanha renovam a selec\u00e7\u00e3o... Em Portugal continuam a apostar nos acabados e a fazer os jeitinhos do Ronaldo... Merecem\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:17:13Z", 
        "id": "505343412921716740"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o foi convocado porque o Cavaleiro \u00e9 muito melhor.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:17:49Z", 
        "id": "505343565502095360"
    }, 
    {
        "text": "RT @CocoCosta: Calma. Ivan cavaleiro para substituir Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T13:17:53Z", 
        "id": "505343580412866561"
    }, 
    {
        "text": "RT @Schoffenhausen: Paulo Bento reagiu \u00e0 les\u00e3o de Ronaldo com tr\u00eas meses de atraso", 
        "created_at": "2014-08-29T13:18:02Z", 
        "id": "505343621663838208"
    }, 
    {
        "text": "O Paulo Bento n\u00e3o convocou o Ronaldo? Nem o R\u00faben Neves? Nem o Carlos Man\u00e9? Nem o C\u00e9dric? Ele s\u00f3 pode andar todo queimadinho nossa senhora", 
        "created_at": "2014-08-29T13:18:33Z", 
        "id": "505343748491194368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #PauloBento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\u00bb http://t.co/ErNRWTrXeH", 
        "created_at": "2014-08-29T13:19:31Z", 
        "id": "505343992478048256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Ronaldo fora dos convocados http://t.co/resM54H9hR", 
        "created_at": "2014-08-29T13:19:31Z", 
        "id": "505343993350488064"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCristiano Ronaldo n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb. http://t.co/Ufv2wQEa7v", 
        "created_at": "2014-08-29T13:20:10Z", 
        "id": "505344158220156928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fora da selec\u00e7\u00e3o http://t.co/S4aSxyPv41", 
        "created_at": "2014-08-29T13:20:44Z", 
        "id": "505344298389618689"
    }, 
    {
        "text": "@AmazingDanny_ lmao.. Obertan thought he was the next ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T13:20:47Z", 
        "id": "505344311127715840"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Pepe and Coentr\u00e3o named in Portugal squad to face Albania. Cristiano Ronaldo left out.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:20:57Z", 
        "id": "505344355759300608"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: Paulo Bento [Portugal]: The absence of Cristiano Ronaldo has to do with his physical state. We decided to not call him u\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:21:00Z", 
        "id": "505344364814815232"
    }, 
    {
        "text": "Em jogos teoricamente mais f\u00e1ceis qual \u00e9 o mal de deixar o Ronaldo de fora e dar oportunidades a outros ?", 
        "created_at": "2014-08-29T13:21:03Z", 
        "id": "505344380363091968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abCristiano Ronaldo n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb. http://t.co/Ufv2wQEa7v", 
        "created_at": "2014-08-29T13:21:14Z", 
        "id": "505344426533994496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Luis_Sobral: \u00abCristiano Ronaldo n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb. http://t.co/Ufv2wQEa7v", 
        "created_at": "2014-08-29T13:21:28Z", 
        "id": "505344485535268864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Ronaldo fora dos convocados http://t.co/resM54H9hR", 
        "created_at": "2014-08-29T13:21:44Z", 
        "id": "505344552254054400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #PauloBento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\u00bb http://t.co/ErNRWTrXeH", 
        "created_at": "2014-08-29T13:21:52Z", 
        "id": "505344586580246528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  won d UEFA best player award... go to hell haters.... luv u ronaldo :*", 
        "created_at": "2014-08-29T13:22:43Z", 
        "id": "505344799730196481"
    }, 
    {
        "text": "RT @itsblueandwhite: Para qu\u00ea convocar o Ronaldo para um frente \u00e0 Alb\u00e2nia se n\u00e3o est\u00e1 a 100%. No Mundial, o Paulo Bento foi criticado por c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:23:07Z", 
        "id": "505344899232063489"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o foi convocado. So what?? Querem que ele jogue sem estar em condi\u00e7\u00f5es para tal? Give him a break!", 
        "created_at": "2014-08-29T13:23:21Z", 
        "id": "505344956266184704"
    }, 
    {
        "text": "Os anti ronaldo foram os primeiros a criticar a n\u00e3o convoca\u00e7\u00e3o. Eheh agora j\u00e1 faz falta?", 
        "created_at": "2014-08-29T13:23:41Z", 
        "id": "505345040160686081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo tanto que eu amo o que acontece quando voc\u00ea morrer um dia eu quero ver o meu \u00fanico um desejo certo que eu", 
        "created_at": "2014-08-29T13:24:25Z", 
        "id": "505345226312273921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo gostaria de ver seria voc\u00ea um dia quiser me ver como voc\u00ea joga futebol, voc\u00ea emular o que eu estaria com voc\u00ea,", 
        "created_at": "2014-08-29T13:24:50Z", 
        "id": "505345331241156610"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fora dos convocados da sele\u00e7\u00e3o:                                   A escolha de Paulo Bento http://t.co/2MvvEuIq2q", 
        "created_at": "2014-08-29T13:25:01Z", 
        "id": "505345379483668480"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: \u00abRonaldo n\u00e3o tem competi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb, afirmou Paulo Bento. http://t.co/ILaLOs1ut3", 
        "created_at": "2014-08-29T13:25:02Z", 
        "id": "505345382571053057"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Cristiano Ronaldo fora dos convocados da sele\u00e7\u00e3o http://t.co/G8REqgu3g0", 
        "created_at": "2014-08-29T13:25:17Z", 
        "id": "505345443782332417"
    }, 
    {
        "text": "RT @CocoCosta: Calma. Ivan cavaleiro para substituir Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T13:25:24Z", 
        "id": "505345473826525184"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Cristiano Ronaldo fora dos convocados da sele\u00e7\u00e3o:                                   A escolha de Paulo Bento http://t.co/2Mv\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:26:02Z", 
        "id": "505345634858455042"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Paulo Bento deixa Ronaldo de fora da convocat\u00f3ria para sele\u00e7\u00e3o http://t.co/MLW2e4uKWP", 
        "created_at": "2014-08-29T13:26:05Z", 
        "id": "505345646702784512"
    }, 
    {
        "text": "Um dos sinais do Apocalipse RT @Publico: Ronaldo fora da selec\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-08-29T13:27:50Z", 
        "id": "505346084592689152"
    }, 
    {
        "text": "RT @odeio_voslol: O Cristiano Ronaldo, n\u00e3o \u00e9 convencido ele sabe do que \u00e9 capaz de fazer e as capacidades t\u00eam", 
        "created_at": "2014-08-29T13:28:01Z", 
        "id": "505346132483244032"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: Um dos sinais do Apocalipse RT @Publico: Ronaldo fora da selec\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-08-29T13:28:03Z", 
        "id": "505346142415372290"
    }, 
    {
        "text": "@luis_cristovao N\u00e3o te parece mal explicada a aus\u00eancia de Ronaldo? Num dia diz que est\u00e1 totalmente recuperado e depois n\u00e3o \u00e9 convocado?", 
        "created_at": "2014-08-29T13:28:51Z", 
        "id": "505346343091847168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in #2014  - Copa del Rey - UCL - UEFA Super Cup - Pichichi - UCL topscorer - Golden Boot - Ballon d'Or - UEFA Best Player", 
        "created_at": "2014-08-29T13:28:58Z", 
        "id": "505346371520446465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sigue demostrando por qu\u00e9 es uno de los jugadores m\u00e1s r\u00e1pidos y \u00e1giles del mundo --\u25ba http://t.co/jAJcgs8RSj", 
        "created_at": "2014-08-29T13:30:05Z", 
        "id": "505346650886270976"
    }, 
    {
        "text": "Este paulo bento \u00e9 t\u00e3o forreta que n\u00e3o convocou o Quaresma nem quando o Ronaldo n\u00e3o vai jogar, f-se enfim", 
        "created_at": "2014-08-29T13:34:19Z", 
        "id": "505347717519118336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ausente dos convocados de Paulo Bento http://t.co/DOGW8SBSFF", 
        "created_at": "2014-08-29T13:35:16Z", 
        "id": "505347955356758017"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Cristiano Ronaldo vai parar duas semanas e falha pr\u00f3ximo jogo do Real Madrid. Mais j\u00e1 a seguir.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:36:13Z", 
        "id": "505348197393649665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Following me now on  #sportlobster @sportlobster #happy", 
        "created_at": "2014-08-29T13:36:38Z", 
        "id": "505348300779053056"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fora dos convocados da sele\u00e7\u00e3o:  http://t.co/6sLMa7nijG", 
        "created_at": "2014-08-29T13:37:22Z", 
        "id": "505348484019408897"
    }, 
    {
        "text": "...coisas que n\u00e3o entendo: Cristiano Ronaldo diz que n\u00e3o est\u00e1 lesionado...vem o Paulo Bento diz que est\u00e1... http://t.co/cNE7LuXzFM", 
        "created_at": "2014-08-29T13:37:22Z", 
        "id": "505348485001265153"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Portugal: Vezo, Adrien, Tiba e Horta em estreia, Ronaldo de fora http://t.co/E4hEWJ2css #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T13:38:37Z", 
        "id": "505348798172758016"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Cristiano Ronaldo fora dos convocados da sele\u00e7\u00e3o:                                   A escolha de Paulo Bento http://t.co/2Mv\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:41:52Z", 
        "id": "505349617492295680"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo Following me now on #SportLobster #happy #CR7 #cristiano #best #BestPlayer\u2026 http://t.co/9qAjy7E5Sn", 
        "created_at": "2014-08-29T13:42:34Z", 
        "id": "505349793141776384"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir http://t.co/gZdkqUTSCd ... mas o m\u00e9dico n\u00e3o tinha sido despedido? E tu, Bento? Est\u00e1s?", 
        "created_at": "2014-08-29T13:42:51Z", 
        "id": "505349865463758848"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Ronaldo de fora e algumas novidades no arranque da qualifca\u00e7\u00e3o para o Euro2016 http://t.co/Orq2cLuMRw", 
        "created_at": "2014-08-29T13:42:56Z", 
        "id": "505349885885808641"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o integra a lista de 24 convocados para o primeiro jogo de qualifica\u00e7\u00e3o para o Euro'2016. http://t.co/BVLDbSmnKI", 
        "created_at": "2014-08-29T13:43:36Z", 
        "id": "505350052622381056"
    }, 
    {
        "text": "Bruno Alves e Ronaldo de fora da selec\u00e7\u00e3o pode ser mau.  Mas o Hugo Almeida e o Portiga tamb\u00e9m t\u00e3o de fora o que \u00e9 MUITO bom.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:43:42Z", 
        "id": "505350079012958208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. \u00daltima hora. http://t.co/tvimVFMIDv", 
        "created_at": "2014-08-29T13:44:28Z", 
        "id": "505350273410535424"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fora dos convocados para jogo com a Alb\u00e2nia.   Ficou surpreendido com a convocat\u00f3ria? http://t.co/u0iXh5QNuQ", 
        "created_at": "2014-08-29T13:44:49Z", 
        "id": "505350358324244480"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Cristiano Ronaldo vai parar duas semanas e falha pr\u00f3ximo jogo do Real Madrid. Mais j\u00e1 a seguir.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:45:40Z", 
        "id": "505350573307469824"
    }, 
    {
        "text": "... o que era aquela #cena do colete do Cristiano Ronaldo!? A s\u00e9rio? #tvi", 
        "created_at": "2014-08-29T13:46:17Z", 
        "id": "505350729755009024"
    }, 
    {
        "text": "Judite Sousa e Ronaldo foram os mais vistos do dia http://t.co/w7ve6HjxZh", 
        "created_at": "2014-08-29T13:46:23Z", 
        "id": "505350754823983104"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] Judite Sousa e Ronaldo foram os mais vistos do dia http://t.co/0yOuu5WyNt", 
        "created_at": "2014-08-29T13:46:24Z", 
        "id": "505350758007447553"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 no mundial n\u00e3o tinha nas quando escrevi isso, ca\u00edram-me todos os Ronaldo lovers em cima... http://t.co/Pgv2OOs3OX", 
        "created_at": "2014-08-29T13:46:46Z", 
        "id": "505350851737956352"
    }, 
    {
        "text": "RT @MSN_Portugal: Cristiano Ronaldo n\u00e3o integra a lista de 24 convocados para o primeiro jogo de qualifica\u00e7\u00e3o para o Euro'2016. http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:47:20Z", 
        "id": "505350992683356160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Prize awarded for the best and the most spectacular and ideal i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T13:48:21Z", 
        "id": "505351250771476480"
    }, 
    {
        "text": "RT @tempo_english: #Football | Cristiano Ronaldo Wins Best Player in Europe Award | http://t.co/zjHgpDneXh http://t.co/A0KrusICww", 
        "created_at": "2014-08-29T13:48:30Z", 
        "id": "505351288809594880"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb  #Euro2016 #UEFA #Portugal #FPF #PauloBento http://t.co/N5zSI1pF6F", 
        "created_at": "2014-08-29T13:49:42Z", 
        "id": "505351588337434624"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb  #Euro2016 #UEFA #Portugal #FPF #PauloBento http://t.co/N5zSI1pF\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:50:04Z", 
        "id": "505351680624721920"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb  #Euro2016 #UEFA #Portugal #FPF #PauloBento http://t.co/N5zSI1pF\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:50:09Z", 
        "id": "505351702913220608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Wins Best Player in Europe Award 2013/2014 http://t.co/xaLzCvk0BD http://t.co/hzevy4oH3K", 
        "created_at": "2014-08-29T13:50:45Z", 
        "id": "505351852523679744"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb  #Euro2016 #UEFA #Portugal #FPF #PauloBento http://t.co/N5zSI1pF\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T13:50:53Z", 
        "id": "505351884979601408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Pemain Terbaik Eropa 2013/2014 http://t.co/pvHssAoxtg #UEFAbestplayer #halamadrid http://t.co/EyhpZJExrA", 
        "created_at": "2014-08-29T13:51:45Z", 
        "id": "505352106979500035"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are  the best player in footbal history please come to chelsea i know you proabably but please go to chelsea", 
        "created_at": "2014-08-29T13:52:34Z", 
        "id": "505352310676283393"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo n\u00e3o foi convocado. essa les\u00e3o............", 
        "created_at": "2014-08-29T13:53:48Z", 
        "id": "505352619926519808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi~cristiano ronaldo Im from korea. My favorite player is you please come korea l like soccer.", 
        "created_at": "2014-08-29T13:54:44Z", 
        "id": "505352853901148160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :)) RT @messileftfoot: Ronaldo crawling @barcastuff http://t.co/9QluB8gkzI", 
        "created_at": "2014-08-29T13:55:53Z", 
        "id": "505353146063798272"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo fora dos eleitos de Paulo Bento http://t.co/vb4x4Beu9x #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T13:56:33Z", 
        "id": "505353312988721153"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\u00bb http://t.co/1eBXKXMr47 #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T13:56:33Z", 
        "id": "505353313806585858"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u25cf European Player Of The Year 2014/15 \u25cf Best Skills HD: http://t.co/UD9V15R9Hm v\u00eda @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-29T13:56:34Z", 
        "id": "505353316570632192"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo falha Alb\u00e2nia http://t.co/WWRI0tUmcq #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T13:56:55Z", 
        "id": "505353404210610176"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de jogar\u00bb \u2013 Paulo Bento http://t.co/zOfDX4QdHt #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T13:56:55Z", 
        "id": "505353406785933314"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cenasgiras: @tiagoandre96 Cristiano Ronaldo onde est\u00e1s tu?", 
        "created_at": "2014-08-29T13:57:15Z", 
        "id": "505353488600403968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo won @Uefa 'Best Player in Europe' award  #halamadrid @ChampionsLeague #LaLiga", 
        "created_at": "2014-08-29T13:57:34Z", 
        "id": "505353568652513280"
    }, 
    {
        "text": "Como \u00e9 que o Paulo Bento n\u00e3o convocou o Ronaldo?? Wtf", 
        "created_at": "2014-08-29T13:58:09Z", 
        "id": "505353713754849281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please greet our existing in Indonesia", 
        "created_at": "2014-08-29T14:02:03Z", 
        "id": "505354699164241921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please greet our existing in Indonesia 1", 
        "created_at": "2014-08-29T14:02:13Z", 
        "id": "505354737177206784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please greet our existing in Indonesia :)", 
        "created_at": "2014-08-29T14:02:25Z", 
        "id": "505354790319030272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fora dos convocados no arranque da qualifica\u00e7\u00e3o para o Euro2016 http://t.co/IjJuDw0UgV Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-08-29T14:03:08Z", 
        "id": "505354970124652545"
    }, 
    {
        "text": "Ora bem, no Brasil, combinado com o Paulo Bento o Ronaldo mentiu piedosamente para animar as hostes segundo diss... http://t.co/AcXW4gR0Il", 
        "created_at": "2014-08-29T14:03:27Z", 
        "id": "505355048428515328"
    }, 
    {
        "text": "Cago-me a rir com a do Ronaldo: \" Na minha cabe\u00e7a eu sou o melhor\"", 
        "created_at": "2014-08-29T14:03:32Z", 
        "id": "505355068900913152"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai parar duas semanas  http://t.co/KVPr5dvNJo", 
        "created_at": "2014-08-29T14:04:11Z", 
        "id": "505355232617193472"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de fora e algumas novidades no arranque da qualifca\u00e7\u00e3o para o Euro2016 http://t.co/OyeN1NZk3M", 
        "created_at": "2014-08-29T14:04:26Z", 
        "id": "505355296810995712"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo fora dos convocados para jogo com a Alb\u00e2nia http://t.co/opJLSeq9WP", 
        "created_at": "2014-08-29T14:05:37Z", 
        "id": "505355595898425344"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u00abCristiano Ronaldo n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb  http://t.co/ag0osbDxdG", 
        "created_at": "2014-08-29T14:05:57Z", 
        "id": "505355680300433408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Cristiano Ronaldo http://t.co/IIbEXLe9Ee", 
        "created_at": "2014-08-29T14:06:00Z", 
        "id": "505355689921748993"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo fora dos convocados para jogo com a Alb\u00e2nia http://t.co/opJLSeq9WP", 
        "created_at": "2014-08-29T14:06:08Z", 
        "id": "505355726563606528"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo de fora dos convocados de Paulo Bento http://t.co/s7cBHGVtbI #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T14:06:09Z", 
        "id": "505355727506923520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo also assessed d challnge facin a Merengues sid lukin 2 bcom d 1st 2 win back-2-back UEFA Champions http://t.co/wuWQ64GCyJ", 
        "created_at": "2014-08-29T14:06:25Z", 
        "id": "505355795060776960"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo de fora e algumas novidades no arranque da qualifca\u00e7\u00e3o para o Euro2016 http://t.co/uIPkbKtrmX", 
        "created_at": "2014-08-29T14:07:37Z", 
        "id": "505356098853822464"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo vai falhar a Alb\u00e2nia porqu\u00ea? O Melhor da Europa n\u00e3o pode jogar contra estas sele\u00e7\u00f5es menores?", 
        "created_at": "2014-08-29T14:08:14Z", 
        "id": "505356254861344768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano! Cristiano Ronaldo, Europe's Best Player http://t.co/cg2Vs9YFsx #UEFAbestplayer #halamadrid http://t.co/sobobRU7o4", 
        "created_at": "2014-08-29T14:09:45Z", 
        "id": "505356636127379456"
    }, 
    {
        "text": "Ah, pronto. Ronaldo est\u00e1 mesmo KO duas semanas. Assim faz mais sentido", 
        "created_at": "2014-08-29T14:10:08Z", 
        "id": "505356729681707008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai parar duas semanas - Extremo falha o jogo com a Real Sociedad, do pr\u00f3ximo fim de semana http://t.co/vbN8OucN0V", 
        "created_at": "2014-08-29T14:10:19Z", 
        "id": "505356775676452864"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ah, pronto. Ronaldo est\u00e1 mesmo KO duas semanas. Assim faz mais sentido", 
        "created_at": "2014-08-29T14:10:39Z", 
        "id": "505356860158148608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - All Goals - Real Madrid (2009-2013): http://t.co/wIJuWn61dE v\u00eda @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-29T14:11:58Z", 
        "id": "505357192078192640"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento n\u00e3o convocou Cristiano Ronaldo para o jogo com a Alb\u00e2nia.  \u00c9rica Antunes http://t.co/8ZUeUAdUYM", 
        "created_at": "2014-08-29T14:14:14Z", 
        "id": "505357761778315265"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutboICentral: who's better?  retweet for Messi  favourite for Ronaldo http://t.co/8xyXklmvgA", 
        "created_at": "2014-08-29T14:14:48Z", 
        "id": "505357905064116225"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo n\u00e3o treinou esta manh\u00e3 pelos merengues http://t.co/4ofGGNjGPV", 
        "created_at": "2014-08-29T14:15:07Z", 
        "id": "505357983493406720"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo fora da selec\u00e7\u00e3o\" http://t.co/gdJVamYJd8", 
        "created_at": "2014-08-29T14:15:16Z", 
        "id": "505358024178151424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo n\u00e3o treinou esta manh\u00e3 pelos merengues http://t.co/4ofGGNjGPV", 
        "created_at": "2014-08-29T14:15:26Z", 
        "id": "505358065580138497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come on me ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T14:15:58Z", 
        "id": "505358198023278592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano says that Angel di Maria will prove to be a good signing for @ManUtd  #Ronaldo #DiMaria #MUFC", 
        "created_at": "2014-08-29T14:16:25Z", 
        "id": "505358312771424257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations Ronaldo, you deserve all the best in the world.", 
        "created_at": "2014-08-29T14:16:41Z", 
        "id": "505358379037229056"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal call-ups; Ronaldo out (Unfit to play) http://t.co/JM9MuPinEZ", 
        "created_at": "2014-08-29T14:16:53Z", 
        "id": "505358430027390976"
    }, 
    {
        "text": "[P\u00fablico] Ronaldo fora da selec\u00e7\u00e3o http://t.co/IYMPmcLiH3", 
        "created_at": "2014-08-29T14:16:57Z", 
        "id": "505358447265587200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo n\u00e3o treinou esta manh\u00e3 pelos merengues http://t.co/4ofGGNjGPV", 
        "created_at": "2014-08-29T14:16:59Z", 
        "id": "505358456225017856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal call-ups; Ronaldo out (Unfit to play) http://t.co/JM9MuPinEZ", 
        "created_at": "2014-08-29T14:17:16Z", 
        "id": "505358524772536320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello my legend friend  Follow me Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T14:17:19Z", 
        "id": "505358538680463361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T14:17:42Z", 
        "id": "505358634571014144"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Paulo Bento: a aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo tem a ver com o seu estado f\u00edsico. N\u00e3o estando nas melhores condi\u00e7\u00f5es dec\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T14:17:43Z", 
        "id": "505358639100866560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #UEFAbestplayer http://t.co/lp23PHmhON", 
        "created_at": "2014-08-29T14:17:45Z", 
        "id": "505358648084672514"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Paulo Bento: a aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo tem a ver com o seu estado f\u00edsico. N\u00e3o estando nas melhores condi\u00e7\u00f5es dec\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T14:18:11Z", 
        "id": "505358758625947648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal call-ups; Ronaldo out (Unfit to play) http://t.co/JM9MuPinEZ", 
        "created_at": "2014-08-29T14:18:14Z", 
        "id": "505358770470666240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal call-ups; Ronaldo out (Unfit to play) http://t.co/JM9MuPinEZ", 
        "created_at": "2014-08-29T14:18:43Z", 
        "id": "505358891514077185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano YES CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-29T14:18:55Z", 
        "id": "505358940952338434"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Paulo Bento: a aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo tem a ver com o seu estado f\u00edsico. N\u00e3o estando nas melhores condi\u00e7\u00f5es dec\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T14:19:44Z", 
        "id": "505359145978322944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo,how're you Greetings from Turkey .", 
        "created_at": "2014-08-29T14:20:49Z", 
        "id": "505359420092473344"
    }, 
    {
        "text": "@srod009 Haha, I've said that too. Our u21 is probably better than the Sr side if Ronaldo didn't play.", 
        "created_at": "2014-08-29T14:21:35Z", 
        "id": "505359612493975554"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrats ronaldo glad to see you won the UEFA best player :)", 
        "created_at": "2014-08-29T14:21:36Z", 
        "id": "505359618579509248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano muito obrigado por ter gostado e comentado minha foto no Viva Ronaldo ! Eternamente agradecido \u00eddolo ! Boa sorte !", 
        "created_at": "2014-08-29T14:22:51Z", 
        "id": "505359933131722752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T14:26:05Z", 
        "id": "505360747216764928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo n\u00e3o treinou esta manh\u00e3 pelos merengues http://t.co/4ofGGNjGPV", 
        "created_at": "2014-08-29T14:26:27Z", 
        "id": "505360838233174016"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fica de fora do jogo da #selec\u00e7\u00e3o com a Alb\u00e2nia: O selecionador portugu\u00eas de futebol,... http://t.co/cs4wQKuhfV #dnoticias", 
        "created_at": "2014-08-29T14:28:00Z", 
        "id": "505361229154492417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hei ronaldo, I'm is your fans from indonesia. Congratulation for best player in europe :)", 
        "created_at": "2014-08-29T14:31:46Z", 
        "id": "505362177583087617"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha o jogo frente \u00e0 Alb\u00e2nia: http://t.co/rz2iZuDx8n", 
        "created_at": "2014-08-29T14:35:01Z", 
        "id": "505362993413386242"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o foi convocado , mas q merda \u00e9 esta? Ou o Paulo Bento t\u00e1 cego ou o R. Madrid mexeu os pauzinhos! Isto vai de mau a pior", 
        "created_at": "2014-08-29T14:36:48Z", 
        "id": "505363443105673217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano world best forever playerrrrr best in the world. Ronallldooooooooooo #ronaldo #UEFAbestplayer bestplayer http://t.co/UO1OTUSt9p", 
        "created_at": "2014-08-29T14:37:24Z", 
        "id": "505363592422907904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/Wp7EW0GMcD", 
        "created_at": "2014-08-29T14:38:34Z", 
        "id": "505363886208741376"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento disse que o Cristiano Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es ahahah Era uma piada n\u00e9? Ele n\u00e3o viu isso no Mundial s\u00f3 viu isso agora kkkk", 
        "created_at": "2014-08-29T14:38:52Z", 
        "id": "505363964185030656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/9cenMBro06", 
        "created_at": "2014-08-29T14:39:36Z", 
        "id": "505364148663115777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/FKInLr5Zqa", 
        "created_at": "2014-08-29T14:40:01Z", 
        "id": "505364253516500992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/N4vDo9OfoK", 
        "created_at": "2014-08-29T14:40:06Z", 
        "id": "505364274102173696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/xAx4IYyUqn", 
        "created_at": "2014-08-29T14:40:18Z", 
        "id": "505364323783675904"
    }, 
    {
        "text": "Tive a ver a entrevista da Judite ao Ronaldo porque ontem n\u00e3o consegui ver", 
        "created_at": "2014-08-29T14:40:34Z", 
        "id": "505364390691217408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/NiOcLlbjT3", 
        "created_at": "2014-08-29T14:40:38Z", 
        "id": "505364408508628993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/Bhdpfvbg3J", 
        "created_at": "2014-08-29T14:40:56Z", 
        "id": "505364480369635328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/MEk76odSH8", 
        "created_at": "2014-08-29T14:40:56Z", 
        "id": "505364480893911040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/NuN1GSJvRv", 
        "created_at": "2014-08-29T14:41:00Z", 
        "id": "505364497671143424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/l7mFYHOCXH", 
        "created_at": "2014-08-29T14:41:02Z", 
        "id": "505364506894434304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/cxU0uHnJxe", 
        "created_at": "2014-08-29T14:41:05Z", 
        "id": "505364518524837888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/Ffo2CmKUl2", 
        "created_at": "2014-08-29T14:41:09Z", 
        "id": "505364538804682752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/SMi2dgVPWQ", 
        "created_at": "2014-08-29T14:41:12Z", 
        "id": "505364548413829120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/q9tTtfMX9d", 
        "created_at": "2014-08-29T14:41:22Z", 
        "id": "505364591065718784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you cristiano ronaldo &lt;3 &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-29T14:41:58Z", 
        "id": "505364743683846145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f #uefabestplayer in Europe \ud83d\udc4f || #halamadrid #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo #crack #beas... http://t.co/HJ1xaHWg05", 
        "created_at": "2014-08-29T14:42:03Z", 
        "id": "505364763564851202"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para competir\" http://t.co/XI32ajgBNq  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-08-29T14:44:04Z", 
        "id": "505365273046564864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo [why did Messi win the Golden Ball?]: \"I can't be honest. If I said everything I think, I'd be in prison.  WTFF?", 
        "created_at": "2014-08-29T14:45:54Z", 
        "id": "505365731593027585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, Twitter page... I would be happy if you follow.", 
        "created_at": "2014-08-29T14:47:08Z", 
        "id": "505366041317625857"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de fora da sele\u00e7\u00e3o? #escandaloso! X)", 
        "created_at": "2014-08-29T14:47:27Z", 
        "id": "505366122305445888"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para competir\" http://t.co/XI32ajgBNq  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-08-29T14:48:22Z", 
        "id": "505366354292387841"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Sele\u00e7\u00e3o: Cristiano Ronaldo de fora em convocat\u00f3ria com novidades http://t.co/Tsve0u0yAr #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T14:48:28Z", 
        "id": "505366380267319297"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Paulo Bento: \u201cCristiano Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es\u201d http://t.co/bhjsc7Vhak #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T14:48:29Z", 
        "id": "505366381060042752"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Sem Ronaldo. Mas quem s\u00e3o estas surpresas? http://t.co/V46bCIBOUU", 
        "created_at": "2014-08-29T14:49:36Z", 
        "id": "505366662569132034"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pra mi eres el mejor del mundo vamos\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 ronaldo ronaldo ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T14:50:57Z", 
        "id": "505367002316541952"
    }, 
    {
        "text": "Portugal boss Paulo Bento rings the changes. Ronaldo out injured &amp; nine new faces in Sele\u00e7\u00e3o squad http://t.co/IwPgcuPspN", 
        "created_at": "2014-08-29T14:50:57Z", 
        "id": "505367005130944512"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Observador] Sem Ronaldo. Mas quem s\u00e3o estas surpresas? http://t.co/V46bCIBOUU", 
        "created_at": "2014-08-29T14:51:08Z", 
        "id": "505367049791868928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal boss Paulo Bento rings the changes. Ronaldo out injured &amp; nine new faces in Sele\u00e7\u00e3o squad http://t.co/IwPgcuPspN", 
        "created_at": "2014-08-29T14:51:22Z", 
        "id": "505367106658267136"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Cristiano Ronaldo de fora em convocat\u00f3ria com novidades http://t.co/LFQoyv6yXD", 
        "created_at": "2014-08-29T14:51:45Z", 
        "id": "505367203303026688"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento: \u201cCristiano Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es\u201d http://t.co/siEMUbNdeC", 
        "created_at": "2014-08-29T14:51:48Z", 
        "id": "505367218201165824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal boss Paulo Bento rings the changes. Ronaldo out injured &amp; nine new faces in Sele\u00e7\u00e3o squad http://t.co/IwPgcuPspN", 
        "created_at": "2014-08-29T14:53:47Z", 
        "id": "505367714475823105"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \"n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\" http://t.co/gqe1OOTyDO Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-08-29T14:54:05Z", 
        "id": "505367793315758082"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo fica de fora do jogo da selec\u00e7\u00e3o com a Alb\u00e2nia http://t.co/FkyxXal7nr", 
        "created_at": "2014-08-29T14:54:56Z", 
        "id": "505368005631438848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T14:55:25Z", 
        "id": "505368128856272897"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo n\u00e3o treinou esta manh\u00e3 pelos merengues http://t.co/ppTEG18VLt #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T15:01:09Z", 
        "id": "505369572141043713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal boss Paulo Bento rings the changes. Ronaldo out injured &amp; nine new faces in Sele\u00e7\u00e3o squad http://t.co/IwPgcuPspN", 
        "created_at": "2014-08-29T15:02:42Z", 
        "id": "505369958608805888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: @srod009 Haha, I've said that too. Our u21 is probably better than the Sr side if Ronaldo didn't play.", 
        "created_at": "2014-08-29T15:02:55Z", 
        "id": "505370014992830465"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento revela que Ronaldo est\u00e1 lesionado:                                      Selecionador n\u00e3o chama o e... http://t.co/7zq4aCHBSw", 
        "created_at": "2014-08-29T15:03:50Z", 
        "id": "505370245746282496"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Paulo Bento revela que Ronaldo est\u00e1 lesionado:                                      Selecionador n\u00e3o chama o e... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T15:04:05Z", 
        "id": "505370308069847040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Ronaldo you really. Amazing with M U http://t.co/79ar7exZLY", 
        "created_at": "2014-08-29T15:04:23Z", 
        "id": "505370384254783488"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano u see ronaldo not  cares u crazy frog and not mentions u @MesutOzil1088 sad frog go to eat shit  big ass u suck", 
        "created_at": "2014-08-29T15:08:38Z", 
        "id": "505371451948802050"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Paulo Bento revela que Ronaldo est\u00e1 lesionado:                                      Selecionador n\u00e3o chama o e... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T15:08:54Z", 
        "id": "505371521049980928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T15:11:51Z", 
        "id": "505372263508869121"
    }, 
    {
        "text": "RT @muratcanozdemir: Simao-Meireles-Ronaldo @simao20sabrosa @OficialMeireles @Cristiano http://t.co/XXbIQXi39q", 
        "created_at": "2014-08-29T15:12:08Z", 
        "id": "505372334157758464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The Best Of The Best Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro Is My Idol&lt;3.", 
        "created_at": "2014-08-29T15:13:40Z", 
        "id": "505372719194832899"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \"n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\" - Paulo Bento http://t.co/GXsrV6pAXR", 
        "created_at": "2014-08-29T15:15:11Z", 
        "id": "505373102516084736"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: \"livre contra a barreira\" .... o Nani marca mesmo os livres como o Ronaldo, \u00e9 impressionante.", 
        "created_at": "2014-08-29T15:19:26Z", 
        "id": "505374171183210496"
    }, 
    {
        "text": "RT @PDuarte67: Na entrevista do Cristiano Ronaldo \u00e0 TVI, fiquei a saber que ele anda a ler Louis Vuitton e Chanel. Dois colossos da literat\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T15:19:45Z", 
        "id": "505374250325540864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo I know you won't look at this but you are the best I'm the world not only Europe", 
        "created_at": "2014-08-29T15:21:33Z", 
        "id": "505374705809764352"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Paulo Bento revela que Ronaldo est\u00e1 lesionado http://t.co/1AlexmcEEC", 
        "created_at": "2014-08-29T15:31:33Z", 
        "id": "505377221326798850"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hola ronaldo yo saavia que tu te ivas a ganar ese premio de mejor jugador de europa y vamos por mas que tu \u00e9poca recienllega", 
        "created_at": "2014-08-29T15:31:35Z", 
        "id": "505377229627748352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: ''Quero jogar at\u00e9 36 anos!'': http://t.co/ogF4EE9epn via @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-29T15:31:57Z", 
        "id": "505377322300891136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you so very much ronaldo\u2026\u2026\u2026 :-*", 
        "created_at": "2014-08-29T15:33:07Z", 
        "id": "505377612831526912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T15:38:31Z", 
        "id": "505378974118461440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-29T15:39:04Z", 
        "id": "505379111649280000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i ask if Ronaldo Loves Me and the answer would be : NO :(", 
        "created_at": "2014-08-29T15:39:49Z", 
        "id": "505379300908867584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Argentinos del Real Madrid? o que le gusten Ronaldo? dificil lo veo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:39:54Z", 
        "id": "505379320920281088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-29T15:40:26Z", 
        "id": "505379456228143104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrats Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:40:53Z", 
        "id": "505379570883629056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi Ronaldo http://t.co/foskt9uHQF", 
        "created_at": "2014-08-29T15:40:57Z", 
        "id": "505379586398756864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballcomUK: Ronaldo backs Di Maria to shine at United http://t.co/sqAZT9QgSH #mufc http://t.co/8jmRn0rtHq", 
        "created_at": "2014-08-29T15:41:16Z", 
        "id": "505379665692086273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if ronaldo followed one of us it'd give me a heart attack \ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-08-29T15:41:22Z", 
        "id": "505379691889688577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you", 
        "created_at": "2014-08-29T15:41:28Z", 
        "id": "505379715742326784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can u say hi to me ronaldo a follow me", 
        "created_at": "2014-08-29T15:41:32Z", 
        "id": "505379734545780736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano me to ronaldo can you sey hello said please", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:01Z", 
        "id": "505379853088985088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi good luck in the season ronaldo. Greetings from argentina", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:10Z", 
        "id": "505379891152715776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  answer me plzzzh Ronaldo plzzzz\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:15Z", 
        "id": "505379913101484032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo ;)", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:26Z", 
        "id": "505379957355204609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano salam ronaldo bhai. how are you?", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:27Z", 
        "id": "505379964972040192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sen de torpak olacaks\u0131n Ronaldo havan kime?", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:30Z", 
        "id": "505379976523579392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can u tell me hi plzz ronaldo! \ud83d\ude0d my idol", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:30Z", 
        "id": "505379976523157506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo I'm from Iraq I I wish to respond me ^_^", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:34Z", 
        "id": "505379994357338113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo \u00e9 e continua sendo o melhor @Cristiano!", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:45Z", 
        "id": "505380038297264130"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid viva ronaldo :))) answer me :))", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:48Z", 
        "id": "505380051525722112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronnie-Ronaldo, please say hi to my wife Vix, who's at home being ill :(", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:51Z", 
        "id": "505380063018508288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:52Z", 
        "id": "505380070408478722"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aloooo Ronaldo http://t.co/Q5VwctYGb7", 
        "created_at": "2014-08-29T15:42:53Z", 
        "id": "505380071151263744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me Ronaldo please", 
        "created_at": "2014-08-29T15:43:01Z", 
        "id": "505380107658469376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano C Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:43:05Z", 
        "id": "505380123164831745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me PLZ Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:43:13Z", 
        "id": "505380156715061249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LOVE  YOU  RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-29T15:43:21Z", 
        "id": "505380191641034754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mi hermano ama a su trabajo son 24 horas en Pc kkkk bjoss Ronaldo y Felicidades \u2665", 
        "created_at": "2014-08-29T15:43:22Z", 
        "id": "505380193616527361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:43:32Z", 
        "id": "505380235685400576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine.", 
        "created_at": "2014-08-29T15:43:39Z", 
        "id": "505380266387701760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:43:57Z", 
        "id": "505380340824018944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e1 ronaldo, sabias que eu tou treinando no andorinha ? E tem l\u00e1 fotos tuas quando eras mais novo .", 
        "created_at": "2014-08-29T15:44:02Z", 
        "id": "505380362332409856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x1", 
        "created_at": "2014-08-29T15:44:11Z", 
        "id": "505380401150722048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my love Congratulations to you the title of the best player in Europe, we want the best in these days", 
        "created_at": "2014-08-29T15:44:23Z", 
        "id": "505380450399830016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best ronaldo we love you so much in Algeria. All the best.", 
        "created_at": "2014-08-29T15:44:26Z", 
        "id": "505380464711172096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x2", 
        "created_at": "2014-08-29T15:44:29Z", 
        "id": "505380474622324737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo! How are you?", 
        "created_at": "2014-08-29T15:44:33Z", 
        "id": "505380490594222081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x3", 
        "created_at": "2014-08-29T15:44:36Z", 
        "id": "505380505307860993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x4", 
        "created_at": "2014-08-29T15:44:42Z", 
        "id": "505380531920715776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x5", 
        "created_at": "2014-08-29T15:44:55Z", 
        "id": "505380583103795200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x6", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:02Z", 
        "id": "505380611776077825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo podes me seguir no twitter por favor ? :)", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:08Z", 
        "id": "505380640809050113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go Cristiano you are the best forever #halamadrid #ronaldo #respect #love", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:10Z", 
        "id": "505380648568492032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x7", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:10Z", 
        "id": "505380648673370113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano holle I am deaf good cristianoo Ronaldo \u263a\ufe0f\ud83d\ude48\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:10Z", 
        "id": "505380649193459713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you'r better than missi i love you kiss", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:13Z", 
        "id": "505380659121377280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x8", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:17Z", 
        "id": "505380675533676544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO FOLLOW ME PLEASEEEEEE:(", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:18Z", 
        "id": "505380681158230016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x9", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:29Z", 
        "id": "505380725714350082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x10", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:35Z", 
        "id": "505380751576420352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo per favore rispondimi ! Hala madrid!", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:38Z", 
        "id": "505380763500806144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x11", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:41Z", 
        "id": "505380777950191619"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow Me Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:44Z", 
        "id": "505380788851187713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo n\u00e3o treinou esta manh\u00e3 pelos merengues http://t.co/4ofGGNjGPV", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:44Z", 
        "id": "505380791699128320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm your Turkish fan. I love you so much. You are so successful. I hope you'll be fine. x12", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:48Z", 
        "id": "505380805343207426"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Ronaldo fora dos convocados http://t.co/resM54H9hR", 
        "created_at": "2014-08-29T15:45:53Z", 
        "id": "505380827489120256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El mejor del mundo del universo de la galaxia nadie puede competir contra ti aupa ronaldo ;D", 
        "created_at": "2014-08-29T15:46:10Z", 
        "id": "505380899064913920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you Ronaldo x your soo talented and sexy babe x", 
        "created_at": "2014-08-29T15:46:14Z", 
        "id": "505380917276598272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo plz say hi", 
        "created_at": "2014-08-29T15:46:16Z", 
        "id": "505380923408277504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love sixes hit by boom boom Shahid Afridi in cricket  and Goals by Cristiano ronaldo in foot ball", 
        "created_at": "2014-08-29T15:46:18Z", 
        "id": "505380930668597248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My favorite sport Futboal and best Christiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-29T15:46:28Z", 
        "id": "505380975871029249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo doable trodeau", 
        "created_at": "2014-08-29T15:46:48Z", 
        "id": "505381060382064640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I loveee you ronaldo! You inspire and motivate me in everything! Its my birthday today , would mean the workd if u replied x", 
        "created_at": "2014-08-29T15:46:58Z", 
        "id": "505381100366356481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you RONALDO  follow me please plzzzzzzz", 
        "created_at": "2014-08-29T15:47:17Z", 
        "id": "505381181433868288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me Ronaldo.  fan marruecos", 
        "created_at": "2014-08-29T15:47:22Z", 
        "id": "505381200115269632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Pls say \"Hi Zehra\" for me Its my biggest dream I love you sooo much:* http://t.co/dOEB86D1j0", 
        "created_at": "2014-08-29T15:47:23Z", 
        "id": "505381204997455872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:47:27Z", 
        "id": "505381221656838144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Parab\u00e9ns Ronaldo,tu mereces,trabalhas e recebes com m\u00e9rito.Um abra\u00e7o e muito sucesso,alegra os portugueses.", 
        "created_at": "2014-08-29T15:47:28Z", 
        "id": "505381227197890560"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: 10 awards won by Cristiano Ronaldo in his amazing career so far.   Top 10 here &gt; http://t.co/0bvsLV7T5S  . http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T15:47:38Z", 
        "id": "505381268998356993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Its my birthday ronaldo ILYSM x", 
        "created_at": "2014-08-29T15:47:49Z", 
        "id": "505381313541844993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano best footballer so glad ronaldo one footballer of the year ..\u2665 him #rolemodel \u2665", 
        "created_at": "2014-08-29T15:47:56Z", 
        "id": "505381343594045440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuck #livercuntpool god ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:47:59Z", 
        "id": "505381356558614528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:48:05Z", 
        "id": "505381381128880129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano Follow me Ronaldo.  fan marruecos", 
        "created_at": "2014-08-29T15:48:05Z", 
        "id": "505381381531529218"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb http://t.co/kBZnf6MysR #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T15:48:28Z", 
        "id": "505381475793920000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi. Ronaldo do you have good tips to train on your own and maybe also tips to train your speed, strength, and other physicals?", 
        "created_at": "2014-08-29T15:48:40Z", 
        "id": "505381528290230272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me Ronaldo fan marruecos", 
        "created_at": "2014-08-29T15:48:54Z", 
        "id": "505381585215311872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I Love yo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:49:20Z", 
        "id": "505381695650951168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:49:22Z", 
        "id": "505381703687610370"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo?  Follow me ? Please \u2665 :'(", 
        "created_at": "2014-08-29T15:49:35Z", 
        "id": "505381760251990016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 eres el mejor jugador del mundo Saludos desde M\u00e9xico Hala Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:49:47Z", 
        "id": "505381810973708288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love you \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-08-29T15:49:48Z", 
        "id": "505381814555275264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me Ronaldo.  fan marruecos I love youuuu", 
        "created_at": "2014-08-29T15:49:51Z", 
        "id": "505381825561522178"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo can i get a hello :)", 
        "created_at": "2014-08-29T15:49:58Z", 
        "id": "505381856444157953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo! http://t.co/jN62ft1CDc", 
        "created_at": "2014-08-29T15:50:17Z", 
        "id": "505381934428483584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-08-29T15:50:55Z", 
        "id": "505382092394741761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a role model in the ball", 
        "created_at": "2014-08-29T15:51:16Z", 
        "id": "505382182878466050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9 verdade!!! Es o melhor do mundo Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-29T15:51:21Z", 
        "id": "505382205468966912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me Ronaldo.  fan marruecos please", 
        "created_at": "2014-08-29T15:51:33Z", 
        "id": "505382255565733888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano Follow me Ronaldo.  fan marruecos please", 
        "created_at": "2014-08-29T15:51:46Z", 
        "id": "505382307331858432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me Ronaldo pls \u2665 :'(:'(", 
        "created_at": "2014-08-29T15:51:50Z", 
        "id": "505382325882859520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the most perfect by me", 
        "created_at": "2014-08-29T15:52:22Z", 
        "id": "505382460289728514"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Why do not respond to , just say hi \u2639\u2639", 
        "created_at": "2014-08-29T15:52:57Z", 
        "id": "505382604841840640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano Follow me Ronaldo.  fan marruecos please i love youu", 
        "created_at": "2014-08-29T15:53:01Z", 
        "id": "505382622672224257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo mate I adore your football and you inspire me to play it could you please say hello back to me?", 
        "created_at": "2014-08-29T15:53:23Z", 
        "id": "505382716607844353"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi ronaldo,i am from indonesia.", 
        "created_at": "2014-08-29T15:53:32Z", 
        "id": "505382753274437632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo how are you today ? Hello from Indonesia !!", 
        "created_at": "2014-08-29T15:53:46Z", 
        "id": "505382810773774338"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo can you say 'sannu daga nigeria", 
        "created_at": "2014-08-29T15:54:02Z", 
        "id": "505382876930912256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo, i'm your big fans from indonesia :)", 
        "created_at": "2014-08-29T15:54:50Z", 
        "id": "505383082094915584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, toda mi admiraci\u00f3n y respeto. Felicitaciones desde M\u00e9xico!!!! Viva Ronaldo y Viva M\u00e9xico!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T15:55:02Z", 
        "id": "505383131567099904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano Follow me Ronaldo.  fan marruecos por favoooor", 
        "created_at": "2014-08-29T15:55:13Z", 
        "id": "505383176840433664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you're my idol please can you speake to me if you just say hello i will be the happieste person ever", 
        "created_at": "2014-08-29T15:55:39Z", 
        "id": "505383283698708480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid and cristiano ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-29T15:55:49Z", 
        "id": "505383325561679872"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #ojogo \"Ronaldo n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para competir\" http://t.co/MFuBvOb0dQ", 
        "created_at": "2014-08-29T15:56:08Z", 
        "id": "505383408848347136"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #ojogo \"Ronaldo n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para competir\" http://t.co/WMnO0qJ3bu NUNCA TEVE! S\u00d3 AGORA REPARARAM NA FRAUDE??", 
        "created_at": "2014-08-29T15:56:35Z", 
        "id": "505383520731410432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi Ronaldo!can you just say hello to me as to brighten my day.thanks", 
        "created_at": "2014-08-29T15:57:00Z", 
        "id": "505383624141967360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ? Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:57:01Z", 
        "id": "505383628550176768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow Me Ronaldo por favooor  Fan marruecos", 
        "created_at": "2014-08-29T15:57:44Z", 
        "id": "505383809110773760"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #tsf Ronaldo fora dos convocados de Paulo Bento http://t.co/AzaF8ZVtkt RONALDO \u00c9 A MAIOR FRAUDE DO MUNDO DO FUTEBOL!", 
        "created_at": "2014-08-29T15:57:49Z", 
        "id": "505383832380801025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo how are you today ? Hello from Indonesia !!", 
        "created_at": "2014-08-29T15:58:03Z", 
        "id": "505383890056269824"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #rtp Cristiano Ronaldo fora da convocat\u00f3ria de Paulo Bento:   Paulo Bento est\u00e1 a preparar o jogo com a Alb\u00e2nia... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T15:58:08Z", 
        "id": "505383909665042433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Follow me RoNalDo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:58:15Z", 
        "id": "505383938324713474"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #record Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de competir\u00bb: \"Independentemente de ter competido com algu... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T15:58:32Z", 
        "id": "505384009804034048"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #record Cristiano Ronaldo fora dos convocados por les\u00e3o: Capit\u00e3o n\u00e3o integra\u00a0eleitos\u00a0do selecionador nacional ... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T15:58:37Z", 
        "id": "505384030494552065"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fora da convocat\u00f3ria para o primeiro jogo:  http://t.co/YbAyfUUqwC", 
        "created_at": "2014-08-29T15:59:11Z", 
        "id": "505384172907540481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano kkkkkkkkkkk aiai saw Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T15:59:15Z", 
        "id": "505384193296433153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano greetings! You're the best Ronaldo.  Congrats on your price! Ready for the Champions League?", 
        "created_at": "2014-08-29T15:59:31Z", 
        "id": "505384259662913536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Welcome Ronaldo, how are you .. I wish to respond and say okay \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-08-29T15:59:48Z", 
        "id": "505384329812275200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano say hi to me too ronaldo I even got ur shirt :)", 
        "created_at": "2014-08-29T16:00:02Z", 
        "id": "505384388226715649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow Me Ronaldo por favooor  Fan marruecos #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-08-29T16:00:28Z", 
        "id": "505384497979080704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Pi\u00e7 ronaldo \u00f6p\u00fcc\u00fck at\u0131yor ASD:AS:S:AS:DASD:d", 
        "created_at": "2014-08-29T16:00:42Z", 
        "id": "505384556371800064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T16:00:59Z", 
        "id": "505384626500952064"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha Alb\u00e2nia http://t.co/lNTpvbPjj7", 
        "created_at": "2014-08-29T16:01:57Z", 
        "id": "505384870185431040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi  Ronaldo. You are my idol :) . I'm from Viet Nam. Do you know my country? In Viet Nam, many people like Real Madrid :D", 
        "created_at": "2014-08-29T16:02:49Z", 
        "id": "505385088649936896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Apakah cristiano ronaldo akan pindah ke bayern munchen", 
        "created_at": "2014-08-29T16:03:11Z", 
        "id": "505385181360832512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T16:03:36Z", 
        "id": "505385286935666688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T16:03:36Z", 
        "id": "505385287019528192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, congratulations for winning UEFA BEST PLAYER 2014, you know it.man, you.deserve that #Halamadrid #HalaCristiano", 
        "created_at": "2014-08-29T16:04:21Z", 
        "id": "505385477050884096"
    }, 
    {
        "text": "Broche colectivo ao Cristiano Ronaldo em 3, 2, 1 ... http://t.co/lotkgwg5eq", 
        "created_at": "2014-08-29T16:04:22Z", 
        "id": "505385477470294016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo can you say hello to Indonesia?.", 
        "created_at": "2014-08-29T16:04:32Z", 
        "id": "505385522479763457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano criiiissssttiii the best stepover soccer player ronaldo iz jst grrrreee\u00e8tt", 
        "created_at": "2014-08-29T16:04:33Z", 
        "id": "505385525445160960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you follow me please ronaldo  I'm your fan", 
        "created_at": "2014-08-29T16:04:53Z", 
        "id": "505385609184419840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo say hello jasmine Salem", 
        "created_at": "2014-08-29T16:05:22Z", 
        "id": "505385731137617920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano say hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T16:05:22Z", 
        "id": "505385732387917824"
    }, 
    {
        "text": "RT @debejota: Cristiano Ronaldo pone en duda la elecci\u00f3n de Messi como Mejor jugador del Mundial. \u00c9l, que no pas\u00f3 de la fase de grupos.", 
        "created_at": "2014-08-29T16:05:37Z", 
        "id": "505385794664931328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Cristiano Ronaldo You are a big thing for me and I'm a big fan of your dream and to respond! Will achieve the dream? \ud83d\udc94", 
        "created_at": "2014-08-29T16:06:25Z", 
        "id": "505385993139011588"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is tweeting everyone. Can I get a hey Ronaldo? \ud83d\ude04", 
        "created_at": "2014-08-29T16:06:45Z", 
        "id": "505386081026863105"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T16:07:19Z", 
        "id": "505386221208875008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please answer me Ronaldo :/", 
        "created_at": "2014-08-29T16:07:25Z", 
        "id": "505386245980053504"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de jogar\u00bb \u2013 Paulo Bento http://t.co/fHltby3uGf", 
        "created_at": "2014-08-29T16:07:52Z", 
        "id": "505386360749174784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I shall pray for you and your family always help your beautiful hearts Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T16:08:45Z", 
        "id": "505386582862753793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano INGGRIS I was a fan you ronaldo, start you at MU. I am from Indonesia", 
        "created_at": "2014-08-29T16:09:03Z", 
        "id": "505386657499996160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo CR7 SEY HI TO ME", 
        "created_at": "2014-08-29T16:09:06Z", 
        "id": "505386672372973571"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o foi convocado para Aveiro...temiam que o nome Aveiro se desse mal em Aveiro. Pumm Tsss", 
        "created_at": "2014-08-29T16:10:20Z", 
        "id": "505386979199303680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, estou orgulhoso de voc\u00ea, porque voc\u00ea \u00e9 capaz de alcan\u00e7ar o t\u00edtulo de melhor jogador em Aruba", 
        "created_at": "2014-08-29T16:12:30Z", 
        "id": "505387524806959104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow Me Ronaldo por favooor  Fan marruecos  :'(   :x  please http://t.co/vIuss53Pbv", 
        "created_at": "2014-08-29T16:12:51Z", 
        "id": "505387614539882497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Accept demand Hey Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T16:14:41Z", 
        "id": "505388076504711168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratz on winning best player in Europe you deserved it for the year you had. #Bestnumber7ever viva ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T16:14:43Z", 
        "id": "505388085891592192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo congratulations to the best player in oropa I'm very happy to you", 
        "created_at": "2014-08-29T16:14:52Z", 
        "id": "505388120775593986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo am ur number 1 fan in Nigeria::::we love in Nigeria:::::!!!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T16:15:23Z", 
        "id": "505388252728426496"
    }, 
    {
        "text": "RT @meiosepub: Judite Sousa e Ronaldo foram os mais vistos do dia http://t.co/w7ve6HjxZh", 
        "created_at": "2014-08-29T16:16:26Z", 
        "id": "505388516483010560"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Horta \u201cmelhor\u201d do que Ronaldo, justifica Paulo Bento sobre a convocat\u00f3ria http://t.co/SLVcqIoBtY", 
        "created_at": "2014-08-29T16:16:53Z", 
        "id": "505388630815174656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA ROnaldo Congratssssssssssssssssssss My Heroo", 
        "created_at": "2014-08-29T16:17:24Z", 
        "id": "505388759777419264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu quero ver antes de morrer cirsitano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T16:18:16Z", 
        "id": "505388977135026176"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @m10_official  @realmadrid #realmadrid#madrid#madridista#halamadrid#cr7#ronaldo#cristiano#bale#garethb... http://t.co/eFT9U5isTY", 
        "created_at": "2014-08-29T16:19:08Z", 
        "id": "505389194362245121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations!!!! Ronaldo!!! http://t.co/Cf0Y3fZ7uV", 
        "created_at": "2014-08-29T16:19:27Z", 
        "id": "505389275165523968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T16:19:35Z", 
        "id": "505389307352580097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo congrats for the price! You are the best.Hala Madrid! Greetings from Balkan", 
        "created_at": "2014-08-29T16:25:55Z", 
        "id": "505390902534500353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please follow me Ronaldo I put pics and comments on about you regually I \u2764 u \u26bd\u26bd:-P :-[ 8) :-O =) \ud83c\udf37", 
        "created_at": "2014-08-29T16:26:54Z", 
        "id": "505391148287152129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano champ of the year Ronaldo he really make pride his nation", 
        "created_at": "2014-08-29T16:29:05Z", 
        "id": "505391700370411523"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! Espero verte Jugado en este CAMISOLA !! http://t.co/S8bfXv8BAN", 
        "created_at": "2014-08-29T16:31:09Z", 
        "id": "505392219583692800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo King of Football. http://t.co/us3jpWaBCN", 
        "created_at": "2014-08-29T16:31:13Z", 
        "id": "505392237203566592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the best ever. http://t.co/3VevwjqcA3", 
        "created_at": "2014-08-29T16:32:19Z", 
        "id": "505392514111520768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo follows me ! No joke :)", 
        "created_at": "2014-08-29T16:32:30Z", 
        "id": "505392561109082112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo You are the best role may be gone the next time you Woody Maria and \u00d6zil Alonso", 
        "created_at": "2014-08-29T16:32:56Z", 
        "id": "505392667690541057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton Cristiano Ronaldo y Jenson Button hablando en Twitter... What the fuck?? Haha", 
        "created_at": "2014-08-29T16:34:47Z", 
        "id": "505393133711273984"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi ronaldo! Wish u success in every game. I am a big fan of urs. From Pakistan", 
        "created_at": "2014-08-29T16:47:11Z", 
        "id": "505396254747422720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Can u follow me pleaseeeee #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T16:47:41Z", 
        "id": "505396380542963712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best Football player in Football history.And who compares him with Messi go to hell.", 
        "created_at": "2014-08-29T16:49:34Z", 
        "id": "505396854440206336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi dear ronaldo im a big fane of u Im frm pakistan My mble is ful of ur game skills I also make my hairs just like u Plzz reply", 
        "created_at": "2014-08-29T16:50:04Z", 
        "id": "505396981821607936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #RT Ronaldo: \"Uno no se cansa de ganar\" http://t.co/6QMJ1NiPsv v\u00eda @marca", 
        "created_at": "2014-08-29T16:52:06Z", 
        "id": "505397489705684992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mejor Jugador Europeo del a\u00f1o #RT Ronaldo: \"Uno no se cansa de ganar\" http://t.co/6QMJ1NiPsv \u2026 v\u00eda @marca Abrir", 
        "created_at": "2014-08-29T16:56:00Z", 
        "id": "505398475107094529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo please donate any shoes", 
        "created_at": "2014-08-29T16:58:15Z", 
        "id": "505399038737272832"
    }, 
    {
        "text": "Pietro Tomaselli, um futuro Cristiano Ronaldo? http://t.co/hfzoABrlbt", 
        "created_at": "2014-08-29T17:00:03Z", 
        "id": "505399493110820865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo i am a very big fan of yours. I love you so much. Please say \"Hi Tathaagat\" on my account", 
        "created_at": "2014-08-29T17:03:32Z", 
        "id": "505400367123677184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Ronaldo fora dos convocados http://t.co/resM54H9hR", 
        "created_at": "2014-08-29T17:06:11Z", 
        "id": "505401033758371841"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcias ao Minuto - Foi Ronaldo que \"pediu a Judite para o entrevistar\" http://t.co/tLT3He5ghY", 
        "created_at": "2014-08-29T17:08:26Z", 
        "id": "505401600169771008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: 10 reasons why Ronaldo is much better than Messi. Do you agree with these? -&gt; http://t.co/CoE385WFDw  . http://t.co/6ix\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T17:17:39Z", 
        "id": "505403921633144832"
    }, 
    {
        "text": "RT @pach211: O mesmo Ronaldo que n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es para competir no Brasil, foi o mesmo que desta vez n\u00e3o foi convocado", 
        "created_at": "2014-08-29T17:18:37Z", 
        "id": "505404166513385472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo uefa best player in Europe http://t.co/EEXoEbsGmW", 
        "created_at": "2014-08-29T17:24:41Z", 
        "id": "505405690731450368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow Me Ronaldo por favooor  Fan marruecos :(", 
        "created_at": "2014-08-29T17:26:47Z", 
        "id": "505406220266909696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo :) please say hello to me , i'am from indonesia :) you my inspiration CR7.", 
        "created_at": "2014-08-29T17:27:18Z", 
        "id": "505406348423491584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo! Will you ever answer me?", 
        "created_at": "2014-08-29T17:28:00Z", 
        "id": "505406526324875264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Ronaldo !Eu sou um f\u00e3 Portugu\u00eas em Fran\u00e7a e eu fa\u00e7o um monte de beijos e lhe desejar uma boa continua\u00e7\u00e3o ! \u2764\u26bd\ud83d\ude18\ud83c\udfc6 #Melhor", 
        "created_at": "2014-08-29T17:28:12Z", 
        "id": "505406577734877184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo I would be happy if you follow.", 
        "created_at": "2014-08-29T17:28:19Z", 
        "id": "505406604217700352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano !Hi cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T17:29:28Z", 
        "id": "505406897051418624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if you love your arab fans ..follow me please ....some people say : ronaldo hate arab fans!!! is this true???????", 
        "created_at": "2014-08-29T17:29:47Z", 
        "id": "505406975841021952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T17:30:28Z", 
        "id": "505407144775413760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo I would be happy if you follow. (Istanbul, Turkey)", 
        "created_at": "2014-08-29T17:30:41Z", 
        "id": "505407202749083650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo !!!!", 
        "created_at": "2014-08-29T17:31:13Z", 
        "id": "505407335934996480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Cristiano Ronaldo  Best Player in Europe http://t.co/rRQvYKFphg", 
        "created_at": "2014-08-29T17:31:52Z", 
        "id": "505407499835826176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Hello Cristiano Ronaldo For us, you are that one in our heart forever. From fans in Thailand \ud83d\udc97 #Love you #Cristiano #Ronaldo \u270c", 
        "created_at": "2014-08-29T17:32:44Z", 
        "id": "505407717184249856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton Cristiano ronaldo abonne you please hala madrid okay", 
        "created_at": "2014-08-29T17:32:58Z", 
        "id": "505407775305138176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi,m a big fan of u down here ronaldo wishing the best and goodluck of dis season!l@cristiano", 
        "created_at": "2014-08-29T17:33:46Z", 
        "id": "505407976094855168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can you help me cristiano ronaldo? :( :( :'( .. I need money to my mom :(", 
        "created_at": "2014-08-29T17:34:29Z", 
        "id": "505408156801835009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   i luv u ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T17:36:02Z", 
        "id": "505408549367721986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if you love your arab fans ..follow me please ....some people say : ronaldo hate arab fans!!! is this true???????.", 
        "created_at": "2014-08-29T17:37:54Z", 
        "id": "505409017141665792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/04BzS65FEz http://t.co/5L7XytfZpF", 
        "created_at": "2014-08-29T17:38:06Z", 
        "id": "505409067813441536"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Primeiro foi eleito o melhor do mundo, agora da Europa: Ronaldo j\u00e1 sonha em ser o melhor do bairro http://t.co/F5TtypDS2Y", 
        "created_at": "2014-08-29T17:38:26Z", 
        "id": "505409150462205952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal call-ups; Ronaldo out (Unfit to play) http://t.co/JM9MuPinEZ", 
        "created_at": "2014-08-29T17:39:15Z", 
        "id": "505409357912498177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton Jenson u must be over the moon that cristiano ronaldo even knows who u are \ud83d\ude02. My moneys on CR7! \ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-08-29T17:40:19Z", 
        "id": "505409625299378176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/4RmTXveyWJ http://t.co/yyRT5t5Fyc", 
        "created_at": "2014-08-29T17:42:01Z", 
        "id": "505410054263422976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/eQzb4N8SWV http://t.co/pSNnCN95zs", 
        "created_at": "2014-08-29T17:42:01Z", 
        "id": "505410054158565376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/ZpxRkFnnhd http://t.co/pQRI8bB3w7", 
        "created_at": "2014-08-29T17:42:18Z", 
        "id": "505410124648046592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/UYhLkqKwo0 http://t.co/XeiWUCTN79", 
        "created_at": "2014-08-29T17:42:50Z", 
        "id": "505410258249220096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/BaXRs5MQkU http://t.co/md18CalU07", 
        "created_at": "2014-08-29T17:42:50Z", 
        "id": "505410260186988544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/Ao1ukthS4B http://t.co/Tsxqw5MTjz", 
        "created_at": "2014-08-29T17:42:52Z", 
        "id": "505410266025443329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/OANQ34izFR http://t.co/K0SkXaoGQM", 
        "created_at": "2014-08-29T17:44:05Z", 
        "id": "505410575363764224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/f9m3BlrNcu http://t.co/i1r2OGtf5q", 
        "created_at": "2014-08-29T17:44:20Z", 
        "id": "505410636822880257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/u0Siviw6Um http://t.co/3xA5EwUQ8x", 
        "created_at": "2014-08-29T17:44:26Z", 
        "id": "505410662273937411"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You yes cristiano ronaldo ou no ?", 
        "created_at": "2014-08-29T17:44:27Z", 
        "id": "505410667831382016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/aaHJgtKwCa http://t.co/UWMymQ8POd", 
        "created_at": "2014-08-29T17:45:02Z", 
        "id": "505410813474377728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo I would be happy if you follow. (Istanbul, Turkey)", 
        "created_at": "2014-08-29T17:45:47Z", 
        "id": "505411002192908289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/ZiAWrol7q2 http://t.co/jSO4KOFI5C", 
        "created_at": "2014-08-29T17:46:03Z", 
        "id": "505411066864881668"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-29T17:46:40Z", 
        "id": "505411224863924224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/QnMC2wKMD4 http://t.co/SwKeJsXu94", 
        "created_at": "2014-08-29T17:46:58Z", 
        "id": "505411300844122113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/DkJtL2vqWX http://t.co/fuWO7UwO7V", 
        "created_at": "2014-08-29T17:48:06Z", 
        "id": "505411585683521536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations for Uefa The Best Player.  Viva Ronaldo,Jugador numero siete \ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2014-08-29T17:48:35Z", 
        "id": "505411705497608192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/l26XxiyLGM http://t.co/S7CwYgJ7Uo", 
        "created_at": "2014-08-29T17:48:53Z", 
        "id": "505411780668297216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/faFedc9S5a http://t.co/r41LbDFgTw", 
        "created_at": "2014-08-29T17:51:04Z", 
        "id": "505412329392312320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/1NtWwjUWPm http://t.co/MFobBjLWFe", 
        "created_at": "2014-08-29T17:51:08Z", 
        "id": "505412349663408129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/zn6hsuXmal http://t.co/gZisjCzcGf", 
        "created_at": "2014-08-29T17:51:30Z", 
        "id": "505412441602531329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f UEFA Best Player in Europe 2013-2014 \u00e2\u0097\u008f Skills Show ||HD||   http://t.co/gXFAHrkv2d http://t.co/JRbKY6QmYI", 
        "created_at": "2014-08-29T17:55:04Z", 
        "id": "505413338332139520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal boss Paulo Bento rings the changes. Ronaldo out injured &amp; nine new faces in Sele\u00e7\u00e3o squad http://t.co/IwPgcuPspN", 
        "created_at": "2014-08-29T17:56:29Z", 
        "id": "505413693757472768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best player in the world now . But the fact is you are not the same ronaldo in man utd .. I wish you take a look back", 
        "created_at": "2014-08-29T17:59:31Z", 
        "id": "505414457464324096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi ronaldo here in india  millions fans of urs love so much say smething in hindi", 
        "created_at": "2014-08-29T18:00:39Z", 
        "id": "505414744568655872"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano wondering who can dare to ask these questions to one and only THE CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-29T18:02:50Z", 
        "id": "505415292252467201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo cr7 im your fans from indonesia god bless you", 
        "created_at": "2014-08-29T18:04:10Z", 
        "id": "505415628056846336"
    }, 
    {
        "text": "@Farinha19 sim. O meu mundo gira \u00e0 sua volta. Penso tantas vezes em si como voc\u00ea no Ronaldo. \u00c9 rec\u00edproco.", 
        "created_at": "2014-08-29T18:08:13Z", 
        "id": "505416646518145025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T18:08:48Z", 
        "id": "505416793608159232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T18:09:42Z", 
        "id": "505417020809428992"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 convocado? Porqu\u00ea?", 
        "created_at": "2014-08-29T18:09:51Z", 
        "id": "505417059904544769"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 convocado por Paulo Bento, P-O-R-Q-U-\u00ca?", 
        "created_at": "2014-08-29T18:10:31Z", 
        "id": "505417223977316354"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T18:10:31Z", 
        "id": "505417227844460544"
    }, 
    {
        "text": "devido a alegados problemas f\u00edsicos??? RT @miudaaa: Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 convocado por Paulo Bento, P-O-R-Q-U-\u00ca?", 
        "created_at": "2014-08-29T18:11:49Z", 
        "id": "505417554677215232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @qprfc are shit cmon mate fuck sunderland ronaldo prediction qpr win 5-zero hahahaha", 
        "created_at": "2014-08-29T18:14:39Z", 
        "id": "505418267281084416"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento deixou o avan\u00e7ado Cristiano Ronaldo fora da convocat\u00f3ria para o primeiro jogo de qualifica\u00e7\u00e3o para o... http://t.co/YsxJfd97xt", 
        "created_at": "2014-08-29T18:15:29Z", 
        "id": "505418476895600641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton Cristiano Ronaldo es el \u00fanico recomendado http://t.co/YmzceKigMH", 
        "created_at": "2014-08-29T18:17:59Z", 
        "id": "505419104249868288"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de fora e algumas novidades no arranque da qualifca\u00e7\u00e3o para o Euro2016 http://t.co/KT2y1jn8Zu", 
        "created_at": "2014-08-29T18:25:06Z", 
        "id": "505420896882798592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton I reckon Ronaldo could probably run round quicker than some of your lap times this year kid \ud83d\udd25", 
        "created_at": "2014-08-29T18:26:46Z", 
        "id": "505421316347142144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo should focus on his football instead of talking about messi . . His comments on messi's golden ball award is not right", 
        "created_at": "2014-08-29T18:30:54Z", 
        "id": "505422355032985600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hey ronaldo you are best", 
        "created_at": "2014-08-29T18:31:12Z", 
        "id": "505422430840819712"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo not fit for Portugal Euro 2016 qualifier, says Paulo Bento | @scoopit http://t.co/y3zJj8RdCe", 
        "created_at": "2014-08-29T18:35:47Z", 
        "id": "505423585222348800"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador da Europa  http://t.co/3lryUpFYa1", 
        "created_at": "2014-08-29T18:40:08Z", 
        "id": "505424679667269633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :( Ronaldo you like a Father to me . I want to be like you but I can't I'm not in shape like you :( you mean a world to me !", 
        "created_at": "2014-08-29T18:40:26Z", 
        "id": "505424754816217088"
    }, 
    {
        "text": "hoje vou ver o resto da entrevista com o ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T18:42:00Z", 
        "id": "505425149160882176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fala sobre o pr\u00eamio do Messi na Copa: http://t.co/hos43uNR5y via @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-29T18:43:22Z", 
        "id": "505425494847012868"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Official: Pualo Bento's Portugal squad to face Albania 7th of Sept in the 2016 Euro qualifier. No Ronaldo(need rest). http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T18:49:37Z", 
        "id": "505427067010179072"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo confessa que ainda n\u00e3o est\u00e1 preparado para casar  Jogador namora com Irina Shayk h\u00e1 dois anos... http://t.co/X3e6DrOQHl", 
        "created_at": "2014-08-29T18:54:09Z", 
        "id": "505428205118193664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se que no me vas a poder contestar pero solo te queria desir que eres mi idolo no me alcansa la plataparaverte pero we", 
        "created_at": "2014-08-29T18:57:03Z", 
        "id": "505428937741438976"
    }, 
    {
        "text": "RT @VeraRJB: hoje vou ver o resto da entrevista com o ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T18:58:18Z", 
        "id": "505429251760599042"
    }, 
    {
        "text": "RT @odeio_voslol: O Cristiano Ronaldo, n\u00e3o \u00e9 convencido ele sabe do que \u00e9 capaz de fazer e as capacidades t\u00eam", 
        "created_at": "2014-08-29T18:58:24Z", 
        "id": "505429275844308992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO \u2665Rodriguez&amp;Ronaldo\u2665 @solenebeaufils", 
        "created_at": "2014-08-29T19:02:24Z", 
        "id": "505430281340207104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS \u2665Rodriguez&amp;Ronaldo\u2665 @solenebeaufils", 
        "created_at": "2014-08-29T19:02:24Z", 
        "id": "505430281809973248"
    }, 
    {
        "text": "entrevista ao ronaldo, qu'interessante", 
        "created_at": "2014-08-29T19:10:20Z", 
        "id": "505432281247666177"
    }, 
    {
        "text": "A serio que o Ronaldo nao foi convocado para o euro2016? Esta tudo crazy ou que?? Por amor de deus", 
        "created_at": "2014-08-29T19:10:40Z", 
        "id": "505432363690913792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano holla c Ronaldo greeting from South Sudan", 
        "created_at": "2014-08-29T19:14:22Z", 
        "id": "505433294679597056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T19:15:06Z", 
        "id": "505433479350607872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo in 2014 .!! . . Extraordinary \ud83d\udc4d . #\u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u0641\u064a \u0662\u0660\u0661\u0664 \u062e\u064a\u0627\u0644\u064a \ud83d\udc4d  http://t.co/SFHh3f3uxB http://t.co/UdWQmzNK9m", 
        "created_at": "2014-08-29T19:15:32Z", 
        "id": "505433585747099648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Portugal boss Paulo Bento rings the changes. Ronaldo out injured &amp; nine new faces in Sele\u00e7\u00e3o squad http://t.co/IwPgcuPspN", 
        "created_at": "2014-08-29T19:17:47Z", 
        "id": "505434152091811840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are the most inspirational sportsman that has ever set foot on planet earth!!. #Ronaldo is the best.", 
        "created_at": "2014-08-29T19:22:22Z", 
        "id": "505435308096487424"
    }, 
    {
        "text": "[A\u00e7oriano Oriental] Ronaldo de fora e algumas novidades no arranque da qualifca\u00e7\u00e3o para o Euro2016 http://t.co/Z08otZXUon", 
        "created_at": "2014-08-29T19:22:24Z", 
        "id": "505435314639233024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo in 2014 .!! . . Extraordinary \ud83d\udc4d . . #\u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u0641\u064a \u0662\u0660\u0661\u0664 . . \u062e\u064a\u0627\u0644\u064a \ud83d\udc4d . . by goalnaofficial http://t.co/s3ZlClmdJh", 
        "created_at": "2014-08-29T19:24:16Z", 
        "id": "505435785265676288"
    }, 
    {
        "text": "@TheMattEspinosa @Nashgrier #Mash  Messi or Cristiano Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-08-29T19:25:47Z", 
        "id": "505436165949100032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tacle Lionel Messi sur son titre de Meilleur joueur du Mondial \u25ba http://t.co/EoVEZ8HSqN @TeamMessi http://t.co/oLxBfZMNWf", 
        "created_at": "2014-08-29T19:30:08Z", 
        "id": "505437260628492288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton  ....ronaldo man  (=", 
        "created_at": "2014-08-29T19:30:26Z", 
        "id": "505437336600326144"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \\\"Si dijese todo lo que pienso estar\u00eda en prisi\u00f3n\\\" http://t.co/XHg5fTHDkI via @sport S\u00f3 la vais a soco, PALHA\u00c7O", 
        "created_at": "2014-08-29T19:34:29Z", 
        "id": "505438358034587648"
    }, 
    {
        "text": "@TheMattEspinosa @Nashgrier #Mash What do u think of Cristiano Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-08-29T19:39:44Z", 
        "id": "505439676111810560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton    .......We SenL ronaldo http://t.co/QiX2C6GFto", 
        "created_at": "2014-08-29T19:39:44Z", 
        "id": "505439677319761920"
    }, 
    {
        "text": "@MiguelLuzP deixa estar que na TVI v\u00e3o ocupar metade com uma entrevista ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-29T19:41:37Z", 
        "id": "505440152215638016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo,,, can you say with me", 
        "created_at": "2014-08-29T19:44:03Z", 
        "id": "505440766307893248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T19:44:13Z", 
        "id": "505440807537881088"
    }, 
    {
        "text": "@TheMattEspinosa @Nashgrier #Mash  Messi or Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-08-29T19:45:40Z", 
        "id": "505441169174970368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo ,, I love you ,can I talk with you", 
        "created_at": "2014-08-29T19:49:55Z", 
        "id": "505442241578823680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/R3TXbbPnik http://t.co/wtyj5ekk2Y", 
        "created_at": "2014-08-29T19:55:27Z", 
        "id": "505443634209382400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/D9KMbL5nx8 http://t.co/oEoYmER5a3", 
        "created_at": "2014-08-29T19:56:19Z", 
        "id": "505443849297465344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/UbP8WZSHZI http://t.co/Bi01zFIgwb", 
        "created_at": "2014-08-29T19:56:44Z", 
        "id": "505443954637410305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/W57eaI35sr http://t.co/9TP1jPpWfQ", 
        "created_at": "2014-08-29T19:56:51Z", 
        "id": "505443986862252033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/2x3fDC6v1U http://t.co/OjVvMhPYMB", 
        "created_at": "2014-08-29T19:57:23Z", 
        "id": "505444119809110016"
    }, 
    {
        "text": "Mais #Ronaldo ? Porqu\u00ea? #TVI", 
        "created_at": "2014-08-29T19:58:57Z", 
        "id": "505444513671032832"
    }, 
    {
        "text": "Just saw the TVI interview with Ronaldo and Judite Sousa. She looks shaken still, surprised she came back to work this fast. So sad.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:00:20Z", 
        "id": "505444863299817472"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld you could see her lip tremble and her choking up. I think looking at Ronaldo who's the same age as her son was hard too.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:01:14Z", 
        "id": "505445086835273728"
    }, 
    {
        "text": "Deve ter metido um novo assessor s\u00f3 para isso... RT @SICNoticias: Presidente da Rep\u00fablica felicita Cristiano Ronaldo http://t.co/qGzkQ30Cr9", 
        "created_at": "2014-08-29T20:02:50Z", 
        "id": "505445489253556226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/I8j2dKksDM http://t.co/LEaJpjjtW7", 
        "created_at": "2014-08-29T20:03:06Z", 
        "id": "505445558275039233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/dFrNJOCFWH http://t.co/VbPAUTR1LW", 
        "created_at": "2014-08-29T20:03:55Z", 
        "id": "505445762114011136"
    }, 
    {
        "text": "Muit\u00edssimo bem Sr. Presidente \u201c@SICNoticias: Presidente da Rep\u00fablica felicita Cristiano Ronaldo http://t.co/iZMcVmY00p\u201d", 
        "created_at": "2014-08-29T20:04:16Z", 
        "id": "505445853948301312"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo #ON", 
        "created_at": "2014-08-29T20:05:06Z", 
        "id": "505446060480004096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/odTXRN2kFG http://t.co/CeSfLnS4UL", 
        "created_at": "2014-08-29T20:06:12Z", 
        "id": "505446339355103233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/2QO536uizv http://t.co/KPEZUh0ska", 
        "created_at": "2014-08-29T20:06:19Z", 
        "id": "505446367108804608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/ypryyH00uC http://t.co/MJ51QbSuon", 
        "created_at": "2014-08-29T20:06:32Z", 
        "id": "505446423778037760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/ldsOKntgE1 http://t.co/xW1UkietMp", 
        "created_at": "2014-08-29T20:07:33Z", 
        "id": "505446679701901313"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"as minhas rotinas s\u00e3o quase sempre as mesmas\" um biscoito para o cristiano, ele aprendeu o que quer dizer rotina!", 
        "created_at": "2014-08-29T20:08:42Z", 
        "id": "505446965753417728"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: Ronaldo: \"as minhas rotinas s\u00e3o quase sempre as mesmas\" um biscoito para o cristiano, ele aprendeu o que quer dizer rotina!", 
        "created_at": "2014-08-29T20:09:02Z", 
        "id": "505447051971530752"
    }, 
    {
        "text": "cavaco deu os parab\u00e9ns ao ronaldo. parece que dribla melhor do que o carlos do carmo.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:09:07Z", 
        "id": "505447071290523648"
    }, 
    {
        "text": "o cristiano ronaldo \u00e9 um orgulho para o pais quando esta calado", 
        "created_at": "2014-08-29T20:10:01Z", 
        "id": "505447299859087361"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: o cristiano ronaldo \u00e9 um orgulho para o pais quando esta calado", 
        "created_at": "2014-08-29T20:10:16Z", 
        "id": "505447360961736705"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: o cristiano ronaldo \u00e9 um orgulho para o pais quando esta calado", 
        "created_at": "2014-08-29T20:10:42Z", 
        "id": "505447471649415168"
    }, 
    {
        "text": "Coitada da Judite quando se fala sobre a m\u00e3e do Ronaldo e sobre o filho fica toda a tremer", 
        "created_at": "2014-08-29T20:11:50Z", 
        "id": "505447756639793153"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o sei quem est\u00e1 a falar pior, se a judite se o ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:12:18Z", 
        "id": "505447873031733248"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"As minhas rotinas di\u00e1rias s\u00e3o quase sempre as mesmas.\" Curioso, sempre pensei que as rotinas variassem imenso de dia para dia\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:12:26Z", 
        "id": "505447905692774400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiana_Louro: Coitada da Judite quando se fala sobre a m\u00e3e do Ronaldo e sobre o filho fica toda a tremer", 
        "created_at": "2014-08-29T20:12:37Z", 
        "id": "505447953159696384"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: Ronaldo: \"as minhas rotinas s\u00e3o quase sempre as mesmas\" um biscoito para o cristiano, ele aprendeu o que quer dizer rotina!", 
        "created_at": "2014-08-29T20:13:09Z", 
        "id": "505448085359964160"
    }, 
    {
        "text": "Estou a ver a entrevista ao Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:13:20Z", 
        "id": "505448135704207360"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: Ronaldo: \"as minhas rotinas s\u00e3o quase sempre as mesmas\" um biscoito para o cristiano, ele aprendeu o que quer dizer rotina!", 
        "created_at": "2014-08-29T20:13:30Z", 
        "id": "505448175441031168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/pfzP79tykn http://t.co/9gQced0lbR", 
        "created_at": "2014-08-29T20:14:37Z", 
        "id": "505448455444377600"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, quando n\u00e3o quer responder, n\u00e3o responde mesmo. O Puto est\u00e1 ensinado.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:14:39Z", 
        "id": "505448463551975424"
    }, 
    {
        "text": "Mood : a ver a entrevista do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:15:26Z", 
        "id": "505448660826869761"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: Mood : a ver a entrevista do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:15:33Z", 
        "id": "505448693253021696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiana_Louro: Coitada da Judite quando se fala sobre a m\u00e3e do Ronaldo e sobre o filho fica toda a tremer", 
        "created_at": "2014-08-29T20:15:37Z", 
        "id": "505448706922270720"
    }, 
    {
        "text": "\"Estou vinculado ao BES at\u00e9 ao Natal\" Cristiano Ronaldo http://t.co/2S1JrECbsX http://t.co/bTxnVp2x9P", 
        "created_at": "2014-08-29T20:15:39Z", 
        "id": "505448715260526592"
    }, 
    {
        "text": "como eu vejo o ronaldo: todo ele \u00e9 tipo um barril de azeite, em que aqueles brincos de diamantes s\u00e3o tipos as torneiras de extrac\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-08-29T20:15:43Z", 
        "id": "505448734231371776"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: Mood : a ver a entrevista do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:15:57Z", 
        "id": "505448792632864769"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: como eu vejo o ronaldo: todo ele \u00e9 tipo um barril de azeite, em que aqueles brincos de diamantes s\u00e3o tipos as torneiras de ex\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:16:05Z", 
        "id": "505448824924798976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo  i love you and im asking if u can maybe check my profile and reply to me:) im from england and i love you &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-29T20:16:07Z", 
        "id": "505448832738795520"
    }, 
    {
        "text": "RT @saraadaniela3: Completamente de acordo, foi um gesto muito bonito do Ronaldo, os meus parab\u00e9ns! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/l5orInFqgV", 
        "created_at": "2014-08-29T20:16:13Z", 
        "id": "505448858307268609"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: como eu vejo o ronaldo: todo ele \u00e9 tipo um barril de azeite, em que aqueles brincos de diamantes s\u00e3o tipos as torneiras de ex\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:16:18Z", 
        "id": "505448879874400256"
    }, 
    {
        "text": "RT @saraadaniela3: Completamente de acordo, foi um gesto muito bonito do Ronaldo, os meus parab\u00e9ns! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/l5orInFqgV", 
        "created_at": "2014-08-29T20:16:39Z", 
        "id": "505448967350784000"
    }, 
    {
        "text": "\"Quem gosta de ajudar n\u00e3o tem de aparecer e, segundo, n\u00e3o podemos ajudar todo o mundo\", Cristiano Ronaldo... http://t.co/oe7aLzYrzF", 
        "created_at": "2014-08-29T20:16:42Z", 
        "id": "505448980000817153"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: como eu vejo o ronaldo: todo ele \u00e9 tipo um barril de azeite, em que aqueles brincos de diamantes s\u00e3o tipos as torneiras de ex\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:17:15Z", 
        "id": "505449117569810432"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: Mood : a ver a entrevista do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:17:28Z", 
        "id": "505449172557107200"
    }, 
    {
        "text": "Por estas e por outras \u00e9 que adoro o Ronaldo #LRT", 
        "created_at": "2014-08-29T20:17:46Z", 
        "id": "505449251229679616"
    }, 
    {
        "text": "Judite a corrigir o Ronaldo, ai #TVI", 
        "created_at": "2014-08-29T20:17:54Z", 
        "id": "505449284633104385"
    }, 
    {
        "text": "o cristiano ronaldo \u00e9 cat\u00f3lico. n\u00e3o sabia que ele gostava de beyonc\u00e9", 
        "created_at": "2014-08-29T20:18:23Z", 
        "id": "505449403042508800"
    }, 
    {
        "text": "RT @calatecrlh: O ronaldo \u00e9 mesmo uma grande pessoa", 
        "created_at": "2014-08-29T20:18:32Z", 
        "id": "505449443051974656"
    }, 
    {
        "text": "RT @iOwnBritney: Mood : a ver a entrevista do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:18:56Z", 
        "id": "505449544415731712"
    }, 
    {
        "text": "RT @calatecrlh: O ronaldo \u00e9 mesmo uma grande pessoa", 
        "created_at": "2014-08-29T20:18:58Z", 
        "id": "505449552540106752"
    }, 
    {
        "text": "RT @calatecrlh: O ronaldo \u00e9 mesmo uma grande pessoa", 
        "created_at": "2014-08-29T20:19:03Z", 
        "id": "505449570311372801"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: o cristiano ronaldo \u00e9 cat\u00f3lico. n\u00e3o sabia que ele gostava de beyonc\u00e9", 
        "created_at": "2014-08-29T20:19:07Z", 
        "id": "505449591068966912"
    }, 
    {
        "text": "RT @calatecrlh: O ronaldo \u00e9 mesmo uma grande pessoa", 
        "created_at": "2014-08-29T20:19:09Z", 
        "id": "505449597477863424"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo mais um bocado e faz as malas para os States durante a entrevista.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:20:28Z", 
        "id": "505449927934488576"
    }, 
    {
        "text": "a entrevista ao ronaldo s\u00f3 t\u00e1 com audi\u00eancias por causa da judite sousa lmao para cuscarem como ela est\u00e1", 
        "created_at": "2014-08-29T20:20:48Z", 
        "id": "505450011061415938"
    }, 
    {
        "text": "''n\u00e3o me queria alongar\" - cristiano ronaldo  toda uma frase que resumo uma entrevista #TVI", 
        "created_at": "2014-08-29T20:21:27Z", 
        "id": "505450177596243970"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: ''n\u00e3o me queria alongar\" - cristiano ronaldo  toda uma frase que resumo uma entrevista #TVI", 
        "created_at": "2014-08-29T20:21:37Z", 
        "id": "505450217366634496"
    }, 
    {
        "text": "RT @irmaolucia: cavaco deu os parab\u00e9ns ao ronaldo. parece que dribla melhor do que o carlos do carmo.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:21:44Z", 
        "id": "505450248614195200"
    }, 
    {
        "text": "RT @calatecrlh: O ronaldo \u00e9 mesmo uma grande pessoa", 
        "created_at": "2014-08-29T20:21:56Z", 
        "id": "505450296299241472"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, adora a express\u00e3o \"Cidad\u00e3o do Mundo\" :-)))", 
        "created_at": "2014-08-29T20:22:07Z", 
        "id": "505450345989152769"
    }, 
    {
        "text": "\"[O meu filho] \u00e9 um cidad\u00e3o do mundo como o pai. \u00c9 portugu\u00eas\", Cristiano Ronaldo http://t.co/2S1JrECbsX", 
        "created_at": "2014-08-29T20:22:10Z", 
        "id": "505450355648626688"
    }, 
    {
        "text": "a minha m\u00e3e a perguntar-me se eu queria namorar com o ronaldo oh god s\u00f3 se fosse uma semana para comprar o que quero", 
        "created_at": "2014-08-29T20:22:16Z", 
        "id": "505450381988859904"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@irmaolucia: cavaco deu os parab\u00e9ns ao ronaldo. parece que dribla melhor do que o carlos do carmo.\u201d E que o Saramago.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:22:22Z", 
        "id": "505450408345866240"
    }, 
    {
        "text": "RT @calatecrlh: O ronaldo \u00e9 mesmo uma grande pessoa", 
        "created_at": "2014-08-29T20:22:23Z", 
        "id": "505450408962453504"
    }, 
    {
        "text": "RT @LemosFab: \"O filho \u00e9 de uma m\u00e3e de aluguer?\"  \"O filho \u00e9 de Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, e esse sou eu'' ADORO!", 
        "created_at": "2014-08-29T20:22:34Z", 
        "id": "505450458010628096"
    }, 
    {
        "text": "Estas perguntas a Ronaldo sobre o Bes: se \u00e9 accionista ou tem l\u00e1 dinheiro foram um tudo ou nada despropositadas... #tvi", 
        "created_at": "2014-08-29T20:22:51Z", 
        "id": "505450528860803073"
    }, 
    {
        "text": "RT @LemosFab: \"O filho \u00e9 de uma m\u00e3e de aluguer?\"  \"O filho \u00e9 de Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, e esse sou eu'' ADORO!", 
        "created_at": "2014-08-29T20:23:21Z", 
        "id": "505450655214211074"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ainda n\u00e3o se vai casar,  anda a\u00ed pardalinha nova", 
        "created_at": "2014-08-29T20:23:37Z", 
        "id": "505450722218246144"
    }, 
    {
        "text": "\"Ainda n\u00e3o estou preparado [para o casamento], Cristiano Ronaldo http://t.co/2S1JrECbsX http://t.co/Fwx0pTltA6", 
        "created_at": "2014-08-29T20:23:43Z", 
        "id": "505450745421119488"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo devia vestir 1 n\u00famero acima.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:23:52Z", 
        "id": "505450784918888449"
    }, 
    {
        "text": "Eu gosto do ronaldo, acho-o um homen decente", 
        "created_at": "2014-08-29T20:23:53Z", 
        "id": "505450788836368384"
    }, 
    {
        "text": "I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at him now!", 
        "created_at": "2014-08-29T20:24:54Z", 
        "id": "505451044214943744"
    }, 
    {
        "text": "RT @stellabeauty08: I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at hi\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:25:06Z", 
        "id": "505451094886350848"
    }, 
    {
        "text": "RT @stellabeauty08: I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at hi\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:25:17Z", 
        "id": "505451138972667904"
    }, 
    {
        "text": "O filho do Cristiano Ronaldo \u00e9 o exemplo perfeito de crian\u00e7a que chega atrav\u00e9s de uma cegonha. Esta veio dos EUA e n\u00e3o de Fran\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:25:45Z", 
        "id": "505451257675673601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! #BestInTheWorld http://t.co/emfHY1uDfo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:26:01Z", 
        "id": "505451327208845312"
    }, 
    {
        "text": "Acompanhou a entrevista de Judite Sousa a Cristiano Ronaldo? A jornalista est\u00e1 de volta no pr\u00f3ximo domingo, com... http://t.co/ksPiTGmwMc", 
        "created_at": "2014-08-29T20:26:41Z", 
        "id": "505451495081660417"
    }, 
    {
        "text": "RT @stellabeauty08: I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at hi\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:27:51Z", 
        "id": "505451785897926657"
    }, 
    {
        "text": "RT @stellabeauty08: I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at hi\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:29:31Z", 
        "id": "505452207517741056"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: ''n\u00e3o me queria alongar\" - cristiano ronaldo  toda uma frase que resumo uma entrevista #TVI", 
        "created_at": "2014-08-29T20:29:44Z", 
        "id": "505452262064656384"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, considerado o melhor jogador de futebol da Europa e do Mundo, est\u00e1 simultaneamente em mais de... http://t.co/XFOyadu5pR", 
        "created_at": "2014-08-29T20:30:03Z", 
        "id": "505452342607896578"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdcosta4: O Cristiano Ronaldo \u00e9 super humilde", 
        "created_at": "2014-08-29T20:30:19Z", 
        "id": "505452407724445697"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdcosta4: O Cristiano Ronaldo \u00e9 super humilde", 
        "created_at": "2014-08-29T20:30:38Z", 
        "id": "505452485314871296"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem uma fortuna de 150.000.000,00\u20ac. #CristianoRonaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:31:05Z", 
        "id": "505452602403074048"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeteCrisR7: o ronaldo \u00e9 o ronaldo, \u00e9 \u00fanico, \u00e9 o melhor.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:31:08Z", 
        "id": "505452611383099394"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdcosta4: O Cristiano Ronaldo \u00e9 super humilde", 
        "created_at": "2014-08-29T20:31:26Z", 
        "id": "505452690332450818"
    }, 
    {
        "text": "RT @lucasdcosta4: O Cristiano Ronaldo \u00e9 super humilde", 
        "created_at": "2014-08-29T20:31:31Z", 
        "id": "505452710821650432"
    }, 
    {
        "text": "RT @stellabeauty08: I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at hi\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:32:03Z", 
        "id": "505452845253267456"
    }, 
    {
        "text": "RT @stellabeauty08: I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at hi\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:33:18Z", 
        "id": "505453157980602369"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:33:46Z", 
        "id": "505453276847149056"
    }, 
    {
        "text": "Adorei a entrevista do Ronaldo \ud83d\udc96", 
        "created_at": "2014-08-29T20:35:35Z", 
        "id": "505453733065793538"
    }, 
    {
        "text": "RT @SilviaGuedes: \u201c@irmaolucia: cavaco deu os parab\u00e9ns ao ronaldo. parece que dribla melhor do que o carlos do carmo.\u201d E que o Saramago.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:35:58Z", 
        "id": "505453827357941760"
    }, 
    {
        "text": "Unfit Ronaldo to miss Portugal Euro 2016 qualifier http://t.co/5uCsIfSA9p", 
        "created_at": "2014-08-29T20:36:28Z", 
        "id": "505453956206563328"
    }, 
    {
        "text": "RT @luism576: Adorei quando ele disse \"Quem ajuda n\u00e3o precisa de se mostrar\". \u00c9s grande. Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:37:00Z", 
        "id": "505454089636179968"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtd: Cristiano Ronaldo has backed Angel Di Maria to shine at Old Trafford: \"He's a fantastic player. He's going to do well at United\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:42:49Z", 
        "id": "505455551372083200"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: o cristiano ronaldo \u00e9 um orgulho para o pais quando esta calado", 
        "created_at": "2014-08-29T20:43:09Z", 
        "id": "505455638319992836"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascoabc: ''n\u00e3o me queria alongar\" - cristiano ronaldo  toda uma frase que resumo uma entrevista #TVI", 
        "created_at": "2014-08-29T20:44:17Z", 
        "id": "505455923377471488"
    }, 
    {
        "text": "RT @souavicente: \"h\u00e1 aquele velho dito.\" Cristiano Ronaldo, 2014.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:50:28Z", 
        "id": "505457476721188865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - BEST European Football Player!!! Of Course C.Ronaldo!!&lt;3 well done Ronaldo, You deserved it!;*;):)", 
        "created_at": "2014-08-29T20:51:30Z", 
        "id": "505457737128751105"
    }, 
    {
        "text": "@sim_omiguel o ronaldo s\u00f3 com a gaja que come n\u00e3o precisa de ter inveja de ngm pqp mto menos de premios im\u00e9ritos", 
        "created_at": "2014-08-29T20:53:11Z", 
        "id": "505458161525215232"
    }, 
    {
        "text": "RT @BringerOfSeas: E se eu vos disser que d\u00e1 para gostar do Ronaldo e do Messi ao mesmo tempo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:56:00Z", 
        "id": "505458870362587136"
    }, 
    {
        "text": "RT @arasraras: Eu gosto do ronaldo, acho-o um homen decente", 
        "created_at": "2014-08-29T20:56:04Z", 
        "id": "505458887827652609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nie zosta\u0142 powo\u0142any do meczu eliminacyjnego #EURO2016 z powod\u00f3w zdrowotynych.", 
        "created_at": "2014-08-29T20:57:22Z", 
        "id": "505459214274527232"
    }, 
    {
        "text": "@TheRealMartim @sim_omiguel tmb tem quem a gira por ele. ta top bem rodeado o menino ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T20:58:12Z", 
        "id": "505459422651752449"
    }, 
    {
        "text": "@Mesquita96 @sim_omiguel sim, mas tbh acho que o ronaldo \u00e9 gay sinceramente, nao \u00e9 ofensa", 
        "created_at": "2014-08-29T20:59:04Z", 
        "id": "505459642051620864"
    }, 
    {
        "text": "RT @MariaCaleGaspar: Ve-se qur o ronaldo \u00e9 optima pessoa quando autoriza a mae a aparecer de bone cor de rosa e deixa a irma ser \"cantora\" \u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T20:59:30Z", 
        "id": "505459751598428160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se burla de Messi @TeamMessi por ser el Mejor Jugador del Mundial | 2014   http://t.co/3uiHrxLcEb http://t.co/mU2xeYQ9r8", 
        "created_at": "2014-08-29T21:00:35Z", 
        "id": "505460022965706753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se burla de Messi @TeamMessi por ser el Mejor Jugador del Mundial | 2014   http://t.co/GOzfENdxyj http://t.co/bpWH3tr8p2", 
        "created_at": "2014-08-29T21:02:50Z", 
        "id": "505460589108662272"
    }, 
    {
        "text": "@tvi24_iol e onde esta o problema, a selecao nao e o cristiano ronaldo, e tense visto que na selecao nao fas falta", 
        "created_at": "2014-08-29T21:02:59Z", 
        "id": "505460630527422464"
    }, 
    {
        "text": "Quem precisa do Ronaldo, quando temos o Messi neg\u00e3o aka Ivan Cavaleiro? #mftvi24", 
        "created_at": "2014-08-29T21:03:15Z", 
        "id": "505460695623041024"
    }, 
    {
        "text": "RT @diogomestes: Quem precisa do Ronaldo, quando temos o Messi neg\u00e3o aka Ivan Cavaleiro? #mftvi24", 
        "created_at": "2014-08-29T21:04:05Z", 
        "id": "505460906495848448"
    }, 
    {
        "text": "Noticias ao Minuto - Foi Ronaldo que \"pediu a Judite para o entrevistar\": http://t.co/kWwc86I9S4 via @noticiaaominuto", 
        "created_at": "2014-08-29T21:04:18Z", 
        "id": "505460958953603072"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo disse na entrevista, com a Judite, que ainda \u00e9 jovem para casar. Coitada da Irina kkkkkkkkkk", 
        "created_at": "2014-08-29T21:04:19Z", 
        "id": "505460962724683776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se burla de Messi @TeamMessi por ser el Mejor Jugador del Mundial | 2014   http://t.co/GbGX90dEJV http://t.co/glaykvHFRa", 
        "created_at": "2014-08-29T21:05:45Z", 
        "id": "505461322952478722"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: 10 reasons why Ronaldo is much better than Messi. Do you agree with these? -&gt; http://t.co/qPe6zNha4x  . http://t.co/02j\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:07:42Z", 
        "id": "505461813837066241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se burla de Messi @TeamMessi por ser el Mejor Jugador del Mundial | 2014   http://t.co/CXmLKlNkJ5 http://t.co/kMr5weos4i", 
        "created_at": "2014-08-29T21:08:34Z", 
        "id": "505462034629419008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dear Ronaldo, Leo (Messi) does not care for your opinion, he knows he is the best in the world http://t.co/HphefHOjBZ", 
        "created_at": "2014-08-29T21:09:21Z", 
        "id": "505462231048663042"
    }, 
    {
        "text": "@BAkuarela @supercurlystic o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T21:10:25Z", 
        "id": "505462498112581632"
    }, 
    {
        "text": "RT @pereirajoaof: O filho do Cristiano Ronaldo \u00e9 o exemplo perfeito de crian\u00e7a que chega atrav\u00e9s de uma cegonha. Esta veio dos EUA e n\u00e3o de\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:11:10Z", 
        "id": "505462686394908673"
    }, 
    {
        "text": "Amo o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-29T21:11:16Z", 
        "id": "505462711291887618"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo: \u00abTenho contrato com o #BES at\u00e9 ao Natal\u00bb http://t.co/YPNxkAjf29", 
        "created_at": "2014-08-29T21:13:03Z", 
        "id": "505463163677315072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abTenho contrato com o #BES at\u00e9 ao Natal\u00bb http://t.co/YPNxkAjf29", 
        "created_at": "2014-08-29T21:13:17Z", 
        "id": "505463221055401984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se burla de Messi @TeamMessi por ser el Mejor Jugador del Mundial | 2014   http://t.co/kjocU32xNS http://t.co/dkq7tCMglA", 
        "created_at": "2014-08-29T21:14:02Z", 
        "id": "505463408435937280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abTenho contrato com o #BES at\u00e9 ao Natal\u00bb http://t.co/YPNxkAjf29", 
        "created_at": "2014-08-29T21:14:30Z", 
        "id": "505463526753058816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abTenho contrato com o #BES at\u00e9 ao Natal\u00bb http://t.co/YPNxkAjf29", 
        "created_at": "2014-08-29T21:15:08Z", 
        "id": "505463685704597504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joaogalamba: J\u00e1 era tempo do Ronaldo falar da quinta da coelha", 
        "created_at": "2014-08-29T21:15:48Z", 
        "id": "505463855162867713"
    }, 
    {
        "text": "Cav\u00e1cuo! \"@SICNoticias: Presidente da Rep\u00fablica felicita Cristiano Ronaldo http://t.co/nbQywxrdBr\"", 
        "created_at": "2014-08-29T21:18:41Z", 
        "id": "505464578793570304"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiarioDiez: Mir\u00e1 qu\u00e9 respondi\u00f3 Cristiano Ronaldo cuando le preguntaron sobre \"amistades en el f\u00fatbol\" y habl\u00f3 de su alimentaci\u00f3n http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:21:15Z", 
        "id": "505465226897395714"
    }, 
    {
        "text": "RT @arasraras: Eu gosto do ronaldo, acho-o um homen decente", 
        "created_at": "2014-08-29T21:22:06Z", 
        "id": "505465438445531136"
    }, 
    {
        "text": "RT @SC_ESPN: #Video #SportsCenter Cristiano Ronaldo: \"Con Messi somos amigos de profesi\u00f3n\" -&gt; http://t.co/rFMyN4hmXx", 
        "created_at": "2014-08-29T21:22:17Z", 
        "id": "505465486499667968"
    }, 
    {
        "text": "RT @prensa_ec: Cristiano Ronaldo dice que su \u00fanico amigo entrenador es Ferguson http://t.co/3FKr0j8skN #EC #Ultimas", 
        "created_at": "2014-08-29T21:22:47Z", 
        "id": "505465612744024064"
    }, 
    {
        "text": "RT @MatiasGomez_OK: Cristiano Ronaldo: \"Mi rivalidad con #Messi la crea la prensa. \u00c9l y yo somos amigos de la profesi\u00f3n.", 
        "created_at": "2014-08-29T21:23:09Z", 
        "id": "505465701684219905"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbarasresende: Uma boa entrevista a Ronaldo, mas nota-se que a Judite de Sousa ainda est\u00e1 muito afectada.", 
        "created_at": "2014-08-29T21:23:14Z", 
        "id": "505465725969264640"
    }, 
    {
        "text": "Foi Ronaldo que \"pediu a Judite para o entrevistar\": http://t.co/kWwc86I9S4 via @noticiaaominuto", 
        "created_at": "2014-08-29T21:24:10Z", 
        "id": "505465959784534016"
    }, 
    {
        "text": "RT @stellabeauty08: I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at hi\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:24:48Z", 
        "id": "505466117859856384"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbarasresende: Uma boa entrevista a Ronaldo, mas nota-se que a Judite de Sousa ainda est\u00e1 muito afectada.", 
        "created_at": "2014-08-29T21:24:58Z", 
        "id": "505466159727378433"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbarasresende: Uma boa entrevista a Ronaldo, mas nota-se que a Judite de Sousa ainda est\u00e1 muito afectada.", 
        "created_at": "2014-08-29T21:25:14Z", 
        "id": "505466225674440704"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo: \u00abProvavalmente ficarei a viver em Madrid\u00bb http://t.co/huZVY3xGy8", 
        "created_at": "2014-08-29T21:27:04Z", 
        "id": "505466688402632704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abTenho contrato com o #BES at\u00e9 ao Natal\u00bb http://t.co/YPNxkAjf29", 
        "created_at": "2014-08-29T21:27:08Z", 
        "id": "505466705641230336"
    }, 
    {
        "text": "RT @aseguir: Foi Ronaldo que \"pediu a Judite para o entrevistar\": http://t.co/kWwc86I9S4 via @noticiaaominuto", 
        "created_at": "2014-08-29T21:28:27Z", 
        "id": "505467036395634688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abProvavalmente ficarei a viver em Madrid\u00bb http://t.co/huZVY3xGy8", 
        "created_at": "2014-08-29T21:30:32Z", 
        "id": "505467563267330048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano YOU ar de best Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T21:30:44Z", 
        "id": "505467612542038016"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abEstou no futebol para ganhar\u00bb #Ronaldo #RealMadrid http://t.co/2ikYXWVCVn", 
        "created_at": "2014-08-29T21:32:32Z", 
        "id": "505468063719129088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abProvavalmente ficarei a viver em Madrid\u00bb http://t.co/huZVY3xGy8", 
        "created_at": "2014-08-29T21:33:33Z", 
        "id": "505468321211617280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abTenho contrato com o #BES at\u00e9 ao Natal\u00bb http://t.co/YPNxkAjf29", 
        "created_at": "2014-08-29T21:33:40Z", 
        "id": "505468351435771905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal call-ups; Ronaldo out (Unfit to play) http://t.co/JM9MuPinEZ", 
        "created_at": "2014-08-29T21:34:17Z", 
        "id": "505468503366074368"
    }, 
    {
        "text": "A Judite podia ter perguntado ao Cristiano Ronaldo se ele come frango assado com as m\u00e3os. Eu juro que esta d\u00favida me consome.", 
        "created_at": "2014-08-29T21:34:28Z", 
        "id": "505468550862348288"
    }, 
    {
        "text": "RT @DaniielaFRusso: A Judite podia ter perguntado ao Cristiano Ronaldo se ele come frango assado com as m\u00e3os. Eu juro que esta d\u00favida me co\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:35:36Z", 
        "id": "505468834607030273"
    }, 
    {
        "text": "@DaniielaFRusso O Cristiano Ronaldo come frango normalmente. Mas antes de sentar \u00e0 mesa, d\u00e1 3 passos para tr\u00e1s de pernas abertas e corre.", 
        "created_at": "2014-08-29T21:35:39Z", 
        "id": "505468848636952577"
    }, 
    {
        "text": "RT @aminhabola: desculpem, tamb\u00e9m se pode gozar com o portugu\u00eas do Ronaldo ou \u00e9 s\u00f3 com o Jesus?", 
        "created_at": "2014-08-29T21:42:27Z", 
        "id": "505470560516964352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - World Exclusive Interview After Win UEFA Best Player...: http://t.co/xedMPnmQSm \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-29T21:44:50Z", 
        "id": "505471160734068736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo queda fuera de la convocatoria portuguesa http://t.co/hyA157OI8A", 
        "created_at": "2014-08-29T21:45:08Z", 
        "id": "505471234701025280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:47:37Z", 
        "id": "505471858930905088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-08-29T21:47:38Z", 
        "id": "505471863514886144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:47:52Z", 
        "id": "505471925154758656"
    }, 
    {
        "text": "Exclusivo: \u00abN\u00e3o estou no futebol para ter amigos\u00bb:                                   Cristiano Ronaldo abriu a... http://t.co/I9DdHolS3a", 
        "created_at": "2014-08-29T21:48:52Z", 
        "id": "505472174228922368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:50:12Z", 
        "id": "505472511090651136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-29T21:52:07Z", 
        "id": "505472994865860608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:52:14Z", 
        "id": "505473023076757505"
    }, 
    {
        "text": "Se meterem a reportagem do Ronaldo a \"elogiar\" o Nani acaba j\u00e1 o derby. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-08-29T21:53:20Z", 
        "id": "505473300584484864"
    }, 
    {
        "text": "RT @InesFilMarques: Bora ver a entrevista do meu bebe ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T21:53:30Z", 
        "id": "505473340682039296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abProvavalmente ficarei a viver em Madrid\u00bb http://t.co/huZVY3xGy8", 
        "created_at": "2014-08-29T21:55:14Z", 
        "id": "505473778361856000"
    }, 
    {
        "text": "RT @aminhabola: desculpem, tamb\u00e9m se pode gozar com o portugu\u00eas do Ronaldo ou \u00e9 s\u00f3 com o Jesus?", 
        "created_at": "2014-08-29T21:56:47Z", 
        "id": "505474166389473281"
    }, 
    {
        "text": "RT @DaniielaFRusso: A Judite podia ter perguntado ao Cristiano Ronaldo se ele come frango assado com as m\u00e3os. Eu juro que esta d\u00favida me co\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T21:58:57Z", 
        "id": "505474713465139200"
    }, 
    {
        "text": "RT @EASPORTSFIFA: Congratulations to @Cristiano on winning #UEFAbestplayer in Europe Award! #Ronaldo #CR7 #HalaMadrid http://t.co/0X51kJzv2s", 
        "created_at": "2014-08-29T22:02:07Z", 
        "id": "505475510076710913"
    }, 
    {
        "text": "[CHECKOUT]&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Christano Ronaldo wins UEFA's Best Player In Europe Award. http://t.co/1NMzuV10ve &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;@TRENDS_NG]", 
        "created_at": "2014-08-29T22:03:22Z", 
        "id": "505475823881580545"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo: \u00abEstou no futebol para ganhar\u00bb http://t.co/49Lf3UI9m1 #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T22:04:26Z", 
        "id": "505476092115681280"
    }, 
    {
        "text": "BREAKING NEWS&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Christano Ronaldo wins UEFA's Best Player In Europe Award. http://t.co/fggFdvL1xr ---follow @TRENDS_NG", 
        "created_at": "2014-08-29T22:04:40Z", 
        "id": "505476152631103488"
    }, 
    {
        "text": "#TNB UPDATE | Christano Ronaldo wins UEFA's Best Player In Europe Award. http://t.co/1NMzuV10ve [follow @TRENDS_NG]", 
        "created_at": "2014-08-29T22:06:22Z", 
        "id": "505476578969534465"
    }, 
    {
        "text": "[#TNB] Christano Ronaldo wins UEFA's Best Player In Europe Award. http://t.co/fggFdvL1xr [follow @TRENDS_NG]", 
        "created_at": "2014-08-29T22:07:42Z", 
        "id": "505476914950066176"
    }, 
    {
        "text": "RT @DaniielaFRusso: A Judite podia ter perguntado ao Cristiano Ronaldo se ele come frango assado com as m\u00e3os. Eu juro que esta d\u00favida me co\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:10:51Z", 
        "id": "505477707690692609"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Exclusivo: \u00abN\u00e3o estou no futebol para ter amigos\u00bb:                                   Cristiano Ronaldo abriu a... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:13:44Z", 
        "id": "505478431241674752"
    }, 
    {
        "text": "RT @DaniielaFRusso: A Judite podia ter perguntado ao Cristiano Ronaldo se ele come frango assado com as m\u00e3os. Eu juro que esta d\u00favida me co\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:15:32Z", 
        "id": "505478888294989824"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o Cunha e Silva enviou mensagem de congratula\u00e7\u00e3o a Cristiano Ronaldo http://t.co/vS38S9Npvx", 
        "created_at": "2014-08-29T22:18:03Z", 
        "id": "505479520132947968"
    }, 
    {
        "text": "#mftvi24 mas o Ronaldo n\u00e3o foi convocado porque???  T\u00e1 tudo b\u00eabado???", 
        "created_at": "2014-08-29T22:18:38Z", 
        "id": "505479668099973120"
    }, 
    {
        "text": "1a pergunta: Portugal vai l\u00e1 estar??! RT @DiogoFGF: E no Euro 2016, o Adrien ser\u00e1 que vai pedir ao Ronaldo para bater os penalties? #mftvi24", 
        "created_at": "2014-08-29T22:18:47Z", 
        "id": "505479703961272320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Cordoba Home HD 720p (25/08/2014) http://t.co/cH2IHqwemV", 
        "created_at": "2014-08-29T22:19:11Z", 
        "id": "505479806461698049"
    }, 
    {
        "text": "RT @porfss: 1a pergunta: Portugal vai l\u00e1 estar??! RT @DiogoFGF: E no Euro 2016, o Adrien ser\u00e1 que vai pedir ao Ronaldo para bater os penalt\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:19:50Z", 
        "id": "505479970257666048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se perder\u00e1 el inicio de las eliminatorias de la Eurocopa 2016 http://t.co/iP334dV9rs", 
        "created_at": "2014-08-29T22:20:46Z", 
        "id": "505480204052332544"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abProvavalmente ficarei a viver em Madrid\u00bb http://t.co/NGRnPkdpEX #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T22:22:48Z", 
        "id": "505480716059025408"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abN\u00e3o estou no futebol para fazer amigos\u00bb - Ronaldo http://t.co/Rf4Arh70wh #desporto", 
        "created_at": "2014-08-29T22:23:07Z", 
        "id": "505480794307973120"
    }, 
    {
        "text": "#mftvi24 A verdade \u00e9 eu o Ronaldo n\u00e3o vai para o Nani poder marcar o penaltis \u00e1 vontade @pmnribeiro", 
        "created_at": "2014-08-29T22:23:26Z", 
        "id": "505480875199696897"
    }, 
    {
        "text": "RT @paulofneves: #mftvi24 A verdade \u00e9 eu o Ronaldo n\u00e3o vai para o Nani poder marcar o penaltis \u00e1 vontade @pmnribeiro", 
        "created_at": "2014-08-29T22:24:22Z", 
        "id": "505481108704985089"
    }, 
    {
        "text": "A serio que o Ronaldo nao foi convocado para o jogo da sele\u00e7\u00e3o? Esta tudo crazy ou que?? Por amor de deus", 
        "created_at": "2014-08-29T22:24:34Z", 
        "id": "505481160559177728"
    }, 
    {
        "text": "Olha, vem a\u00ed no #mftvi24  uma entrevista com mais um produto da forma\u00e7\u00e3o do Benfica...Ai espera. \u00c9 o Ronaldo. O melhor do mundo.", 
        "created_at": "2014-08-29T22:27:50Z", 
        "id": "505481982676332544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hii Ronaldo your the best in the world \ud83c\udf0d Plz Reply me It's my luck Ilove You Ronaldoo \ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-08-29T22:27:51Z", 
        "id": "505481985070870529"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Olha, vem a\u00ed no #mftvi24  uma entrevista com mais um produto da forma\u00e7\u00e3o do Benfica...Ai espera. \u00c9 o Ronaldo. O melhor do \u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:28:14Z", 
        "id": "505482083784228864"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Olha, vem a\u00ed no #mftvi24  uma entrevista com mais um produto da forma\u00e7\u00e3o do Benfica...Ai espera. \u00c9 o Ronaldo. O melhor do \u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:28:33Z", 
        "id": "505482162683248640"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Olha, vem a\u00ed no #mftvi24  uma entrevista com mais um produto da forma\u00e7\u00e3o do Benfica...Ai espera. \u00c9 o Ronaldo. O melhor do \u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:28:36Z", 
        "id": "505482175085838336"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Olha, vem a\u00ed no #mftvi24  uma entrevista com mais um produto da forma\u00e7\u00e3o do Benfica...Ai espera. \u00c9 o Ronaldo. O melhor do \u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:28:50Z", 
        "id": "505482231289499648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:29:00Z", 
        "id": "505482275736543232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-29T22:29:29Z", 
        "id": "505482397576859648"
    }, 
    {
        "text": "#mftvi24 Livros em cima da mesa na casa do Ronaldo?! Devem ser cat\u00e1logos.", 
        "created_at": "2014-08-29T22:29:51Z", 
        "id": "505482490682032128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Only one reply Me Ilove you Ronaldooo", 
        "created_at": "2014-08-29T22:32:22Z", 
        "id": "505483122268332032"
    }, 
    {
        "text": "@tdsantos2001 n\u00e3o esteve mal. E o Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-08-29T22:32:38Z", 
        "id": "505483191550246913"
    }, 
    {
        "text": "@ImShadows pareces o ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T22:32:57Z", 
        "id": "505483270642204672"
    }, 
    {
        "text": "#mftvi24 Ronaldo no mesmo racioc\u00ednio \"\u00e9 importante passar uma mensagem como capit\u00e3o\", 2s depois \"a mim n\u00e3o me interessando que eles pensam\"", 
        "created_at": "2014-08-29T22:33:12Z", 
        "id": "505483331799363585"
    }, 
    {
        "text": "RT @RomeuMPereira: #mftvi24 Paulo Bento castigou Ronaldo por ter afirmado que a culpa n\u00e3o era do departamento m\u00e9dico.", 
        "created_at": "2014-08-29T22:34:36Z", 
        "id": "505483686452924417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Is King Of Football Can You Say Hi I'm From Pakistan \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-08-29T22:34:59Z", 
        "id": "505483781868748800"
    }, 
    {
        "text": "RT @paulofneves: #mftvi24 A verdade \u00e9 eu o Ronaldo n\u00e3o vai para o Nani poder marcar o penaltis \u00e1 vontade @pmnribeiro", 
        "created_at": "2014-08-29T22:36:01Z", 
        "id": "505484041563693056"
    }, 
    {
        "text": "Voltar ao Sporting aos 27 \u00e9 de jogador acabado... Diz o Ronaldo. RT @Bernardo_SCP: O retorno do (cont) http://t.co/bl4k9emI1c", 
        "created_at": "2014-08-29T22:36:49Z", 
        "id": "505484240830869506"
    }, 
    {
        "text": "Gostava de saber a import\u00e2ncia da Irina na les\u00e3o do Ronaldo! #mftvi24", 
        "created_at": "2014-08-29T22:37:19Z", 
        "id": "505484369898012672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tem de se poupar se ainda quer jogar ao lado do mane no clube do cora\u00e7\u00e3o #mftvi24", 
        "created_at": "2014-08-29T22:37:27Z", 
        "id": "505484401682440192"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Gostava de saber a import\u00e2ncia da Irina na les\u00e3o do Ronaldo! #mftvi24", 
        "created_at": "2014-08-29T22:37:35Z", 
        "id": "505484436256083970"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Gostava de saber a import\u00e2ncia da Irina na les\u00e3o do Ronaldo! #mftvi24", 
        "created_at": "2014-08-29T22:38:13Z", 
        "id": "505484596784680960"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Gostava de saber a import\u00e2ncia da Irina na les\u00e3o do Ronaldo! #mftvi24", 
        "created_at": "2014-08-29T22:39:05Z", 
        "id": "505484812770361344"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoVieira007: #mftvi24 Paulo Bento castigou Ronaldo por ter afirmado que a culpa n\u00e3o era do departamento m\u00e9dico. A Culpa e das Estrel\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:41:23Z", 
        "id": "505485393215885312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bamos ariva ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-29T22:42:10Z", 
        "id": "505485590792765440"
    }, 
    {
        "text": "#mftvi24 tesourinho de Ronaldo \" as minhas rotinas s\u00e3o quase sempre as mesmas\"", 
        "created_at": "2014-08-29T22:42:28Z", 
        "id": "505485665933733890"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in 2014. http://t.co/HeVZWGB96Q :) :D", 
        "created_at": "2014-08-29T22:43:28Z", 
        "id": "505485916472115200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Crsitiano Ronaldo Best player in the. World Lz Say Hi' :)", 
        "created_at": "2014-08-29T22:44:52Z", 
        "id": "505486268663201793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crazy Skills Show \u00e2\u0097\u008f @RealMadrid with 5 Years 2009 2014 ||HD|| #Uefa... http://t.co/VHehpqHwL1 http://t.co/Bf5wjdtLzf\"", 
        "created_at": "2014-08-29T22:46:14Z", 
        "id": "505486613787725826"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Best player In the world Plzz Say Hii \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-08-29T22:46:32Z", 
        "id": "505486689108631552"
    }, 
    {
        "text": "RT @DylanPereira91: Ronaldo no estadio da luz !! #carregabenfica http://t.co/376iCI714s", 
        "created_at": "2014-08-29T22:51:07Z", 
        "id": "505487840319242240"
    }, 
    {
        "text": "RT @stellabeauty08: I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at hi\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:52:02Z", 
        "id": "505488071660679168"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: H\u00e1 cinco anos, Cristiano Ronaldo estreava pelo Real Madrid: veja TODOS os seus 255 gols http://t.co/CLBmvYFh8M http://t.co/v0F\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T22:56:57Z", 
        "id": "505489308669988865"
    }, 
    {
        "text": "RT @DylanPereira91: Ronaldo no estadio da luz !! #carregabenfica http://t.co/376iCI714s", 
        "created_at": "2014-08-29T22:57:32Z", 
        "id": "505489454203936768"
    }, 
    {
        "text": "RT @DylanPereira91: Ronaldo no estadio da luz !! #carregabenfica http://t.co/376iCI714s", 
        "created_at": "2014-08-29T23:05:20Z", 
        "id": "505491418547490816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love you ronaldo, you are the king of Real Madrid &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-29T23:05:41Z", 
        "id": "505491507412209664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Mi cuerpo es el 50 por ciento de mi \u00e9xito\" http://t.co/TjpmMPwL3b http://t.co/OusyrHx9eH", 
        "created_at": "2014-08-29T23:19:50Z", 
        "id": "505495069353598976"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo conquista o UEFA Best Player in Europe Award! http://t.co/y92SIT7NWk", 
        "created_at": "2014-08-29T23:22:20Z", 
        "id": "505495697907396608"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is actually such a nice and great person. :) If only more people had access to Portuguese channels and newspapers.", 
        "created_at": "2014-08-29T23:22:44Z", 
        "id": "505495799766466561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bravo \u00e0 toi Christiano Ronaldo le meilleure joueur europ\u00e9en de l'ann\u00e9e. Vive Christiano. http://t.co/WRvkIeBdcz", 
        "created_at": "2014-08-29T23:25:50Z", 
        "id": "505496579298844674"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres un crack ronaldo, eres el mejor del mundo aunq les duela a unos. Sigue siendo tu y sigue cosechando exitos. #ronaldoelmejor", 
        "created_at": "2014-08-29T23:31:08Z", 
        "id": "505497913342955520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano javanese indonesia language please..ronaldo we love u..", 
        "created_at": "2014-08-29T23:33:38Z", 
        "id": "505498542186569728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano c Ronaldo sache que ces un grand fan qui t 'ecris se tweeter depuis la cote d'ivoire un pays d'afrique j'ai de tres grand talent", 
        "created_at": "2014-08-29T23:36:28Z", 
        "id": "505499252186157056"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7#cristiano#cristianoronaldo#ronaldo#ibrahimovic#neymar#irina#shayk#bale#garethbale#casillas#modric... http://t.co/XpjrdcsY65", 
        "created_at": "2014-08-29T23:39:41Z", 
        "id": "505500063368761344"
    }, 
    {
        "text": "RT @rui_dinis: Judite Sousa: Quem \u00e9 melhor, tu ou o Messi? Cristiano Ronaldo: Eu na minha cabe\u00e7a, sou o melhor", 
        "created_at": "2014-08-29T23:40:00Z", 
        "id": "505500144306233344"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: CRISTIANO RONALDO \u00c9 O \"REI DA EUROPA\" http://t.co/rX93ABBch9", 
        "created_at": "2014-08-29T23:43:02Z", 
        "id": "505500904418983937"
    }, 
    {
        "text": "Photoset: Cristiano Ronaldo, UEFA Player of the Year 2014 (Part 3/3) |\u00a028-08-14 http://t.co/9Z8EBkYZRz", 
        "created_at": "2014-08-29T23:45:56Z", 
        "id": "505501635855261696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hacia rato q ronaldo no salia con su arrogancia y petulancia de siempre bendita envidia le tienes a leo no?", 
        "created_at": "2014-08-29T23:50:49Z", 
        "id": "505502865239334912"
    }, 
    {
        "text": "RT @biagomes34: O Cristiano Ronaldo, o Jos\u00e9 Mourinho, a Sara Sampaio e a Daniela Ruah, sao 4 grandes orgulhos nacionais.", 
        "created_at": "2014-08-29T23:56:53Z", 
        "id": "505504390397325313"
    }, 
    {
        "text": "RT @biagomes34: O Cristiano Ronaldo, o Jos\u00e9 Mourinho, a Sara Sampaio e a Daniela Ruah, sao 4 grandes orgulhos nacionais.", 
        "created_at": "2014-08-29T23:57:29Z", 
        "id": "505504544533774336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-29T23:59:58Z", 
        "id": "505505167362363392"
    }
]