[
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo ronaldo please com back to united we NEED you!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T00:05:12Z", 
        "id": "469630086837448704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   A true FAN #Ronaldo http://t.co/EsQ5pmKOrp\".  @Cristiano must see this", 
        "created_at": "2014-05-23T00:14:08Z", 
        "id": "469632334757494785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you Ronaldo  Thank u so much For gifting me Xbox One I really wanted xbox one  You are Awesome Hala CR7 Hala Madrid Portugal", 
        "created_at": "2014-05-23T00:19:02Z", 
        "id": "469633566091923456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola, tu nombre es Cristiano Ronaldo y usas Clear Men", 
        "created_at": "2014-05-23T00:32:41Z", 
        "id": "469637000845623298"
    }, 
    {
        "text": "Esteve a dar a final de 2002 na Radical, lembro-me de ver o jogo em directo. Aquele corte do Ronaldo, pintelhos na testa... muito #shuegue", 
        "created_at": "2014-05-23T00:38:21Z", 
        "id": "469638427034796032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO   USTED   ES  EL  MEJOR  JUGADOR  DEL  MUNDO  LO  ABMIRO  MUCHO  YO  FABIAN  ALONSO   QUIERO  SRE  COMO  USTED", 
        "created_at": "2014-05-23T00:41:58Z", 
        "id": "469639340302151680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T00:48:25Z", 
        "id": "469640960914513920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Levante vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-05-23T00:52:40Z", 
        "id": "469642030860103680"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo: Atletico Madrid diunggulkan di final liga Champions? Liat saja nanti :)", 
        "created_at": "2014-05-23T00:53:11Z", 
        "id": "469642162263441409"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T01:29:20Z", 
        "id": "469651258026897408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/9HhI8f9elB", 
        "created_at": "2014-05-23T01:42:04Z", 
        "id": "469654461586358272"
    }, 
    {
        "text": "Foto de soccer_09: Hurry up! \ud83c\udf0e\udbb9\udfdb#worldcup #soccer #football #futbol #cr7 #ronaldo #drogba #neymar #messi... http://t.co/PBTdcKLPP9", 
        "created_at": "2014-05-23T01:53:18Z", 
        "id": "469657289570680832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo , How are you ? My twitter is a support to you too , Folllow me please , 'i'm very your f\u00e3.please", 
        "created_at": "2014-05-23T02:00:27Z", 
        "id": "469659087920435200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo how are you? please Tell me about your health", 
        "created_at": "2014-05-23T02:06:51Z", 
        "id": "469660699158118400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo THE MAN, THE LEGEND,THE HUMANITARIAN!I HAVE A WHOLE ANOTHER LEVEL OF RESPECT AND LOVE!WORLD IS A BETTER PLACE WITH YOU!", 
        "created_at": "2014-05-23T02:17:06Z", 
        "id": "469663279736836096"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo returns to Lisbon as Real Madrid land ahead of Champions ... http://t.co/SMMv7pbOH0", 
        "created_at": "2014-05-23T02:20:58Z", 
        "id": "469664254916689920"
    }, 
    {
        "text": "Foto de whatdidthefoxysay: mcf could they win 10 European cups #final #realmadrid #athelticomadrid #ronaldo #goals http://t.co/0mynicvUgV", 
        "created_at": "2014-05-23T02:23:36Z", 
        "id": "469664916693979137"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoronaldo____cr7: #cr7 #cristiano #cristianos #cristianoronaldo #real #ronaldo #realmadrid #futbol... http://t.co/MOqdVpjPSz", 
        "created_at": "2014-05-23T02:23:45Z", 
        "id": "469664952307838977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FansDeElReal: @Cristiano Ronaldo: \"Kami adalah tim yang sangat cepat, dengan 5 sentuhan kami bisa mencetak gol.\" #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-23T02:28:52Z", 
        "id": "469666240844144641"
    }, 
    {
        "text": "RT @LisbonDaily: Cristiano Ronaldo returns to Lisbon as Real Madrid land ahead of Champions ... http://t.co/SMMv7pbOH0", 
        "created_at": "2014-05-23T02:30:20Z", 
        "id": "469666609217679360"
    }, 
    {
        "text": "Messi e Garay, Cristiano Ronaldo e F\u00e1bio Coentr\u00e3o: Photoshop da Panini enfiou as duas duplas na mesma camiseta,... http://t.co/zFE6C6sOOq", 
        "created_at": "2014-05-23T02:30:21Z", 
        "id": "469666616360173568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T02:47:53Z", 
        "id": "469671028679929857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ol\u00e1 Ronaldo um dos mais fortes Atmani seus f\u00e3s para ganhar amanh\u00e3 e Atmani voc\u00ea faz esse movimento http://t.co/t8fjB1jW6v", 
        "created_at": "2014-05-23T02:49:20Z", 
        "id": "469671391344619521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T02:57:05Z", 
        "id": "469673341972787200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T02:57:33Z", 
        "id": "469673458490548225"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Rm_23: @Cristiano   Ol\u00e1 Ronaldo um dos mais fortes Atmani seus f\u00e3s para ganhar amanh\u00e3 e Atmani voc\u00ea faz esse movimento http://t.co/t8f\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T03:07:57Z", 
        "id": "469676075765624833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T03:08:01Z", 
        "id": "469676092760928256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fit for #ChampionsLeague final against #AtleticoMadrid http://t.co/UmXU2y70Vq", 
        "created_at": "2014-05-23T03:30:39Z", 
        "id": "469681790609657859"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @theirishayk Amor y Futbol La Portada de la Revista @VogueSpain del Mes de Junio @VivaRonaldo http://t.co/bdvLGX42qJ", 
        "created_at": "2014-05-23T03:33:17Z", 
        "id": "469682452131090434"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo. #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #rm #rma #real #madrid #realmadrid #soccer #footb... http://t.co/mG19t0Hrup", 
        "created_at": "2014-05-23T03:33:25Z", 
        "id": "469682484889010177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:35:03Z", 
        "id": "469682896127533056"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:36:14Z", 
        "id": "469683193000767488"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:36:19Z", 
        "id": "469683215171469313"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:37:12Z", 
        "id": "469683439663194112"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:40:01Z", 
        "id": "469684147058143232"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:40:26Z", 
        "id": "469684253333016576"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:40:34Z", 
        "id": "469684283632660481"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:40:57Z", 
        "id": "469684380399833088"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:41:20Z", 
        "id": "469684477283676160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/4c6s7mX0XK\"", 
        "created_at": "2014-05-23T03:41:45Z", 
        "id": "469684582074179584"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:42:23Z", 
        "id": "469684743018397696"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:43:49Z", 
        "id": "469685104462139393"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:44:18Z", 
        "id": "469685223790084096"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:46:15Z", 
        "id": "469685713424752640"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:46:32Z", 
        "id": "469685784371404800"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:52:55Z", 
        "id": "469687393860485120"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T03:54:18Z", 
        "id": "469687740930748417"
    }, 
    {
        "text": "RT @seputar_bola: @Cristiano Ronaldo: Atletico Madrid diunggulkan di final liga Champions? Liat saja nanti :)", 
        "created_at": "2014-05-23T03:57:50Z", 
        "id": "469688628009263104"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo irrita-se com perguntas de jornalista http://t.co/tvhZC8bGeS", 
        "created_at": "2014-05-23T03:57:56Z", 
        "id": "469688654185508864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Welcome Ronaldo dream for Brazil 2014", 
        "created_at": "2014-05-23T04:03:29Z", 
        "id": "469690050503249920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T04:03:40Z", 
        "id": "469690098410586114"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T04:10:48Z", 
        "id": "469691894143135745"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-23T04:16:57Z", 
        "id": "469693441706704897"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T04:17:57Z", 
        "id": "469693694736465920"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T04:23:33Z", 
        "id": "469695101816418304"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sharana29: #look #closer #cr7 #ronaldo #cristiano #uefa #la #liga #laliga #real #madrid #losblancos http://t.co/vSshmJvbk1", 
        "created_at": "2014-05-23T04:23:47Z", 
        "id": "469695162630045696"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _knotty: Cristiano Ronaldo Project Finished! #Art #CR7 #Ronaldo #Football #Loveit \u26bd http://t.co/rFZeBGuHet", 
        "created_at": "2014-05-23T04:23:53Z", 
        "id": "469695185409306625"
    }, 
    {
        "text": "Foto de m10_0fficial: Idol: Cristiano Ronaldo #cr7 #realmadrid #ronaldo #cristiano #Aporladecima #ucl #lisbon... http://t.co/EidWKXp9Pe", 
        "created_at": "2014-05-23T04:24:00Z", 
        "id": "469695216057061376"
    }, 
    {
        "text": "RT @JCLAROS_: @Cristiano Ronaldo no pudo buscar la bota de oro en solitario al resentir la lesi\u00f3n previo al duelo ante Espanyol.- http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T04:33:06Z", 
        "id": "469697503710154752"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T04:45:37Z", 
        "id": "469700653925666816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid @Tearieeror: Ronaldo: Real Madrid Butuh Dukungan Suporter http://t.co/mxIICp4TUs\"", 
        "created_at": "2014-05-23T04:51:02Z", 
        "id": "469702020354412545"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rafaelhan86: #\uc544\ub808\ub098 #arena #june #6\uc6d4\ud638 #\ud638\ub0a0\ub450 #cristiano #ronaldo #\ud45c\uc9c0\ubaa8\ub378 #100edition #homme #2014 #soccer... http://t.co/eGLL4hdyaO", 
        "created_at": "2014-05-23T04:54:03Z", 
        "id": "469702777912848387"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo\"@Soal_Simi: #SoalSimi Mention Temen baik Lo?\"", 
        "created_at": "2014-05-23T05:09:52Z", 
        "id": "469706758038896640"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T05:12:17Z", 
        "id": "469707367383187456"
    }, 
    {
        "text": "RT @YasielPuig: @Cristiano aqu\u00ed con mi amigo cristiano Ronaldo conociendo a el equipo de mis sue\u00f1os arriba real Madrid http://t.co/bkNMC8l0\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T05:16:07Z", 
        "id": "469708331670466561"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T05:24:43Z", 
        "id": "469710494433939458"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano will not scored a goal anymore #THEBASEDGODSCURSE ON CRISTIANO RONALDO - JOSE DELEON", 
        "created_at": "2014-05-23T05:25:40Z", 
        "id": "469710734717616128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T05:26:11Z", 
        "id": "469710863503355904"
    }, 
    {
        "text": "Foto de tunakdogan: #Cristiano #ronaldo #cr7 @cristiano #likeforlike #like2like #lfl #fff #f4f #football... http://t.co/2aKKqGx6Xg", 
        "created_at": "2014-05-23T05:29:39Z", 
        "id": "469711736485216256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo returns to Lisbon as Real Madrid land in Portugal ahead of ... http://t.co/ZoXSHZm8CJ", 
        "created_at": "2014-05-23T05:30:04Z", 
        "id": "469711842424549376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T05:41:01Z", 
        "id": "469714595402481664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #realmadrid#rm#cr7#ronaldo#cristiano#nofilter#match#madrid#realmadrid#halamadrid#final#ligabbva by _re... http://t.co/Ja0adiFWrS", 
        "created_at": "2014-05-23T05:47:18Z", 
        "id": "469716178446082048"
    }, 
    {
        "text": "Foto de realmadridlover_8: #realmadrid #ladecima #halamadrid #pepe #Cristiano #ronaldo #nike #lisbon http://t.co/lPtbJKzZDH", 
        "created_at": "2014-05-23T05:55:48Z", 
        "id": "469718318845153281"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T06:14:13Z", 
        "id": "469722954054373378"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _sh_cr7: @cristiano #cristiano #ronaldo #real_madrid #champions_lige #la_liga #Golden_boy... http://t.co/lvZC4thrKl", 
        "created_at": "2014-05-23T06:25:24Z", 
        "id": "469725766364975105"
    }, 
    {
        "text": "Foto de baburjamil: The stage is set for the final #ucl #lisbon #madrid #ronaldo #cristiano #mufc http://t.co/cOwrGjN5bt", 
        "created_at": "2014-05-23T06:25:34Z", 
        "id": "469725809381756928"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T06:27:50Z", 
        "id": "469726380423278592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T07:05:02Z", 
        "id": "469735740575088640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T07:16:33Z", 
        "id": "469738639987974146"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 somos dois RT@cmjornal: Ronaldo sem tratamento Vip em Lisboa http://t.co/lM2YfUG7Qx", 
        "created_at": "2014-05-23T07:17:10Z", 
        "id": "469738793046913024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T07:31:27Z", 
        "id": "469742387158609920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T07:36:01Z", 
        "id": "469743536443641856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo  obrigado ronaldo hala madrid", 
        "created_at": "2014-05-23T07:50:12Z", 
        "id": "469747108950867969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"@MrAncelotti Tenang, Saya Suka Itu!\" | http://t.co/agJ1ZIOjMY [Bolanet] #APorLaDecima #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-23T07:54:25Z", 
        "id": "469748166321922048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T08:04:24Z", 
        "id": "469750682677829632"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChicaRealMadrid: @Cristiano Ronaldo in Lisbon WELCOME TO YOUR HOME CR7 :) #VivaRonaldo #APorLaDecima #NA http://t.co/YfIXPo87cf", 
        "created_at": "2014-05-23T08:06:24Z", 
        "id": "469751183788089344"
    }, 
    {
        "text": "Sabia que o 118 \u00e9 a segunda casa de Cristiano Ronaldo?... http://t.co/W5fPcuWi4U", 
        "created_at": "2014-05-23T08:10:37Z", 
        "id": "469752243315437568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-23T08:12:34Z", 
        "id": "469752736217444352"
    }, 
    {
        "text": "Senhores do Fraque\u00ae Final com espanh\u00f3is d\u00e1 pouco dinheiro, mas Ronaldo traz turistas: Real Madrid e Atl\u00e9tico d... http://t.co/Gp7PBrz1Ns", 
        "created_at": "2014-05-23T08:21:45Z", 
        "id": "469755048168153088"
    }, 
    {
        "text": "Final com espanh\u00f3is d\u00e1 pouco dinheiro, mas Ronaldo traz turistas http://t.co/tsJG9Hga7l", 
        "created_at": "2014-05-23T08:21:46Z", 
        "id": "469755052135944194"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano BIG HEARTILY THANK YOU - GOD BLESS YOU!  #Ronaldo #ChristianoRonaldo #Balkan #Croatia #Bosnia #Serbia #donation #donacija", 
        "created_at": "2014-05-23T08:25:13Z", 
        "id": "469755919044456448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FansDeElReal: @Cristiano Ronaldo: \"@MrAncelotti Tenang, Saya Suka Itu!\" | http://t.co/agJ1ZIOjMY [Bolanet] #APorLaDecima #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-23T08:27:09Z", 
        "id": "469756406640287744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T08:32:57Z", 
        "id": "469757865767743488"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \u201cAos 14 anos j\u00e1 se via que Ronaldo tinha futebol\u201d http://t.co/ntzp9jUith #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T08:43:25Z", 
        "id": "469760498016079872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T08:48:08Z", 
        "id": "469761684882882560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T08:49:01Z", 
        "id": "469761909621669888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T09:00:55Z", 
        "id": "469764902971006976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah mencetak 12 gol dalam 13 pertandingan melawan Atletico. #UCLFinal http://t.co/kYbXolo8aP", 
        "created_at": "2014-05-23T09:07:29Z", 
        "id": "469766557280006144"
    }, 
    {
        "text": "# Deco: \"Portugal perde muito sem Ronaldo\" http://t.co/Uxs06D5YFk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T09:08:13Z", 
        "id": "469766741300498433"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madrid_IndoBJM: @Cristiano Ronaldo telah mencetak 12 gol dalam 13 pertandingan melawan Atletico. #UCLFinal http://t.co/kYbXolo8aP", 
        "created_at": "2014-05-23T09:08:53Z", 
        "id": "469766910238670850"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Deco: \"Portugal perde muito sem Ronaldo\" http://t.co/QHPXspCkse #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T09:16:06Z", 
        "id": "469768726313594880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T09:16:57Z", 
        "id": "469768937706897408"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Deco: \"Portugal perde muito sem Ronaldo\" http://t.co/Uxs06D5YFk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T09:19:22Z", 
        "id": "469769544761110528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T09:25:04Z", 
        "id": "469770981129465858"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Deco: \"Portugal perde muito sem Ronaldo\" http://t.co/Uxs06D5YFk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T09:27:46Z", 
        "id": "469771658841292800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T09:29:58Z", 
        "id": "469772215748009985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T09:30:15Z", 
        "id": "469772284190654464"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Deco: \"Portugal perde muito sem Ronaldo\" http://t.co/Uxs06D5YFk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T09:33:25Z", 
        "id": "469773081654075392"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo que se escondia nos jogos decisivos e o Ronaldo que n\u00e3o se esconde de nada: http://t.co/BEiU1KbPTs", 
        "created_at": "2014-05-23T09:39:27Z", 
        "id": "469774602357719041"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarbaraSilvaJM: \"Portugal perde muito sem Ronaldo. O Cristiano tem muita maturidade e \u00e9 normal que dependam muito dele no Real e na Sel\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T09:40:01Z", 
        "id": "469774741642149888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T09:44:34Z", 
        "id": "469775888209293312"
    }, 
    {
        "text": "RT @AnaRitaFernan12: Real Madrid Team arriving to the Hotel in#Lisbon | #Cristiano Ronaldo. http://t.co/L8hCC99Aw5 #Portugal #uclfinal", 
        "created_at": "2014-05-23T09:47:19Z", 
        "id": "469776578709553153"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo on his way to the team hotel in Lisbon. #halamadrid #UCLfinal http://t.co/N5brDXMt4c", 
        "created_at": "2014-05-23T09:50:33Z", 
        "id": "469777394963075072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"El Estadio da Luz es un lugar m\u00edtico\"  http://t.co/TYcWTKAITu #Portugal #Lisboa #uclfinal", 
        "created_at": "2014-05-23T09:55:21Z", 
        "id": "469778600925741056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@Tweetnesian: #RemajaIndonesia pengen banget bisa ketemu sama ....\"", 
        "created_at": "2014-05-23T09:55:50Z", 
        "id": "469778725358141440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, would she screaming my name? http://t.co/sqJpnllYhG", 
        "created_at": "2014-05-23T09:56:32Z", 
        "id": "469778899069448193"
    }, 
    {
        "text": "RT @visitportugal: @Cristiano Ronaldo: \"El Estadio da Luz es un lugar m\u00edtico\"  http://t.co/TYcWTKAITu #Portugal #Lisboa #uclfinal", 
        "created_at": "2014-05-23T09:57:48Z", 
        "id": "469779217560137728"
    }, 
    {
        "text": "Foto de brendanwilkins13: Guess who im supporting at the world cup. #ronaldo #present #porkandcheese #haveachance... http://t.co/cy6OmfNGHx", 
        "created_at": "2014-05-23T09:57:49Z", 
        "id": "469779222261952512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah mencetak 12 gol di 13 pertandingan terakhirnya melawan Atletico. Predator! http://t.co/5BzRrJynI1 [SocialRM]", 
        "created_at": "2014-05-23T09:59:33Z", 
        "id": "469779659345784832"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Deco: \u00abSe Cristiano Ronaldo estiver bem, as hip\u00f3teses do Real aumentam\u00bb http://t.co/QKk9ORMUBH #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T10:00:07Z", 
        "id": "469779800807075841"
    }, 
    {
        "text": "Do you think Real Mardrid is going to win the #ChampionsLeague 2014?! Ronaldo does. http://t.co/vYNPg6qgqy", 
        "created_at": "2014-05-23T10:02:12Z", 
        "id": "469780325850435584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva cr. ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T10:02:55Z", 
        "id": "469780506415218688"
    }, 
    {
        "text": "@c_fernanddes pensa assim o Ronaldo est\u00e1 hospedado no tivoli haha", 
        "created_at": "2014-05-23T10:11:30Z", 
        "id": "469782666427260928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah mencetak 12 gol dalam 13 pertandingan melawan Atletico. #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-23T10:21:28Z", 
        "id": "469785173207183360"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de baburjamil: The stage is set for the final #ucl #lisbon #madrid #ronaldo #cristiano #mufc http://t.co/cOwrGjN5\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:24:40Z", 
        "id": "469785980808228864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano to be champions league final MOM @ 4/1 with @coral is a great bet! Get on it! #halamadrid #mufc #ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T10:24:50Z", 
        "id": "469786020230488064"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http://t.co/09NPPJJE20", 
        "created_at": "2014-05-23T10:26:24Z", 
        "id": "469786416281812992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:26:50Z", 
        "id": "469786525006573568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:27:07Z", 
        "id": "469786595080814592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:27:12Z", 
        "id": "469786617134460928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:27:30Z", 
        "id": "469786692573200385"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:27:31Z", 
        "id": "469786696738156544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:27:35Z", 
        "id": "469786715985825792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:27:40Z", 
        "id": "469786732926627840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:28:16Z", 
        "id": "469786885427322880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:28:17Z", 
        "id": "469786890393358336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:29:07Z", 
        "id": "469787100150501376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:29:08Z", 
        "id": "469787105900888064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:29:37Z", 
        "id": "469787226004799488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:30:17Z", 
        "id": "469787393520721922"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:30:51Z", 
        "id": "469787537071165440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:31:28Z", 
        "id": "469787691354427392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:31:37Z", 
        "id": "469787728503386112"
    }, 
    {
        "text": "Today we have Ronaldo here and I can not go home because I have no where to park the car:-) http://t.co/Q5Hg1bBY3y", 
        "created_at": "2014-05-23T10:32:35Z", 
        "id": "469787973597155328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:35:35Z", 
        "id": "469788729037828096"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo confirmou presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino em junho. http://t.co/Y5JzJ0GuxM", 
        "created_at": "2014-05-23T10:35:47Z", 
        "id": "469788776148271104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:37:05Z", 
        "id": "469789104977489920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T10:37:34Z", 
        "id": "469789227035537408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:39:30Z", 
        "id": "469789712631099392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo we all love ronaldo u are the best in the world", 
        "created_at": "2014-05-23T10:39:44Z", 
        "id": "469789772706091010"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plz plz plz follow me plz follow me I'm the biggest fan of yours", 
        "created_at": "2014-05-23T10:41:35Z", 
        "id": "469790237149777920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:42:42Z", 
        "id": "469790516251738112"
    }, 
    {
        "text": "# \"Real Madrid \u00e9 mais perigoso com Ronaldo\" http://t.co/GUo2M7nGnC  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T10:44:11Z", 
        "id": "469790892740460545"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:46:45Z", 
        "id": "469791536491036672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:47:14Z", 
        "id": "469791657198891008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:47:14Z", 
        "id": "469791658180354048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo my name is nadia from algeria please say hello to me i love you i love u i love u so much my best player", 
        "created_at": "2014-05-23T10:48:40Z", 
        "id": "469792020421033984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:49:26Z", 
        "id": "469792213023879168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:50:50Z", 
        "id": "469792566519803906"
    }, 
    {
        "text": "A confirmar-se...grande jogada \"Cristiano Ronaldo confirmou a sua presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra IX Congresso Leonino\" http://t.co/gIG1O0vHuX", 
        "created_at": "2014-05-23T10:51:11Z", 
        "id": "469792653152763904"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: A confirmar-se...grande jogada \"Cristiano Ronaldo confirmou a sua presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra IX Congresso Leonino\" http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:53:09Z", 
        "id": "469793146235531265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will go down as the greatest soccer player next to David Beckham two legends that will never be forgotten", 
        "created_at": "2014-05-23T10:53:13Z", 
        "id": "469793166074187776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T10:53:30Z", 
        "id": "469793234408185856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, would she screaming my name? http://t.co/RxQzvWkugU", 
        "created_at": "2014-05-23T10:53:39Z", 
        "id": "469793272601141249"
    }, 
    {
        "text": "@captomente Acho q o Ronaldo n vai fazer uma viagem rel\u00e2mpago Estados Unidos - Portugal - Estado Unidos com o Mundial \u00e0 porta :/ De nada ;)", 
        "created_at": "2014-05-23T10:59:38Z", 
        "id": "469794779203915776"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo on his way to the team hotel in Lisbon. #halamadrid #UCLfinal http://t.co/N5brDXMt4c", 
        "created_at": "2014-05-23T11:00:19Z", 
        "id": "469794953640808448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Andre_Diegues10: Do you think Real Mardrid is going to win the #ChampionsLeague 2014?! Ronaldo does. http://t.co/vYNPg6qgqy", 
        "created_at": "2014-05-23T11:00:58Z", 
        "id": "469795115372793856"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting Ronaldo na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso http://t.co/xhgy7jmjCn  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T11:01:39Z", 
        "id": "469795285623795712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:02:02Z", 
        "id": "469795381757636608"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: A confirmar-se...grande jogada \"Cristiano Ronaldo confirmou a sua presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra IX Congresso Leonino\" http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:05:08Z", 
        "id": "469796164658012160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/ZwjHfadwiU", 
        "created_at": "2014-05-23T11:09:03Z", 
        "id": "469797150696964096"
    }, 
    {
        "text": "Um septuagen\u00e1rio elvense acaba de informar o caf\u00e9, que o Ronaldo anda a fazer coisas pornogr\u00e1ficas com a namorada. Porque ganha 3 e gasta 4.", 
        "created_at": "2014-05-23T11:14:36Z", 
        "id": "469798545919602688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Followed Me Please please please please please please please !!!!!!!!! \u2665", 
        "created_at": "2014-05-23T11:15:51Z", 
        "id": "469798860316221440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo atinge 26 milh\u00f5es de seguidores .. Hala madred #FF http://t.co/rDsdK4iTNr", 
        "created_at": "2014-05-23T11:16:21Z", 
        "id": "469798986715758592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Ronaldo La Decima esta ai", 
        "created_at": "2014-05-23T11:16:53Z", 
        "id": "469799120811864064"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano its now or never..  #riskeverything to be the champions of the champions. Eagerly waiting .. #cr7 #ronaldo #vivaronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T11:17:19Z", 
        "id": "469799229745922049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano your dog ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T11:17:26Z", 
        "id": "469799257323470849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u R talking About Football ...Don't You Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-05-23T11:17:31Z", 
        "id": "469799278802911233"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo 7 Verithanam! :-*", 
        "created_at": "2014-05-23T11:17:52Z", 
        "id": "469799366266736640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me handsome Cristiano Ronaldo please become Liverpool", 
        "created_at": "2014-05-23T11:18:51Z", 
        "id": "469799615680638976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo if u wanna win tmw just follow me back .. Amma from Palestine I want u to follow me plz ..", 
        "created_at": "2014-05-23T11:19:48Z", 
        "id": "469799855435431936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo please follow me thanks.", 
        "created_at": "2014-05-23T11:20:31Z", 
        "id": "469800033995722753"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:20:31Z", 
        "id": "469800035874775040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:20:47Z", 
        "id": "469800100449882113"
    }, 
    {
        "text": "RT @Alvalade_XXI: Cristiano Ronaldo na Comiss\u00e3o de Honra do Congresso Leonino http://t.co/KaxYoVZ6ZS #scp", 
        "created_at": "2014-05-23T11:21:54Z", 
        "id": "469800382471077888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo- the man who can't stop improving.. hoping that you play for the final.. #Hala Madrid #Viva Ronaldo #APorLaDecima", 
        "created_at": "2014-05-23T11:21:58Z", 
        "id": "469800399658954752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tenth without Ronaldo tasteless", 
        "created_at": "2014-05-23T11:22:18Z", 
        "id": "469800485218570240"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo safou-se de boa http://t.co/VozG4H5tCl", 
        "created_at": "2014-05-23T11:23:38Z", 
        "id": "469800820381593600"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunotravassos: Ronaldo safou-se de boa http://t.co/VozG4H5tCl", 
        "created_at": "2014-05-23T11:25:22Z", 
        "id": "469801256744390656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:25:41Z", 
        "id": "469801335656042496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Dear Ronaldo,Do you want to return to your home Manchester United?", 
        "created_at": "2014-05-23T11:25:53Z", 
        "id": "469801384129200129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano     hola ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-23T11:26:12Z", 
        "id": "469801464811229186"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Sporting: Cristiano Ronaldo na Comiss\u00e3o de Honra do Congresso Leonino http://t.co/0KWaGvSWMw #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T11:26:24Z", 
        "id": "469801517025726464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:26:59Z", 
        "id": "469801663880912896"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo na Comiss\u00e3o de Honra do Congresso Leonino http://t.co/1HffAnHRQE #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T11:29:39Z", 
        "id": "469802335011491842"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love u cristiano ronaldo....... http://t.co/va7qzQ6GBC", 
        "created_at": "2014-05-23T11:30:19Z", 
        "id": "469802501802168322"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:30:56Z", 
        "id": "469802654965960705"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:31:05Z", 
        "id": "469802694480527360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go ronaldo go. This will be RM champions league.", 
        "created_at": "2014-05-23T11:31:12Z", 
        "id": "469802723584401410"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T11:34:18Z", 
        "id": "469803503271940096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:35:57Z", 
        "id": "469803919174946816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo ronaldo you're number one You're my idol http://t.co/Xjzq7ALkcK", 
        "created_at": "2014-05-23T11:37:59Z", 
        "id": "469804431991529472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa sorte Cristiano Ronaldo Voc\u00ea merece um..", 
        "created_at": "2014-05-23T11:39:31Z", 
        "id": "469804815246454784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano are you plsying or not.?  Please plqy tonight. We indians just love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T11:40:37Z", 
        "id": "469805095228407808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo Hola Estoy muy feliz de hablar con usted", 
        "created_at": "2014-05-23T11:42:21Z", 
        "id": "469805531352145922"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo \u0627\u0646\u0627 \u0627\u062d\u0628\u0643 \u064a\u0627\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648", 
        "created_at": "2014-05-23T11:42:43Z", 
        "id": "469805622347575297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos Ronaldo ! Hala Madrid !", 
        "created_at": "2014-05-23T11:44:56Z", 
        "id": "469806177727959040"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo,you can do it tomorrow,I believe in you...!good luckm.m", 
        "created_at": "2014-05-23T11:46:18Z", 
        "id": "469806524890886144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ...real madrit 5.1 atletico madrit goolllll ronaldo 3", 
        "created_at": "2014-05-23T11:46:22Z", 
        "id": "469806539021496320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for cristiano ronaldo http://t.co/X3a1jYgq0r", 
        "created_at": "2014-05-23T11:47:22Z", 
        "id": "469806792193482752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gagner, et ronaldo gagneras avec ses co\u00e9quipiers  ,demain  \u00e0 Lisbonne", 
        "created_at": "2014-05-23T11:49:40Z", 
        "id": "469807369799876608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo We want LaD\u00e9cima :'(((", 
        "created_at": "2014-05-23T11:53:50Z", 
        "id": "469808421047250944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:54:24Z", 
        "id": "469808560164319232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:54:39Z", 
        "id": "469808624546484226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Cristiano Ronaldo, hello how are you", 
        "created_at": "2014-05-23T11:56:28Z", 
        "id": "469809082749452288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano kick their ass ronaldo, score a hattrick will you :D", 
        "created_at": "2014-05-23T11:57:45Z", 
        "id": "469809406666752001"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T11:57:53Z", 
        "id": "469809437730168832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva la madre que pario ronaldo !", 
        "created_at": "2014-05-23T11:57:59Z", 
        "id": "469809464884080641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano all the best for u Ronaldo in Lisbon #APorLaDecima &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-23T11:58:12Z", 
        "id": "469809516734083072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-05-23T11:58:32Z", 
        "id": "469809603480260610"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T11:59:13Z", 
        "id": "469809774197231616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. ...good luck Ronaldo.  When you win it come back to Man United;-) - the number 7 shirt is all yours!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T12:00:01Z", 
        "id": "469809975557369856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best!!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T12:00:06Z", 
        "id": "469809996986085376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo in the heart egypt", 
        "created_at": "2014-05-23T12:00:08Z", 
        "id": "469810003671797763"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo...I love youuuuuu \u2661\u2661\u2661\u2661\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-05-23T12:00:12Z", 
        "id": "469810023019716610"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo ,please can you see hey for me ? \u2665", 
        "created_at": "2014-05-23T12:00:18Z", 
        "id": "469810044964724736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the Magnificent, come on guys, bring home the tenth cup! @realmadrid", 
        "created_at": "2014-05-23T12:00:25Z", 
        "id": "469810077621559296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we'll support u from a distance no matter where we are. Love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T12:00:44Z", 
        "id": "469810157308747776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ...Ronaldo has donated  Bosnia and Serbia 6.5 million...#Respect", 
        "created_at": "2014-05-23T12:00:59Z", 
        "id": "469810218608906240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fo Ronaldo !!!!   Good luck!  Blessings", 
        "created_at": "2014-05-23T12:01:10Z", 
        "id": "469810266335502337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Desde Cuba un saludo cordial y sincero al mejor jugador del mundo Cristiano Ronaldo. Le deseo \u00e9xitos ma\u00f1ana y en la copa mundial.", 
        "created_at": "2014-05-23T12:01:32Z", 
        "id": "469810355884269568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Come on Ronaldo Vamooooooooooooooooooos", 
        "created_at": "2014-05-23T12:01:41Z", 
        "id": "469810396182740992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hero", 
        "created_at": "2014-05-23T12:02:03Z", 
        "id": "469810488415899648"
    }, 
    {
        "text": "Facto: Cristiano Ronaldo \u00e9 o \u00fanico jogador, a poder entrar em campo amanh\u00e3, que sabe o que \u00e9 jogar uma final na Luz... e perder! #euro2004", 
        "created_at": "2014-05-23T12:02:41Z", 
        "id": "469810645651959809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  atletico solo fortunata dico 2 0 real madrid gol Ronaldo Bale", 
        "created_at": "2014-05-23T12:02:51Z", 
        "id": "469810687905382401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Real madrid 3 vs Alt.Madrid 0.  Ronaldo with 2goals and benzema 1goal. So shall it be.", 
        "created_at": "2014-05-23T12:03:41Z", 
        "id": "469810897029193729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes ronaldo its final good luck", 
        "created_at": "2014-05-23T12:03:59Z", 
        "id": "469810974615015424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano s\u00fcperisn ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T12:04:16Z", 
        "id": "469811043984605184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T12:04:19Z", 
        "id": "469811056404340736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  go ahead ronaldo You #can do it", 
        "created_at": "2014-05-23T12:04:37Z", 
        "id": "469811134053482496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T12:04:47Z", 
        "id": "469811175342239744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e a #Madeira em destaque no #NewYorkTimes: Num artigo assinado ontem pelo jornalista Sam... http://t.co/ABbrmyuofZ #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-23T12:06:17Z", 
        "id": "469811551222784001"
    }, 
    {
        "text": "Torneio de escolas anima manh\u00e3 de s\u00e1bado no Cristiano Ronaldo Campus Futebol - CDNacional http://t.co/4eoramUAXG", 
        "created_at": "2014-05-23T12:06:25Z", 
        "id": "469811584882073600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i pray the Best for you Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-05-23T12:06:40Z", 
        "id": "469811649436581889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano NABER LA RONALDO.", 
        "created_at": "2014-05-23T12:06:51Z", 
        "id": "469811696748752896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go Ronaldo,hala Madrid", 
        "created_at": "2014-05-23T12:06:59Z", 
        "id": "469811728239570944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope you win!! Good Luck Ronaldo, I love you so much &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-23T12:07:16Z", 
        "id": "469811802201935872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love you , can you said , Hi abdullah \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-05-23T12:07:20Z", 
        "id": "469811817250701312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish I could play the final I love you very much encouraged Ronaldo ...........", 
        "created_at": "2014-05-23T12:07:46Z", 
        "id": "469811927200563200"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Bang Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T12:07:46Z", 
        "id": "469811927578079233"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hii ronaldo.. iam your fans from indonesia :)", 
        "created_at": "2014-05-23T12:08:15Z", 
        "id": "469812048168493056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano folback me pleaSE. i fans you ronaldo. :D", 
        "created_at": "2014-05-23T12:08:47Z", 
        "id": "469812182226857984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo give me your hand\u270b", 
        "created_at": "2014-05-23T12:09:03Z", 
        "id": "469812247267508224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala. MADRID...Vamos Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T12:09:50Z", 
        "id": "469812445553246208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck tomorrow Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T12:10:03Z", 
        "id": "469812501819826178"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Liga dos Campe\u00f5es - Platini: \u00abRonaldo pode decidir a final\u00bb http://t.co/tfCyKvCIAJ", 
        "created_at": "2014-05-23T12:11:40Z", 
        "id": "469812905962381312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  vamoooooooooos ronaldo \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d http://t.co/EP64eErnuG", 
        "created_at": "2014-05-23T12:11:42Z", 
        "id": "469812917718614017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are leader Ronaldo ! Everythinks are possibl with you so win !!", 
        "created_at": "2014-05-23T12:11:53Z", 
        "id": "469812960979087360"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Congresso do Sporting: Cristiano Ronaldo integra Comiss\u00e3o de Honra http://t.co/XegS5u9lJG #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T12:12:34Z", 
        "id": "469813134102757376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Cand\u0131r Gerisi Heycand\u0131r...", 
        "created_at": "2014-05-23T12:13:26Z", 
        "id": "469813353146482688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Liga dos Campe\u00f5es - Platini: \u00abRonaldo pode decidir a final\u00bb http://t.co/tfCyKvCIAJ", 
        "created_at": "2014-05-23T12:14:02Z", 
        "id": "469813502769893377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oh Ronaldo orienta a\u00ed um bilhete kidding boa sorte para esse grande jogo, por la decima! Hala Madrid!", 
        "created_at": "2014-05-23T12:16:48Z", 
        "id": "469814199108239361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #riskeverything Cris !! #APorLaD\u00e9cima\u00a0 #HALAMADRID\u00a0!!  #realmadrid #Ronaldo\u00a0you are the best and we will win the champions !", 
        "created_at": "2014-05-23T12:18:35Z", 
        "id": "469814649261527042"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo e a Madeira em destaque no New York Times http://t.co/qXcnj670SU", 
        "created_at": "2014-05-23T12:19:41Z", 
        "id": "469814926064627713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo i wiil wish to win  u", 
        "created_at": "2014-05-23T12:19:42Z", 
        "id": "469814927449161729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish the best of luck tomorrow Ronaldo, you're the best!!! #UCLfinal #RonaldoForever", 
        "created_at": "2014-05-23T12:19:50Z", 
        "id": "469814964329648128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano all the best my best player cristiano Ronaldo!!! The dream is urs @Real_madrid", 
        "created_at": "2014-05-23T12:20:17Z", 
        "id": "469815075935907840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T12:20:31Z", 
        "id": "469815135587299329"
    }, 
    {
        "text": "@DPedroM20 sim eu tbm.... mas epa...... e a mesma coisa que deixar o ronaldo de fora em pt", 
        "created_at": "2014-05-23T12:20:55Z", 
        "id": "469815234413473792"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Deco: \"Portugal perde muito sem Ronaldo\" http://t.co/Uxs06D5YFk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T12:21:04Z", 
        "id": "469815270958444546"
    }, 
    {
        "text": "#ronaldo #cristianoronaldo #cristiano #portugal #madeira #realmadrid http://t.co/LsRzoxituz", 
        "created_at": "2014-05-23T12:21:40Z", 
        "id": "469815425191010304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano all the best my best player cristiano Ronaldo @real madrid the dream is urs..", 
        "created_at": "2014-05-23T12:22:11Z", 
        "id": "469815554400722945"
    }, 
    {
        "text": "@BernardoMRuivo o Ronaldo era bem pior x)", 
        "created_at": "2014-05-23T12:23:12Z", 
        "id": "469815811411279872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T12:24:02Z", 
        "id": "469816017821388800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Please Cristiano Ronaldo my dream  Tomorrow we want tenth Championship", 
        "created_at": "2014-05-23T12:25:16Z", 
        "id": "469816329755561984"
    }, 
    {
        "text": "@DPedroM20 sim, o que tou a dizer que o Donovan \u00e9 tipo o Ronaldo deles", 
        "created_at": "2014-05-23T12:25:36Z", 
        "id": "469816415453974528"
    }, 
    {
        "text": "@BernardoMRuivo eu percebi, mas n\u00e3o uses o nome Ronaldo x) usa tipo Jo\u00e3o Pinto ou Rui Costa x)", 
        "created_at": "2014-05-23T12:27:57Z", 
        "id": "469817003554131968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T12:29:21Z", 
        "id": "469817358606159873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Fabio! He's look so cute! http://t.co/AdPqz6YFvf", 
        "created_at": "2014-05-23T12:29:24Z", 
        "id": "469817368193949696"
    }, 
    {
        "text": "RT @EiDa_Ronaldo7: @Cristiano Ronaldo and Fabio! He's look so cute! http://t.co/AdPqz6YFvf", 
        "created_at": "2014-05-23T12:30:10Z", 
        "id": "469817562767695872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano it will b crazy watching Ronaldo at his home town", 
        "created_at": "2014-05-23T12:31:36Z", 
        "id": "469817922462810112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo 3-0 atl  alah  &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-23T12:31:52Z", 
        "id": "469817990540984320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i suport you you can win and please folow me please", 
        "created_at": "2014-05-23T12:32:36Z", 
        "id": "469818174750613504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-23T12:33:15Z", 
        "id": "469818339322523648"
    }, 
    {
        "text": "RT @soniadoevandro: Torcedor do Sporting vai a evento da Champions de 'Cristiano Ronaldo': A manh\u00e3 de sexta-feira foi bem moviment... http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T12:34:22Z", 
        "id": "469818621167173632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1 Ronaldo, \u00e9 uma honra para mim v\u00ea-lo a partir do campo em Lisboa Vindo da Ar\u00e1bia Saudita http://t.co/TNBBkW0N0d", 
        "created_at": "2014-05-23T12:35:48Z", 
        "id": "469818982833213441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola me ronaldo atl\u00e9tico de madrid el partido, te deseo \u00e9xito en", 
        "created_at": "2014-05-23T12:37:24Z", 
        "id": "469819381430882304"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abN\u00e3o tenho medo de Ronaldo\u00bb \u2013 Courtois http://t.co/E6kthx6rhN #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T12:38:11Z", 
        "id": "469819581515579395"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope your second dream come also true: winning the Champions. Come on, Ronaldo and HALA @realmadrid !!!", 
        "created_at": "2014-05-23T12:38:55Z", 
        "id": "469819765855641600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano keep spirit ronaldo?  I from indonesian ;)", 
        "created_at": "2014-05-23T12:43:44Z", 
        "id": "469820978072002564"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano just win the game for me and madrid fans plz ,good luck ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T12:46:05Z", 
        "id": "469821569989361664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sporting - Cristiano Ronaldo na Comiss\u00e3o de Honra do Congresso Leonino http://t.co/fa2vEvP7hs", 
        "created_at": "2014-05-23T12:48:34Z", 
        "id": "469822191929159681"
    }, 
    {
        "text": "@constancascott ha uns dias , os miudos voltaram a chamar o Cristiano Ronaldo ahah", 
        "created_at": "2014-05-23T12:56:30Z", 
        "id": "469824190426914817"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cristiano Ronaldo promove Lisboa e cumpre um sonho http://t.co/aJS5SDvNkN", 
        "created_at": "2014-05-23T13:00:48Z", 
        "id": "469825270573056000"
    }, 
    {
        "text": "[Dinheiro Vivo] J\u00e1 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dormir no quarto ao lado de Ronaldo. Hotel est\u00e1 esgotado http://t.co/PVPVJqDyAy", 
        "created_at": "2014-05-23T13:01:02Z", 
        "id": "469825330169913345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #hermozalobita te admira Tarija-Bolivia http://t.co/EFWsnRScr3", 
        "created_at": "2014-05-23T13:05:42Z", 
        "id": "469826504516317186"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T13:10:37Z", 
        "id": "469827744613040128"
    }, 
    {
        "text": "Wish you all the best for tomorrow's match, Cristiano Ronaldo!  Can you guess where was this picture taken? #uefa... http://t.co/21SC69DTHS", 
        "created_at": "2014-05-23T13:15:53Z", 
        "id": "469829067441598464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T13:16:09Z", 
        "id": "469829134625947649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano:round of to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/4Gmu35R3qR\"", 
        "created_at": "2014-05-23T13:17:38Z", 
        "id": "469829509714161664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #CristianoRonaldo #Ronaldo #CRonaldo #thebest #RealMadrid #Real #Madrid #RM #HalaMadrid #Madridis... http://t.co/dtmmpkkXgT", 
        "created_at": "2014-05-23T13:19:33Z", 
        "id": "469829991979835393"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Espanha: Ronaldo cumpre \"sonho\" com a final em Lisboa http://t.co/URGgPF9ctX #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T13:21:28Z", 
        "id": "469830472390819841"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: conseguem saltar como Cristiano Ronaldo? http://t.co/B9KDcHLYta", 
        "created_at": "2014-05-23T13:21:38Z", 
        "id": "469830514564534273"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T13:24:32Z", 
        "id": "469831243148693504"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo feliz com vista para o Rio Tejo - Portugu\u00eas partilhou foto nas redes sociais http://t.co/PqlIqcTns9", 
        "created_at": "2014-05-23T13:27:52Z", 
        "id": "469832082492243968"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o e Ronaldo muito bem dispostos em Lisboa - \u00abPreparados para La Decima\u00bb http://t.co/6BpaH9Ldwc", 
        "created_at": "2014-05-23T13:27:52Z", 
        "id": "469832082303500289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T13:30:36Z", 
        "id": "469832772735877120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me Ronaldo love U ???", 
        "created_at": "2014-05-23T13:33:22Z", 
        "id": "469833466667089921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo, in when day you will be say:  Taz is the best in the world,  Because I love the football \u26bd  Just I need to #help", 
        "created_at": "2014-05-23T13:33:46Z", 
        "id": "469833567879430145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madid Hala Ronaldo Hesta final Vamos", 
        "created_at": "2014-05-23T13:34:12Z", 
        "id": "469833676948525056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T13:34:52Z", 
        "id": "469833846863564800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T13:35:49Z", 
        "id": "469834082969722880"
    }, 
    {
        "text": "Conhe\u00e7a a mensagem de Cristiano Ronaldo aos adeptos a pouco mais de 24 horas da final da Champions! http://t.co/07zKvf99zb", 
        "created_at": "2014-05-23T13:37:00Z", 
        "id": "469834382996692992"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] LC/Final: Cristiano Ronaldo promove Lisboa e cumpre um sonho http://t.co/One7oT4G5p #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T13:41:06Z", 
        "id": "469835415294193664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo si tienes confianza en ti mismo, entonces tu deseo ser\u00e1 implementada para brindar este", 
        "created_at": "2014-05-23T13:42:41Z", 
        "id": "469835812121894912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I hope you win final cup.", 
        "created_at": "2014-05-23T13:44:15Z", 
        "id": "469836205400399872"
    }, 
    {
        "text": ":.: Ronaldo: \u00abAdeptos v\u00e3o passar \u00f3timos momentos em Portugal\u00bb - Jornal Record :.: http://t.co/jwcbiAYqOU", 
        "created_at": "2014-05-23T13:44:24Z", 
        "id": "469836246512963585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank i love you ronaldo thank you", 
        "created_at": "2014-05-23T13:44:40Z", 
        "id": "469836312397099008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9s muito grande !!  http://t.co/C51JzuiZu5", 
        "created_at": "2014-05-23T13:46:01Z", 
        "id": "469836651876073472"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abApenas Ronaldo, Messi e Bale est\u00e3o fora do nosso alcance\u00bb, garante diretor http://t.co/eYYkZLZAeq #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T13:47:16Z", 
        "id": "469836967580938240"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abSe Ronaldo estiver apto ser\u00e1 mais complicado para o Atl\u00e9tico\u00bb \u2013 Costinha http://t.co/9xE274ziq6 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T13:47:17Z", 
        "id": "469836970047205376"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano good luck ronaldo tommorow is big day", 
        "created_at": "2014-05-23T13:48:03Z", 
        "id": "469837162574516224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is my lebster thank you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T13:48:47Z", 
        "id": "469837346569846784"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo promove Lisboa e cumpre um sonho http://t.co/tlvsf7mXsu Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-05-23T13:52:04Z", 
        "id": "469838174848417793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T13:53:27Z", 
        "id": "469838523965915138"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is already in Lisbon and he has left a message for all the football fans!\u2665 #UCLFinal #VisitPortugal http://t.co/KiV9WU1frr", 
        "created_at": "2014-05-23T13:53:50Z", 
        "id": "469838618614185984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T13:53:56Z", 
        "id": "469838642836697088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T13:54:52Z", 
        "id": "469838877268926465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo billboard in Lisbon. http://t.co/9NpUjL3GUm", 
        "created_at": "2014-05-23T13:55:48Z", 
        "id": "469839114242502656"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Hanan__: @Cristiano Ronaldo billboard in Lisbon. http://t.co/9NpUjL3GUm", 
        "created_at": "2014-05-23T13:55:59Z", 
        "id": "469839157963931648"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 tinha dito que estava prestes a realizar o sonho de jogar numa final da Champions, mas agora... http://t.co/390tQgZv6q", 
        "created_at": "2014-05-23T13:56:31Z", 
        "id": "469839293650075648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo returns to Lisbon as #RealMadrid land in #Portugal http://t.co/w45aC9GQ9W via @MailSport", 
        "created_at": "2014-05-23T13:59:17Z", 
        "id": "469839988494827520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lets wait ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T14:01:05Z", 
        "id": "469840441245192192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Te quiero ver Levantar la Decima ma\u00f1ana.  Vamos Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-23T14:06:40Z", 
        "id": "469841847838593024"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Cristiano Ronaldo promove Lisboa e cumpre um sonho http://t.co/htbgKyxwR6 http://t.co/y5bhrMxJLG", 
        "created_at": "2014-05-23T14:07:50Z", 
        "id": "469842142517813248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ma\u00f1ana os madridistas esperamos al mejor cristian\u00f3 Ronaldo vamosssss tr\u00e1enos la d\u00e9cima por favor", 
        "created_at": "2014-05-23T14:08:37Z", 
        "id": "469842337607462912"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cristiano Ronaldo fala ao cora\u00e7\u00e3o dos adeptos merengues http://t.co/dfht27XKij #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T14:09:02Z", 
        "id": "469842445459402752"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo fala ao cora\u00e7\u00e3o dos adeptos merengues http://t.co/FZVarFbdcq  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T14:09:28Z", 
        "id": "469842554381279232"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo promove #Lisboa e cumpre um sonho: O portugu\u00eas do Real Madrid Cristiano Ronaldo... http://t.co/4ChFmO5Tcn #dnoticias", 
        "created_at": "2014-05-23T14:09:34Z", 
        "id": "469842576611086338"
    }, 
    {
        "text": "Amanh\u00e3 a grande final Real Madrid vs Atl\u00e9tico de Madrid #FinalChampionsLeague m Lisboa VAMOS REAL VAMOS RONALDO, PEPE E COENTR\u00c3O #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-23T14:09:35Z", 
        "id": "469842581669834752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oy Ronaldo quero ser o seu amigo", 
        "created_at": "2014-05-23T14:10:36Z", 
        "id": "469842838759682048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano god bless ronaldo to score every chance he get. #HalaMadrid #CR7 \ud83d\ude4f\ud83d\ude04", 
        "created_at": "2014-05-23T14:11:30Z", 
        "id": "469843065440862209"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo fala ao cora\u00e7\u00e3o dos adeptos merengues http://t.co/FZVarFbdcq  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T14:15:00Z", 
        "id": "469843946253086720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T14:16:44Z", 
        "id": "469844382678777856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't worry ronaldo real madrid is the winer", 
        "created_at": "2014-05-23T14:18:58Z", 
        "id": "469844942697668608"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T14:20:55Z", 
        "id": "469845432815071232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo suerte manana un saludo para mi", 
        "created_at": "2014-05-23T14:22:53Z", 
        "id": "469845929546493952"
    }, 
    {
        "text": "RT @BloombergNews: Atletico Madrid's entire team costs less than Real Madrid's fee for Cristiano Ronaldo: http://t.co/FTv22ZYKWm #UCL http:\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T14:24:17Z", 
        "id": "469846281259876352"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo returns to Lisbon as Real Madrid land for Champions League ... http://t.co/9fCobRIwbR", 
        "created_at": "2014-05-23T14:25:20Z", 
        "id": "469846544930189313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mi sue\u00f1os concer a cristiano ronaldo y radamel falcao", 
        "created_at": "2014-05-23T14:27:47Z", 
        "id": "469847161564581888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   benim eniyi adam\u0131m sensin ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T14:27:54Z", 
        "id": "469847191742578688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO WE want dream 10 chmpions", 
        "created_at": "2014-05-23T14:28:21Z", 
        "id": "469847303839563776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T14:29:01Z", 
        "id": "469847474614448129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T14:29:02Z", 
        "id": "469847477966110720"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sydjferr: #Cristiano #Ronaldo coming home #today for tomorrow's #UEFA #ChampionsLeague #Final #game in... http://t.co/oxpa6StjVZ", 
        "created_at": "2014-05-23T14:29:39Z", 
        "id": "469847630269255680"
    }, 
    {
        "text": "@sergiolpereira Ronaldo Madrid :)", 
        "created_at": "2014-05-23T14:41:18Z", 
        "id": "469850561870049280"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] V\u00eddeo: conseguem saltar como Cristiano Ronaldo? http://t.co/XGlR8vP2Uy #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T14:43:15Z", 
        "id": "469851056046747650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo goal scoring record #united #mufc #manutd http://t.co/ylTYiU6gjQ", 
        "created_at": "2014-05-23T14:44:00Z", 
        "id": "469851242773360640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I am one of biggest fans", 
        "created_at": "2014-05-23T14:44:50Z", 
        "id": "469851452807331840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bonne chance ronaldo on attend un double de toi", 
        "created_at": "2014-05-23T14:47:41Z", 
        "id": "469852171715244033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-23T14:49:31Z", 
        "id": "469852630303641600"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Promove o turismo em Lisboa http://t.co/Gv6b1F9yvP", 
        "created_at": "2014-05-23T14:50:06Z", 
        "id": "469852779922468864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo estrena \u2018juguetito\u2019 http://t.co/2MC397W41Z", 
        "created_at": "2014-05-23T14:50:21Z", 
        "id": "469852840220176384"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] LC/Final: Futre espera que Ronaldo marque cinco e que o Atl\u00e9tico ganhe 6-5 http://t.co/mGKsxi4xzl", 
        "created_at": "2014-05-23T14:51:43Z", 
        "id": "469853184563752960"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abVou realizar o sonho de jogar a final em Portugal\u00bb \u2013 Ronaldo http://t.co/AX8NkEDjsU #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T14:55:38Z", 
        "id": "469854169684123648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T14:55:39Z", 
        "id": "469854175564947456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T14:56:39Z", 
        "id": "469854428234002432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T14:57:12Z", 
        "id": "469854567127982080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo saat pulang ke kampung halamannya. Karna karirnya dibesarkan di klub ini. http://t.co/xeB0ewVPJ1", 
        "created_at": "2014-05-23T14:57:32Z", 
        "id": "469854647998361602"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T14:59:05Z", 
        "id": "469855038622281728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Goaltalks: @Cristiano Ronaldo saat pulang ke kampung halamannya. Karna karirnya dibesarkan di klub ini. http://t.co/xeB0ewVPJ1", 
        "created_at": "2014-05-23T15:00:03Z", 
        "id": "469855283867443201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo We want ten foot gold", 
        "created_at": "2014-05-23T15:06:45Z", 
        "id": "469856968476073984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-23T15:16:27Z", 
        "id": "469859408504053760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  It's a beautiful \u2665Cirstiano Ronaldo\u2665", 
        "created_at": "2014-05-23T15:27:11Z", 
        "id": "469862111414198272"
    }, 
    {
        "text": "Futre espera que Ronaldo marque cinco e que o Atl\u00e9tico ganhe 6-5 http://t.co/Uc2hZ10GzU Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-05-23T15:30:06Z", 
        "id": "469862844893106178"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano will be watching  #respect #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T15:32:14Z", 
        "id": "469863381235933185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best, and tomorrow you will show class", 
        "created_at": "2014-05-23T15:32:54Z", 
        "id": "469863550719361024"
    }, 
    {
        "text": "Grande Futre: \"I'd like Ronaldo to score 5 goals and Atl\u00e9tico Madrid to win 6-5\"", 
        "created_at": "2014-05-23T15:38:20Z", 
        "id": "469864915562692608"
    }, 
    {
        "text": "Miroslav Klose aponta a Ronaldo, o Fen\u00f3meno  #FIFAWC2014 #MiroslavKlose #Ronaldo http://t.co/XaASxEfmi9", 
        "created_at": "2014-05-23T15:39:00Z", 
        "id": "469865082923802624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Grande Futre: \"I'd like Ronaldo to score 5 goals and Atl\u00e9tico Madrid to win 6-5\"", 
        "created_at": "2014-05-23T15:40:10Z", 
        "id": "469865378320236544"
    }, 
    {
        "text": "O verdadeiro. @zerozeropt Miroslav Klose aponta a Ronaldo, o Fen\u00f3meno #FIFAWC2014 #MiroslavKlose #Ronaldo http://t.co/Xkw5Wll0Tz", 
        "created_at": "2014-05-23T15:40:34Z", 
        "id": "469865476924121088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello Ronaldo my name is elcan  I love you", 
        "created_at": "2014-05-23T15:40:52Z", 
        "id": "469865552262213632"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Promove turismo em Portugal http://t.co/h3WTXWtITW", 
        "created_at": "2014-05-23T15:42:59Z", 
        "id": "469866085118779392"
    }, 
    {
        "text": "#cristianoronaldo #ronaldo http://t.co/r45nYIPIfk", 
        "created_at": "2014-05-23T15:44:03Z", 
        "id": "469866355697917952"
    }, 
    {
        "text": "[Dinheiro Vivo] Tony Miranda lan\u00e7a bot\u00f5es de punho inspirados em Cristiano Ronaldo http://t.co/F9Dxpz1WCR", 
        "created_at": "2014-05-23T15:44:55Z", 
        "id": "469866572996018176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai cristiano ronaldo\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-05-23T15:45:19Z", 
        "id": "469866673143422977"
    }, 
    {
        "text": "Futre recebeu o Atl\u00e9tico:                                   Ex-jogador deseja cinco golos de Ronaldo mas vit\u00f3r... http://t.co/vZz1a9u6LX", 
        "created_at": "2014-05-23T15:47:06Z", 
        "id": "469867123439722497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-23T15:52:14Z", 
        "id": "469868415214432256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Grande Futre: \"I'd like Ronaldo to score 5 goals and Atl\u00e9tico Madrid to win 6-5\"", 
        "created_at": "2014-05-23T15:55:12Z", 
        "id": "469869162178052096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo good luck for the champion league finals HALA MADRID", 
        "created_at": "2014-05-23T15:56:02Z", 
        "id": "469869372119343104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sen kral adams\u0131n &lt;3 Ben t\u00fcrk\u00fcm", 
        "created_at": "2014-05-23T16:03:20Z", 
        "id": "469871207173455874"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Klose quer bater recorde de golos de Ronaldo http://t.co/2yU2QBwVVE #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T16:03:34Z", 
        "id": "469871265520439296"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Futre: \u00abQue Ronaldo marque 5 e o Atl\u00e9tico ganhe\u00bb http://t.co/OAy29I8cbm #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T16:04:08Z", 
        "id": "469871407594098688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo has been called up to be a liverpool player,he will go to crewe Alexandra instead.", 
        "created_at": "2014-05-23T16:05:37Z", 
        "id": "469871784788242432"
    }, 
    {
        "text": "Amanh\u00e3 vou torcer pelo Real Masdri porque est\u00e1 l\u00e1 o nosso Cristiano Ronaldo. For\u00e7a CR7 confio na tua contribui\u00e7\u00e3o... http://t.co/2zgNpfoxye", 
        "created_at": "2014-05-23T16:06:39Z", 
        "id": "469872044822519809"
    }, 
    {
        "text": "Eita \"@CRFlamenguismo: Pelo menos o Felipe s\u00f3 perdeu um treino por engano. O Ronaldo quando se enganou acabou cercado por tr\u00eas salsichas.\"", 
        "created_at": "2014-05-23T16:11:53Z", 
        "id": "469873360521142272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T16:14:46Z", 
        "id": "469874084747427840"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Miroslav Klose aponta a Ronaldo, o Fen\u00f3meno http://t.co/vKP29ixLiF #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T16:16:49Z", 
        "id": "469874601179103232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Grande Futre: \"I'd like Ronaldo to score 5 goals and Atl\u00e9tico Madrid to win 6-5\"", 
        "created_at": "2014-05-23T16:16:59Z", 
        "id": "469874641625161730"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Grande Futre: \"I'd like Ronaldo to score 5 goals and Atl\u00e9tico Madrid to win 6-5\"", 
        "created_at": "2014-05-23T16:18:44Z", 
        "id": "469875083461533696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T16:21:31Z", 
        "id": "469875783289552896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good Luck Ronaldo. (Man United fan)", 
        "created_at": "2014-05-23T16:22:54Z", 
        "id": "469876130540191744"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ter\u00e1 cabe\u00e7a para mais um recorde?  #UEFAChampionsLeague #RealMadridFC #ManchesterUnited... http://t.co/lR0n78PadW", 
        "created_at": "2014-05-23T16:26:50Z", 
        "id": "469877123860430848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo  \ud83d\udc9c", 
        "created_at": "2014-05-23T16:28:44Z", 
        "id": "469877601314803713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T16:28:45Z", 
        "id": "469877605756579841"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo comentou em mais uma foto minha... Incr\u00edvel ! Abra\u00e7o, \u00eddolo. @VivaRonaldo http://t.co/jXa6vUExCx", 
        "created_at": "2014-05-23T16:28:57Z", 
        "id": "469877655589126145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes, there is only one option... To have The best player in the wold.... And we have him. You're the best RONALDO!!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T16:39:52Z", 
        "id": "469880402782720000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes, there is only one option, to have the best player in the wold.... And we have him. You're the best RONALDO!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T16:42:17Z", 
        "id": "469881009568505858"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Os cinco golos de Ronaldo e a vit\u00f3ria do Atl\u00e9tico na mente de Futre http://t.co/NWapO48INS #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T16:42:59Z", 
        "id": "469881184529293312"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo anseia pela \"d\u00e9cima\" com vista para o Tejo http://t.co/K878wtVTz0 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T16:42:59Z", 
        "id": "469881185133264896"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo ter\u00e1 cabe\u00e7a para mais um recorde?  #UEFAChampionsLeague #RealMadridFC #ManchesterUnited... http://t.co/lR\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T16:47:56Z", 
        "id": "469882431328501760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T16:49:42Z", 
        "id": "469882876972912642"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Grande Futre: \"I'd like Ronaldo to score 5 goals and Atl\u00e9tico Madrid to win 6-5\"", 
        "created_at": "2014-05-23T16:52:11Z", 
        "id": "469883503216459777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo Good_Evez* how are u..?? ahmfz...by the way i follow you because you are my idol in football", 
        "created_at": "2014-05-23T16:54:15Z", 
        "id": "469884022316101633"
    }, 
    {
        "text": "Quero ver o Ronaldo a ganhar a champions", 
        "created_at": "2014-05-23T16:54:21Z", 
        "id": "469884048685678592"
    }, 
    {
        "text": "\u00abQuanto menos Ronaldo tocar na bola, melhor\u00bb:                                   Tiago deixa a estrat\u00e9gia para ... http://t.co/QxaQEH4PcP", 
        "created_at": "2014-05-23T16:55:34Z", 
        "id": "469884354777206784"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] \u00abQuanto menos Ronaldo tocar na bola, melhor\u00bb http://t.co/LH42KiXuKR", 
        "created_at": "2014-05-23T16:55:56Z", 
        "id": "469884446586335233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano MY NAME \u0130S CR\u0130ST\u0130ANO RONALDO DOS SANTOS AVE\u0130RO OR RONE\u0130, YOUR MOTHER YOU RONE\u0130 RONE\u0130 RONE\u0130 RONE\u0130 RONE\u0130  YES YES CR\u0130ST\u0130ANO THANK!!", 
        "created_at": "2014-05-23T16:56:40Z", 
        "id": "469884631958159360"
    }, 
    {
        "text": "Nunca vi tanto Ronaldo junto na Alameda.", 
        "created_at": "2014-05-23T16:57:06Z", 
        "id": "469884741152694272"
    }, 
    {
        "text": "LC: Futre deseja cinco golos de Ronaldo mas vit\u00f3ria do Atl\u00e9tico por 6-5 http://t.co/ddGgQ6HtqX", 
        "created_at": "2014-05-23T16:59:26Z", 
        "id": "469885325767348224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamosss, Ronaldo.  Acriditamos em ti!!!!! #APorLaDecima", 
        "created_at": "2014-05-23T16:59:53Z", 
        "id": "469885440695500800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T17:01:30Z", 
        "id": "469885845810728961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck! Viva Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-05-23T17:01:35Z", 
        "id": "469885868157968384"
    }, 
    {
        "text": "Portugal est\u00e1 forte nos escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o. Boas not\u00edcias. N\u00e3o h\u00e1 um novo Ronaldo mas h\u00e1 muito talento e em grande quantidade!", 
        "created_at": "2014-05-23T17:03:18Z", 
        "id": "469886300230012928"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7__love__cr7__: #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #CR7 #realmadrid #halamadrid #RMCF #CR7 #adidas... http://t.co/ByfANCTjey", 
        "created_at": "2014-05-23T17:14:13Z", 
        "id": "469889044592476161"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Messi and Ronaldo http://t.co/pwmiVb7nyQ", 
        "created_at": "2014-05-23T17:15:06Z", 
        "id": "469889267528126465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck in the final tomorrow!! From \"The Red Indians\" - Running down the wing hear United sing Viva Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-05-23T17:16:06Z", 
        "id": "469889520939565056"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-23T17:16:34Z", 
        "id": "469889639822548992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T17:16:48Z", 
        "id": "469889695355129858"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , good lock cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T17:20:44Z", 
        "id": "469890687953952770"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo ter\u00e1 cabe\u00e7a para mais um recorde? http://t.co/D4ZBsGRyrS #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T17:24:10Z", 
        "id": "469891549434626049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T17:24:42Z", 
        "id": "469891684323844096"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 vi Ronaldo. Equipa do Real saiu agora do hotel #UCLfinal", 
        "created_at": "2014-05-23T17:24:52Z", 
        "id": "469891724761137152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T17:25:00Z", 
        "id": "469891760609837056"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Ronaldo recebe quase tanto num ano como todo o plantel do Atl\u00e9tico http://t.co/TVpooV8mq8 #eusouobservador", 
        "created_at": "2014-05-23T17:25:06Z", 
        "id": "469891786773889025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo I am a fan of Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T17:25:07Z", 
        "id": "469891789160054785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Grande Futre: \"I'd like Ronaldo to score 5 goals and Atl\u00e9tico Madrid to win 6-5\"", 
        "created_at": "2014-05-23T17:25:45Z", 
        "id": "469891947256352768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Mr. Ronaldo I love you for ever and my dream for see you  thank you  please see it's massege", 
        "created_at": "2014-05-23T17:26:33Z", 
        "id": "469892152018087936"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Ronaldo recebe quase tanto num ano como todo o plantel do Atl\u00e9tico http://t.co/TVpooV8mq8 #eusouobservador", 
        "created_at": "2014-05-23T17:26:39Z", 
        "id": "469892174130466816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo admire you from little hope someday you know I am from portugal support from Lisbon \"forca\u2665portugal\u2665\"", 
        "created_at": "2014-05-23T17:30:03Z", 
        "id": "469893033195241472"
    }, 
    {
        "text": "O Chelsea quer despachar o David Luiz e vende-o por 50 milh\u00f5es. Se n\u00e3o o quisesse despachar era capaz de ser mais caro que Bale e Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-23T17:36:16Z", 
        "id": "469894596001280000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO !  Viva Ronaldo, Viva Ronaldo! Running down the wing, Hear United sing: Viva Ronaldo! http://t.co/LtreIembsm", 
        "created_at": "2014-05-23T17:37:37Z", 
        "id": "469894935043661824"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcoRedDevil: @Cristiano VIVA RONALDO !  Viva Ronaldo, Viva Ronaldo! Running down the wing, Hear United sing: Viva Ronaldo! http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T17:39:34Z", 
        "id": "469895426221436928"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcoRedDevil: @Cristiano VIVA RONALDO !  Viva Ronaldo, Viva Ronaldo! Running down the wing, Hear United sing: Viva Ronaldo! http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T17:39:49Z", 
        "id": "469895489979052032"
    }, 
    {
        "text": "Foto de s3eedj3ede: #cristiano #cristianoronaldo #cr7 #ronaldo #realmadrid #halamadrid #cristianoaraujo #bale... http://t.co/w9p7LDKyuT", 
        "created_at": "2014-05-23T17:43:22Z", 
        "id": "469896380732149760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lo maximo ronaldo suerte ustedes ganaran la copa", 
        "created_at": "2014-05-23T17:46:46Z", 
        "id": "469897236177227776"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #CR #ManchesterUnited #ManUnited #ManUtd #RedDevil #RedDevi... http://t.co/ea1fKMndpw", 
        "created_at": "2014-05-23T17:49:05Z", 
        "id": "469897821253283840"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Tiago acredita que nem todos os portugueses est\u00e3o ao lado de Ronaldo http://t.co/H7T2BT9AGJ #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T17:49:42Z", 
        "id": "469897976664436737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T17:49:45Z", 
        "id": "469897987020554240"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianasramos: @constancascott ha uns dias , os miudos voltaram a chamar o Cristiano Ronaldo ahah", 
        "created_at": "2014-05-23T17:52:30Z", 
        "id": "469898678946521088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T17:58:41Z", 
        "id": "469900238829133824"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting \"De alma e cora\u00e7\u00e3o com Ronaldo\" http://t.co/ONOCZQlyDI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T18:04:15Z", 
        "id": "469901636693803008"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Sporting \"De alma e cora\u00e7\u00e3o com Ronaldo\" http://t.co/ONOCZQlyDI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T18:06:31Z", 
        "id": "469902207442501632"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Sporting \"De alma e cora\u00e7\u00e3o com Ronaldo\" http://t.co/ONOCZQlyDI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T18:07:18Z", 
        "id": "469902406231523328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heloo ronaldo am aaron dis is aaron 4rom Nigeria", 
        "created_at": "2014-05-23T18:07:31Z", 
        "id": "469902461231448064"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Sporting \"De alma e cora\u00e7\u00e3o com Ronaldo\" http://t.co/ONOCZQlyDI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T18:08:15Z", 
        "id": "469902645998931968"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Sporting \"De alma e cora\u00e7\u00e3o com Ronaldo\" http://t.co/ONOCZQlyDI  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T18:09:24Z", 
        "id": "469902934206337025"
    }, 
    {
        "text": "Foto de halaamadrid_7: #cr7 #cristiano #cristianos #cristianoronaldo #real #ronaldo #realmadrid #futbol #football... http://t.co/ludghk6hTf", 
        "created_at": "2014-05-23T18:13:39Z", 
        "id": "469904003694735360"
    }, 
    {
        "text": "@mbcrodrigues com o Ronaldo em grande plano", 
        "created_at": "2014-05-23T18:18:31Z", 
        "id": "469905230210289664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo I want you greate  player Ok! Wright to me now", 
        "created_at": "2014-05-23T18:18:49Z", 
        "id": "469905302880813058"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Ronaldo recebe quase tanto num ano como todo o plantel do Atl\u00e9tico http://t.co/TVpooV8mq8 #eusouobservador", 
        "created_at": "2014-05-23T18:22:31Z", 
        "id": "469906235488497665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, una poderosa presencia 'casi religiosa', vuelve a Portugal. http://t.co/7kR3ajCa9q (AP) http://t.co/B7R7PU69nV\u201d", 
        "created_at": "2014-05-23T18:24:17Z", 
        "id": "469906678071447554"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T18:26:42Z", 
        "id": "469907286715293696"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Bruno de Carvalho: \u00abSab\u00edamos que Ronaldo chegaria ao topo\u00bb http://t.co/ypP2O8XbCl #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T18:26:50Z", 
        "id": "469907322622332928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres el mejor de mundooooo", 
        "created_at": "2014-05-23T18:30:33Z", 
        "id": "469908258216742912"
    }, 
    {
        "text": "Poder deste post no Facebook do #Ronaldo para promover #Lisboa [ #Lisbon ]e #Portugal Vejam s\u00f3 os n\u00fameros de... http://t.co/ZXqqf5mP41", 
        "created_at": "2014-05-23T18:43:06Z", 
        "id": "469911415114186754"
    }, 
    {
        "text": "Foto de gizemozinanc: #Mybiggestlove #mybiggestdream #since2006 #cristiano #ronaldo #cr7 #Rma #realmadrid... http://t.co/HbhBktixIa", 
        "created_at": "2014-05-23T18:44:54Z", 
        "id": "469911867402768384"
    }, 
    {
        "text": "# \"Precisamos de Ronaldo ao melhor n\u00edvel\" http://t.co/0SJWH3yXKk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T18:51:26Z", 
        "id": "469913512668459008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T18:51:56Z", 
        "id": "469913635528392704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Better than Messi\" Ronaldo ready to deliver #LaD\u00e9cima for Madridistas #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-23T18:52:13Z", 
        "id": "469913708777721856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Pichichi de la Liga y Champions...El Mejor del Mundo Se la Merece #APorLaDecima #HalaMadrid http://t.co/4KX6l5wxcp", 
        "created_at": "2014-05-23T18:52:22Z", 
        "id": "469913744408326144"
    }, 
    {
        "text": "h\u00e1 coisas fant\u00e1sticas, n\u00e3o h\u00e1? RT Bruno de Carvalho vai torcer por \"grande atua\u00e7\u00e3o\" de Ronaldo na Luz http://t.co/YaTF9U3WmZ", 
        "created_at": "2014-05-23T18:53:39Z", 
        "id": "469914070288973826"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T18:54:02Z", 
        "id": "469914167747821569"
    }, 
    {
        "text": "ora bem, eu estou debaixo da bancada, ainda na sala de imprensa, mas ouve-se bem os gritos da bancada..s\u00e3o todos para Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T18:55:43Z", 
        "id": "469914588671406081"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Precisamos de Ronaldo ao melhor n\u00edvel\" http://t.co/0SJWH3yXKk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-05-23T18:56:06Z", 
        "id": "469914683949199360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo!!!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T18:56:33Z", 
        "id": "469914798533398531"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T18:56:40Z", 
        "id": "469914830976335873"
    }, 
    {
        "text": "RT @patriciabsap: Estou a adorar ver o Ronaldo no melhor est\u00e1dio do mundo *_*  #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-05-23T19:01:07Z", 
        "id": "469915948560814080"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Bruno de Carvalho vai torcer por \"grande atua\u00e7\u00e3o\" de Ronaldo na Luz http://t.co/QT3VVppthc", 
        "created_at": "2014-05-23T19:03:17Z", 
        "id": "469916492579213313"
    }, 
    {
        "text": "@joanaarsantos n\u00e3o gosto . Demasiado individualista e imita imenso o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T19:04:57Z", 
        "id": "469916914568155137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo chasing Madrid's 'd\u00e9cima' dream: http://t.co/2UK2CLC704", 
        "created_at": "2014-05-23T19:05:19Z", 
        "id": "469917003793592320"
    }, 
    {
        "text": "How Portugal, home of Cristiano Ronaldo, is playing a big part in the all-Spanish final | @scoopit http://t.co/A8YWZaD8K0", 
        "created_at": "2014-05-23T19:09:14Z", 
        "id": "469917992600752129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano in Ronaldo I believe", 
        "created_at": "2014-05-23T19:12:41Z", 
        "id": "469918859114577920"
    }, 
    {
        "text": "A confer\u00eancia de Ancelotti. Veja o que disse sobre Ronaldo.... http://t.co/ZZWJeXsICq", 
        "created_at": "2014-05-23T19:12:46Z", 
        "id": "469918879855423488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T19:13:17Z", 
        "id": "469919009974931457"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Liga dos Campe\u00f5es: Bruno de Carvalho vai torcer por \"grande atua\u00e7\u00e3o\" de Ronaldo http://t.co/Bf1ePPTcbB #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T19:13:57Z", 
        "id": "469919179823267842"
    }, 
    {
        "text": "Foto de alhalyan558: The road to Lisbon \udbb9\udd20\udbb9\udfdb\u26bd\ufe0f#Christiano #ronaldo #R7 #Lisboa #picoftheday #photooftheday #sea... http://t.co/n0j160OwZu", 
        "created_at": "2014-05-23T19:15:02Z", 
        "id": "469919452578865152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo atarm\u0131 um objetivo para mim para obter seu fa", 
        "created_at": "2014-05-23T19:17:30Z", 
        "id": "469920073957007360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano abi ronaldo gol atar ve ilk gol\u00fc atar oynad\u0131m ayr\u0131ca 1/1 yap\u0131p gerisini sana b\u0131rakt\u0131m y\u00fcz\u00fcm\u00fc kara \u00e7\u0131karma ;)", 
        "created_at": "2014-05-23T19:18:45Z", 
        "id": "469920387779010561"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T19:21:37Z", 
        "id": "469921106196193281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Cristiano Ronaldo confirmou a presen\u00e7a na Comiss\u00e3o de Honra do IX Congresso Leonino.O SPORTING \u00c9 NOSSO! #SportingCP http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T19:21:42Z", 
        "id": "469921127897509889"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSFRadio: #Desporto Cristiano Ronaldo apto para final da Liga dos Campe\u00f5es, assegura Ancelotti http://t.co/UCJYe82GBl Em http://t.co/MD\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T19:22:48Z", 
        "id": "469921407284301824"
    }, 
    {
        "text": "Espero que o Passos Coelho arranje maneira de ser ele a entregar a ta\u00e7a ao Ronaldo. #chupaCNE", 
        "created_at": "2014-05-23T19:27:58Z", 
        "id": "469922707795361792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck to you ronaldo tomorow I will be so happy if you have win", 
        "created_at": "2014-05-23T19:30:03Z", 
        "id": "469923230716014593"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Cristiano Ronaldo apto para final da Liga dos Campe\u00f5es, assegura Ancelotti http://t.co/UjmWd4OWYB", 
        "created_at": "2014-05-23T19:30:12Z", 
        "id": "469923269156421632"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Espero que o Passos Coelho arranje maneira de ser ele a entregar a ta\u00e7a ao Ronaldo. #chupaCNE", 
        "created_at": "2014-05-23T19:31:28Z", 
        "id": "469923585566707712"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T19:35:43Z", 
        "id": "469924655596589057"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid e Cristiano Ronaldo j\u00e1 treinam no Est\u00e1dio da Luz.   \"Precisamos de Ronaldo ao melhor n\u00edvel\":... http://t.co/k3kgw84IBY", 
        "created_at": "2014-05-23T19:36:41Z", 
        "id": "469924898056323074"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] \"Precisamos de Ronaldo ao melhor n\u00edvel\" http://t.co/sejeRhftg7", 
        "created_at": "2014-05-23T19:36:55Z", 
        "id": "469924957892255745"
    }, 
    {
        "text": "RT @sorryperiferia: Que bosta RT @copagov Lances de Ronaldo pela #Sele\u00e7\u00e3o Brasileira s\u00e3o eternizados em exposi\u00e7\u00e3o em Cuiab\u00e1 http://t.co/km8\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T19:37:57Z", 
        "id": "469925217532657665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck Ronaldo do what you do best score", 
        "created_at": "2014-05-23T19:38:20Z", 
        "id": "469925313263460352"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo e Pepe integrados http://t.co/4egjpnuLKA #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T19:39:41Z", 
        "id": "469925652766806016"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Bruno de Carvalho quer \u00abgrande atua\u00e7\u00e3o de Ronaldo\u00bb na Luz http://t.co/196x2l1m1m #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T19:39:41Z", 
        "id": "469925653953794048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is going to be crying tomorrow win or lose #True", 
        "created_at": "2014-05-23T19:42:04Z", 
        "id": "469926252632354816"
    }, 
    {
        "text": "hoje fui ao futebol do meu irm\u00e3o e um miudo da idade dele viu a caderneta e ainda me diz \"tens o ronaldo? eu tenho!\"........................", 
        "created_at": "2014-05-23T19:48:58Z", 
        "id": "469927988822540288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #HALAMADRID #MadridFuturChampion  #Decima http://t.co/Es8ylIWplU", 
        "created_at": "2014-05-23T19:54:02Z", 
        "id": "469929265665179648"
    }, 
    {
        "text": "RT @hamtchi1925: @Cristiano #Ronaldo #HALAMADRID #MadridFuturChampion  #Decima http://t.co/Es8ylIWplU", 
        "created_at": "2014-05-23T19:54:30Z", 
        "id": "469929382187122689"
    }, 
    {
        "text": "RT @hamtchi1925: @Cristiano #Ronaldo #HALAMADRID #MadridFuturChampion  #Decima http://t.co/Es8ylIWplU", 
        "created_at": "2014-05-23T19:55:46Z", 
        "id": "469929704078991360"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid C.F.? Cristiano Ronaldo? UEFA Champions League? N\u00e3o. Amanh\u00e3 \u00e9 dia de matrecos  2-5-3 MATRECOS OU... http://t.co/wzbJqcZbim", 
        "created_at": "2014-05-23T19:56:15Z", 
        "id": "469929823172042752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo practising penalties on Casillas. #APorLaDecima #UCLFinal #Halamadrid http://t.co/Jye6CTwwEY", 
        "created_at": "2014-05-23T19:57:19Z", 
        "id": "469930094085959680"
    }, 
    {
        "text": "RT @OMERCR: @Cristiano Ronaldo is going to be crying tomorrow win or lose #True", 
        "created_at": "2014-05-23T19:57:38Z", 
        "id": "469930169613185026"
    }, 
    {
        "text": "Eu acho o Cristiano Ronaldo giro. Idk...", 
        "created_at": "2014-05-23T20:01:46Z", 
        "id": "469931212690456576"
    }, 
    {
        "text": "@AnTonioFerAndE \u00c9 exagerado, mas \u00e9 em Portugal e h\u00e1 Ronaldo e estes dois elementos fazem as tvs agirem como est\u00e3o", 
        "created_at": "2014-05-23T20:02:16Z", 
        "id": "469931337978478592"
    }, 
    {
        "text": "RT @boaZONAA: ''O novo Ronaldo chegou \u00e0 luz'' bora 19, sempre contigo! #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2014-05-23T20:03:07Z", 
        "id": "469931550625112065"
    }, 
    {
        "text": "RT @OMERCR: @Cristiano Ronaldo is going to be crying tomorrow win or lose #True", 
        "created_at": "2014-05-23T20:04:08Z", 
        "id": "469931807740534784"
    }, 
    {
        "text": "O mais recente embaixador da TAG Heuer, Cristiano Ronaldo, estar\u00e1 presente na final da Liga dos Campe\u00f5es de... http://t.co/9MUSRVf6Ru", 
        "created_at": "2014-05-23T20:04:48Z", 
        "id": "469931974229233664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Mr. Cristiano Ronaldo My Name is Mohammed And I Hope you convert to Islam Please No God Except Allah :D. HALA MADRID &lt;3 &lt;3  &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-23T20:14:38Z", 
        "id": "469934449292230656"
    }, 
    {
        "text": "Treino do Real Madrid: Pepe e Ronaldo no relvado  #UEFAChampionsLeague #RealMadridFC http://t.co/jDoT9QNUb4", 
        "created_at": "2014-05-23T20:15:26Z", 
        "id": "469934651432525825"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaldoSource: @Cristiano Ronaldo &amp; Irina Shayk (@theirishayk) on @VogueSpain by @mariotestino #vogue #CristianoRonaldo http://t.co/TSS\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T20:17:32Z", 
        "id": "469935178211926017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo cuidado com dengue no Brasil mais 7mil casos confirmado em s\u00e3o Paulo", 
        "created_at": "2014-05-23T20:17:39Z", 
        "id": "469935208410935296"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChurchOfFutbol: Ronaldo practicing penalties on Iker. http://t.co/zy3ize5wYs", 
        "created_at": "2014-05-23T20:18:04Z", 
        "id": "469935315256631296"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: Ronaldo fit to play http://t.co/jrI3mdetzM", 
        "created_at": "2014-05-23T20:20:15Z", 
        "id": "469935861560115201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &lt;3 ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T20:21:33Z", 
        "id": "469936191408582656"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Alma e cora\u00e7\u00e3o\" de Bruno de Carvalho est\u00e3o com Ronaldo http://t.co/Kg9rudE1H3 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T20:21:45Z", 
        "id": "469936240817475585"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo e Pepe treinam integrados http://t.co/UOje4a1EJv #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T20:21:45Z", 
        "id": "469936241543098369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The Best of the world!Ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-05-23T20:22:01Z", 
        "id": "469936309839335424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me please ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T20:27:00Z", 
        "id": "469937560740200449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go ronaldo you can do it", 
        "created_at": "2014-05-23T20:27:29Z", 
        "id": "469937683314532353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Ronaldo!!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T20:28:54Z", 
        "id": "469938039049826306"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano arriba Madrid a ganar la d\u00e9cima suerte ma\u00f1ana en la final ronaldo espero q anotes varios goles", 
        "created_at": "2014-05-23T20:28:57Z", 
        "id": "469938054900097024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO LOLOLOLO, CRISTIANO RONALDO LOLOLOLO. Vamooos Cris!!", 
        "created_at": "2014-05-23T20:29:24Z", 
        "id": "469938164568956928"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Treino do Real Madrid: Pepe e Ronaldo no relvado  #UEFAChampionsLeague #RealMadridFC http://t.co/jDoT9QNUb4", 
        "created_at": "2014-05-23T20:29:31Z", 
        "id": "469938194365300737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can't wait ronaldo only 1 goal will do", 
        "created_at": "2014-05-23T20:29:42Z", 
        "id": "469938240913678337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  B\u0130G MAN RONALDO!!!!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T20:29:53Z", 
        "id": "469938289353699330"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-05-23T20:30:03Z", 
        "id": "469938328004222976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good lock Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T20:30:10Z", 
        "id": "469938358601277440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VAMOS RONALDO VAMOOOOSS MADRID !! #APorLaDecima  \u2665\u2665 Te Quiero MUCHO IDOLO \u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-05-23T20:30:31Z", 
        "id": "469938445084016640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  B\u0130G MAN RONALDO!!!! (TURKEY)", 
        "created_at": "2014-05-23T20:30:37Z", 
        "id": "469938470300184576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te amo ronaldo \u2665 la decimaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa VAMOS", 
        "created_at": "2014-05-23T20:31:12Z", 
        "id": "469938620061986816"
    }, 
    {
        "text": "RT @OMERCR: @Cristiano Ronaldo is going to be crying tomorrow win or lose #True", 
        "created_at": "2014-05-23T20:31:43Z", 
        "id": "469938747396456448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ' alddddoonn Ronaldo \u2661", 
        "created_at": "2014-05-23T20:32:02Z", 
        "id": "469938828816310272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love you RONALDO !!! \u2764\ufe0f Hala Madrid ! Madrid will win tomorrow \ud83d\udc4d \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2014-05-23T20:32:04Z", 
        "id": "469938837591166976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano C. Ronaldo Eu espero que voc\u00ea vai ganhar a decima Liga dos Campe\u00f5es", 
        "created_at": "2014-05-23T20:32:44Z", 
        "id": "469939006034423808"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ME MUERO TE AMO CRISTIANO RONALDO &lt;3 #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-23T20:32:52Z", 
        "id": "469939037151973377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #HalaMadrid goo Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T20:33:13Z", 
        "id": "469939128516485120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GO Madrid ! Go Ronaldo #CR7 #HalaMadrid #ChampionsLeaguefinal", 
        "created_at": "2014-05-23T20:33:16Z", 
        "id": "469939138796335105"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T20:33:19Z", 
        "id": "469939150259752960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T20:33:23Z", 
        "id": "469939170467536896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on Ronaldo bring our 10th la decima", 
        "created_at": "2014-05-23T20:33:25Z", 
        "id": "469939178323845121"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T20:33:48Z", 
        "id": "469939272670134273"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  only cup!!!!  #halamadrid  Cristiano Ronaldo&gt;Atletico Madrid", 
        "created_at": "2014-05-23T20:34:08Z", 
        "id": "469939355679981569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Madrid , vamos Ronaldo Comandante", 
        "created_at": "2014-05-23T20:34:22Z", 
        "id": "469939416283504641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you the best ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T20:34:23Z", 
        "id": "469939419948929024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hol\u00e0 ronaldo i love you", 
        "created_at": "2014-05-23T20:34:33Z", 
        "id": "469939462642728961"
    }, 
    {
        "text": "Bruno de Carvalho quer ver o melhor Ronaldo http://t.co/8Iu3CpKDm4", 
        "created_at": "2014-05-23T20:35:07Z", 
        "id": "469939603474890752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ladecima si Deus quiser amanh\u00e3 Ronaldo pra cima deles", 
        "created_at": "2014-05-23T20:35:18Z", 
        "id": "469939651026100228"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, ma\u00f1ana consigue la d\u00e9cima con tus goles, todos los mMadridistas contamos contigo.", 
        "created_at": "2014-05-23T20:35:27Z", 
        "id": "469939689919897601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the best", 
        "created_at": "2014-05-23T20:36:35Z", 
        "id": "469939973999714304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ma\u00f1ana tes q marcar. Si realmente eres o menho ma\u00f1an demostrallo o mundo. Vamos viva galicia", 
        "created_at": "2014-05-23T20:36:48Z", 
        "id": "469940027481665536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T20:37:12Z", 
        "id": "469940127980978176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forza Cristiano Ronaldo! In Champions League Hala Madrid!", 
        "created_at": "2014-05-23T20:38:49Z", 
        "id": "469940536481423361"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7_IsMyIdol: @Cristiano VAMOS RONALDO VAMOOOOSS MADRID !! #APorLaDecima  \u2665\u2665 Te Quiero MUCHO IDOLO \u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-05-23T20:39:31Z", 
        "id": "469940712180436992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-23T20:39:59Z", 
        "id": "469940830044979201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pleas ronaldo kaill him", 
        "created_at": "2014-05-23T20:40:06Z", 
        "id": "469940860595892224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano kill them ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T20:41:20Z", 
        "id": "469941170995355648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid Ronaldo gol atar oynad\u0131m bat\u0131rma beni", 
        "created_at": "2014-05-23T20:43:44Z", 
        "id": "469941774035595265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vamos YA #APorLaD\u00e9cima #UCLfinal  #Halamadrid EXITOS @realmadrid DESDE GIRON-Santander-Colombia Con Mucho Amor y \u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2014-05-23T20:43:59Z", 
        "id": "469941834236846080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo hi ronaldo i'm your best fan from italy i love love you.", 
        "created_at": "2014-05-23T20:44:41Z", 
        "id": "469942013107134464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T20:44:58Z", 
        "id": "469942085001699328"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u00a1#APorLaD\u00e9cima! via @Cristiano Ronaldo #UCLFinal #Halamadrid http://t.co/ZupJTtZBGO", 
        "created_at": "2014-05-23T20:45:35Z", 
        "id": "469942239645687808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo que ma\u00f1ana te vas a dejar la piel HALA MADRID", 
        "created_at": "2014-05-23T20:46:07Z", 
        "id": "469942373158776833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yo ronaldo , its your home town . Make your people proud . Make madrid fans proud tomorrow . I trust that you will. Bless", 
        "created_at": "2014-05-23T20:47:22Z", 
        "id": "469942686397759488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T20:49:24Z", 
        "id": "469943200820760576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T20:49:33Z", 
        "id": "469943236673671168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Barcelona vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-05-23T20:50:02Z", 
        "id": "469943356672737280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T20:50:02Z", 
        "id": "469943357712912386"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Juventus vs. Team CR no Viva Ronaldo. E tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-05-23T20:51:19Z", 
        "id": "469943681382756353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Thanks for the support on Cheer Ronaldo on the past days. Congratulations to the winner @emiliegranb http://t.co/85bMFycBqm", 
        "created_at": "2014-05-23T20:53:24Z", 
        "id": "469944203938512896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T20:54:12Z", 
        "id": "469944405735276544"
    }, 
    {
        "text": "RT @boaZONAA: Um golo do Andr\u00e9, do R\u00faben e do Ronaldo para amanh\u00e3 e por fim, que entre o Rui Patr\u00edcio para substituir o Beto. #CarregaBenfi\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T20:58:06Z", 
        "id": "469945390330966016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamooooos  madrid vamooos   iker  vamoos  ronaldo  vamos  ramos", 
        "created_at": "2014-05-23T21:01:35Z", 
        "id": "469946263698296832"
    }, 
    {
        "text": "@NicaGaitan Sim e nisso o Ronaldo tem um papel muito importante! Bem, \u00e9 esperar para ver :)", 
        "created_at": "2014-05-23T21:03:00Z", 
        "id": "469946623423160320"
    }, 
    {
        "text": "Hoje, Ronaldo faz gelo. Amanh\u00e3 incendeia a defesa do Atl\u00e9tico de Madrid. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T21:03:13Z", 
        "id": "469946677605179392"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Hoje, Ronaldo faz gelo. Amanh\u00e3 incendeia a defesa do Atl\u00e9tico de Madrid. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T21:03:35Z", 
        "id": "469946769032609793"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Pepe e Ronaldo no relvado http://t.co/6eKgFNWdcN #desporto", 
        "created_at": "2014-05-23T21:03:49Z", 
        "id": "469946828473913346"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo.", 
        "created_at": "2014-05-23T21:04:18Z", 
        "id": "469946947621490688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo  you ar my favourid player tomorrow i can't wait to watch you guys  dnt disapoint me plz.  try your best guys", 
        "created_at": "2014-05-23T21:04:52Z", 
        "id": "469947092581244928"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mariana_raquel: Ronaldo \udbb8\uddb8\udbba\udf9f\udbb8\udf27 http://t.co/ovvBBM4ilQ", 
        "created_at": "2014-05-23T21:04:52Z", 
        "id": "469947091054125056"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Hoje, Ronaldo faz gelo. Amanh\u00e3 incendeia a defesa do Atl\u00e9tico de Madrid. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T21:05:54Z", 
        "id": "469947350598033409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  venga ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T21:06:56Z", 
        "id": "469947612393902081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-05-23T21:07:39Z", 
        "id": "469947792400478209"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo chegou ao hotel a fazer gelo\" - Est\u00e1 descoberta a forma de parar o descongelamento dos p\u00f3los. O CR7 faz gelo! #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T21:07:41Z", 
        "id": "469947798507773953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano el  s\u00e1bado  le  demostramos quien  es el  mejor  vos  se  un  grande   ronaldo   les  vas hacer  tres  goles", 
        "created_at": "2014-05-23T21:08:02Z", 
        "id": "469947889943609344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-05-23T21:08:17Z", 
        "id": "469947949133205504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:08:23Z", 
        "id": "469947975490220033"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Hoje, Ronaldo faz gelo. Amanh\u00e3 incendeia a defesa do Atl\u00e9tico de Madrid. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T21:10:44Z", 
        "id": "469948567143337984"
    }, 
    {
        "text": "O Abel Xavier \u00e9 que tinha raz\u00e3o. O Ronaldo \"joga a dor\" para tentar entrar em campo na final da Champions. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T21:11:35Z", 
        "id": "469948781333848065"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 \u00e9 com medo de perder a sua segunda final na Luz, depois do Euro2004... :-) #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T21:14:42Z", 
        "id": "469949566167822337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T21:15:15Z", 
        "id": "469949706442129409"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:16:54Z", 
        "id": "469950118272442368"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo estiver a cem por cento e fizer um sprint como s\u00f3 ele sabe corremos o risco de ver saltar algumas placas de zinco. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T21:18:52Z", 
        "id": "469950613120622592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo devia ter ido \u00e0 ex Jugosl\u00e1via fazer aquele tratamento com c\u00e9lulas embrion\u00e1rias, tenho impress\u00e3o #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T21:19:18Z", 
        "id": "469950723766382592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuerza ronaldo vamos por el titulo", 
        "created_at": "2014-05-23T21:20:01Z", 
        "id": "469950903882350592"
    }, 
    {
        "text": "@taniacbalves ronaldo crl !", 
        "created_at": "2014-05-23T21:20:02Z", 
        "id": "469950907434954752"
    }, 
    {
        "text": "RT @vascofilipe10: @taniacbalves ronaldo crl !", 
        "created_at": "2014-05-23T21:21:27Z", 
        "id": "469951265557213185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid ronaldo ma\u00f1ana ganamos", 
        "created_at": "2014-05-23T21:24:32Z", 
        "id": "469952040006070272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo!From Your Football Heaven!", 
        "created_at": "2014-05-23T21:26:59Z", 
        "id": "469952658242285568"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo chegou ao hotel a coxear e a fazer gelo:  http://t.co/AV443JRix8", 
        "created_at": "2014-05-23T21:29:38Z", 
        "id": "469953325215911936"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Se o Ronaldo estiver a cem por cento e fizer um sprint como s\u00f3 ele sabe corremos o risco de ver saltar algumas placas de z\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:32:17Z", 
        "id": "469953990109970432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Halla madrid love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T21:36:12Z", 
        "id": "469954974978678784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ma\u00f1ana, hoy y siempre los madridistas apoyando al @realmadrid ...te amamos ronaldo!#HalaMadrid http://t.co/atN6BJBJRw", 
        "created_at": "2014-05-23T21:37:32Z", 
        "id": "469955314536574977"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:38:15Z", 
        "id": "469955493189140480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:39:12Z", 
        "id": "469955733635600386"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo chegou ao hotel a coxear e a fazer gelo:                                   Gesto de precau\u00e7\u00e3o do inter... http://t.co/6TIWugImp1", 
        "created_at": "2014-05-23T21:40:17Z", 
        "id": "469956004403093505"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:40:30Z", 
        "id": "469956058510012416"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ronaldo chegou ao hotel a coxear e a fazer gelo http://t.co/stBgVcqsU3", 
        "created_at": "2014-05-23T21:40:35Z", 
        "id": "469956079745368064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mundo espera ver un gol tuyo  ma\u00f1ana es el sue\u00f1o de todo madridista Cristiano Ronaldo el mejor jugador del mundo marcando el +", 
        "created_at": "2014-05-23T21:42:28Z", 
        "id": "469956553173639168"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Ronaldo chegou ao hotel a coxear e a fazer gelo:                                   Gesto de precau\u00e7\u00e3o do inter... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:42:30Z", 
        "id": "469956563353214977"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreasuportcr7: @Cristiano mundo espera ver un gol tuyo  ma\u00f1ana es el sue\u00f1o de todo madridista Cristiano Ronaldo el mejor jugador del \u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:46:37Z", 
        "id": "469957598276771841"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T21:49:38Z", 
        "id": "469958357600993280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro! http://t.co/wm3a8M8iYy", 
        "created_at": "2014-05-23T21:54:25Z", 
        "id": "469959562234437632"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: V\u00cdDEO - Mensaje de @Cristiano Ronaldo a los madridistas que viajan a Lisboa http://t.co/j6qXtp67th #APorLaD\u00e9cima #UCLFinal \u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:55:16Z", 
        "id": "469959773501538305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristianio RONALDO !!!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T21:56:56Z", 
        "id": "469960193372356609"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Ronaldo chegou ao hotel a coxear e a fazer gelo:                                   Gesto de precau\u00e7\u00e3o do inter... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T21:59:47Z", 
        "id": "469960911663661056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T22:00:00Z", 
        "id": "469960965501759488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:01:58Z", 
        "id": "469961462040252416"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo joga tanto que at\u00e9 ao p\u00e9 coxinho \u00e9 um perigo publico para qualquer defesa. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T22:02:23Z", 
        "id": "469961565559873536"
    }, 
    {
        "text": "O QUE \u00c9 QUE SE PASSA COM O RONALDO?! Ohh crl, se ele ficar lesionado mais vale a nossa sele\u00e7\u00e3o desistir logo...", 
        "created_at": "2014-05-23T22:02:28Z", 
        "id": "469961586741108736"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Se o Ronaldo estiver a cem por cento e fizer um sprint como s\u00f3 ele sabe corremos o risco de ver saltar algumas placas de z\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:03:05Z", 
        "id": "469961744174288896"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo joga tanto que at\u00e9 ao p\u00e9 coxinho \u00e9 um perigo publico para qualquer defesa. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T22:03:57Z", 
        "id": "469961958574538752"
    }, 
    {
        "text": "RT @ForeverCR7Jr: @Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro! http://t.co/wm3a8M8iYy", 
        "created_at": "2014-05-23T22:04:27Z", 
        "id": "469962087952044033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:07:08Z", 
        "id": "469962759438745600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T22:07:10Z", 
        "id": "469962771313197056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:07:41Z", 
        "id": "469962899445014528"
    }, 
    {
        "text": "@JCalha Pois, nem eu... As pessoas ficam todas ofendidas quando se diz que a sele\u00e7\u00e3o \u00e9 Ronaldo + 10, mas se formos a ver bem, at\u00e9 \u00e9 vdd...", 
        "created_at": "2014-05-23T22:07:47Z", 
        "id": "469962925080576001"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Ronaldo chegou ao hotel a coxear e a fazer gelo:                                   Gesto de precau\u00e7\u00e3o do inter... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:07:57Z", 
        "id": "469962965761138688"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaarsantos: @JCalha Pois, nem eu... As pessoas ficam todas ofendidas quando se diz que a sele\u00e7\u00e3o \u00e9 Ronaldo + 10, mas se formos a ver\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:09:36Z", 
        "id": "469963384080039937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, totalmente recuperado para jugar ante Atl\u00e9tico de Madrid http://t.co/F5vz7y3XSn", 
        "created_at": "2014-05-23T22:09:50Z", 
        "id": "469963440136937473"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:12:40Z", 
        "id": "469964155198652416"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo joga tanto que at\u00e9 ao p\u00e9 coxinho \u00e9 um perigo publico para qualquer defesa. #mftvi24", 
        "created_at": "2014-05-23T22:17:24Z", 
        "id": "469965346179657728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano do un mera pija ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T22:17:47Z", 
        "id": "469965440534335488"
    }, 
    {
        "text": "@JCalha Para variar... Ter temos, mas n\u00e3o s\u00e3o O Ronaldo! Bem, \u00e9 esperar para ver!", 
        "created_at": "2014-05-23T22:18:01Z", 
        "id": "469965500840439808"
    }, 
    {
        "text": "Tem Cristiano Ronaldo conseguido gerir bem o esfor\u00e7o?:                                   An\u00e1lise \u00e0 reta final ... http://t.co/4j514WLbow", 
        "created_at": "2014-05-23T22:18:25Z", 
        "id": "469965601692086272"
    }, 
    {
        "text": "a ultima vez que fui ao urban tava la o cristiano ronaldo e s\u00f3 hj \u00e9 que soube, isto j\u00e1 h\u00e1 dois meses", 
        "created_at": "2014-05-23T22:21:46Z", 
        "id": "469966444051300352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ....nice Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T22:25:37Z", 
        "id": "469967411148361728"
    }, 
    {
        "text": "@paulvieira :) only if Ronaldo wins", 
        "created_at": "2014-05-23T22:25:42Z", 
        "id": "469967435433799681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00danico e Inigualable: http://t.co/aLYRDBWDhm", 
        "created_at": "2014-05-23T22:26:12Z", 
        "id": "469967558792450048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo practicando penaltis junto a Casillas. http://t.co/KbOpqm9lGS", 
        "created_at": "2014-05-23T22:27:22Z", 
        "id": "469967852661772289"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Tem Cristiano Ronaldo conseguido gerir bem o esfor\u00e7o?:                                   An\u00e1lise \u00e0 reta final ... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:32:08Z", 
        "id": "469969054946828288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I trust you on this ronaldo you are the best i have ever watched", 
        "created_at": "2014-05-23T22:34:27Z", 
        "id": "469969635111337984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu sei que nao vais conseguir ver ou nao vais responder mas forca ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T22:37:42Z", 
        "id": "469970454149885952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forza grande ronaldo, sei il numero1, vai a prenderti la coppa dalle granda orecchie.", 
        "created_at": "2014-05-23T22:38:20Z", 
        "id": "469970613516640257"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, o Padeiro Coxo.", 
        "created_at": "2014-05-23T22:46:42Z", 
        "id": "469972719812218880"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo chegou ao hotel a fazer gelo - Provavelmente, um gesto de precau\u00e7\u00e3o do internacional portug... http://t.co/TE6ohVXzrt", 
        "created_at": "2014-05-23T22:48:13Z", 
        "id": "469973099954589698"
    }, 
    {
        "text": "Que Ronaldo haver\u00e1 na final deste s\u00e1bado?:  http://t.co/0RIxuscxJw", 
        "created_at": "2014-05-23T22:49:42Z", 
        "id": "469973474211950592"
    }, 
    {
        "text": "RT @chico_feiteira: Uma opiniao muito sincera,o Cristiano Ronaldo nesta equipa do Benfica nao tinha lugar,nem no banco de suplentes #Carreg\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:50:08Z", 
        "id": "469973582500487168"
    }, 
    {
        "text": "Jardel veio a Lisboa porque \u00e9 grande f\u00e3 de Ronaldo:                                   Brasileiro esteve no hot... http://t.co/diUi889SjT", 
        "created_at": "2014-05-23T22:51:07Z", 
        "id": "469973831902175232"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Jardel veio a Lisboa porque \u00e9 grande f\u00e3 de Ronaldo:                                   Brasileiro esteve no hot... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T22:51:19Z", 
        "id": "469973878673252352"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Jardel veio a Lisboa porque \u00e9 grande f\u00e3 de Ronaldo http://t.co/CJ9a4UlbmS", 
        "created_at": "2014-05-23T22:51:22Z", 
        "id": "469973891691970560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo is my\u2661\u2665", 
        "created_at": "2014-05-23T22:54:13Z", 
        "id": "469974610000478208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-05-23T23:02:12Z", 
        "id": "469976618036125696"
    }, 
    {
        "text": "RT @JrNevess: N\u00e3o me lixem o Ronaldo para o Mundial. J\u00e1 chega o Lic\u00e1 n\u00e3o ir.", 
        "created_at": "2014-05-23T23:08:31Z", 
        "id": "469978209434759168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo this are customs and traditions of the Arabs  What do you think Pictures ?! http://t.co/6tNudVTJlY", 
        "created_at": "2014-05-23T23:09:49Z", 
        "id": "469978536585879552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano imagine being Ronaldo #baller #worldclass #WorldCup2014 #Portugal", 
        "created_at": "2014-05-23T23:18:19Z", 
        "id": "469980677220597760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande Ronaldo eres el mejor de el mundo!!!", 
        "created_at": "2014-05-23T23:23:16Z", 
        "id": "469981922584571904"
    }, 
    {
        "text": "Eu, como 98% dos tugas, estou pelos gal\u00e1ticos. \u00a1Hala Madrid! #Ronaldo #Figo #uclfinal2014", 
        "created_at": "2014-05-23T23:26:50Z", 
        "id": "469982818295382016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  best bf luck for tomoros final at Lisbon", 
        "created_at": "2014-05-23T23:27:08Z", 
        "id": "469982892718706688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-05-23T23:35:51Z", 
        "id": "469985086838816768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my idol, was holding the UEFA @ChampionsLeague soccer ball few hours ago in Lisboa. #UCL http://t.co/YfjszJgDlL", 
        "created_at": "2014-05-23T23:36:30Z", 
        "id": "469985249666289664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-23T23:38:33Z", 
        "id": "469985766227980289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was practicing at his free-kick signature today. Looks like he scored. #FreeKick http://t.co/Av0hpS0gc8", 
        "created_at": "2014-05-23T23:38:42Z", 
        "id": "469985806317133826"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro. http://t.co/6tiiJ1NlTV", 
        "created_at": "2014-05-23T23:41:48Z", 
        "id": "469986583119417344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FansDeElReal: @Cristiano Ronaldo: \"@MrAncelotti Tenang, Saya Suka Itu!\" | http://t.co/agJ1ZIOjMY [Bolanet] #APorLaDecima #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-23T23:44:17Z", 
        "id": "469987208951103490"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viv cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-23T23:45:00Z", 
        "id": "469987390837497856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, foto de entranamiento de hoy. http://t.co/JoWKWmWqIw", 
        "created_at": "2014-05-23T23:53:26Z", 
        "id": "469989514845622273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #AlbumMundialPanini http://t.co/cqwml1wNi2", 
        "created_at": "2014-05-23T23:56:42Z", 
        "id": "469990336916647936"
    }
]