[
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo espero figura pode ser a sua boa sorte para lewandosky", 
        "created_at": "2014-04-08T00:10:07Z", 
        "id": "453323867646615553"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: @Cristiano Ronaldo acabou de me seguir no aqui no Twitter!!! A cada dia que passa voc\u00ea \u00e9 mais \u00eddolo CR7, conte com meu\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T00:48:14Z", 
        "id": "453333460799995904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  vende m\u00e1s playeras que el #BayernMunich  #Deportes http://t.co/I0ELuGGTnl http://t.co/qHsxTm5J3Q", 
        "created_at": "2014-04-08T00:53:44Z", 
        "id": "453334847067389952"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElMexicanOnline: @Cristiano Ronaldo  vende m\u00e1s playeras que el #BayernMunich  #Deportes http://t.co/I0ELuGGTnl http://t.co/qHsxTm5J3Q", 
        "created_at": "2014-04-08T01:05:00Z", 
        "id": "453337681062158337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Kashima Antlers (28/07/2005): http://t.co/pEk46BDZT8 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-08T01:06:50Z", 
        "id": "453338142024548352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pode carimbar novo recorde j\u00e1 hoje http://t.co/kAYxMQq3pi #dnoticias", 
        "created_at": "2014-04-08T01:07:10Z", 
        "id": "453338227470897152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Beijing Hyundai (26/07/2005): http://t.co/CAhREQxRIj via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-08T01:09:09Z", 
        "id": "453338724634337280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Aston Villa Home HD 720p (05/04/2009): http://t.co/eDJwRGF1WC via @YouTube / My grandfather supports AVFC. No comment.", 
        "created_at": "2014-04-08T01:16:41Z", 
        "id": "453340621327986688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fue convocado para el partido de ma\u00f1ana vs Borussia Dortmund, aunque todo apunta a que no vea acci\u00f3n (rodilla).", 
        "created_at": "2014-04-08T01:58:56Z", 
        "id": "453351255671177217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sigue siendo duda para enfrentar a @BVB http://t.co/rYrSDMzEbq v\u00eda @ELTIEMPO", 
        "created_at": "2014-04-08T03:11:39Z", 
        "id": "453369555524415488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo ronaldo kapan welcome to indonesia...i vs you untk maen soccer.", 
        "created_at": "2014-04-08T03:16:25Z", 
        "id": "453370752566587392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Tak Turun Lawan Dortmund ? http://t.co/kMfmFs4ckl #beritaenam", 
        "created_at": "2014-04-08T03:31:08Z", 
        "id": "453374456405045248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sos el verdadero Cristiano Ronaldo??! :)", 
        "created_at": "2014-04-08T03:32:32Z", 
        "id": "453374807628054528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-08T03:33:15Z", 
        "id": "453374990252253185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hook", 
        "created_at": "2014-04-08T04:13:35Z", 
        "id": "453385138995331072"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal ta e no jogo do ronaldo nao teve gol estrangeiro....", 
        "created_at": "2014-04-08T04:15:56Z", 
        "id": "453385729696362496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@FaktaSepakBolla: Siapa pesepakbola terbaik menurut versimu?\"", 
        "created_at": "2014-04-08T04:39:30Z", 
        "id": "453391660383080449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  vende m\u00e1s playeras que el #BayernMunich  #Deportes http://t.co/I0ELuGGTnl  http://t.co/qHsxTm5J3Q", 
        "created_at": "2014-04-08T04:48:45Z", 
        "id": "453393988783837184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-08T04:54:51Z", 
        "id": "453395523278368768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HELLO HOW ARE YOU CRISTIANO RONALDO AM YOUR GREAT FAN SEND ME GREETINGS", 
        "created_at": "2014-04-08T04:55:35Z", 
        "id": "453395709585526784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-08T04:56:24Z", 
        "id": "453395916653723649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T05:12:32Z", 
        "id": "453399975477518336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-08T05:13:15Z", 
        "id": "453400154775625728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hy Ronaldo..!!  8-) I LOVE MESSI 8-) (y) 8-)", 
        "created_at": "2014-04-08T05:25:22Z", 
        "id": "453403206362865665"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-08T05:32:56Z", 
        "id": "453405107674435584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Hi ronaldo I love youu so much", 
        "created_at": "2014-04-08T05:36:55Z", 
        "id": "453406111668772864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo will play in Germany tonight in the return leg against @bvb . @garethbale11 is doubtfull with a knee injury. #MARCA", 
        "created_at": "2014-04-08T05:47:50Z", 
        "id": "453408859017588737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@/duniaSOCCER: Berkat Ronaldo, Bocah 14 Tahun Sadar dari Koma. http://t.co/yypdQruE7V\"", 
        "created_at": "2014-04-08T06:04:44Z", 
        "id": "453413111559503872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Urbanhit: @Cristiano Ronaldo dans le coma apr\u00e8s un accident de Ferrari ? : http://t.co/xLEoBmceT6 http://t.co/W0nBzxBzkg", 
        "created_at": "2014-04-08T06:06:01Z", 
        "id": "453413432700981248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-08T06:18:55Z", 
        "id": "453416680744820736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HY CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2014-04-08T06:22:23Z", 
        "id": "453417552207548416"
    }, 
    {
        "text": "Os problemas de Jos\u00e9 Mourinho e de Cristiano Ronaldo http://t.co/HqJQVJrbpk", 
        "created_at": "2014-04-08T06:25:00Z", 
        "id": "453418213519663104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello done im edrees from libya benghazi. You know Benghazi ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T06:26:06Z", 
        "id": "453418489240649728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  vende m\u00e1s playeras que el #BayernMunich  #Deportes http://t.co/I0ELuGGTnl  http://t.co/qHsxTm5J3Q", 
        "created_at": "2014-04-08T06:32:42Z", 
        "id": "453420148574011393"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T06:41:55Z", 
        "id": "453422468472913920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-08T06:42:10Z", 
        "id": "453422530707980288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-08T07:17:26Z", 
        "id": "453431406253731841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no estar\u00e1 en el 11 titular esta noche contra el @BVB por sus problemas de rodilla. #rmcf #madrid http://t.co/wNh3swUgnu", 
        "created_at": "2014-04-08T07:27:09Z", 
        "id": "453433851126108160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T07:37:53Z", 
        "id": "453436553415884800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo unlikely to feature in tonights champions league 2nd leg against Dortmund", 
        "created_at": "2014-04-08T07:39:03Z", 
        "id": "453436847965089792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello c ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T07:49:27Z", 
        "id": "453439465453670400"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo deve ficar de fora no encontro com Dortmund http://t.co/WIRU1fODf4", 
        "created_at": "2014-04-08T08:11:03Z", 
        "id": "453444900114030593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano re a very good man and I would like to met you love cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T08:12:48Z", 
        "id": "453445338679214080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: O Cristiano Ronaldo vende mais camisolas do que a fam\u00edlia toda do quaresma, dados anunciados pela TVI.", 
        "created_at": "2014-04-08T08:24:08Z", 
        "id": "453448190772404224"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo new soccer shoes by @nikefootball (Golden Boots) #Golden #Boots #NikeFootball #CR7\u2026 http://t.co/ivtWqC37BA", 
        "created_at": "2014-04-08T09:13:47Z", 
        "id": "453460685855674368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo injured again! Oh nooo.....  UEFAlona's Mess wl get a chance, shhhht! #GWS Cr7 http://t.co/M3O8X7XY1n", 
        "created_at": "2014-04-08T09:17:20Z", 
        "id": "453461582790819840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo got injured! Oh nooo... #GWS Cr7 http://t.co/7rEYDFXcrt", 
        "created_at": "2014-04-08T09:21:32Z", 
        "id": "453462638224089088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @nike @nikefootball Ronaldo boots over the years #ronaldo #nike #nikefootball #nikefootballboots #foot... http://t.co/XYT06Qbj4F", 
        "created_at": "2014-04-08T09:22:24Z", 
        "id": "453462857175556096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo boleh di panggil Manusia Milyaran, tapi panggilan itu tdk mempunyai makna apapun jika di bandingkan dgn \"MANUSIA SEJUTA\"", 
        "created_at": "2014-04-08T09:22:28Z", 
        "id": "453462871834243072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/YJzwOKrE9g", 
        "created_at": "2014-04-08T09:44:13Z", 
        "id": "453468346311131136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea \u00e9 um grande jogador de futebol ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T09:55:02Z", 
        "id": "453471069148823552"
    }, 
    {
        "text": "RT @WordsMotivasi: @Cristiano Ronaldo boleh di panggil Manusia Milyaran, tapi panggilan itu tdk mempunyai makna apapun jika di bandingkan d\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T09:59:33Z", 
        "id": "453472206735945728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I'm from Egypt in the village Minihh my friends and I wish to say hello Minihhcisadna this too?", 
        "created_at": "2014-04-08T10:15:00Z", 
        "id": "453476092666736640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOLLBACK ME RONALDO PLEASE :( I'm From Aceh , Martunis Live .", 
        "created_at": "2014-04-08T10:15:04Z", 
        "id": "453476110370471936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I'm from Egypt in the village Minihh my friends and I wish to say hello Minihhcisadna this too  ?", 
        "created_at": "2014-04-08T10:15:31Z", 
        "id": "453476223298326528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I'm from Egypt in the village Minihh my friends and I wish to say hello Minihh?", 
        "created_at": "2014-04-08T10:16:06Z", 
        "id": "453476371986382848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I'm from Egypt in the village Minihh my friends and I wish to say hello Minihh ?", 
        "created_at": "2014-04-08T10:16:24Z", 
        "id": "453476445097295872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo, voc\u00ea foi o melhor jogador do mundo, eu te amo! Eu sou seus f\u00e3s da Indon\u00e9sia", 
        "created_at": "2014-04-08T10:37:07Z", 
        "id": "453481657157181440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano This thou Ronaldo We will support you in all homelands. http://t.co/GJvEvBCm8K", 
        "created_at": "2014-04-08T10:40:09Z", 
        "id": "453482421124493312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano This thou Ronaldo We will support you in all homelands.. http://t.co/0tWqxSqlyB", 
        "created_at": "2014-04-08T10:40:29Z", 
        "id": "453482504029102080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano It's you, Ronaldo Vtqubloha. http://t.co/Ks9DoMPqtx", 
        "created_at": "2014-04-08T10:46:20Z", 
        "id": "453483978264023040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano It's you, Ronaldo Vtqubloha... http://t.co/t0XX8JNH8o", 
        "created_at": "2014-04-08T10:46:42Z", 
        "id": "453484071323070464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  :S :S http://t.co/a9c19aOfKX", 
        "created_at": "2014-04-08T10:50:12Z", 
        "id": "453484951023800321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo jogo Dortmund tor\u00e7\u00e3o borris deve jogar uma temporada na liga dos campe\u00f5es, voc\u00ea tem que ser o mais goleador, CR", 
        "created_at": "2014-04-08T10:52:40Z", 
        "id": "453485570728411136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is definitely a Super Winger http://t.co/IGpikXyFmG #CR7 photo by: Troll Football", 
        "created_at": "2014-04-08T11:02:01Z", 
        "id": "453487926132113408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo , Saya Harap Kamu bisa Bermain meski kaki Cedera #DortmundRealMadrid #RMALive #Halamadrid @realmadrid @realmadriden", 
        "created_at": "2014-04-08T11:04:19Z", 
        "id": "453488506333978624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo sou um grande f\u00e3 teu segue me  por favor", 
        "created_at": "2014-04-08T11:04:42Z", 
        "id": "453488602451021824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hai ronaldo...  im frm india... big fan of you.... all the best for laliga,champions league, kings cup.. and world cup...", 
        "created_at": "2014-04-08T11:11:58Z", 
        "id": "453490429162307584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: O Cristiano Ronaldo vende mais camisolas do que a fam\u00edlia toda do quaresma, dados anunciados pela TVI.", 
        "created_at": "2014-04-08T11:15:32Z", 
        "id": "453491324717895680"
    }, 
    {
        "text": "RT @mera123435: @Cristiano  hi ronaldo good moorning http://t.co/YKfbP9nISp", 
        "created_at": "2014-04-08T11:17:38Z", 
        "id": "453491856496541697"
    }, 
    {
        "text": "@JamesOzzyWatson any info on Ronaldo playing or not? Team news material ou already a certainty?", 
        "created_at": "2014-04-08T11:30:51Z", 
        "id": "453495181791461376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@RMCFStats: Nike Mercurial Vapor IX Cristiano Ronaldo 2014 http://t.co/h2cZ1d4a9z\"", 
        "created_at": "2014-04-08T11:32:01Z", 
        "id": "453495476998795266"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661 #Ali_cr7 #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/VwctNLK6aJ", 
        "created_at": "2014-04-08T11:32:54Z", 
        "id": "453495698252890112"
    }, 
    {
        "text": "@JamesOzzyWatson Ronaldo still to be layed in TSA markets...", 
        "created_at": "2014-04-08T11:34:37Z", 
        "id": "453496127913201664"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo By campuscartoons | Sports Cartoon | TOONPOOL http://t.co/Jf0IikMqYj via @toonpool", 
        "created_at": "2014-04-08T12:09:50Z", 
        "id": "453504993551601664"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo By campuscartoons | Sports Cartoon | TOONPOOL http://t.co/GBdbUfiKeg", 
        "created_at": "2014-04-08T12:10:43Z", 
        "id": "453505214935355392"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo By campuscartoons | Sports Cartoon | TOONPOOL http://t.co/LikpK6eJfw", 
        "created_at": "2014-04-08T12:10:55Z", 
        "id": "453505264663023616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-08T12:11:59Z", 
        "id": "453505533115248641"
    }, 
    {
        "text": "Antevis\u00e3o da segunda m\u00e3o dos quartos de final da Liga dos Campe\u00f5es. Conseguir\u00e3o Ronaldo e Mourinho chegar um... http://t.co/OzXymCnHxB", 
        "created_at": "2014-04-08T12:12:50Z", 
        "id": "453505747465150465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo please replay this tweet \ud83d\ude29\ud83d\udc98", 
        "created_at": "2014-04-08T12:17:24Z", 
        "id": "453506896801316866"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 lesionado no tend\u00e3o rotuliano do joelho esquerdo. Saiba o que \u00e9 um tend\u00e3o rotuliano: http://t.co/UKxm6gyFhs", 
        "created_at": "2014-04-08T12:26:46Z", 
        "id": "453509253001916416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo Fighting player Cristiano Ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-04-08T12:27:23Z", 
        "id": "453509407091855362"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are yo cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T12:28:21Z", 
        "id": "453509652308033536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is d best footballer ever in football history", 
        "created_at": "2014-04-08T12:32:12Z", 
        "id": "453510622261825536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello how are you ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T12:37:13Z", 
        "id": "453511882440450048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano woow super ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T12:38:07Z", 
        "id": "453512109943685120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow super ronaldo !", 
        "created_at": "2014-04-08T12:38:26Z", 
        "id": "453512190818258944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T12:46:23Z", 
        "id": "453514190221606912"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo n\u00e3o jogar hoje, o Dortmund ganha. Olhem para o que vos digo", 
        "created_at": "2014-04-08T12:46:40Z", 
        "id": "453514259826507776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo I like you &lt;3", 
        "created_at": "2014-04-08T12:51:08Z", 
        "id": "453515386357813248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aku cinta kmu ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T13:02:01Z", 
        "id": "453518123627315200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano won't play tonight due to discomfort of his knee. Damn it I want to watch him scores. Get well soon Ronaldo ! #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-08T13:07:39Z", 
        "id": "453519542497464320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I like you Ronaldo ! I'm korean boy", 
        "created_at": "2014-04-08T13:18:31Z", 
        "id": "453522275237523456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T13:27:29Z", 
        "id": "453524534747234304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid @RealMadrid_F_C @RmadridInfo Cristiano Ronaldo is pausing all over the Japanese Drug stores! http://t.co/Ko3CRfLlI9", 
        "created_at": "2014-04-08T13:30:36Z", 
        "id": "453525316401512448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, u r the best !", 
        "created_at": "2014-04-08T13:47:51Z", 
        "id": "453529659406577664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is defo going to be doing them amazing skills tonight @Cristiano", 
        "created_at": "2014-04-08T13:48:19Z", 
        "id": "453529777493008384"
    }, 
    {
        "text": "Don't let them win!!! @realmadrid @modric19 @officialpepe @Cristiano Ronaldo @Casemiro_92 @isco_alarcon... http://t.co/CCzmvdeFcw", 
        "created_at": "2014-04-08T13:55:02Z", 
        "id": "453531467507712000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #showyourskill @PES_ID | cc: @realmadrid @Madrid_Indo http://t.co/hjyrPp2XCJ", 
        "created_at": "2014-04-08T13:58:24Z", 
        "id": "453532314660638722"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @69WithJustinLol elreal tonight hopefully can win 4 empty and the print Ronaldo and Benzema", 
        "created_at": "2014-04-08T13:58:58Z", 
        "id": "453532457258602496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tens de jogar, rapaz!  #ChamionsLeague #DortmundBorussia #RealMadrid http://t.co/ZAWbHzNUzI", 
        "created_at": "2014-04-08T14:09:07Z", 
        "id": "453535012298555392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T14:18:34Z", 
        "id": "453537389764300801"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: #PauloBento assume que est\u00e1 a trabalhar para evitar \"Ronaldo-depend\u00eancia\": O selecionador de Portugal,... http://t.co/NRKh\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T14:40:15Z", 
        "id": "453542846898110464"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO poder\u00e1 falhar o jogo com o DORTMUND, partida relativa \u00e0 segunda m\u00e3o da Liga dos Campe\u00f5es - Mais em: http://t.co/kFzoIrCaO6", 
        "created_at": "2014-04-08T14:42:38Z", 
        "id": "453543443785338881"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em 4\u00ba lugar para a Fifa como o jogador mais r\u00e1pido do Mundo. Concorda? Surpresa est\u00e1 em 1\u00ba lugar...j\u00e1 o... http://t.co/VReKgplsNX", 
        "created_at": "2014-04-08T14:46:44Z", 
        "id": "453544477232480256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo RT @Soccer_Laduma: Who will come out as the top goalscorer in Europe? SLChat http://t.co/XKi1f4zHgk", 
        "created_at": "2014-04-08T14:48:50Z", 
        "id": "453545007832526848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2665 my favourite :') http://t.co/TkTKjxI5br", 
        "created_at": "2014-04-08T14:51:54Z", 
        "id": "453545777957052417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, BVB 1-2 RMA @W88INDO @Madrid_Indo #TebakSkorW88\"", 
        "created_at": "2014-04-08T14:55:10Z", 
        "id": "453546598845259776"
    }, 
    {
        "text": "Lan\u00e7amento da Micareta de Feira foi sem a presen\u00e7a de Jos\u00e9 Ronaldo: Um compromisso 'inadi\u00e1vel' \u00a0em Salvador impe... http://t.co/2MBMpQbW5w", 
        "created_at": "2014-04-08T15:07:25Z", 
        "id": "453549684074639360"
    }, 
    {
        "text": "Lan\u00e7amento da Micareta de Feira foi sem a presen\u00e7a de Jos\u00e9 Ronaldo http://t.co/HVeWGyElLC http://t.co/u2pfM2Yjtp", 
        "created_at": "2014-04-08T15:07:28Z", 
        "id": "453549694741143552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @Bolanet: http://t.co/VgFubt79FS - Sepatu Emas Spesial Untuk Cristiano Ronaldo. Keren vrooh? http://t.co/WwENV47vME", 
        "created_at": "2014-04-08T15:16:31Z", 
        "id": "453551971866116097"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti dever\u00e1 poupar Cristiano Ronaldo http://t.co/xv8Mh7BTcY", 
        "created_at": "2014-04-08T15:19:18Z", 
        "id": "453552674399477761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le meilleur &lt;3 #TeamPortugal http://t.co/GTSvh7Hm0M", 
        "created_at": "2014-04-08T15:20:57Z", 
        "id": "453553089359122433"
    }, 
    {
        "text": "RT @boymideramohamm: @Cristiano //follow me please Ronaldo http://t.co/D7sJm5Lr0L", 
        "created_at": "2014-04-08T15:25:47Z", 
        "id": "453554305019428864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo eu sou muito f\u00e3 de voce,gostaria que voce me seguisse no instagram e aqui no tweeter obrigado,Meu \u00cdDOLO CR7", 
        "created_at": "2014-04-08T15:26:32Z", 
        "id": "453554491523366912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-08T15:28:52Z", 
        "id": "453555081125044224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-08T15:33:31Z", 
        "id": "453556250346020864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mind Ronaldo al juegues", 
        "created_at": "2014-04-08T15:35:23Z", 
        "id": "453556718702981122"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo i love you man so i want a car and iphone 5s gift frome you . \ud83d\ude02 joking man i love you good luck", 
        "created_at": "2014-04-08T15:36:58Z", 
        "id": "453557117199597569"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_CrisHi: @Cristiano #Ronaldo #CR7 #Madridista - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/9VBvOM9cSi", 
        "created_at": "2014-04-08T15:38:53Z", 
        "id": "453557600047886336"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_CrisHi: @Cristiano #Ronaldo #CR7 #Madridista - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/9VBvOM9cSi", 
        "created_at": "2014-04-08T15:40:34Z", 
        "id": "453558023794196481"
    }, 
    {
        "text": "@LucianoAlvarez Para o Ronaldo seria menos 1 comprador.", 
        "created_at": "2014-04-08T15:43:25Z", 
        "id": "453558742995730432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kim ki? Bizim Alex Tellesimiz var.", 
        "created_at": "2014-04-08T15:43:52Z", 
        "id": "453558857064013824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi cristiano ronaldo how are you my love? &lt;3 I love u .... you the best player in the world", 
        "created_at": "2014-04-08T15:49:33Z", 
        "id": "453560283941068800"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-08T15:51:44Z", 
        "id": "453560833013186560"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Ancelotti dever\u00e1 poupar Cristiano Ronaldo http://t.co/xv8Mh7BTcY", 
        "created_at": "2014-04-08T16:10:51Z", 
        "id": "453565647499591680"
    }, 
    {
        "text": "RT @KhubuRonaldo: @Cristiano @RealMadridNow  Love Respect Inspiration.  My Everything \ud83d\udc9a  Cristiano Ronaldo Fan Till I Die..\u270c http://t.co/ph\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T16:30:13Z", 
        "id": "453570520328728576"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid \"pode sobreviver\" sem Cristiano Ronaldo http://t.co/saNUGVJ96Q", 
        "created_at": "2014-04-08T16:34:38Z", 
        "id": "453571629533380610"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano dong :p\"@TanyaSimi: #SimiMakinUnyu Messi / Ronaldo ?\"", 
        "created_at": "2014-04-08T16:36:34Z", 
        "id": "453572118983081986"
    }, 
    {
        "text": "\u00abC. Ronaldo is gay\u00bb e \u00abMaradona Maric\u00f3n\u00bb o que acha destas t-shirts que o criador define como irreverentes? http://t.co/5M1TZ0LW4Y", 
        "created_at": "2014-04-08T16:37:51Z", 
        "id": "453572440241606656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Lyon Away HD 720p (24/07/2013): http://t.co/95pLGkpiP0 via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-08T16:40:52Z", 
        "id": "453573200262082560"
    }, 
    {
        "text": "RT @oneononeonone: @Cristiano @realmadrid @RealMadrid_F_C @RmadridInfo Cristiano Ronaldo is pausing all over the Japanese Drug stores! http\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T16:46:52Z", 
        "id": "453574711017222144"
    }, 
    {
        "text": "RT @oneononeonone: @Cristiano @realmadrid @RealMadrid_F_C @RmadridInfo Cristiano Ronaldo is pausing all over the Japanese Drug stores! http\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T16:50:58Z", 
        "id": "453575743109201920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo lembra 40 anos de 'vida p\u00fablica' ao comentar pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico: Em entrevista ao site Bahia N... http://t.co/r6PIsC3JZx", 
        "created_at": "2014-04-08T16:59:31Z", 
        "id": "453577894778777601"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo lembra 40 anos de \u2018vida p\u00fablica\u2019 ao comentar pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico http://t.co/r6PIsC3JZx http://t.co/vZyL7JaEOT", 
        "created_at": "2014-04-08T16:59:36Z", 
        "id": "453577914789806081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T17:00:14Z", 
        "id": "453578073414590464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-08T17:00:28Z", 
        "id": "453578133808353280"
    }, 
    {
        "text": "As novas chuteiras de Cristiano Ronaldo. T\u00eam ouro e tudo.... http://t.co/uwvAbLvLRL", 
        "created_at": "2014-04-08T17:01:38Z", 
        "id": "453578424146489344"
    }, 
    {
        "text": "Estampas em t-shirts \u00abC. Ronaldo is gay\u00bb e \u00abMaradona Maric\u00f3n\u00bb s\u00e3o centro de pol\u00e9mica  A marca brasileira  Sergio... http://t.co/jS8oKg5YhY", 
        "created_at": "2014-04-08T17:21:11Z", 
        "id": "453583347063984128"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Real Madrid \"pode sobreviver\" sem Cristiano Ronaldo http://t.co/C03NoCStF8 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T17:21:51Z", 
        "id": "453583512231100416"
    }, 
    {
        "text": "Nadal classifica Ronaldo como \"exemplo de supera\u00e7\u00e3o, profissionalismo e paix\u00e3o\": O tenista espanhol... http://t.co/Ui8kXNakT0 #dnoticias", 
        "created_at": "2014-04-08T17:27:12Z", 
        "id": "453584859449933824"
    }, 
    {
        "text": "Novas botas de Ronaldo chapeadas a ouro http://t.co/a8r0u3rVa4 via @niiiws", 
        "created_at": "2014-04-08T17:28:49Z", 
        "id": "453585265421189121"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: Nadal classifica Ronaldo como \"exemplo de supera\u00e7\u00e3o, profissionalismo e paix\u00e3o\": O tenista espanhol... http://t.co/Ui8kXNa\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T17:30:27Z", 
        "id": "453585679063461889"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo lesionado: caso Rui Costa lembrado na Alemanha http://t.co/3QBBDyZiBH", 
        "created_at": "2014-04-08T17:37:07Z", 
        "id": "453587354117087233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo disperate to watch Ronaldo tonight creating history", 
        "created_at": "2014-04-08T17:39:31Z", 
        "id": "453587961506848768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo no banco :(", 
        "created_at": "2014-04-08T17:40:05Z", 
        "id": "453588101391478784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo NO arrancar\u00e1 de titular el d\u00eda de hoy ante el #BVB.  Romper el r\u00e9cord de los 14 goles esperar\u00e1... quiz\u00e1 para el 2\u00b0 tiempo", 
        "created_at": "2014-04-08T17:40:31Z", 
        "id": "453588209641852928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will debut his new boots against Barcelona in the Copa del Rey final on April 16. http://t.co/Ic7Y3q43wW", 
        "created_at": "2014-04-08T17:41:53Z", 
        "id": "453588555563302912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo A LA BANCA, no es titular por las molestias en su rodilla. #ChampionsLeague http://t.co/fvibgDRoGu", 
        "created_at": "2014-04-08T17:42:18Z", 
        "id": "453588661901074432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is on the bench. Just need 1 more goal to create that record. #UCL", 
        "created_at": "2014-04-08T17:43:34Z", 
        "id": "453588980647223296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Isso e CRISTIANO RONALDO O MELHOR JOGADOR DA HISTORIA DO FUTEBOL", 
        "created_at": "2014-04-08T17:46:46Z", 
        "id": "453589784221728768"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um exemplo de supera\u00e7\u00e3o\" http://t.co/eiDrO7GbSu  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-08T17:48:10Z", 
        "id": "453590135242625024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, sou Brasileiro e muito seu f\u00e3, seria uma honra se voc\u00ea me seguisse no twitter, por favor?", 
        "created_at": "2014-04-08T17:54:07Z", 
        "id": "453591634731888641"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Nadal: \u00abRonaldo \u00e9 um grande exemplo de supera\u00e7\u00e3o\u00bb http://t.co/KtDJasg5wz #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T17:54:09Z", 
        "id": "453591641165533184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7  #CRISTIANO #RONALDO http://t.co/yYeTzXmIPs", 
        "created_at": "2014-04-08T17:55:51Z", 
        "id": "453592070511656960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I'm from Brazil, and a fan, I would be honored if you followed me on twitter, Please?", 
        "created_at": "2014-04-08T17:56:09Z", 
        "id": "453592147082903552"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo \u00e9 um exemplo de supera\u00e7\u00e3o, profissionalismo e paix\u00e3o\u00bb - Nadal http://t.co/M3f6C8n0yZ #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T17:59:51Z", 
        "id": "453593075391430656"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo, no ser\u00e1 titular por molestias en una rodilla. Recuperate pronto Crack. #Halamadrid", 
        "created_at": "2014-04-08T18:02:14Z", 
        "id": "453593676158357504"
    }, 
    {
        "text": "RT @oneononeonone: @Cristiano @realmadrid @RealMadrid_F_C @RmadridInfo Cristiano Ronaldo is pausing all over the Japanese Drug stores! http\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T18:02:56Z", 
        "id": "453593854214963200"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo come\u00e7a no banco http://t.co/KzziBmcegd #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T18:03:07Z", 
        "id": "453593897156235264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with @Casemiro_92 in the Signal Iduna Park. http://t.co/WCefwsVOWt", 
        "created_at": "2014-04-08T18:03:20Z", 
        "id": "453593952784891904"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo de fora do onze http://t.co/yqlGsZDpKo  em http://t.co/UBRDjQnfY6", 
        "created_at": "2014-04-08T18:03:34Z", 
        "id": "453594013745315840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is on the bench?? #UCL http://t.co/pChRTNYLZs", 
        "created_at": "2014-04-08T18:04:31Z", 
        "id": "453594249678704640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love You Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T18:04:43Z", 
        "id": "453594300002361345"
    }, 
    {
        "text": "Espero que a les\u00e3o do Ronaldo n\u00e3o afecte o Mundial", 
        "created_at": "2014-04-08T18:07:04Z", 
        "id": "453594892229697536"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: Banquillo del Real Madrid: Diego L\u00f3pez, Varane, Cristiano Ronaldo, Casemiro, Nacho, Morata e Isco #DortmundRealMadrid #RMLi\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T18:10:44Z", 
        "id": "453595817052733441"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo de fora do onze http://t.co/yqlGsZDpKo  em http://t.co/UBRDjQnfY6", 
        "created_at": "2014-04-08T18:11:13Z", 
        "id": "453595938620448768"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cristiano Ronaldo de fora do onze http://t.co/8i0u1tIdvT #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T18:11:51Z", 
        "id": "453596096074616832"
    }, 
    {
        "text": "Porra o Cristiano Ronaldo vai come\u00e7ar o jogo no banco :( s\u00f3 espero que entre depois e marque ;)", 
        "created_at": "2014-04-08T18:15:26Z", 
        "id": "453596999213125632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo d\u00e9marrera sur le banc le match du #Real contre #Dortmund #CR7 http://t.co/BZPUs0ZCXt http://t.co/pJCeTHeZFk", 
        "created_at": "2014-04-08T18:15:47Z", 
        "id": "453597084180959232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo available on the bench...hope he will playing this morning #HalaMadrid #UCL", 
        "created_at": "2014-04-08T18:17:07Z", 
        "id": "453597421164306432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has now scored 360 goals wearing the #7 shirt.  Real Madrid: 213 ManUtd: 118 Portugal: 29 http://t.co/ItnromdX52\"", 
        "created_at": "2014-04-08T18:18:42Z", 
        "id": "453597819505758208"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo lembra 40 anos de 'vida p\u00fablica' ao comentar pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico http://t.co/wsSaQxaH6I", 
        "created_at": "2014-04-08T18:19:45Z", 
        "id": "453598085433012224"
    }, 
    {
        "text": "Lan\u00e7amento da Micareta de Feira foi sem a presen\u00e7a de Jos\u00e9 Ronaldo http://t.co/qVynzZXp5t", 
        "created_at": "2014-04-08T18:22:32Z", 
        "id": "453598784858378240"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Lan\u00e7amento da Micareta de Feira foi sem a presen\u00e7a de Jos\u00e9 Ronaldo http://t.co/qVynzZXp5t", 
        "created_at": "2014-04-08T18:28:11Z", 
        "id": "453600207776014337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo doesn't play :(", 
        "created_at": "2014-04-08T18:28:16Z", 
        "id": "453600227124334592"
    }, 
    {
        "text": "@porfss A TVI  quer dar o Real, por causa dos Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-08T18:28:23Z", 
        "id": "453600256681586688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no banco :( Ver jogos do #realmadrid sem #CR7 n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa. Deixem jogar o #Ronaldo! #DortmundRealMadrid #UCL", 
        "created_at": "2014-04-08T18:30:05Z", 
        "id": "453600683758194688"
    }, 
    {
        "text": "Era para ver o jogo do Real Madrid, mas como o Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai jogar vou para o do Chelsea", 
        "created_at": "2014-04-08T18:32:51Z", 
        "id": "453601380927025152"
    }, 
    {
        "text": "RT @360DeportesEc: @Cristiano Ronaldo A LA BANCA, no es titular por las molestias en su rodilla. #ChampionsLeague http://t.co/fvibgDRoGu", 
        "created_at": "2014-04-08T18:33:42Z", 
        "id": "453601597063700480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ra main :-(", 
        "created_at": "2014-04-08T18:34:11Z", 
        "id": "453601715129167872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on the bench. Fix sleep hooaamm.", 
        "created_at": "2014-04-08T18:35:52Z", 
        "id": "453602139643056129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Super http://t.co/DfjEYcJkYg", 
        "created_at": "2014-04-08T18:36:20Z", 
        "id": "453602258140143616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Futbol_ahora: Cristiano Ronaldo http://t.co/5c7AW8vtH9", 
        "created_at": "2014-04-08T18:36:34Z", 
        "id": "453602315841589248"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodimon: @Cristiano Ronaldo  Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Super http://t.co/D\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T18:36:59Z", 
        "id": "453602422230102016"
    }, 
    {
        "text": "Receio que o Mundial do Ronaldo vai ser como o do Figo em 2002", 
        "created_at": "2014-04-08T18:39:15Z", 
        "id": "453602990893846530"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMFutbol_es: Cristiano Ronaldo. http://t.co/nskQ3NURyF", 
        "created_at": "2014-04-08T18:43:50Z", 
        "id": "453604146638508032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, el gran ausente de la noche. #UCL http://t.co/Rpt5O8yGRC", 
        "created_at": "2014-04-08T18:44:29Z", 
        "id": "453604309968908288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OMG! *.......*  #LOVELY #CRISTIANO #RONALDO! http://t.co/8Lw0efdpYG", 
        "created_at": "2014-04-08T18:44:31Z", 
        "id": "453604317627301888"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadziaCR7: @Cristiano OMG! *.......*  #LOVELY #CRISTIANO #RONALDO! http://t.co/8Lw0efdpYG", 
        "created_at": "2014-04-08T18:44:44Z", 
        "id": "453604371058929665"
    }, 
    {
        "text": "O Nuno bu\u00e9 excited para ver o jogo por causa do Ronaldo e ele n\u00e3o vai jogar oooh", 
        "created_at": "2014-04-08T18:45:29Z", 
        "id": "453604562197553152"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N77mY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-08T18:47:21Z", 
        "id": "453605029002612736"
    }, 
    {
        "text": "RT @102greatgoals: If we do see Cristiano Ronaldo this evening, he will be wearing these... http://t.co/9aedaHAijA http://t.co/gOnUOiHwOE", 
        "created_at": "2014-04-08T18:50:26Z", 
        "id": "453605806521712642"
    }, 
    {
        "text": "@carolfjorge melhor que o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T18:56:25Z", 
        "id": "453607310158745600"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo lesionado: caso Rui Costa lembrado na Alemanha http://t.co/D2dSlHSgNF #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T18:57:52Z", 
        "id": "453607677134786560"
    }, 
    {
        "text": "Penalti? Mete o Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:01:41Z", 
        "id": "453608636322172929"
    }, 
    {
        "text": "Rafael Nadal: \u00abRonaldo \u00e9 exemplo de supera\u00e7\u00e3o, profissionalismo e paix\u00e3o\u00bb http://t.co/oBgD7YOjQr", 
        "created_at": "2014-04-08T19:03:46Z", 
        "id": "453609163856564224"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo faz falta.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:05:14Z", 
        "id": "453609529385951233"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodimon: @Cristiano Ronaldo  Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Ronaldo Super http://t.co/D\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T19:06:34Z", 
        "id": "453609867149074432"
    }, 
    {
        "text": "RT @belssgomes: RONALDO ENTRA SFF", 
        "created_at": "2014-04-08T19:14:11Z", 
        "id": "453611782834507776"
    }, 
    {
        "text": "Oh Ronaldo, Ronaldo, you're truly missed lol", 
        "created_at": "2014-04-08T19:14:44Z", 
        "id": "453611920210538497"
    }, 
    {
        "text": "Aquece Ronaldo n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-04-08T19:15:17Z", 
        "id": "453612058442227713"
    }, 
    {
        "text": "@WeAreMadrid10 why isn't Ronaldo playing?", 
        "created_at": "2014-04-08T19:16:15Z", 
        "id": "453612301565059072"
    }, 
    {
        "text": "Ai Ronaldo entra!!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:20:31Z", 
        "id": "453613376242200576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mi @realmadrid #TeNecesita :'(", 
        "created_at": "2014-04-08T19:21:17Z", 
        "id": "453613570081959936"
    }, 
    {
        "text": "Mas porque crl \u00e9 q o Ronaldo vai de brincos para o banco?...", 
        "created_at": "2014-04-08T19:21:40Z", 
        "id": "453613668325150721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo || 14 goals in #UCL || will he break the record today and bypass leomessi 14 goal\u2026 http://t.co/JYIK9ylDzw", 
        "created_at": "2014-04-08T19:21:51Z", 
        "id": "453613714508640256"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tira o brinco que vais entrar!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:22:30Z", 
        "id": "453613876228411392"
    }, 
    {
        "text": "Saudades, Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:22:37Z", 
        "id": "453613905290727424"
    }, 
    {
        "text": "Golo Dortmund. R\u00e9us bisa. Ronaldo pede reac\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:22:40Z", 
        "id": "453613920243445760"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo no banco a puxar pela equipa, mas nao esta facil. A defesa est\u00e1 desorientada!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:22:45Z", 
        "id": "453613938874544129"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o metam o Ronaldo n\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:22:47Z", 
        "id": "453613946730471424"
    }, 
    {
        "text": "Tira o brinco, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T19:22:58Z", 
        "id": "453613992901349376"
    }, 
    {
        "text": "Ainda dizem que Ronaldo nao faz falta... hehe", 
        "created_at": "2014-04-08T19:23:06Z", 
        "id": "453614025302343680"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarbaraSilvaJM: RONALDO A JOGAR J\u00c1!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:23:15Z", 
        "id": "453614064590405632"
    }, 
    {
        "text": "Eu quero ver se o Ronaldo n\u00e3o puder entrar", 
        "created_at": "2014-04-08T19:23:19Z", 
        "id": "453614080360976385"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deve estar a pensar \"ep\u00e1 estes gajos n\u00e3o jogam nada, eu j\u00e1 tinha marcado uns 3\"", 
        "created_at": "2014-04-08T19:23:20Z", 
        "id": "453614085343821824"
    }, 
    {
        "text": "Vai ter que ser Ronaldo cocho a virar isto #tragedia #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-08T19:23:31Z", 
        "id": "453614132873658368"
    }, 
    {
        "text": "RT @sara_momsen: Falta o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T19:23:51Z", 
        "id": "453614214960410624"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: Vai ter que ser Ronaldo cocho a virar isto #tragedia #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-08T19:24:00Z", 
        "id": "453614252625252352"
    }, 
    {
        "text": "Vida muito complicada Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o.  http://t.co/uObT60liG7", 
        "created_at": "2014-04-08T19:24:04Z", 
        "id": "453614271721914368"
    }, 
    {
        "text": "Get Ronaldo INNNNN!!! I Love BVB but I prefer Real!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:24:14Z", 
        "id": "453614312264040449"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: Real Madrid sem Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 o mesmo porque nao tem o Comandante em campo!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:25:11Z", 
        "id": "453614553159696385"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo entra mas\u00e9 !", 
        "created_at": "2014-04-08T19:25:15Z", 
        "id": "453614570025009153"
    }, 
    {
        "text": "RT @BarbaraSilvaJM: RONALDO A JOGAR J\u00c1!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:25:23Z", 
        "id": "453614601083834369"
    }, 
    {
        "text": "assim vai ter que entrar o Ronaldo que se arrisca a lixar o joelho de vez", 
        "created_at": "2014-04-08T19:25:29Z", 
        "id": "453614625847001088"
    }, 
    {
        "text": "RT @TomasWzk: Ronaldo, tira os brincos e entra em campo.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:25:35Z", 
        "id": "453614652157865984"
    }, 
    {
        "text": "Falta l\u00e1 mesmo o Ronaldo ele faz mesmo a diferen\u00e7a", 
        "created_at": "2014-04-08T19:25:53Z", 
        "id": "453614729752477696"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: Vai ter que ser Ronaldo cocho a virar isto #tragedia #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-08T19:26:00Z", 
        "id": "453614755815882752"
    }, 
    {
        "text": "#epic RT @VelhoEstilo: Ronaldo vai ser obrigado a jogar. Lesiona se. Falha o mundial. Nuno Luz suicida se", 
        "created_at": "2014-04-08T19:26:16Z", 
        "id": "453614824359223296"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: Ronaldo vai ser obrigado a jogar. Lesiona se. Falha o mundial. Nuno Luz suicida se", 
        "created_at": "2014-04-08T19:27:17Z", 
        "id": "453615078584381440"
    }, 
    {
        "text": "LC: Ronaldo come\u00e7a no banco, veja o jogo aqui - Portugu\u00eas saiu lesionado no \u00faltimo jogo http://t.co/YvI25KnXLd", 
        "created_at": "2014-04-08T19:27:37Z", 
        "id": "453615164081057792"
    }, 
    {
        "text": "RT @TomasWzk: Ronaldo, tira os brincos e entra em campo.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:27:44Z", 
        "id": "453615193546043392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o ta em campo eles vacilam logo", 
        "created_at": "2014-04-08T19:27:46Z", 
        "id": "453615202064678912"
    }, 
    {
        "text": "RT @gokelledro: Vamos Real .Vamos Chelsea !quero Coentrao,Ronaldo,Pepe ,Di maria ,David Luis ,Matic e Ramirez na Final da Catedral Da Luz !\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T19:28:08Z", 
        "id": "453615293840232449"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: Ronaldo vai ser obrigado a jogar. Lesiona se. Falha o mundial. Nuno Luz suicida se", 
        "created_at": "2014-04-08T19:28:51Z", 
        "id": "453615474925129728"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: Ronaldo vai ser obrigado a jogar. Lesiona se. Falha o mundial. Nuno Luz suicida se", 
        "created_at": "2014-04-08T19:29:02Z", 
        "id": "453615518482968577"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo l\u00e1 dentro, agora!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:29:38Z", 
        "id": "453615669754757120"
    }, 
    {
        "text": "o real sem o ronaldo n\u00e3o \u00e9 real", 
        "created_at": "2014-04-08T19:30:41Z", 
        "id": "453615936881565696"
    }, 
    {
        "text": "LOL Real Madrid without Ronaldo is nothing, this game just proved it.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:30:46Z", 
        "id": "453615956187971585"
    }, 
    {
        "text": "@Fernando__Gomes Team Messi! \"Vai an\u00e3o, n\u00e3o gosto do Ronaldo!\" - claro que chega.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:31:36Z", 
        "id": "453616166410674176"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: Ronaldo vai ser obrigado a jogar. Lesiona se. Falha o mundial. Nuno Luz suicida se", 
        "created_at": "2014-04-08T19:32:06Z", 
        "id": "453616291631611904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't let Dortmund score again Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:32:16Z", 
        "id": "453616335495643136"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo a bater mal no banco, tambem batia, quer ser campeao e bater o an\u00e3o aposto", 
        "created_at": "2014-04-08T19:33:04Z", 
        "id": "453616536948064257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO \u00c7OK KIZIYOR, KORKUYORUM BE..", 
        "created_at": "2014-04-08T19:34:21Z", 
        "id": "453616859330260992"
    }, 
    {
        "text": "Tenho a certeza que se fosse o Barcelona, o Messi n\u00e3o puxava pela equipa como estava a fazer o Rei Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T19:34:33Z", 
        "id": "453616908005560321"
    }, 
    {
        "text": "bem, vai ter que ir o Ronaldo l\u00e1 para dentro, nem que seja s\u00f3 para dizer \"estou aqui caralho!\"", 
        "created_at": "2014-04-08T19:34:34Z", 
        "id": "453616914427019264"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo est\u00e1 de p\u00e9 e com vontade de saltar l\u00e1 para dentro. http://t.co/8dfTaxRxIO", 
        "created_at": "2014-04-08T19:34:35Z", 
        "id": "453616916914262016"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo est\u00e1 de p\u00e9 e com vontade de saltar l\u00e1 para dentro. http://t.co/8dfTaxRxIO", 
        "created_at": "2014-04-08T19:34:51Z", 
        "id": "453616984807444480"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Ah, e vale destacar: Cristiano Ronaldo xingou muito no banco de reservas. Se entrar com essa raiva toda em campo, \u00f3timo para o\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T19:34:58Z", 
        "id": "453617012997357568"
    }, 
    {
        "text": "RT @DavidZico: o real sem o ronaldo n\u00e3o \u00e9 real", 
        "created_at": "2014-04-08T19:35:00Z", 
        "id": "453617021490855936"
    }, 
    {
        "text": "Ora, que bela primeira parte de Champions. Maravilha! E durava mais 5 min. e o Real levava o terceiro e era merecido... Ronaldo sofre! ;)", 
        "created_at": "2014-04-08T19:35:50Z", 
        "id": "453617231537385472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please com on and play we need you we need to win com on Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T19:36:53Z", 
        "id": "453617497552719872"
    }, 
    {
        "text": "Elogios do tenista espanhol Rafael Nadal a Cristiano Ronaldo. http://t.co/jN28GN7OUv", 
        "created_at": "2014-04-08T19:37:02Z", 
        "id": "453617534021799936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano prfv entre no jogo e resolva! vc pode fazer a diferen\u00e7a! Viva Ronaldo! Hala Madrid!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:37:22Z", 
        "id": "453617618768117760"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo n\u00e3o joga por precau\u00e7\u00e3o\" http://t.co/JBAFz4Ivg9 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T19:37:49Z", 
        "id": "453617731032473600"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo n\u00e3o joga por precau\u00e7\u00e3o\" http://t.co/n216aJESbU  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-08T19:38:05Z", 
        "id": "453617797117923328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ! We need you ! @realmadriden @RealMadrid_FR @realmadrid_fra", 
        "created_at": "2014-04-08T19:38:28Z", 
        "id": "453617892274479104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo al rescate en 3, 2, 1...", 
        "created_at": "2014-04-08T19:41:25Z", 
        "id": "453618637426139136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano com on we need you #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T19:42:03Z", 
        "id": "453618796209913856"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e o seu bom gosto, n\u00e3o falha. http://t.co/QJklYdkKO4", 
        "created_at": "2014-04-08T19:42:50Z", 
        "id": "453618993484406785"
    }, 
    {
        "text": "Quem n\u00e3o torce pelo Real e pelo Ronaldo n\u00e3o merece partilhar o msm ar que eu", 
        "created_at": "2014-04-08T19:43:04Z", 
        "id": "453619050371768320"
    }, 
    {
        "text": "Sure thing \"@KingUcheOdoh: Ronaldo go pull suit enter field tonight\ud83d\ude39\"", 
        "created_at": "2014-04-08T19:43:17Z", 
        "id": "453619104801636353"
    }, 
    {
        "text": "n joga pq est\u00e1 c o brinco na orelha RT @iDesporto Ronaldo est\u00e1 de p\u00e9 e com vontade de saltar l\u00e1 para dentro. http://t.co/9zLDMCoFlh", 
        "created_at": "2014-04-08T19:43:30Z", 
        "id": "453619162657456128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Entra nesse segundo tempo por favor, vc pode resolver esse jogo com a equipe! Viva Ronaldo, Hala Madrid!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:43:44Z", 
        "id": "453619221700681729"
    }, 
    {
        "text": "RT @inessribeiroo: Quem n\u00e3o torce pelo Real e pelo Ronaldo n\u00e3o merece partilhar o msm ar que eu", 
        "created_at": "2014-04-08T19:43:46Z", 
        "id": "453619227992543232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Mr. Ronaldo. I know you're injured and all but can you please get in this game and show these bitch niggers how it's done?", 
        "created_at": "2014-04-08T19:44:22Z", 
        "id": "453619378861654016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-08T19:44:43Z", 
        "id": "453619468313182208"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagompmv: N\u00e3o percebo !! Se o Ronaldo \u00e9 portugu\u00eas ! E se o real madrid tem mais portugueses do q algumas equipas portuguesas, Porq n t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T19:45:08Z", 
        "id": "453619573880025088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you lous ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T19:45:15Z", 
        "id": "453619601465548800"
    }, 
    {
        "text": "Falta la o Ronaldo.  #HALAMADRID", 
        "created_at": "2014-04-08T19:45:45Z", 
        "id": "453619727600865280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano Ronaldo we need you please go play please", 
        "created_at": "2014-04-08T19:45:48Z", 
        "id": "453619739714404353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo looking agitated on the bench. Should he come on? Can he change things? #UCL @BVB 2-0 @realmadrid http://t.co/S6UHEb5h1Z", 
        "created_at": "2014-04-08T19:46:54Z", 
        "id": "453620015934107648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo beg you can play in the second half, we had to rely you: (((", 
        "created_at": "2014-04-08T19:48:00Z", 
        "id": "453620294360395776"
    }, 
    {
        "text": "At least Madrid have Ronaldo on the bench. They've been shite so far", 
        "created_at": "2014-04-08T19:48:20Z", 
        "id": "453620379114680320"
    }, 
    {
        "text": "RT @LiveSoccerTV: @Cristiano Ronaldo looking agitated on the bench. Should he come on? Can he change things? #UCL @BVB 2-0 @realmadrid http\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T19:48:22Z", 
        "id": "453620387784294400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-08T19:48:34Z", 
        "id": "453620435041529856"
    }, 
    {
        "text": "Even with an injured knee Ronaldo worth half of the team #CR7 #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-04-08T19:48:54Z", 
        "id": "453620518693117953"
    }, 
    {
        "text": "Quero ver o Ronaldo entrar, marcar um golo e dizer: \"Calma, eu estou aqui!\".", 
        "created_at": "2014-04-08T19:48:54Z", 
        "id": "453620520039497728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-08T19:49:11Z", 
        "id": "453620591283556352"
    }, 
    {
        "text": "LEL pessoal a dizer para o Real meter o Ronaldo, tipo o Ronaldo t\u00e1 lesionado no joelho :)", 
        "created_at": "2014-04-08T19:49:44Z", 
        "id": "453620731524698113"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T19:49:45Z", 
        "id": "453620734460698625"
    }, 
    {
        "text": "RT @LiveSoccerTV: @Cristiano Ronaldo looking agitated on the bench. Should he come on? Can he change things? #UCL @BVB 2-0 @realmadrid http\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T19:49:49Z", 
        "id": "453620751690514432"
    }, 
    {
        "text": "'T\u00e1 visto que o Ronaldo 't\u00e1 mesmo lesionado e q a ida dele p'r\u00f3 banco foi s\u00f3 p'ra \"alem\u00e3o ver\", se n\u00e3o teria entrado agora ao intervalo.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:49:51Z", 
        "id": "453620759060283392"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiogoGuerreiro3: Tenho a certeza que se fosse o Barcelona, o Messi n\u00e3o puxava pela equipa como estava a fazer o Rei Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T19:50:28Z", 
        "id": "453620914362789888"
    }, 
    {
        "text": "RT @debejota: Cristiano Ronaldo ha hecho m\u00e1s gestos en el banquillo durante 45 minutos que Ancelotti desde que aterriz\u00f3 en Madrid.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:51:39Z", 
        "id": "453621213449814016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  you are a fantastic player ronaldo the best in the world so go. HALA MADRID http://t.co/HTPmD6dQcj", 
        "created_at": "2014-04-08T19:52:01Z", 
        "id": "453621305762258944"
    }, 
    {
        "text": "Lata por onde Ronaldo bebia 'tapada'. Aceitam-se apostas.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:54:06Z", 
        "id": "453621829060788224"
    }, 
    {
        "text": "# A rea\u00e7\u00e3o de Ronaldo ao 2-0 do Dortmund http://t.co/5RNAk6G9Y9  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-08T19:54:15Z", 
        "id": "453621864309354496"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmpereira92: Tenho para mim que o Pedro Sousa aposta sempre no Real Madrid. Aquele entusiasmo todo n\u00e3o pode ser s\u00f3 por causa do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T19:55:23Z", 
        "id": "453622150411190272"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o gosto do Ronaldo, mas sei que ele \u00e9 um grande jogador. Apenas n\u00e3o vou muito \u00e0 bola com ele (see what I did there?)", 
        "created_at": "2014-04-08T19:56:35Z", 
        "id": "453622452875460608"
    }, 
    {
        "text": "Sagres RT @DBarata Lata por onde Ronaldo bebia 'tapada'. Aceitam-se apostas.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:57:09Z", 
        "id": "453622594554855424"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # A rea\u00e7\u00e3o de Ronaldo ao 2-0 do Dortmund http://t.co/5RNAk6G9Y9  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-08T19:57:11Z", 
        "id": "453622604814094336"
    }, 
    {
        "text": "RT @fuqblueeyes: N\u00e3o gosto do Ronaldo, mas sei que ele \u00e9 um grande jogador. Apenas n\u00e3o vou muito \u00e0 bola com ele (see what I did there?)", 
        "created_at": "2014-04-08T19:57:12Z", 
        "id": "453622609901391872"
    }, 
    {
        "text": "Quem diria que sem Ronaldo, Ibra e Hazard iriamos ter 2 jogos t\u00e3o interessantes?!", 
        "created_at": "2014-04-08T19:58:34Z", 
        "id": "453622951158771712"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-08T19:59:04Z", 
        "id": "453623077062983680"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Crian\u00e7a desperta do coma a ouvir golo de Cristiano Ronaldo. Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Postiga.", 
        "created_at": "2014-04-08T19:59:11Z", 
        "id": "453623107186872320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano faltas tu cristiano ronaldo  hay en el campo de juego viendote jugar sacando la magia !!!! saludos", 
        "created_at": "2014-04-08T20:01:17Z", 
        "id": "453623637132578817"
    }, 
    {
        "text": "Bale treme todo por Ronaldo estar a assistir sentado", 
        "created_at": "2014-04-08T20:02:44Z", 
        "id": "453623999344697344"
    }, 
    {
        "text": "RT @jrmpinto: Christian Bale e Gareth Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T20:03:42Z", 
        "id": "453624245843546112"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo n\u00e3o joga e pensar na elimina\u00e7\u00e3o deve deix\u00e1-lo doido. Est\u00e1 a um golo do recorde... e j\u00e1 houve um pen\u00e1lti em Dortmund", 
        "created_at": "2014-04-08T20:08:55Z", 
        "id": "453625557578567680"
    }, 
    {
        "text": "L\u00e1 vai o Ronaldo ter que jogar, mesmo sem joelho. \"Agora \u00e9 que vamos ver quem \u00e9 o maior\", deve estar a dizer o Mantorras...", 
        "created_at": "2014-04-08T20:09:00Z", 
        "id": "453625580194246656"
    }, 
    {
        "text": "Faz falta o Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-04-08T20:09:08Z", 
        "id": "453625611974479872"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo foi convocado s\u00f3 para meter medo. Nunca na vida ele pode entrar.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:09:26Z", 
        "id": "453625688541917184"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo n\u00e3o joga e pensar na elimina\u00e7\u00e3o deve deix\u00e1-lo doido. Est\u00e1 a um golo do recorde... e j\u00e1 houve um pen\u00e1lti em Dortmund", 
        "created_at": "2014-04-08T20:09:51Z", 
        "id": "453625791839232000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Nem no Real o Ronaldo cal\u00e7a. N\u00e3o levem o Wilson Eduardo n\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:11:20Z", 
        "id": "453626163437383680"
    }, 
    {
        "text": "Se eu n\u00e3o gostasse tanto do Cristiano Ronaldo e do Real Madrid, at\u00e9 ia querer que passasse o Dortmund, que equipa com cora\u00e7\u00e3o...", 
        "created_at": "2014-04-08T20:11:52Z", 
        "id": "453626301048303616"
    }, 
    {
        "text": "CARALHO RONALDO AQUECE", 
        "created_at": "2014-04-08T20:12:27Z", 
        "id": "453626448197083136"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo nao vai entrar, ele ta ali no banco s\u00f3 para \"assustar\" por isso que foi convocado. Mas espero estar enganada, entra CR7.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:13:19Z", 
        "id": "453626665923792896"
    }, 
    {
        "text": "ou o Real mete o Ronaldo para assustar... e isso acalma o ataque dos alem\u00e3es, ou v\u00e3o com os porcos!", 
        "created_at": "2014-04-08T20:13:20Z", 
        "id": "453626667261362176"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Ronaldo n\u00e3o joga e pensar na elimina\u00e7\u00e3o deve deix\u00e1-lo doido. Est\u00e1 a um golo do recorde... e j\u00e1 houve um pen\u00e1lti em Dortmund", 
        "created_at": "2014-04-08T20:13:34Z", 
        "id": "453626727798173696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Dids_21: n\u00e3o metas o ronaldo que ainda vais ver as meias a casa ancelotti", 
        "created_at": "2014-04-08T20:14:59Z", 
        "id": "453627082073849856"
    }, 
    {
        "text": "O \"Christian Bale\" n\u00e3o vale as unhas pretas do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T20:15:08Z", 
        "id": "453627123081564160"
    }, 
    {
        "text": "@Manuel_Vilaca real sem Ronaldo #zero", 
        "created_at": "2014-04-08T20:15:09Z", 
        "id": "453627126357307392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo entra pro prolongamento...", 
        "created_at": "2014-04-08T20:15:34Z", 
        "id": "453627230782889984"
    }, 
    {
        "text": "@MrAncelotti Se o Ronaldo est\u00e1 no banco \u00e9 porque pode jogar, mete-o l\u00e1 dentro", 
        "created_at": "2014-04-08T20:16:15Z", 
        "id": "453627403831496704"
    }, 
    {
        "text": "Que falta faz Ronaldo .....", 
        "created_at": "2014-04-08T20:16:54Z", 
        "id": "453627564859215873"
    }, 
    {
        "text": "RT @margvs: Ronaldo deve estar a pensar \"at\u00e9 ao p\u00e9 coxinho\"", 
        "created_at": "2014-04-08T20:16:54Z", 
        "id": "453627568067862528"
    }, 
    {
        "text": "@Silva1Nelson com Ronaldo tudo:-)", 
        "created_at": "2014-04-08T20:18:03Z", 
        "id": "453627857105743872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cuanto mas te miro mas te admiro!  El mejor por TE AMO SIEMPRE SIEMPRE!!", 
        "created_at": "2014-04-08T20:18:24Z", 
        "id": "453627942011023360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO WE NEED YOU \ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-04-08T20:18:26Z", 
        "id": "453627951548874752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo getting furious over Reus's dive. Calm the fuck down CR7, no one can beat you when it comes to diving! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #UCL", 
        "created_at": "2014-04-08T20:18:46Z", 
        "id": "453628035715960832"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is REALLY the key player omfg", 
        "created_at": "2014-04-08T20:18:54Z", 
        "id": "453628070990450688"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is REALLY the key player", 
        "created_at": "2014-04-08T20:19:22Z", 
        "id": "453628187683983360"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 enorme!", 
        "created_at": "2014-04-08T20:19:43Z", 
        "id": "453628273415962624"
    }, 
    {
        "text": "Existe um Real com Ronaldo e um Real sem Ronaldo! #ChampionsLeague", 
        "created_at": "2014-04-08T20:20:02Z", 
        "id": "453628354101407745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-08T20:21:48Z", 
        "id": "453628800400908288"
    }, 
    {
        "text": "RT @HawraaAyoub: @Cristiano RONALDO WE NEED YOU \ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-04-08T20:23:40Z", 
        "id": "453629271131426818"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Espero que o Sporting n\u00e3o aceite a troca de Ronaldo pelo William. O Sporting n\u00e3o pode aceitar suplentes. T\u00eam que vir par\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T20:24:49Z", 
        "id": "453629559099768834"
    }, 
    {
        "text": "sem ronaldo e complicado", 
        "created_at": "2014-04-08T20:25:25Z", 
        "id": "453629711130705920"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti a espera do 3-0 para meter o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T20:27:13Z", 
        "id": "453630163197366272"
    }, 
    {
        "text": "Watching real Madrid.  I hope they make it. And ronaldo can't be sit anymore haha xd", 
        "created_at": "2014-04-08T20:27:53Z", 
        "id": "453630331359215616"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ja se sentou no banco? Nao t\u00e1 acostumado a estar nele...lol", 
        "created_at": "2014-04-08T20:27:57Z", 
        "id": "453630347188506624"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-08T20:28:02Z", 
        "id": "453630368705294336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ja se sentou no banco? Nao t\u00e1 acostumado a estar nele... lol", 
        "created_at": "2014-04-08T20:28:07Z", 
        "id": "453630388556939264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo on the sidelines playing as manager!.. What a hottie bear!.. \ud83d\ude18", 
        "created_at": "2014-04-08T20:28:09Z", 
        "id": "453630396173799424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T20:29:52Z", 
        "id": "453630828556201984"
    }, 
    {
        "text": "@TheRocker_ o Ronaldo meteu a cunha", 
        "created_at": "2014-04-08T20:30:01Z", 
        "id": "453630868112695296"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o joga, o Real perde", 
        "created_at": "2014-04-08T20:32:08Z", 
        "id": "453631401426841601"
    }, 
    {
        "text": "Nos p\u00e9s de Ronaldo j\u00e1 l\u00e1 estavam 4!", 
        "created_at": "2014-04-08T20:32:11Z", 
        "id": "453631414177521664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo #Rmlive", 
        "created_at": "2014-04-08T20:34:26Z", 
        "id": "453631979435466752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lion_O_SCP: Puto Ronaldo nas meias!", 
        "created_at": "2014-04-08T20:35:06Z", 
        "id": "453632147631271937"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid without Ronaldo is.... not the same xd", 
        "created_at": "2014-04-08T20:35:17Z", 
        "id": "453632192959115264"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo tava a ficar maluco, mas o Real teve muita sorte \u00e9 verdade", 
        "created_at": "2014-04-08T20:36:27Z", 
        "id": "453632485847351296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cuanta falta nos hiciste", 
        "created_at": "2014-04-08T20:37:20Z", 
        "id": "453632709886111745"
    }, 
    {
        "text": "RT @CharleyTheWinna: o ronaldo tava a ficar maluco, mas o Real teve muita sorte \u00e9 verdade", 
        "created_at": "2014-04-08T20:37:40Z", 
        "id": "453632791620497409"
    }, 
    {
        "text": "Congrats Real Madrid, Ronaldo was a good coach tonight", 
        "created_at": "2014-04-08T20:38:33Z", 
        "id": "453633015496065024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo take the wheel against Chelsea............ And Boy.... Drive well.....", 
        "created_at": "2014-04-08T20:38:43Z", 
        "id": "453633056348180480"
    }, 
    {
        "text": "e o real tremeu por todo o lado mas passou. ao menos isso, e que o ronaldo esteja bom pro mundial que isso \u00e9 que interessa", 
        "created_at": "2014-04-08T20:39:02Z", 
        "id": "453633136073519104"
    }, 
    {
        "text": "RT @_netskit: C.#Ronaldo added to his exploits: \"Did more distance on the sidelines, than #Benzema on the pitch\" #BVB #RealMadrid #bvbrma", 
        "created_at": "2014-04-08T20:39:52Z", 
        "id": "453633348192067587"
    }, 
    {
        "text": "O Mourinho \u00e9 oficialmente o maior cag\u00e3o do Mundo. Agora quero um Mourinho vs Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:40:40Z", 
        "id": "453633547794780161"
    }, 
    {
        "text": "REAL E CHELSEA PASSARAM  s2 s2 RONALDO E MOURINHO PASSARAM s2 s2", 
        "created_at": "2014-04-08T20:41:15Z", 
        "id": "453633693224300544"
    }, 
    {
        "text": "\"2 portugueses nas meias finais, Ronaldo e Mourinho\", sim que se lixem o F\u00e1bio Coentr\u00e3o e o Pepe. #Fail #TVI24", 
        "created_at": "2014-04-08T20:41:19Z", 
        "id": "453633710982578176"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 mesmo uma grande diferen\u00e7a do Real com Ronaldo e do Real sem Ronaldo. Faz mesmo muita falta.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:42:15Z", 
        "id": "453633945670660096"
    }, 
    {
        "text": "Aqueles portugueses que dizem odiar o Ronaldo e depois imploram para que ele fa\u00e7a bons jogos por Portugal: Ide todos \u00e0 merda. Siga Real", 
        "created_at": "2014-04-08T20:42:40Z", 
        "id": "453634052222750720"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o gosto nada do Chelsea, deviam ter ficado por aqui. E se n\u00e3o fosse pelo Ronaldo tamb\u00e9m adorava que o Real ficasse.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:42:46Z", 
        "id": "453634074167353345"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Feneerr: @Cristiano #Ronaldo \u2665 http://t.co/4zNxK60DsT", 
        "created_at": "2014-04-08T20:43:02Z", 
        "id": "453634144346464257"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubencgomes: \"Dois portugueses nas meias finais - Cristiano Ronaldo pelo Real Madrid e Jos\u00e9 Mourinho pelo Chelsea\" tvi24! Coentr\u00e3o \u00e9 pr\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T20:44:03Z", 
        "id": "453634399502753792"
    }, 
    {
        "text": "Parab\u00e9ns #Ronaldo e #RealMadrid. @cristiano se fores campe\u00e3o do Mundo no Brasil, d\u00e1s-me esta bota, deal? http://t.co/CB48JJLIDc", 
        "created_at": "2014-04-08T20:44:44Z", 
        "id": "453634570600980480"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubencgomes: \"Dois portugueses nas meias finais - Cristiano Ronaldo pelo Real Madrid e Jos\u00e9 Mourinho pelo Chelsea\" tvi24! Coentr\u00e3o \u00e9 pr\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T20:44:49Z", 
        "id": "453634590192594944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo precisamos de Vc no time, por favor n\u00e3o se machuque mais.#HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-08T20:44:56Z", 
        "id": "453634620546744320"
    }, 
    {
        "text": "@tiopatinhas88 acho que querias dizer Ronaldo, n\u00e3o?", 
        "created_at": "2014-04-08T20:45:13Z", 
        "id": "453634692718145539"
    }, 
    {
        "text": "portanto, t\u00e3o cedo n\u00e3o h\u00e1 ibrahimovic x ronaldo. Isto perdeu a piada.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:45:18Z", 
        "id": "453634714050363393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano S\u00ed hubiera jugado el mejor jugador del mundo el partido hubiera quedado 2-7.Grande Ronaldo para el pr\u00f3ximo partido con m\u00e1s ganas!", 
        "created_at": "2014-04-08T20:45:26Z", 
        "id": "453634747785166848"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo, se fosse por ele, ele entrava em campo para ajudar a equipa", 
        "created_at": "2014-04-08T20:45:38Z", 
        "id": "453634799333163009"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO S2", 
        "created_at": "2014-04-08T20:46:33Z", 
        "id": "453635026542788608"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Lan\u00e7amento da Micareta de Feira foi sem a presen\u00e7a de Jos\u00e9 Ronaldo http://t.co/qVynzZXp5t", 
        "created_at": "2014-04-08T20:46:52Z", 
        "id": "453635106133909504"
    }, 
    {
        "text": "eu nao quero saber do ronaldo, eu quero que o Mourinho ganhe a champions", 
        "created_at": "2014-04-08T20:47:03Z", 
        "id": "453635153911246849"
    }, 
    {
        "text": "Parab\u00e9ns #Ronaldo e #RealMadrid. @cristiano se ganhares a Copa do Rey, d\u00e1s-me esta bota, deal? http://t.co/CB48JJLIDc http://t.co/2IeqQqkUO9", 
        "created_at": "2014-04-08T20:47:47Z", 
        "id": "453635339802775552"
    }, 
    {
        "text": "RT @AVARIBERRY: No Zlatan, small psg. No Ronaldo, Tiny madrid.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:48:14Z", 
        "id": "453635451950092288"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiopatinhas88: N\u00e3o gostam do Chelsea por causa do Mourinho. N\u00e3o gostam do Real por causa do Ronaldo. N\u00e3o entendo", 
        "created_at": "2014-04-08T20:49:24Z", 
        "id": "453635744460836866"
    }, 
    {
        "text": "Quero Mourinho vs Ronaldo nas meias. Final \u00e9 Real x Bayern.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:50:56Z", 
        "id": "453636131901276160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rikabi3li: And one last thing: Real Madrid without Cristiano Ronaldo is like gun without bullets.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:51:54Z", 
        "id": "453636373770035201"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroboucherie: Ronaldo, craque at\u00e9 no banco caramba! Que profissional", 
        "created_at": "2014-04-08T20:54:30Z", 
        "id": "453637028437979137"
    }, 
    {
        "text": "+1. Gonna need GIFs of his every move. RT @LeahVdc: my MOTM was Ronaldo on the sidelines.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:55:54Z", 
        "id": "453637380096802816"
    }, 
    {
        "text": "\u26bd Parab\u00e9ns #Ronaldo e #RealMadrid. @Cristiano se ganhares a Copa do Rey, d\u00e1s-me esta bota, deal? :) \u26bd http://t.co/R8WxAkbiZt", 
        "created_at": "2014-04-08T20:55:55Z", 
        "id": "453637385989783552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: +1. Gonna need GIFs of his every move. RT @LeahVdc: my MOTM was Ronaldo on the sidelines.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:56:10Z", 
        "id": "453637448740777984"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo que mal lo he pasado casi como tu en el banquillo , recuperate pronto porque se te hecha much\u00edsimo en falta ala madrid", 
        "created_at": "2014-04-08T20:56:26Z", 
        "id": "453637517393137664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: +1. Gonna need GIFs of his every move. RT @LeahVdc: my MOTM was Ronaldo on the sidelines.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:56:27Z", 
        "id": "453637521360961536"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo sofreu no banco pelo Real, mas no final sorriu.... http://t.co/DGLkqrf5eH", 
        "created_at": "2014-04-08T20:56:44Z", 
        "id": "453637591993040896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: +1. Gonna need GIFs of his every move. RT @LeahVdc: my MOTM was Ronaldo on the sidelines.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:57:07Z", 
        "id": "453637686549422080"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo sofreu no banco pelo Real, mas no final sorriu.... http://t.co/DGLkqrf5eH", 
        "created_at": "2014-04-08T20:57:09Z", 
        "id": "453637696099844096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: +1. Gonna need GIFs of his every move. RT @LeahVdc: my MOTM was Ronaldo on the sidelines.", 
        "created_at": "2014-04-08T20:59:08Z", 
        "id": "453638192806117376"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Sem Ronaldo, Real viu capitula\u00e7\u00e3o no horizonte http://t.co/yVkAXgXpdy #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T20:59:14Z", 
        "id": "453638221826510849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo al terminar el partido http://t.co/PWpcvYTTsG CRACK", 
        "created_at": "2014-04-08T20:59:18Z", 
        "id": "453638238540812288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo my love really \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\u270c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude04\ud83d\ude2ai cant billive \ud83d\ude22 http://t.co/RrC8BPtjR1", 
        "created_at": "2014-04-08T21:01:22Z", 
        "id": "453638758076669955"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you idol you are simply the best ronaldo\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-04-08T21:01:46Z", 
        "id": "453638858710593536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo todo el partido dando \u00e1nimos en el \u00e1rea t\u00e9cnica,ENORME.", 
        "created_at": "2014-04-08T21:01:52Z", 
        "id": "453638882060271616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, sukses jdi asisten pelatih tdi sama ancelotti, hehehe ada bakat nnti klo udah pensiun.", 
        "created_at": "2014-04-08T21:02:55Z", 
        "id": "453639148016910336"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaeri: @Cristiano Ronaldo todo el partido dando \u00e1nimos en el \u00e1rea t\u00e9cnica,ENORME.", 
        "created_at": "2014-04-08T21:03:41Z", 
        "id": "453639341021995009"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Mourinho e Ronaldo sofrem mas j\u00e1 est\u00e3o nas meias-finais http://t.co/Q2Cb7oPtBV", 
        "created_at": "2014-04-08T21:04:21Z", 
        "id": "453639509129715712"
    }, 
    {
        "text": "@PedroLitri79 mas como odeio mourinho e ronaldo hoje foi tudo a mandar sms depois dos jogos ahaha", 
        "created_at": "2014-04-08T21:04:24Z", 
        "id": "453639518680150016"
    }, 
    {
        "text": "Mourinho e Ronaldo sofrem mas j\u00e1 est\u00e3o nas meias-finais - Desporto - DN http://t.co/sg59TgeAvo", 
        "created_at": "2014-04-08T21:04:28Z", 
        "id": "453639534916280321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: +1. Gonna need GIFs of his every move. RT @LeahVdc: my MOTM was Ronaldo on the sidelines.", 
        "created_at": "2014-04-08T21:07:26Z", 
        "id": "453640284614578176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo not wish your absence again for Real Madrid because you Alouhd player who changes the course of a match", 
        "created_at": "2014-04-08T21:10:00Z", 
        "id": "453640927962071040"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] LC: Real Madrid sem Ronaldo quase compromete passagem ao perder 2-0 http://t.co/xIfyC2vVA6 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T21:10:46Z", 
        "id": "453641122145783808"
    }, 
    {
        "text": "RT @HawraaAyoub: @Cristiano RONALDO WE NEED YOU \ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-04-08T21:12:30Z", 
        "id": "453641557388713984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-08T21:13:46Z", 
        "id": "453641875740565504"
    }, 
    {
        "text": "RT @tancredipalmeri: Tonight it came out even more how strong is Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T21:14:57Z", 
        "id": "453642177109696512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T21:15:01Z", 
        "id": "453642190787338240"
    }, 
    {
        "text": "RT @ASmadness: o Real sem o Ronaldo n\u00e3o fez nada, vergonha", 
        "created_at": "2014-04-08T21:29:05Z", 
        "id": "453645729932652544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: +1. Gonna need GIFs of his every move. RT @LeahVdc: my MOTM was Ronaldo on the sidelines.", 
        "created_at": "2014-04-08T21:29:21Z", 
        "id": "453645797867798529"
    }, 
    {
        "text": "Hoje o cora\u00e7\u00e3o do Ronaldo vibrou mais pelo final dos 90 minutos em Dortmund do que pela Irina.", 
        "created_at": "2014-04-08T21:30:22Z", 
        "id": "453646056912207872"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreeemiguel: Hoje o cora\u00e7\u00e3o do Ronaldo vibrou mais pelo final dos 90 minutos em Dortmund do que pela Irina.", 
        "created_at": "2014-04-08T21:30:39Z", 
        "id": "453646126978064384"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid. Com Ronaldo no banco dos Reus fica mais dif\u00edcil http://t.co/6WMpQyfLRo", 
        "created_at": "2014-04-08T21:39:31Z", 
        "id": "453648357802528768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T21:40:52Z", 
        "id": "453648695704031232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arengando m\u00e1s que nunca desde el banquillo (imagen) http://t.co/rswsOjDwV5 #ChampionsLeague #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-04-08T21:43:08Z", 
        "id": "453649267253465088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-08T21:47:08Z", 
        "id": "453650273076920321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T21:47:41Z", 
        "id": "453650413334433793"
    }, 
    {
        "text": "[i] Real Madrid. Com Ronaldo no banco dos Reus fica mais dif\u00edcil http://t.co/ULO3YIuNyq", 
        "created_at": "2014-04-08T21:50:59Z", 
        "id": "453651244528046080"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo apoiou a equipa...a partir do banco (com v\u00eddeo) http://t.co/wV8QdwyKOM #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T21:57:12Z", 
        "id": "453652807388655616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #Cartoon Cristiano Ronaldo y Lionel Messi!!! Disfrutemos de los dos mientras los tenemos en las canchas. http://t.co/WWd3vCgh6G\u201d", 
        "created_at": "2014-04-08T21:57:47Z", 
        "id": "453652956366110721"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo estar\u00e1 apto para as meias-finais\" http://t.co/c8UquaMfk3  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-08T21:58:36Z", 
        "id": "453653162050588673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo. I love you", 
        "created_at": "2014-04-08T22:02:49Z", 
        "id": "453654221082992641"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo estar\u00e1 apto para as meias-finais\" http://t.co/c8UquaMfk3  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-08T22:03:03Z", 
        "id": "453654281975894016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How much we missed you was the highlight of the night. #ronaldo #realmadrid #halamadrid", 
        "created_at": "2014-04-08T22:05:14Z", 
        "id": "453654831501041664"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo estar\u00e1 apto para as meias-finais\" http://t.co/c8UquaMfk3  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-08T22:07:25Z", 
        "id": "453655378983538689"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: \u00abRonaldo est\u00e1 a melhorar. N\u00e3o tem um problema grave\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/d3iDC8jkxY", 
        "created_at": "2014-04-08T22:09:09Z", 
        "id": "453655816487202816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Happy birthday to you ronaldo i wish you live along hoppy life \u2764\ufe0f\ufe0f\u2764\ufe0f\ufe0f\u263a\ufe0f", 
        "created_at": "2014-04-08T22:13:06Z", 
        "id": "453656809417736192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Happy birthday to you ronaldo i wish you live along hoppy life \u2764\ufe0f\ufe0f\u2764\ufe0f\ufe0f\u263a\ufe0f", 
        "created_at": "2014-04-08T22:14:19Z", 
        "id": "453657114146504704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T22:21:19Z", 
        "id": "453658878665064448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/1HMUgTg76d", 
        "created_at": "2014-04-08T22:22:26Z", 
        "id": "453659159561375745"
    }, 
    {
        "text": "O @Cristiano Ronaldo, com um destes, resolvia do banco! http://t.co/ThKlMCYT6K", 
        "created_at": "2014-04-08T22:23:02Z", 
        "id": "453659309184798720"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \"Problema\" de Ronaldo n\u00e3o inspira cuidados http://t.co/91BmJt0CUU #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T22:25:35Z", 
        "id": "453659952045760512"
    }, 
    {
        "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico desmente pedido de pris\u00e3o e cassa\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/z18sm5Xhem http://t.co/8Oy3tNmtKs", 
        "created_at": "2014-04-08T22:26:25Z", 
        "id": "453660160779890688"
    }, 
    {
        "text": "RT @PatricioFan_1: ENSINEM-LHE O QUE \u00c9 O RONALDO FDP https://t.co/2PBO7OJNUB", 
        "created_at": "2014-04-08T22:35:08Z", 
        "id": "453662354539302912"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti explica por que levou Ronaldo e o deixou no banco:                                   Treinador do Re... http://t.co/v7W9mbKvmG", 
        "created_at": "2014-04-08T22:37:08Z", 
        "id": "453662856777453568"
    }, 
    {
        "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico desmente pedido de pris\u00e3o e cassa\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/CmEh8jqU6Q", 
        "created_at": "2014-04-08T22:40:13Z", 
        "id": "453663633466073088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo7_Team: @Cristiano Ronaldo http://t.co/1HMUgTg76d", 
        "created_at": "2014-04-08T22:40:17Z", 
        "id": "453663651937808386"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GRANDE CRISTIANO RONALDO SALUDOS DESDE CHILE", 
        "created_at": "2014-04-08T22:50:05Z", 
        "id": "453666114527305728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO se lesiona-el REAL MADRID clasifica...HAZARD se lesiona-chelsea clasifica...messi se lesiona- jajajajaja 7-0 jajajajaja", 
        "created_at": "2014-04-08T22:52:18Z", 
        "id": "453666673690959872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano buenas. Para hacer una campa\u00f1a de imagen con Ronaldo con qui\u00e9n me comunico y c\u00f3mo? Gracias.", 
        "created_at": "2014-04-08T22:56:16Z", 
        "id": "453667671113203714"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: O Cristiano Ronaldo vende mais camisolas do que a fam\u00edlia toda do quaresma, dados anunciados pela TVI.", 
        "created_at": "2014-04-08T22:56:55Z", 
        "id": "453667835987107841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T22:57:25Z", 
        "id": "453667962902556672"
    }, 
    {
        "text": "E se sair Ronaldo nas meias-finais, Mourinho? http://t.co/uQzI6emHi1", 
        "created_at": "2014-04-08T23:00:52Z", 
        "id": "453668829139599360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Avo_Idalina: O Cristiano Ronaldo vende mais camisolas do que a fam\u00edlia toda do quaresma, dados anunciados pela TVI.", 
        "created_at": "2014-04-08T23:02:02Z", 
        "id": "453669122745049088"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Ancelotti explica por que levou Ronaldo e o deixou no banco:                                   Treinador do Re... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T23:03:02Z", 
        "id": "453669374390730752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vuelve..no somos nada sin ti ni @CasillasWorld ..HALA MADRID!!ENORMES IKER Y CRISTIANO!!!\ud83d\ude09", 
        "created_at": "2014-04-08T23:07:27Z", 
        "id": "453670487357665280"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Ancelotti explica por que levou Ronaldo e o deixou no banco http://t.co/MHUrINgTWp", 
        "created_at": "2014-04-08T23:09:17Z", 
        "id": "453670948273524737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-08T23:09:55Z", 
        "id": "453671107342499841"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-08T23:10:39Z", 
        "id": "453671292428763136"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24_iol: Ancelotti explica por que levou Ronaldo e o deixou no banco:                                   Treinador do Re... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T23:12:44Z", 
        "id": "453671815035252736"
    }, 
    {
        "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico desmente pedido de pris\u00e3o e cassa\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/4875ZRKmIs", 
        "created_at": "2014-04-08T23:22:22Z", 
        "id": "453674242588954624"
    }, 
    {
        "text": "Quanto tempo ficar\u00e1 Ronaldo de fora? Ancelotti explica. http://t.co/la6pqNPLy9", 
        "created_at": "2014-04-08T23:23:31Z", 
        "id": "453674530050154496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"El f\u00fatbol necesita a @FALCAO . Colombia lo quiere ver en el Mundial\" http://t.co/Tswd2GhTlS", 
        "created_at": "2014-04-08T23:26:21Z", 
        "id": "453675245023821824"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 estou a ver o Ronaldo dan\u00e7ar isto quando marcar golo | \"Dan\u00e7a do Campe\u00e3o\" - Mastiksoul, Rui Unas &amp; Luciana Abreu: http://t.co/e1GaQYQ19b", 
        "created_at": "2014-04-08T23:27:05Z", 
        "id": "453675428104794113"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ancelotti: \u00abRonaldo est\u00e1 a melhorar. N\u00e3o tem um problema grave\u00bb http://t.co/IhKhhZnOKV #desporto", 
        "created_at": "2014-04-08T23:33:50Z", 
        "id": "453677125535399936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FunnyVines: The next Ronaldo https://t.co/t7PrgleqgZ", 
        "created_at": "2014-04-08T23:36:44Z", 
        "id": "453677854723956736"
    }, 
    {
        "text": "RT @RmdBale: @Cristiano Ronaldo vende mas camisetas que el Barca, Chelsea, Man. United, Liverpool, Roma, Juventus, Inter y Bayern http://t.\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T23:37:48Z", 
        "id": "453678123717263360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo7_Team: @Cristiano Ronaldo http://t.co/1HMUgTg76d", 
        "created_at": "2014-04-08T23:40:24Z", 
        "id": "453678778179256320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-08T23:42:26Z", 
        "id": "453679289133592576"
    }, 
    {
        "text": "RT @miss__lyanna: J\u00e1 estou a ver o Ronaldo dan\u00e7ar isto quando marcar golo | \"Dan\u00e7a do Campe\u00e3o\" - Mastiksoul, Rui Unas &amp; Luciana Abreu: http\u2026", 
        "created_at": "2014-04-08T23:44:58Z", 
        "id": "453679927276347392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMdrid . http://t.co/qCQrSRYcMz", 
        "created_at": "2014-04-08T23:45:17Z", 
        "id": "453680008671006720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MLStadium Eu amo cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-08T23:46:38Z", 
        "id": "453680347994415104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dreamed about Cristiano Ronaldo last night!!!! But we cannot take a picture cause he was too busy :( #cristianoronaldo #crush", 
        "created_at": "2014-04-08T23:50:09Z", 
        "id": "453681233294143489"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] \"Ronaldo estar\u00e1 apto para as meias-finais\" http://t.co/qyRH1PWKr0", 
        "created_at": "2014-04-08T23:54:19Z", 
        "id": "453682282318921728"
    }, 
    {
        "text": "Esperemos que o Cristiano Ronaldo recupere!  For\u00e7a @Cristiano estamos contigo ;-) um abra\u00e7o http://t.co/mkw1QPhTf2", 
        "created_at": "2014-04-08T23:57:28Z", 
        "id": "453683072970813440"
    }
]