[
    {
        "text": "RT @FabioCunhZ: #\u00c9sT\u00e3oFeiaQue nem o Ronaldo consegue marcar golos nessa baliza", 
        "created_at": "2014-05-08T00:03:39Z", 
        "id": "464193876828626945"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A irm\u00e3 de Ronaldo revela que comer carne na inf\u00e2ncia era um luxo. Sim mas agora n\u00e3o \u00e9 preciso abusar.", 
        "created_at": "2014-05-08T00:20:06Z", 
        "id": "464198019068727296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristiano Ronaldo are you ok ? Please tell us we are so worried .are  you serious injury please reassure us we are love you", 
        "created_at": "2014-05-08T00:22:56Z", 
        "id": "464198730845917184"
    }, 
    {
        "text": "@hadashinoeden I saw someone tweeting at Cristiano Ronaldo wishing his son would grew up hating him. I... just. Why.", 
        "created_at": "2014-05-08T00:24:24Z", 
        "id": "464199100762963969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo: \"Neymar puede ser el mejor futbolista del mundo\". http://t.co/7ejbuWAU2Y\"", 
        "created_at": "2014-05-08T00:39:14Z", 
        "id": "464202830916907008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano evrything suits u ronaldo. May god bless u.", 
        "created_at": "2014-05-08T00:47:36Z", 
        "id": "464204938974097408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T00:51:35Z", 
        "id": "464205942750736385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hope you get well Ronaldo i'm a big fan lol", 
        "created_at": "2014-05-08T00:51:44Z", 
        "id": "464205979744481280"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo #CR7 by fergonzaleez17 http://t.co/MrkgAKZXpl", 
        "created_at": "2014-05-08T00:54:38Z", 
        "id": "464206710492889088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T01:01:14Z", 
        "id": "464208371130695681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SOS grande Ronaldo no decepciones a tus seguidores en este mundial", 
        "created_at": "2014-05-08T01:11:27Z", 
        "id": "464210938778767360"
    }, 
    {
        "text": "Tu sames que j\u00e1 fizeste muitas \u00e9poca no fifa quando o Ronaldo te diz que se quer reformar.", 
        "created_at": "2014-05-08T01:14:15Z", 
        "id": "464211645401939968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T01:16:05Z", 
        "id": "464212108318474241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Animo Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-05-08T01:18:10Z", 
        "id": "464212629909950464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00bfotro record en redes sociales? Estas imparable Ronaldo. Asi me gusta. Tu club de fans siempre apoyandote @Cristianogalaxy", 
        "created_at": "2014-05-08T01:19:05Z", 
        "id": "464212860533764096"
    }, 
    {
        "text": "Foto de carlbarasi! He's my one and only idol, Cristiano Ronaldo. #CrSeven #Portugal #FootballFan #Idol... http://t.co/hawnfSyQ0W", 
        "created_at": "2014-05-08T01:24:35Z", 
        "id": "464214245555855360"
    }, 
    {
        "text": "O meu Cristiano Ronaldo j\u00e1 partiu a clav\u00edcula 3 vezes.", 
        "created_at": "2014-05-08T01:30:27Z", 
        "id": "464215721745346562"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T01:30:55Z", 
        "id": "464215838846115840"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_grave: O Ronaldo tamb\u00e9m aderiu ao #somostodosmacacos. C\u00e1 est\u00e1 a foto dele com o banana http://t.co/ZoL5dUaJmY", 
        "created_at": "2014-05-08T01:31:07Z", 
        "id": "464215887709753344"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mazenamr1996! So he is the best in the world #cristiano #ronaldo #portugal http://t.co/bEs1o8Kw9n http://t.co/nUNuOj6XBJ", 
        "created_at": "2014-05-08T01:54:42Z", 
        "id": "464221823568465921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T02:00:50Z", 
        "id": "464223369752084480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T02:19:51Z", 
        "id": "464228153393942528"
    }, 
    {
        "text": "Foto de __cristiano__fanpage! #CristianoRonaldo #CR7 #Cristiano #Ronaldo #RealMadrid #Number7 #Orange #Jersey... http://t.co/jN6Gtwspit", 
        "created_at": "2014-05-08T02:25:02Z", 
        "id": "464229460317724672"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ronaldo8aa! #realmadrid #halamadrid #cr7 #ronaldo #love #cristianoronaldo #cristiano #football #madrid... http://t.co/KTZOOvyvwm", 
        "created_at": "2014-05-08T02:25:16Z", 
        "id": "464229514973700097"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano saiu da partida porque sentiu dores musculares #Ronaldo #HalaMadrid by ronaldoafera http://t.co/jZm25JAdfQ", 
        "created_at": "2014-05-08T02:30:24Z", 
        "id": "464230808287715328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are'you ronaldo?", 
        "created_at": "2014-05-08T02:34:05Z", 
        "id": "464231736495202304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #true #Ronaldo #Football #Legend http://t.co/gk6k7qrlRA", 
        "created_at": "2014-05-08T03:02:59Z", 
        "id": "464239008076152834"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mauri_avenaymanzana! Cristiano Ronaldo :) the best . #cr7 #portugal #thebestoftheword #futbol... http://t.co/WVXkpv0GRz", 
        "created_at": "2014-05-08T03:27:31Z", 
        "id": "464245183974891520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-08T03:46:58Z", 
        "id": "464250075649028096"
    }, 
    {
        "text": "Foto de sumersanghi! Finally up on the wall #fifawc #2014 #portugal #ronaldo http://t.co/FDKYmgj8ZB http://t.co/KiWoOUOD1Q", 
        "created_at": "2014-05-08T03:58:24Z", 
        "id": "464252953675587584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T04:03:09Z", 
        "id": "464254150952632320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro my idol, I'm really sad about your news about the hamstring injury today's game. Don't give up! I \u2764 U", 
        "created_at": "2014-05-08T04:03:16Z", 
        "id": "464254178131730432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T04:09:18Z", 
        "id": "464255698889494530"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T04:31:19Z", 
        "id": "464261239602814976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T05:05:18Z", 
        "id": "464269792459780098"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @Bolanet: http://t.co/2ryPgGGT6m - Masih Kangen, Rooney Curcol Ingin Ronaldo Balik ke United http://t.co/hQjVHnHS5I", 
        "created_at": "2014-05-08T05:07:50Z", 
        "id": "464270426789519360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T05:29:01Z", 
        "id": "464275761005072384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOOD LUCK Ronaldo in the grand FINAL Real Madrid vs Atletico Madrid", 
        "created_at": "2014-05-08T05:40:22Z", 
        "id": "464278616310702081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I luv u c ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T05:56:43Z", 
        "id": "464282730654887936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hopeful that you will be back  before the #uefa #ucl #finale #cristiano #ronaldo #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-05-08T06:14:49Z", 
        "id": "464287284657811456"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal sou do tempo de careca,romario,ronaldo,bebeto, hoje n\u00e4o tem jogador em nenhum lugar, baresi,gulit,rikaard,van baster", 
        "created_at": "2014-05-08T06:23:38Z", 
        "id": "464289504204185600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in doubt for CL final following injury during Real Madrids's La Liga draw with Valladolid.", 
        "created_at": "2014-05-08T06:26:47Z", 
        "id": "464290298609160192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-08T06:42:42Z", 
        "id": "464294301057306625"
    }, 
    {
        "text": "RT @chyngyozil: Yup 50\"@NattyAdonis: Has he reached 50 yet? \"@tdyani: King CR7 RT @GeniusFootball: Cristiano Ronaldo!! http://t.co/BnvxkOV2\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T06:46:07Z", 
        "id": "464295163901509632"
    }, 
    {
        "text": "RT @disneysongliam: \"the boys are shouting \"MESSI MESSI MESSI\"  they better shout \"RONALDO RONALDO RONALDO\" here in portugal or i'll drown \u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T06:50:21Z", 
        "id": "464296228181000192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi how are you ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T07:04:56Z", 
        "id": "464299896057511936"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jamalalshemaly! #ronaldo #ramos #real #realmadrid #real_madrid #artnerd #futbol #irinashayk #cfc #cr7... http://t.co/sYr5ZSw56l", 
        "created_at": "2014-05-08T07:40:15Z", 
        "id": "464308783875751936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo voor @TAGHeuer - &gt;&gt; http://t.co/zLcr7A1Rtn  #LXRYNEWS #Watches http://t.co/GQpnHzf0mO", 
        "created_at": "2014-05-08T07:40:18Z", 
        "id": "464308797692198912"
    }, 
    {
        "text": "Why Cristiano Ronaldo Is So Good http://t.co/ojErHBCphS via @BI_Sports", 
        "created_at": "2014-05-08T07:45:42Z", 
        "id": "464310156059099136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ladies and Gentlemen Cristiano Ronaldo! http://t.co/smM1cH0psH", 
        "created_at": "2014-05-08T07:48:51Z", 
        "id": "464310951538597888"
    }, 
    {
        "text": "@Zeh_Gato a selec\u00e7\u00e3o nem com ronaldo. o n\u00edvel m\u00e9dio dos outros jogadores portugueses \u00e9 muito fraco", 
        "created_at": "2014-05-08T07:55:51Z", 
        "id": "464312712227737600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best", 
        "created_at": "2014-05-08T07:57:18Z", 
        "id": "464313076582346753"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T08:11:56Z", 
        "id": "464316760456310784"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoYani7: @Cristiano Ronaldo with Potuguese tennis player at Madrid open http://t.co/WdljDXY2lv", 
        "created_at": "2014-05-08T08:58:20Z", 
        "id": "464328435184046081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @FootballFanCast: Rooney himself wants Cristiano Ronaldo back at Man United! - http://t.co/qDujJuwwLr http://t.co/9gR0v9vYXA", 
        "created_at": "2014-05-08T09:02:56Z", 
        "id": "464329591419441152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T09:12:46Z", 
        "id": "464332067287728129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hala Madrid &lt;3 Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T09:15:53Z", 
        "id": "464332850956083200"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-08T09:17:31Z", 
        "id": "464333261322190848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has tipped @FCBarcelona forward Neymar to become 'the best player in the world'.", 
        "created_at": "2014-05-08T09:19:29Z", 
        "id": "464333756883828736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i am a big fan of yours i use all your tricks in my soccer games", 
        "created_at": "2014-05-08T09:20:24Z", 
        "id": "464333988908134401"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footballltrolls: Cristiano Ronaldo http://t.co/1dXbE8xUZW", 
        "created_at": "2014-05-08T09:22:12Z", 
        "id": "464334441901719552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T09:27:50Z", 
        "id": "464335858103894016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't cry for draw in games week la liga vs valladolid ronaldo \u00bf", 
        "created_at": "2014-05-08T09:35:48Z", 
        "id": "464337864688283648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @BolaAkut: #NewsAkut Rooney Berharap MU Pulangkan Ronaldo http://t.co/oCJ5FsPHNO  [via: VIVAbola]", 
        "created_at": "2014-05-08T09:37:05Z", 
        "id": "464338185527382017"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Rooney defende que Suarez n\u00e3o \u00e9 melhor que Ronaldo http://t.co/8DAPdoPPzi #desporto", 
        "created_at": "2014-05-08T09:41:29Z", 
        "id": "464339295071776768"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo entre os melhores jogadores com quem Rooney jogou http://t.co/PCmAPwRMqs #desporto", 
        "created_at": "2014-05-08T09:50:08Z", 
        "id": "464341469902286849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo man please follow me.......a big fan.....\\m/", 
        "created_at": "2014-05-08T10:02:59Z", 
        "id": "464344703765213184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro  http://t.co/UXxbNCMTRY", 
        "created_at": "2014-05-08T10:04:47Z", 
        "id": "464345159858020352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come one ronaldo come back to. Manchester united", 
        "created_at": "2014-05-08T10:11:56Z", 
        "id": "464346956945719296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo wants support from \"Brazilian Brothers\" at World Cup - http://t.co/VIR2xV7iYf http://t.co/ttfghV07oJ via @SportsXtragh", 
        "created_at": "2014-05-08T10:12:09Z", 
        "id": "464347013354913792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipaMoedas: #youknowyoureportuguesewhen Ronaldo Mourinho Ronaldo Sara Sampaio Ronaldo Ronaldo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T10:13:18Z", 
        "id": "464347303420375040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T10:25:20Z", 
        "id": "464350327752237056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please answer me I'm waiting for your answer..pleaseee ronaldo I respect you and know you'll answer me!!!", 
        "created_at": "2014-05-08T10:34:45Z", 
        "id": "464352700260286465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T10:45:55Z", 
        "id": "464355508543975424"
    }, 
    {
        "text": "Acidente entre carro e \u00f4nibus da Carris, na Av. Brasil com Par\u00e1, zona norte, deixa um ferido. Foto: Ronaldo Bernardi http://t.co/qGYCg08HAq", 
        "created_at": "2014-05-08T10:48:26Z", 
        "id": "464356141997506560"
    }, 
    {
        "text": "RT @transitozh: Acidente entre carro e \u00f4nibus da Carris, na Av. Brasil com Par\u00e1, zona norte, deixa um ferido. Foto: Ronaldo Bernardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T10:50:24Z", 
        "id": "464356638351425537"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que saiu de campo \u00abs\u00f3 por precau\u00e7\u00e3o\u00bb - Portugu\u00eas sentiu novamente dores na coxa esquerda http://t.co/RiaDsnXaPG", 
        "created_at": "2014-05-08T10:55:41Z", 
        "id": "464357966662340608"
    }, 
    {
        "text": "RT @rhiannoncwjones: Good to see Cristiano, Bale &amp; Carvajal at training today/ Ronaldo, Bale y Carvajal corrieron sobre el c\u00e9sped hoy. http\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T10:59:04Z", 
        "id": "464358818386681856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T11:05:48Z", 
        "id": "464360512575135745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo salto al cesped de Valdebebas a hacer carrera continua. CR7 va a llegar a la final de la #UCL", 
        "created_at": "2014-05-08T11:06:04Z", 
        "id": "464360581160792064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T11:16:21Z", 
        "id": "464363166978568192"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_real_ronaldo! #cristiano #ronaldo #cristianorealronaldo #thebest #footballer #ready #for #the... http://t.co/1mswxsIkOD", 
        "created_at": "2014-05-08T11:18:49Z", 
        "id": "464363790662787072"
    }, 
    {
        "text": "Quando se joga em equipa, todos ganham. Com a Add, Cristiano Ronaldo marcou para a Herbalife. Assista aqui: http://t.co/XAkirFlVJZ", 
        "created_at": "2014-05-08T11:19:54Z", 
        "id": "464364063448125440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T11:32:04Z", 
        "id": "464367121900642304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T11:35:52Z", 
        "id": "464368078659534849"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fez corrida cont\u00ednua no treino do Real Madrid http://t.co/dyPku4sRRf", 
        "created_at": "2014-05-08T11:49:15Z", 
        "id": "464371447226310657"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Cristiano Ronaldo fez corrida cont\u00ednua no treino do Real Madrid http://t.co/dyPku4sRRf", 
        "created_at": "2014-05-08T11:50:18Z", 
        "id": "464371713388838912"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fez corrida cont\u00ednua no treino do Real Madrid http://t.co/3xVbwxsCWU", 
        "created_at": "2014-05-08T11:53:15Z", 
        "id": "464372456140984320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored in his last eight La Liga appearances http://t.co/oP3LQTdWb6 #ValladolidRealMadrid http://t.co/UlKikf6BSB", 
        "created_at": "2014-05-08T11:56:52Z", 
        "id": "464373365373816832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  please Ronaldo I want to talk with you please you are the best player for me", 
        "created_at": "2014-05-08T11:59:39Z", 
        "id": "464374064757231616"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo presente no treino http://t.co/ipKJJQrX74 #desporto", 
        "created_at": "2014-05-08T12:04:26Z", 
        "id": "464375267297730561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ser\u00e1 que Cristiano Ronaldo, Eu amo Barcelona, \u200b\u200bmas adoro suas habilidades Meu nome \u00e9 Fadi da L\u00edbia", 
        "created_at": "2014-05-08T12:12:19Z", 
        "id": "464377252927787008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Mufc_Info: Januzaj: \u201cI watch Ronaldo a lot try to do the same things that he does. He is a very good player.\u201d #MUFC\"", 
        "created_at": "2014-05-08T12:15:05Z", 
        "id": "464377947479359488"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fez corrida cont\u00ednua no treino do Real Madrid http://t.co/3kmZwosRYe Ler http://t.co/INn6ZammiQ", 
        "created_at": "2014-05-08T12:15:37Z", 
        "id": "464378084402397184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   La paz sea contigo Ronaldo  Hiciste una pronta recuperaci\u00f3n de la lesi\u00f3n  Me Almashdjaan de ustedes en el Mundial", 
        "created_at": "2014-05-08T12:15:54Z", 
        "id": "464378152840880128"
    }, 
    {
        "text": "@ggiestas olha o que \u00e9 que aconteceu ao Ronaldo, afinal, para sair t\u00e3o cedo do jogo?", 
        "created_at": "2014-05-08T12:17:31Z", 
        "id": "464378562251067392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T12:19:12Z", 
        "id": "464378983501791234"
    }, 
    {
        "text": "P\u00c1RA TUDO! O RONALDO LESIONOU-SE!!!!", 
        "created_at": "2014-05-08T12:22:28Z", 
        "id": "464379805371478016"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo wearing my gift snapback! \ud83d\ude0d http://t.co/psAQ0c48Ad", 
        "created_at": "2014-05-08T12:35:17Z", 
        "id": "464383033743642624"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-05-08T12:38:29Z", 
        "id": "464383839297482753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se borra del Madrid y los deja tirados ... Esta pensando en el mundial \ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc", 
        "created_at": "2014-05-08T12:57:49Z", 
        "id": "464388701733519361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-08T12:58:17Z", 
        "id": "464388822961520640"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Cristiano Ronaldo fez corrida http://t.co/YIV7RhPYoY", 
        "created_at": "2014-05-08T13:05:13Z", 
        "id": "464390565736361986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo RT @NotesSahabat: #OhNoters Podolski/Ozil?", 
        "created_at": "2014-05-08T13:06:29Z", 
        "id": "464390883685584896"
    }, 
    {
        "text": "A irina aparece no telejornal s\u00f3 porque \u00e9 a namorada do Ronaldo. A s\u00e9rio isto \u00e9 t\u00e3o est\u00fapido", 
        "created_at": "2014-05-08T13:12:33Z", 
        "id": "464392412891475968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Salam Ronaldo) Azerbaijani Madridistlar senin yolunu g\u00f6zleyir.G\u00f6r neyniyirsen.Champions Ligue'de senden gol g\u00f6zleyirem.Bye", 
        "created_at": "2014-05-08T13:15:11Z", 
        "id": "464393073162981376"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo treina \u00e0 parte http://t.co/RpD7iFMSQy #desporto", 
        "created_at": "2014-05-08T13:16:14Z", 
        "id": "464393338259394560"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fez corrida cont\u00ednua no treino - Portugu\u00eas teve de ser substitu\u00eddo devido a les\u00e3o no jogo de quart... http://t.co/v3SUiYLb8c", 
        "created_at": "2014-05-08T13:27:54Z", 
        "id": "464396275086282752"
    }, 
    {
        "text": "An\u00e1lise \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo vs Val\u00eancia no \u00faltimo fim-de-semana http://t.co/wLO4ZhhB6E", 
        "created_at": "2014-05-08T13:37:32Z", 
        "id": "464398698894880769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T13:37:51Z", 
        "id": "464398779169648640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo please  \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\udc99", 
        "created_at": "2014-05-08T13:38:57Z", 
        "id": "464399053812682754"
    }, 
    {
        "text": "Foto de xavuca! #cr7 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #lisboa #portugal #champeonsleague... http://t.co/EeKcihm1D7", 
        "created_at": "2014-05-08T13:41:27Z", 
        "id": "464399683813527553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you and I hope that Ronaldo tweet on Account", 
        "created_at": "2014-05-08T13:42:47Z", 
        "id": "464400018221563904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo con su hijo viendo ahora a Rafa Nadal. http://t.co/wAoSAAVr9R", 
        "created_at": "2014-05-08T13:44:36Z", 
        "id": "464400476793225216"
    }, 
    {
        "text": "RT @TennisTV: Cristiano Ronaldo at the #MutuaMadridOpen for a bit of Rafa #Nadal action. #tennis http://t.co/UsDd20lJ1r", 
        "created_at": "2014-05-08T13:44:54Z", 
        "id": "464400551615426560"
    }, 
    {
        "text": "RT @MasMadridismo: @cristiano Ronaldo con su hijo viendo ahora a Rafa Nadal. http://t.co/wAoSAAVr9R", 
        "created_at": "2014-05-08T13:45:20Z", 
        "id": "464400661262909440"
    }, 
    {
        "text": "Loool \"@TennisTV: Cristiano Ronaldo at the #MutuaMadridOpen for a bit of Rafa #Nadal action. #tennis http://t.co/7VG1yJ2fxY\"", 
        "created_at": "2014-05-08T13:47:14Z", 
        "id": "464401141019987968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shezocas: Loool \"@TennisTV: Cristiano Ronaldo at the #MutuaMadridOpen for a bit of Rafa #Nadal action. #tennis http://t.co/7VG1yJ2fxY\"", 
        "created_at": "2014-05-08T13:49:06Z", 
        "id": "464401608378691585"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-05-08T13:49:12Z", 
        "id": "464401633648992258"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano What is the cause of your injury, O thou Ronaldo infected? As I got to the court why you get a draw", 
        "created_at": "2014-05-08T13:51:40Z", 
        "id": "464402256809316353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shezocas: Loool \"@TennisTV: Cristiano Ronaldo at the #MutuaMadridOpen for a bit of Rafa #Nadal action. #tennis http://t.co/7VG1yJ2fxY\"", 
        "created_at": "2014-05-08T13:52:46Z", 
        "id": "464402532128002048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T13:53:48Z", 
        "id": "464402790383890432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #halamadrid #cristianoronaldo #CR7 #cute #cr7underwear #ronaldo #realmadrid\u2026 http://t.co/82dWoq0RUP", 
        "created_at": "2014-05-08T13:58:46Z", 
        "id": "464404041271742464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Real Mallorca Away HD 720p (14/01/2012) http://t.co/ob7q3R7hGM", 
        "created_at": "2014-05-08T13:59:03Z", 
        "id": "464404112033857537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro with his son today at Madrid Open. Father and son time. \ud83d\udc4d http://t.co/OXbzJijqDh", 
        "created_at": "2014-05-08T14:00:40Z", 
        "id": "464404522014482432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Real Valladolid Away HD 720p (07/05/2014) http://t.co/ILrMn7quWe", 
        "created_at": "2014-05-08T14:02:24Z", 
        "id": "464404958465773568"
    }, 
    {
        "text": "RT @ArturoCRonaldo7: @Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro with his son today at Madrid Open. Father and son time. \ud83d\udc4d http://t.co/OXbzJijqDh", 
        "created_at": "2014-05-08T14:03:42Z", 
        "id": "464405282177966080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shezocas: Loool \"@TennisTV: Cristiano Ronaldo at the #MutuaMadridOpen for a bit of Rafa #Nadal action. #tennis http://t.co/7VG1yJ2fxY\"", 
        "created_at": "2014-05-08T14:03:56Z", 
        "id": "464405342223622144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T14:06:12Z", 
        "id": "464405912036196354"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shezocas: Loool \"@TennisTV: Cristiano Ronaldo at the #MutuaMadridOpen for a bit of Rafa #Nadal action. #tennis http://t.co/7VG1yJ2fxY\"", 
        "created_at": "2014-05-08T14:11:00Z", 
        "id": "464407122420436993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, candidat au prix Golden Foot 2014 http://t.co/uNYo8Sr31R", 
        "created_at": "2014-05-08T14:12:30Z", 
        "id": "464407500184641536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano N\u00f3s te amamos RONALDO http://t.co/hAhWedyyLd", 
        "created_at": "2014-05-08T14:14:40Z", 
        "id": "464408043225370624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shezocas: Loool \"@TennisTV: Cristiano Ronaldo at the #MutuaMadridOpen for a bit of Rafa #Nadal action. #tennis http://t.co/7VG1yJ2fxY\"", 
        "created_at": "2014-05-08T14:14:53Z", 
        "id": "464408097163735040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shezocas: Loool \"@TennisTV: Cristiano Ronaldo at the #MutuaMadridOpen for a bit of Rafa #Nadal action. #tennis http://t.co/7VG1yJ2fxY\"", 
        "created_at": "2014-05-08T14:19:12Z", 
        "id": "464409183865958401"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T14:23:13Z", 
        "id": "464410193900892160"
    }, 
    {
        "text": "RT @_GoncaloLopes: #Cristiano Ronaldo junta mais uma bomba \u00e0 colec\u00e7\u00e3o: um Lamborghini Aventador de 350 mil euros. #CR7 #realmadrid http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T14:25:46Z", 
        "id": "464410837592317952"
    }, 
    {
        "text": "Foto de portugalwags! Cristiano Ronaldo and Cristiano Ronaldo Jr. right now at \"Madrid Tennis Open\" Cristiano... http://t.co/W6rLNL7JDe", 
        "created_at": "2014-05-08T14:30:14Z", 
        "id": "464411959803129856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo back at Real Madrid training http://t.co/hEBwE5GgBW", 
        "created_at": "2014-05-08T14:30:49Z", 
        "id": "464412107535298560"
    }, 
    {
        "text": "O prefeito de Feira de Santana, Jos\u00e9 Ronaldo de Carvalho, lamentou, nesta quarta-feira (07/05/2014), a morte do... http://t.co/MgQC097KiF", 
        "created_at": "2014-05-08T14:31:13Z", 
        "id": "464412210111205376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Multi Team Multi Colors Free-Kick http://t.co/DuznybcKpL", 
        "created_at": "2014-05-08T14:35:56Z", 
        "id": "464413395094343680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  hello  buddy", 
        "created_at": "2014-05-08T14:36:30Z", 
        "id": "464413539466088448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and his son at the Madrid Open tennis game between his friend @RafaelNadal and Nieminen. http://t.co/2bQPerwXt1", 
        "created_at": "2014-05-08T14:46:44Z", 
        "id": "464416115188576257"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo os desea un http://t.co/S4MOiOJtQW", 
        "created_at": "2014-05-08T14:48:02Z", 
        "id": "464416439563075584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hw r u ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T14:51:46Z", 
        "id": "464417381117603840"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Cristiano Ronaldo tem media de 15 finaliza\u00e7\u00f5es por jogo e de 1 gol por jogo, ele \u00e9 pior que o Conca?? numero se analisa no contato", 
        "created_at": "2014-05-08T15:00:15Z", 
        "id": "464419516131590144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T15:12:17Z", 
        "id": "464422541587918848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T15:12:28Z", 
        "id": "464422589159317506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo RONALDO My named is Youssef and i love you so much", 
        "created_at": "2014-05-08T15:14:56Z", 
        "id": "464423209799270400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope you follow me RONALDO I am muslim and i want to learn you a bout el qur'an(muslim's book)", 
        "created_at": "2014-05-08T15:23:37Z", 
        "id": "464425396566786049"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fxcristiano! Hello guys || Unfortunately @cristiano Ronaldo is injured || Hope he is fit for the champion... http://t.co/m1pWg8yumQ", 
        "created_at": "2014-05-08T15:32:46Z", 
        "id": "464427695938338817"
    }, 
    {
        "text": "Mira Amaral \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" hihihi nem parece um banqueiro!", 
        "created_at": "2014-05-08T15:39:14Z", 
        "id": "464429324335316992"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNegocios: Pol\u00edtica: Mira Amaral: \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" http://t.co/rhBHDHCKMs", 
        "created_at": "2014-05-08T15:51:56Z", 
        "id": "464432519824560129"
    }, 
    {
        "text": "LOL ---&gt; Mira Amaral: \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" http://t.co/I9fZ8BqS7r", 
        "created_at": "2014-05-08T15:55:42Z", 
        "id": "464433468168867840"
    }, 
    {
        "text": "RT @pfl1976: LOL ---&gt; Mira Amaral: \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" http://t.co/I9fZ8BqS7r", 
        "created_at": "2014-05-08T16:04:54Z", 
        "id": "464435785270566912"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP Cristiano Ronaldo vs. Moreirense #MelhorGoloSCP https://t.co/FjLMxaCmMp", 
        "created_at": "2014-05-08T16:05:13Z", 
        "id": "464435866321305600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo attended the Madrid Open Tennis with his son. http://t.co/PAY7ABeuAq\"", 
        "created_at": "2014-05-08T16:06:11Z", 
        "id": "464436105878994945"
    }, 
    {
        "text": "Mira Amaral. \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" http://t.co/uZNxma5W5V", 
        "created_at": "2014-05-08T16:14:10Z", 
        "id": "464438115864956928"
    }, 
    {
        "text": "Mira Amaral - \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" http://t.co/S2UPuuBajI", 
        "created_at": "2014-05-08T16:14:59Z", 
        "id": "464438322832887808"
    }, 
    {
        "text": "\"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\", afirmou o presidente do Banco BIC http://t.co/9IwsaA3KtF", 
        "created_at": "2014-05-08T16:15:09Z", 
        "id": "464438363899330560"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Mira Amaral. \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" http://t.co/uZNxma5W5V", 
        "created_at": "2014-05-08T16:16:07Z", 
        "id": "464438606627876864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo s\u00ed estar\u00e1 en la final de la @ChampionsLeague http://t.co/InF09y3DyX 2", 
        "created_at": "2014-05-08T16:19:34Z", 
        "id": "464439476668731393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr. Ronaldo are your greatest fans italian having no chance to see you in person, I ask is can have your own shirt signed thanks", 
        "created_at": "2014-05-08T16:19:48Z", 
        "id": "464439533615202304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love u cristiano ronaldo :-P", 
        "created_at": "2014-05-08T16:39:17Z", 
        "id": "464444438345809920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo ga pernah beliin baju ya? RT @9trollfootball woot! Irina Shayk goes topless!!! http://t.co/CE74fcABA0", 
        "created_at": "2014-05-08T16:51:43Z", 
        "id": "464447564343812096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo why you not comeback for @manUTD", 
        "created_at": "2014-05-08T16:52:55Z", 
        "id": "464447867617161216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i'm sory ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T16:58:10Z", 
        "id": "464449188537708545"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T17:04:13Z", 
        "id": "464450711531429888"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Mira Amaral. \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" http://t.co/uZNxma5W5V", 
        "created_at": "2014-05-08T17:10:22Z", 
        "id": "464452260202700801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and Jr! #socute #Ronaldo http://t.co/nT1wnfJeJZ", 
        "created_at": "2014-05-08T17:15:01Z", 
        "id": "464453431546368000"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid play down injury scares to Ronaldo and Pepe http://t.co/hOAPM5fqU6 #Portugal #Sele\u00e7\u00e3o #Brazil2014 #WorldCup", 
        "created_at": "2014-05-08T17:15:15Z", 
        "id": "464453488932843521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Real Madrid play down injury scares to Ronaldo and Pepe http://t.co/hOAPM5fqU6 #Portugal #Sele\u00e7\u00e3o #Brazil2014 #WorldCup", 
        "created_at": "2014-05-08T17:16:00Z", 
        "id": "464453677017604097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!!!!!!B-)", 
        "created_at": "2014-05-08T17:21:06Z", 
        "id": "464454958822076416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Real Madrid play down injury scares to Ronaldo and Pepe http://t.co/hOAPM5fqU6 #Portugal #Sele\u00e7\u00e3o #Brazil2014 #WorldCup", 
        "created_at": "2014-05-08T17:26:00Z", 
        "id": "464456191872368641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Real Madrid play down injury scares to Ronaldo and Pepe http://t.co/hOAPM5fqU6 #Portugal #Sele\u00e7\u00e3o #Brazil2014 #WorldCup", 
        "created_at": "2014-05-08T17:30:06Z", 
        "id": "464457225990574080"
    }, 
    {
        "text": "@C0DSTlN yass like cristiano ronaldo lmao", 
        "created_at": "2014-05-08T17:32:57Z", 
        "id": "464457943489191937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Cristiano Ronaldo, I admire you and I want to be like you I'm from Saudi Arabia and I hope reply", 
        "created_at": "2014-05-08T17:33:09Z", 
        "id": "464457994822881280"
    }, 
    {
        "text": "RT @ah7mad77: @Cristiano  Hello Cristiano Ronaldo, I admire you and I want to be like you I'm from Saudi Arabia and I hope reply", 
        "created_at": "2014-05-08T17:34:15Z", 
        "id": "464458268178259968"
    }, 
    {
        "text": "\"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T17:39:36Z", 
        "id": "464459615691112449"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T17:39:54Z", 
        "id": "464459692887265281"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T17:42:07Z", 
        "id": "464460249794363394"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T17:44:23Z", 
        "id": "464460818793639937"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T17:44:34Z", 
        "id": "464460867766345728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and Junior Ronaldo  http://t.co/xZkV5nITM9", 
        "created_at": "2014-05-08T17:45:29Z", 
        "id": "464461095097602048"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N77mY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-05-08T17:47:27Z", 
        "id": "464461592386879488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi sweet ronaldo am from pakistan nd a vv big fan of u ..u r the best in the world nd I love u vv much plzzzz talk wth me....", 
        "created_at": "2014-05-08T17:48:16Z", 
        "id": "464461797781950465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T17:48:40Z", 
        "id": "464461899128909824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T17:52:20Z", 
        "id": "464462820340674563"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T17:53:27Z", 
        "id": "464463102269198336"
    }, 
    {
        "text": "I have just entered my predictions for #Vigo - #RealMadrid on #VivaRonaldo.  What about you?  @Cristiano Ronaldo... http://t.co/XmDdse3LTq", 
        "created_at": "2014-05-08T17:56:47Z", 
        "id": "464463940941258752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T17:57:45Z", 
        "id": "464464185846669313"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Real Madrid play down injury scares to Ronaldo and Pepe http://t.co/hOAPM5fqU6 #Portugal #Sele\u00e7\u00e3o #Brazil2014 #WorldCup", 
        "created_at": "2014-05-08T18:00:11Z", 
        "id": "464464794696036352"
    }, 
    {
        "text": "RT @filippomricci: Fantastica! Ronaldo sr &amp; Ronaldo jr al tennis! http://t.co/mqRl9kEbiy", 
        "created_at": "2014-05-08T18:00:58Z", 
        "id": "464464993887739904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T18:01:55Z", 
        "id": "464465234275880962"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T18:02:02Z", 
        "id": "464465260003741696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T18:11:58Z", 
        "id": "464467762128355328"
    }, 
    {
        "text": "Mira Amaral. \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" http://t.co/fVM9EscSKU", 
        "created_at": "2014-05-08T18:12:04Z", 
        "id": "464467785456689152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T18:14:05Z", 
        "id": "464468294704300032"
    }, 
    {
        "text": "Nadal ganhou com apoio de Ronaldo http://t.co/8UwJS3xdCl", 
        "created_at": "2014-05-08T18:14:07Z", 
        "id": "464468303168028673"
    }, 
    {
        "text": "\"Para cortar pens\u00f5es n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" - Economia - DN http://t.co/0hd7sHII0s", 
        "created_at": "2014-05-08T18:15:26Z", 
        "id": "464468633314283520"
    }, 
    {
        "text": "Nem mais! \"@itwitting: Mira Amaral. \"Para cortar pens\u00f5es e subir impostos n\u00e3o \u00e9 preciso ser o Ronaldo da pol\u00edtica\" http://t.co/vTPwVwlEtt\"", 
        "created_at": "2014-05-08T18:18:58Z", 
        "id": "464469522544852992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T18:19:14Z", 
        "id": "464469592019329024"
    }, 
    {
        "text": "@Sousenhorademim acreditas que a @Diabrete_ odeia o Ronaldo? Um par de estalos era pouco @RuiSchuss", 
        "created_at": "2014-05-08T18:21:51Z", 
        "id": "464470248637599744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu n\u00e3o posso imaginar o Real Madrid sem Cristiano ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-05-08T18:23:56Z", 
        "id": "464470772174843904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T18:28:11Z", 
        "id": "464471844473806848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y su hijo viendo el partido de Rafael Nadal contra Jarkko Nieminen en el @MutuaMadridOpen http://t.co/C5NRAG73wT", 
        "created_at": "2014-05-08T18:32:27Z", 
        "id": "464472917662007296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T18:32:30Z", 
        "id": "464472928848216064"
    }, 
    {
        "text": "RT @enlaprorroga: @Cristiano Ronaldo y su hijo viendo el partido de Rafael Nadal contra Jarkko Nieminen en el @MutuaMadridOpen http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T18:32:59Z", 
        "id": "464473050780798977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano jilipoyas cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T18:33:27Z", 
        "id": "464473168816926720"
    }, 
    {
        "text": "@Beatrizmj acho que depois de passar a cena do ronaldo toda a gente pensou que esta parte ia entrar no filme ://", 
        "created_at": "2014-05-08T18:33:42Z", 
        "id": "464473232452907010"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T18:34:50Z", 
        "id": "464473515261845504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano y Jr Ronaldo show Tennis  http://t.co/nI1C4hPDKW", 
        "created_at": "2014-05-08T18:45:39Z", 
        "id": "464476238547918848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T18:47:09Z", 
        "id": "464476615175839744"
    }, 
    {
        "text": "Que raio de mulher \u00e9 a Irina que n\u00e3o d\u00e1 um filho ao Ronaldo? Modernices...", 
        "created_at": "2014-05-08T18:47:48Z", 
        "id": "464476778460098560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T18:50:07Z", 
        "id": "464477364551159808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano y Jr Ronaldo Is cool father and son http://t.co/3K8V6maJvg", 
        "created_at": "2014-05-08T18:54:30Z", 
        "id": "464478465115189248"
    }, 
    {
        "text": "@Philib81 se calhar o ronaldo e que nao consegue", 
        "created_at": "2014-05-08T18:54:39Z", 
        "id": "464478504508473344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and Jr Ronaldo style this moment  http://t.co/M3v64NxcSl", 
        "created_at": "2014-05-08T18:55:58Z", 
        "id": "464478834486562816"
    }, 
    {
        "text": "@trainmaniac \u00c9 parecido com o Ronaldo. E n\u00e3o teria nada a ganhar em inventar ter feito um filho a uma barmaid...", 
        "created_at": "2014-05-08T18:56:23Z", 
        "id": "464478938899963906"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hahahaha Jr Ronaldo http://t.co/EFCmvuo1sR", 
        "created_at": "2014-05-08T18:56:46Z", 
        "id": "464479037075648512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo help the child to pay for treatment in Kazakhstan. Called ichthyosis treatment programming  KZ886010 00,200,548 41 11", 
        "created_at": "2014-05-08T18:58:19Z", 
        "id": "464479426550718464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo help the child to pay for treatment in Kazakhstan. Called ichthyosis treatment programming 8,000,000. KZ", 
        "created_at": "2014-05-08T18:58:44Z", 
        "id": "464479529067876353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Real Madrid play down injury scares to Ronaldo and Pepe http://t.co/hOAPM5fqU6 #Portugal #Sele\u00e7\u00e3o #Brazil2014 #WorldCup", 
        "created_at": "2014-05-08T19:00:23Z", 
        "id": "464479944257847296"
    }, 
    {
        "text": "Mira Amaral faz beicinho. Ronaldo j\u00e1 disse que n\u00e3o compreende e vai tirar o dinheiro de Portugal. http://t.co/FKTO8Ss6vd", 
        "created_at": "2014-05-08T19:16:29Z", 
        "id": "464483997335437312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .. Only you can make me super happy!! Please reply me legend, hero &lt;3 My Idol and motivasion", 
        "created_at": "2014-05-08T19:18:56Z", 
        "id": "464484614707634176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T19:27:31Z", 
        "id": "464486776011522048"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:35:59Z", 
        "id": "464488903484129280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:36:07Z", 
        "id": "464488940297519106"
    }, 
    {
        "text": "O Barclays fez como o Cristiano Ronaldo. Emigrou.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:36:34Z", 
        "id": "464489052465807361"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:37:03Z", 
        "id": "464489172473241602"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:39:03Z", 
        "id": "464489677425508352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T19:39:40Z", 
        "id": "464489833927573504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sr. Ronaldo, despues de retirarte lesionado, no tienes que disculparte con los medicos del Madrid.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:41:16Z", 
        "id": "464490234001252353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:42:11Z", 
        "id": "464490466290192384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:44:08Z", 
        "id": "464490957954887680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:45:13Z", 
        "id": "464491229460586496"
    }, 
    {
        "text": "e agora nuno luz e a sua fixa\u00e7\u00e3o por ronaldo. medo. #sic #JornalismoDaTreta", 
        "created_at": "2014-05-08T19:46:15Z", 
        "id": "464491491025747969"
    }, 
    {
        "text": "poupem mase o ronaldo p mundial", 
        "created_at": "2014-05-08T19:46:32Z", 
        "id": "464491561792045056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heello ronaldo ilove you &lt;3", 
        "created_at": "2014-05-08T19:48:53Z", 
        "id": "464492151582507008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T19:50:55Z", 
        "id": "464492663665098755"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:51:18Z", 
        "id": "464492761304276992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #Cristiano #Ronaldo #Junior http://t.co/EPJb7CnsjO", 
        "created_at": "2014-05-08T19:54:49Z", 
        "id": "464493646734049281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:56:17Z", 
        "id": "464494015778680832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T19:57:17Z", 
        "id": "464494264135991296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano por favorrr escribe en espa\u00f1ol que tu sabes ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T19:59:14Z", 
        "id": "464494756425654272"
    }, 
    {
        "text": "we have Ronaldo, Mourinho, the best club in the world Benfica of course #PortugalIsReadyForWWAT", 
        "created_at": "2014-05-08T20:01:11Z", 
        "id": "464495247805149184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T20:05:04Z", 
        "id": "464496225879068672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T20:05:26Z", 
        "id": "464496316979355649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Se o Ronaldo fica lesionado e n\u00e3o vai ao mundial vou ter um treco.", 
        "created_at": "2014-05-08T20:05:46Z", 
        "id": "464496402018865152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T20:06:44Z", 
        "id": "464496644416086016"
    }, 
    {
        "text": "Eu desde que hoje vi numa foto o Cristiano Ronaldo J\u00fanior a parecer mais o Cristiano Ronaldo que o pr\u00f3prio Cristiano Ronaldo que fiquei", 
        "created_at": "2014-05-08T20:12:55Z", 
        "id": "464498199609507841"
    }, 
    {
        "text": "Devo ser a \u00fanica pessoa que gosta tanto do Real como do Bar\u00e7a. Mas Ronaldo &gt; o resto. Agora com o David Luiz no bar\u00e7a, O QUE \u00c9 QUE EU FA\u00c7O??", 
        "created_at": "2014-05-08T20:15:11Z", 
        "id": "464498769263079425"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T20:16:29Z", 
        "id": "464499099577106432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T20:17:08Z", 
        "id": "464499259283636226"
    }, 
    {
        "text": "RT @mashslarry: #PortugalIsReadyForWWAT WE HAVE RONALDO, THE BEST FOOD, THE BEST WEATHER, THE BEST GIRLS", 
        "created_at": "2014-05-08T20:22:10Z", 
        "id": "464500527678914560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo como sin\u00f3nimo de perfecci\u00f3n \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-05-08T20:23:26Z", 
        "id": "464500848434085889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T20:25:22Z", 
        "id": "464501335086628864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T20:25:45Z", 
        "id": "464501429307072512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Supported ManU Becoz Of Ronaldo Now Your Gonee From ManU So Am I&amp;Am Following You Every Step,Now I Support REAL MADRID...", 
        "created_at": "2014-05-08T20:29:13Z", 
        "id": "464502301659766785"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Mourinho n\u00e3o esquece truque que aprendeu com Ronaldo http://t.co/WmLEu2U69w #desporto", 
        "created_at": "2014-05-08T20:36:27Z", 
        "id": "464504122650001408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo o melhor", 
        "created_at": "2014-05-08T21:01:02Z", 
        "id": "464510308422529024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo fansI found great opportunity to earn cash from home http://t.co/Vhxc3e7z93 Check it out and earn extra income #money", 
        "created_at": "2014-05-08T21:07:03Z", 
        "id": "464511825111838720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: \"@JMoutinhoNews: As novas latas da Sagres! #Moutinho #Ronaldo #Coentr\u00e3o http://t.co/SMRQVYdJiQ\" RT", 
        "created_at": "2014-05-08T21:09:16Z", 
        "id": "464512380211585024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo_France: Cristiano Ronaldo et son fils. &gt;&gt;&gt; http://t.co/jVqcWT19Sd", 
        "created_at": "2014-05-08T21:13:03Z", 
        "id": "464513333480394752"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo Junior \u00e9 t\u00e3o fofo!!!", 
        "created_at": "2014-05-08T21:13:19Z", 
        "id": "464513398798286848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-05-08T21:16:28Z", 
        "id": "464514194700632064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T21:18:19Z", 
        "id": "464514659731906561"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T21:22:54Z", 
        "id": "464515809944272896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano     Ronaldo", 
        "created_at": "2014-05-08T21:31:41Z", 
        "id": "464518023588904960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo attended the Madrid Open Tennis with his son. Today! http://t.co/UBzcFTd2ud", 
        "created_at": "2014-05-08T21:57:21Z", 
        "id": "464524479604219905"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T22:00:46Z", 
        "id": "464525340350881792"
    }, 
    {
        "text": "Para o ano o Jorge Mendes encarrega-se de concorrermos ao Festival da Can\u00e7\u00e3o com a irm\u00e3 do Ronaldo e est\u00e1 safo.", 
        "created_at": "2014-05-08T22:13:04Z", 
        "id": "464528435264901121"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: Para o ano o Jorge Mendes encarrega-se de concorrermos ao Festival da Can\u00e7\u00e3o com a irm\u00e3 do Ronaldo e est\u00e1 safo.", 
        "created_at": "2014-05-08T22:14:35Z", 
        "id": "464528820075499520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I beg you follow me ....please Cristiano Ronaldo follow me and you are turn me  very very very very happy girl the world.please:(", 
        "created_at": "2014-05-08T22:15:02Z", 
        "id": "464528932675805184"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: Para o ano o Jorge Mendes encarrega-se de concorrermos ao Festival da Can\u00e7\u00e3o com a irm\u00e3 do Ronaldo e est\u00e1 safo.", 
        "created_at": "2014-05-08T22:20:02Z", 
        "id": "464530188014202881"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: Para o ano o Jorge Mendes encarrega-se de concorrermos ao Festival da Can\u00e7\u00e3o com a irm\u00e3 do Ronaldo e est\u00e1 safo.", 
        "created_at": "2014-05-08T22:21:31Z", 
        "id": "464530561110122496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano &lt;3  #halamadrid #ronaldo #realmadrid #cristiano #cr7 #cr9 #madridista #blancos #garethbale #bale #mess... http://t.co/nXURXa5o6O", 
        "created_at": "2014-05-08T22:31:33Z", 
        "id": "464533090040545280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo viva real madrid", 
        "created_at": "2014-05-08T22:39:20Z", 
        "id": "464535047316725760"
    }, 
    {
        "text": "Foto de yooyoo7: Belize unfollow Mi .. my profile in twitter \u263a\ufe0f! #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #cr7... http://t.co/wvDlRjVdz2", 
        "created_at": "2014-05-08T22:42:46Z", 
        "id": "464535909132939264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Watermelon art King Ronaldo. http://t.co/1C3KVksSJR", 
        "created_at": "2014-05-08T22:54:03Z", 
        "id": "464538751784718336"
    }, 
    {
        "text": "O primeiro reclame com o Ronaldo conseguido, o do BES. :)", 
        "created_at": "2014-05-08T22:54:29Z", 
        "id": "464538859599331328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo i'm a Jamaican i'm a really big fan of yours", 
        "created_at": "2014-05-08T23:10:57Z", 
        "id": "464543003806531584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T23:21:16Z", 
        "id": "464545600152023041"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Mist\u00e9rio Ronaldo http://t.co/uNUh5jxcVi  em http://t.co/UBRDjQnfY6", 
        "created_at": "2014-05-08T23:22:13Z", 
        "id": "464545837109219328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T23:39:06Z", 
        "id": "464550089722429440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-05-08T23:39:51Z", 
        "id": "464550277002330112"
    }
]