[
    {
        "text": "Which minutes did Cristiano Ronaldo score most of his goals? Find out here! #CR7 - le BUZZ Eurosport http://t.co/xhuGfQTq3f", 
        "created_at": "2014-02-15T00:07:05Z", 
        "id": "434478936303493120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please say hi to me you are my biggest idol! I love you Cristiano Ronaldo Dos Santos Aviero and good luck with Real Madrid.", 
        "created_at": "2014-02-15T00:12:21Z", 
        "id": "434480263100641280"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano is a god amongst men \u26bd\ufe0f #cr7 #ronaldo #madrid #halamadrid #realmadrid #football #soccer #inspiration #... http://t.co/rzowRPdjx8", 
        "created_at": "2014-02-15T00:21:49Z", 
        "id": "434482644941045760"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Cristiano Ronaldo traz amanh\u00e3 a Bola de Ouro 2013 para a Madeira http://t.co/SLouGmie19", 
        "created_at": "2014-02-15T00:51:54Z", 
        "id": "434490212736307200"
    }, 
    {
        "text": "Q jog\u00e3o no @YouTube Utd x Real. S\u00f3 craques: Zidane,Figo,Ronaldo,RCarlos, Hierro,Makelele,Casillas vs. Barthez,V.Nistelrooy,Beckham,Giggs...", 
        "created_at": "2014-02-15T00:53:44Z", 
        "id": "434490675867160576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @FootballFunnys: Ronaldo! http://t.co/IDuvzkxVbo", 
        "created_at": "2014-02-15T01:10:02Z", 
        "id": "434494779117031424"
    }, 
    {
        "text": "Fen\u00f4meno: O prefeito Jos\u00e9 Ronaldo de Carvalho \u00e9 realmente um fen\u00f4meno. Ganhou quatro elei\u00e7\u00f5es no primeiro t... http://t.co/pF0knP9ExY", 
        "created_at": "2014-02-15T01:13:46Z", 
        "id": "434495720511389696"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo quase n\u00e3o mexia na bola. O equil\u00edbrio que o Scolari metia aqui era do cara\u00e7as.", 
        "created_at": "2014-02-15T01:26:53Z", 
        "id": "434499020296159232"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo cumpre amanh\u00e3 segundo dos tr\u00eas jogos de castigo http://t.co/HCQfIACNOz", 
        "created_at": "2014-02-15T02:25:35Z", 
        "id": "434513792269967361"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Avan\u00e7ado do Real Madrid Jes\u00e9 elogia ambi\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/g22FBVEWqT", 
        "created_at": "2014-02-15T02:27:36Z", 
        "id": "434514301219389440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano any luck mr. ronaldo to help this kid :) i dont know him but this kid deserve hope and we all know your pure heart my friend.", 
        "created_at": "2014-02-15T03:00:28Z", 
        "id": "434522570784649216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano very good photo christiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T03:05:22Z", 
        "id": "434523802232307713"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-02-15T03:17:51Z", 
        "id": "434526944210595841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best player to ever have stepped foot on the pitch.", 
        "created_at": "2014-02-15T03:40:00Z", 
        "id": "434532518901981184"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T03:56:55Z", 
        "id": "434536777886359552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eyy sigueme cristiano ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-02-15T04:28:43Z", 
        "id": "434544780081516545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva el COMANDANTE ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T05:10:15Z", 
        "id": "434555230970060801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00c9S MELHOR DO MUNDO !! OBRIGADO CRISTIANO RONALDO POR D\u00c1 ESSA ALEGRIA A MUITA GENTE.", 
        "created_at": "2014-02-15T05:36:39Z", 
        "id": "434561875087347712"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano   Cristiano Ronaldo 2014  Crazy Skills _Dribbling _Goals        http://t.co/XlbLWU0fGa      - The beast \ue6ec\ue6ec\ue6ec.", 
        "created_at": "2014-02-15T06:08:03Z", 
        "id": "434569775931727872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@FootballFunnys: Ronaldo! http://t.co/FE24G4csNL\"", 
        "created_at": "2014-02-15T06:44:52Z", 
        "id": "434579040633368576"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T06:45:00Z", 
        "id": "434579075701559296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo how are you i am your bigest fan", 
        "created_at": "2014-02-15T06:50:45Z", 
        "id": "434580525164920832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @GarethBale11 Vamooss Bale ! Vamos Cristiano ! Vamos Madrid ! http://t.co/jL2hiMlx1K", 
        "created_at": "2014-02-15T06:51:50Z", 
        "id": "434580797379444736"
    }, 
    {
        "text": "RT @official_reni29: @Cristiano Ronaldo y @GarethBale11 Vamooss Bale ! Vamos Cristiano ! Vamos Madrid ! http://t.co/jL2hiMlx1K", 
        "created_at": "2014-02-15T07:14:26Z", 
        "id": "434586484633391104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo My \u0130dol :))", 
        "created_at": "2014-02-15T07:22:33Z", 
        "id": "434588525934030848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T07:30:32Z", 
        "id": "434590533961261056"
    }, 
    {
        "text": "@rdgrenal 5 . ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T07:31:18Z", 
        "id": "434590726706302976"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal 5-ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T07:31:24Z", 
        "id": "434590752140959744"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal  ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T07:31:27Z", 
        "id": "434590765151707136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: has become my daily repeat them Bstmrar", 
        "created_at": "2014-02-15T07:51:11Z", 
        "id": "434595732054491136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ga pantes make lengan pendek wkwk pantesnya make lengan panjang\u2665", 
        "created_at": "2014-02-15T07:51:14Z", 
        "id": "434595745363001344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #instagood #follow #followme #instalike #instafollow #ronaldo #cristiano #cr7 #cfrm by cr7_d_s_a http://t.co/pF7MJE9LWt", 
        "created_at": "2014-02-15T07:51:40Z", 
        "id": "434595852200325120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #instagood #follow #followme #instalike #instafollow #ronaldo #cristiano #cr7 #cfrm by cr7_d_s_a http://t.co/9dq0s6aGoA", 
        "created_at": "2014-02-15T07:51:41Z", 
        "id": "434595857863049216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday your Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T07:54:59Z", 
        "id": "434596687764410368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, man I love you so much please send me a form", 
        "created_at": "2014-02-15T08:04:37Z", 
        "id": "434599110612496384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Inspirasi bnyk org! @LintasBuzz: Jese Rodriguez Mkin Bersinar Berkat Cristiano Ronaldo http://t.co/m0y13v1JOI #LintasBuzz", 
        "created_at": "2014-02-15T08:05:32Z", 
        "id": "434599343933227010"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo promove cerim\u00f3nia no seu #Museu \u00e0s 16 horas: Cristiano Ronaldo est\u00e1 de regresso \u00e0 Madeira! O... http://t.co/t4lPspi9gw", 
        "created_at": "2014-02-15T08:09:33Z", 
        "id": "434600355540660224"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo promove cerim\u00f3nia no seu Museu \u00e0s 16 horas http://t.co/HSdS24nIL2", 
        "created_at": "2014-02-15T08:13:02Z", 
        "id": "434601230241779712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo happy birthday", 
        "created_at": "2014-02-15T08:14:49Z", 
        "id": "434601679581757440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo :3 \"@NotesSahabat: #SobatIndonesia Aku pengen banget bisa dekat sama.... ?\"", 
        "created_at": "2014-02-15T08:40:31Z", 
        "id": "434608144791003136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo RT@MentionsMinion #TolakAnginKarnavalSCTV  PengenDiFollbackSamaaaa ?", 
        "created_at": "2014-02-15T08:48:27Z", 
        "id": "434610143779495937"
    }, 
    {
        "text": "RT @FaktaUnitedIndo: @Cristiano Ronaldo udah nyetak gol disetiap menit pertandingan. What a legend. http://t.co/X4NNU9xqu4", 
        "created_at": "2014-02-15T09:26:29Z", 
        "id": "434619715449671680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FaktaUnitedIndo: @Cristiano Ronaldo udah nyetak gol disetiap menit pertandingan. What a legend. http://t.co/X4NNU9xqu4", 
        "created_at": "2014-02-15T10:04:19Z", 
        "id": "434629237257953280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo u r amazing man seriously .. hatts off to u i know dere s no knew in that.. lols.. 7", 
        "created_at": "2014-02-15T10:12:22Z", 
        "id": "434631262817370112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Al\u00e9m de seres o maior, \u00e9s um orgulho para todos os portugueses ! For\u00e7a Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-02-15T10:20:41Z", 
        "id": "434633352985853952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo to Manchester United http://t.co/0UjnHj1nI5", 
        "created_at": "2014-02-15T10:28:01Z", 
        "id": "434635198483812352"
    }, 
    {
        "text": "CR7 HOJE NA MADEIRA.   CRISTIANO RONALDO DEVER\u00c1 CHEGAR LOGO \u00c0 TARDE \u00c0 MADEIRA.  UMA DESLOCA\u00c7\u00c3O PARA TRAZER A BOLA... http://t.co/0cLVpYrCFK", 
        "created_at": "2014-02-15T10:41:30Z", 
        "id": "434638595069321216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-02-15T10:42:41Z", 
        "id": "434638891320999936"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: CR7 HOJE NA MADEIRA.   CRISTIANO RONALDO DEVER\u00c1 CHEGAR LOGO \u00c0 TARDE \u00c0 MADEIRA.  UMA DESLOCA\u00c7\u00c3O PARA TRAZER A BOLA... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-02-15T10:46:55Z", 
        "id": "434639956834009088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 eu Ronaldo turco \u00e9 um f\u00e3 de futebol, eu sempre jogando um exemplo, eu me pergunto.", 
        "created_at": "2014-02-15T10:52:33Z", 
        "id": "434641374307028992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NassNassim360: ronaldo will also win the next Golden Ball!! http://t.co/IQMCQVFcNU", 
        "created_at": "2014-02-15T11:05:32Z", 
        "id": "434644642102280192"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: CR7 HOJE NA MADEIRA.   CRISTIANO RONALDO DEVER\u00c1 CHEGAR LOGO \u00c0 TARDE \u00c0 MADEIRA.  UMA DESLOCA\u00c7\u00c3O PARA TRAZER A BOLA... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-02-15T11:15:45Z", 
        "id": "434647210626940928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T11:22:43Z", 
        "id": "434648965833699328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Jes\u00e9: \u00abRonaldo impressiona-me pela ambi\u00e7\u00e3o revelada a cada dia\u00bb http://t.co/aUU2KQwq4Y", 
        "created_at": "2014-02-15T11:25:46Z", 
        "id": "434649733190385664"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo traz Bola de Ouro para a Madeira http://t.co/pxRLMWA71E #desporto", 
        "created_at": "2014-02-15T11:27:27Z", 
        "id": "434650155065700352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hello", 
        "created_at": "2014-02-15T11:37:54Z", 
        "id": "434652787863851008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano c\u0280\u026a\u0307st\u026a\u0307\u1d00\u0274\u1d0f \u0280\u1d0f\u0274\u1d00\u029f\u1d05\u1d0f \u2077 I love you", 
        "created_at": "2014-02-15T11:45:12Z", 
        "id": "434654623551733760"
    }, 
    {
        "text": "Atl\u00e9tico de Madrid multado em 600 euros devido a isqueiro lan\u00e7ado contra Ronaldo http://t.co/z4rluB5bji", 
        "created_at": "2014-02-15T11:57:31Z", 
        "id": "434657724442624001"
    }, 
    {
        "text": "Atl\u00e9tico de Madrid multado em 600 euros devido a isqueiro lan\u00e7ado contra Ronaldo: A Federa\u00e7\u00e3o Espanhola de Fut... http://t.co/n7JF8MAmx8", 
        "created_at": "2014-02-15T12:04:19Z", 
        "id": "434659435051356160"
    }, 
    {
        "text": "Atl\u00e9tico de Madrid multado em 600 euros devido a isqueiro lan\u00e7ado contra Ronaldo: A Federa\u00e7\u00e3o Espanhola de Fut... http://t.co/3ErsUTBgRn", 
        "created_at": "2014-02-15T12:04:22Z", 
        "id": "434659448640897025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo.  Thank God I pray to you Muslim", 
        "created_at": "2014-02-15T12:10:45Z", 
        "id": "434661055269457920"
    }, 
    {
        "text": "RT @OptaJoao: 67 - Cristiano Ronaldo has scored just three goals from 67 attempts from free kicks this season. Lash.", 
        "created_at": "2014-02-15T12:11:36Z", 
        "id": "434661267513810944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo . I am glad that you won ballon d or . My only wish is that can u chat with me and HAPPY BELATED BIRTHDAY.", 
        "created_at": "2014-02-15T12:13:51Z", 
        "id": "434661832360329217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arrived in Madeira this morning&amp;will return to Madrid on Monday evening in time for the team's training session.[marca]", 
        "created_at": "2014-02-15T12:19:47Z", 
        "id": "434663328603189248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How are you Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-02-15T12:22:20Z", 
        "id": "434663968821760000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo im mohammed from libya i love you all pepole in libya are love  please call me ronaldo libya with you", 
        "created_at": "2014-02-15T12:26:12Z", 
        "id": "434664942831423488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo will take the Ballon d'Or home to Madeira on Saturday. (marca) http://t.co/WkjagTjeoD", 
        "created_at": "2014-02-15T12:35:02Z", 
        "id": "434667165317218305"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo will take the Ballon d'Or home to Madeira on Saturday. (marca) http://t.co/WkjagTjeoD", 
        "created_at": "2014-02-15T12:37:30Z", 
        "id": "434667784086093824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo will take the Ballon d'Or home to Madeira on Saturday. (marca) http://t.co/WkjagTjeoD", 
        "created_at": "2014-02-15T12:42:11Z", 
        "id": "434668962883047424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with children from the Uruguayan Real Madrid foundation. http://t.co/vPLCaEsfuB", 
        "created_at": "2014-02-15T12:45:42Z", 
        "id": "434669850800435201"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo with children from the Uruguayan Real Madrid foundation. http://t.co/vPLCaEsfuB", 
        "created_at": "2014-02-15T12:46:08Z", 
        "id": "434669957545476096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you Ronaldo  :)", 
        "created_at": "2014-02-15T12:53:12Z", 
        "id": "434671736940814336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo 2014  Crazy Skills _Dribbling _Goals        http://t.co/r7fKqZo0zk      - The beast \ue6ec\ue6ec\ue6ec.", 
        "created_at": "2014-02-15T13:14:31Z", 
        "id": "434677102710120448"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o vem hoje: Cristiano Ronaldo j\u00e1 v\u00e3o vem hoje ao Funchal, conforme estava prevista. A not\u00edcia consta... http://t.co/mLjgutHZg7", 
        "created_at": "2014-02-15T13:17:07Z", 
        "id": "434677755263721472"
    }, 
    {
        "text": "@TheCRonaldoFan Unfortunately Cristiano Ronaldo can not be with us today due to the bad weather situation for the airplanes.", 
        "created_at": "2014-02-15T13:20:32Z", 
        "id": "434678613523197952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano complete my dream ronaldo please , in RMA \u00d7 FCB | when you will goal , make my name in your T-shirt &gt;'MARWAN'&lt; | please ok cr7?", 
        "created_at": "2014-02-15T13:25:37Z", 
        "id": "434679892517482497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo  You are the best football player I ever seen in my life", 
        "created_at": "2014-02-15T13:31:14Z", 
        "id": "434681308401238017"
    }, 
    {
        "text": "o an\u00fancio do BES que mostra o quanto o Ronaldo mudou nos ultimos 10 anos \u00e9 a prova de que o dinheiro faz milagres..", 
        "created_at": "2014-02-15T13:32:25Z", 
        "id": "434681606985367552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  super ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T13:34:41Z", 
        "id": "434682175036731393"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m me explique porque \u00e9 que todos os an\u00fancios de champ\u00f4s que o Ronaldo faz \u00e9 sempre para eliminar a caspa?", 
        "created_at": "2014-02-15T13:39:11Z", 
        "id": "434683310778765312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/Fp9QfY9Gjd", 
        "created_at": "2014-02-15T13:44:08Z", 
        "id": "434684552997371904"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Mau tempo impede Cristiano Ronaldo de levar Bola de Ouro \u00e0 Madeira http://t.co/SzKzlNYVfK", 
        "created_at": "2014-02-15T13:46:47Z", 
        "id": "434685221695258624"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Mau tempo impede Ronaldo e a Bola de Ouro de aterrarem no Funchal http://t.co/QhxUuOfNIE #desporto", 
        "created_at": "2014-02-15T13:51:01Z", 
        "id": "434686287128563712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Sudah Bikin Gol di Setiap Menit. http://t.co/TlJNHfhMe0", 
        "created_at": "2014-02-15T13:54:42Z", 
        "id": "434687213717057537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/9n3rvPZYPY", 
        "created_at": "2014-02-15T13:58:19Z", 
        "id": "434688125571694592"
    }, 
    {
        "text": "CR 7 j\u00e1 n\u00e3o vem .   Cristiano Ronaldo cancelou a desloca\u00e7\u00e3o prevista para hoje \u00e0 Madeira .  O jogador escreveu na... http://t.co/NM57LS54JS", 
        "created_at": "2014-02-15T13:59:02Z", 
        "id": "434688304265842688"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo cancela ida ao Funchal para expor  Bola de Ouro no Museu http://t.co/VLmkUVueVE", 
        "created_at": "2014-02-15T13:59:34Z", 
        "id": "434688436424163328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Publico: Ronaldo cancela ida ao Funchal para expor  Bola de Ouro no Museu http://t.co/czRr1PIggr", 
        "created_at": "2014-02-15T14:00:04Z", 
        "id": "434688563868102656"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo cancela ida ao Funchal para expor  Bola de Ouro no Museu: Vento forte condiciona movimento no aeroport... http://t.co/8RXhwj3F9m", 
        "created_at": "2014-02-15T14:03:17Z", 
        "id": "434689372370124800"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo cancela ida ao Funchal para expor  Bola de Ouro no Museu: Vento forte condiciona movimento no aeroport... http://t.co/lkxFhzRbAv", 
        "created_at": "2014-02-15T14:03:20Z", 
        "id": "434689385515081728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: @TheCRonaldoFan Unfortunately Cristiano Ronaldo can not be with us today due to the bad weather situation for the airplanes.", 
        "created_at": "2014-02-15T14:03:24Z", 
        "id": "434689402594660352"
    }, 
    {
        "text": "\"Mau tempo impede Ronaldo de levar Bola de Ouro \u00e0 Madeira\" Eu nem sei como vou conseguir dormir\u2026", 
        "created_at": "2014-02-15T14:03:55Z", 
        "id": "434689531137503232"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: CR 7 j\u00e1 n\u00e3o vem .   Cristiano Ronaldo cancelou a desloca\u00e7\u00e3o prevista para hoje \u00e0 Madeira .  O jogador escreveu na... http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-02-15T14:04:49Z", 
        "id": "434689758267072512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano seni kim sever lan mal ronaldo sen \u00e7irkefsin mal ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T14:06:11Z", 
        "id": "434690102896234498"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Quem te ama, bens de mercadorias homem ronaldo ronaldo voc\u00ea purifica\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2014-02-15T14:07:07Z", 
        "id": "434690340209963008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: @TheCRonaldoFan Unfortunately Cristiano Ronaldo can not be with us today due to the bad weather situation for the airplanes.", 
        "created_at": "2014-02-15T14:09:53Z", 
        "id": "434691034292174848"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo das redes sociais faz anos hoje:) muitos parab\u00e9ns! @fvicentedasilva abra\u00e7o!", 
        "created_at": "2014-02-15T14:16:42Z", 
        "id": "434692749150150656"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Mau tempo impede Ronaldo de levar Bola de Ouro \u00e0 Madeira http://t.co/xkPTDfR8wz", 
        "created_at": "2014-02-15T14:17:07Z", 
        "id": "434692856356147200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo wolkome", 
        "created_at": "2014-02-15T14:18:01Z", 
        "id": "434693080357163008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lifematician: TF! =)) RT @PurelyFootyFact: Cristiano Ronaldo has more twitter followers than the entire Arsenal squad on Twitter includ\u2026", 
        "created_at": "2014-02-15T14:30:11Z", 
        "id": "434696143269011456"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O filho do Ronaldo veste um tamanho maior que o Messi.", 
        "created_at": "2014-02-15T14:30:20Z", 
        "id": "434696180497661952"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Ronaldo ganha a Bola de Ouro. \u00c9 o melhor do mundo e o 2\u00ba melhor da fam\u00edlia porque a K\u00e1tia Aveiro j\u00e1 foi Disco Platina.", 
        "created_at": "2014-02-15T14:30:30Z", 
        "id": "434696220901400576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: @TheCRonaldoFan Unfortunately Cristiano Ronaldo can not be with us today due to the bad weather situation for the airplanes.", 
        "created_at": "2014-02-15T14:33:19Z", 
        "id": "434696930070130689"
    }, 
    {
        "text": "RT @PurelyFootyFact: Cristiano Ronaldo has more twitter followers than the entire Arsenal squad on Twitter including Piers Morgan", 
        "created_at": "2014-02-15T14:39:28Z", 
        "id": "434698479420841984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Eu amo ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T14:42:25Z", 
        "id": "434699221481316353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu amo ronaldo http://t.co/12jQKGpjQC", 
        "created_at": "2014-02-15T14:44:46Z", 
        "id": "434699814190989312"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Mau tempo finta Ronaldo. Bola de Ouro n\u00e3o chega este s\u00e1bado \u00e0 Madeira http://t.co/jxVOkqVbHN #desporto", 
        "created_at": "2014-02-15T14:55:48Z", 
        "id": "434702590282956800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: @TheCRonaldoFan Unfortunately Cristiano Ronaldo can not be with us today due to the bad weather situation for the airplanes.", 
        "created_at": "2014-02-15T14:55:59Z", 
        "id": "434702634444804097"
    }, 
    {
        "text": "Parece o Cristiano Ronaldo usa o mesmo champ\u00f4 que eu..", 
        "created_at": "2014-02-15T14:56:08Z", 
        "id": "434702674362376192"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheBoiledEgg: Imagine Messi or Ronaldo taking all 5 penalties ......", 
        "created_at": "2014-02-15T15:20:14Z", 
        "id": "434708737224634368"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Mau tempo impede Ronaldo de levar Bola de Ouro para a Madeira http://t.co/KsNOEsML4G", 
        "created_at": "2014-02-15T15:20:27Z", 
        "id": "434708793495019520"
    }, 
    {
        "text": "Eu gosto muito do Ibrahimovic, do Ronaldo, do Messi mas...", 
        "created_at": "2014-02-15T15:22:29Z", 
        "id": "434709303350820864"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo cancela ida ao Funchal para expor  Bola de Ouro no Museu http://t.co/cMM8YReeeX", 
        "created_at": "2014-02-15T15:37:04Z", 
        "id": "434712974457335808"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Ancelotti: \u00ab\u00c9 estranho preparar um jogo sem Ronaldo\u00bb http://t.co/THDuHAPFhs", 
        "created_at": "2014-02-15T15:47:03Z", 
        "id": "434715488040804352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ancelotti: \u00ab\u00c9 estranho preparar um jogo sem Ronaldo\u00bb http://t.co/THDuHAPFhs", 
        "created_at": "2014-02-15T15:47:20Z", 
        "id": "434715557355859968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ancelotti: \u00ab\u00c9 estranho preparar um jogo sem Ronaldo\u00bb http://t.co/THDuHAPFhs", 
        "created_at": "2014-02-15T15:51:52Z", 
        "id": "434716699603259393"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ancelotti: \u00ab\u00c9 estranho preparar um jogo sem Ronaldo\u00bb http://t.co/THDuHAPFhs", 
        "created_at": "2014-02-15T15:52:49Z", 
        "id": "434716939320303616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bale credits 'idol' Ronaldo for helping him settle in Spain http://t.co/r7R1pXMkvw via @MailOnlineSport", 
        "created_at": "2014-02-15T15:56:46Z", 
        "id": "434717934632857600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo evolution http://t.co/MfDc6Zg76M", 
        "created_at": "2014-02-15T16:04:12Z", 
        "id": "434719802104356864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola irmao ronaldo i'm fans you from indonesia hala madrid", 
        "created_at": "2014-02-15T16:12:50Z", 
        "id": "434721977480515584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo abi ben senin hayran\u0131n &lt;3", 
        "created_at": "2014-02-15T16:16:30Z", 
        "id": "434722897496522753"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ancelotti estranha demora na aprecia\u00e7\u00e3o do recurso ao castigo de Ronaldo http://t.co/L7SX1bE2Ux #desporto", 
        "created_at": "2014-02-15T16:18:16Z", 
        "id": "434723341673312256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi wie gehtz ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T16:37:32Z", 
        "id": "434728191714799616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FaktaUnitedIndo: @Cristiano Ronaldo udah nyetak gol disetiap menit pertandingan. What a legend. http://t.co/X4NNU9xqu4", 
        "created_at": "2014-02-15T16:37:34Z", 
        "id": "434728202179600385"
    }, 
    {
        "text": "Mau tempo impede Cristiano Ronaldo de levar Bola de Ouro \u00e0 Madeira http://t.co/eM2huxdtHx Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-02-15T16:42:15Z", 
        "id": "434729379118075906"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo cancela visita \u00e0 Madeira - Por causa das condi\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9ricas http://t.co/5fyJfGbG9d", 
        "created_at": "2014-02-15T16:42:39Z", 
        "id": "434729480897458176"
    }, 
    {
        "text": "\u00abSan\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo? Aleg\u00e1mos na ter\u00e7a-feira e estamos \u00e0 espera, \u00e9 estranho\u00bb http://t.co/Py2rufNMNg", 
        "created_at": "2014-02-15T16:42:39Z", 
        "id": "434729480977141760"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-02-15T16:46:43Z", 
        "id": "434730501387976704"
    }, 
    {
        "text": "Mau tempo impede Cristiano Ronaldo de levar Bola de Ouro \u00e0 Madeira http://t.co/4fh6aOKihK", 
        "created_at": "2014-02-15T16:52:22Z", 
        "id": "434731923999830017"
    }, 
    {
        "text": "Treinador do Real Madrid, Carlo Ancelotti, volta a falar castigo de Cristiano Ronaldo.... http://t.co/jEhtYT6WQH", 
        "created_at": "2014-02-15T17:09:01Z", 
        "id": "434736115514228736"
    }, 
    {
        "text": "Treinador do Real Madrid, Carlo Ancelotti, volta a falar sobre castigo de Cristiano Ronaldo.... http://t.co/lSfcSY69od", 
        "created_at": "2014-02-15T17:09:25Z", 
        "id": "434736214701129728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"\u00bfRendirse? Esa palabra no existe en mi vocabulario\" http://t.co/rKmjzsiaVX\"", 
        "created_at": "2014-02-15T17:11:08Z", 
        "id": "434736649558589440"
    }, 
    {
        "text": "@juli0delucena @TheeGilP @yaltari @LeonorRAAV O Lebron deve meter o Ronaldo num bolso em termos de sal\u00e1rios", 
        "created_at": "2014-02-15T17:11:13Z", 
        "id": "434736668684595200"
    }, 
    {
        "text": "RT @jneves141: @juli0delucena @TheeGilP @yaltari @LeonorRAAV O Lebron deve meter o Ronaldo num bolso em termos de sal\u00e1rios", 
        "created_at": "2014-02-15T17:11:28Z", 
        "id": "434736733285281792"
    }, 
    {
        "text": "@juli0delucena @TheeGilP @yaltari @LeonorRAAV O Ronaldo ganha 21M\u20ac, o Nowitski ganha 22M\u20ac, o Kobe 30M\u20ac e o LeBron 19M\u20ac", 
        "created_at": "2014-02-15T17:12:52Z", 
        "id": "434737081857089536"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid: Recurso a castigo de Ronaldo sem resposta http://t.co/Ch40Rz5oEC #desporto", 
        "created_at": "2014-02-15T17:24:55Z", 
        "id": "434740114858590208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo good gab", 
        "created_at": "2014-02-15T17:57:04Z", 
        "id": "434748206959063040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo.", 
        "created_at": "2014-02-15T18:09:06Z", 
        "id": "434751237213655041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T18:09:07Z", 
        "id": "434751239423668224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo siga de volta! EU TE AMO POR FAVOR SIGA CRISTIANO DE VOLTA! &lt;3, P", 
        "created_at": "2014-02-15T18:19:24Z", 
        "id": "434753825576984576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo siga de volta! EU TE AMO POR FAVOR SIGA CRISTIANO DE VOLTA! &lt;3, kj", 
        "created_at": "2014-02-15T18:19:34Z", 
        "id": "434753870497988609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo siga de volta! EU TE AMO POR FAVOR SIGA CRISTIANO DE VOLTA! &lt;3, P1", 
        "created_at": "2014-02-15T18:19:40Z", 
        "id": "434753895433134080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo siga de volta! EU TE AMO POR FAVOR SIGA CRISTIANO DE VOLTA! &lt;3, P2", 
        "created_at": "2014-02-15T18:19:45Z", 
        "id": "434753916547235840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo siga de volta! EU TE AMO POR FAVOR SIGA CRISTIANO DE VOLTA! &lt;3, P3", 
        "created_at": "2014-02-15T18:19:48Z", 
        "id": "434753929130147841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo siga de volta! EU TE AMO POR FAVOR SIGA CRISTIANO DE VOLTA! &lt;3, P4", 
        "created_at": "2014-02-15T18:19:56Z", 
        "id": "434753962923683841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo :) Soy Tu Fan ... Usted jug\u00f3 mucho, mucho mejor que Messi ... Esperamos que encuentre con la Copa Hala Mad", 
        "created_at": "2014-02-15T18:43:20Z", 
        "id": "434759850157826048"
    }, 
    {
        "text": "Fotos de Irina Shayk \u2013 namorada de Cristiano Ronaldo http://t.co/Eiqd5EmHrZ", 
        "created_at": "2014-02-15T18:46:45Z", 
        "id": "434760711835631616"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo please if u play with more skills", 
        "created_at": "2014-02-15T18:56:14Z", 
        "id": "434763098260779008"
    }, 
    {
        "text": "RT @M0tivacionesF: Cristiano Ronaldo lleva m\u00e1s tarjetas rojas (4) que t\u00edtulos (3) desde que lleg\u00f3 al Real Madrid.", 
        "created_at": "2014-02-15T18:56:46Z", 
        "id": "434763229974523904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo you Arendt my best player you are N 1 in thes world", 
        "created_at": "2014-02-15T18:58:23Z", 
        "id": "434763638667509761"
    }, 
    {
        "text": "@prcavacosilva-porque raz\u00e3o s\u00f3 o melhor futebolista (Ronaldo) \u00e9 condecorado pelo senhor, e por exemplo os melhores cano\u00edstas do mundo n\u00e3o?..", 
        "created_at": "2014-02-15T19:01:05Z", 
        "id": "434764317984956417"
    }, 
    {
        "text": "RT @WeAreMadrid10: OUT for tomorrow's match: Cristiano Ronaldo, Sami Khedira, Alvaro Morata, &amp; Jes\u00fas Fernandez. #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-02-15T19:03:25Z", 
        "id": "434764903124336640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo a very big hi to you from India. Im a die hard fan of you hopefully you reply for my tweet. #ILoveYou #CR7", 
        "created_at": "2014-02-15T19:10:17Z", 
        "id": "434766630753558529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi ronaldo, seu um atleta de destaque, que me inspirou e jaydawg, superior tornar-se atletas de sucesso, que estamos hoje", 
        "created_at": "2014-02-15T19:18:08Z", 
        "id": "434768609144225792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo what a lad!!", 
        "created_at": "2014-02-15T19:19:30Z", 
        "id": "434768951197724672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo \u00bfc\u00f3mo est\u00e1s", 
        "created_at": "2014-02-15T19:26:12Z", 
        "id": "434770636292907008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Can you please follow ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-15T19:50:03Z", 
        "id": "434776639986094080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Cristiano Ronaldo i love you hihi &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2014-02-15T20:05:11Z", 
        "id": "434780450750337024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Abimberry: Buahahahahahaahhahahahahahahahaha\"@FakePeer: I am as good as Messi and Ronaldo But I cannot beat Javi Garcia. -Eden Hazard\"", 
        "created_at": "2014-02-15T20:38:34Z", 
        "id": "434788848779161600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Class act from Ronaldo http://t.co/07YV1xpMSJ", 
        "created_at": "2014-02-15T20:40:29Z", 
        "id": "434789332889894912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano After the Turkish salute another ronaldo :) @1969sinan", 
        "created_at": "2014-02-15T20:42:28Z", 
        "id": "434789831013437440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo whats up", 
        "created_at": "2014-02-15T20:55:18Z", 
        "id": "434793059511848960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The best http://t.co/AKD9549Oy5", 
        "created_at": "2014-02-15T21:00:38Z", 
        "id": "434794401747836928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  http://t.co/vtecR81lnl", 
        "created_at": "2014-02-15T21:07:10Z", 
        "id": "434796045739241473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo models the new @nikefootball #Portugal away kit for World Cup 2014, This is just beautiful :)! http://t.co/T5maCpZbqo", 
        "created_at": "2014-02-15T21:38:51Z", 
        "id": "434804021249859585"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo alt\u0131n topu Madeira adas\u0131nda bulunan m\u00fczesine getiriyordu fakat k\u00f6t\u00fc hava nedeniule gelememi\u015f.", 
        "created_at": "2014-02-15T22:02:46Z", 
        "id": "434810037836730368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo #legend #magnificent #crazy #fly #magic #cr7 by serhatozdemir7 http://t.co/pFbc1ZWhPH", 
        "created_at": "2014-02-15T22:18:31Z", 
        "id": "434814003509223425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Always thought Ronaldo and Messi are two players that are a different class, They set the mark for all footballers to try reach\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2014-02-15T22:28:09Z", 
        "id": "434816428383162368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le plus grand joueur de l'histoire apr\u00e8s @ZidaneOfficial_ http://t.co/072KaGxjFe", 
        "created_at": "2014-02-15T22:39:47Z", 
        "id": "434819354715492352"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-02-15T22:47:34Z", 
        "id": "434821312230350848"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Cristiano Ronaldo traz amanh\u00e3 a Bola de Ouro 2013 para a Madeira http://t.co/SLouGmie19", 
        "created_at": "2014-02-15T22:54:18Z", 
        "id": "434823008575053824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-02-15T23:17:58Z", 
        "id": "434828965874659330"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Cuando voy a tirar un penalti, miro al cielo y mi padre me dice por donde debo tirarlo\". http://t.co/xuSt0z6Gam", 
        "created_at": "2014-02-15T23:45:13Z", 
        "id": "434835822588989440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - 2013 Balon de Oro: http://t.co/ca0fi74dvO  v\u00eda @YouTube", 
        "created_at": "2014-02-15T23:45:54Z", 
        "id": "434835995725287424"
    }
]