[
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-30T00:07:09Z", 
        "id": "505506974818369536"
    }, 
    {
        "text": "RT @UltraPsilva: Arrogante?! Cristiano Ronaldo - \u00cdDOLO Melhor de sempre! http://t.co/Nu2QhaGyuT", 
        "created_at": "2014-08-30T00:18:52Z", 
        "id": "505509926106836992"
    }, 
    {
        "text": "LOL porto a ganhar 4-2 ao real com autogolo do iker + 2 golos do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T00:27:07Z", 
        "id": "505511998717964288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"No estoy en el f\u00fatbol para hacer amigos\"  http://t.co/AcY0bqG9NN", 
        "created_at": "2014-08-30T00:31:28Z", 
        "id": "505513095083470848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ei Cristiano ronaldo vai tomar no cu.", 
        "created_at": "2014-08-30T00:37:20Z", 
        "id": "505514571340464128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano--_congratulations Ronaldo!  U\u0305\u0332\u0336\u0325 ar have been officially Named MR.Football!", 
        "created_at": "2014-08-30T00:46:12Z", 
        "id": "505516803758751744"
    }, 
    {
        "text": "RT @agusbenito: Cristiano Ronaldo es el mejor futbolista que he visto. Y el mejor que ver\u00e9. De largo. Pero esas pullitas en contra de Mou n\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T00:47:25Z", 
        "id": "505517107862585344"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebol_pontual: CRISTIANO RONALDO est\u00e1 FORA dos convocados da Sele\u00e7\u00e3o de Portugal. Veja: http://t.co/JKKRtPolg7 http://t.co/TtpHENZWVu", 
        "created_at": "2014-08-30T00:48:31Z", 
        "id": "505517385588436992"
    }, 
    {
        "text": "RT @defcentral: Paulo Bento da descanso a Cristiano Ronaldo: http://t.co/UxvKzV8HSy #RealMadrid http://t.co/qImncbh9wq", 
        "created_at": "2014-08-30T00:48:44Z", 
        "id": "505517442236690433"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoSamuel69: Paulo Bento: \u00abRonaldo n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es para competir\u00bb  e tu n\u00e3o tens condi\u00e7\u00f5es para ser treinador.", 
        "created_at": "2014-08-30T00:54:33Z", 
        "id": "505518904773738497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T00:54:41Z", 
        "id": "505518939410300930"
    }, 
    {
        "text": "RT @lfrancobastos: Ronaldo comentou o pr\u00e9mio e o colete que usou na entrevista com a Judite de Sousa. #OutraCoisa @antena3rtp @fhf http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T00:58:59Z", 
        "id": "505520020315992066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T02:08:15Z", 
        "id": "505537452376072193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano !Felicidades por este premio,Cristiano Ronaldo!.", 
        "created_at": "2014-08-30T02:17:09Z", 
        "id": "505539692113457153"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-30T02:17:47Z", 
        "id": "505539850536116224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal call-ups; Ronaldo out (Unfit to play) http://t.co/JM9MuPinEZ", 
        "created_at": "2014-08-30T02:19:56Z", 
        "id": "505540393044168704"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Paulo Bento: a aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo tem a ver com o seu estado f\u00edsico. N\u00e3o estando nas melhores condi\u00e7\u00f5es dec\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T02:20:34Z", 
        "id": "505540551190380544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T02:23:47Z", 
        "id": "505541360259448832"
    }, 
    {
        "text": "Estive a ver a entrevista do @Cristiano Ronaldo e sem d\u00favida \u00e9 um grande profissional e aparenta ser uma excelente pessoa! Melhor do Mundo.", 
        "created_at": "2014-08-30T02:28:10Z", 
        "id": "505542462308622336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Ronaldo so  much, seems to be such a nice guy!", 
        "created_at": "2014-08-30T02:32:43Z", 
        "id": "505543608578371584"
    }, 
    {
        "text": "a m\u00e3e do Ronaldo pensou em abortar, ele \u00e9 o melhor do mundo, a m\u00e3e do Bieber pensou em abortar e ele tem a fama que tem..", 
        "created_at": "2014-08-30T02:33:37Z", 
        "id": "505543835506974720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey!ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-30T02:36:03Z", 
        "id": "505544446323093504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo i am a big fan of u i am from pakistan.", 
        "created_at": "2014-08-30T02:42:42Z", 
        "id": "505546119716155392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo al limite! El Mejor", 
        "created_at": "2014-08-30T03:22:36Z", 
        "id": "505556163321421824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano .. #Cristiano Ronaldo Best Player in Europe ( 2014 ) HD .. http://t.co/J2mBc6HBcj .. ElDoooooon \u2665", 
        "created_at": "2014-08-30T03:29:04Z", 
        "id": "505557788731252736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 consciente de sus necesidades, los amigos no son una de ellas http://t.co/u9TztRA2lJ", 
        "created_at": "2014-08-30T03:30:08Z", 
        "id": "505558058559619072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, mengatakan, Angel Di Maria bakal bersinar bersama @ManUtd . http://t.co/Vyb7rC905w", 
        "created_at": "2014-08-30T03:35:13Z", 
        "id": "505559336274235392"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 o momento ideal para Cristiano Ronaldo parar:                                   Comentadores do Maisfutebol ... http://t.co/QZX5t8BT8d", 
        "created_at": "2014-08-30T03:36:05Z", 
        "id": "505559555648921600"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o maior crl", 
        "created_at": "2014-08-30T03:52:24Z", 
        "id": "505563662481129473"
    }, 
    {
        "text": "quem me dera ser o orgulho para algu\u00e9m como o Ronaldo \u00e9 para tanta gente", 
        "created_at": "2014-08-30T03:53:26Z", 
        "id": "505563922800578560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abProvavalmente ficarei a viver em Madrid\u00bb http://t.co/huZVY3xGy8", 
        "created_at": "2014-08-30T04:07:35Z", 
        "id": "505567480958709760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abTenho contrato com o #BES at\u00e9 ao Natal\u00bb http://t.co/YPNxkAjf29", 
        "created_at": "2014-08-30T04:07:37Z", 
        "id": "505567490291015680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  SUP RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-30T04:26:12Z", 
        "id": "505572167832961024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T04:38:17Z", 
        "id": "505575210506911744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuck you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T04:47:05Z", 
        "id": "505577422356750336"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] \u00c9 o momento ideal para Cristiano Ronaldo parar http://t.co/hNLtSuck1y", 
        "created_at": "2014-08-30T05:16:45Z", 
        "id": "505584889727418368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO  simplemente un crack Cristiano ronaldo solo hay uno y todavia dura mucho tiempo GRANDE RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-30T05:22:45Z", 
        "id": "505586397873721344"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - #Jos\u00e9CarlosNoronha mandou parar Ronaldo http://t.co/ZkTssMlBnQ", 
        "created_at": "2014-08-30T05:27:04Z", 
        "id": "505587483552514048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi the best solo quisiera pedirte que ayudes para el fichaje de RADAMEL FALCAO Zidane en su tiempo tuvo a Ronaldo el fenomeno", 
        "created_at": "2014-08-30T06:03:35Z", 
        "id": "505596676963188736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo only respect #SAF nobody else.", 
        "created_at": "2014-08-30T06:05:19Z", 
        "id": "505597113242501121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton Ronaldo You A Beast Man I Always Wanted To See You In Person Man &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-30T06:31:52Z", 
        "id": "505603794533879808"
    }, 
    {
        "text": "RT @stellabeauty08: I'm a massive fan of Cristiano Ronaldo! Honestly his history is so amazing, living alone at 11 years old and look at hi\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T06:41:48Z", 
        "id": "505606292300656640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo am your fan so much but how do i get in touch with you?", 
        "created_at": "2014-08-30T06:47:43Z", 
        "id": "505607781224046592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo follow me, my friends will be shocked by seeing this.", 
        "created_at": "2014-08-30T07:10:30Z", 
        "id": "505613514443333632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good monde Ronaldo je f\u00e9licit\u00e9 pour l'ann\u00e9e pass\u00e9 pour tout ce  que pour les fane du real nou prion pour turapporte l ballon d'or", 
        "created_at": "2014-08-30T07:31:15Z", 
        "id": "505618736641220608"
    }, 
    {
        "text": "RT @TTMobile_pt: TT PORTUGAL 00:25 1.#mftvi24 2.#Mash 3.#Happy21stBirthdayLiam 4.Ronaldo 5.Paulo Bento 6.Lisboa 7.Portugal 8.Judite 9.Algar\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T07:39:20Z", 
        "id": "505620769486176256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T07:42:22Z", 
        "id": "505621533616648192"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24noticias: Veja a segunda parte da entrevista de Judite Sousa a Cristiano Ronaldo   http://t.co/V5VlXjWYdu http://t.co/UBCfdDU6ay", 
        "created_at": "2014-08-30T07:43:12Z", 
        "id": "505621743604879360"
    }, 
    {
        "text": "\u00abN\u00e3o estou no futebol para fazer amigos\u00bb - Ronaldo http://t.co/JbcGfmAnS8", 
        "created_at": "2014-08-30T07:55:34Z", 
        "id": "505624855199232000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano play as if you are not in a race with anyone and do your outmost best, you will see the Ronaldo in you.", 
        "created_at": "2014-08-30T07:59:30Z", 
        "id": "505625845403496448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My Cristiano Ronaldo 18th birthday cake!! So happy, loved  it :D http://t.co/ejrokHALzT", 
        "created_at": "2014-08-30T08:00:52Z", 
        "id": "505626188673712128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go Ronaldo go best player in the world beater then messi", 
        "created_at": "2014-08-30T08:10:51Z", 
        "id": "505628703444180992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrats ronaldo love u ronaldo ur best in the world", 
        "created_at": "2014-08-30T08:22:25Z", 
        "id": "505631612457865216"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (VIDEO: Entrevista completa de Judite Sousa a Cristiano Ronaldo) foi publicado no Xi\u00e7a Penico.... http://t.co/TwvR6E8vCO", 
        "created_at": "2014-08-30T08:25:39Z", 
        "id": "505632426224525312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Pepe, 250 partidos oficiales con el Real Madrid #halamadrid http://t.co/WV8zP3Bh0u", 
        "created_at": "2014-08-30T08:27:48Z", 
        "id": "505632969323999232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton i love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T08:29:48Z", 
        "id": "505633470287454208"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal. O gol do titulo foi do ronaldo angelin nao do adriano @reporterpereira", 
        "created_at": "2014-08-30T08:31:25Z", 
        "id": "505633877218828288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo, estoy abogando en nombre de todos #MUFC. Estoy suplicando para que vuelvas a hombre Utd. We've perdi u tanto.", 
        "created_at": "2014-08-30T08:41:11Z", 
        "id": "505636337635319808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #HalaMadrid Kalahkan  Manuel Neuer dan Arjen Robben, Cristiano Ronaldo Terbaik di Eropa: http://t.co/Ti6byNqzou", 
        "created_at": "2014-08-30T08:45:16Z", 
        "id": "505637362148196352"
    }, 
    {
        "text": "Mais depressa se apanha um mentiroso que um coxo. Ronaldo joga no Real Madrid e n\u00e3o est\u00e1 apto para competir... http://t.co/jUazYZTcMe", 
        "created_at": "2014-08-30T08:45:20Z", 
        "id": "505637379089367040"
    }, 
    {
        "text": "Agora Paulo Bento s\u00f3 quer Ronaldo a 100 por cento. Mesmo. A atitude certa. Pena chegar com meses de atraso, mas ok.", 
        "created_at": "2014-08-30T08:59:04Z", 
        "id": "505640834789031936"
    }, 
    {
        "text": "@carlahaquevedo O Ronaldo vai de f\u00e9rias com os amigos para Mykonos", 
        "created_at": "2014-08-30T08:59:41Z", 
        "id": "505640992725553152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T08:59:50Z", 
        "id": "505641031711223808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T09:00:12Z", 
        "id": "505641120206815235"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T09:00:29Z", 
        "id": "505641195150647296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christiano Ronaldo - UEFA's Best European Player! http://t.co/BIiNRc1ULK @cr171 #Slideshow #UEFA http://t.co/AhpJde5F55\"", 
        "created_at": "2014-08-30T09:05:35Z", 
        "id": "505642475508072448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fala sobre um poss\u00edvel casamento: http://t.co/CdKBovOI4w via @YouTube", 
        "created_at": "2014-08-30T09:07:45Z", 
        "id": "505643021556547584"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abM\u00e9dico da sele\u00e7\u00e3o foi ver Ronaldo a Madrid\u00bb - Correio da Manh\u00e3 http://t.co/Ur5rbDbDkA #desporto", 
        "created_at": "2014-08-30T09:08:14Z", 
        "id": "505643141710364673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T09:10:05Z", 
        "id": "505643609044299776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-30T09:13:00Z", 
        "id": "505644343437185024"
    }, 
    {
        "text": "Oh and in case anyone missed this, this is just the type of person Cristiano Ronaldo is :) https://t.co/Y0YOzHWl7b", 
        "created_at": "2014-08-30T09:16:08Z", 
        "id": "505645132943593472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Oh and in case anyone missed this, this is just the type of person Cristiano Ronaldo is :) https://t.co/Y0YOzHWl7b", 
        "created_at": "2014-08-30T09:19:43Z", 
        "id": "505646031451586560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Oh and in case anyone missed this, this is just the type of person Cristiano Ronaldo is :) https://t.co/Y0YOzHWl7b", 
        "created_at": "2014-08-30T09:30:22Z", 
        "id": "505648713050497024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Oh and in case anyone missed this, this is just the type of person Cristiano Ronaldo is :) https://t.co/Y0YOzHWl7b", 
        "created_at": "2014-08-30T09:32:27Z", 
        "id": "505649236071837696"
    }, 
    {
        "text": "Estou a ver agora a intervista do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T09:41:08Z", 
        "id": "505651422147661824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-30T09:45:08Z", 
        "id": "505652429296128001"
    }, 
    {
        "text": "Estou a ver a repeti\u00e7ao da entrevista ao Ronaldo. #\u00cdDOLO", 
        "created_at": "2014-08-30T09:51:58Z", 
        "id": "505654149028274176"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo eleito melhor jogador da Europa http://t.co/hwCarp5S62", 
        "created_at": "2014-08-30T09:57:23Z", 
        "id": "505655510683492353"
    }, 
    {
        "text": "Veja a segunda parte da entrevista de Judite Sousa a Cristiano Ronaldo   http://t.co/nfkltDfQM9 http://t.co/HIuUYx5puy A FRAUDE DO FUTEBOL!", 
        "created_at": "2014-08-30T10:15:10Z", 
        "id": "505659988355072000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parabens cristiano ronaldo continua assim ganha este ano a bola de ouro bom sorte para este \u00e9poca", 
        "created_at": "2014-08-30T10:15:35Z", 
        "id": "505660091987922945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. BUENOSDIIAS al chico m\u00e1s guapo de este mundo @Cristiano Ronaldo Te Quiero Mucho! CRIS", 
        "created_at": "2014-08-30T10:27:14Z", 
        "id": "505663025647738880"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Top-5 players with most Liga goals (active Liga players): Messi 245 - Ronaldo 178 - Aduriz 92 - Benzema 73 - Xavi 56 [via @\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T10:29:46Z", 
        "id": "505663663311958016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pamela___: Oh and in case anyone missed this, this is just the type of person Cristiano Ronaldo is :) https://t.co/Y0YOzHWl7b", 
        "created_at": "2014-08-30T10:39:05Z", 
        "id": "505666007986237440"
    }, 
    {
        "text": "@AgataClerigo Est\u00e1 muito abalada e na entrevista ao Ronaldo fez perguntas parvas e parece que se sentia pouco confort\u00e1vel.", 
        "created_at": "2014-08-30T10:42:36Z", 
        "id": "505666892582100992"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/Ep8nFIVkMx", 
        "created_at": "2014-08-30T10:43:03Z", 
        "id": "505667005325000704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/Ep8nFIVkMx", 
        "created_at": "2014-08-30T10:44:34Z", 
        "id": "505667385492512769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T10:54:12Z", 
        "id": "505669809850576896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/Ep8nFIVkMx", 
        "created_at": "2014-08-30T10:57:46Z", 
        "id": "505670708031397889"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Jos\u00e9CarlosNoronha mandou parar Ronaldo http://t.co/ZkTssMlBnQ", 
        "created_at": "2014-08-30T10:58:16Z", 
        "id": "505670833046818816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you repond ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T11:00:31Z", 
        "id": "505671402167734272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Say hi 719 plaeseee \ud83d\ude14", 
        "created_at": "2014-08-30T11:04:18Z", 
        "id": "505672354672803843"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #HalaMadrid \"@FootyJokesID: Cristiano Ronaldo dinobatkan sebagai pemain terbaik Eropa 2013/14 http://t.co/XyimMg84d6\"", 
        "created_at": "2014-08-30T11:07:01Z", 
        "id": "505673036700209152"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Cristiano Ronaldo fora de combate - Avan\u00e7ado portugu\u00eas no gin\u00e1sio; F\u00e1bio Coentr\u00e3o tamb\u00e9m... http://t.co/coyr5YrgZp", 
        "created_at": "2014-08-30T11:08:45Z", 
        "id": "505673473302495232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follback me RONALDO!", 
        "created_at": "2014-08-30T11:14:26Z", 
        "id": "505674903161696256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo: \"Messi - the best player of the 2014 World Cup? If I say that I think about it, I would be sent to prison \"", 
        "created_at": "2014-08-30T11:14:42Z", 
        "id": "505674969045807104"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai a jogo pelo Real Madrid   #LigaBBVA #RealMadridFC #CristianoRonaldo http://t.co/I1Mp2V9aYC", 
        "created_at": "2014-08-30T11:17:55Z", 
        "id": "505675779137482753"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai a jogo pelo Real Madrid   #LigaBBVA #RealMadridFC #CristianoRonaldo http://t.co/I1Mp2V9aYC", 
        "created_at": "2014-08-30T11:18:05Z", 
        "id": "505675822431502336"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai a jogo pelo Real Madrid   #LigaBBVA #RealMadridFC #CristianoRonaldo http://t.co/I1Mp2V9aYC", 
        "created_at": "2014-08-30T11:19:28Z", 
        "id": "505676170982330369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya ha logrado 30 goles en 2014! http://t.co/EvyRjjPrG5 #HalaMadrid #RealMadrid http://t.co/50LgqZZJBE\"", 
        "created_at": "2014-08-30T11:20:25Z", 
        "id": "505676408677728256"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai a jogo pelo Real Madrid   #LigaBBVA #RealMadridFC #CristianoRonaldo http://t.co/I1Mp2V9aYC", 
        "created_at": "2014-08-30T11:24:00Z", 
        "id": "505677311518457858"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano c\u00fcny\u0131r ronaldo nasil iyi mi \u00f6p\u00fcyorum onu da. Annene selam s\u00f6yle en k\u0131sa zamanda onlara gidecegimi de soyle bdkekshdbeksudb", 
        "created_at": "2014-08-30T11:26:33Z", 
        "id": "505677952471040000"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo falha jogo com Real Sociedad http://t.co/8WiDaprjcg #desporto", 
        "created_at": "2014-08-30T11:28:37Z", 
        "id": "505678470962102272"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/MUCeXmq6V1 #desporto", 
        "created_at": "2014-08-30T11:29:44Z", 
        "id": "505678754719358977"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo voltou a falhar o treino do Real Madrid  http://t.co/ei9wYlc2Aq", 
        "created_at": "2014-08-30T11:29:48Z", 
        "id": "505678769630498816"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Espanha: Cristiano Ronaldo descansa e falha jogo com Real Sociedad http://t.co/owIWUJs2ot #desporto", 
        "created_at": "2014-08-30T11:35:31Z", 
        "id": "505680206791577600"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo storms past reporters after Portugal flop http://t.co/NAU5vh5xpV", 
        "created_at": "2014-08-30T11:41:00Z", 
        "id": "505681590262173696"
    }, 
    {
        "text": "PORTUGAL \u00c9 ISTO! AT\u00c9 NO FUTEBOL PASSAMOS VERGONHA! QUE POVO IDIOTA! Ronaldo storms past reporters after Portugal flop http://t.co/NAU5vh5xpV", 
        "created_at": "2014-08-30T11:42:11Z", 
        "id": "505681886556213248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo you are the best player in the world", 
        "created_at": "2014-08-30T11:42:38Z", 
        "id": "505681999139307520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/Ep8nFIVkMx", 
        "created_at": "2014-08-30T11:43:54Z", 
        "id": "505682319358038016"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo descansa e falha jogo com Real Sociedad http://t.co/UGtHIvJ2VP", 
        "created_at": "2014-08-30T11:48:26Z", 
        "id": "505683459738976256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo  depois de falhar a convocat\u00f3ria para a sele\u00e7\u00e3o nacional, o melhor do Mundo tamb\u00e9m n\u00e3o faz... http://t.co/MXwHM5OXwS", 
        "created_at": "2014-08-30T11:49:50Z", 
        "id": "505683810650828800"
    }, 
    {
        "text": "Mais de milh\u00e3o e meio viu entrevista de Judite a Ronaldo  http://t.co/sOXtar19MV e eu n fui um deles", 
        "created_at": "2014-08-30T11:49:54Z", 
        "id": "505683830380851200"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Cristiano Ronaldo descansa e falha jogo com Real Sociedad http://t.co/BYevIdOROX", 
        "created_at": "2014-08-30T11:50:43Z", 
        "id": "505684032919568384"
    }, 
    {
        "text": "Lol \"@Super_Spotter: Di Maria think say na Ronaldo.. it's Young o\"", 
        "created_at": "2014-08-30T11:51:49Z", 
        "id": "505684312302555136"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo descansa e falha jogo com Real Sociedad: O portugu\u00eas Cristiano Ronaldo vai falhar o... http://t.co/12nJnMDBvB #dnoticias", 
        "created_at": "2014-08-30T11:54:10Z", 
        "id": "505684900213555200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me back your my rolemodel", 
        "created_at": "2014-08-30T11:54:35Z", 
        "id": "505685007583940608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mpire49: Lol \"@Super_Spotter: Di Maria think say na Ronaldo.. it's Young o\"", 
        "created_at": "2014-08-30T11:55:40Z", 
        "id": "505685281023209472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mpire49: Lol \"@Super_Spotter: Di Maria think say na Ronaldo.. it's Young o\"", 
        "created_at": "2014-08-30T11:59:46Z", 
        "id": "505686311425306624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/Ep8nFIVkMx", 
        "created_at": "2014-08-30T12:00:43Z", 
        "id": "505686549368168448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/Ep8nFIVkMx", 
        "created_at": "2014-08-30T12:01:02Z", 
        "id": "505686629940723712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \u00ab Si je disais ce que je pensais sur Messi, je serai en prison \u00bb horhorhor mdrr", 
        "created_at": "2014-08-30T12:02:18Z", 
        "id": "505686950318444544"
    }, 
    {
        "text": "@JSnotario \u00e9 como o ketchup do ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T12:02:45Z", 
        "id": "505687063317184512"
    }, 
    {
        "text": "e de repente o di maria repara que n\u00e3o \u00e9 o ronaldo a aparecer a 300 \u00e1 hora na \u00e1rea.", 
        "created_at": "2014-08-30T12:05:57Z", 
        "id": "505687866211831808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mpire49: Lol \"@Super_Spotter: Di Maria think say na Ronaldo.. it's Young o\"", 
        "created_at": "2014-08-30T12:10:24Z", 
        "id": "505688985583497216"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo falha jogo com Real Sociedad http://t.co/rmuJFSUa32 Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-08-30T12:12:04Z", 
        "id": "505689405806223360"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tamb\u00e9m descansa no Real Madrid http://t.co/t4QE73jqA9", 
        "created_at": "2014-08-30T12:14:16Z", 
        "id": "505689961199570944"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo falha jogo com Real Sociedad http://t.co/nL37lAjywm", 
        "created_at": "2014-08-30T12:14:27Z", 
        "id": "505690006162141185"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscopombo: e de repente o di maria repara que n\u00e3o \u00e9 o ronaldo a aparecer a 300 \u00e1 hora na \u00e1rea.", 
        "created_at": "2014-08-30T12:14:45Z", 
        "id": "505690081089564672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T12:16:42Z", 
        "id": "505690574809481216"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai a jogo pelo Real Madrid http://t.co/lQT59GKgUt #desporto", 
        "created_at": "2014-08-30T12:18:41Z", 
        "id": "505691073117552640"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: Ronaldo comparti\u00f3 el trofeo de Mejor Jugador en Europa http://t.co/prXQguXs5Y #halamadrid #UEFAbestplayer http://t.co/xcJPP\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T12:19:08Z", 
        "id": "505691183889530880"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo descansa e falha jogo com Real Sociedad - Carlo Ancelotti http://t.co/utbIzMYTnt", 
        "created_at": "2014-08-30T12:21:14Z", 
        "id": "505691712719560704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Footy_Jokes: Cristiano Ronaldo http://t.co/6AVJep99TC\"", 
        "created_at": "2014-08-30T12:25:42Z", 
        "id": "505692837913305089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano may Almighty God continue to bless u. My one and only role model after Ronaldo of Brazil thank u", 
        "created_at": "2014-08-30T12:25:48Z", 
        "id": "505692864324845568"
    }, 
    {
        "text": "A TVI transmite a entrevista do Ronaldo todos os dias?", 
        "created_at": "2014-08-30T12:28:01Z", 
        "id": "505693422817411072"
    }, 
    {
        "text": "Oshey Di Maria but please remember that's Young and not RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-30T12:28:53Z", 
        "id": "505693639088279553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/eDMV2RdYcy", 
        "created_at": "2014-08-30T12:29:02Z", 
        "id": "505693675322494976"
    }, 
    {
        "text": "Admiro bastante o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T12:32:49Z", 
        "id": "505694628210040832"
    }, 
    {
        "text": "RT @IneeesMariaaa: Admiro bastante o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T12:33:06Z", 
        "id": "505694698208763904"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: o que dizem os teus olhos? http://t.co/1J8aIgNBGE", 
        "created_at": "2014-08-30T12:35:46Z", 
        "id": "505695372912885760"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: o que dizem os teus olhos? http://t.co/KkK4lLqnwU", 
        "created_at": "2014-08-30T12:35:56Z", 
        "id": "505695414897868800"
    }, 
    {
        "text": "RT @IneeesMariaaa: Admiro bastante o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T12:40:52Z", 
        "id": "505696653027061760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/Ep8nFIVkMx", 
        "created_at": "2014-08-30T12:42:19Z", 
        "id": "505697020884295680"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRonaldoNews: Cristiano Ronaldo: \u201cOr maybe at Sporting, who gave me my foundation.\u201d http://t.co/LU2KngE8yH [@TheCRonaldoFan]", 
        "created_at": "2014-08-30T12:44:53Z", 
        "id": "505697665884385281"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vence mais um pr\u00e9mio! http://t.co/aiO0knTJH2", 
        "created_at": "2014-08-30T12:50:03Z", 
        "id": "505698967456604160"
    }, 
    {
        "text": "s\u00f3 agora \u00e9 que tive a oportunidade de ver a reportagem completa do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T12:54:44Z", 
        "id": "505700145816961024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9s Andr\u00e9s #Iniesta kihagyj\u00e1k csapataik h\u00e9tv\u00e9gi meccseit, mindk\u00e9t j\u00e1t\u00e9kos s\u00e9r\u00fcl\u00e9s miatt pihen a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n.", 
        "created_at": "2014-08-30T12:54:59Z", 
        "id": "505700206680473600"
    }, 
    {
        "text": "Se Ronaldo assina contrato com a TVI, esta vai \u00e0 fal\u00eancia.", 
        "created_at": "2014-08-30T12:56:39Z", 
        "id": "505700625829863424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el mejor jugador de el mundo Y PUNTOOOOOOOOOOO", 
        "created_at": "2014-08-30T13:08:59Z", 
        "id": "505703731577778177"
    }, 
    {
        "text": "Photo: babymadrid: Never forget Marcelo\u2019s struggle, and the moment when Ronaldo was completely done with... http://t.co/RXjXDjiJpV", 
        "created_at": "2014-08-30T13:26:09Z", 
        "id": "505708050104467458"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Con Mourinho hubo fases de mal ambiente\" http://t.co/R2gNRtouvV #11ideal", 
        "created_at": "2014-08-30T13:33:05Z", 
        "id": "505709795501150209"
    }, 
    {
        "text": "RT @piersmorgan: United will be fine this season - so long as they sign Messi/Ronaldo/Ibra/Bale/Suarez in the next 36 hours.", 
        "created_at": "2014-08-30T13:33:22Z", 
        "id": "505709867722887168"
    }, 
    {
        "text": "RT @piersmorgan: United will be fine this season - so long as they sign Messi/Ronaldo/Ibra/Bale/Suarez in the next 36 hours.", 
        "created_at": "2014-08-30T13:37:22Z", 
        "id": "505710872430653440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/Tt7YUHZLxn http://t.co/bpKlJLoFh1", 
        "created_at": "2014-08-30T13:39:48Z", 
        "id": "505711485444980736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/ZoPFJxWvzw http://t.co/Uqyke1Q6jV", 
        "created_at": "2014-08-30T13:40:14Z", 
        "id": "505711596589817856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/ZQweCSD7cX http://t.co/vObUrnMbcm", 
        "created_at": "2014-08-30T13:40:33Z", 
        "id": "505711675371438080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/7PBTkot5hJ http://t.co/BpG69SLq1I", 
        "created_at": "2014-08-30T13:41:19Z", 
        "id": "505711866937884672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/QiY5hGfnWJ http://t.co/0eDHLJ3c81", 
        "created_at": "2014-08-30T13:42:09Z", 
        "id": "505712076225249281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/ezdRBRsnwY http://t.co/IujqNIwbTM", 
        "created_at": "2014-08-30T13:42:09Z", 
        "id": "505712076099444736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/VF3ZMQlDFz http://t.co/Zou24WIUp1", 
        "created_at": "2014-08-30T13:44:14Z", 
        "id": "505712600777515008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/u3LIcurIQs http://t.co/3BgGmTOXCT", 
        "created_at": "2014-08-30T13:44:16Z", 
        "id": "505712609732354049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/H09DrXX9f6 http://t.co/DNrBQCVjQj", 
        "created_at": "2014-08-30T13:47:43Z", 
        "id": "505713479240929280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/Pr3iMFClOM http://t.co/kmfQ0hqQVZ", 
        "created_at": "2014-08-30T13:47:46Z", 
        "id": "505713492209696769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/yuIdMOTfgL http://t.co/rzMgaNVGcI", 
        "created_at": "2014-08-30T13:49:42Z", 
        "id": "505713975875883008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014 2015 Season ||HD||   http://t.co/zlBUGyXqB7 http://t.co/vsa9BLSAcs", 
        "created_at": "2014-08-30T13:49:44Z", 
        "id": "505713986994982914"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ReaIMadrid_FC Ronaldo 2 \ud83d\ude33", 
        "created_at": "2014-08-30T13:54:03Z", 
        "id": "505715071721697281"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Cristiano Ronaldo fora de combate  http://t.co/QO7I5zlzE7", 
        "created_at": "2014-08-30T13:57:25Z", 
        "id": "505715917578584064"
    }, 
    {
        "text": "RT @piersmorgan: United will be fine this season - so long as they sign Messi/Ronaldo/Ibra/Bale/Suarez in the next 36 hours.", 
        "created_at": "2014-08-30T14:03:12Z", 
        "id": "505717375136956417"
    }, 
    {
        "text": "RT @piersmorgan: United will be fine this season - so long as they sign Messi/Ronaldo/Ibra/Bale/Suarez in the next 36 hours.", 
        "created_at": "2014-08-30T14:06:09Z", 
        "id": "505718118724149248"
    }, 
    {
        "text": "RT @piersmorgan: United will be fine this season - so long as they sign Messi/Ronaldo/Ibra/Bale/Suarez in the next 36 hours.", 
        "created_at": "2014-08-30T14:12:59Z", 
        "id": "505719836341981185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo converted to Islam from ..... please http://t.co/5IQ3614WDL http://t.co/eKDyeTiMou", 
        "created_at": "2014-08-30T14:17:55Z", 
        "id": "505721076312465408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, I am a huge fan of yours and I love you so much. If you could reply to this, it would make my dream come true.\ud83d\ude0d\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2014-08-30T14:22:36Z", 
        "id": "505722257121886208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo ficou no gin\u00e1sio http://t.co/Ep8nFIVkMx", 
        "created_at": "2014-08-30T14:24:45Z", 
        "id": "505722797688373248"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Cristiano Ronaldo falha jogo com Real Sociedad http://t.co/rmuJFSUa32 Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-08-30T14:25:04Z", 
        "id": "505722876369330176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo deemed unfit and will miss Portugal Euro Qualifier 2016.....", 
        "created_at": "2014-08-30T14:30:21Z", 
        "id": "505724206487568384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo comparti\u00f3 el trofeo de Mejor Jugador en Europa http://t.co/Nszt8JoodJ #halamadrid #UEFAbestplayer http://t.co/WufwVTu5Za\"", 
        "created_at": "2014-08-30T14:38:38Z", 
        "id": "505726291757510656"
    }, 
    {
        "text": "A maneira como a Judite abordou o Ronaldo sobre a quest\u00e3o da solidariedade foi completamente diferente da maneira com abordou o Lorenzo.", 
        "created_at": "2014-08-30T14:45:19Z", 
        "id": "505727972918448128"
    }, 
    {
        "text": "Quero acreditar que foi porque aprendeu a li\u00e7\u00e3o e n\u00e3o porque era o Cristiano Ronaldo, mas tenho as minhas d\u00favidas.", 
        "created_at": "2014-08-30T14:45:27Z", 
        "id": "505728007055892480"
    }, 
    {
        "text": "a minha m\u00e3e meteu agora a entrevista da judite ao ronaldo e opa coitada, nota se que lhe custou imenso", 
        "created_at": "2014-08-30T14:48:46Z", 
        "id": "505728842766753792"
    }, 
    {
        "text": "@AriannaTheAngel you can still have a good season.. If you sign messi ronaldo bale zlatan suarez", 
        "created_at": "2014-08-30T14:51:15Z", 
        "id": "505729468221382656"
    }, 
    {
        "text": "Any team that wants to sign ronaldo messi bale zlatan and suarez will need like 3billion dollars", 
        "created_at": "2014-08-30T14:51:59Z", 
        "id": "505729650707156993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Qual \u00e9 o melhor est\u00e1dio que jogar ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T15:05:22Z", 
        "id": "505733020851376129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo estar\u00e1 tres semanas sin jugar: http://t.co/0w3vT0R2NB #realmadrid #portugal #ligabbva", 
        "created_at": "2014-08-30T15:06:07Z", 
        "id": "505733206784479233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo has almost 100M likes on facebook.", 
        "created_at": "2014-08-30T15:10:40Z", 
        "id": "505734350957068288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-30T15:16:49Z", 
        "id": "505735900572024832"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #UEFABestPlayer #Cristiano #CristianoRonaldo #HalaMadrid #Ronaldo #7 #CR7\u2026 http://t.co/vsBrsKyX5q", 
        "created_at": "2014-08-30T15:19:41Z", 
        "id": "505736623561404416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JensonButton hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T15:21:38Z", 
        "id": "505737110805282816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano el amor que Cristiano Ronaldo mucho amor", 
        "created_at": "2014-08-30T15:33:15Z", 
        "id": "505740035640291329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T15:39:20Z", 
        "id": "505741569165508608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no jugara el partido contra la Real Sociedad. Ancelotti lo quiero poner a punto para el partido contra el Aleti y la #UCL", 
        "created_at": "2014-08-30T15:55:50Z", 
        "id": "505745720079843328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2014-08-30T16:04:19Z", 
        "id": "505747855525822464"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti confirmou que Ronaldo \u00e9 baixa mas... \u00abEle est\u00e1 bem\u00bb http://t.co/US6ONWoGVD", 
        "created_at": "2014-08-30T16:10:28Z", 
        "id": "505749401911197696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &lt;3 Cristiano Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-30T16:22:21Z", 
        "id": "505752391845961728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Viva Ronaldo get him on a plane bring him home from Spain viva Ronaldo\" #MUFC  #United4Life", 
        "created_at": "2014-08-30T16:24:25Z", 
        "id": "505752914074140672"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/XIhL9pt4iw", 
        "created_at": "2014-08-30T16:25:27Z", 
        "id": "505753172267520000"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano the best player un #Europe #cristiano #ronaldo #cr7 #crack #capitan #elmejor #thebest\u2026 http://t.co/EfNvZOmsBv", 
        "created_at": "2014-08-30T16:31:30Z", 
        "id": "505754693860331520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-30T16:46:41Z", 
        "id": "505758515382587394"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T16:48:07Z", 
        "id": "505758877733117952"
    }, 
    {
        "text": "@Portu_Goal so Ronaldo not called although playing for Real, is there anything to read here?", 
        "created_at": "2014-08-30T16:49:55Z", 
        "id": "505759328289443840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo go to persija  amiin", 
        "created_at": "2014-08-30T16:53:25Z", 
        "id": "505760209172578304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo You go out to play with Real Sociedad", 
        "created_at": "2014-08-30T16:56:58Z", 
        "id": "505761105558253568"
    }, 
    {
        "text": "A fam\u00edlia de Cristiano Ronaldo adora bolas de berlim! :)  Vejam mais aqui.  #novagentept #cristianoronaldo... http://t.co/RIKsGG19fC", 
        "created_at": "2014-08-30T17:00:03Z", 
        "id": "505761880728932353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo' only hat-trick for #MUFC came v #NUFC In January 2008 in a 6-0 thrashing.", 
        "created_at": "2014-08-30T17:01:46Z", 
        "id": "505762312666759169"
    }, 
    {
        "text": "O Xabi Alonso parece que joga no Bayern ha anos. \u00c9 o que da nao ter de passar sempre a bola ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-30T17:07:20Z", 
        "id": "505763711517466624"
    }, 
    {
        "text": "RT @OffsideLiam: Falcao joins Real Madrid, unbelievable. Bale, Falcao and Ronaldo are their front three. With Kroos, Modri\u0107 and Rodr\u00edguez s\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T17:15:05Z", 
        "id": "505765664590954496"
    }, 
    {
        "text": "Chi m ooooh RT @samuelJayC: Modri\u0107 Kroos - Bale Rodr\u00edguez Ronaldo - Falcao http://t.co/xANN9HeSQL", 
        "created_at": "2014-08-30T17:25:59Z", 
        "id": "505768408101957632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are best i love you", 
        "created_at": "2014-08-30T17:30:25Z", 
        "id": "505769520653692928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo oi para sua irm\u00e3 para Elma e parte do cessar arnold", 
        "created_at": "2014-08-30T17:30:28Z", 
        "id": "505769534532616192"
    }, 
    {
        "text": "Falc\u00e3o no Real Madrid vai colidir com as ambi\u00e7\u00f5es goleadoras de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-30T17:30:34Z", 
        "id": "505769560264704000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo descanzar\u00e1 15 d\u00edas porque llega Falcao al @realmadrid. Los 2 se pierden el partido de ma\u00f1ana contra la Real  Sociedad.", 
        "created_at": "2014-08-30T17:53:40Z", 
        "id": "505775374014636034"
    }, 
    {
        "text": "@Luis_Sobral eu tomo conta do grelhador. Sou conhecido pelo Ronaldo dos grelhados", 
        "created_at": "2014-08-30T17:58:08Z", 
        "id": "505776495298875392"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucianoAlvarez: @Luis_Sobral eu tomo conta do grelhador. Sou conhecido pelo Ronaldo dos grelhados", 
        "created_at": "2014-08-30T17:58:22Z", 
        "id": "505776556665753600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo descanzar\u00e1 20 d\u00edas porque llega Falcao al @realmadrid. Los 2 se pierden el partido de ma\u00f1ana contra la Real  Sociedad.", 
        "created_at": "2014-08-30T17:58:40Z", 
        "id": "505776633413115904"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucianoAlvarez: @Luis_Sobral eu tomo conta do grelhador. Sou conhecido pelo Ronaldo dos grelhados", 
        "created_at": "2014-08-30T17:58:42Z", 
        "id": "505776640279203840"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucianoAlvarez: @Luis_Sobral eu tomo conta do grelhador. Sou conhecido pelo Ronaldo dos grelhados", 
        "created_at": "2014-08-30T18:09:13Z", 
        "id": "505779285064704000"
    }, 
    {
        "text": "A entrevista do Ronaldo \u00e0 Judite de Sousa n\u00e3o foi grande coisa para al\u00e9m do regresso ao trabalho da pivot. Arrepiante. Dif\u00edcil de ver.", 
        "created_at": "2014-08-30T18:20:42Z", 
        "id": "505782175049191424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please share my name on your offical page please &lt;3 on facebook &lt;3&lt;3\u2661\u2661\u2661", 
        "created_at": "2014-08-30T18:33:34Z", 
        "id": "505785412913086464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/pqF3pdFgnB", 
        "created_at": "2014-08-30T18:34:50Z", 
        "id": "505785734914396160"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/ocWy4ecdqd", 
        "created_at": "2014-08-30T18:35:02Z", 
        "id": "505785782154846208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/zrhKH5zRJs", 
        "created_at": "2014-08-30T18:35:21Z", 
        "id": "505785865160126464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/hDkQIBqE7P", 
        "created_at": "2014-08-30T18:35:31Z", 
        "id": "505785906398511105"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/Wks0jIHDm7", 
        "created_at": "2014-08-30T18:35:44Z", 
        "id": "505785961230635009"
    }, 
    {
        "text": "@Real_Paddy Benzema is there to help Ronaldo to score and win individual titles. Any striker will do the same till Ronaldo leaves RM", 
        "created_at": "2014-08-30T18:43:00Z", 
        "id": "505787789879685120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo folow me pls thansk :)", 
        "created_at": "2014-08-30T18:50:08Z", 
        "id": "505789581783228416"
    }, 
    {
        "text": "RT @InesP03: \"O que mais e melhor se refor\u00e7ou foi o FC Porto, vejo-o muito forte\", Cristiano Ronaldo #SomosPorto", 
        "created_at": "2014-08-30T19:01:36Z", 
        "id": "505792468374519808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo receives the award for the best player of Europe", 
        "created_at": "2014-08-30T19:03:48Z", 
        "id": "505793022144294912"
    }, 
    {
        "text": "RT @InesP03: \"O que mais e melhor se refor\u00e7ou foi o FC Porto, vejo-o muito forte\", Cristiano Ronaldo #SomosPorto", 
        "created_at": "2014-08-30T19:12:16Z", 
        "id": "505795154234867712"
    }, 
    {
        "text": "@baavin @falcao @bancadadeleao sendo que a Polaris \u00e9 quem gere o do Cristiano ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-30T19:19:40Z", 
        "id": "505797014710669312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/bf3NXgb5YO RONAlDO/SHKER @Shker_alzain", 
        "created_at": "2014-08-30T19:20:44Z", 
        "id": "505797283674198016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #KLCN need following C.Ronaldo click here http://t.co/FIHgG4CjyS RONAlDO/SHKER @Shker_alzain", 
        "created_at": "2014-08-30T19:20:44Z", 
        "id": "505797284705996801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sigue con problemas f\u00edsicos || Temporada 2014-15 || @RealMadrid   http://t.co/56rgTX6PGG http://t.co/Ch1ZOsCj12", 
        "created_at": "2014-08-30T19:32:46Z", 
        "id": "505800314336083968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sigue con problemas f\u00edsicos || Temporada 2014-15 || @RealMadrid   http://t.co/aVuf5yKS95 http://t.co/8ApQ5LnMn3", 
        "created_at": "2014-08-30T19:35:12Z", 
        "id": "505800923713900545"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T19:35:30Z", 
        "id": "505801001136164864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sigue con problemas f\u00edsicos || Temporada 2014-15 || @RealMadrid   http://t.co/GOhXOu1LwP http://t.co/eGzKz9roh8", 
        "created_at": "2014-08-30T19:42:03Z", 
        "id": "505802649577721856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T19:47:28Z", 
        "id": "505804012680400896"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Entrevista completa de Judite Sousa a Cristiano Ronaldo http://t.co/tpZl7tiJ1s", 
        "created_at": "2014-08-30T19:48:32Z", 
        "id": "505804278423105536"
    }, 
    {
        "text": "RT @GuestPT2012: Ronaldo storms past reporters after Portugal flop http://t.co/NAU5vh5xpV", 
        "created_at": "2014-08-30T19:50:08Z", 
        "id": "505804680841400321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Loulogio_Pi: Cristiano Ronaldo no estar\u00e1 un mes de baja, descansar\u00e1 cinco semanas. #Tecnicismos", 
        "created_at": "2014-08-30T19:52:58Z", 
        "id": "505805394732916736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T20:00:07Z", 
        "id": "505807195989372928"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid n\u00e3o conta com Cristiano Ronaldo nas pr\u00f3ximas tr\u00eas semanas http://t.co/A5zVVZATjF via @sharethis", 
        "created_at": "2014-08-30T20:01:21Z", 
        "id": "505807504740061184"
    }, 
    {
        "text": "RT @InesP03: \"O que mais e melhor se refor\u00e7ou foi o FC Porto, vejo-o muito forte\", Cristiano Ronaldo #SomosPorto", 
        "created_at": "2014-08-30T20:12:00Z", 
        "id": "505810185542438913"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira Atualidade http://t.co/nImXx4myaA", 
        "created_at": "2014-08-30T20:15:50Z", 
        "id": "505811152426004480"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo p\u00e1ra tr\u00eas semanas   http://t.co/od5jNzy3iR http://t.co/tIymyA93D6", 
        "created_at": "2014-08-30T20:19:20Z", 
        "id": "505812032705560576"
    }, 
    {
        "text": "o cusquinho cumprimenta o Ronaldo. toma nota @Cristiano", 
        "created_at": "2014-08-30T20:28:14Z", 
        "id": "505814271801180160"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira Atualidade http://t.co/EtQodU9KAh", 
        "created_at": "2014-08-30T20:34:39Z", 
        "id": "505815885849034753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo honda eu quero ser um jogador como voc\u00ea e eu sou menino acumplirmisu\u00f1o Colom bian mesaludas james", 
        "created_at": "2014-08-30T20:55:16Z", 
        "id": "505821074953887744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo honda I want to be a player like you and boy I'm acumplirmisu\u00f1o colom bian and mesaludas james", 
        "created_at": "2014-08-30T20:55:29Z", 
        "id": "505821130943639552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano honda cristiano ronaldo yo quiero ser un futbolista como usted y boy acumplirmisu\u00f1o soy colom biano y mesaludas a james", 
        "created_at": "2014-08-30T20:55:43Z", 
        "id": "505821185738014720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mbroook ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T21:02:33Z", 
        "id": "505822909202305024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bu sene ronaldo en iyisini yapmam gerek ronaldo ronaldo ronaldoooo demem gerek seviyorum seni &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-30T21:07:44Z", 
        "id": "505824213647634435"
    }, 
    {
        "text": "C. Ronaldo: \"As minhas rotinas s\u00e3o... quase sempre as mesmas (...)\"", 
        "created_at": "2014-08-30T21:08:51Z", 
        "id": "505824494318268416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello M.r cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T21:22:39Z", 
        "id": "505827963922030593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you cristiano ronaldo !! you are my best player \u2665", 
        "created_at": "2014-08-30T21:30:50Z", 
        "id": "505830023295959040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm wondering what messi has to think about you flopping in every world cup. He might get a death sentence then", 
        "created_at": "2014-08-30T21:45:06Z", 
        "id": "505833615952191488"
    }, 
    {
        "text": "@Anis_Yous same thing happened with Ronaldo, because he bought a house in the U.K.", 
        "created_at": "2014-08-30T21:48:08Z", 
        "id": "505834379911110656"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo da caboiada sexual. #WIN #SAL", 
        "created_at": "2014-08-30T21:56:01Z", 
        "id": "505836362130800640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mein Idol ist \u00fcberaus talentiert. CRISTIANO RONALDO ist der weitaus beste Fu\u00dfballspieler #GENIUS &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-30T21:58:11Z", 
        "id": "505836908044640257"
    }, 
    {
        "text": "@tv7_dias Cristiano Ronaldo - Skills 2013 - 2014  https://t.co/nqerCnkmpS", 
        "created_at": "2014-08-30T22:26:07Z", 
        "id": "505843935806492673"
    }, 
    {
        "text": "@ojogo Cristiano Ronaldo - Skills 2013 - 2014  https://t.co/nqerCnkmpS", 
        "created_at": "2014-08-30T22:26:34Z", 
        "id": "505844050143215616"
    }, 
    {
        "text": "@dnoticiaspt Cristiano Ronaldo - Skills 2013 - 2014  https://t.co/nqerCnkmpS", 
        "created_at": "2014-08-30T22:28:25Z", 
        "id": "505844515685801984"
    }, 
    {
        "text": "@CatarinaSabido Cristiano Ronaldo - Skills 2013 - 2014  https://t.co/nqerCnkmpS", 
        "created_at": "2014-08-30T22:29:09Z", 
        "id": "505844701900320769"
    }, 
    {
        "text": "@SMRock10 Cristiano Ronaldo - Skills 2013 - 2014  https://t.co/nqerCnkmpS", 
        "created_at": "2014-08-30T22:29:29Z", 
        "id": "505844783307583488"
    }, 
    {
        "text": "@Record_Portugal Cristiano Ronaldo - Skills 2013 - 2014  https://t.co/nqerCnkmpS", 
        "created_at": "2014-08-30T22:30:01Z", 
        "id": "505844916925501440"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano vs. leomessi, who is better? I know the answer! \ud83d\ude1c\ud83d\ude18 #ronaldo #messi #friends #football\u2026 http://t.co/RalRQ9EiIP", 
        "created_at": "2014-08-30T22:32:48Z", 
        "id": "505845619056181249"
    }, 
    {
        "text": "RT @DaniielaFRusso: A Judite podia ter perguntado ao Cristiano Ronaldo se ele come frango assado com as m\u00e3os. Eu juro que esta d\u00favida me co\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T22:40:50Z", 
        "id": "505847641092399104"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: Ronaldo comparti\u00f3 el trofeo de Mejor Jugador en Europa http://t.co/prXQguXs5Y #halamadrid #UEFAbestplayer http://t.co/xcJPP\u2026", 
        "created_at": "2014-08-30T23:00:44Z", 
        "id": "505852647765983233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best in the world please keep it up mr. Ronaldo c, cr7 love you", 
        "created_at": "2014-08-30T23:12:13Z", 
        "id": "505855537809227776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are my pride Cristiano Ronaldo, I will never stop to admire, You're my idol * ___ * &lt;3", 
        "created_at": "2014-08-30T23:48:48Z", 
        "id": "505864747464814592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-30T23:48:55Z", 
        "id": "505864772760649728"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo: \u201cI could say that I would like to retire at Real Madrid, which is the best club in the world.\u201d http://t.co/sZ9xUN31nd", 
        "created_at": "2014-08-30T23:50:36Z", 
        "id": "505865199325167618"
    }, 
    {
        "text": "RT @marconunoooo: \u00c9 por estas e por outras que o Ronaldo e a pr\u00f3pria Judite t\u00eam o meu respeito http://t.co/yjuSOacsjS", 
        "created_at": "2014-08-30T23:54:58Z", 
        "id": "505866298824622080"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo \u201cWe wanted to get Cristiano in top form to prepare for the game vs Atl\u00e9tico &amp; the UCL\u201d #halamadrid http://t.co/gNbDP43NtZ", 
        "created_at": "2014-08-30T23:57:30Z", 
        "id": "505866936425512960"
    }
]