[
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo&lt;3", 
        "created_at": "2014-02-02T00:06:44Z", 
        "id": "429767808814034944"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo os desea un http://t.co/S4MOiOJtQW", 
        "created_at": "2014-02-02T00:16:23Z", 
        "id": "429770235672297473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo\u2665", 
        "created_at": "2014-02-02T00:42:32Z", 
        "id": "429776814064431105"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-02-02T01:47:53Z", 
        "id": "429793260442505216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo  FOLLOW ME PLEASE\u2605 I LOVE                       RONALDO!!&amp;BALE!!!!!!", 
        "created_at": "2014-02-02T01:50:17Z", 
        "id": "429793867160776704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO VOC\u00ca JOGA MUITO ESTO TORCENDO PRA VOC\u00ca SER MELHOR DO MUNDO OUTRA VEZ", 
        "created_at": "2014-02-02T02:20:19Z", 
        "id": "429801426089304064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Cristiano Ronaldo segui por favor eu sou seu f\u00e3 :)", 
        "created_at": "2014-02-02T03:25:31Z", 
        "id": "429817832147140608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Cristiano Ronaldo mim segue sou seu f\u00e3 :)", 
        "created_at": "2014-02-02T03:38:17Z", 
        "id": "429821043536982016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T03:50:23Z", 
        "id": "429824091361509376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano feno meu jogador \u00eddolo Ronaldo inspira\u00e7\u00e3o jogador em voc\u00ea a mais poderosa de todos os tempos no jogo", 
        "created_at": "2014-02-02T03:53:29Z", 
        "id": "429824869421686785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro ;) from Madeira, Portugal. Lovee yoouu Ronaldo :*", 
        "created_at": "2014-02-02T03:57:22Z", 
        "id": "429825848838209537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo voce e o melhor eu escrevo da colombia mas tambem falam espanhol eu falo um pouco de portugues voce e melhorcr7", 
        "created_at": "2014-02-02T03:57:56Z", 
        "id": "429825988164587520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am one of your fans.Dear Cristiano Ronaldo,happy birthday,We always stay with uuuuuuu...XD and i come from China  uhhhhhhh", 
        "created_at": "2014-02-02T04:16:40Z", 
        "id": "429830706601009152"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jmiguelsiero @irinashayk #realmadrid #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 #7 by cri... http://t.co/1QnKkaG1Ej", 
        "created_at": "2014-02-02T04:19:28Z", 
        "id": "429831407893241856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yo ronaldo dreamt about you winning the next ballon d'or again!!!", 
        "created_at": "2014-02-02T04:34:02Z", 
        "id": "429835075107426304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano PLEASE FOLLOW ME ITS MY 15TH BIRTHDAY IT WOULD BE THE BEST PRESENT EVER I LOVE YOU RONALDO PLEASEEEEEEE", 
        "created_at": "2014-02-02T05:20:22Z", 
        "id": "429846733565067264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo hi ronaldo, I hope you scored a lot of goals on goal bilbao later", 
        "created_at": "2014-02-02T05:29:08Z", 
        "id": "429848939408261120"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-02-02T05:46:55Z", 
        "id": "429853414994898944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo RT @Viccent22: Ngefans banget sama siapa? # viccent nanya", 
        "created_at": "2014-02-02T06:31:05Z", 
        "id": "429864529820790784"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo #crack mundial y una grandisima persona. #HalaMadrid http://t.co/1qI9cvOPn3", 
        "created_at": "2014-02-02T07:39:03Z", 
        "id": "429881634855219200"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandemimadri: @Cristiano Ronaldo #crack mundial y una grandisima persona. #HalaMadrid http://t.co/1qI9cvOPn3", 
        "created_at": "2014-02-02T07:46:46Z", 
        "id": "429883576645988352"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #best #love4like #love #ronaldo #ronaldo7 #follow4follow #follow #cristiano #besr4folliw by 1cris... http://t.co/vKJ82EEw0Y", 
        "created_at": "2014-02-02T07:51:56Z", 
        "id": "429884877899853824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo :-) how are you", 
        "created_at": "2014-02-02T08:24:29Z", 
        "id": "429893071648882688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano requerda Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T08:30:42Z", 
        "id": "429894633334640640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo i'm is fans you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T08:56:31Z", 
        "id": "429901132060577792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #best #love4like #love #ronaldo #ronaldo7 #follow4follow #follow #cristiano @cristiano #CR7 #best... http://t.co/Cf095LGZBy", 
        "created_at": "2014-02-02T09:21:23Z", 
        "id": "429907387873783808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano || @realmadrid #CR7 #CristianoRonaldo #Ronaldo http://t.co/neO7inkRLc", 
        "created_at": "2014-02-02T09:46:56Z", 
        "id": "429913818446036992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e0 Telefoot!", 
        "created_at": "2014-02-02T10:13:29Z", 
        "id": "429920499297435648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #best #love4like #love #ronaldo #ronaldo7 #follow4follow #follow #cristiano by 1cristianoronaldof... http://t.co/Uu1mJD6SNF", 
        "created_at": "2014-02-02T10:19:05Z", 
        "id": "429921910252920832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo please return to manchester united..they need you", 
        "created_at": "2014-02-02T10:24:26Z", 
        "id": "429923254841905152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dear Ronaldo ....   I want to congratulate you on the upcoming holiday for you .. I wish you success, and this year", 
        "created_at": "2014-02-02T10:30:14Z", 
        "id": "429924717034618880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano jcroix jcommence \u00e0 tomber amoureuse de cristiano ronaldo y les trop BG on va pas sle cacher !!!!", 
        "created_at": "2014-02-02T10:32:35Z", 
        "id": "429925309044256768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo quiere batir,este a\u00f1o,su propio record de 69 goles  #BallondOr2013 #VamosReal #CRACK #CHAMPIONS http://t.co/L5GpINlSSd", 
        "created_at": "2014-02-02T10:33:46Z", 
        "id": "429925605564760064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano toute la France compte sur toi ronaldo tout les portugais de France sont fi\u00e8re de toi obrigado Ronaldo!!!!!", 
        "created_at": "2014-02-02T10:38:46Z", 
        "id": "429926862429888512"
    }, 
    {
        "text": "RT @15_nonah: @Cristiano \u2665 #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u062f\u0648\u0646 #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a #\u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u063a\u064a #CR7 #Cristiano #ronaldo #cristianoronaldo ;) http://t.co/gj8\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T10:39:04Z", 
        "id": "429926937210146816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T10:50:44Z", 
        "id": "429929875512627201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Why so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T10:50:51Z", 
        "id": "429929904503652352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Why so hated?  Please follow me! :).", 
        "created_at": "2014-02-02T10:51:00Z", 
        "id": "429929942395002880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. - Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T10:51:12Z", 
        "id": "429929990621106176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Why so hated?  Please follow me!    :)", 
        "created_at": "2014-02-02T10:51:25Z", 
        "id": "429930048204722176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Why so hated?  Please follow me!   :)", 
        "created_at": "2014-02-02T10:51:37Z", 
        "id": "429930097605222400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo -  Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T10:51:44Z", 
        "id": "429930127720321024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo   - Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T10:51:51Z", 
        "id": "429930154031194112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo I study about Ronaldo? You now way becauce Ronaldo a Book of Football.", 
        "created_at": "2014-02-02T10:52:29Z", 
        "id": "429930313251176448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Eu sou japone s que futebol. Eu admiro a Cristiano Ronaldo esta. Eu vou para ser um dia Cristiano Ronaldo. Cuide se futebol.", 
        "created_at": "2014-02-02T10:56:42Z", 
        "id": "429931377455165440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Why so hated?  Please follow me!   :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:05:01Z", 
        "id": "429933468332482560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo -   Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:05:06Z", 
        "id": "429933490595844096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo - Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:05:15Z", 
        "id": "429933526759137280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo - Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:05:22Z", 
        "id": "429933556417044481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Why  so hated?        Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:05:38Z", 
        "id": "429933622364098560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo -   Why so  hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:05:47Z", 
        "id": "429933664193896449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Why so hated?  Please  follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:05:56Z", 
        "id": "429933699895808000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!! :-)  Ronaldo - Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:11:10Z", 
        "id": "429935018010357761"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadredine27000: @Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!! :-)  Ronaldo - Why so hated?  P\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T11:12:37Z", 
        "id": "429935381862449152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9voque le #PSG, la France et #Benzema http://t.co/fS05G4Nm9P", 
        "created_at": "2014-02-02T11:15:55Z", 
        "id": "429936210639724544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love U ronaldo , U R the best player in the world , i love madrid and i hate barcelona i messi", 
        "created_at": "2014-02-02T11:50:18Z", 
        "id": "429944866869497856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo : \"J\u2019adore la France\" - Telefoot - T\u00e9l\u00e9foot - Replay http://t.co/2F0Z55dVOb", 
        "created_at": "2014-02-02T11:51:46Z", 
        "id": "429945234445721600"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadredine27000: @Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!! :-)  Ronaldo - Why so hated?  P\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T11:51:50Z", 
        "id": "429945250002792448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!! :-)  Ronaldo - Why so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:53:44Z", 
        "id": "429945727339335680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!!! :-)  Ronaldo - Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T11:54:29Z", 
        "id": "429945916871557120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano O thou Ronaldo the best player pocket four goals win Takdhun fore", 
        "created_at": "2014-02-02T11:55:41Z", 
        "id": "429946219843313664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo pocket Fowl", 
        "created_at": "2014-02-02T11:57:56Z", 
        "id": "429946784878956544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano # i'm a great fan of ronaldo right form mufc uptill madrid and for the rest of my life he's my mentor love you cr7 pls follow me.", 
        "created_at": "2014-02-02T12:01:47Z", 
        "id": "429947754128084992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo and Madrid", 
        "created_at": "2014-02-02T12:02:49Z", 
        "id": "429948015634563072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9voque ses larmes lors de la r\u00e9mise du Ballon d'Or http://t.co/8JFYicJH6x", 
        "created_at": "2014-02-02T12:03:36Z", 
        "id": "429948210442821632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano This my I phone to now how I love Ronaldo. http://t.co/ruTHVGIuZN", 
        "created_at": "2014-02-02T12:06:05Z", 
        "id": "429948836342005760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I tank U\u0305\u0332\u0336\u0325\u030a. Cristiano ronaldo U\u0305\u0332\u0336\u0325\u030a \u2020\u0452\u03be bet", 
        "created_at": "2014-02-02T12:09:21Z", 
        "id": "429949658040139776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, saya sangat senang\"", 
        "created_at": "2014-02-02T12:35:48Z", 
        "id": "429956315478106112"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:38:03Z", 
        "id": "429956881361035264"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:38:14Z", 
        "id": "429956926760157184"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:39:25Z", 
        "id": "429957226438987776"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:39:59Z", 
        "id": "429957368059674624"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:40:27Z", 
        "id": "429957487563776000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; F\u00e1bio Coentr\u00e3o &amp; Xabi Alonso. \ud83d\udc95 Real Madrid arrived in Bilbao 02.01.2014. #HalaMadrid. http://t.co/zqMaoNrH0f", 
        "created_at": "2014-02-02T12:40:36Z", 
        "id": "429957522611785728"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:40:40Z", 
        "id": "429957541087301632"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:42:31Z", 
        "id": "429958004746641408"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:42:54Z", 
        "id": "429958100926205952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano football  love  ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T12:43:09Z", 
        "id": "429958164016939008"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:43:20Z", 
        "id": "429958212071456768"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:45:02Z", 
        "id": "429958639042850817"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:47:05Z", 
        "id": "429959156640923648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo Ronaldo how are you best player ,,,, welcome to Kosovoo ,, kosovo love you @Cristiano", 
        "created_at": "2014-02-02T12:48:11Z", 
        "id": "429959433913765888"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:49:45Z", 
        "id": "429959826576138241"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:54:59Z", 
        "id": "429961141117140992"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:55:40Z", 
        "id": "429961317076566016"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T12:55:55Z", 
        "id": "429961376635707392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-02-02T13:01:16Z", 
        "id": "429962726417661952"
    }, 
    {
        "text": "RT @abi2d: @Cristiano @VivaRonaldo I study about Ronaldo? You now way becauce Ronaldo a Book of Football.", 
        "created_at": "2014-02-02T13:03:04Z", 
        "id": "429963175836934146"
    }, 
    {
        "text": "RT @abi2d: @Cristiano This my I phone to now how I love Ronaldo. http://t.co/ruTHVGIuZN", 
        "created_at": "2014-02-02T13:03:12Z", 
        "id": "429963209005473792"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T13:10:33Z", 
        "id": "429965062342594560"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Ronaldo: \u00abZidane sabe como falar com os jogadores\u00bb http://t.co/hcV0Cf7Tji", 
        "created_at": "2014-02-02T13:19:03Z", 
        "id": "429967200536256512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ronaldo: \u00abZidane sabe como falar com os jogadores\u00bb http://t.co/hcV0Cf7Tji", 
        "created_at": "2014-02-02T13:21:57Z", 
        "id": "429967931435655168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Cristiano Ronaldo. I'll wait for all the games they play in order to Arak", 
        "created_at": "2014-02-02T13:36:38Z", 
        "id": "429971623006183424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/LUzBmmNVz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-02-02T13:42:50Z", 
        "id": "429973185174327296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Xabi Alonso discuss what boots are best. Nike or Adidas :) #VivaRonaldo http://t.co/N1B3YMuiPx", 
        "created_at": "2014-02-02T13:45:28Z", 
        "id": "429973846327050240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T13:45:34Z", 
        "id": "429973873879048193"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldoID: @Cristiano Ronaldo: \"Saya mempunyai kontrak dengan Real Madrid hingga umur saya 33, saya harap saya bertahan disini, say\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T13:49:38Z", 
        "id": "429974898207764480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Madrelenos vao a loucura com a bicicleta de C. Ronaldo, \"Tudo vira ouro\".", 
        "created_at": "2014-02-02T13:54:45Z", 
        "id": "429976185888845824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \"J\u2019adore la France\" http://t.co/gyo7OLv40w @TF1 #T\u00e9l\u00e9foot http://t.co/gyo7OLv40w", 
        "created_at": "2014-02-02T14:03:16Z", 
        "id": "429978329253683200"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abZidane sabe como falar com os jogadores\u00bb http://t.co/hfWhzTFHgB #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T14:09:32Z", 
        "id": "429979906202562560"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo: \"My free-kick secret? I just look at the goal and say, \"Take the kick Cristiano.\" #halamadrid http://\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T14:09:41Z", 
        "id": "429979941627637760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Se o Ronaldo chorou, imagino o Messi e o Rib\u00e9ry", 
        "created_at": "2014-02-02T14:09:45Z", 
        "id": "429979957633495040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo   PLZ RONALDO SAY HI FAISAL", 
        "created_at": "2014-02-02T14:11:14Z", 
        "id": "429980332319080449"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo Best Player In The World. #VivaRonaldo http://t.co/oZGT7VThSC", 
        "created_at": "2014-02-02T14:11:19Z", 
        "id": "429980351058812928"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo: 40+ goals for 4 consecutive seasons. #VivaRonaldo #halamadrid http://t.co/9qZSlg4JMH", 
        "created_at": "2014-02-02T14:11:39Z", 
        "id": "429980435058135041"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo. This Is The 9th time of this season the He doesn't score. http://t.co/SAuoQZvatE", 
        "created_at": "2014-02-02T14:11:56Z", 
        "id": "429980506793340928"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoRonaldo: @Cristiano Ronaldo: 403 career goals Right foot: 161 Left foot: 78 Head: 62 Penalties:60 Free-kick: 42 http://t.co/0ExodS\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T14:13:32Z", 
        "id": "429980911531081729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   PLZ RONALDO SAY MY NAME FAISAL", 
        "created_at": "2014-02-02T14:20:18Z", 
        "id": "429982613949132800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo dans un #interview sp\u00e9cial http://t.co/S2Abh73dsW", 
        "created_at": "2014-02-02T14:24:50Z", 
        "id": "429983755126988800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid Cristiano Ronaldo http://t.co/dpdRr2u4Ff", 
        "created_at": "2014-02-02T14:30:28Z", 
        "id": "429985172034166784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo                   Ronaldo  eres  un crack", 
        "created_at": "2014-02-02T14:33:05Z", 
        "id": "429985829793304576"
    }, 
    {
        "text": "RT @15_nonah: @Cristiano \u2665 #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u062f\u0648\u0646 #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a #\u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u063a\u064a #CR7 #Cristiano #ronaldo #cristianoronaldo ;) http://t.co/gj8\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T14:41:33Z", 
        "id": "429987962474868737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo birthday in 3 days :)", 
        "created_at": "2014-02-02T14:46:18Z", 
        "id": "429989156161597440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arriving at the team hotel 02.01.2014. \u2764\ufe0f #HalaMadrid. #RealMadrid #CR7. http://t.co/Zd4MH8z4gH", 
        "created_at": "2014-02-02T15:00:31Z", 
        "id": "429992736364965888"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Deus do Futebol &lt;3", 
        "created_at": "2014-02-02T15:11:50Z", 
        "id": "429995583726964736"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadredine27000: @Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!! :-)  Ronaldo - Why so hated?  P\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T15:45:10Z", 
        "id": "430003972125241344"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abTenho contrato at\u00e9 aos 33 anos e espero ficar no Real Madrid\u00bb http://t.co/tuLQ1ip8QC", 
        "created_at": "2014-02-02T15:48:09Z", 
        "id": "430004722935017472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!! :-)  Ronaldo- Why so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T15:52:26Z", 
        "id": "430005802049368064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!! :-)  Ronaldo . Why so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T15:52:34Z", 
        "id": "430005832890073089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!! :-)  Ronaldo - Why so hated? . Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T15:52:42Z", 
        "id": "430005868826877953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Why so hated?  Please follow me!   :)", 
        "created_at": "2014-02-02T15:53:05Z", 
        "id": "430005964410875905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo -  Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T15:53:16Z", 
        "id": "430006009424130048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo - Why so hated?  Please follow me! :)", 
        "created_at": "2014-02-02T15:53:22Z", 
        "id": "430006034908729345"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 hoje! Real Madrid C.F. @officialpepe @Cristiano Ronaldo  #HalaMadrid :) http://t.co/I0frQUtobH", 
        "created_at": "2014-02-02T16:02:32Z", 
        "id": "430008343521148928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo y que se pudra messi", 
        "created_at": "2014-02-02T16:03:43Z", 
        "id": "430008638598823936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sr. Ronaldo., Na minha opini\u00e3o, a Copa do Mundo deste ano, Portugal ir\u00e1 falhar., E voc\u00ea n\u00e3o vai perder nada acontecendo", 
        "created_at": "2014-02-02T16:17:50Z", 
        "id": "430012192453189632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo: possible tell me how are you my friend Anas Jalal?", 
        "created_at": "2014-02-02T16:18:46Z", 
        "id": "430012427670151168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me you are the best ronaldo follow me please you are the best best best best", 
        "created_at": "2014-02-02T16:26:29Z", 
        "id": "430014370312359936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no descarta jugar en Francia http://t.co/tSjVgNk8nn", 
        "created_at": "2014-02-02T16:29:43Z", 
        "id": "430015183499431937"
    }, 
    {
        "text": "RT @GlowingCR7: @Cristiano Ronaldo y el Real Madrid han llegado a un acuerdo para la renovaci\u00f3n del contrato hasta el 2018, con un salario \u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T16:32:53Z", 
        "id": "430015979201253376"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abTenho contrato at\u00e9 aos 33 anos e espero ficar no Real Madrid\u00bb http://t.co/Y9Zs9GoS9F #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T16:38:17Z", 
        "id": "430017340273483777"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abTalvez um dia v\u00e1 para Fran\u00e7a viver ou jogar...\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/4PElYOeiIp #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T16:42:29Z", 
        "id": "430018395371626496"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00ab\u00c9 poss\u00edvel marcar mais de 69 golos\u00bb - Cristiano Ronaldo http://t.co/ZqIunyoyCR #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T16:42:29Z", 
        "id": "430018395988189184"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadredine27000: @Cristiano In 2014 I want to see a picture of you lifting the Champions League trophy!! :-)  Ronaldo - Why so hated?  P\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T17:07:34Z", 
        "id": "430024708432887808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano je t'apprend le fran\u00e7ais quand tu veux :D #telefoot #cristianoballondor #Ronaldo  &lt;3", 
        "created_at": "2014-02-02T17:12:24Z", 
        "id": "430025925162319872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes RONALDO HALA RONALDO YES CR7", 
        "created_at": "2014-02-02T17:21:24Z", 
        "id": "430028187502772224"
    }, 
    {
        "text": "Uma loja qualquer tem na montra o @PatrickDempsey e a Irina do Ronaldo. Chamo-lhe montes de nomes cada vez que vejo", 
        "created_at": "2014-02-02T17:23:55Z", 
        "id": "430028823493894146"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo quer bater recorde de 69 golos - \u00abN\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil\u00bb, mas \u00abn\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel\u00bb diz ... http://t.co/6WxEIas5Nj", 
        "created_at": "2014-02-02T17:24:42Z", 
        "id": "430029017715322880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo - es um Paneleiro", 
        "created_at": "2014-02-02T17:44:15Z", 
        "id": "430033938732834816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Xabi Alonso discutieron por Nike y Adidas en entrenamiento del Real Madrid. http://t.co/0Pmn9vV81c\u201d", 
        "created_at": "2014-02-02T18:24:36Z", 
        "id": "430044092882771968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo sigueme porfabor", 
        "created_at": "2014-02-02T18:45:05Z", 
        "id": "430049249057705984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo- Why  so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T18:52:07Z", 
        "id": "430051018835906560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    Ronaldo- Why so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T18:52:14Z", 
        "id": "430051046568628224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo- Why so hated?  Please follow me !  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T18:52:20Z", 
        "id": "430051074913730560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo- Why so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T18:52:24Z", 
        "id": "430051088469749760"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadredine27000: @Cristiano Ronaldo- Why so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T18:55:44Z", 
        "id": "430051929981743104"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadredine27000: @Cristiano Ronaldo- Why so hated?  Please follow me !  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T18:55:52Z", 
        "id": "430051960658874368"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadredine27000: @Cristiano    Ronaldo- Why so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T18:55:55Z", 
        "id": "430051976915976192"
    }, 
    {
        "text": "RT @sadredine27000: @Cristiano Ronaldo- Why  so hated?  Please follow me!  :)", 
        "created_at": "2014-02-02T18:55:59Z", 
        "id": "430051991793188864"
    }, 
    {
        "text": "RT @IndefinidoCapi: Official Starting 11: Lopez, Carvajal, Pepe, Ramos, Marcelo, Xabi, Modric, Di Maria, JESE! Ronaldo and Benzegoal", 
        "created_at": "2014-02-02T18:56:45Z", 
        "id": "430052182713696256"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: Hoy jugamos con: Diego L\u00f3pez, Pepe, Ramos, Cristiano Ronaldo, Benzema, Marcelo, Xabi Alonso, Carvajal, Modric, Jes\u00e9 y Di Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T19:00:49Z", 
        "id": "430053206790791169"
    }, 
    {
        "text": "RT @foto_sports: Xabi Alonso vs Cristiano Ronaldo durante la Eurocopa 2004 http://t.co/36jnvjMOyK", 
        "created_at": "2014-02-02T19:01:15Z", 
        "id": "430053315888812032"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u201cMarcar mais de 69 golos ser\u00e1 muito dif\u00edcil, mas \u00e9 poss\u00edvel\u201d http://t.co/wwpPPo4vnW", 
        "created_at": "2014-02-02T19:16:11Z", 
        "id": "430057077222825984"
    }, 
    {
        "text": "Ins\u00faa \u00e9 mais valioso que Cristiano Ronaldo e Gareth Bale juntos #LT", 
        "created_at": "2014-02-02T19:19:12Z", 
        "id": "430057835250999298"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    Ronaldo dedim bu ben\u0131 tak\u0131p eder ded\u0131 yyoooh dedim eder dedi yooh i\u015fte o zaman 2-3 rt parcas\u0131 bilmezsss\u0131n\u0131zk\u0131 TT nin Allah\u0131", 
        "created_at": "2014-02-02T19:23:17Z", 
        "id": "430058861681074176"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid: Diego L\u00f3pez, Pepe, Ramos, Cristiano Ronaldo, Benzema, Marcelo, Xabi Alonso, Carvajal, Modric, Jes\u00e9 e Di Mar\u00eda #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-02-02T19:29:23Z", 
        "id": "430060397883047936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sempre foi o melhor que existe e ser\u00e1, Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T19:36:16Z", 
        "id": "430062128267927553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos ganhar hoje , tens de marcar pelo menos um golo Ronaldo !", 
        "created_at": "2014-02-02T19:45:30Z", 
        "id": "430064454647033856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo You must to score much goal ...!", 
        "created_at": "2014-02-02T19:55:16Z", 
        "id": "430066910986657794"
    }, 
    {
        "text": "Quase Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-02-02T20:03:57Z", 
        "id": "430069095585677313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #VivaRonaldo Just Do It ..!! Do Your Best &lt;&gt;&lt;&gt; @realmadrid ,....Real Madrid ---- &gt; !", 
        "created_at": "2014-02-02T20:04:06Z", 
        "id": "430069133464449025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo announce I'm getting married in order from Arena yesterday Islam", 
        "created_at": "2014-02-02T20:04:12Z", 
        "id": "430069159620116480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-02-02T20:17:01Z", 
        "id": "430072385694212096"
    }, 
    {
        "text": "Katia Aveiro \u2013 irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo \u2013 mostra mais do que deve\u2026 http://t.co/nGnjiL4zQb", 
        "created_at": "2014-02-02T20:18:48Z", 
        "id": "430072834971279360"
    }, 
    {
        "text": "RT @dolazze: @Cristiano congratulations ronaldo and u are the best player in the world even if u didnt take it :D and please retweet me", 
        "created_at": "2014-02-02T20:19:36Z", 
        "id": "430073035257683968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Deportivo La Coru\u00f1a (26/02/2011): http://t.co/tefFJ9LRpx via @youtube / \"My tryouts are in March. This helps. Thanks.\"", 
        "created_at": "2014-02-02T20:22:22Z", 
        "id": "430073732128722945"
    }, 
    {
        "text": "RT @JubranAyman: @Cristiano hello ronaldo please of you retweet my dream will come true please you can make my life ;) http://t.co/pUDl9q5u\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T20:22:52Z", 
        "id": "430073855156039681"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7_Goals: @Cristiano Retweet it please and put it in your instagram #ronaldo #cristiano #realmadrid #halamadrid #madridista http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T20:23:34Z", 
        "id": "430074031446835200"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcMseriani: @Cristiano Ronaldo can you please retweet me?", 
        "created_at": "2014-02-02T20:24:21Z", 
        "id": "430074231003435008"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcMseriani: @Cristiano Ronaldo can you please retweet me?", 
        "created_at": "2014-02-02T20:24:59Z", 
        "id": "430074388999045121"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadrid: Hoy jugamos con: Diego L\u00f3pez, Pepe, Ramos, Cristiano Ronaldo, Benzema, Marcelo, Xabi Alonso, Carvajal, Modric, Jes\u00e9 y Di Ma\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T20:25:05Z", 
        "id": "430074412705251329"
    }, 
    {
        "text": "I got another trivia right! Ronaldo has no secrets for me! Join me on #VivaRonaldo and win incredible prizes! http://t.co/VJZqo46HQX", 
        "created_at": "2014-02-02T20:27:59Z", 
        "id": "430075145060102147"
    }, 
    {
        "text": "I got another trivia right! Ronaldo has no secrets for me! Join me on #VivaRonaldo and win incredible prizes! @VivaRonaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T20:27:59Z", 
        "id": "430075145714425856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi hol\u00e0 como est as Ronaldo muy bien", 
        "created_at": "2014-02-02T20:28:50Z", 
        "id": "430075359300960257"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarcMseriani: @Cristiano Ronaldo can you please retweet me?", 
        "created_at": "2014-02-02T20:29:01Z", 
        "id": "430075404318441472"
    }, 
    {
        "text": "RT @OmoladeBadmus3: @Cristiano draw a picture of best player in the world #Ronaldo. http://t.co/1871ksn4HG", 
        "created_at": "2014-02-02T20:32:19Z", 
        "id": "430076236220862465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and PEPE #Vamosblancos #HalaMadrid http://t.co/NZFKnxDlVA", 
        "created_at": "2014-02-02T20:59:55Z", 
        "id": "430083181581062144"
    }, 
    {
        "text": "RT @robertcrgn: @Cristiano so Ronaldo you going back to united", 
        "created_at": "2014-02-02T21:03:13Z", 
        "id": "430084011487424512"
    }, 
    {
        "text": "Golo anulado ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T21:08:33Z", 
        "id": "430085354872651777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0131 love ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T21:13:43Z", 
        "id": "430086654397669376"
    }, 
    {
        "text": "@bia6969 @iaires \u00d3bvio. Quanto mais dinheiro tem o Ronaldo, menos bimbo me parece. #MaridosRicos\u00c9ACena", 
        "created_at": "2014-02-02T21:16:51Z", 
        "id": "430087440955875328"
    }, 
    {
        "text": "RT @15_nonah: @Cristiano \u2665 #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u062f\u0648\u0646 #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a #\u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u063a\u064a #CR7 #Cristiano #ronaldo #cristianoronaldo ;) http://t.co/gj8\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T21:20:18Z", 
        "id": "430088309378129920"
    }, 
    {
        "text": "Muito bem o Ronaldo a ver o Jes\u00e9 que s\u00f3 tem que encostar. Real a vencer no San Mam\u00e9s. #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-02-02T21:23:32Z", 
        "id": "430089125589311488"
    }, 
    {
        "text": "Assist\u00eancia de Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:24:15Z", 
        "id": "430089304321191936"
    }, 
    {
        "text": "Cual Cristianito? CRISTIANO RONALDO SOLO HAY UNO!", 
        "created_at": "2014-02-02T21:24:36Z", 
        "id": "430089390820712448"
    }, 
    {
        "text": "RT @primillo7: V\u00eddeo | \u00a1\u00a1Goooooooooooooooool de Jes\u00e9!!. Asistencia de Cristiano Ronaldo. http://t.co/KEqM8bD6kw", 
        "created_at": "2014-02-02T21:26:28Z", 
        "id": "430089861312561153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo jumps so high it's unbelievable, he must have wings!", 
        "created_at": "2014-02-02T21:26:37Z", 
        "id": "430089901573689344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Voc\u00ea est\u00e1 super jogador RONALDO", 
        "created_at": "2014-02-02T21:27:15Z", 
        "id": "430090060591943682"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Assist\u00eancia pro gol de Jes\u00e9 foi a 9\u00aa de Cristiano Ronaldo na temporada. Pelo Real Madrid:  229 jogos oficiais 233 gols 71 assi\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T21:27:25Z", 
        "id": "430090102657019905"
    }, 
    {
        "text": "este ronaldo quando salta credo... \u00c9 um fen\u00f3meno", 
        "created_at": "2014-02-02T21:28:21Z", 
        "id": "430090334472007680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es talento puro!! #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-02-02T21:28:34Z", 
        "id": "430090391514120192"
    }, 
    {
        "text": "e ronaldo a agredir um jogador do bilbao LOOOOOOL", 
        "created_at": "2014-02-02T21:32:13Z", 
        "id": "430091309844791296"
    }, 
    {
        "text": "vermelho pra ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T21:32:46Z", 
        "id": "430091445790605312"
    }, 
    {
        "text": "AHAHAHAHAH O RONALDO FOI EXPULSO", 
        "created_at": "2014-02-02T21:32:51Z", 
        "id": "430091469840740352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo expulso", 
        "created_at": "2014-02-02T21:32:52Z", 
        "id": "430091472369889280"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo leva vermelho", 
        "created_at": "2014-02-02T21:32:55Z", 
        "id": "430091484801400833"
    }, 
    {
        "text": "bye ronaldo. te amo, mas eu sou athletic", 
        "created_at": "2014-02-02T21:32:56Z", 
        "id": "430091489939423232"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo expulso.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:02Z", 
        "id": "430091515462172672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo para a rua Mwahahaha.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:02Z", 
        "id": "430091515638345729"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo expulso!", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:17Z", 
        "id": "430091577617547264"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo expulso", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:21Z", 
        "id": "430091593149059072"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo, super humilde LOL", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:23Z", 
        "id": "430091602624016386"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sent off, red card drama for Real Madrid", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:24Z", 
        "id": "430091607971729408"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo leva vermelho direto. Azedou para o Real", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:34Z", 
        "id": "430091647603339265"
    }, 
    {
        "text": "vermelho para #ronaldo #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:37Z", 
        "id": "430091662921330688"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo expulso", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:46Z", 
        "id": "430091698149281792"
    }, 
    {
        "text": "E o Ronaldo foi expulso.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:49Z", 
        "id": "430091711009017857"
    }, 
    {
        "text": "vermelho direto no Ronaldo! enfim", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:54Z", 
        "id": "430091731606855681"
    }, 
    {
        "text": "Grande Ronaldo, eis o melhor do mundo", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:55Z", 
        "id": "430091738230038528"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a mandar uma bofetada de amor xD", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:57Z", 
        "id": "430091744353726464"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: Ronaldo, the boxer.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:33:57Z", 
        "id": "430091746383757314"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:00Z", 
        "id": "430091759918403584"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo muito mal expulso", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:10Z", 
        "id": "430091801299390466"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Red Card :( #HALAARONALDO", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:11Z", 
        "id": "430091802511544320"
    }, 
    {
        "text": "VERMELHO PARA O RONALDO??? T\u00c1 TUDO FODIDO", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:15Z", 
        "id": "430091822002872321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO KARTU MERAH...", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:22Z", 
        "id": "430091848669868032"
    }, 
    {
        "text": "mal expulso #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:35Z", 
        "id": "430091906081894400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :(((( i love you ronaldo!", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:39Z", 
        "id": "430091921835298816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo got a red card !!!!!!!! :((((((", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:46Z", 
        "id": "430091952340488192"
    }, 
    {
        "text": "Que idiota o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:53Z", 
        "id": "430091980841164800"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o estou habituado a estas atitudes do Cristiano Ronaldo. Mas calha a vez a todos...", 
        "created_at": "2014-02-02T21:34:54Z", 
        "id": "430091985693982720"
    }, 
    {
        "text": "Arbitragem selectiva em Espanha. Expuls\u00e3o rid\u00edcula de Ronaldo. J\u00e1 o rapaz que veio a seguir est\u00e1 em campo. Help.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:01Z", 
        "id": "430092014538194944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo q\u0131rm\u0131z\u0131 v\u0259r\u0259q\u0259 ald\u0131.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:05Z", 
        "id": "430092031633809409"
    }, 
    {
        "text": "LOL Ronaldo super mal expulso. O gajo \u00e9 que o empurra e manda-lhe uma cabe\u00e7ada, e ele \u00e9 que \u00e9 expulso.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:12Z", 
        "id": "430092060515770369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo rekinn \u00fataf fyrir a\u00f0 skalla og kl\u00f3ra leikmann Atlethic Bilbao.  Ma\u00f0ur fokkar ekkert \u00ed b\u00f6skum! #Basquepride", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:15Z", 
        "id": "430092073937559552"
    }, 
    {
        "text": "Red Card for Ronaldo?! This is a joke!", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:17Z", 
        "id": "430092082397851648"
    }, 
    {
        "text": "Mando mensagem \u00e0 @matamisDoce10 \"NEW SINGLE\" e ela responde-me \"RONALDO VERMELHO DIRECTO\"", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:25Z", 
        "id": "430092114266189824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO RONALDO RONALDOOOO RONALDO RONALDO RONALDO \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:38Z", 
        "id": "430092167005364224"
    }, 
    {
        "text": "puta de arbitragem vergonhosa. ronaldo \u00e9 agredido e ele \u00e9 que leva vermelho? meu deus", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:41Z", 
        "id": "430092180934643712"
    }, 
    {
        "text": "@rafaelraimundo7 Ronaldo levou vermelho direto por agress\u00e3o! a s\u00e9rio! tens de ver o lance at\u00e9 te passas! e o outro leva amarelo", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:43Z", 
        "id": "430092191948488704"
    }, 
    {
        "text": "RT @LetzMosh: ronaldo muito mal expulso", 
        "created_at": "2014-02-02T21:35:55Z", 
        "id": "430092240795754496"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMRibeiro: Arbitragem selectiva em Espanha. Expuls\u00e3o rid\u00edcula de Ronaldo. J\u00e1 o rapaz que veio a seguir est\u00e1 em campo. Help.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:36:01Z", 
        "id": "430092264862662656"
    }, 
    {
        "text": "Wtf expulsao do Ronaldo? Ele da-lhe uma festinha na cabe\u00e7a e o gajo manda-se po chao com um traumatismo craniano. Haja paciencia", 
        "created_at": "2014-02-02T21:36:03Z", 
        "id": "430092272714391552"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMRibeiro: Arbitragem selectiva em Espanha. Expuls\u00e3o rid\u00edcula de Ronaldo. J\u00e1 o rapaz que veio a seguir est\u00e1 em campo. Help.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:36:07Z", 
        "id": "430092290959634432"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaVanguardia: Cristiano Ronaldo expulsado en San Mam\u00e9s por agresi\u00f3n (76'). Athletic 1 - Real Madrid 1: http://t.co/THXRahHTQa #LigaBBVA", 
        "created_at": "2014-02-02T21:36:35Z", 
        "id": "430092408492425216"
    }, 
    {
        "text": "RT @LetzMosh: ronaldo muito mal expulso", 
        "created_at": "2014-02-02T21:36:35Z", 
        "id": "430092409998147584"
    }, 
    {
        "text": "na verdade, acho que o \u00e1rbitro ajuizou bem o lance. o jogador do bilbao empurra sem motivo (\u00e9 amarelo) e ronaldo tenta agredir (\u00e9 vermelho)", 
        "created_at": "2014-02-02T21:36:37Z", 
        "id": "430092417745043457"
    }, 
    {
        "text": "O ano passado toda a gente un\u00e2nime na expuls\u00e3o de Cardozo vs Nacional. Hoje Ronaldo e mal expulso. S\u00e3o coisas.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:36:40Z", 
        "id": "430092427991744512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sent off for a nothing challenge. Athletic deliberately play acting to get Ronaldo sent off which they've achieved", 
        "created_at": "2014-02-02T21:37:13Z", 
        "id": "430092565606825986"
    }, 
    {
        "text": "@DiogoJG foi uma festinha do Ronaldo e depois confus\u00e3o geral. Mas come\u00e7a com um toque com a m\u00e3o do Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:37:21Z", 
        "id": "430092599446487040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RED! Unbelievable defender headbutts slighly Ronaldo so cr7 scratches him. Ronaldo gets a red and the defenders get yellows  #BS", 
        "created_at": "2014-02-02T21:37:25Z", 
        "id": "430092617603223552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if I was there with you I would've klapped daai man. We don't tolerate weak people\u201c@realmadriden: 74' Ronaldo sent off. #RMLive\u201d", 
        "created_at": "2014-02-02T21:37:51Z", 
        "id": "430092727074553856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Augustocesar22: Al Barcelona ayer le regalaron un penal y hoy al Real Madrid le expulsan insolitamente a Ronaldo. Cosas de la Liga Espa\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T21:37:53Z", 
        "id": "430092734687625217"
    }, 
    {
        "text": "@IvoGoncalves7 O Ronaldo agride mesmo. Com pouca ou muita intensidade, n\u00e3o interessa.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:37:58Z", 
        "id": "430092757449707520"
    }, 
    {
        "text": "Claro que quando me ausento, algo acontece. Vermelho para Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-02-02T21:38:23Z", 
        "id": "430092863158755328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo redcarded..", 
        "created_at": "2014-02-02T21:38:24Z", 
        "id": "430092867303133184"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo foi expulso por agress\u00e3o", 
        "created_at": "2014-02-02T21:38:30Z", 
        "id": "430092888559476736"
    }, 
    {
        "text": "como e que expulsam o ronaldo!! que treta", 
        "created_at": "2014-02-02T21:38:33Z", 
        "id": "430092902782365697"
    }, 
    {
        "text": "Diego ja marcou pelo Atletico e o Ronaldo acabou de ser expluso.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:38:50Z", 
        "id": "430092975813570561"
    }, 
    {
        "text": "Olha outro... \u00d3 Ronaldo, me explica qual \u00e9 a necessidade?!", 
        "created_at": "2014-02-02T21:38:55Z", 
        "id": "430092996256997377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo getting sent off against Bilbao. Referee has been conned there in my opinion. Not a sending off.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:39:12Z", 
        "id": "430093064825483264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano TOMA UNA ROJA!!! A LLORAR RONALDO", 
        "created_at": "2014-02-02T21:39:23Z", 
        "id": "430093112376320000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sent off for fighting \ud83d\ude02\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-02-02T21:39:23Z", 
        "id": "430093113349398528"
    }, 
    {
        "text": "fds a expuls\u00e3o do ronaldo ahahahah", 
        "created_at": "2014-02-02T21:39:37Z", 
        "id": "430093170550906880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ta Bien ronaldo le vas a ganar", 
        "created_at": "2014-02-02T21:39:39Z", 
        "id": "430093179866464256"
    }, 
    {
        "text": "@CindyPeachybutt Foi o Ronaldo por andar a puxar o cabelo \u00e1 georpiga", 
        "created_at": "2014-02-02T21:39:59Z", 
        "id": "430093264004206592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: VIDEO: RED CARD Cristiano Ronaldo for punching the player!.. http://t.co/P9gPqVjVO5", 
        "created_at": "2014-02-02T21:40:19Z", 
        "id": "430093349069291520"
    }, 
    {
        "text": "@pedropintotv Finally Ronaldo doesn't get the rub of the green. Very dirty player cowardly player he can be...He's so much better", 
        "created_at": "2014-02-02T21:40:35Z", 
        "id": "430093412952735745"
    }, 
    {
        "text": "RT @IvoGoncalves7: ronaldo, super humilde LOL", 
        "created_at": "2014-02-02T21:40:37Z", 
        "id": "430093423602069504"
    }, 
    {
        "text": "Dassss ent\u00e3o o Ronaldo nem quando \u00e9 expulso consegue s\u00ea-lo \u00e0 macho com um biqueiro no pesco\u00e7o do advers\u00e1rio ou com um puta que te pariu", 
        "created_at": "2014-02-02T21:40:42Z", 
        "id": "430093445643137024"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Foi apenas a 4\u00aa expuls\u00e3o da carreira de Cristiano Ronaldo. A \u00faltima havia sido na fat\u00eddica final da Copa do Rei, Atl\u00e9tico de M\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T21:40:43Z", 
        "id": "430093446314196992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: VIDEO: RED CARD Cristiano Ronaldo for punching the player!.. http://t.co/P9gPqVjVO5", 
        "created_at": "2014-02-02T21:40:50Z", 
        "id": "430093478920724480"
    }, 
    {
        "text": "RT @saraovski: Mando mensagem \u00e0 @matamisDoce10 \"NEW SINGLE\" e ela responde-me \"RONALDO VERMELHO DIRECTO\"", 
        "created_at": "2014-02-02T21:41:28Z", 
        "id": "430093635003367425"
    }, 
    {
        "text": "@Farinha19 o Ronaldo devia ter visto apenas amarelo, mas o Xabi j\u00e1 devia estar na rua.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:42:21Z", 
        "id": "430093860287438848"
    }, 
    {
        "text": "@pereira10miguel vais-me dizer que at\u00e9 foi o ronaldo que procurou o contacto... Esquece tu dizes", 
        "created_at": "2014-02-02T21:42:49Z", 
        "id": "430093976235155456"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:43:09Z", 
        "id": "430094061610205184"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:43:19Z", 
        "id": "430094100650807296"
    }, 
    {
        "text": "ahahah RT @LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:43:20Z", 
        "id": "430094105381568514"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo, creemos que usted puede esperar. te queremos", 
        "created_at": "2014-02-02T21:43:28Z", 
        "id": "430094139351236608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Pulling hair? Then scratching? Really??? Puff #Madrid #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T21:43:33Z", 
        "id": "430094161191378944"
    }, 
    {
        "text": "Ehehehehe :D \u201c@LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.\u201d", 
        "created_at": "2014-02-02T21:44:01Z", 
        "id": "430094277843378176"
    }, 
    {
        "text": "RT @SergioRFB: ahahah RT @LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:44:05Z", 
        "id": "430094295618842624"
    }, 
    {
        "text": "Gostei do facto de no meio da confus\u00e3o da expuls\u00e3o do Ronaldo, ele estar a co\u00e7ar os tomates #0FucksGiven", 
        "created_at": "2014-02-02T21:44:13Z", 
        "id": "430094329227390977"
    }, 
    {
        "text": "RT @jorgempfrias: O ano passado toda a gente un\u00e2nime na expuls\u00e3o de Cardozo vs Nacional. Hoje Ronaldo e mal expulso. S\u00e3o coisas.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:44:43Z", 
        "id": "430094456835297280"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaocfrodrigues: Ehehehehe :D \u201c@LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha o\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T21:44:55Z", 
        "id": "430094506248388610"
    }, 
    {
        "text": "E o @Cristiano Ronaldo levou um vermelho directo. Coitado vai ter de chorar no corpo nu da Irina durante toda a noite.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:45:24Z", 
        "id": "430094626062467074"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: E o @Cristiano Ronaldo levou um vermelho directo. Coitado vai ter de chorar no corpo nu da Irina durante toda a noite.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:46:10Z", 
        "id": "430094819596455936"
    }, 
    {
        "text": "A guerra Bar\u00e7a vs Real e Messi vs Ronaldo j\u00e1 mete nojo. S\u00f3 espero ver o Atleti campe\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:46:16Z", 
        "id": "430094843206201344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo collecting a Red card in the Madrid match against Atlectic Bilbao looks very strange, wierd and surprising for me. #CR7", 
        "created_at": "2014-02-02T21:46:21Z", 
        "id": "430094867629629441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are great !!!don't worry be happy please \u2665!..", 
        "created_at": "2014-02-02T21:46:36Z", 
        "id": "430094930590302208"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: E o @Cristiano Ronaldo levou um vermelho directo. Coitado vai ter de chorar no corpo nu da Irina durante toda a noite.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:46:39Z", 
        "id": "430094940207853568"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Cristiano Ronaldo expulso em Bilbau http://t.co/MmMwySXugJ  em http://t.co/x91pZ9WHu1", 
        "created_at": "2014-02-02T21:46:51Z", 
        "id": "430094990568456192"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoaoGomesDias: A guerra Bar\u00e7a vs Real e Messi vs Ronaldo j\u00e1 mete nojo. S\u00f3 espero ver o Atleti campe\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:47:11Z", 
        "id": "430095076879237120"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoaoGomesDias: A guerra Bar\u00e7a vs Real e Messi vs Ronaldo j\u00e1 mete nojo. S\u00f3 espero ver o Atleti campe\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:47:47Z", 
        "id": "430095225441513472"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoaoGomesDias: A guerra Bar\u00e7a vs Real e Messi vs Ronaldo j\u00e1 mete nojo. S\u00f3 espero ver o Atleti campe\u00e3o.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:48:06Z", 
        "id": "430095307331076096"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: E o @Cristiano Ronaldo levou um vermelho directo. Coitado vai ter de chorar no corpo nu da Irina durante toda a noite.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:48:13Z", 
        "id": "430095335311294464"
    }, 
    {
        "text": "Aceita-se a expuls\u00e3o do Ronaldo mas o outro tambem tinha de ser.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:48:16Z", 
        "id": "430095347788963842"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:48:17Z", 
        "id": "430095352776380416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano puro madridismo VIVA RONALDO D7OS", 
        "created_at": "2014-02-02T21:48:18Z", 
        "id": "430095356299591680"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo expulso ?", 
        "created_at": "2014-02-02T21:48:25Z", 
        "id": "430095386129080320"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: As oito expuls\u00f5es da carreira de Cristiano Ronaldo:  Quatro pelo Real Quatro pelo Man Utd Nenhuma por Portugal Nenhuma pelo Sp\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T21:49:16Z", 
        "id": "430095598667448320"
    }, 
    {
        "text": "O \"polvo\" em Espanha a funcionar: Ronaldo expulso num lance caricato, por coincid\u00eancia na jornada em que o Barcelona perde em casa...", 
        "created_at": "2014-02-02T21:49:16Z", 
        "id": "430095599342735361"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano it's not true? Ronaldo not false,,, referee is stupid...", 
        "created_at": "2014-02-02T21:50:09Z", 
        "id": "430095822366445568"
    }, 
    {
        "text": "ISTO \u00c9 O RONALDO?????????? AI CARALHO N\u00c3O AGUENTO O MEU RISO http://t.co/XJK4yc7qi8", 
        "created_at": "2014-02-02T21:50:51Z", 
        "id": "430095997604491264"
    }, 
    {
        "text": "RT @2010MisterChip: #OJOALDATO - Un vigente Bal\u00f3n de Oro no era expulsado en un partido oficial desde el 05.12.2009 (Cristiano Ronaldo cont\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T21:51:03Z", 
        "id": "430096049097949184"
    }, 
    {
        "text": "AI FDS A FOTO DO RONALDO VOU-ME MANDAR PARA O CH\u00c3O A CHORAR", 
        "created_at": "2014-02-02T21:51:08Z", 
        "id": "430096069507436544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SeppBlatter @FIFAcom @caturbachtral who is the best? =&gt;\"@BarcaSnacks: Red Cards: Messi: 0 Ronaldo: 2 Cristiano is the best ever\"", 
        "created_at": "2014-02-02T21:51:51Z", 
        "id": "430096249291689984"
    }, 
    {
        "text": "Foi pena o \"punho cerrado\" do Ronaldo, n\u00e3o ter atingido a cara do \u00e1rbitro.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:52:10Z", 
        "id": "430096331466502146"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Thank you Ronaldo however we love you forever \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2014-02-02T21:53:19Z", 
        "id": "430096619938545664"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: E o @Cristiano Ronaldo levou um vermelho directo. Coitado vai ter de chorar no corpo nu da Irina durante toda a noite.", 
        "created_at": "2014-02-02T21:53:25Z", 
        "id": "430096644999483393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Damn you Ronaldo you cost us three points ! !", 
        "created_at": "2014-02-02T21:54:09Z", 
        "id": "430096828865196032"
    }, 
    {
        "text": "Que patetice do Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T21:54:43Z", 
        "id": "430096973056966656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano every one follow ronaldo to show where happy for his friend ..........", 
        "created_at": "2014-02-02T21:54:44Z", 
        "id": "430096975183478785"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo assiste, \u00e9 expulso e Real Madrid deixa escapar Atl\u00e9tico :: zerozero.pt http://t.co/eYiSGSl1VQ", 
        "created_at": "2014-02-02T21:54:45Z", 
        "id": "430096979168071680"
    }, 
    {
        "text": "@IvoGoncalves7 E Ronaldo expulso? Adoro!", 
        "created_at": "2014-02-02T21:54:51Z", 
        "id": "430097005466365952"
    }, 
    {
        "text": "@joaocfrodrigues @LaEmCasaMandoEu A cena do Ronaldo \u00e9 mais a caspa...", 
        "created_at": "2014-02-02T21:55:25Z", 
        "id": "430097147912916992"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo estava s\u00f3 a co\u00e7ar a cara do rapaz, ele parecia com comich\u00e3o. :X", 
        "created_at": "2014-02-02T21:55:46Z", 
        "id": "430097234839875585"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo vai mudar de desporto. vai para o boxe", 
        "created_at": "2014-02-02T21:58:18Z", 
        "id": "430097874936815616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo VIVA RONALDO!", 
        "created_at": "2014-02-02T21:58:22Z", 
        "id": "430097891521470464"
    }, 
    {
        "text": "RT @15_nonah: @Cristiano \u2665 #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u062f\u0648\u0646 #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a #\u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u063a\u064a #CR7 #Cristiano #ronaldo #cristianoronaldo ;) http://t.co/gj8\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T21:59:08Z", 
        "id": "430098080990765056"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: UPDATE: Cristiano Ronaldo will be available for the game against Atletico. Direct red cards used to count for LaLiga and\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T22:00:05Z", 
        "id": "430098320347119616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;3  We Trust U , Dont Give Up !  You're My Hero &lt;3", 
        "created_at": "2014-02-02T22:00:08Z", 
        "id": "430098336754839552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T22:00:52Z", 
        "id": "430098519601741824"
    }, 
    {
        "text": "RT @As_LaDecima: Hat-trick del Real Madrid:  - Empatan en San Mam\u00e9s. - Expulsan a Cristiano Ronaldo. - Siguen terceros en la Liga.", 
        "created_at": "2014-02-02T22:02:59Z", 
        "id": "430099052240576512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO deserved a RED CARD. End of story\u270b. Good nite.!\u270c", 
        "created_at": "2014-02-02T22:03:39Z", 
        "id": "430099217827110912"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo foi expulso por fazer uma caricia? eheh", 
        "created_at": "2014-02-02T22:03:43Z", 
        "id": "430099234634100736"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi expulso por suposta agress\u00e3o! http://t.co/EYr1Y4KaQK", 
        "created_at": "2014-02-02T22:05:57Z", 
        "id": "430099798188769280"
    }, 
    {
        "text": "opsss \"Cristiano Ronaldo expulso com vermelho direto\"", 
        "created_at": "2014-02-02T22:08:39Z", 
        "id": "430100477876133888"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (VIDEO: Cristiano Ronaldo expulso por agress\u00e3o) foi publicado no Xi\u00e7a Penico. VIDEO: Cristiano... http://t.co/0Nc2Nbtrin", 
        "created_at": "2014-02-02T22:10:04Z", 
        "id": "430100835104591872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ta rien fait tu prend un rouge !! Pour moi tu reste toujours le meilleur du monde for\u00e7a cristiano Ronaldo es o mehor do mondo", 
        "created_at": "2014-02-02T22:11:42Z", 
        "id": "430101244460675072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.            RedCard on san Mames.              Hala madrid ! Hello Ronaldo i'm fans of you from indonesia,", 
        "created_at": "2014-02-02T22:11:58Z", 
        "id": "430101311355252736"
    }, 
    {
        "text": "que expuls\u00e3o foi aquela do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-02-02T22:13:18Z", 
        "id": "430101646765350914"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano a7saaaaaaan yad ya #ronaldo :D btedrab el wad fl 5abassah ;) ?", 
        "created_at": "2014-02-02T22:14:52Z", 
        "id": "430102040455282689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hey Cristiano Ronaldo How are you you are the best", 
        "created_at": "2014-02-02T22:16:15Z", 
        "id": "430102390453182465"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo assiste, \u00e9 expulso e Real Madrid deixa escapar Atl\u00e9tico http://t.co/zPPQFMYTlB #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T22:19:24Z", 
        "id": "430103182794964992"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo being sent off thanks to another player play acting talk about calma biting you hard in the arse #whatgoesroundcomesround", 
        "created_at": "2014-02-02T22:19:31Z", 
        "id": "430103211509563392"
    }, 
    {
        "text": "Katia Aveiro \u2013 irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo \u2013 mostra mais do que deve\u2026 http://t.co/SNZZhXonq0", 
        "created_at": "2014-02-02T22:19:35Z", 
        "id": "430103229657935872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ballon d'or with a sublime !!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-02-02T22:20:40Z", 
        "id": "430103501188784128"
    }, 
    {
        "text": "RT @guybarton77: Ronaldo being sent off thanks to another player play acting talk about calma biting you hard in the arse #whatgoesroundcom\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T22:21:34Z", 
        "id": "430103730177208320"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ainda \u00e1 bocado fui expulso", 
        "created_at": "2014-02-02T22:26:10Z", 
        "id": "430104887787941888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is the best footballer alive \u2661", 
        "created_at": "2014-02-02T22:27:54Z", 
        "id": "430105321001213953"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo was red-carded in the match against Atleti Bilbao. Hmm! That's a News about the #BallondOr winner ;( @mc_dollypee @k1says", 
        "created_at": "2014-02-02T22:28:30Z", 
        "id": "430105473870614528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te animaremos como siempre, como nunca. \u00a1Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-02-02T22:28:34Z", 
        "id": "430105491797454848"
    }, 
    {
        "text": "E aquela expuls\u00e3o do Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-02-02T22:30:12Z", 
        "id": "430105902117826560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no te vengas abajo tio, ahora mas que nunca a marcar y a destrozar a todos esos hijos de puta!! #apoyoaronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T22:35:16Z", 
        "id": "430107176406106112"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo expulso no empate em Bilbau http://t.co/jpvLVhHKd9", 
        "created_at": "2014-02-02T22:38:29Z", 
        "id": "430107983821799424"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: o lance da expuls\u00e3o de Ronaldo http://t.co/I4OZXmcOaG", 
        "created_at": "2014-02-02T22:38:33Z", 
        "id": "430108000519745536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano ronaldo you are my Favourit  my b-day is like yours 05.02 you are the best player of the world", 
        "created_at": "2014-02-02T22:41:05Z", 
        "id": "430108640981577728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por que foi expulso Hey Ronaldo voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 fazendo nada de errado", 
        "created_at": "2014-02-02T22:42:09Z", 
        "id": "430108906891653120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo Manmahsal Saudi Arabia we are with you .", 
        "created_at": "2014-02-02T22:42:11Z", 
        "id": "430108915880439808"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo expulso no empate do Real Madrid em Bilbau http://t.co/1jHjri0gAP Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-02-02T22:44:11Z", 
        "id": "430109420706492416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no jugar\u00e1 ante #VillarrealCF por sanci\u00f3n y pueden caerle 3 partidos mas por llamarle \"cara dura\" al \u00e1rbitro ...", 
        "created_at": "2014-02-02T22:44:38Z", 
        "id": "430109533000962048"
    }, 
    {
        "text": "RT @RitzDiaz: Cada vez que vejo o lance da expuls\u00e3o do Ronaldo, n\u00e3o sei se hei-de rir ou chorar por tamanha estupidez", 
        "created_at": "2014-02-02T22:46:41Z", 
        "id": "430110047285551104"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] Ronaldo expulso no empate do Real Madrid http://t.co/oRar4Mph51 #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T22:46:50Z", 
        "id": "430110086757756928"
    }, 
    {
        "text": "Hoje o \u00c9ladio vai espumar-se ao falar da expuls\u00e3o do C. Ronaldo #contragolpe24", 
        "created_at": "2014-02-02T22:48:22Z", 
        "id": "430110474516979712"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo expulso no empate do #Real Madrid em Bilbau: O Real Madrid empatou hoje 1-1 com o Athletic... http://t.co/k2NevEXvGK", 
        "created_at": "2014-02-02T22:48:50Z", 
        "id": "430110589168263168"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Real Madrid empata em Bilbau (1-1) e perde Cristiano Ronaldo http://t.co/3RqYLm1Bh8 #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T22:48:52Z", 
        "id": "430110598940999680"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - Ancelotti: \u00abExpuls\u00e3o de Ronaldo foi exagerada\u00bb http://t.co/w8ILaRJh3s", 
        "created_at": "2014-02-02T22:49:03Z", 
        "id": "430110645636575232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ancelotti: \u00abExpuls\u00e3o de Ronaldo foi exagerada\u00bb http://t.co/w8ILaRJh3s", 
        "created_at": "2014-02-02T22:49:12Z", 
        "id": "430110681149743105"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ancelotti: \u00abExpuls\u00e3o de Ronaldo foi exagerada\u00bb http://t.co/w8ILaRJh3s", 
        "created_at": "2014-02-02T22:49:31Z", 
        "id": "430110761999159296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - Ancelotti: \u00abExpuls\u00e3o de Ronaldo foi exagerada\u00bb http://t.co/w8ILaRJh3s", 
        "created_at": "2014-02-02T22:49:37Z", 
        "id": "430110787894779904"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo expulso no empate do Real Madrid em Bilbau http://t.co/SQPKZ8bCyH", 
        "created_at": "2014-02-02T22:52:06Z", 
        "id": "430111412858281984"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.", 
        "created_at": "2014-02-02T22:55:17Z", 
        "id": "430112213601619968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano well played tonight Ronaldo you gave a good assist and you got a red card but still you played really good!!!  #Hala Madrid", 
        "created_at": "2014-02-02T22:56:17Z", 
        "id": "430112464412622848"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.", 
        "created_at": "2014-02-02T23:00:30Z", 
        "id": "430113526980820992"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo expulso no empate do Real Madrid em Bilbau:   O Real Madrid empatou hoje 1-1 com o Athletic ... http://t.co/UkhlKYVpj7", 
        "created_at": "2014-02-02T23:01:38Z", 
        "id": "430113810213384192"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo foi expulso no jogo d hoje. Achei a rea\u00e7\u00e3o de CR7 normal. Entradas a p\u00e9s juntos, tudo bem, agora lixar o cabelo do nosso menino, n\u00e3o", 
        "created_at": "2014-02-02T23:02:00Z", 
        "id": "430113905835114496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano real madrid vs club,ronaldo have red card I am cry", 
        "created_at": "2014-02-02T23:02:33Z", 
        "id": "430114042594603008"
    }, 
    {
        "text": "olsidade?.. wtf??? RT @LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.", 
        "created_at": "2014-02-02T23:02:48Z", 
        "id": "430114104100257792"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Cristiano Ronaldo expulso no empate do Real Madrid em Bilbau http://t.co/vltcMDOdfi Ler http://t.co/3JKqHPPd1f", 
        "created_at": "2014-02-02T23:03:58Z", 
        "id": "430114400415268864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo cristiano ronaldo ainda esp\u00edrito", 
        "created_at": "2014-02-02T23:04:23Z", 
        "id": "430114505079537664"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaEmCasaMandoEu: Cristiano Ronaldo n\u00e3o agrediu ningu\u00e9m. S\u00f3 pegou no cabelo do outro para ver se tinha olsidade.", 
        "created_at": "2014-02-02T23:05:57Z", 
        "id": "430114896500760576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano madrid vs atletic club, ronaldo has red card I am cry.   #Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-02-02T23:07:36Z", 
        "id": "430115315146440704"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo expulso em Bilbao http://t.co/Vg0xSCgWGF #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T23:11:05Z", 
        "id": "430116190569000960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda perderse duelo de #CopadelRey ante #Atl\u00e9ticodeMadrid http://t.co/iIVe8yhhKK", 
        "created_at": "2014-02-02T23:17:35Z", 
        "id": "430117825437761537"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao aquelas com o pres. e o figo e o ronaldo por tras", 
        "created_at": "2014-02-02T23:17:53Z", 
        "id": "430117899861504000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo casi se va a las u\u00f1as en el Atletico de Bilbao vs Real Madrid  http://t.co/z6a8oiPSpX v\u00eda @youtube", 
        "created_at": "2014-02-02T23:19:02Z", 
        "id": "430118190807400448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dont be sad ronaldo we all know  that you are the best one we all know that you are the most Oppressed in this game", 
        "created_at": "2014-02-02T23:20:18Z", 
        "id": "430118511013154817"
    }, 
    {
        "text": "Ultimas: Ronaldo expulso no empate do Real Madrid em Bilbau (v\u00eddeo) http://t.co/7uJQTRQJz7", 
        "created_at": "2014-02-02T23:23:19Z", 
        "id": "430119268592939008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo a vu rouge pour la 8e fois de sa carri\u00e8re, dimanche \u00e0 Bilbao http://t.co/jEJCE17SNr via @football_fr", 
        "created_at": "2014-02-02T23:23:59Z", 
        "id": "430119438038233088"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo expulso no empate em Bilbau http://t.co/jpvLVhHKd9", 
        "created_at": "2014-02-02T23:25:55Z", 
        "id": "430119922627514368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vio la roja en el 1 a 1 del Real Madrid con el Athletic Bilbao, aqu\u00ed el momento de la expulsi\u00f3n http://t.co/jd7HPDHAz0", 
        "created_at": "2014-02-02T23:28:32Z", 
        "id": "430120579576758272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Algumas pessoas odeiam voc\u00ea, porque voc\u00ea \u00e9 o melhor, Ronaldo cr7 Por Ahmed Madrista do Egito", 
        "created_at": "2014-02-02T23:30:56Z", 
        "id": "430121185322352640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo levou vermelho direto por ter dado uma 'chapada' ao advers\u00e1rio", 
        "created_at": "2014-02-02T23:32:09Z", 
        "id": "430121490642530304"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ancelotti e expuls\u00e3o de Ronaldo: \"Foi um pouco exagerado\u201d http://t.co/yPvYmSBlaG #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T23:33:50Z", 
        "id": "430121912992137217"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] A raz\u00e3o da expuls\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/4ZVggJG85y #desporto", 
        "created_at": "2014-02-02T23:34:04Z", 
        "id": "430121975688609792"
    }, 
    {
        "text": "RT @15_nonah: @Cristiano \u2665 #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u062f\u0648\u0646 #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a #\u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u063a\u064a #CR7 #Cristiano #ronaldo #cristianoronaldo ;) http://t.co/gj8\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T23:36:39Z", 
        "id": "430122621938991104"
    }, 
    {
        "text": "Como hoje o Cristiano Ronaldo faz anos (5 Fev), aqui est\u00e1 o prato preferido dele. Parab\u00e9ns Campe\u00e3o!... http://t.co/nnB630dcSg", 
        "created_at": "2014-02-02T23:39:39Z", 
        "id": "430123378964303873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano red card tonight was ridiculous. The player faking being struck in the face should be banned instead of Ronaldo #shocking", 
        "created_at": "2014-02-02T23:45:58Z", 
        "id": "430124966894657536"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti considera expuls\u00e3o de Ronaldo \"um pouco exagerada\" http://t.co/D6e26Jr3EU Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2014-02-02T23:46:34Z", 
        "id": "430125118434459648"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo expulso no empate do Real Madrid em Bilbau http://t.co/shLytim7Oe", 
        "created_at": "2014-02-02T23:48:19Z", 
        "id": "430125561466195968"
    }, 
    {
        "text": "A expuls\u00e3o do Ronaldo \u00e9 absolutamente rid\u00edcula. Mais ainda quando o advers\u00e1rio se aproveita ao m\u00e1ximo para fazer fita.", 
        "created_at": "2014-02-02T23:49:58Z", 
        "id": "430125974454558720"
    }, 
    {
        "text": "\"o meu nome \u00e9 Cristiano Ronaldo e eu uso Linic for man\"", 
        "created_at": "2014-02-02T23:50:18Z", 
        "id": "430126060941115392"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo expulso por dar 'chapada' http://t.co/bfPLCXTCfG", 
        "created_at": "2014-02-02T23:55:05Z", 
        "id": "430127262441025537"
    }, 
    {
        "text": "RT @15_nonah: @Cristiano \u2665 #\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648_\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u062f\u0648\u0646 #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 #\u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a #\u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u063a\u064a #CR7 #Cristiano #ronaldo #cristianoronaldo ;) http://t.co/gj8\u2026", 
        "created_at": "2014-02-02T23:56:22Z", 
        "id": "430127584551399424"
    }
]