[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Ini Musim Terbaik Untuk Luka Modric!\" | http://t.co/QBu34CagNi #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-21T00:14:16Z", 
        "id": "458035954813386752"
    }, 
    {
        "text": "e h\u00e1 um puto na equipa, o Ronaldo Camar\u00e1, pinta de craque o mi\u00fado. pr\u00f3ximo William Carvalho ! #LT", 
        "created_at": "2014-04-21T00:15:46Z", 
        "id": "458036333194543104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FansDeElReal: @Cristiano Ronaldo: \"Ini Musim Terbaik Untuk Luka Modric!\" | http://t.co/QBu34CagNi #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-21T00:17:48Z", 
        "id": "458036843427024896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is ready to face Bayern Munich. He has recovered from the 1.5cm tear to his left hamstring.", 
        "created_at": "2014-04-21T00:21:35Z", 
        "id": "458037796570005505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, &lt;3 Geri d\u00f6nmek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zlan\u0131yor... http://t.co/f4ujp02HmZ", 
        "created_at": "2014-04-21T00:25:12Z", 
        "id": "458038706444984321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Goal Manchester United vs Porto: http://t.co/20F8IOvAlC @ManUtd @FC_Porto @realmadrid", 
        "created_at": "2014-04-21T00:37:44Z", 
        "id": "458041861375270913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FansDeElReal: @Cristiano Ronaldo: \"Ini Musim Terbaik Untuk Luka Modric!\" | http://t.co/QBu34CagNi #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-21T00:37:45Z", 
        "id": "458041866811105280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Esta ha sido la mejor temporada en la carrera de #Modric: http://t.co/r7fBshbpmS via @GoalEspana #realmadrid #cr7", 
        "created_at": "2014-04-21T00:38:54Z", 
        "id": "458042156239032320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you iam from egypt iam footbal player and iam 16 old i like real madred ilove crstiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T00:41:36Z", 
        "id": "458042836139913216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo wants to finish career in Premier League, ex-Real Madrid president claims http://t.co/8rUbGDrRcg @ManUtd @realmadrid", 
        "created_at": "2014-04-21T00:42:52Z", 
        "id": "458043154328195072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RT @Tearieeror: Ronaldo Kemungkinan Tampil Lawan Muenchen http://t.co/9VBs7FRUcz\"", 
        "created_at": "2014-04-21T01:21:46Z", 
        "id": "458052942742814720"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-04-21T01:47:10Z", 
        "id": "458059336976060417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO THE BEST", 
        "created_at": "2014-04-21T01:47:26Z", 
        "id": "458059401966788608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-21T02:12:58Z", 
        "id": "458065827833450496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo go back at manchester united omgggg http://t.co/Pt4GnMQQI0", 
        "created_at": "2014-04-21T02:54:29Z", 
        "id": "458076277053087744"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o temos press\u00e3o\u00bb http://t.co/LPctH1mOSa #desporto", 
        "created_at": "2014-04-21T02:54:45Z", 
        "id": "458076341514932224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. You really Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T03:08:35Z", 
        "id": "458079822540177408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-21T03:23:03Z", 
        "id": "458083466228539392"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChiquaDiva: @Cristiano Because the word SOCCER won't be complete without C and R(Cristiano ,Ronaldo).C,R....Heart and Soul of Football!\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T03:28:59Z", 
        "id": "458084958285078528"
    }, 
    {
        "text": "RT @CristianoMyLife: @Cristiano Because it would mean the world to me I could die a happy person if my only idol Cristiano Ronaldo followed\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T03:29:41Z", 
        "id": "458085134659764224"
    }, 
    {
        "text": "RT @MrsMRonaldo7: @cristiano 's Father, the late Dinnis Aveiro. chose the name Ronaldo for his son as his favourite actor was Ronald Reagan\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T03:30:45Z", 
        "id": "458085404030554113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Amazing Free Kick Goals HD 2014: http://t.co/D3TNkDuL7t via @YouTube", 
        "created_at": "2014-04-21T04:09:16Z", 
        "id": "458095096848605185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo boots", 
        "created_at": "2014-04-21T04:13:28Z", 
        "id": "458096154555596800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nice ronaldo...", 
        "created_at": "2014-04-21T05:34:22Z", 
        "id": "458116513052913664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #RealMadrid #RMA #RM #Ronaldo #Leader #CR7 #Champion #Cristiano #CristianoRonaldo #CR7Cleats #Cleats #... http://t.co/Jg0kgL8E3h", 
        "created_at": "2014-04-21T05:51:13Z", 
        "id": "458120750667673600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sudah pasti di turunkan lawan Bayern Munchen #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-21T06:51:36Z", 
        "id": "458135948467769345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo Numero Uno Ronaldo Aveiro", 
        "created_at": "2014-04-21T07:02:59Z", 
        "id": "458138812607397888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano voc\u00ea \u00e9 o melhor do mundo, mas eu gostaria de ver mais uma vez que Cristiano Ronaldo joga e ele estava transbordando", 
        "created_at": "2014-04-21T07:16:05Z", 
        "id": "458142107874897920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @cubasteve57 http://t.co/DDYSGdDxbf", 
        "created_at": "2014-04-21T08:10:21Z", 
        "id": "458155764516134912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano longlest Cristiano ronaldo i fans you and Madrid indonesia", 
        "created_at": "2014-04-21T08:47:40Z", 
        "id": "458165156598398976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo please follow me \ud83d\ude14", 
        "created_at": "2014-04-21T08:58:34Z", 
        "id": "458167900424404992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-21T09:00:25Z", 
        "id": "458168367095226368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T09:01:18Z", 
        "id": "458168589640818688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-21T09:01:28Z", 
        "id": "458168628333260800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-21T09:01:35Z", 
        "id": "458168661535383552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  My dream to meet the best player in the world \u2661 \ud83d\ude22 The legendary Ronaldo \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-04-21T09:05:05Z", 
        "id": "458169539344474112"
    }, 
    {
        "text": "@nakenaked o Cortez tem mais campeonatos portugueses que o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T09:12:00Z", 
        "id": "458171279150182400"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: @nakenaked o Cortez tem mais campeonatos portugueses que o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T09:12:16Z", 
        "id": "458171347219542016"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: @nakenaked o Cortez tem mais campeonatos portugueses que o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T09:14:02Z", 
        "id": "458171792117751808"
    }, 
    {
        "text": "God has given me everything; health, a wonderful family, professional success \u2013 Christiano Ronaldo http://t.co/1ywFhOIYr1", 
        "created_at": "2014-04-21T09:14:46Z", 
        "id": "458171976969109504"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ronaldo est\u00e1 apto a defrontar o Bayern http://t.co/z1XmPfXslZ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-21T09:15:05Z", 
        "id": "458172057100902400"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ronaldo est\u00e1 apto a defrontar o Bayern http://t.co/z1XmPfXslZ  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-04-21T09:15:30Z", 
        "id": "458172160520249344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El Don Cristiano Ronaldo, the best globally I adore Cristiano @ZezoELzamalkaey @ZamalekFans \u2665", 
        "created_at": "2014-04-21T09:19:15Z", 
        "id": "458173103815004160"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo est\u00e1 apto a defrontar o Bayern http://t.co/j70R09a9tJ #desporto", 
        "created_at": "2014-04-21T09:38:24Z", 
        "id": "458177926937055232"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: @nakenaked o Cortez tem mais campeonatos portugueses que o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T09:38:28Z", 
        "id": "458177942800322560"
    }, 
    {
        "text": "@FMF84 @JG1904 t\u00eam mais t\u00edtulos de campe\u00e3o de Portugal que o Cristiano Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-04-21T10:30:55Z", 
        "id": "458191139204780033"
    }, 
    {
        "text": "@RuiCalafate At\u00e9 o Cortez \u00e9 CAMPE\u00c3O NACIONAL... o Figo e o Ronaldo nunca foram... \u00c9 a vida...", 
        "created_at": "2014-04-21T10:34:07Z", 
        "id": "458191945647816704"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: @nakenaked o Cortez tem mais campeonatos portugueses que o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T10:34:24Z", 
        "id": "458192019496919041"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T10:35:59Z", 
        "id": "458192414638112768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FansDeElReal: @Cristiano Ronaldo: \"Ini Musim Terbaik Untuk Luka Modric!\" | http://t.co/QBu34CagNi #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-21T10:42:13Z", 
        "id": "458193986071437312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo qual \u00e9 o seu n\u00famero", 
        "created_at": "2014-04-21T10:56:14Z", 
        "id": "458197513091444736"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoumartins: -Ronaldo -Nani -Joao Moutinho -Miguel veloso -Rui Patricio -Quaresma -Varela -Figo -Sim\u00e3o \u00c9 preciso dizer mais ? #Sportin\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T10:56:44Z", 
        "id": "458197639608414208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please follow me", 
        "created_at": "2014-04-21T10:59:49Z", 
        "id": "458198415021580289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo| Training&lt;3 http://t.co/k2C9hJdZke", 
        "created_at": "2014-04-21T11:18:51Z", 
        "id": "458203205701476352"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo apto a defrontar Bayern http://t.co/8wUnHlUgIE #desporto", 
        "created_at": "2014-04-21T11:19:48Z", 
        "id": "458203444193402880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo completes full training session at @realmadrid and is expected to be fit to face @FCBayern in #UCL on Wednesday.", 
        "created_at": "2014-04-21T11:24:20Z", 
        "id": "458204585405214720"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo completes full training session at @realmadrid and is expected to be fit to face @FCBayern in #UCL on \u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T11:25:54Z", 
        "id": "458204978226946048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT\"@WOWFakta: Bintang Real Madrid, Cristiano Ronaldo, selalu melakukan donor darah 3 kali setiap tahunnya.\"", 
        "created_at": "2014-04-21T11:27:12Z", 
        "id": "458205306510528512"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo completes full training session at @realmadrid and is expected to be fit to face @FCBayern in #UCL on \u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T11:28:47Z", 
        "id": "458205704772673536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@WOWFakta: Bintang Real Madrid, Cristiano Ronaldo, selalu melakukan donor darah 3 kali setiap tahunnya.\"", 
        "created_at": "2014-04-21T11:29:29Z", 
        "id": "458205881985806336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apto a defrontar Bayern http://t.co/r03r1tqyE4", 
        "created_at": "2014-04-21T11:32:18Z", 
        "id": "458206587694235650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo completes full training session at @realmadrid and is expected to be fit to face @FCBayern in #UCL on Wednesday", 
        "created_at": "2014-04-21T11:34:23Z", 
        "id": "458207114323050496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u25a0\u25a0\"@WOWFakta: Bintang Real Madrid, Cristiano Ronaldo, selalu melakukan donor darah 3 kali setiap tahunnya.\"", 
        "created_at": "2014-04-21T11:34:43Z", 
        "id": "458207198737215489"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo completes full training session at @realmadrid and is expected to be fit to face @FCBayern in #UCL on \u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T11:34:54Z", 
        "id": "458207241942745088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T11:42:40Z", 
        "id": "458209199101845505"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T11:45:32Z", 
        "id": "458209920207585280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 listo para el mi\u00e9rcoles:').", 
        "created_at": "2014-04-21T11:47:02Z", 
        "id": "458210296147218433"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T11:49:41Z", 
        "id": "458210964547325952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ready for Semi Final Vs Bayern \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa http://t.co/j7LbRftUBN", 
        "created_at": "2014-04-21T11:55:19Z", 
        "id": "458212380724297729"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaBPN: @Cristiano Ronaldo Ready for Semi Final Vs Bayern \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa http://t.co/j7LbRftUBN", 
        "created_at": "2014-04-21T11:55:28Z", 
        "id": "458212420301766657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/xMmkPaM7Zg #RealMadridBayern http://t.co/E9v0qlDsOZ\"", 
        "created_at": "2014-04-21T11:56:17Z", 
        "id": "458212625877594112"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaBPN: @Cristiano Ronaldo Ready for Semi Final Vs Bayern \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa http://t.co/j7LbRftUBN", 
        "created_at": "2014-04-21T11:59:23Z", 
        "id": "458213402981052416"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaBPN: @Cristiano Ronaldo Ready for Semi Final Vs Bayern \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa http://t.co/j7LbRftUBN", 
        "created_at": "2014-04-21T11:59:53Z", 
        "id": "458213532383731712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo complet\u00f3 toda la sesi\u00f3n con el grupo #VivaRonaldo.", 
        "created_at": "2014-04-21T12:02:03Z", 
        "id": "458214075512922112"
    }, 
    {
        "text": "RT \"@maisfutebol_iol: Ronaldo acelera para o regresso frente ao Bayern: Portugu\u00eas trabalha sem limita\u00e7\u00f5es a d... http://t.co/FD1OSKxdDE\"", 
        "created_at": "2014-04-21T12:02:31Z", 
        "id": "458214191686356992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/NO6Arst9tx #RealMadridBayern http://t.co/k9shnHNOa2\"", 
        "created_at": "2014-04-21T12:02:46Z", 
        "id": "458214257432481792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/4TMOhR0c03  http://t.co/egwIfKV0sU [v\u00eda @realmadrid]", 
        "created_at": "2014-04-21T12:03:06Z", 
        "id": "458214338885861377"
    }, 
    {
        "text": "RT @0we_d: Like a irm\u00e3 do cristiano ronaldo tem dinheiro para eliminar aquelas gorduras e aquela cara, PORQUE \u00c9 QUE N\u00c3O O FAZES MULHER???", 
        "created_at": "2014-04-21T12:03:30Z", 
        "id": "458214439972790272"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridSportsEs: @Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/4TMOhR0c03  http://t.co/egwIfKV0s\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T12:03:52Z", 
        "id": "458214533086343168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/L3dWOJzvEn #RealMadridBayern http://t.co/MxI9NBE9Al\"\"", 
        "created_at": "2014-04-21T12:04:38Z", 
        "id": "458214724111716352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.co/AogmmfIW2n", 
        "created_at": "2014-04-21T12:05:57Z", 
        "id": "458215056325771264"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridSportsEs: @Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/4TMOhR0c03  http://t.co/egwIfKV0s\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T12:10:09Z", 
        "id": "458216114972282880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/sVme7NC1bO #RealMadridBayern http://t.co/qUaW2pk6o4", 
        "created_at": "2014-04-21T12:18:56Z", 
        "id": "458218323105169408"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDCampeones: @Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo #Campe\u00f3nDeCampeones http://t.co/AogmmfIW2n", 
        "created_at": "2014-04-21T12:24:19Z", 
        "id": "458219679442808834"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/Bdqnf6nArX", 
        "created_at": "2014-04-21T12:32:05Z", 
        "id": "458221634219147264"
    }, 
    {
        "text": "@pmrgouveia e o Figo e o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T12:32:41Z", 
        "id": "458221784614326272"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridSportsEs: @Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/4TMOhR0c03  http://t.co/egwIfKV0s\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T12:33:23Z", 
        "id": "458221962918363136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/vgeTkcxbWc #RealMadridBayern http://t.co/Sw8yDlW3b4\"", 
        "created_at": "2014-04-21T12:33:59Z", 
        "id": "458222109928726528"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridSportsEs: @Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/4TMOhR0c03  http://t.co/egwIfKV0s\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T12:36:30Z", 
        "id": "458222744606605313"
    }, 
    {
        "text": "RT @madridistaeri: @Cristiano Ronaldo complet\u00f3 toda la sesi\u00f3n con el grupo #VivaRonaldo.", 
        "created_at": "2014-04-21T12:43:53Z", 
        "id": "458224602464804864"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcomPaulB: @Cristiano Ronaldo completes full training session at @realmadrid and is expected to be fit to face @FCBayern in #UCL on \u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T12:55:31Z", 
        "id": "458227529841926144"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo integrado sem limita\u00e7\u00f5es no treino do Real Madrid http://t.co/gExZ70mkbO Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-04-21T12:56:15Z", 
        "id": "458227716374790144"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Ronaldo acelera para o regresso frente ao Bayern http://t.co/OFjWVFmw3p", 
        "created_at": "2014-04-21T12:57:19Z", 
        "id": "458227985804697601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Team. Madrid 3 - 1 munchn", 
        "created_at": "2014-04-21T12:59:58Z", 
        "id": "458228650320482305"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Cristiano Ronaldo integrado sem limita\u00e7\u00f5es no treino do Real Madrid http://t.co/FKrZ0rf6UT", 
        "created_at": "2014-04-21T13:12:49Z", 
        "id": "458231885974355968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo back !! #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-04-21T13:15:35Z", 
        "id": "458232581738098688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/90v3X4azKr #RealMadridBayern http://t.co/wCN4AnfUJJ\"", 
        "created_at": "2014-04-21T13:18:51Z", 
        "id": "458233402018111489"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo :) RT @NotesSahabat: #SobatIndonesia MentionsSomeoneHandsome ?", 
        "created_at": "2014-04-21T13:18:59Z", 
        "id": "458233437220904962"
    }, 
    {
        "text": "RT @XavierVerga: Eus\u00e9bio? Coluna? Quem \u00e9 essa gente caralho? S\u00f3 conhe\u00e7o: Peyroteo, Futre, Figo, Cristiano Ronaldo, ...", 
        "created_at": "2014-04-21T13:20:07Z", 
        "id": "458233723084091394"
    }, 
    {
        "text": "O Real vai-\"nos\" foder o Ronaldo para o Mundial...", 
        "created_at": "2014-04-21T13:21:33Z", 
        "id": "458234080472367104"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cristiano Ronaldo acelera recupera\u00e7\u00e3o para a sua s\u00e9tima meia-final http://t.co/SACzLAKt32", 
        "created_at": "2014-04-21T13:26:26Z", 
        "id": "458235309994438658"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cristiano Ronaldo integrado sem limita\u00e7\u00f5es no treino do Real Madrid http://t.co/6O34qqvpNY", 
        "created_at": "2014-04-21T13:26:26Z", 
        "id": "458235310678097920"
    }, 
    {
        "text": "Anselmo Ralph gostou de partilhar o palco com C\u00e1tia Aveiro: O Ronaldo \u00e9 como a minha esposa http://t.co/LApK0r7lg2 via @sharethis", 
        "created_at": "2014-04-21T13:30:33Z", 
        "id": "458236348155981825"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo recuperado e Bale engripado http://t.co/E7EMu7m4G0 #desporto", 
        "created_at": "2014-04-21T13:31:02Z", 
        "id": "458236467819466753"
    }, 
    {
        "text": "Prefeitura de Madre de Deus nega d\u00e9bito de Ronaldo com IPTU: A Prefeitura de Madre de Deus\u2026 http://t.co/BHGB2G9Qm9", 
        "created_at": "2014-04-21T13:32:32Z", 
        "id": "458236846821367808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is ready to play against Bayern.", 
        "created_at": "2014-04-21T13:38:01Z", 
        "id": "458238227284242433"
    }, 
    {
        "text": "RT @carolinareis: Anselmo Ralph gostou de partilhar o palco com C\u00e1tia Aveiro: O Ronaldo \u00e9 como a minha esposa http://t.co/LApK0r7lg2 via @s\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T13:39:45Z", 
        "id": "458238664687247360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\"@PocongRMCF: El Mejor! [Social RM] http://t.co/aciOMDmydE\"", 
        "created_at": "2014-04-21T13:40:58Z", 
        "id": "458238969197522945"
    }, 
    {
        "text": "Futebol: LC - Ronaldo acelera recupera\u00e7\u00e3o para a sua s\u00e9tima meia-final http://t.co/8wTmVxhUXG", 
        "created_at": "2014-04-21T13:48:38Z", 
        "id": "458240897927229440"
    }, 
    {
        "text": "RT @kevinpasaribu11: @Cristiano Hiii.. Ronaldo, i'm fans you from INDONESIA :)", 
        "created_at": "2014-04-21T13:56:47Z", 
        "id": "458242947700363264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano miss you ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-04-21T14:03:56Z", 
        "id": "458244748827168768"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo gosta deles mais escurinhos? http://t.co/BXWdaGK7AV", 
        "created_at": "2014-04-21T14:04:02Z", 
        "id": "458244774659497985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/zpXDBfqlT3", 
        "created_at": "2014-04-21T14:09:52Z", 
        "id": "458246242838282240"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo integrado sem limita\u00e7\u00f5es no treino do #RealMadrid: Cristiano Ronaldo, Marcelo e... http://t.co/4m5uFPJzKW #dnoticias", 
        "created_at": "2014-04-21T14:11:43Z", 
        "id": "458246705385730050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #RealMadrid #HalaMadrid . http://t.co/7FoWNIC0TK", 
        "created_at": "2014-04-21T14:11:45Z", 
        "id": "458246717079818240"
    }, 
    {
        "text": "@DanielleBlair4 United ks falling down... They need a new Ronaldo and another Ferguson to lead the team again", 
        "created_at": "2014-04-21T14:16:33Z", 
        "id": "458247924674465792"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo integrado sem limita\u00e7\u00f5es no treino do Real Madrid http://t.co/EL7G1bVo2j", 
        "created_at": "2014-04-21T14:18:22Z", 
        "id": "458248382289829890"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje. http://t.co/WbzG2Y3IEG", 
        "created_at": "2014-04-21T14:20:21Z", 
        "id": "458248880610492416"
    }, 
    {
        "text": "com menos 3 ou 4 jogos que ronaldo, j\u00e1 s\u00f3 t\u00e1 a 2 golos do portugu\u00eas...", 
        "created_at": "2014-04-21T14:35:09Z", 
        "id": "458252605538697216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano_ass: @Cristiano Ronaldo no treino de hoje. http://t.co/WbzG2Y3IEG", 
        "created_at": "2014-04-21T14:35:25Z", 
        "id": "458252672517537792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 de volta aos gramados, minha alegria tamb\u00e9m est\u00e1 de volta.", 
        "created_at": "2014-04-21T14:37:26Z", 
        "id": "458253177272680448"
    }, 
    {
        "text": "RT @AlisonSantana77: @Cristiano Ronaldo est\u00e1 de volta aos gramados, minha alegria tamb\u00e9m est\u00e1 de volta.", 
        "created_at": "2014-04-21T14:39:07Z", 
        "id": "458253602734497793"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodane: @Cristiano Ronaldo is the winner of the Ballon d\u2019Or 2013. Speechless, Congratulations my idol! http://t.co/v5ITv4PRDM", 
        "created_at": "2014-04-21T14:49:27Z", 
        "id": "458256203517132800"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridSportsEs: @Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/4TMOhR0c03  http://t.co/egwIfKV0s\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T14:51:02Z", 
        "id": "458256602462957568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T14:59:06Z", 
        "id": "458258630974767104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-21T15:05:52Z", 
        "id": "458260334310985728"
    }, 
    {
        "text": "RT @idolCR7Siempre: @Cristiano Ronaldo in Madeira (: #new #car #cristianoronaldo \u2665 http://t.co/tFteK6GTSM", 
        "created_at": "2014-04-21T15:09:24Z", 
        "id": "458261222157459456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Are you really ready to play 100% match @FCBayern", 
        "created_at": "2014-04-21T15:11:39Z", 
        "id": "458261790141726720"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryskiss: #youknowyoureportuguesewhen \"where are you from?\" \"portugal\" \"portugal? cristiano ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-04-21T15:12:36Z", 
        "id": "458262028529184769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GarethBale11 \"@Proman5Jam: Siapa pemain bola tercepat? Ronaldo, Messi, Walcot, Bale atau malah Valencia? http://t.co/pWmwqGuxRX\"", 
        "created_at": "2014-04-21T15:14:44Z", 
        "id": "458262566720905216"
    }, 
    {
        "text": "@Calum5SOS @NiallOfficial come to portugal this week and I\u00b4ll take too meet Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T15:15:33Z", 
        "id": "458262772107980800"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryskiss: #youknowyoureportuguesewhen \"where are you from?\" \"portugal\" \"portugal? cristiano ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-04-21T15:16:01Z", 
        "id": "458262890915840000"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryskiss: #youknowyoureportuguesewhen \"where are you from?\" \"portugal\" \"portugal? cristiano ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-04-21T15:16:12Z", 
        "id": "458262932942770176"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo completes training but Gareth Bale goes down with flu http://t.co/kbz86Hfh62", 
        "created_at": "2014-04-21T15:16:26Z", 
        "id": "458262992149151744"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryskiss: #youknowyoureportuguesewhen \"where are you from?\" \"portugal\" \"portugal? cristiano ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-04-21T15:16:55Z", 
        "id": "458263115906699264"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryskiss: #youknowyoureportuguesewhen \"where are you from?\" \"portugal\" \"portugal? cristiano ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-04-21T15:17:43Z", 
        "id": "458263316805484545"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryskiss: #youknowyoureportuguesewhen \"where are you from?\" \"portugal\" \"portugal? cristiano ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-04-21T15:18:52Z", 
        "id": "458263604329189378"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryskiss: #youknowyoureportuguesewhen \"where are you from?\" \"portugal\" \"portugal? cristiano ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-04-21T15:21:03Z", 
        "id": "458264156261871616"
    }, 
    {
        "text": "RT @european_footie: Cristiano Ronaldo completes training but Gareth Bale goes down with flu http://t.co/kbz86Hfh62", 
        "created_at": "2014-04-21T15:27:07Z", 
        "id": "458265683093360640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Im a big Lovest Fan of You!  Im trying to get Reply From U! Thiz time I think I will Get a Sweetest Reply from U!", 
        "created_at": "2014-04-21T15:27:51Z", 
        "id": "458265867931750400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your my hero Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-04-21T15:32:08Z", 
        "id": "458266945054191616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T15:33:07Z", 
        "id": "458267190937268224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i packed the beast Ronaldo on Fifa today that 1.8million", 
        "created_at": "2014-04-21T15:41:17Z", 
        "id": "458269247274500096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T15:46:45Z", 
        "id": "458270625078202368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T15:49:55Z", 
        "id": "458271419663925249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with a Brazilian fan, 19/11/2008, in Brasilia... This just make me proud to be a fan of him! http://t.co/re5s3HWA4j", 
        "created_at": "2014-04-21T15:55:54Z", 
        "id": "458272927885324288"
    }, 
    {
        "text": "@JRicardoLemos mesmo que fiz\u00e9ssemos os outros pa\u00edses s\u00f3 iam conhecer o cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-04-21T15:58:09Z", 
        "id": "458273492837105664"
    }, 
    {
        "text": "entrevistas fracturantes | O Ronaldo \u00e9 como a minha esposa http://t.co/7TmssiQZEg via @sharethis", 
        "created_at": "2014-04-21T16:00:48Z", 
        "id": "458274158355296256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se recuperou da les\u00e3o no joelho e jogar\u00e1 o jogo de ida contra o Bayern de Munique pelas semifinais da Liga dos Campe\u00f5es", 
        "created_at": "2014-04-21T16:10:20Z", 
        "id": "458276560186114048"
    }, 
    {
        "text": "@Calum5SOS @NiallOfficial you will meet Cristiano Ronaldo in summer!", 
        "created_at": "2014-04-21T16:11:46Z", 
        "id": "458276919424086016"
    }, 
    {
        "text": "RT @CRSta7s: @Cristiano Ronaldo has a muscular injury in his left thigh. Awaiting developments. #halamadrid http://t.co/xf8iR6nrwB [@realma\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T16:14:29Z", 
        "id": "458277600394498048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , @GarethBale11 , Ricardo @KAKA , and @A_Januzaj44 http://t.co/ryktUhXv07", 
        "created_at": "2014-04-21T16:19:39Z", 
        "id": "458278903052640256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo c est le meilleur et le plus beau lol messi c nul", 
        "created_at": "2014-04-21T16:30:35Z", 
        "id": "458281653878931457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT \"@maisfutebol_iol: Ronaldo acelera para o regresso frente ao Bayern: Portugu\u00eas trabalha sem limita\u00e7\u00f5es a d... http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T16:42:50Z", 
        "id": "458284736969191425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we won't ronaldo Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T16:43:35Z", 
        "id": "458284924395466753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/eKYdbvwBnd #RealMadridBayern http://t.co/n9PwypBr9r\u201d", 
        "created_at": "2014-04-21T16:48:08Z", 
        "id": "458286071449915392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  a vwou got pet ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T16:48:46Z", 
        "id": "458286229810077696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo come home to man utd and save us like the superman you are please please we need you", 
        "created_at": "2014-04-21T16:51:36Z", 
        "id": "458286942246166528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GAMEbyRonaldo Ronaldo voc\u00ea \u00e9 o melhor!:*", 
        "created_at": "2014-04-21T17:00:12Z", 
        "id": "458289106544762880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano super cristiano Ronaldo tu ci sei sulla Playstation network", 
        "created_at": "2014-04-21T17:25:45Z", 
        "id": "458295537780162560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo viva ronaldo hala madrid we need a cup cris hala madrid", 
        "created_at": "2014-04-21T17:41:54Z", 
        "id": "458299603415490560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love you so much", 
        "created_at": "2014-04-21T17:42:57Z", 
        "id": "458299866331217920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-21T17:43:25Z", 
        "id": "458299982547021824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo viva ronaldo hala madrid", 
        "created_at": "2014-04-21T17:43:47Z", 
        "id": "458300076608483329"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T17:44:29Z", 
        "id": "458300250860838912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-21T17:44:42Z", 
        "id": "458300307978846208"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo mostrou o penalti falhado hoje pelo Ricardo Horta ao S\u00e9rgio Ramos e o defesa espanhol esbardalhou-se a rir.", 
        "created_at": "2014-04-21T18:04:49Z", 
        "id": "458305369149014016"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Cristiano Ronaldo mostrou o penalti falhado hoje pelo Ricardo Horta ao S\u00e9rgio Ramos e o defesa espanhol esbardalhou-se a\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T18:05:18Z", 
        "id": "458305489957580800"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Cristiano Ronaldo mostrou o penalti falhado hoje pelo Ricardo Horta ao S\u00e9rgio Ramos e o defesa espanhol esbardalhou-se a\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T18:05:37Z", 
        "id": "458305569431236608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661\u2661 #Ali_cr7 #Realmadrid #real #Halamadrid #Madrid #vivareal #Cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr... http://t.co/PHHwwRkNIE", 
        "created_at": "2014-04-21T18:08:33Z", 
        "id": "458306308887027712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is unstoppable!!", 
        "created_at": "2014-04-21T18:09:20Z", 
        "id": "458306504018644992"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o ligo puto a futebol. N\u00e3o sei o nome de um jogador de futebol com excep\u00e7\u00e3o do Ronaldo (porque tem um Klout... http://t.co/8XFqzHQBry", 
        "created_at": "2014-04-21T18:20:42Z", 
        "id": "458309364160290817"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Cristiano Ronaldo mostrou o penalti falhado hoje pelo Ricardo Horta ao S\u00e9rgio Ramos e o defesa espanhol esbardalhou-se a\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T18:35:46Z", 
        "id": "458313159456354304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,mi mayor orgullo^^", 
        "created_at": "2014-04-21T18:36:28Z", 
        "id": "458313334899888128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo \u26bd\ufe0f   \ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2014-04-21T18:37:51Z", 
        "id": "458313681735258114"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I Love \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 Love\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 @Cristiano Ronaldo http://t.co/shnowuh5Kw", 
        "created_at": "2014-04-21T18:38:24Z", 
        "id": "458313821308719104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo volvi\u00f3 a entrenar con el Real Madrid - #F\u00fatbol: http://t.co/DVJxenLt2e", 
        "created_at": "2014-04-21T18:42:46Z", 
        "id": "458314917737537536"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodimon: @Cristiano Ronaldo I Love \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 Love\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 @Cristiano Ronaldo http://t.co/shnowuh5Kw", 
        "created_at": "2014-04-21T18:50:29Z", 
        "id": "458316863135817729"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodimon: @Cristiano Ronaldo I Love \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 Love\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 @Cristiano Ronaldo http://t.co/shnowuh5Kw", 
        "created_at": "2014-04-21T18:51:31Z", 
        "id": "458317122666770432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-21T19:00:15Z", 
        "id": "458319320398192641"
    }, 
    {
        "text": "RT @FilipaMoedas: #youknowyoureportuguesewhen Ronaldo Mourinho Ronaldo Sara Sampaio Ronaldo Ronaldo Ronaldo", 
        "created_at": "2014-04-21T19:06:16Z", 
        "id": "458320833573027840"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristianodimon: @Cristiano Ronaldo I Love \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 Love\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 @Cristiano Ronaldo http://t.co/shnowuh5Kw", 
        "created_at": "2014-04-21T19:12:06Z", 
        "id": "458322301696884736"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-21T19:15:05Z", 
        "id": "458323052078854145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T19:25:10Z", 
        "id": "458325590828154880"
    }, 
    {
        "text": "Diz Anselmo Ralph: \"O Ronaldo \u00e9 como a minha esposa\". No QI.", 
        "created_at": "2014-04-21T19:33:12Z", 
        "id": "458327610712678400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T19:34:26Z", 
        "id": "458327919526707201"
    }, 
    {
        "text": "Nuno Luz de \u00f3culos de sol na quinta, vale uma aposta? RT\"@AndreSantoos: Diz Anselmo Ralph: \"O Ronaldo \u00e9 como a minha esposa\". No QI.\"", 
        "created_at": "2014-04-21T19:36:39Z", 
        "id": "458328479873105920"
    }, 
    {
        "text": "RT @PorsiempreCR: @Cristiano Ronaldo se abraza con el peque\u00f1o David Pawlaczyk http://t.co/XJRzFeAsuH", 
        "created_at": "2014-04-21T19:45:16Z", 
        "id": "458330648290533376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T19:51:45Z", 
        "id": "458332278339690496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fabio_Coentrao: @Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T19:53:55Z", 
        "id": "458332826455531520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo traint en lijkt klaar te geraken voor de confrontatie met @FCBayern.", 
        "created_at": "2014-04-21T19:55:34Z", 
        "id": "458333238596222976"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadridINAFC: @Cristiano Ronaldo is in Zurich http://t.co/jGumCDPjUr #halamadrid http://t.co/JYGBHpXgUI", 
        "created_at": "2014-04-21T20:02:47Z", 
        "id": "458335055631249408"
    }, 
    {
        "text": "Pensamento: agora dizemos \"viste aquele golo do Ronaldo?\", enquanto que os nossos av\u00f3s diziam \"ouviste aquele golo do Eus\u00e9bio?\".", 
        "created_at": "2014-04-21T20:10:29Z", 
        "id": "458336993018388481"
    }, 
    {
        "text": "RT @alcateiadeursos: Pensamento: agora dizemos \"viste aquele golo do Ronaldo?\", enquanto que os nossos av\u00f3s diziam \"ouviste aquele golo do \u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T20:11:31Z", 
        "id": "458337253719539712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wrote a song about you...well sort of :) Ronaldo Of The Glens. http://t.co/ssQiMmjmCv", 
        "created_at": "2014-04-21T20:15:05Z", 
        "id": "458338152693108736"
    }, 
    {
        "text": "RT @RT_RealMadrid: @Cristiano Ronaldo http://t.co/kN9l2dZGWE", 
        "created_at": "2014-04-21T20:25:34Z", 
        "id": "458340791216521216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-04-21T20:42:20Z", 
        "id": "458345008592986113"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/H5g4tVWe75", 
        "created_at": "2014-04-21T20:50:38Z", 
        "id": "458347096119472128"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/H5g4tVWe75", 
        "created_at": "2014-04-21T20:50:51Z", 
        "id": "458347154344796160"
    }, 
    {
        "text": "fdxxxxxxxxxxxxxxxx loooooooooooooool RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/Z3DkvO7Lxw", 
        "created_at": "2014-04-21T20:51:00Z", 
        "id": "458347188519993344"
    }, 
    {
        "text": "Pela janela fora?!!! RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/AOTrD6H4PX", 
        "created_at": "2014-04-21T20:51:14Z", 
        "id": "458347249714860033"
    }, 
    {
        "text": "\"soltar os f\u00f3gues\" RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/BBC1abWRlJ", 
        "created_at": "2014-04-21T20:52:02Z", 
        "id": "458347449246289920"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/H5g4tVWe75", 
        "created_at": "2014-04-21T20:52:26Z", 
        "id": "458347548764545027"
    }, 
    {
        "text": "http://t.co/5KTNqEilra M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro. #sinaisdoapocalipse", 
        "created_at": "2014-04-21T20:52:35Z", 
        "id": "458347589658632192"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/H5g4tVWe75", 
        "created_at": "2014-04-21T20:52:41Z", 
        "id": "458347614829035520"
    }, 
    {
        "text": "vai lan\u00e7\u00e1-lo a quem? RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/laacEhnRdo", 
        "created_at": "2014-04-21T20:52:46Z", 
        "id": "458347635049762816"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/H5g4tVWe75", 
        "created_at": "2014-04-21T20:53:09Z", 
        "id": "458347729690034176"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/EYx1c23JWt\u201d  toda a minha gente publica coisas escritas", 
        "created_at": "2014-04-21T20:54:11Z", 
        "id": "458347989820784641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo JR y Gran obre quiere a su hijo  @CRonaldoFever http://t.co/OEhnH3jzQs", 
        "created_at": "2014-04-21T21:00:27Z", 
        "id": "458349567897907200"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e3e de Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro. Espero que tenha for\u00e7a no bra\u00e7o e o lance ao mar...", 
        "created_at": "2014-04-21T21:00:27Z", 
        "id": "458349569248862208"
    }, 
    {
        "text": "#WIN \"@FDesempregado Com o lan\u00e7amento do livro da m\u00e3e do Ronaldo, fica provado q hoje \u00e9 mais dif\u00edcil plantar uma \u00e1rvore q escrever um livro", 
        "created_at": "2014-04-21T21:02:22Z", 
        "id": "458350049723179008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: Com o lan\u00e7amento do livro da m\u00e3e do Ronaldo, fica provado que hoje \u00e9 mais dif\u00edcil plantar uma \u00e1rvore que escrever um liv\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T21:06:30Z", 
        "id": "458351092179685376"
    }, 
    {
        "text": "\"Lan\u00e7ar\" as in \"atirar\" certo? @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/B6ILh3MRVu", 
        "created_at": "2014-04-21T21:06:33Z", 
        "id": "458351103839850496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano salut mon cher ronaldo,vous etes une grande star", 
        "created_at": "2014-04-21T21:11:58Z", 
        "id": "458352464883109888"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalocvale: \"Lan\u00e7ar\" as in \"atirar\" certo? @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/B6ILh3MRVu", 
        "created_at": "2014-04-21T21:15:32Z", 
        "id": "458353364674564096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @SergioRamos completaron toda la sesi\u00f3n con el grupo http://t.co/JtXMORAoyB #RealMadridBayern http://t.co/KCASLqheyo\"", 
        "created_at": "2014-04-21T21:18:26Z", 
        "id": "458354092134256640"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/H5g4tVWe75", 
        "created_at": "2014-04-21T21:18:45Z", 
        "id": "458354172015181824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Y Cristiano Ronaldo JR @CRonaldoFever CR7 JR Se dedicara al Futbool http://t.co/LBQiwevjcv", 
        "created_at": "2014-04-21T21:26:43Z", 
        "id": "458356179161210880"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro http://t.co/H5g4tVWe75", 
        "created_at": "2014-04-21T21:27:27Z", 
        "id": "458356361785798657"
    }, 
    {
        "text": "\"M\u00e3e de Cristiano Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar livro\",uma berlier estampada daquelas \u00e9 gajo para lan\u00e7ar o livro a 100 metros de dist\u00e2ncia.", 
        "created_at": "2014-04-21T21:32:27Z", 
        "id": "458357621545000960"
    }, 
    {
        "text": "RT @narryskiss: #youknowyoureportuguesewhen \"where are you from?\" \"portugal\" \"portugal? cristiano ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-04-21T21:42:17Z", 
        "id": "458360094355636224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T22:23:50Z", 
        "id": "458370554014474241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2014-04-21T22:24:02Z", 
        "id": "458370601934012416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo Can you tell me hello ? http://t.co/QfOtUSJAy8", 
        "created_at": "2014-04-21T22:24:08Z", 
        "id": "458370627557007360"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o tem limita\u00e7\u00f5es\"... s\u00f3 na leitura agora.", 
        "created_at": "2014-04-21T22:28:58Z", 
        "id": "458371844719251456"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: \"Cristiano Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o tem limita\u00e7\u00f5es\"... s\u00f3 na leitura agora.", 
        "created_at": "2014-04-21T22:29:05Z", 
        "id": "458371872535904256"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o apresenta limita\u00e7\u00f5es\"... s\u00f3 na leitura.", 
        "created_at": "2014-04-21T22:29:30Z", 
        "id": "458371977506734081"
    }, 
    {
        "text": "DN: \"Cristiano Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o apresenta limita\u00e7\u00f5es\"... s\u00f3 na leitura.", 
        "created_at": "2014-04-21T22:30:01Z", 
        "id": "458372108650024960"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: DN: \"Cristiano Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o apresenta limita\u00e7\u00f5es\"... s\u00f3 na leitura.", 
        "created_at": "2014-04-21T22:30:13Z", 
        "id": "458372158318977024"
    }, 
    {
        "text": "Tuca: Semana passada, Irina Shayk, namorada de Cristiano Ronaldo, fala de paix\u00e3o pelo Brasil Em S\u00e3o Paulo pela... http://t.co/WsSACuxzcP", 
        "created_at": "2014-04-21T22:34:08Z", 
        "id": "458373142835372032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Ronaldo can you say hello? Im your #1 fan, in from M\u00e9xico  http://t.co/ArUIEuv4nQ", 
        "created_at": "2014-04-21T22:42:03Z", 
        "id": "458375135842795521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello my name I Ronaldo Hamada Shami from Egypt and I love you very Ronaldo I hope to be a friend of mine http://t.co/qM4IB2eDOM", 
        "created_at": "2014-04-21T23:03:36Z", 
        "id": "458380559769550849"
    }, 
    {
        "text": "RT @RT_RealMadrid: @Cristiano Ronaldo http://t.co/kN9l2dZGWE", 
        "created_at": "2014-04-21T23:04:58Z", 
        "id": "458380903723855872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo foi confirmado para o primeiro jogo :D", 
        "created_at": "2014-04-21T23:05:05Z", 
        "id": "458380931817291776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Why not become a dream come true and to respond to my messages Ronaldo ilove  viva ronaldo http://t.co/9sTQwsQp1t", 
        "created_at": "2014-04-21T23:08:26Z", 
        "id": "458381776377761792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T23:09:04Z", 
        "id": "458381937733013505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Why not become a dream come true and to respond to my messages Ronaldo ilove  viva ronaldo    https://t.co/9Ntx5yRvy8", 
        "created_at": "2014-04-21T23:09:27Z", 
        "id": "458382032633360384"
    }, 
    {
        "text": "agr s\u00f3 penso no mundial. crl o ronaldo e o quaresma v\u00e3o dar nos buj\u00f5es", 
        "created_at": "2014-04-21T23:10:53Z", 
        "id": "458382392471060480"
    }, 
    {
        "text": "A n perder..,,lser\u00e1?? Eheh M\u00e3e de Ronaldo em livro - Sapo Fama http://t.co/dv7vGKXgMw", 
        "created_at": "2014-04-21T23:13:20Z", 
        "id": "458383010874671104"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, esse vulto da pol\u00edtica http://t.co/AjB6dV3OmH", 
        "created_at": "2014-04-21T23:18:17Z", 
        "id": "458384255060828160"
    }, 
    {
        "text": "RT @37227: Cristiano Ronaldo, esse vulto da pol\u00edtica http://t.co/AjB6dV3OmH", 
        "created_at": "2014-04-21T23:19:54Z", 
        "id": "458384661560193024"
    }, 
    {
        "text": "RT @37227: Cristiano Ronaldo, esse vulto da pol\u00edtica http://t.co/AjB6dV3OmH", 
        "created_at": "2014-04-21T23:22:53Z", 
        "id": "458385412491587585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro my idol, had completed all training session with @realmadrid today! #HalaMadrid http://t.co/udtM1VMdOr", 
        "created_at": "2014-04-21T23:24:33Z", 
        "id": "458385830592008192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro! My idol an helpful and a great man who inspired me in football!! Thank you! http://t.co/e39NB5eFgy", 
        "created_at": "2014-04-21T23:25:29Z", 
        "id": "458386068362915841"
    }, 
    {
        "text": "mas que nojo \u00e9 este? RT @37227 Cristiano Ronaldo, esse vulto da pol\u00edtica http://t.co/hhbV5U05hA", 
        "created_at": "2014-04-21T23:32:14Z", 
        "id": "458387764170747906"
    }, 
    {
        "text": "RT @37227: Cristiano Ronaldo, esse vulto da pol\u00edtica http://t.co/AjB6dV3OmH", 
        "created_at": "2014-04-21T23:34:26Z", 
        "id": "458388320788439040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my idol, during an interview with \"snplus\" http://t.co/Wl326zmBTk", 
        "created_at": "2014-04-21T23:39:35Z", 
        "id": "458389617188691968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo training today with the Brazilian @12MarceloV #HalaMadrid http://t.co/uBSmL6MFey", 
        "created_at": "2014-04-21T23:40:09Z", 
        "id": "458389758192803840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo photo shoot today, it's amazing! http://t.co/dbWOyZIZQ9", 
        "created_at": "2014-04-21T23:45:36Z", 
        "id": "458391131642802176"
    }, 
    {
        "text": "RT @37227: Cristiano Ronaldo, esse vulto da pol\u00edtica http://t.co/AjB6dV3OmH", 
        "created_at": "2014-04-21T23:48:36Z", 
        "id": "458391886013935617"
    }, 
    {
        "text": "RT @elshamycr: @Cristiano Why not become a dream come true and to respond to my messages Ronaldo ilove  viva ronaldo    https://t.co/9Ntx5y\u2026", 
        "created_at": "2014-04-21T23:51:22Z", 
        "id": "458392580510986240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo today!! http://t.co/eqoJIwSpD9", 
        "created_at": "2014-04-21T23:57:54Z", 
        "id": "458394224233168896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo how are u? i love you a loooooooot  my dream is come ti bernabueo and see match to real madrid @hala madrid", 
        "created_at": "2014-04-21T23:58:29Z", 
        "id": "458394373655642112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo (CR7) with a fan after the photos shoots with Shadowka. http://t.co/murWtcElQC", 
        "created_at": "2014-04-21T23:59:14Z", 
        "id": "458394561174192128"
    }
]