[
    {
        "text": "@Ackersboy i bet you're not as sad as ronaldo tho #cheeruprob http://t.co/3EDPh8LEKf", 
        "created_at": "2014-06-20T00:02:50Z", 
        "id": "479776351101394944"
    }, 
    {
        "text": "RT @martagodinho: @Ackersboy i bet you're not as sad as ronaldo tho #cheeruprob http://t.co/3EDPh8LEKf", 
        "created_at": "2014-06-20T00:03:33Z", 
        "id": "479776529082503168"
    }, 
    {
        "text": "Pensar q agr vem o Mourinho criticar Bento por ter permitido que o Ronaldo fizesse gelo em p\u00fablico...   Ao q isto... http://t.co/p3xDu8rbYb", 
        "created_at": "2014-06-20T00:09:07Z", 
        "id": "479777932101959682"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-20T00:11:55Z", 
        "id": "479778637202612224"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito n\u00e3o conhe\u00e7o para ser sincero. s\u00f3 de nome. no fundo est\u00e1 a substituir o Ronaldo do Irrita\u00e7\u00f5es. \u00e9 um peso grande )", 
        "created_at": "2014-06-20T00:12:13Z", 
        "id": "479778712230309888"
    }, 
    {
        "text": "RT @RelatableQuote: The scoreboard may say Germany is winning but Portugal has Ronaldo so who is the real winner here http://t.co/Eyu9W9Jh66", 
        "created_at": "2014-06-20T00:14:45Z", 
        "id": "479779347902242816"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/WiVHcQKzzL", 
        "created_at": "2014-06-20T00:18:16Z", 
        "id": "479780233785380864"
    }, 
    {
        "text": "@DiogoLaranjeira Sim. Bedoya e Jones v\u00e3o dar espa\u00e7o aos laterais, e Beasley tamb\u00e9m \u00e9 para explorar. Johnson mais forte, mas ter\u00e1 Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T00:24:32Z", 
        "id": "479781809753165824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah berlatih normal bersama tim. [SocialRMadrid]", 
        "created_at": "2014-06-20T00:30:52Z", 
        "id": "479783405870010369"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-20T00:32:15Z", 
        "id": "479783753339129856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 bien y harto de rumores sobre su rodilla  http://t.co/3hyIdjkugP", 
        "created_at": "2014-06-20T00:32:34Z", 
        "id": "479783832959205376"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cc_importacion: #Ronaldo $90.000 - Gratis env\u00edo \udbb9\udd243012122303 http://t.co/I6UwWcmWCB", 
        "created_at": "2014-06-20T00:40:23Z", 
        "id": "479785802348900352"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fifaworldcupbr2014: Portugal's forward Cristiano Ronaldo has an ice pack bandaged on his left knee during... http://t.co/uxhjzzVIKA", 
        "created_at": "2014-06-20T00:40:26Z", 
        "id": "479785812645920768"
    }, 
    {
        "text": "RT @ORebocho: estou na casa do Ronaldo, invejem-se", 
        "created_at": "2014-06-20T00:47:10Z", 
        "id": "479787509288017921"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-20T00:49:59Z", 
        "id": "479788216674168832"
    }, 
    {
        "text": "RUMOUR: Portugal star Cristiano Ronaldo is OUT of the World Cup [Best Tweets] http://t.co/NRow2xyJ69 via @gistblast", 
        "created_at": "2014-06-20T00:54:28Z", 
        "id": "479789343809077248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christian Ronaldo grande.! Eu sou um grande f\u00e3 seu.! e desejo de conhec\u00ea-lo um dia.! D10", 
        "created_at": "2014-06-20T00:57:34Z", 
        "id": "479790126558871552"
    }, 
    {
        "text": "\u201cPelos vistos incomodo o Cristiano Ronaldo\u201d http://t.co/jiYp8NEQ8u #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-20T01:04:07Z", 
        "id": "479791774919958528"
    }, 
    {
        "text": "Foto de indyangel: Eu e ele.. Kkk Cristiano Ronaldo. Kkk cristianoronaldo#futebol#copa http://t.co/9ZKub8AAq9", 
        "created_at": "2014-06-20T01:14:05Z", 
        "id": "479794282501771264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T01:20:12Z", 
        "id": "479795822692159488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi Ronaldo, por favor, siga-me", 
        "created_at": "2014-06-20T01:28:01Z", 
        "id": "479797789073735680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  TE AMO cristiano ronaldo I love you, you are the best player in the world, you're my platonic love, ahh I love you \u2665", 
        "created_at": "2014-06-20T01:32:34Z", 
        "id": "479798934865326080"
    }, 
    {
        "text": "Foto de hqse_: Christiano Ronaldo \u26bd\ufe0f Requested By @yaboyjakehicks \u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022 Any... http://t.co/3YQUi6Gx4z", 
        "created_at": "2014-06-20T01:38:34Z", 
        "id": "479800442055315456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7 Caer\u00e1s Te Levantaras y... http://t.co/iwMWlGfi8K", 
        "created_at": "2014-06-20T01:39:40Z", 
        "id": "479800717742325760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2014-06-20T01:40:35Z", 
        "id": "479800949964161025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T01:41:00Z", 
        "id": "479801057044733952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-20T01:55:45Z", 
        "id": "479804767539961856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-20T02:02:57Z", 
        "id": "479806580859219968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo joga muito viu.", 
        "created_at": "2014-06-20T02:08:48Z", 
        "id": "479808049637756929"
    }, 
    {
        "text": "Foto de therealsuperheroes: #CristianoRonaldo #cr7 #ronaldo #worldcup2014 #brazil2014 http://t.co/GEafzJYsFu", 
        "created_at": "2014-06-20T02:22:40Z", 
        "id": "479811540758327296"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-20T02:25:32Z", 
        "id": "479812262925185024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #POR http://t.co/GPiSUsZ7U3", 
        "created_at": "2014-06-20T02:26:53Z", 
        "id": "479812602801840128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/uq4v1rACMM", 
        "created_at": "2014-06-20T02:40:38Z", 
        "id": "479816062326693888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo (y) http://t.co/D5TuOsVPnf", 
        "created_at": "2014-06-20T02:42:16Z", 
        "id": "479816472047284224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/Cxs18DkgYn", 
        "created_at": "2014-06-20T02:45:29Z", 
        "id": "479817283519270913"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-20T02:47:19Z", 
        "id": "479817742321610752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am confident in the classification upwards Ronaldo  Follow me @VivaRonaldo estou confiante. http://t.co/I5lCJvZ7FG", 
        "created_at": "2014-06-20T02:51:02Z", 
        "id": "479818678071197696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The Kings Of 7 http://t.co/3xdZwQsbua", 
        "created_at": "2014-06-20T02:54:34Z", 
        "id": "479819568743858176"
    }, 
    {
        "text": "Foto de _rickshvw_: The best there ever was the best there ever is and the best there ever will be #cr7 #ronaldo... http://t.co/tOj3snJ8ur", 
        "created_at": "2014-06-20T03:03:59Z", 
        "id": "479821938383020032"
    }, 
    {
        "text": "\u201csabes porque \u00e9 que perdemos o jogo no mundial? porque jogou a in\u00e9rcia e n\u00e3o o ronaldo\u201d eu desisto", 
        "created_at": "2014-06-20T03:04:12Z", 
        "id": "479821994947784704"
    }, 
    {
        "text": "Foto de ciaraluvsya: My #mce the sexiest man to walk this earth \u2661 #ronaldo #marrymeplease http://t.co/LyFM5Q6Lls", 
        "created_at": "2014-06-20T03:04:33Z", 
        "id": "479822080221802496"
    }, 
    {
        "text": "NOVO ARTIGO --- Cristiano Ronaldo ganha a \" Bola de Ouro\" --- LINK==&gt; http://t.co/X3IjXeyJeE http://t.co/cI6jO2FhhL", 
        "created_at": "2014-06-20T03:04:35Z", 
        "id": "479822089520963584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God Cristiano Ronaldo is so fine \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc45\ud83d\udc45\ud83d\udca6\ud83d\udca6 http://t.co/caHPc7bI1c", 
        "created_at": "2014-06-20T03:41:06Z", 
        "id": "479831281195552768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T03:41:19Z", 
        "id": "479831331719770113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Im a Cristiano Ronaldo Panda!  (Oh snap new twitter name!)", 
        "created_at": "2014-06-20T03:43:25Z", 
        "id": "479831861951094784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ow, Ronaldo, autografa minha camisa quando tu vier pra Manaus. pfvr pfvr pfvr pfvr", 
        "created_at": "2014-06-20T04:10:23Z", 
        "id": "479838650277306368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ganha ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T04:11:57Z", 
        "id": "479839042100809728"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jeabjezzy: \u0e41\u0e15\u0e48\u0e1e\u0e35\u0e48\u0e08\u0e31\u0e48\u0e27\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e21\u0e32\"\u0e21\u0e35\u0e4a \u0e08\u0e30\u0e27\u0e48\u0e32\u0e44\u0e23\u0e44\u0e2b\u0e21\" \u0e1c\u0e21\u0e01\u0e47\u0e02\u0e19\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e25\u0e38\u0e01\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e04\u0e23\u0e31\u0e1a!! #cr7 #ronaldo #footballplayer #ronaldo7... http://t.co/WMvNWAHPKl", 
        "created_at": "2014-06-20T04:28:38Z", 
        "id": "479843242985684992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo espero jogar com voc\u00ea no clube, o Real Madrid", 
        "created_at": "2014-06-20T04:30:16Z", 
        "id": "479843654631034880"
    }, 
    {
        "text": "Foto de tdsronaldo7: Preparing for the game against USA. Hope your knee gets better #ronaldo #cristiano #training... http://t.co/RJF6sqpcBT", 
        "created_at": "2014-06-20T04:53:08Z", 
        "id": "479849407228420096"
    }, 
    {
        "text": "Foto de shiva_nayak69: #CR7 #Ronaldo #MrAwesome7 #Mumbai &lt;3 http://t.co/xHgGSiVGtP", 
        "created_at": "2014-06-20T04:53:16Z", 
        "id": "479849441890156544"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de tdsronaldo7: Preparing for the game against USA. Hope your knee gets better #ronaldo #cristiano #training... h\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T04:56:54Z", 
        "id": "479850353048166400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-20T05:38:07Z", 
        "id": "479860728484986880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-20T05:42:42Z", 
        "id": "479861880177963008"
    }, 
    {
        "text": "Foto de kristanner22: How can you not love the World Cup? \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f #teamportugal #fifa #ronaldo #worldcup http://t.co/8vXo1fUSsN", 
        "created_at": "2014-06-20T05:56:00Z", 
        "id": "479865229195886592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo Soy tu Fan &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-20T06:02:01Z", 
        "id": "479866742487793664"
    }, 
    {
        "text": "Foto de j_stash88: This is what my lovely sister got me for my birthday! #ronaldo #jersey #cr7 #phonecover... http://t.co/hicYHR8fDn", 
        "created_at": "2014-06-20T06:18:26Z", 
        "id": "479870872413802497"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fifaglobe: Cristiano Ronaldo design #CR7 #cristiano #cristianoronaldo #madridismo #madrid #halamadrid... http://t.co/qsfcYbLyVk", 
        "created_at": "2014-06-20T06:18:36Z", 
        "id": "479870913677389824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo cuando te acordes que existe el tuiter, sera mi felicidad e. Es que me saca que hace 4 dIAS QUE NO TUITIES OSEA :C", 
        "created_at": "2014-06-20T06:35:28Z", 
        "id": "479875160246595584"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-20T06:36:38Z", 
        "id": "479875453055143936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! RT @TanyaSimi: #TanyaSimi Siapa pemain bola yang menjadi jagoanmu ?", 
        "created_at": "2014-06-20T06:50:45Z", 
        "id": "479879004284272640"
    }, 
    {
        "text": "Marcelo D2 a cantar Ronaldo (n\u00e3o o nosso mas o deles) como exemplo de supera\u00e7\u00e3o. http://t.co/1hxx3XCon8", 
        "created_at": "2014-06-20T06:52:47Z", 
        "id": "479879517306372096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo reply...I have much ability to become a footballer..but I have no sources in Pakistan...Please Repy....", 
        "created_at": "2014-06-20T07:20:14Z", 
        "id": "479886425706336257"
    }, 
    {
        "text": "@mecoboy Hopefully Ronaldo will be fit for you...", 
        "created_at": "2014-06-20T07:25:01Z", 
        "id": "479887631791423488"
    }, 
    {
        "text": "\u2018Ronaldos\u2019 e \u2018Messis\u2019 em ponto pequeno:  Cristiano Ronaldo \u00e9 o craque em destaque nesta mostra que vai estar p... http://t.co/FcjGQntP6o", 
        "created_at": "2014-06-20T07:44:27Z", 
        "id": "479892521879756800"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-20T07:46:22Z", 
        "id": "479893004736806912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, + Messi + Rooney = Tim Cahill's world cup goals", 
        "created_at": "2014-06-20T08:14:52Z", 
        "id": "479900174215839744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Nenhuma carreira de Ronaldo Para Oynamamal\u0131s\u0131n de Copa do mundo", 
        "created_at": "2014-06-20T08:35:38Z", 
        "id": "479905401312653312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Volte para o seu melhor jogo trouxe ronaldo Portugal ir mais longe neste #worldcup,,", 
        "created_at": "2014-06-20T08:38:44Z", 
        "id": "479906183336050689"
    }, 
    {
        "text": "Foto de forever_arith: #CR7 #Ronaldo #Number #7 #WorldCup2014 #Handsome #GoodCaptain #Awesome #Alwaysbemine http://t.co/hh1kaphrFY", 
        "created_at": "2014-06-20T08:45:00Z", 
        "id": "479907758461161472"
    }, 
    {
        "text": "Foto de robertolomeu: #cotdivore2_0ghana #englandvsportugal #englandrooney#ronaldo #\u0448\u0430\u043c\u043f\u0443\u043d\u044c #\u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u043a\u0430 #pes2013 http://t.co/JBOzDiV15A", 
        "created_at": "2014-06-20T08:45:17Z", 
        "id": "479907828854173696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Aguante Boca Juniors", 
        "created_at": "2014-06-20T08:53:03Z", 
        "id": "479909785459228672"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelbritess: N\u00e3o deve ser f\u00e1cil para o Ronaldo ter um pais inteiro \u00e0 espera que ele fa\u00e7a o imposs\u00edvel .", 
        "created_at": "2014-06-20T09:00:13Z", 
        "id": "479911588565352448"
    }, 
    {
        "text": "No Roteiro do Mundial desta sexta-feira trazemos-lhe as 'mil formas' que os adeptos encontram para verem Ronaldo. http://t.co/HXesy7VqP6", 
        "created_at": "2014-06-20T09:09:26Z", 
        "id": "479913907566682112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bora Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T09:20:51Z", 
        "id": "479916781830930433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano well done ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T09:48:10Z", 
        "id": "479923654042464256"
    }, 
    {
        "text": "Prefiro o Messi ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T09:51:15Z", 
        "id": "479924430186225664"
    }, 
    {
        "text": "RT @souaNata: Prefiro o Messi ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T09:51:58Z", 
        "id": "479924611476623360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo RT\"@NotesSahabat: Siapa pemain bola yang menjadi jagoanmu ?\"", 
        "created_at": "2014-06-20T09:53:28Z", 
        "id": "479924990024773632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: \"I'm ready to lose my life if that's what Portugal needs to win. I'll play vs USA even if i play with one leg.\" OMG Ronaldo :'(", 
        "created_at": "2014-06-20T09:53:55Z", 
        "id": "479925101379350528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo All 51 Goals 2013/2014  Is he better the @Pele   We don't care he's just makes us love football   http://t.co/oCb2u39jyy", 
        "created_at": "2014-06-20T09:59:34Z", 
        "id": "479926525228486657"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 o rei da picanha,\u00e9 o rei ronaldo,o rei eusebio,o rei das bifanas  etc, mas nunca \u00e9 o presidente das bifanas, o presidente dos caracois etc", 
        "created_at": "2014-06-20T10:00:02Z", 
        "id": "479926639149977600"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoalUK: Is Luis Suarez on the level of Ronaldo &amp; Messi? #AskHeskey - live Q&amp;A at 1200 BST: http://t.co/BcgrYGr04M #WorldCup http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T10:01:45Z", 
        "id": "479927074635776001"
    }, 
    {
        "text": "[CR7] A Verdadeira Paix\u00c3\u00a3o de Ronaldo http://t.co/uBpMPPgxcO", 
        "created_at": "2014-06-20T10:16:02Z", 
        "id": "479930667396894720"
    }, 
    {
        "text": "Ver Ronaldo \u00e9 o mais importante de tudo para os adeptos que v\u00e3o at\u00e9 ao CT do Ponte Preta. O jornalista do SAPO... http://t.co/344gbDnEg4", 
        "created_at": "2014-06-20T10:18:46Z", 
        "id": "479931355628064768"
    }, 
    {
        "text": "A carreira de Cristiano Ronaldo pode acabar!  Saibam aqui porqu\u00ea --&gt; http://t.co/0344xHo8zv  #cristianoronaldo... http://t.co/y58t2mK0pm", 
        "created_at": "2014-06-20T10:30:04Z", 
        "id": "479934198472773632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano coy masa digituin.\"@FaktanyaBOLA: Video, Joachim Low ngupilin pemain terbaik dunia Cristiano Ronaldo. http://t.co/I67XfgniNw\"", 
        "created_at": "2014-06-20T10:36:06Z", 
        "id": "479935718295224320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are better best player the world!!!!always cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T10:38:29Z", 
        "id": "479936315635798016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo fou se faisant passer pour un journaliste et s\u00e9curit\u00e9 r\u00e9v\u00e8le des d\u00e9tails : http://t.co/6VTaNL5rLG", 
        "created_at": "2014-06-20T10:47:30Z", 
        "id": "479938588411695105"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol alerta que Cristiano Ronaldo e Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro podem ter a carreira em risco http://t.co/SQ9XCugxuR", 
        "created_at": "2014-06-20T10:52:25Z", 
        "id": "479939823273537536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren Aiai branco Cristiano ronaldo @Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-20T10:54:52Z", 
        "id": "479940441782353920"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Jornal espanhol alerta que Cristiano Ronaldo e Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro podem ter a carreira em risco http://t.co/SQ9XCugxuR", 
        "created_at": "2014-06-20T10:56:18Z", 
        "id": "479940802362503168"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Jornal espanhol alerta que Cristiano Ronaldo e Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro podem ter a carreira em risco http://t.co/SQ9XCugxuR", 
        "created_at": "2014-06-20T10:57:32Z", 
        "id": "479941110027284480"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Jornal espanhol alerta que Cristiano Ronaldo e Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro podem ter a carreira em risco http://t.co/SQ9XCugxuR", 
        "created_at": "2014-06-20T10:59:38Z", 
        "id": "479941638425677824"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorIdCupTweets: Gained so much respect for Ronaldo after reading this.  http://t.co/bVnq0AjRyf", 
        "created_at": "2014-06-20T11:01:08Z", 
        "id": "479942016957448192"
    }, 
    {
        "text": "iggy pop \u00e9 o novo cristiano ronaldo da publicidade? - Iggy Pop protagoniza el \u00faltimo spot de Schweppes Lim\u00f3n: http://t.co/BvnX24T3K7", 
        "created_at": "2014-06-20T11:02:56Z", 
        "id": "479942470474530816"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorIdCupTweets: Gained so much respect for Ronaldo after reading this. \u270a http://t.co/52LmeZJare", 
        "created_at": "2014-06-20T11:07:38Z", 
        "id": "479943653516132352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is master plyaers", 
        "created_at": "2014-06-20T11:16:15Z", 
        "id": "479945820188340224"
    }, 
    {
        "text": "@lovemamajlo com ou sem Ronaldo vamos ganhar!", 
        "created_at": "2014-06-20T11:21:49Z", 
        "id": "479947224408150017"
    }, 
    {
        "text": "RT @JLOVERVivien: @lovemamajlo com ou sem Ronaldo vamos ganhar!", 
        "created_at": "2014-06-20T11:22:13Z", 
        "id": "479947323033006082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano...Ronaldo is a beast in front of goal...his shot=bullet,no exaggeration,you can try him..best player ever http://t.co/JnqUPDNWQJ", 
        "created_at": "2014-06-20T11:31:52Z", 
        "id": "479949752910348288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on #POR vs #USA! Respect Earned! http://t.co/EfcvpgEqaF", 
        "created_at": "2014-06-20T11:32:59Z", 
        "id": "479950033484124160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Lutadores Ronaldo, voc\u00ea tem que passar por ele para chegar. Fan Club Tail\u00e2ndia", 
        "created_at": "2014-06-20T11:42:28Z", 
        "id": "479952417488773120"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T11:48:44Z", 
        "id": "479953994593214464"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: VIDEO: Nike release a brand new Cristiano Ronaldo cartoon! ' The free-kick '  Watch here: http://t.co/ZtIYxHNTG5  . htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T11:50:34Z", 
        "id": "479954456860459008"
    }, 
    {
        "text": "Finalmente algu\u00e9m diz o que est\u00e1 claramente reflectido nas selec\u00e7\u00f5es e por iner\u00eancia o estado do Ronaldo... http://t.co/sGldwSNBKS", 
        "created_at": "2014-06-20T11:56:28Z", 
        "id": "479955941433946113"
    }, 
    {
        "text": "S\u00e9 \u00e9 Cristiano Ronaldo que leva o gelo, quem \u00e9 que tem levado a cacha\u00e7a?", 
        "created_at": "2014-06-20T12:00:12Z", 
        "id": "479956881403047936"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: S\u00e9 \u00e9 Cristiano Ronaldo que leva o gelo, quem \u00e9 que tem levado a cacha\u00e7a?", 
        "created_at": "2014-06-20T12:00:23Z", 
        "id": "479956927783632896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I believe in you Ronaldo you can take his team from the group.", 
        "created_at": "2014-06-20T12:02:33Z", 
        "id": "479957471466119169"
    }, 
    {
        "text": "RT @boloposte: S\u00e9 \u00e9 Cristiano Ronaldo que leva o gelo, quem \u00e9 que tem levado a cacha\u00e7a?", 
        "created_at": "2014-06-20T12:03:26Z", 
        "id": "479957695030919168"
    }, 
    {
        "text": "RT @fvicentedasilva: Qualquer dia \u00e9 o Ronaldo a tweetar o 11 da selec\u00e7\u00e3o antes do Bento o ter escolhido.", 
        "created_at": "2014-06-20T12:03:58Z", 
        "id": "479957829894565888"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld What about Ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-20T12:13:59Z", 
        "id": "479960348724711424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T12:14:49Z", 
        "id": "479960559253610497"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o capit\u00e3o mais apoiado http://t.co/qQyRAdUCBT", 
        "created_at": "2014-06-20T12:18:13Z", 
        "id": "479961417164922881"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7madridfans: Have you watched the trailer of the movie about Cristiano? \"Cristiano Ronaldo: The world... http://t.co/JR8jyBTO2N", 
        "created_at": "2014-06-20T12:23:08Z", 
        "id": "479962654875058176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ola bom dia   Ronaldo te envio boas  energias e tanbem para toda  selec\u00e7ao que brilhem e a  sorte  vos proteja  abra\u00e7o    STARMAN", 
        "created_at": "2014-06-20T12:23:51Z", 
        "id": "479962833183330304"
    }, 
    {
        "text": "@bifana_bifana And Ronaldo recovering from a strained vagina isn't hoping either.", 
        "created_at": "2014-06-20T12:28:02Z", 
        "id": "479963887601995776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I ask you not to play against united state because AC will cause the end of cariere as a player", 
        "created_at": "2014-06-20T12:29:40Z", 
        "id": "479964295963635713"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 o Brasil de Ronaldo tinha vendido e agora a Espanha... Acredito plenamente. http://t.co/dwDWdzL8co", 
        "created_at": "2014-06-20T12:30:58Z", 
        "id": "479964623144497152"
    }, 
    {
        "text": "#fame #famosos Irina Shayk e Cristiano Ronaldo: Noite de folga inclui jantar e ida a um combate de boxe: Depoi... http://t.co/VfHI9SvfiJ", 
        "created_at": "2014-06-20T12:39:12Z", 
        "id": "479966695960739840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: The World at His Feet http://t.co/eV0dEK7MsU a Documentary movie of Cristiano Ronaldo! @Rhiannoncwjones @SemraHunter", 
        "created_at": "2014-06-20T12:39:44Z", 
        "id": "479966830765674497"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_ram: #cristano #ronaldo #cr7 #training http://t.co/TPLk5472hu", 
        "created_at": "2014-06-20T12:46:40Z", 
        "id": "479968574862548993"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_ram: #cristano #ronaldo #cr7 #training http://t.co/RLRBAouw7j", 
        "created_at": "2014-06-20T12:47:15Z", 
        "id": "479968722241978368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano niccccce ronaldo  portugal", 
        "created_at": "2014-06-20T12:49:08Z", 
        "id": "479969197716701184"
    }, 
    {
        "text": "Berta: Frente \u00e0 Alemenha, o Cristiano Ronaldo n\u00e3o jogou ao n\u00edvel dele, e at\u00e9 nem \u00e9 a primeira vez. Vi-o a jogar... http://t.co/dqTXBKoIJh", 
        "created_at": "2014-06-20T12:55:14Z", 
        "id": "479970731204550656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  \"I will play against USA , even with my one leg only, if i need to.  \" I'm ready to lose... http://t.co/tHjAJdSDaE", 
        "created_at": "2014-06-20T12:59:49Z", 
        "id": "479971883476324352"
    }, 
    {
        "text": "RT @ajoelhaserezas: \u00c9 futebol sim mas temos de dizer, o Miguel Veloso \u00e9 muito mais bonito do que o Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/ZuimMSPr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T13:03:45Z", 
        "id": "479972873231405057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The World at his Feet #YoSoyDeCR http://t.co/5vfPYwD9ot", 
        "created_at": "2014-06-20T13:04:16Z", 
        "id": "479973006295711744"
    }, 
    {
        "text": "RT @ajoelhaserezas: \u00c9 futebol sim mas temos de dizer, o Miguel Veloso \u00e9 muito mais bonito do que o Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/ZuimMSPr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T13:04:24Z", 
        "id": "479973040236019712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was voted soccer's most valuable player in the world, 2013: http://t.co/9ydfwX5W5L http://t.co/EARHuTv7Pb #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-06-20T13:04:39Z", 
        "id": "479973101120544768"
    }, 
    {
        "text": "RT @ajoelhaserezas: \u00c9 futebol sim mas temos de dizer, o Miguel Veloso \u00e9 muito mais bonito do que o Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/ZuimMSPr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T13:04:49Z", 
        "id": "479973143818539009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/CbE91a3kSM", 
        "created_at": "2014-06-20T13:08:48Z", 
        "id": "479974147666501632"
    }, 
    {
        "text": "Foto de educastrofernandes: Temos o melhor do mundo so precisamos de saber usa-lo ! #for\u00e7a#Ronaldo#for\u00e7a http://t.co/8KZgwDVsKM", 
        "created_at": "2014-06-20T13:11:41Z", 
        "id": "479974869593911296"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheAndrez: \u00abN\u00e3o sou m\u00e9dico, mas, pelo que vejo, Ronaldo est\u00e1 bem e corre, salta e remata\u00bb, afirmou Miguel Veloso.", 
        "created_at": "2014-06-20T13:12:14Z", 
        "id": "479975010308988929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/w8gNsZXXAG", 
        "created_at": "2014-06-20T13:14:17Z", 
        "id": "479975526258323456"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol alerta que Cristiano Ronaldo pode ter a carreira em risco: Jornal espanhol alerta que Cristiano... http://t.co/gwtMijThjA", 
        "created_at": "2014-06-20T13:14:18Z", 
        "id": "479975530729455617"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol alerta que Cristiano Ronaldo pode ter a carreira em risco: Jornal espanhol alerta que Cristiano... http://t.co/RN21JeXXvn", 
        "created_at": "2014-06-20T13:14:38Z", 
        "id": "479975612623249408"
    }, 
    {
        "text": "SELE\u00c7\u00c3O TREINA EM CAMPINAS  Acompanhe aqui os trabalhos de Cristiano Ronaldo e companhia :... http://t.co/1roK1d3AcG", 
        "created_at": "2014-06-20T13:14:43Z", 
        "id": "479975633649676289"
    }, 
    {
        "text": "Jornal espanhol alerta que Cristiano Ronaldo pode ter a carreira em risco: Jornal espanhol alerta que Cristiano... http://t.co/EPG6ysN9pj", 
        "created_at": "2014-06-20T13:14:50Z", 
        "id": "479975663848263682"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo at his movie 'The World at His Feet'.", 
        "created_at": "2014-06-20T13:15:40Z", 
        "id": "479975873945546752"
    }, 
    {
        "text": "@CRISTIANO RONALDO, PEMAIN REAL MADRID KE-6 YANG MEMENANGKAN PICHICHI LEBIH DARI SATU http://t.co/vjP73TMV5Z http://t.co/hRWbOZ1Atw", 
        "created_at": "2014-06-20T13:16:06Z", 
        "id": "479975982343147520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T13:16:43Z", 
        "id": "479976136471232512"
    }, 
    {
        "text": "\"EUA v\u00e3o tentar travar ataque de Ronaldo\" u mean ataque de Portugal", 
        "created_at": "2014-06-20T13:17:03Z", 
        "id": "479976220982255616"
    }, 
    {
        "text": "RT @luiswestt: \"EUA v\u00e3o tentar travar ataque de Ronaldo\" u mean ataque de Portugal", 
        "created_at": "2014-06-20T13:18:19Z", 
        "id": "479976539111849985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"El Mundo a sus pies Una filmaci\u00f3n de 60 minutos de la vida de Cristiano Ronaldo\" http://t.co/bJfdDjTs7s", 
        "created_at": "2014-06-20T13:20:23Z", 
        "id": "479977060283473920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo. #POR http://t.co/0RUMYYaMmY", 
        "created_at": "2014-06-20T13:22:46Z", 
        "id": "479977660496760832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo we all love you and we wish to be always the best so please take care your self and do not play the next match", 
        "created_at": "2014-06-20T13:27:25Z", 
        "id": "479978832376922114"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/MoaBs1dZ2v\"", 
        "created_at": "2014-06-20T13:28:28Z", 
        "id": "479979096382787585"
    }, 
    {
        "text": "No BES os administradores sairam \u00e0 velocidade do Cristiano Ronaldo e deixaram a bolsa com a In\u00e9rcia", 
        "created_at": "2014-06-20T13:34:14Z", 
        "id": "479980546266005505"
    }, 
    {
        "text": "RT @madzzzb: No BES os administradores sairam \u00e0 velocidade do Cristiano Ronaldo e deixaram a bolsa com a In\u00e9rcia", 
        "created_at": "2014-06-20T13:35:10Z", 
        "id": "479980782367559680"
    }, 
    {
        "text": "RT @madzzzb: No BES os administradores sairam \u00e0 velocidade do Cristiano Ronaldo e deixaram a bolsa com a In\u00e9rcia", 
        "created_at": "2014-06-20T13:35:21Z", 
        "id": "479980826252554240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T13:35:35Z", 
        "id": "479980887333810176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The World At his Feet A 60 Minute Special film on the lif of   #RealMadrid #ForcaPortugal http://t.co/3d93QcMvYX", 
        "created_at": "2014-06-20T13:41:59Z", 
        "id": "479982495925284864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/AlQNzWgTZ6", 
        "created_at": "2014-06-20T13:44:44Z", 
        "id": "479983187771158529"
    }, 
    {
        "text": "O BES ficou sem direc\u00e7\u00e3o. Ter\u00e1 sido um efeito da vers\u00e3o da m\u00fasica de Anselmo Ralph que conta com Cristiano Ronaldo? @InfernoCanalQ \u00e0s 22h30.", 
        "created_at": "2014-06-20T13:51:54Z", 
        "id": "479984993637498880"
    }, 
    {
        "text": "RT @PridePortuguese: Ronaldo will play on Sunday against the United States... Thank you! #Portugal #WorldCup #Believe #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-20T13:54:33Z", 
        "id": "479985657449021440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FlFAWorIdCup14_: Cristiano Ronaldo is a pretty excellent footballer. He's also a pretty excellent person. http://t.co/oue2tXbLoU", 
        "created_at": "2014-06-20T13:57:58Z", 
        "id": "479986517054857216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FlFAWorIdCup14_: Cristiano Ronaldo is a pretty excellent footballer. He's also a pretty excellent person. http://t.co/oue2tXbLoU", 
        "created_at": "2014-06-20T13:59:15Z", 
        "id": "479986843522719744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is committed to Play against USA http://t.co/9zKFe5Crhv #WorldCup2014 #WorldCup #CristianoRonaldo http://t.co/Ja2Cffuze0", 
        "created_at": "2014-06-20T14:00:45Z", 
        "id": "479987220120870913"
    }, 
    {
        "text": "#espntem reportagem com J. R. Pateiro a cantar as m\u00fasicas que fez para Cristiano Ronaldo... se calhar vai ser a \u00fanica maneira de as ouvir.", 
        "created_at": "2014-06-20T14:03:21Z", 
        "id": "479987875753504768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Give up ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-20T14:12:12Z", 
        "id": "479990101620305920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love u ronaldo please can u follow me respect me", 
        "created_at": "2014-06-20T14:12:23Z", 
        "id": "479990147543736320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano has already more goals (369) than Brazilian #Ronaldo had in his entire career (352)! #Fact #Worldcup #BRA #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:24:02Z", 
        "id": "479993080226267136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/SsPfilYNwx", 
        "created_at": "2014-06-20T14:27:30Z", 
        "id": "479993949583450112"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7_and_zaynmalik: Ronaldo\u2665 #nofilter #attitude #forcaportugal #2014brazil #worldcup #cr7 #cr... http://t.co/K7SJb4m3zs", 
        "created_at": "2014-06-20T14:27:43Z", 
        "id": "479994005330333697"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:30:44Z", 
        "id": "479994766646468608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:30:59Z", 
        "id": "479994825979469824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:30:59Z", 
        "id": "479994826226544640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:31:22Z", 
        "id": "479994924885352448"
    }, 
    {
        "text": "[ samba de portugal ] #por #worldcup #ronaldo https://t.co/JRWiTNTek7", 
        "created_at": "2014-06-20T14:31:27Z", 
        "id": "479994944531488772"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:31:39Z", 
        "id": "479994993554501632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo demuestra su habilidad en el nuevo video de @nikefootball #TheLastGame http://t.co/3ghGeS1EIB http://t.co/5ca7EUlmvL", 
        "created_at": "2014-06-20T14:32:38Z", 
        "id": "479995242419343360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:33:04Z", 
        "id": "479995352175489026"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:33:41Z", 
        "id": "479995508778622977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:35:50Z", 
        "id": "479996048031903744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:36:21Z", 
        "id": "479996179351347201"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:36:26Z", 
        "id": "479996197420011521"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:42:26Z", 
        "id": "479997710461075457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:42:32Z", 
        "id": "479997734141698048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:43:29Z", 
        "id": "479997974798667776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:43:57Z", 
        "id": "479998091836538880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T14:46:36Z", 
        "id": "479998759741685760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  wearing a brace on his troublesome left knee as Portugal hold final  training sessionbefore departing to play USA", 
        "created_at": "2014-06-20T14:48:41Z", 
        "id": "479999281253076992"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O maior sprint do Ronaldo no jogo foi para ir atr\u00e1s do \u00e1rbitro pedir penalti.", 
        "created_at": "2014-06-20T14:50:32Z", 
        "id": "479999748632768512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eu sou um turco Eu sou seu f\u00e3", 
        "created_at": "2014-06-20T14:53:39Z", 
        "id": "480000530685911042"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tu eres el melhor do mundo ronaldo espero que te recuperes de tu lesi\u00f3n yo soy de Venezuela yo quisiera ir con voce para madri", 
        "created_at": "2014-06-20T14:53:43Z", 
        "id": "480000549551874051"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/6yrCO8I52L\u201d", 
        "created_at": "2014-06-20T14:55:28Z", 
        "id": "480000991383662592"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O maior sprint do Ronaldo no jogo foi para ir atr\u00e1s do \u00e1rbitro pedir penalti.", 
        "created_at": "2014-06-20T14:57:45Z", 
        "id": "480001565424902144"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O maior sprint do Ronaldo no jogo foi para ir atr\u00e1s do \u00e1rbitro pedir penalti.", 
        "created_at": "2014-06-20T15:07:43Z", 
        "id": "480004073803239424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T15:08:52Z", 
        "id": "480004360022138880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  there is one ronaldo R9 not you =D", 
        "created_at": "2014-06-20T15:08:54Z", 
        "id": "480004369640087552"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO protagoniza novo an\u00fancio da NIKE! BRUTAL!! http://t.co/nOGd2YmYAq", 
        "created_at": "2014-06-20T15:11:36Z", 
        "id": "480005047984848896"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: \u00abSinto-me cansado, imaginem ele (sobre tantas perguntas sobre Cristiano Ronaldo)\u00bb, H\u00e9lder Postiga #maisportugal #copa2\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T15:11:41Z", 
        "id": "480005070881566720"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O maior sprint do Ronaldo no jogo foi para ir atr\u00e1s do \u00e1rbitro pedir penalti.", 
        "created_at": "2014-06-20T15:12:39Z", 
        "id": "480005313668841473"
    }, 
    {
        "text": "@diogo0828 and Ronaldo dookie", 
        "created_at": "2014-06-20T15:13:31Z", 
        "id": "480005532066275328"
    }, 
    {
        "text": "RT @bitingnialler: #PortugalNeeds5SOS we have here sara sampaio, cristiano ronaldo, daniela ruah, jos\u00e9 castelo branco, quim barreiros, tony\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T15:14:40Z", 
        "id": "480005822203056128"
    }, 
    {
        "text": "RT @ajoelhaserezas: \u00c9 futebol sim mas temos de dizer, o Miguel Veloso \u00e9 muito mais bonito do que o Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/ZuimMSPr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T15:15:30Z", 
        "id": "480006031041650688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T15:17:01Z", 
        "id": "480006411813158912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T15:21:58Z", 
        "id": "480007659349737474"
    }, 
    {
        "text": "\u00abOs mirones de Ronaldo\u00bb, a hist\u00f3ria que s\u00f3 podia ser contada pelo @MPHenriques.", 
        "created_at": "2014-06-20T15:22:19Z", 
        "id": "480007746696544256"
    }, 
    {
        "text": "\u00abOs mirones de #Ronaldo\u00bb a hist\u00f3ria que s\u00f3 podia ser contada pelo @MPHenriques #Mundial2014 http://t.co/PvGQeOyxtf", 
        "created_at": "2014-06-20T15:23:26Z", 
        "id": "480008027865894912"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo preparado para a primeira \"final\" http://t.co/ZugfaUhRJD #desporto", 
        "created_at": "2014-06-20T15:23:57Z", 
        "id": "480008158874566656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Real Madrid's sixth player to win the Pichichi Trophy more than once http://t.co/YrD1wfJfC7 http://t.co/jqk7wp9tSM", 
        "created_at": "2014-06-20T15:25:37Z", 
        "id": "480008578489925632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T15:27:40Z", 
        "id": "480009093227094016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I forgot my username in the game by Ronaldo after I finally got followers on my team", 
        "created_at": "2014-06-20T15:31:35Z", 
        "id": "480010078238818305"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal H\u00e9lder Postiga: \"Ronaldo pode fazer qualquer posi\u00e7\u00e3o\" http://t.co/ak1eb5yozk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-20T15:33:42Z", 
        "id": "480010610399133696"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal H\u00e9lder Postiga: \"Ronaldo pode fazer qualquer posi\u00e7\u00e3o\" http://t.co/ak1eb5yozk  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-20T15:34:53Z", 
        "id": "480010909994450944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/prRp0E23GZ", 
        "created_at": "2014-06-20T15:34:59Z", 
        "id": "480010933570662400"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorIdCupTweets: Gained so much respect for Ronaldo after reading this. \u270a http://t.co/52LmeZJare", 
        "created_at": "2014-06-20T15:45:06Z", 
        "id": "480013479349604352"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr1st1an0an7: Cristiano Ronaldo - Training (20/6/2014) #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Best... http://t.co/h0li0MOJzn", 
        "created_at": "2014-06-20T15:49:47Z", 
        "id": "480014657420144640"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorIdCupTweets: Gained so much respect for Ronaldo after reading this. \u270a http://t.co/52LmeZJare", 
        "created_at": "2014-06-20T15:54:41Z", 
        "id": "480015893045338112"
    }, 
    {
        "text": "RT @WorIdCupTweets: Gained so much respect for Ronaldo after reading this. \u270a http://t.co/52LmeZJare", 
        "created_at": "2014-06-20T15:57:18Z", 
        "id": "480016550700023808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7 perfecci\u00f3n !!! http://t.co/DaBVc1Jcfx", 
        "created_at": "2014-06-20T15:57:55Z", 
        "id": "480016706182447104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T16:00:43Z", 
        "id": "480017410070958080"
    }, 
    {
        "text": "Torna o Teu Trabalho Uma Paix\u00e3o (O Quinto Mandamento de Cristiano Ronaldo CR7 Para o Sucesso) Ler Aqui:... http://t.co/EYldbS6zGS", 
        "created_at": "2014-06-20T16:00:56Z", 
        "id": "480017465402216449"
    }, 
    {
        "text": "Torna o Teu Trabalho Uma Paix\u00e3o (O Quinto Mandamento de Cristiano Ronaldo CR7 Para o Sucesso) Ler Aqui:... http://t.co/5ejqHsfopY", 
        "created_at": "2014-06-20T16:00:57Z", 
        "id": "480017467415474176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T16:05:47Z", 
        "id": "480018684451115008"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Ronaldo com gelo? Est\u00e1 bem, vai ser importante e vai ajudar-nos\" http://t.co/QiFIQjS0wX #desporto", 
        "created_at": "2014-06-20T16:09:50Z", 
        "id": "480019704489054208"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheTweetOfGod: My pagan friends at @soccergods have prepared a video for all hard-core (key word 'hard') Ronaldo fans. http://t.co/E3h6\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T16:17:55Z", 
        "id": "480021739205042176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje com Portugal. @VivaRonaldo  #POR http://t.co/CLvZ3tNJ1T", 
        "created_at": "2014-06-20T16:18:38Z", 
        "id": "480021917479759872"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo pode fazer qualquer posi\u00e7\u00e3o\" http://t.co/ocaUPtq4pi #desporto", 
        "created_at": "2014-06-20T16:21:27Z", 
        "id": "480022627629559808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-20T16:21:29Z", 
        "id": "480022633866878976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano weee ronaldo can come in italy at orio litta piazza mercato n 21", 
        "created_at": "2014-06-20T16:22:04Z", 
        "id": "480022781581873153"
    }, 
    {
        "text": "Foto de oliviaisaadora: #football #player #christiano #ronaldo #barcelona #club #cool #handsome #picnice... http://t.co/2TZ1HACywQ", 
        "created_at": "2014-06-20T16:22:35Z", 
        "id": "480022913777946625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO FOLLOW BACK?", 
        "created_at": "2014-06-20T16:35:46Z", 
        "id": "480026229198688258"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T16:35:50Z", 
        "id": "480026246332420097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO  cristano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T16:36:05Z", 
        "id": "480026311881392128"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano despues de 4 dias un tuit. LOVE YOU RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-20T16:36:12Z", 
        "id": "480026338552971264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO ayo ronaldo,,,bawa tim mu ke final", 
        "created_at": "2014-06-20T16:37:12Z", 
        "id": "480026591091650560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sei bellissimo; forca ronaldo ;-)", 
        "created_at": "2014-06-20T16:37:36Z", 
        "id": "480026690325082112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano il only help you if you help me win bets by kicking Usa's ass! \ud83d\ude02 PLEASEE! RONALDO SHOW THE WORLD WHY YOU'RE THE BEST!", 
        "created_at": "2014-06-20T16:37:55Z", 
        "id": "480026773254832128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO Good lad Ronaldo - always knew you were out of this world. Now, here's the proof. You playing against aliens", 
        "created_at": "2014-06-20T16:38:49Z", 
        "id": "480026998912614400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 RONALDO FOLLOW BACK?", 
        "created_at": "2014-06-20T16:40:22Z", 
        "id": "480027389745827840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2764", 
        "created_at": "2014-06-20T16:40:39Z", 
        "id": "480027458381832192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO HII Ronaldo!!! Ily so much!", 
        "created_at": "2014-06-20T16:40:39Z", 
        "id": "480027459828461569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO good luck Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T16:41:05Z", 
        "id": "480027570134466562"
    }, 
    {
        "text": "RT @phoenixlp: \u201c@Joana_LP: @phoenixlp portugal vs. Usa. Who will win?\u201d  Winter is coming for @Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T16:42:44Z", 
        "id": "480027982006714368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @falcao But Mr. Ronaldo we badly need your help to qualify for the next round! #ForcaPortugal", 
        "created_at": "2014-06-20T16:44:11Z", 
        "id": "480028348933238784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please stop it it seems like the aliens are more important to you than the world cup", 
        "created_at": "2014-06-20T16:45:28Z", 
        "id": "480028673761087488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T16:53:25Z", 
        "id": "480030672598224896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T16:54:29Z", 
        "id": "480030939402498049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO .Ronaldo vc \u00e9 de mais joga  muito", 
        "created_at": "2014-06-20T17:05:07Z", 
        "id": "480033616010174464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0131 love ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T17:16:16Z", 
        "id": "480036424683909120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T17:26:42Z", 
        "id": "480039049877790720"
    }, 
    {
        "text": "@rihanna #worldcup this year is weird god. Robyn PORTUGAL - USA on Sunday. Don't miss baby Ronaldo :p", 
        "created_at": "2014-06-20T17:27:48Z", 
        "id": "480039325967859712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T17:31:04Z", 
        "id": "480040146101108736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo 4eva &lt;3 &lt;3  love u ronaldo :D the best counter attacker  *_*  :D ;) http://t.co/HnJmcWc1Wh", 
        "created_at": "2014-06-20T17:31:20Z", 
        "id": "480040212857233408"
    }, 
    {
        "text": "E esta? O Ronaldo a twitar dois artigos meus? Bad Ass! http://t.co/mK697qmTf2", 
        "created_at": "2014-06-20T17:35:04Z", 
        "id": "480041153807794176"
    }, 
    {
        "text": "@rihanna portugal portugal baby ronaldo yaass", 
        "created_at": "2014-06-20T17:42:00Z", 
        "id": "480042899011555328"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo trained for the second day in a row without limits.\" gosto muito", 
        "created_at": "2014-06-20T17:43:13Z", 
        "id": "480043203736121344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo trained for the second day in a row without limits.\" gosto muito", 
        "created_at": "2014-06-20T17:43:25Z", 
        "id": "480043257028947970"
    }, 
    {
        "text": "Passam por reformas os est\u00e1dios Perpet\u00e3o (Cajazeiras) e Mariz\u00e3o (Sousa), al\u00e9m da Vila Ol\u00edmpica Ronaldo Marinho e do gin\u00e1sio Ronald\u00e3o, em JP.", 
        "created_at": "2014-06-20T17:46:46Z", 
        "id": "480044099610103808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T17:47:28Z", 
        "id": "480044275397562368"
    }, 
    {
        "text": "RT @depinapinto: Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, In...: http://t.co/fNfkJRPN5T via @YouTube @nike sem\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T17:49:47Z", 
        "id": "480044857952841730"
    }, 
    {
        "text": "RT @YourDailyNarry: you can keep your Messi, Ronaldo, and Iniesta... I'm gonna have to go with @NiallOfficial #WWAT #mcm http://t.co/67RAY0\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T17:50:47Z", 
        "id": "480045107396476928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Best in freestyle, superb goals, excellent free kicks, extreme fast ,and good style all mix up to create 1 person = Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T17:50:47Z", 
        "id": "480045109250367488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRK = Cristiano Ronaldo King", 
        "created_at": "2014-06-20T17:52:53Z", 
        "id": "480045636130451456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Forever Portugal\u2665 forever cristiano ronaldo Dos Santos Aveiro \u2665 good luck king \u2665 You bestest footballer \u2665", 
        "created_at": "2014-06-20T17:54:28Z", 
        "id": "480046035264606208"
    }, 
    {
        "text": "@ElzMack @Adam_Bingham123 u mad? \"That boy Ronaldo makes England looks shite\" ;)", 
        "created_at": "2014-06-20T17:55:28Z", 
        "id": "480046288378277890"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  por favor cristiano Ronaldo ay\u00fademe a entrr a un equipo como usted tengo 15 a\u00f1os ay\u00fademe x favor", 
        "created_at": "2014-06-20T17:57:59Z", 
        "id": "480046920371798016"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesnpereiraa: Aquele momento em que recebo uma chamada do \"Ronaldo\" gra\u00e7as \u00e0 @SofsCostaLima! Tenho amigas fixes ahahah", 
        "created_at": "2014-06-20T17:58:50Z", 
        "id": "480047135921307649"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcia sobre v\u00eddeo de Ronaldo engana meio mundo!  Saibam tudo aqui --&gt; http://t.co/kAFIU70SSY  #impalapt... http://t.co/5Ad52bK0sl", 
        "created_at": "2014-06-20T18:00:04Z", 
        "id": "480047443854491650"
    }, 
    {
        "text": "Foto de world_cup2014_brazil: Group's and points\u2605\u2605\u2605 #worldcup #brazil #ronaldo #alonso #pedro #casillas #captin... http://t.co/DLjehlAxke", 
        "created_at": "2014-06-20T18:09:32Z", 
        "id": "480049828689637376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T18:12:06Z", 
        "id": "480050472666300417"
    }, 
    {
        "text": "Postiga: \"Ronaldo has amazing quality - he can play any position. He's extremely important to our team.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T18:12:28Z", 
        "id": "480050565364211712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Postiga: \"Ronaldo has amazing quality - he can play any position. He's extremely important to our team.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T18:14:58Z", 
        "id": "480051194275332098"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Postiga: \"Ronaldo has amazing quality - he can play any position. He's extremely important to our team.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T18:15:35Z", 
        "id": "480051351859515392"
    }, 
    {
        "text": "- fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-20T18:17:01Z", 
        "id": "480051711063908352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Postiga: \"Ronaldo has amazing quality - he can play any position. He's extremely important to our team.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T18:17:19Z", 
        "id": "480051787500498944"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-20T18:18:34Z", 
        "id": "480052102006603777"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-20T18:19:14Z", 
        "id": "480052267547361280"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-20T18:27:17Z", 
        "id": "480054293832421377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi Cristiano Ronaldo me responde pf eu so muito fan seu", 
        "created_at": "2014-06-20T18:30:00Z", 
        "id": "480054979815038977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo we nead you in fotball don't play in world cop your helit", 
        "created_at": "2014-06-20T18:30:27Z", 
        "id": "480055093622874112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Postiga: \"Ronaldo has amazing quality - he can play any position. He's extremely important to our team.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T18:33:24Z", 
        "id": "480055835234951168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Postiga: \"Ronaldo has amazing quality - he can play any position. He's extremely important to our team.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T18:33:52Z", 
        "id": "480055952154972160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano e tu vais mostrar lhes, quem \u00e9 o melhor do mundo. Quem \u00e9 o Cristiano Ronaldo,o GRANDE CR7.", 
        "created_at": "2014-06-20T18:34:23Z", 
        "id": "480056081847422977"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: SELE\u00c7\u00c3O TREINA EM CAMPINAS  Acompanhe aqui os trabalhos de Cristiano Ronaldo e companhia :... http://t.co/1roK1d3AcG", 
        "created_at": "2014-06-20T18:41:31Z", 
        "id": "480057877500284930"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  el mejor grande RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-20T18:44:55Z", 
        "id": "480058732781772800"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO protagoniza novo an\u00fancio da NIKE! BRUTAL!! http://t.co/nGQXlxL0jt", 
        "created_at": "2014-06-20T18:46:47Z", 
        "id": "480059201679798272"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-20T18:53:41Z", 
        "id": "480060938293633026"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-20T18:56:17Z", 
        "id": "480061592282099714"
    }, 
    {
        "text": "O fofinho do Ronaldo hoje deu alegrias aos meus bffs. No domingo esperemos que d\u00ea a Portugal.\u2026 http://t.co/TzhiKnmLLr", 
        "created_at": "2014-06-20T19:04:40Z", 
        "id": "480063702968713217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FALCAO i always play it ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T19:15:30Z", 
        "id": "480066428557856768"
    }, 
    {
        "text": "Terceiro mandato de Ronaldo em Feira \u00e9 \u2018pobre\u2019 em pesquisas http://t.co/IWbXuThvqf http://t.co/IDxb8Cuslb", 
        "created_at": "2014-06-20T19:17:24Z", 
        "id": "480066907878719489"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Terceiro mandato de Ronaldo em Feira \u00e9 \u2018pobre\u2019 em pesquisas http://t.co/IWbXuThvqf http://t.co/IDxb8Cuslb", 
        "created_at": "2014-06-20T19:23:59Z", 
        "id": "480068561655050240"
    }, 
    {
        "text": "Benz almost did a real ronaldo there", 
        "created_at": "2014-06-20T19:25:44Z", 
        "id": "480069002237333504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO YOU ARE THE BEST PLAYER IN THE WORLD", 
        "created_at": "2014-06-20T19:26:04Z", 
        "id": "480069089709539328"
    }, 
    {
        "text": "Reportagem da RTP com uns primos afastados de Cristiano Ronaldo. Servi\u00e7o P\u00fablico de grande n\u00edvel.", 
        "created_at": "2014-06-20T19:27:39Z", 
        "id": "480069484657786881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor Cristiano ronaldo\u2661", 
        "created_at": "2014-06-20T19:27:53Z", 
        "id": "480069544086867969"
    }, 
    {
        "text": "RT @duusales: \"Fam\u00edlia brasileira de CR\" J\u00e1 agora, acabei de me lembrar que sou primo em 55\u00ba grau do Cristiano Ronaldo. D\u00e1-me o dinheiro qu\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T19:29:33Z", 
        "id": "480069965849321472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please reply me \ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2014-06-20T19:31:31Z", 
        "id": "480070459371712512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo follow me pleaseeee", 
        "created_at": "2014-06-20T19:32:54Z", 
        "id": "480070809344819200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano recuperate ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T19:33:55Z", 
        "id": "480071065419268096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portrait to my best football player Cristiano Ronaldo drown by myself :) wish him to love it :)  http://t.co/ZyrGuuCiGK", 
        "created_at": "2014-06-20T19:38:10Z", 
        "id": "480072131003551744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portrait to my best football player Cristiano Ronaldo drawn by myself :) wish him to love it :)  http://t.co/ZyrGuuCiGK", 
        "created_at": "2014-06-20T19:41:10Z", 
        "id": "480072889983852544"
    }, 
    {
        "text": "mas o ronaldo ligou-me", 
        "created_at": "2014-06-20T19:42:13Z", 
        "id": "480073152098500608"
    }, 
    {
        "text": "Foto de rod_nfc: CR7 \udbb8\udf55\udbba\udf0f. - #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #for\u00e7a #for\u00e7aportugal #halamadrid... http://t.co/IybPiTuwWx", 
        "created_at": "2014-06-20T19:42:32Z", 
        "id": "480073230711922688"
    }, 
    {
        "text": "@soccerportugal Portrait to my best football player Cristiano Ronaldo drown by myself :) wish him to love it :)  http://t.co/ZyrGuuCiGK", 
        "created_at": "2014-06-20T19:43:46Z", 
        "id": "480073540977569792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Postiga: \"Ronaldo has amazing quality - he can play any position. He's extremely important to our team.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T19:54:21Z", 
        "id": "480076204532191232"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO protagoniza novo an\u00fancio da NIKE! BRUTAL http://t.co/GlGPtuZ9fY", 
        "created_at": "2014-06-20T19:59:10Z", 
        "id": "480077416350490625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano If Ronaldo Have a Million Fans &lt;&gt; I'm A One Of Them !! If Ronaldo Has A One Fan .. i'm The One.IF Ronaldo Has Not Fan So I'm Dead", 
        "created_at": "2014-06-20T20:02:23Z", 
        "id": "480078225591132160"
    }, 
    {
        "text": "RT @rioferdy5: \"@darren_real_lad: Rio,people are overating suarez's performance, do you think he's in the same class as messi and ronaldo?\"\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T20:03:49Z", 
        "id": "480078586402340864"
    }, 
    {
        "text": "Foto de foot_rules: #cr7 #cristiano #ronaldo#realmadrid #halamadrid #worldcup #nike #adidas #laliga #legend... http://t.co/9ZdOtusWtg", 
        "created_at": "2014-06-20T20:04:32Z", 
        "id": "480078768443502592"
    }, 
    {
        "text": "Foto de footmemes: #Ronaldo http://t.co/ygbQIKqX1a", 
        "created_at": "2014-06-20T20:04:38Z", 
        "id": "480078795664523264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hi, ronaldo. I m a gr8 fan of urs. Vry upst to see the last match . Hpe to see a gr8 nxt mtch . Plz reply!", 
        "created_at": "2014-06-20T20:07:24Z", 
        "id": "480079490568445952"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-20T20:11:40Z", 
        "id": "480080565597925376"
    }, 
    {
        "text": "RT @rioferdy5: \"@darren_real_lad: Rio,people are overating suarez's performance, do you think he's in the same class as messi and ronaldo?\"\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T20:17:36Z", 
        "id": "480082057008533505"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T20:23:06Z", 
        "id": "480083438947430400"
    }, 
    {
        "text": "Foto de xcristianoronaldo: #cristianoronaldo #cr7 #training #worldcup14 #worldcup2014 #worldcup #ronaldo http://t.co/iHHSpxgbsE", 
        "created_at": "2014-06-20T20:24:47Z", 
        "id": "480083864036319233"
    }, 
    {
        "text": "Foto de 11habib: #Cristiano #ronaldo #cristianoronalo #cr7 #realmadrid #nicke #soccer #nickefootball #Fifa... http://t.co/luryTSV0JD", 
        "created_at": "2014-06-20T20:25:43Z", 
        "id": "480084099374120960"
    }, 
    {
        "text": "Mais um da Fran\u00e7a. Marcado por um colega de Ronaldo no Real Madrid... http://t.co/HFmhnrlSmq", 
        "created_at": "2014-06-20T20:25:59Z", 
        "id": "480084167934611456"
    }, 
    {
        "text": "http://t.co/WiDtsIihYu this is my new favorite thing about cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T20:26:06Z", 
        "id": "480084195872899072"
    }, 
    {
        "text": "Terceiro mandato de Ronaldo em Feira \u00e9 'pobre' em pesquisas http://t.co/W5XNSpbaON", 
        "created_at": "2014-06-20T20:33:26Z", 
        "id": "480086042482327552"
    }, 
    {
        "text": "@Squawka @1stclassnoble. Shinning brighter than Ronaldo and messi", 
        "created_at": "2014-06-20T20:39:53Z", 
        "id": "480087665707327488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo trained for the second day in a row without limits.\" gosto muito", 
        "created_at": "2014-06-20T20:42:57Z", 
        "id": "480088435529879552"
    }, 
    {
        "text": "Diferen\u00e7a entre os peregrinos de F\u00e1tima e o Cristiano Ronaldo: os peregrinos v\u00e3o \u00e0 Cova da Iria, o Cristiano Ronaldo vai \u00e0 cova da Irina \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-06-20T20:45:18Z", 
        "id": "480089026972889088"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraStorm_: Diferen\u00e7a entre os peregrinos de F\u00e1tima e o Cristiano Ronaldo: os peregrinos v\u00e3o \u00e0 Cova da Iria, o Cristiano Ronaldo vai \u00e0 \u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T20:45:35Z", 
        "id": "480089099442069504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T20:47:33Z", 
        "id": "480089594281873408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you r the best .. Can you say hi to me \ud83d\ude3f?", 
        "created_at": "2014-06-20T20:47:58Z", 
        "id": "480089700560949248"
    }, 
    {
        "text": "All hail Benzema, hope you are taking notes Ronaldo. Scoring and assisting....", 
        "created_at": "2014-06-20T20:53:15Z", 
        "id": "480091029069389824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Slate: Here's why people hate Cristiano Ronaldo: http://t.co/L36IkAwPhL #WorldCup http://t.co/ppV2wu2fRR", 
        "created_at": "2014-06-20T20:57:56Z", 
        "id": "480092205013807106"
    }, 
    {
        "text": "RT @Slate: Here's why people hate Cristiano Ronaldo: http://t.co/L36IkAwPhL #WorldCup http://t.co/ppV2wu2fRR", 
        "created_at": "2014-06-20T20:58:16Z", 
        "id": "480092290778955777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hayyyyyy!!!!!!!!!!!!)))))  i'm yours fannnnnnnnn)))))))))!!!!!!!", 
        "created_at": "2014-06-20T21:08:52Z", 
        "id": "480094958662463488"
    }, 
    {
        "text": "Bem visto e concordo... at\u00e9 digo o mesmo de Portugal em rela\u00e7\u00e3o a Ronaldo... a Fran\u00e7a ficou a ganhar com a sa\u00edda do Ribery. #espntemgalinho", 
        "created_at": "2014-06-20T21:12:42Z", 
        "id": "480095923750854656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: \"Cristiano Ronaldo trained for the second day in a row without limits.\" gosto muito", 
        "created_at": "2014-06-20T21:14:51Z", 
        "id": "480096465067732993"
    }, 
    {
        "text": "@parvalhoti pelo que sei andava a\u00ed a ser vendido \"for scrap\"\u2026 Ronaldo is pissed :D", 
        "created_at": "2014-06-20T21:16:03Z", 
        "id": "480096766436864000"
    }, 
    {
        "text": "@karlus O Ronaldo sempre investiu ou \u00e9 lenda? :D", 
        "created_at": "2014-06-20T21:16:38Z", 
        "id": "480096912474136576"
    }, 
    {
        "text": "Michael Bradley: \u00abEstamos preparados para jogar contra Ronaldo\u00bb :: zerozero.pt http://t.co/LpUBwxRtX0", 
        "created_at": "2014-06-20T21:20:51Z", 
        "id": "480097973859549184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-20T21:21:38Z", 
        "id": "480098173352804352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo enters the pitch for daily training. #POR http://t.co/6rvdCcnqBb", 
        "created_at": "2014-06-20T21:21:53Z", 
        "id": "480098234476425216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-20T21:21:57Z", 
        "id": "480098251257835520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-20T21:22:40Z", 
        "id": "480098430992121858"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-20T21:22:57Z", 
        "id": "480098501234159616"
    }, 
    {
        "text": "@joanamatos01 Mas quem mais nos safou mesmo foi o Ronaldo. Sem ele n\u00e3o estar\u00edamos no mundial (play-off).", 
        "created_at": "2014-06-20T21:23:43Z", 
        "id": "480098695216893952"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo esgota stock de gelo em Campinas...", 
        "created_at": "2014-06-20T21:26:27Z", 
        "id": "480099384626278400"
    }, 
    {
        "text": "A ver se deixam essa cena do Ronaldo. Farto de todos os ataques darem a bola unica e exclusivamente ao Ronaldo! FODA-SE! ENOUGH!", 
        "created_at": "2014-06-20T21:28:14Z", 
        "id": "480099830988279808"
    }, 
    {
        "text": "T\u00eam de jogar mais equipa. N\u00e3o jogar mais Ronaldo. Tudo bem, com a Su\u00e9cia resultou. Mas n\u00e3o resulta no resto!", 
        "created_at": "2014-06-20T21:29:55Z", 
        "id": "480100256651415552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano please work hard we need to win this game . i hate messi's fans they say cristiano ronaldo cant do anything in portugal", 
        "created_at": "2014-06-20T21:31:27Z", 
        "id": "480100641356775424"
    }, 
    {
        "text": "RT @bernardotoctoc: N\u00e3o percebo o facto de as pessoas dizerem que o Cristiano Ronaldo \u00e9 convencido e ego\u00edsta, ele \u00e9 das pessoas mais humild\u2026", 
        "created_at": "2014-06-20T21:37:28Z", 
        "id": "480102157107335168"
    }, 
    {
        "text": "World Cup Jerk Watch: Why You Hate Cristiano Ronaldo http://t.co/IQj1sw2u6E via @slate", 
        "created_at": "2014-06-20T21:47:25Z", 
        "id": "480104659768442880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ers el mejor ronaldo =D", 
        "created_at": "2014-06-20T21:56:43Z", 
        "id": "480107001238667264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-20T21:56:46Z", 
        "id": "480107011380875264"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 brutal o novo comercial da Nike, com o Ronaldo! xD", 
        "created_at": "2014-06-20T21:56:48Z", 
        "id": "480107019375247360"
    }, 
    {
        "text": "Terceiro mandato de Ronaldo em Feira \u00e9 'pobre' em pesquisas http://t.co/pIN06hJ5Lx", 
        "created_at": "2014-06-20T22:02:51Z", 
        "id": "480108541865639936"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-20T22:02:58Z", 
        "id": "480108572026875904"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-20T22:05:44Z", 
        "id": "480109270953119744"
    }, 
    {
        "text": "RT @rioferdy5: Pepe......stupid. Let his teammates down here. Pepe after Ronaldo is their most important player. Missing.", 
        "created_at": "2014-06-20T22:06:29Z", 
        "id": "480109459751305216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Algu\u00e9m desenhou o Ronaldo, e est\u00e1 espetacular! http://t.co/HYmm8Pge1W", 
        "created_at": "2014-06-20T22:08:57Z", 
        "id": "480110079354871808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trained without limits today and wore his usual Patellar Tendon knee strap. #POR", 
        "created_at": "2014-06-20T22:17:12Z", 
        "id": "480112153681465346"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-20T22:18:38Z", 
        "id": "480112516438441984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo, you're the best player in the world and my wish to answer me", 
        "created_at": "2014-06-20T22:19:12Z", 
        "id": "480112658063306752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-20T22:19:50Z", 
        "id": "480112816485978112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-20T22:20:35Z", 
        "id": "480113004625657857"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-20T22:20:50Z", 
        "id": "480113068966297600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-20T22:20:52Z", 
        "id": "480113079582457856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-20T22:20:58Z", 
        "id": "480113101938114560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-20T22:21:17Z", 
        "id": "480113182501900288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-20T22:21:17Z", 
        "id": "480113183794163712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-20T22:21:39Z", 
        "id": "480113274806341632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-20T22:21:40Z", 
        "id": "480113280178855936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-20T22:22:08Z", 
        "id": "480113396180717568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor Cristiano Ronaldo ojala que Portugal pase a la siguiente ronda suerteee http://t.co/8d8j32zlXJ", 
        "created_at": "2014-06-20T22:22:09Z", 
        "id": "480113402094706689"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: O Ronaldo bem procura o William Carvalho para lhe passar a bola. Mas n\u00e3o o encontra. #maisportugal", 
        "created_at": "2014-06-20T22:23:19Z", 
        "id": "480113694475845632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo in training. #POR http://t.co/ebye6xwg8J", 
        "created_at": "2014-06-20T22:24:02Z", 
        "id": "480113876516605952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-20T22:26:06Z", 
        "id": "480114394219941889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano remember what you did in Sweden Portugal will rebound good luck Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-20T22:27:37Z", 
        "id": "480114778426200064"
    }, 
    {
        "text": "teria a sua piada ver o cristiano ronaldo a dan\u00e7ar ballet", 
        "created_at": "2014-06-20T22:29:50Z", 
        "id": "480115335404990464"
    }, 
    {
        "text": "RT @andysamuelsx: That german guy was laughing. Maybe if ronaldo hits you back you won't have any teeth left to laugh, bitch.", 
        "created_at": "2014-06-20T22:30:18Z", 
        "id": "480115452434477056"
    }, 
    {
        "text": "@ligthwoods yes as in 'you don't get to shit around our country just bc you don't like ronaldo' https://t.co/jcpmKl8XUC", 
        "created_at": "2014-06-20T22:34:24Z", 
        "id": "480116481800540161"
    }, 
    {
        "text": "@Rodrigoust @marquecas se o Ronaldo marcar um golo de 50 metros completamente indefens\u00e1vel n\u00e3o \u00e9 um erro", 
        "created_at": "2014-06-20T22:38:40Z", 
        "id": "480117558381912064"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Michael Bradley: \u00abEstamos preparados para jogar contra Ronaldo\u00bb http://t.co/lr1f5o5e58 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-20T22:39:27Z", 
        "id": "480117755987775488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano https://t.co/fFtRTkIQoX  Orgulho, muito orgulho, \u00e9 o que eu sinto de o meu capit\u00e3o seres tu.  Vamos a isso Ronaldo? ;)", 
        "created_at": "2014-06-20T22:39:32Z", 
        "id": "480117773876854786"
    }, 
    {
        "text": "RT @mary_shopping5: - fdc , \u00e9s um rei , \u00e9s um \u00eddolo , admiro-te imenso! #RONALDO s2 http://t.co/Q6jO7eimy4", 
        "created_at": "2014-06-20T22:41:40Z", 
        "id": "480118311284649984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-20T22:45:43Z", 
        "id": "480119329682227200"
    }, 
    {
        "text": "Porra, toda a gente a marcar livres \u00e0 Ronaldo menos o pr\u00f3prio.", 
        "created_at": "2014-06-20T22:46:26Z", 
        "id": "480119510276800512"
    }, 
    {
        "text": "@aabcosta at\u00e9 pq a panifica\u00e7\u00e3o fez o mesmo. A camisola do contrato, Ronaldo e mais n sei quem s\u00e3o a mesma.", 
        "created_at": "2014-06-20T22:47:51Z", 
        "id": "480119868591984640"
    }, 
    {
        "text": "RT @sharkinho: Porra, toda a gente a marcar livres \u00e0 Ronaldo menos o pr\u00f3prio.", 
        "created_at": "2014-06-20T22:49:21Z", 
        "id": "480120247337222144"
    }, 
    {
        "text": "@sharkinho Livre \u00e0 Ronaldo \u00e9 golo! Isto foi s\u00f3 uma r\u00e9plica barata.", 
        "created_at": "2014-06-20T22:49:41Z", 
        "id": "480120328740700160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-20T22:49:47Z", 
        "id": "480120356678557696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-20T22:51:44Z", 
        "id": "480120845265031168"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO protagoniza novo an\u00fancio da NIKE! BRUTAL!! http://t.co/IeUBckHAQP", 
        "created_at": "2014-06-20T22:56:43Z", 
        "id": "480122099542274050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ola cristiano ronaldo soy u seguidor tuyo admiro tu jugadas en F\u00fatbol soy aficionado del f\u00fatbol \u00a2ristiano ronaldo practique tu", 
        "created_at": "2014-06-20T23:12:38Z", 
        "id": "480126106058506240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Nani #POR http://t.co/p6r08wYie6", 
        "created_at": "2014-06-20T23:14:28Z", 
        "id": "480126566366605312"
    }, 
    {
        "text": "Al\u00f4 Brasil: a farofa tirava-nos da crise - Se melhora tudo, aposto que at\u00e9 o joelho do Ronaldo ficava melhor http://t.co/KAmll7tHjy", 
        "created_at": "2014-06-20T23:17:13Z", 
        "id": "480127257407938560"
    }, 
    {
        "text": "@sergiolavos E o Ronaldo vai ser titular. :) @fancaria", 
        "created_at": "2014-06-20T23:21:15Z", 
        "id": "480128275084484608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo you're my life i love i like so so much", 
        "created_at": "2014-06-20T23:28:55Z", 
        "id": "480130203071832064"
    }, 
    {
        "text": "Este Val\u00eancia j\u00e1 tem mais golos do que: Torres, Rooney, Ronaldo, Messi.... #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-20T23:32:10Z", 
        "id": "480131021909012480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please, Follow me Ronaldo. I am fans of you in Indonesia.", 
        "created_at": "2014-06-20T23:35:09Z", 
        "id": "480131772848422913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  please, Follow me Ronaldo. I am fans of you in Indonesia.", 
        "created_at": "2014-06-20T23:35:32Z", 
        "id": "480131868738605056"
    }, 
    {
        "text": "-- That... \ud83d\udc9b\ud83d\udc99 So incredibly proud &amp; thankful to be able to say that Cristiano Ronaldo is one of us :'x Estamos juntos #POR, no matter what!", 
        "created_at": "2014-06-20T23:41:57Z", 
        "id": "480133481939619840"
    }, 
    {
        "text": "-- That... \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a So incredibly proud &amp; thankful to be able to say that Cristiano Ronaldo is one of us :'x Estamos juntos #POR, no matter what!", 
        "created_at": "2014-06-20T23:42:30Z", 
        "id": "480133621819645952"
    }, 
    {
        "text": "-- That... \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a So incredibly proud &amp; thankful to be able to say that Cristiano Ronaldo is one of us :'x Estamos juntos #POR, no matter what!", 
        "created_at": "2014-06-20T23:43:07Z", 
        "id": "480133775939342336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bb", 
        "created_at": "2014-06-20T23:43:27Z", 
        "id": "480133861490565120"
    }
]