[
    {
        "text": "@Cristiano eres ronaldo de verdad", 
        "created_at": "2014-08-02T00:03:54Z", 
        "id": "495359299053694976"
    }, 
    {
        "text": "RT @dinheiro_vivo: #Marketing BES. \"O Ronaldo de nada serve a um Banco que marca golos na pr\u00f3pria baliza\" http://t.co/0P1QgxY4nl", 
        "created_at": "2014-08-02T00:06:58Z", 
        "id": "495360070117781506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"To be back at Manchester? You never know, in football you never know, I never close doors.\"  United fans LOVE you.", 
        "created_at": "2014-08-02T00:18:39Z", 
        "id": "495363008408080386"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ancelotti n\u00e3o arrisca colocar Ronaldo no particular com o Manchester United http://t.co/knQWMgtwWF", 
        "created_at": "2014-08-02T00:19:33Z", 
        "id": "495363235759935488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo asked if he's coming back to #mufc. Good old Paddy! https://t.co/u7tPWQ3A7C", 
        "created_at": "2014-08-02T00:20:25Z", 
        "id": "495363454442950656"
    }, 
    {
        "text": ":( O Cristiano Ronaldo n\u00e3o vai jogar, ver jogos do Real Madrid sem ele n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa.  Volta la depressa \"oh menino\"", 
        "created_at": "2014-08-02T00:21:05Z", 
        "id": "495363619681763328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo man i don't care what club you play with throughout ya career but please bro finish ya career at #ManchesterUnited #MUFC", 
        "created_at": "2014-08-02T00:21:26Z", 
        "id": "495363708819091456"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito o Ronaldo \u00e9 nosso.", 
        "created_at": "2014-08-02T00:24:25Z", 
        "id": "495364460941697024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Work hard play hard  http://t.co/z0z8ybXgpi\u201d", 
        "created_at": "2014-08-02T00:27:50Z", 
        "id": "495365319373119488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fuelling the twitter rumour mill again.. I'd give my right nut to see him come back! #MUFC", 
        "created_at": "2014-08-02T00:41:58Z", 
        "id": "495368875983532034"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, por favor sal del hotel, eres mi \u00eddolo", 
        "created_at": "2014-08-02T00:48:07Z", 
        "id": "495370425283907586"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano keep fighting cristiano ronaldo,come back to Manchester United~ I support you:)", 
        "created_at": "2014-08-02T00:54:21Z", 
        "id": "495371995664482304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo contin\u00faa con su preparaci\u00f3n http://t.co/l2y1dnklb1", 
        "created_at": "2014-08-02T00:59:53Z", 
        "id": "495373386567389184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T01:17:19Z", 
        "id": "495377775033737216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo meneruskan persiapannya http://t.co/0adrkID9oN #RMTour2014 #halamadrid http://t.co/uTs2nWlVe6 \u2014 @realmadrid", 
        "created_at": "2014-08-02T01:21:58Z", 
        "id": "495378944065953792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en @MensHealthMag http://t.co/JMW5zCioJf", 
        "created_at": "2014-08-02T01:42:46Z", 
        "id": "495384178108948480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Ryan Giggs #Legends http://t.co/A53PZctcjH", 
        "created_at": "2014-08-02T01:43:37Z", 
        "id": "495384391259267073"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano RT @indomanutd Ronaldo: \"United was like my second family. I love Manchester. You never ... http://t.co/r2dXrMBCSA", 
        "created_at": "2014-08-02T01:45:50Z", 
        "id": "495384951345651713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"United was like my second family. I love Manchester. You never know if I will return\" :) http://t.co/PPergP0dcs", 
        "created_at": "2014-08-02T01:50:49Z", 
        "id": "495386203869675521"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #RMTraining #RMTour2014 #HalaMadrid #RealMadrid #Ronaldo #CR7 http://t.co/sisIUEzPg1", 
        "created_at": "2014-08-02T01:58:23Z", 
        "id": "495388106506633218"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano to be fair ronaldo 7 looks better in red than white. Come back to old Trafford it's where you belong #MUFC http://t.co/9BF6BXdNfh", 
        "created_at": "2014-08-02T02:02:58Z", 
        "id": "495389262976929793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/wkHiDZStEN", 
        "created_at": "2014-08-02T02:03:40Z", 
        "id": "495389436138360832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/HI05vqASQm", 
        "created_at": "2014-08-02T02:03:53Z", 
        "id": "495389493000564736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo CR7 http://t.co/gxZlgrSFOP", 
        "created_at": "2014-08-02T02:04:14Z", 
        "id": "495389579826839552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano saludos desde HONDURAS ronaldo eres el mejor de todos ere mi jugador numero 1 en el mundo algun dia sere como tu", 
        "created_at": "2014-08-02T02:15:40Z", 
        "id": "495392459284021249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tidak akan dimainkan oleh Real Madrid besok karena alasan kebugaran", 
        "created_at": "2014-08-02T02:23:45Z", 
        "id": "495394492631879680"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Named \u201cThe Fittest Man Alive\u201d: A Physique Appreciation [PHOTOS] http://t.co/p1atQi6kyK via @NewNowNext", 
        "created_at": "2014-08-02T02:33:16Z", 
        "id": "495396885465554945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Cristiano Ronaldo ...", 
        "created_at": "2014-08-02T02:35:45Z", 
        "id": "495397513726132224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will not feature against old club Manchester United, Real Madrid coach Carlo Ancelotti confirmed.", 
        "created_at": "2014-08-02T02:43:08Z", 
        "id": "495399368174747648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gave an interview to #MUTV with @ManUtd legend Paddy Crerand   #MUFC http://t.co/dMvb8Ra1bX", 
        "created_at": "2014-08-02T02:48:22Z", 
        "id": "495400685689520130"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola C. Ronaldo, te saludo desde Honduras tu follower#1 Crack.", 
        "created_at": "2014-08-02T03:06:38Z", 
        "id": "495405283640750080"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #Realmadrid #bale #gareth_bale #CR7 #Real_Madrid #Halamadrid #H... http://t.co/uQgxRDQwCe", 
        "created_at": "2014-08-02T03:10:05Z", 
        "id": "495406150905774081"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristiano_ronaldo #Realmadrid #bale #gareth_bale #CR7 #Real_Madrid #Halamadrid #H... http://t.co/VNpQ0lAO8D", 
        "created_at": "2014-08-02T03:10:33Z", 
        "id": "495406270820917248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano _ Ronaldo # ^_^", 
        "created_at": "2014-08-02T03:32:19Z", 
        "id": "495411745209737217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo Ol\u00e1 por favor pode me seguir no twitter eu sou seu mega-f\u00e3s, tudo que voc\u00ea tem que ter o magedra e espeis muito obrigado", 
        "created_at": "2014-08-02T03:38:46Z", 
        "id": "495413369923702785"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Hi Ronaldo ^_^", 
        "created_at": "2014-08-02T03:59:22Z", 
        "id": "495418552879677440"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-08-02T04:16:56Z", 
        "id": "495422975315681281"
    }, 
    {
        "text": "@sim_omiguel O Manchester t\u00e1 a jogar bem e o Van Gaal \u00e9 optimo mas duvido que ganhem. O Ronaldo joga?", 
        "created_at": "2014-08-02T04:31:54Z", 
        "id": "495426740958019584"
    }, 
    {
        "text": "nao joga ronaldo meh", 
        "created_at": "2014-08-02T04:32:29Z", 
        "id": "495426886961729536"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #CR7 #realmadrid #realmadridcf #ronaldo7 #theking #portugal #pri... http://t.co/RiU24Kstym", 
        "created_at": "2014-08-02T04:35:50Z", 
        "id": "495427733091282944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \"When I played United in the Champions League, the fans killed me. My heart was so happy, it was a fantastic moment.\"", 
        "created_at": "2014-08-02T04:46:05Z", 
        "id": "495430310557777921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LIKE Don Cristiano Ronaldo http://t.co/KsyX0IMR4o", 
        "created_at": "2014-08-02T04:49:42Z", 
        "id": "495431222420467713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo http://t.co/YkDd7cSjAa", 
        "created_at": "2014-08-02T04:51:47Z", 
        "id": "495431746314588160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2014-08-02T05:16:26Z", 
        "id": "495437948737699840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been ruled out of @realmadrid \u2019s pre-season friendly clash with @ManUtd tonight in the #USA. #SSFootball", 
        "created_at": "2014-08-02T05:57:23Z", 
        "id": "495448256093384704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Why Are Your FreeKicks So Consistent? #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T05:58:43Z", 
        "id": "495448591054282752"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #training #football #sport #love #tweegram #like4like #like... http://t.co/1VbWce9alX", 
        "created_at": "2014-08-02T06:05:26Z", 
        "id": "495450279354302464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #training #football #sport #love #tweegram #like4like #like... http://t.co/6sq4RQGB4d", 
        "created_at": "2014-08-02T06:06:28Z", 
        "id": "495450539648630784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been ruled out of Real Madrid\u2019s pre-season friendly clash with Manchester United tonight in the USA.  #RMTour2014", 
        "created_at": "2014-08-02T06:10:57Z", 
        "id": "495451668381974528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano great interview with paddy we miss you ronnie hope you do come home to united some day soon viva Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-02T06:12:41Z", 
        "id": "495452105579433985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se entren\u00f3 en la Eastern Michigan University http://t.co/9bDe7htRNo #RMTour2014 #HalaMadrid http://t.co/ESJeohM2VL\"", 
        "created_at": "2014-08-02T06:21:33Z", 
        "id": "495454335392702464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Leyenda del Manchester United  Leyenda viviente del Real Madrid  #LEGEND  #RESPECT", 
        "created_at": "2014-08-02T07:07:05Z", 
        "id": "495465793107529728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @ManUtdStuff: Ronaldo: \"I love Manchester, to be back, I never know, you never know, football you never know.\"", 
        "created_at": "2014-08-02T07:13:25Z", 
        "id": "495467388691689472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @ManUtdStuff: Ronaldo: \"I love Manchester united, to be back, I never know, you never know, football you never know.\"", 
        "created_at": "2014-08-02T07:14:19Z", 
        "id": "495467613703520256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @LilTunechi @euro It's a hot mixtape, what do you think of it Ronaldo ?", 
        "created_at": "2014-08-02T07:15:44Z", 
        "id": "495467971276705792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #VivaRonaldo \u201c@ManUtdStuff: Ronaldo: \"I love Manchester, to be back, I never know, you never know, football you never know.\"\u201d", 
        "created_at": "2014-08-02T07:17:16Z", 
        "id": "495468358088032256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best ronaldo \u2665 we love you", 
        "created_at": "2014-08-02T07:20:00Z", 
        "id": "495469046263840770"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bersama legenda @ManUtd Paddy Crerand saat wawancara dengan MUTV usai sesi latihan http://t.co/raWJgU0emg", 
        "created_at": "2014-08-02T07:32:57Z", 
        "id": "495472305456181248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i fans c ronaldo forever", 
        "created_at": "2014-08-02T07:52:53Z", 
        "id": "495477319058747392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/WHlchjxFYs", 
        "created_at": "2014-08-02T07:54:25Z", 
        "id": "495477705597411329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We will continue chanting Viva La Ronaldo till the day you come back home. #MUFC", 
        "created_at": "2014-08-02T07:56:10Z", 
        "id": "495478147282784256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoroanldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #training #america by cristiano7.7 http://t.co/biNIscR1h0", 
        "created_at": "2014-08-02T08:05:34Z", 
        "id": "495480512627347456"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoroanldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #training #america #fitness #workou... http://t.co/jTuLxAVRUk", 
        "created_at": "2014-08-02T08:05:47Z", 
        "id": "495480566595067904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano getting interviewed by @manchesterunited #tv  #cristiano #ronaldo #cristianoroanldo #cr7 #realmadrid #... http://t.co/FnBX1gAWmz", 
        "created_at": "2014-08-02T08:10:31Z", 
        "id": "495481756615983104"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano and a fan #cristiano #ronaldo #cristianoroanldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #training #america #fan #... http://t.co/TQkfwSg46N", 
        "created_at": "2014-08-02T08:11:29Z", 
        "id": "495482002649669632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How are you Ronaldo? You are the best player by virtue of history We wish you luck and success cr7 I hamada elshamy  from Egypt", 
        "created_at": "2014-08-02T08:29:47Z", 
        "id": "495486608981123072"
    }, 
    {
        "text": "RT @dinheiro_vivo: #Marketing BES. \"O Ronaldo de nada serve a um Banco que marca golos na pr\u00f3pria baliza\" http://t.co/0P1QgxY4nl", 
        "created_at": "2014-08-02T08:43:18Z", 
        "id": "495490010167382016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano n Devin Gardner #cr7 #cristiano #ronaldo #devin #gardner #rmtour2014 http://t.co/HiHisrGBAi", 
        "created_at": "2014-08-02T08:47:16Z", 
        "id": "495491007660580864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bir d\u00fcnya y\u0131ld\u0131z\u0131 onun \u00fcst\u00fcne futbolcu tan\u0131mam ne messi ne neymar...", 
        "created_at": "2014-08-02T08:48:56Z", 
        "id": "495491427657609216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :Ronaldo \"The team played unbelievable, good football and I hope that Manchester United return as people know (Champion)\"", 
        "created_at": "2014-08-02T08:50:56Z", 
        "id": "495491928373207040"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo#in#vacation#hahaha http://t.co/YN7d0Mk6AU", 
        "created_at": "2014-08-02T08:58:00Z", 
        "id": "495493708255465472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, united fans will always love this man, regardless. True Hero, always a red. Watch it\ud83d\udc4d http://t.co/xGAc4hRUlE #MUFC #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T08:59:09Z", 
        "id": "495493998065483776"
    }, 
    {
        "text": "RT @muratcanozdemir: James Rodriguez, Radamel Falcao, Andre Castro-Cristiano Ronaldo @jamesdrodriguez @FALCAO @AndreCastro88 @Cristiano htt\u2026", 
        "created_at": "2014-08-02T09:01:51Z", 
        "id": "495494675290394624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Already in Dallas!  #CRISTIANO #RONALDO http://t.co/1edrZExZ4F", 
        "created_at": "2014-08-02T09:07:29Z", 
        "id": "495496092687941632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo talks up @ManUtd return!  http://t.co/AlDDeYeViB", 
        "created_at": "2014-08-02T09:18:51Z", 
        "id": "495498955661123584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-02T09:20:28Z", 
        "id": "495499363528232960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo viva Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T09:24:34Z", 
        "id": "495500394416840704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Just make your magic Hala Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-08-02T09:45:50Z", 
        "id": "495505746650357761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on his future #Mufc http://t.co/9orMKbWkfz", 
        "created_at": "2014-08-02T09:49:12Z", 
        "id": "495506591781629952"
    }, 
    {
        "text": "RT @goal_intl: Ronaldo refuses to rule out Man Utd return http://t.co/2r6xy4DnRD", 
        "created_at": "2014-08-02T09:51:03Z", 
        "id": "495507056627965957"
    }, 
    {
        "text": "RT @goal_intl: Ronaldo refuses to rule out Man Utd return http://t.co/2r6xy4DnRD", 
        "created_at": "2014-08-02T09:52:58Z", 
        "id": "495507542739406848"
    }, 
    {
        "text": "RT @guardian: Cristiano Ronaldo admits he could one day return to Manchester United http://t.co/BG00AILRZm @Guardian_sport", 
        "created_at": "2014-08-02T09:53:49Z", 
        "id": "495507756364070912"
    }, 
    {
        "text": "#Ancelotti decide em cima da hora se d\u00e1 alguns minutos a Ronaldo com Manchester: O treinador do... http://t.co/5gje7RWWFL #dnoticias", 
        "created_at": "2014-08-02T10:22:21Z", 
        "id": "495514935720292352"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ancelotti decide em cima da hora se d\u00e1 alguns minutos a Ronaldo com Man Utd http://t.co/6WFpvdlss9 #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T10:23:50Z", 
        "id": "495515309403435008"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti decide em cima da hora se d\u00e1 alguns minutos a Ronaldo com Manchester http://t.co/9lKmiMy2Ty", 
        "created_at": "2014-08-02T10:28:37Z", 
        "id": "495516510496903168"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abFui tratado como um Deus em Manchester\u00bb \u2013 Ronaldo http://t.co/Da4dq4S82a #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T10:29:39Z", 
        "id": "495516770988347392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano just watched your man united interview from yesterday, please come home #mufc #Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T10:47:51Z", 
        "id": "495521351927885824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es Falcao lleg\u00f3 a Madrid\\", 
        "created_at": "2014-08-02T10:50:56Z", 
        "id": "495522130759393280"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ancelotti decide em cima da hora se d\u00e1 alguns minutos a Ronaldo com Manchester http://t.co/7JUo6m925M", 
        "created_at": "2014-08-02T10:51:59Z", 
        "id": "495522393020841985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo says he still loves @ManUtd. The greatness in @ManUtd isn't temporary. It's forever! Gracias @Cristiano! :-)", 
        "created_at": "2014-08-02T10:53:57Z", 
        "id": "495522889399926784"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo asked about returning to Manchester United: 'You never know' [Video] http://t.co/sjtjIMFT6t", 
        "created_at": "2014-08-02T10:57:06Z", 
        "id": "495523681838190594"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ancelotti decide em cima da hora se d\u00e1 alguns minutos a Ronaldo com Manchester http://t.co/7gsiXAnCSQ", 
        "created_at": "2014-08-02T10:58:01Z", 
        "id": "495523910872334336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo plz come back home u promised so.. We need u alwayzz plz", 
        "created_at": "2014-08-02T10:58:35Z", 
        "id": "495524052182654976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO LOLOLO, CRISTIANO RONALDO LOLOLO, CRISTIANO RONALDO LOLOLO..(8)", 
        "created_at": "2014-08-02T11:01:31Z", 
        "id": "495524791961804802"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Please Say Hello To Your Kosovo fans", 
        "created_at": "2014-08-02T11:02:04Z", 
        "id": "495524931615354880"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Observador] Ancelotti decide em cima da hora se d\u00e1 alguns minutos a Ronaldo com Manchester http://t.co/7gsiXAnCSQ", 
        "created_at": "2014-08-02T11:16:54Z", 
        "id": "495528661857345537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo contin\u00faa con su preparaci\u00f3n http://t.co/t76MvQPt0H #RMTour2014 #halamadrid http://t.co/Tvn5FQaeO9\"", 
        "created_at": "2014-08-02T11:27:27Z", 
        "id": "495531317455773697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo contin\u00faa con su preparaci\u00f3n #RMTour2014 #halamadrid http://t.co/y7gdljZYGO", 
        "created_at": "2014-08-02T11:35:13Z", 
        "id": "495533274471890944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/K7QNRukCz0  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-02T11:42:08Z", 
        "id": "495535014629478400"
    }, 
    {
        "text": "Sonhei que tinha alta hist\u00f3ria de amor com o Cristiano Ronaldo e depois partia o meu carro todo, outra vez, por ir ter com ele \ud83d\ude33\ud83d\ude33", 
        "created_at": "2014-08-02T12:00:46Z", 
        "id": "495539701244510208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @euro @liltunechi @srod7 Hei my ronaldo,try to tell your fans that you support Palestine,promise me", 
        "created_at": "2014-08-02T12:04:06Z", 
        "id": "495540543775334400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and @ManUtd got a better love story than Twilight. #MUFC #ComeBackHome", 
        "created_at": "2014-08-02T12:05:43Z", 
        "id": "495540948429185024"
    }, 
    {
        "text": "E no sonho, o Cristiano Ronaldo, conquistou-me por me fazer uma rasteira e eu foder-me toda no ch\u00e3o \ud83d\ude33 #LT", 
        "created_at": "2014-08-02T12:16:19Z", 
        "id": "495543616790859776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love ur dribbling ronaldo and best of luck", 
        "created_at": "2014-08-02T12:32:32Z", 
        "id": "495547697122648064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can u please say hi to me u r my idol my name is Lexi go Ronaldo !!", 
        "created_at": "2014-08-02T12:37:01Z", 
        "id": "495548827093725185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come back to @ManUtd \ud83d\ude1e\u2764\ufe0f #legend #ronaldo #cr7 #MUFC", 
        "created_at": "2014-08-02T12:55:00Z", 
        "id": "495553350872891392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @meso59 @d7om_236  Hi ronaldo \ud83d\ude29 How r u?", 
        "created_at": "2014-08-02T13:04:34Z", 
        "id": "495555758625275904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-02T13:05:06Z", 
        "id": "495555892096827392"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo admittee he would be open to a move back to @manutd.. Come back legend.. We love u a lot and miss u..", 
        "created_at": "2014-08-02T13:10:58Z", 
        "id": "495557369611685891"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano in a trademark brawl with Rhode Islander over use of #CR7 mark. Complaint detailed: http://t.co/ifoOqxcuh3 #ronaldo #sportslaw", 
        "created_at": "2014-08-02T13:15:59Z", 
        "id": "495558631811985408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-02T13:20:17Z", 
        "id": "495559714458312704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is not playing today \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", 
        "created_at": "2014-08-02T13:30:00Z", 
        "id": "495562157409697792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo masih cinta Manchester United dan buka peluang untuk kembali ke Manchester United #ID_Rumorbola", 
        "created_at": "2014-08-02T13:34:21Z", 
        "id": "495563252869238784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo isn't playing today. That will bring the grand total of players that I recognize to 0.", 
        "created_at": "2014-08-02T13:36:12Z", 
        "id": "495563717455912960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo isnt playing today \ud83d\ude29", 
        "created_at": "2014-08-02T13:39:41Z", 
        "id": "495564597014065152"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo n\u00e3o descarta regresso ao Man. United http://t.co/HmyjnBN73G #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T13:41:12Z", 
        "id": "495564977944555520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO I LOVE YOU SO MUCH!!!! I HOPE YOUR DAY IS GOING WELL", 
        "created_at": "2014-08-02T13:45:52Z", 
        "id": "495566150730657793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @jamesdrodriguez  @ToniKroos must play today against #ManUtd . It will be the best game of my life if they do #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-08-02T13:48:30Z", 
        "id": "495566816430014464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #PrayForGaza @Bolanet: #SekilasInfo http://t.co/1LgNKojd6d - Cristiano Ronaldo: Saya tidak mau tukar jersey dgn pembunuh (Israel)", 
        "created_at": "2014-08-02T13:57:26Z", 
        "id": "495569064693993474"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been named \u201cThe Fittest Man Alive\u201d by Men\u2019s Health magazine", 
        "created_at": "2014-08-02T13:58:39Z", 
        "id": "495569370874007553"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Cristiano Ronaldo n\u00e3o descarta regresso ao Man. United http://t.co/HmyjnBN73G #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T14:09:47Z", 
        "id": "495572172589764609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-08-02T14:16:37Z", 
        "id": "495573891083796480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm fans you in Indonesia,my nickname is Rama", 
        "created_at": "2014-08-02T14:27:13Z", 
        "id": "495576559260946432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\udc4a #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #For\u00e7aRonaldo #VivaRonaldo #7 #RealMadrid #HalaMadrid #Tr... http://t.co/vHLlPmQZSe", 
        "created_at": "2014-08-02T14:40:50Z", 
        "id": "495579984694874113"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\udc4a #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #For\u00e7aRonaldo #VivaRonaldo #7 #RealMadrid #HalaMadrid #Tr... http://t.co/5oGrcNx2Cw", 
        "created_at": "2014-08-02T14:41:52Z", 
        "id": "495580243743100928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my inspiration! Please Reply me :(", 
        "created_at": "2014-08-02T14:52:40Z", 
        "id": "495582964865335296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gave an interview to MUTV talking about his time at United.\u2764\ufe0f  WATCH: http://t.co/ZIOhl6gavK  . http://t.co/QPxEW0yspY", 
        "created_at": "2014-08-02T14:53:49Z", 
        "id": "495583251978027008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres mi jugador favorito y realmente espero que me siga yo ser\u00eda muy feliz", 
        "created_at": "2014-08-02T14:57:49Z", 
        "id": "495584258707427329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my idol and my Inspiration, Reply me CR7! Thank you", 
        "created_at": "2014-08-02T14:59:33Z", 
        "id": "495584696504705024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda llegar a la Supercopa!", 
        "created_at": "2014-08-02T15:06:16Z", 
        "id": "495586384338771969"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid''@RMadridHome: Cristiano Ronaldo. http://t.co/zxwKhx5AvU DUPmG4i9uU''", 
        "created_at": "2014-08-02T15:07:52Z", 
        "id": "495586788854235136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid''@RMadridHome: Cristiano Ronaldo. http://t.co/yYxLSkvm2N''", 
        "created_at": "2014-08-02T15:09:02Z", 
        "id": "495587080710680577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo you are good", 
        "created_at": "2014-08-02T15:45:42Z", 
        "id": "495596309785886721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I may go back to Man United", 
        "created_at": "2014-08-02T15:48:27Z", 
        "id": "495597002789773312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2665  EL MEJOR DEL MUNDO \u2665 http://t.co/wAmSot0dmu", 
        "created_at": "2014-08-02T15:51:25Z", 
        "id": "495597748893548544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Nunca lo dudes , el es el MEJOR DEL MUNDO \u2665 http://t.co/duS2iYpSk1", 
        "created_at": "2014-08-02T15:58:55Z", 
        "id": "495599634828771328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SRod7 @LilTunechi @euro I love you  Cristiano Ronaldo I'm Egyptian", 
        "created_at": "2014-08-02T16:00:46Z", 
        "id": "495600100019036160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Nike Mercurial Superfly IV 2014 and You: rush hour :D how are you ronaldo :) success in the new season..", 
        "created_at": "2014-08-02T16:10:16Z", 
        "id": "495602491804114944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Lil' Wayne se unen para hacer una 'broma pesada'", 
        "created_at": "2014-08-02T16:10:44Z", 
        "id": "495602608468668416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  you're so great ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T16:11:04Z", 
        "id": "495602693411336193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo won't rule out future return to @ManUtd. http://t.co/8afxO07ygI http://t.co/lHBCLRbDsu\u201d @LucColburn  traitor", 
        "created_at": "2014-08-02T16:14:08Z", 
        "id": "495603464668332033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-02T16:20:51Z", 
        "id": "495605155367510017"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Cristiano Ronaldo acredita que j\u00e1 poder\u00e1 jogar hoje contra o Manchester United http://t.co/g4cD8GzAV2", 
        "created_at": "2014-08-02T16:31:31Z", 
        "id": "495607840644415488"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abVoltar ao Man. United? N\u00e3o fecho as portas a nada\u00bb http://t.co/ebOhAVuko7", 
        "created_at": "2014-08-02T16:32:36Z", 
        "id": "495608112280530944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo won't rule out future return to @ManUtd. http://t.co/26hMq1vfdl http://t.co/RR9tfTwo1M\u201d How sexy is utd shirt on him\ud83d\ude0f\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-08-02T16:39:37Z", 
        "id": "495609876609900544"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano please say how are you helen?if you see answer ronaldo.", 
        "created_at": "2014-08-02T16:39:44Z", 
        "id": "495609907107086337"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo acredita que j\u00e1 poder\u00e1 jogar contra o Manchester United http://t.co/VZxg00dH4O via @sharethis", 
        "created_at": "2014-08-02T16:45:33Z", 
        "id": "495611369224298496"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Prepara\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de Ronaldo (v\u00eddeo) http://t.co/MwedNR4gGE #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T16:54:19Z", 
        "id": "495613578200637440"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo espera jogar frente ao Man. United http://t.co/MTn6MpaZ3F #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T16:54:20Z", 
        "id": "495613580910133248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! http://t.co/opfDb8YXUS", 
        "created_at": "2014-08-02T16:57:48Z", 
        "id": "495614455347421184"
    }, 
    {
        "text": "Epa o Beb\u00e9 tem o mesmo estilo do Ronaldo a bater livres! (pelo menos na prepara\u00e7\u00e3o da corrida)", 
        "created_at": "2014-08-02T17:02:19Z", 
        "id": "495615588937773056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano let's go Ronaldo!!", 
        "created_at": "2014-08-02T17:08:22Z", 
        "id": "495617113546326017"
    }, 
    {
        "text": "\"Beb\u00e9 marca os livres como Cristiano Ronaldo.\"....eu ouvi bem?! :o", 
        "created_at": "2014-08-02T17:10:37Z", 
        "id": "495617679903178752"
    }, 
    {
        "text": "RT @jotaslb9: Beb\u00e9 Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/22w419dVcl", 
        "created_at": "2014-08-02T17:20:24Z", 
        "id": "495620141900500993"
    }, 
    {
        "text": "[Dinheiro Vivo] Dielmar: \"Podemos usar a imagem do Ronaldo na vitrine\"? http://t.co/QvtmaYSboA", 
        "created_at": "2014-08-02T17:21:46Z", 
        "id": "495620483987931136"
    }, 
    {
        "text": "O Sidnei e o C\u00e9sar fizeram ciumes \u00e0 grande e hist\u00f3ria dupla Ronaldo/Paulo Madeira", 
        "created_at": "2014-08-02T17:22:16Z", 
        "id": "495620609687453697"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapintorocha: \"O Calado disse que o Beb\u00e9 marca livres como o Ronaldo\" \"Mais valia estar calado\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-08-02T17:23:32Z", 
        "id": "495620928345481216"
    }, 
    {
        "text": "RT @jotaslb9: Beb\u00e9 Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/22w419dVcl", 
        "created_at": "2014-08-02T17:24:20Z", 
        "id": "495621130846498816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le pidi\u00f3 a @MrAncelotti jugar esta tarde (3:00 pm) ante el @ManUtd http://t.co/62pzMwpDeP http://t.co/kHdBJSOevt", 
        "created_at": "2014-08-02T17:33:32Z", 
        "id": "495623448392400896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le pidi\u00f3 a @MrAncelotti jugar esta tarde (3:00 pm) ante su exclub @ManUtd http://t.co/62pzMwpDeP http://t.co/OYwk2nEF28", 
        "created_at": "2014-08-02T17:36:12Z", 
        "id": "495624118684114945"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal @alexbagereal Ronaldo pilantra escarrou na cara da torcida do Gr\u00eamio, n\u00e3o precisamos mendigar \u00eddolos,Felip\u00e3o \u00e9 o melhor exemplo!!", 
        "created_at": "2014-08-02T17:39:33Z", 
        "id": "495624960887779328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano And peace, mercy and blessings of God Dear Ronaldo I'm seven years of my life, and I was watching and Atapek and all your matches", 
        "created_at": "2014-08-02T17:42:34Z", 
        "id": "495625718681063424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo a great person with a huge heart \u2764", 
        "created_at": "2014-08-02T18:03:53Z", 
        "id": "495631083674009600"
    }, 
    {
        "text": "\"-Ainda existe quem n\u00e3o conhe\u00e7a o Reverence?  -Havia uma crian\u00e7a em \u00c1frica mas j\u00e1 conheceu e trocou a tshirt do Ronaldo por uma de E.Wizard\"", 
        "created_at": "2014-08-02T18:05:49Z", 
        "id": "495631571400286208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo conf\u00eda en poder enfrentarse al Manchester United http://t.co/JX3NLn5BsL", 
        "created_at": "2014-08-02T18:25:45Z", 
        "id": "495636585543909376"
    }, 
    {
        "text": "\"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:27:45Z", 
        "id": "495637092249378816"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:28:16Z", 
        "id": "495637220351832064"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:28:41Z", 
        "id": "495637326635470849"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:29:14Z", 
        "id": "495637465571803137"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:30:24Z", 
        "id": "495637756438396929"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:30:25Z", 
        "id": "495637760238444545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you'll always b in our hearts even if u didn't come back!! \"Viva Ronaldo running down the wing\" never stopped #mufc #CR7", 
        "created_at": "2014-08-02T18:30:28Z", 
        "id": "495637772456062977"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:31:01Z", 
        "id": "495637912650645505"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:32:49Z", 
        "id": "495638363903643648"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:33:23Z", 
        "id": "495638507051053057"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:33:31Z", 
        "id": "495638543268859904"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:41:41Z", 
        "id": "495640595910901762"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ruled out of today's game, against his ex-club @ManUtd #mutour. @njanjitm", 
        "created_at": "2014-08-02T18:43:36Z", 
        "id": "495641080936013824"
    }, 
    {
        "text": "Looking good, actually! - Cristiano Ronaldo For MEN'S HEALTH - http://t.co/3XAPGuD58a http://t.co/ITFBsBdMgy", 
        "created_at": "2014-08-02T18:48:11Z", 
        "id": "495642231630757889"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T18:52:30Z", 
        "id": "495643319771623424"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o vai jogar hoje contra o United", 
        "created_at": "2014-08-02T18:56:37Z", 
        "id": "495644356918145026"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hlw ronaldo http://t.co/smwISVO9Oq", 
        "created_at": "2014-08-02T18:57:38Z", 
        "id": "495644610711273472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Barcelona new defender Mathieu vs Cristiano Ronaldo http://t.co/PhK2KOBtyZ", 
        "created_at": "2014-08-02T19:01:17Z", 
        "id": "495645529800736769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-02T19:20:50Z", 
        "id": "495650447324364801"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que vai tentar jogar hoje sim", 
        "created_at": "2014-08-02T19:23:55Z", 
        "id": "495651224772149249"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtd: Madrid boss ruled Ronaldo out of today's game, but @Cristiano is keen to feature. \"I want to play a little bit... it\u2019s my ex-cl\u2026", 
        "created_at": "2014-08-02T19:24:17Z", 
        "id": "495651318414192641"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T19:31:15Z", 
        "id": "495653068323966976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo On Paul Scholes. http://t.co/TysFFAZhrP", 
        "created_at": "2014-08-02T19:32:27Z", 
        "id": "495653373648318465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano Ronaldo eres el mejor del mundo", 
        "created_at": "2014-08-02T20:12:46Z", 
        "id": "495663517999984640"
    }, 
    {
        "text": "real sem ronaldo &lt;", 
        "created_at": "2014-08-02T20:26:37Z", 
        "id": "495667004628799488"
    }, 
    {
        "text": "METE O RONALDO!", 
        "created_at": "2014-08-02T20:30:45Z", 
        "id": "495668044631650304"
    }, 
    {
        "text": "se o real tivesse o kroos, ronaldo, james, o resultado era diferente", 
        "created_at": "2014-08-02T20:33:05Z", 
        "id": "495668630374612992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 100% the best player in the world! Not closing the door to united....to quote the good man 'Who knows'!!!! #Ronaldo #MUFC", 
        "created_at": "2014-08-02T21:10:42Z", 
        "id": "495678099456286720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo warming up hehe miss you", 
        "created_at": "2014-08-02T21:31:29Z", 
        "id": "495683327005712384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo #\u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728 \u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648 \u064a\u0633\u062a\u0639\u062f \u0644\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 #\u0631\u064a\u0627\u0644_\u0645\u062f\u0631\u064a\u062f_\u0645\u0627\u0646\u0634\u0633\u062a\u0631 http://t.co/d9isCOpLeU", 
        "created_at": "2014-08-02T21:32:13Z", 
        "id": "495683513815801856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is warming up.  Fans chanting \"Ronaldo, Ronaldo\" as he prepares to come on.\"", 
        "created_at": "2014-08-02T21:34:38Z", 
        "id": "495684121612386304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is warming up with the other #RealMadrid subs. Isn't he supposed to be unavailable? Maybe he's just stretching his legs..", 
        "created_at": "2014-08-02T21:35:05Z", 
        "id": "495684234821246978"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo esta calentando, la gente en el estadio espera que entre a la cancha al menos unos cuantos minutos", 
        "created_at": "2014-08-02T21:37:11Z", 
        "id": "495684764507320320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo #CR7 #Cristiano #CristianoRonaldo #RealMadrid #Madrid #HalaMadrid #PaddyCrerand #ManchesterUn... http://t.co/wGkqzQIAfH", 
        "created_at": "2014-08-02T21:37:47Z", 
        "id": "495684914541789185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo shown on the big screen in #TheBigHouse...crowd cheers wildly. Yea, tell me U.S. fans don't like soccer. @TheeJesseHelton", 
        "created_at": "2014-08-02T21:38:32Z", 
        "id": "495685101305335808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano why ain't Ronaldo playing", 
        "created_at": "2014-08-02T21:39:08Z", 
        "id": "495685252824580096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Reunion #CR7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR #RealMadrid #HalaMadrid #Madrid #ManchesterUni... http://t.co/TFL1GaIDDi", 
        "created_at": "2014-08-02T21:41:21Z", 
        "id": "495685812454182913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to come on...", 
        "created_at": "2014-08-02T21:41:49Z", 
        "id": "495685927826513921"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO CRL ja tinha sdds", 
        "created_at": "2014-08-02T21:42:47Z", 
        "id": "495686171054587905"
    }, 
    {
        "text": "o baby ronaldo vai entrar", 
        "created_at": "2014-08-02T21:42:54Z", 
        "id": "495686200871895040"
    }, 
    {
        "text": "Vai entrar Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T21:43:11Z", 
        "id": "495686273106206720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is now playing. #GuinessChampionsCup #MUvsRMA", 
        "created_at": "2014-08-02T21:43:23Z", 
        "id": "495686323429449728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T21:43:26Z", 
        "id": "495686333663555584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@ManUtd: 73' - Cristiano Ronaldo is imminent. Here he comes... #mutour\"", 
        "created_at": "2014-08-02T21:43:40Z", 
        "id": "495686393553633280"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Vai entrar Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T21:43:40Z", 
        "id": "495686394443210753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo In", 
        "created_at": "2014-08-02T21:43:43Z", 
        "id": "495686408288210945"
    }, 
    {
        "text": "@ConceicaoToze Eu percebi... por isso \"fiz\" conversa.. o Ronaldo vai entrar agora e resolver... wait :)", 
        "created_at": "2014-08-02T21:44:01Z", 
        "id": "495686480892026881"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo entra aos 74 minutos de jogo. #Ronaldo #ManchesterUnited #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-08-02T21:44:31Z", 
        "id": "495686609585831936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2665 !!!!!!!!!!!!!!!!!!! he's playing ^^ !!!!!!! #RealMadridVsManchester  #HalaMadrid", 
        "created_at": "2014-08-02T21:44:38Z", 
        "id": "495686636311564288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Best player in the world, no questions about it. #CR7.", 
        "created_at": "2014-08-02T21:45:01Z", 
        "id": "495686733435240450"
    }, 
    {
        "text": "RT @greggkrupa: real madrid coach carlo ancelotti announced friday christiano ronaldo would NOT play, and would be saved for seville, later\u2026", 
        "created_at": "2014-08-02T21:45:52Z", 
        "id": "495686947499945985"
    }, 
    {
        "text": "e o melhor do mundo est\u00e1 de volta , Ronaldo!!!! hala madrid \u2764\u2764", 
        "created_at": "2014-08-02T21:46:14Z", 
        "id": "495687039015460864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2665 !!!!!!!!!!!!!!!!!!! he's playing ^^ !!!!!!! #RealMadridVsManchester  #HalaMadrid #VivaRonaldo \u2665", 
        "created_at": "2014-08-02T21:46:18Z", 
        "id": "495687059177086976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Madrid_IndoJBI: WELCOME BACK CRISTIANO RONALDO\"", 
        "created_at": "2014-08-02T21:46:28Z", 
        "id": "495687098062864384"
    }, 
    {
        "text": "everybody coming in their pants when ronaldo so much as touches the ball smh", 
        "created_at": "2014-08-02T21:47:14Z", 
        "id": "495687290937958400"
    }, 
    {
        "text": "Sozinho?!...\"@FutboolFichajes: \u00a1Se viene Cristiano Ronaldo!\u201d", 
        "created_at": "2014-08-02T21:47:28Z", 
        "id": "495687348857090048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo comes on for Arbeola despite reports saying that he wouldn't play this match.", 
        "created_at": "2014-08-02T21:48:32Z", 
        "id": "495687620119121920"
    }, 
    {
        "text": "a linha verde tb \u00e9 boa RT @bifeahcasa: Ronaldo \u00e9 um metrosexual mas da linha vermelha : Moscavide -Chelas - Bela Vista...", 
        "created_at": "2014-08-02T21:49:56Z", 
        "id": "495687971153391616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sportin manchester y real madrid son los mejores por que esta CRISTIANO RONALDO 7 CR7", 
        "created_at": "2014-08-02T21:50:22Z", 
        "id": "495688079043493889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you fool... we have beaten your team. hahahaha 3-1. Ronaldo is shit", 
        "created_at": "2014-08-02T21:50:29Z", 
        "id": "495688111494795264"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo a voltar para Manchester \u00e9 que era muito sim", 
        "created_at": "2014-08-02T21:56:48Z", 
        "id": "495689698103545858"
    }, 
    {
        "text": "@sim_omiguel sou, mas o Ronaldo merece melhor. O gajo no United era deus", 
        "created_at": "2014-08-02T21:58:37Z", 
        "id": "495690155882479616"
    }, 
    {
        "text": "I'm a fan of Cristiano Ronaldo and Manchester United. Don't like this game.", 
        "created_at": "2014-08-02T21:58:55Z", 
        "id": "495690231396700160"
    }, 
    {
        "text": "@sim_omiguel mesmo sem Ronaldo, o Real consegue ser campe\u00e3o este ano", 
        "created_at": "2014-08-02T21:59:00Z", 
        "id": "495690252716376064"
    }, 
    {
        "text": "@TheRocker_ a quest\u00e3o n \u00e9 essa...os espanh\u00f3is n\u00e3o merecem ter Ronaldo n sua liga, \u00e9 mal tratado por todos, inclusive pelos pr\u00f3prios adeptos", 
        "created_at": "2014-08-02T22:06:58Z", 
        "id": "495692258080198657"
    }, 
    {
        "text": "Viva Ronaldo what did he do now???? -.-", 
        "created_at": "2014-08-02T22:08:29Z", 
        "id": "495692640621707264"
    }, 
    {
        "text": "@sim_omiguel   Kroos - Alonso          James Bale ----------- Ronaldo          Benzema", 
        "created_at": "2014-08-02T22:08:36Z", 
        "id": "495692667272310784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T22:09:03Z", 
        "id": "495692782997344256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo regressa na derrota do Real Madrid contra o Manchester United   #GuinnessCup #RealMadridFC... http://t.co/4ptEBKuk4X", 
        "created_at": "2014-08-02T22:12:43Z", 
        "id": "495693706037846016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano HALA MADRID.Up RONALDO", 
        "created_at": "2014-08-02T22:15:11Z", 
        "id": "495694324865458179"
    }, 
    {
        "text": "@AnaTennisGirl ronaldo is a draw heh", 
        "created_at": "2014-08-02T22:15:27Z", 
        "id": "495694392527958017"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo regressa na derrota do Real Madrid contra o Manchester United (1x3) http://t.co/n3w50YeUpz #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T22:19:20Z", 
        "id": "495695369565532160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yedekte kald\u0131 kodugumun teknik direkt\u00f6r\u00fc ronaldo sana m\u0131 giriyo oynatmad\u0131n pezevenk nerde g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015f ronaldoyu yedekte bekletmek!!!", 
        "created_at": "2014-08-02T22:21:23Z", 
        "id": "495695886425415680"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Real perde mas j\u00e1 tem Ronaldo http://t.co/RpsI8r2p17  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-02T22:28:07Z", 
        "id": "495697582660677632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo BB knows it's highly unlikely but will you follow/tweet? PACK reduces crime &amp; you are our Motivating Star Inspiration!", 
        "created_at": "2014-08-02T22:28:45Z", 
        "id": "495697740513697792"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Real perde mas j\u00e1 tem Ronaldo http://t.co/RpsI8r2p17  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-08-02T22:32:35Z", 
        "id": "495698705883078656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano buruan balik! :) RT @Bolanet: http://t.co/ZiCK4LU9g2 - Cristiano Ronaldo Tak Bantah Kemungkinan Balik ke Manchester United", 
        "created_at": "2014-08-02T22:33:47Z", 
        "id": "495699008200142848"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo entra em campo frente ao Man. United! - Carlo Ancelotti tinha dito que o portugu\u00eas n\u00e3o ia jogar http://t.co/ne2UKsZthM", 
        "created_at": "2014-08-02T22:33:54Z", 
        "id": "495699035110772736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i hope cristiano ronaldo follow me", 
        "created_at": "2014-08-02T22:35:04Z", 
        "id": "495699327658905600"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Man. United vence (3-1) Real no regresso de Ronaldo http://t.co/dWRVrjPs7c", 
        "created_at": "2014-08-02T22:37:35Z", 
        "id": "495699963884490752"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"O #Gr\u00eamio n\u00e3o tem qualquer inten\u00e7\u00e3o de contratar o atleta, Ronaldo.\" - Rui Costa, Diretor Executivo do #Gr\u00eamio", 
        "created_at": "2014-08-02T22:38:38Z", 
        "id": "495700227152961536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo.  Nice warmup there.  You looked pretty important out there.", 
        "created_at": "2014-08-02T22:41:48Z", 
        "id": "495701025991720961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thank You for the game, United win 3-1....Please come back To United and we'll be win the title..... Viva Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2014-08-02T22:52:16Z", 
        "id": "495703657740902400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2014-08-02T22:53:43Z", 
        "id": "495704024646045696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Grande jogador Do #Real @Madrid http://t.co/cOX0ZlM7bo", 
        "created_at": "2014-08-02T22:56:24Z", 
        "id": "495704699824517122"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no @realmadrid :  252 gols em 246 jogos. \u00cddolo!", 
        "created_at": "2014-08-02T22:56:25Z", 
        "id": "495704704635379712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Rejected Million Dollar TV Commercial Of Pepsi Because He Said PEPSI Used To Donate Money To Israeli Soldiers", 
        "created_at": "2014-08-02T22:56:59Z", 
        "id": "495704844473098240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mesquita96: O Ronaldo a voltar para Manchester \u00e9 que era muito sim", 
        "created_at": "2014-08-02T22:57:54Z", 
        "id": "495705074472353793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo.... http://t.co/Zq5TEtuC36", 
        "created_at": "2014-08-02T23:00:07Z", 
        "id": "495705634923626496"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo regressa mas o Real perde http://t.co/jEydFPiqz7 #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T23:05:53Z", 
        "id": "495707086433423361"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid perde com Man United no regresso de Ronaldo aos relvados http://t.co/bJ07gisnAB", 
        "created_at": "2014-08-02T23:07:21Z", 
        "id": "495707456115593218"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid perde com Manchester United no regresso de Ronaldo aos relvados http://t.co/lClluOSiqd Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-08-02T23:10:05Z", 
        "id": "495708142139744256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el partido. http://t.co/6HGJPFGnBW", 
        "created_at": "2014-08-02T23:12:08Z", 
        "id": "495708657590747136"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abA equipa n\u00e3o est\u00e1 habituada a jogar sem Ronaldo\u00bb - Ancelotti http://t.co/hXYNMQ8oWi #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T23:22:31Z", 
        "id": "495711271916814336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  http://t.co/QEVZq6wwIp Please see this oh so Ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T23:22:44Z", 
        "id": "495711326438563841"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #Cristiano7 #Ronaldo7 #CristianoRonaldo7 #7 #Real #Madri... http://t.co/bMokuZDUh7", 
        "created_at": "2014-08-02T23:31:12Z", 
        "id": "495713457618952192"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Real Madrid derrotado pelo Man Utd no regresso de Ronaldo aos relvados http://t.co/CuUES5nlbx #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T23:40:32Z", 
        "id": "495715804952809473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Di Mar\u00eda debe seguir en el Real Madrid, es un jugador que deja todo por este club\" http://t.co/ByqqhccZ6y", 
        "created_at": "2014-08-02T23:42:49Z", 
        "id": "495716381284130816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United. http://t.co/Lm9RNBhkP8", 
        "created_at": "2014-08-02T23:46:53Z", 
        "id": "495717404056764417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United. (2) http://t.co/CjnpR10kGt", 
        "created_at": "2014-08-02T23:47:09Z", 
        "id": "495717470553251840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United. (3) http://t.co/ZZEErewbsT", 
        "created_at": "2014-08-02T23:47:21Z", 
        "id": "495717518494167040"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Manchester United vence Real Madrid no regresso de Ronaldo http://t.co/ddpfmHNxwO #desporto", 
        "created_at": "2014-08-02T23:54:53Z", 
        "id": "495719418094055424"
    }, 
    {
        "text": "moral da hist\u00f3ria. quando tivermos mais algum bola de ouro (l\u00e1 para 2046), pro\u00edbam-no de fazer an\u00fancios a bancos. j\u00e1 chega o figo e ronaldo", 
        "created_at": "2014-08-02T23:56:46Z", 
        "id": "495719891622977536"
    }, 
    {
        "text": "RT @_sctfl_: Ai Ronaldo... Devias voltar para o United sem pensar 2 vezes sequer!", 
        "created_at": "2014-08-02T23:58:22Z", 
        "id": "495720292913012736"
    }
]