[
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-19T00:01:50Z", 
        "id": "479413712722595841"
    }, 
    {
        "text": "@sfoliveira @pedrojmendes Exacto. Mesmo com Ronaldo \"de rastos\", 3-0 mostra que a restante equipa do Brasil foi muito inferior \u00e0 Fran\u00e7a.", 
        "created_at": "2014-06-19T00:02:18Z", 
        "id": "479413827474558976"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheEpicFootball: Ronaldo http://t.co/O10xxLLaBY", 
        "created_at": "2014-06-19T00:09:02Z", 
        "id": "479415523663687680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO! :)", 
        "created_at": "2014-06-19T00:19:07Z", 
        "id": "479418060328435712"
    }, 
    {
        "text": "Foto de djmarou22: Cristiano Ronaldo Today. #halamadrid #hastaelfinal #realmadrid #brasil2014 #reyesdeeuropa... http://t.co/L3Rn69OiHD", 
        "created_at": "2014-06-19T00:20:14Z", 
        "id": "479418343183896576"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanapiresss: Quando o Ronaldo joga mal \u00e9 porque \u00e9 uma merda, mas quando ganha as bolas de ouro e representa o nosso pa\u00eds j\u00e1 todos o ad\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T00:25:36Z", 
        "id": "479419691933655040"
    }, 
    {
        "text": "ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:26:55Z", 
        "id": "479420022045954048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:27:16Z", 
        "id": "479420110512209921"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:27:32Z", 
        "id": "479420180066742272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:27:43Z", 
        "id": "479420225927274496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:28:23Z", 
        "id": "479420394554658816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:29:13Z", 
        "id": "479420601195429888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:29:52Z", 
        "id": "479420767516377089"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo chest bumps Bruno Alves. #POR http://t.co/tchl64R4Jc", 
        "created_at": "2014-06-19T00:32:05Z", 
        "id": "479421323194544128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo chest bumps Bruno Alves. #POR http://t.co/tchl64R4Jc", 
        "created_at": "2014-06-19T00:32:19Z", 
        "id": "479421382821163009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please mister ronaldo don't risk your career for a small opportunity of winning.....Please face it........", 
        "created_at": "2014-06-19T00:32:29Z", 
        "id": "479421424114073600"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo acknowledges the 6,000+ fans at Selecao training. #POR http://t.co/54wIwLcLAI", 
        "created_at": "2014-06-19T00:33:05Z", 
        "id": "479421574093602816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:33:26Z", 
        "id": "479421662568673282"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo acknowledges the 6,000+ fans at Selecao training. #POR http://t.co/54wIwLcLAI", 
        "created_at": "2014-06-19T00:33:45Z", 
        "id": "479421743426437120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo chest bumps Bruno Alves. #POR http://t.co/tchl64R4Jc", 
        "created_at": "2014-06-19T00:34:18Z", 
        "id": "479421882765033472"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo warms up in the teams recovery workout session. #POR http://t.co/yzXwt1WrYx", 
        "created_at": "2014-06-19T00:34:30Z", 
        "id": "479421931054063616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up in the teams recovery workout session. #POR http://t.co/yzXwt1WrYx", 
        "created_at": "2014-06-19T00:34:38Z", 
        "id": "479421965661650945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up in the teams recovery workout session. #POR http://t.co/yzXwt1WrYx", 
        "created_at": "2014-06-19T00:35:02Z", 
        "id": "479422064143503360"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T00:35:14Z", 
        "id": "479422114772946945"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up in the teams recovery workout session. #POR http://t.co/yzXwt1WrYx", 
        "created_at": "2014-06-19T00:35:15Z", 
        "id": "479422121408356352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:35:38Z", 
        "id": "479422215213940736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T00:35:44Z", 
        "id": "479422241034493952"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-19T00:35:44Z", 
        "id": "479422242036527104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T00:35:54Z", 
        "id": "479422286395867136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-19T00:36:14Z", 
        "id": "479422366133813248"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Was Told He Shouldn't Play On His Injured Knee, Leaves World Cup Training Early http://t.co/8Rj7IgnbFm", 
        "created_at": "2014-06-19T00:36:32Z", 
        "id": "479422442000371712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: When you see that Cristiano Ronaldo could miss the rest of the World Cup https://t.co/NUxceUUk3e", 
        "created_at": "2014-06-19T00:36:33Z", 
        "id": "479422446068830208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T00:36:42Z", 
        "id": "479422484127576064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-19T00:36:48Z", 
        "id": "479422510295822338"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-19T00:38:53Z", 
        "id": "479423036769067008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T00:39:04Z", 
        "id": "479423082860261377"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T00:39:16Z", 
        "id": "479423130025222144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-19T00:39:45Z", 
        "id": "479423252226248704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo chest bumps Bruno Alves. #POR http://t.co/tchl64R4Jc", 
        "created_at": "2014-06-19T00:40:02Z", 
        "id": "479423323844382721"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:40:17Z", 
        "id": "479423389455896576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo acknowledges the 6,000+ fans at Selecao training. #POR http://t.co/54wIwLcLAI", 
        "created_at": "2014-06-19T00:40:58Z", 
        "id": "479423561338466304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fallow me Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-06-19T00:42:12Z", 
        "id": "479423871461126144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo acknowledges the 6,000+ fans at Selecao training. #POR http://t.co/54wIwLcLAI", 
        "created_at": "2014-06-19T00:42:28Z", 
        "id": "479423938981015553"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up in the teams recovery workout session. #POR http://t.co/yzXwt1WrYx", 
        "created_at": "2014-06-19T00:42:35Z", 
        "id": "479423966374023168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T00:42:48Z", 
        "id": "479424020560228352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-19T00:42:51Z", 
        "id": "479424032664981505"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristianoronaldo_bestplayer: For\u00e7aPortugal ! #cr7 #cristianoronaldo #ronaldo #bestplayer #best... http://t.co/42v5fOHvGf", 
        "created_at": "2014-06-19T00:42:55Z", 
        "id": "479424050587246592"
    }, 
    {
        "text": "Foto de laloupereira: #Mon #B\u00e9b\u00e9 #Maillot #CDM14 #Ronaldo #7 \u2764\ufe0f\udbb8\udf27 http://t.co/m2SmFZi1Th", 
        "created_at": "2014-06-19T00:43:10Z", 
        "id": "479424112226750465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:44:08Z", 
        "id": "479424356964368384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo meu amor por vc e incondicional !! http://t.co/9eb4hLYKPl", 
        "created_at": "2014-06-19T00:44:23Z", 
        "id": "479424420378062848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo acknowledges the 6,000+ fans at Selecao training. #POR http://t.co/54wIwLcLAI", 
        "created_at": "2014-06-19T00:44:35Z", 
        "id": "479424469812125696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-19T00:49:49Z", 
        "id": "479425787271991296"
    }, 
    {
        "text": "@Jim3wl \u00c9 o 'Paiz\u00e3o' Felip\u00e3o e a sua 'Fam\u00edlia Scolari'. Funcionou em 2002. Mas t\u00ednhamos Rivaldo, Ronaldo, Ronaldinho, R.Carlos, Marcos...", 
        "created_at": "2014-06-19T00:53:21Z", 
        "id": "479426677114953728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:57:03Z", 
        "id": "479427606895669248"
    }, 
    {
        "text": "Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I hate the world cup.", 
        "created_at": "2014-06-19T00:58:17Z", 
        "id": "479427917915488257"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T00:58:46Z", 
        "id": "479428037142773760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T00:59:59Z", 
        "id": "479428344329822208"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld honestly if we lose Ronaldo we can still win games. Hate how people say that it's a one man team", 
        "created_at": "2014-06-19T01:00:00Z", 
        "id": "479428348616384512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:00:49Z", 
        "id": "479428556058267648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:00:53Z", 
        "id": "479428573552734208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo chest bumps Bruno Alves. #POR http://t.co/tchl64R4Jc", 
        "created_at": "2014-06-19T01:01:01Z", 
        "id": "479428606246924288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo acknowledges the 6,000+ fans at Selecao training. #POR http://t.co/54wIwLcLAI", 
        "created_at": "2014-06-19T01:01:13Z", 
        "id": "479428654896660480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:01:13Z", 
        "id": "479428656658276352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo warms up in the teams recovery workout session. #POR http://t.co/yzXwt1WrYx", 
        "created_at": "2014-06-19T01:01:34Z", 
        "id": "479428743635558400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T01:01:46Z", 
        "id": "479428792864079872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-19T01:01:57Z", 
        "id": "479428840238768128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:04:26Z", 
        "id": "479429464862904320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:10:35Z", 
        "id": "479431013810982912"
    }, 
    {
        "text": "Foto de pygmyhippo: Tiny DJ spinning #BlackSabbath records #DJ #vinyl #Ronaldo #7 #WorldCup #FIFA #futbol http://t.co/aitN8JWZnJ", 
        "created_at": "2014-06-19T01:11:39Z", 
        "id": "479431282355486720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:12:10Z", 
        "id": "479431409707122688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:14:14Z", 
        "id": "479431931143401472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:14:24Z", 
        "id": "479431973434171392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:15:58Z", 
        "id": "479432369040941057"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:30:39Z", 
        "id": "479436060947017728"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo de Cristiano Ronaldo a pedir apoio aos portugueses \u00e9 de... 2010 ~ N-Tvs http://t.co/vXXPdwklJB", 
        "created_at": "2014-06-19T01:31:05Z", 
        "id": "479436171039088640"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo solid\u00e1rio com Pt.\u00ba Santo http://t.co/hdEzwLUBHL #dnoticias", 
        "created_at": "2014-06-19T01:33:37Z", 
        "id": "479436808564899840"
    }, 
    {
        "text": "RT @TedOfficialPage: The scoreboard may say Germany is winning but Portugal has Ronaldo so who is the real winner here http://t.co/lrVK4cLq\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:38:50Z", 
        "id": "479438120354869249"
    }, 
    {
        "text": "Foto de jununesju: O Lindo, do Cristiano Ronaldo! \udbb8\udf35 #cristianoronaldo #copa2014 #Treinoportugal \u270c\ufe0f http://t.co/iiM28D6rVz", 
        "created_at": "2014-06-19T01:39:39Z", 
        "id": "479438325955436545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-19T01:42:30Z", 
        "id": "479439046364909568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T01:42:50Z", 
        "id": "479439128363552768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo acknowledges the 6,000+ fans at Selecao training. #POR http://t.co/54wIwLcLAI", 
        "created_at": "2014-06-19T01:43:24Z", 
        "id": "479439272886665216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo chest bumps Bruno Alves. #POR http://t.co/tchl64R4Jc", 
        "created_at": "2014-06-19T01:43:46Z", 
        "id": "479439363856949248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo ESTA BIEN &lt;3 Gracias Diosito:')", 
        "created_at": "2014-06-19T01:47:25Z", 
        "id": "479440281293836288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:50:14Z", 
        "id": "479440992785805313"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T01:51:27Z", 
        "id": "479441297355603968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T01:53:00Z", 
        "id": "479441688838950912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plz dont push ur limits, it's better to skip the World Cup than to stop playing soccer at all cuz u pushed ur limit", 
        "created_at": "2014-06-19T02:00:41Z", 
        "id": "479443618814779392"
    }, 
    {
        "text": "Foto de vanessaagres: Neymar and Ronaldo \udbba\udf0f\udbba\udf9e\u26bd http://t.co/0bVZrVjXMM", 
        "created_at": "2014-06-19T02:00:44Z", 
        "id": "479443631418654720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo acknowledges the 6,000+ fans at Selecao training. #POR http://t.co/54wIwLcLAI", 
        "created_at": "2014-06-19T02:06:07Z", 
        "id": "479444989349351424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vai l\u00e1 Ronaldo!!!!Meu pai \u00e9 de A\u00e7ores, sou torcedor da Portuguesa de SP, e estamos torcendo por ti!!!!Abra\u00e7os", 
        "created_at": "2014-06-19T02:07:05Z", 
        "id": "479445230656454656"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #curve #freekick #goal #ronaldo #fifa #bestgoaliveevermade http://t.co/t04pOF0Tlz", 
        "created_at": "2014-06-19T02:12:04Z", 
        "id": "479446485504126976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mucha suerte Ronaldo en tu proximo juego.. Tapa bocas y demuestrales tu buen futbol... Forca Portugal.", 
        "created_at": "2014-06-19T02:25:56Z", 
        "id": "479449976066830336"
    }, 
    {
        "text": "Foto de madridista_110: #wtf #fuckyou #Meireles #Crisitiano #ronaldo #cr7 #crisitano7 #funny #funnyfootball... http://t.co/LakS1h445u", 
        "created_at": "2014-06-19T02:26:54Z", 
        "id": "479450218166247424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you can't be out of the World Cup\ud83d\ude14 I'm so mad, ronaldo please play\u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udfc6 http://t.co/Qz21ILtOWK", 
        "created_at": "2014-06-19T02:35:07Z", 
        "id": "479452287610265600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-19T02:40:00Z", 
        "id": "479453513710202881"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I can't believe professional news organizations like @TSN_Sports are quoting Spanish tabloids who lied about Ronaldo. Wha\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T02:41:06Z", 
        "id": "479453792098721793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano QUEM \u00c9 BOM J\u00c1 NASCE FEITO, \u00c9 VOC\u00ca CRISTIANO RONALDO  FANT\u00c1STICO  ELEGANTE TODO ELOGIO \u00c9 POUCO MEU REI.", 
        "created_at": "2014-06-19T02:48:24Z", 
        "id": "479455629413986304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T03:10:00Z", 
        "id": "479461064204361728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T03:16:21Z", 
        "id": "479462663957647360"
    }, 
    {
        "text": "Foto de 1legoson: New #ronaldo #hairstyle #hair #fifa #soccer #football #fifaworldcup2014 http://t.co/mzPuDlJj9T", 
        "created_at": "2014-06-19T03:29:19Z", 
        "id": "479465927721766913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T03:34:39Z", 
        "id": "479467266954649600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T03:45:15Z", 
        "id": "479469937769996290"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo eres de, tu mami, de tu hijo, de la irina, Y MIO &lt;3 #ElSue\u00f1oDeLaPiba", 
        "created_at": "2014-06-19T03:45:26Z", 
        "id": "479469980736827392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T03:48:08Z", 
        "id": "479470660012363776"
    }, 
    {
        "text": "Foto de abdullahsyed97: #Fifa #WC2014 #Brasil #ARGENTINA #MESSI #Ronaldo #AnExpectedQuarterFinalMatchUp... http://t.co/nDBwR6XO8C", 
        "created_at": "2014-06-19T03:55:06Z", 
        "id": "479472413672218624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo me hace feliz, verte jugar mi churu, te amoooo", 
        "created_at": "2014-06-19T04:07:26Z", 
        "id": "479475518317031424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  the brother ronaldo,,,, why Portugal could lose against German???", 
        "created_at": "2014-06-19T04:16:12Z", 
        "id": "479477725371977728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, you are an incredible player. Please stop playing w/tendinitis, don't risk your future. There will be other World Cups.", 
        "created_at": "2014-06-19T04:21:14Z", 
        "id": "479478992324812801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo ur the only player that plays good in every match(how do u do that ????????)(answer please)", 
        "created_at": "2014-06-19T04:24:00Z", 
        "id": "479479688159436800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo limped out of #Portugal's training yesday wiv an ice pack strapped to his knee amid concerns that his WC could be over.", 
        "created_at": "2014-06-19T04:30:17Z", 
        "id": "479481266862305280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T05:44:05Z", 
        "id": "479499842964979712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo chest bumps Bruno Alves. #POR http://t.co/tchl64R4Jc", 
        "created_at": "2014-06-19T05:59:04Z", 
        "id": "479503610556846080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo trains without a knee strap. #POR http://t.co/kcrV9p8BYq", 
        "created_at": "2014-06-19T06:00:35Z", 
        "id": "479503995308752896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T06:17:58Z", 
        "id": "479508366734012416"
    }, 
    {
        "text": "Foto de tcochrane7890: #ronaldo http://t.co/k0ZF16UvU9", 
        "created_at": "2014-06-19T06:21:23Z", 
        "id": "479509228890374144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: i'm the best in the world, gonna win the world cup Germany: LOL, wait a sec, as*hole!", 
        "created_at": "2014-06-19T06:22:16Z", 
        "id": "479509451234217985"
    }, 
    {
        "text": "Foto de liv_ploch: #Ronaldo http://t.co/3K7bVXLdO7", 
        "created_at": "2014-06-19T06:44:12Z", 
        "id": "479514970753748992"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/8k5J63iqI4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-06-19T06:47:03Z", 
        "id": "479515687837134850"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T06:47:36Z", 
        "id": "479515824978677760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T07:12:41Z", 
        "id": "479522138550841344"
    }, 
    {
        "text": "Portuguese doctor tells Cristiano Ronaldo playing with knee injury could be career-threatening http://t.co/dcgZrxB3nB", 
        "created_at": "2014-06-19T07:35:36Z", 
        "id": "479527907459858433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is 100 per cent fit, insists Beto http://t.co/1UH9lY3wHQ", 
        "created_at": "2014-06-19T07:52:43Z", 
        "id": "479532213277425664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo ... I beg you not to play in the next two matches :'( please please please", 
        "created_at": "2014-06-19T07:52:49Z", 
        "id": "479532237893812224"
    }, 
    {
        "text": "RT @deejayfaremi: Portugal GK, Beto: \"Ronaldo didn't leave training early. He finished his training at the same time as the rest of the pla\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T08:11:07Z", 
        "id": "479536842799603713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO 7 http://t.co/m8Q8vZ1PS1", 
        "created_at": "2014-06-19T08:15:21Z", 
        "id": "479537909570502656"
    }, 
    {
        "text": "Foto de funny_and_crazy_pictures: Da ist jemand traurig ;( haha #ronaldo #pepe #verloren #rote #gelbe #karte... http://t.co/NGyuf5k9rd", 
        "created_at": "2014-06-19T08:40:40Z", 
        "id": "479544281107939328"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Bento, tal como Ronaldo e todos os Portugueses, sentiu dores durante todo o jogo com a Alemanha...", 
        "created_at": "2014-06-19T08:52:29Z", 
        "id": "479547254622400512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello  ronaldo my names melih ay  love", 
        "created_at": "2014-06-19T09:03:17Z", 
        "id": "479549971419910144"
    }, 
    {
        "text": "Foto de elvirathaking: M\u00b0I\u00b0N\u2661 #RONALDO#FOREVER#REALMADRID#BEST#PEACE http://t.co/kXxCqPMZZp", 
        "created_at": "2014-06-19T09:08:00Z", 
        "id": "479551158080782336"
    }, 
    {
        "text": "Foto de miamigymnast: Love them \udbba\udf12#cristiano#ronaldo#neymar#van#persie#love#soccer#world#cup#brazilnetherlands http://t.co/JYmI6ayNW4", 
        "created_at": "2014-06-19T09:08:20Z", 
        "id": "479551240406597632"
    }, 
    {
        "text": "Our uniforme!! #england #Portugal #Ronaldo #worldcup2014 @ McDonald's Restaurant http://t.co/KUgJpZaIQq", 
        "created_at": "2014-06-19T09:12:28Z", 
        "id": "479552283051438080"
    }, 
    {
        "text": "[i] M\u00e9dico desmente declara\u00e7\u00f5es sobre les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/5GNkCqSwC5", 
        "created_at": "2014-06-19T09:13:31Z", 
        "id": "479552545191256065"
    }, 
    {
        "text": "Aos meus amigos brasileiros: Cristiano Ronaldo e o ressentimento burro http://t.co/HrL5kO97tp via @VEJA", 
        "created_at": "2014-06-19T09:38:16Z", 
        "id": "479558775368470528"
    }, 
    {
        "text": "JOELHO DE RONALDO VOLTA A INSPIRAR CUIDADOS http://t.co/BvUf5ZjlRG", 
        "created_at": "2014-06-19T09:48:30Z", 
        "id": "479561348981219328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pedromsantos75: Aos meus amigos brasileiros: Cristiano Ronaldo e o ressentimento burro http://t.co/HrL5kO97tp via @VEJA", 
        "created_at": "2014-06-19T09:54:17Z", 
        "id": "479562806422167552"
    }, 
    {
        "text": "RT @bet2win_ng: Real Madrid players at the World Cup.  Bale - At Home Ronaldo - Still crying Casillas - Still crawling Pepe - Suspended Mar\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T10:03:21Z", 
        "id": "479565089222459392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T10:03:45Z", 
        "id": "479565187771797504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo this is my room  Comandante c.ronaldo http://t.co/FaoDSdZeU7", 
        "created_at": "2014-06-19T10:08:45Z", 
        "id": "479566446276911104"
    }, 
    {
        "text": "Foto de iceviral: Thomas Muller has quite a record at #WorldCup Finals - scoring more than #Ronaldo #Messi... http://t.co/AajtPq6SDF", 
        "created_at": "2014-06-19T10:10:11Z", 
        "id": "479566807922376704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Even you cannot bring Portugal to victory, you're still the best Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T10:17:30Z", 
        "id": "479568649573769216"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-19T10:23:31Z", 
        "id": "479570164808433666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo yak\u0131yo", 
        "created_at": "2014-06-19T10:28:07Z", 
        "id": "479571320779571201"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T10:33:30Z", 
        "id": "479572676160548864"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-19T10:53:30Z", 
        "id": "479577708637478912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #POR \u2764\ufe0f http://t.co/HPBzx4zlTu", 
        "created_at": "2014-06-19T10:54:46Z", 
        "id": "479578028117610496"
    }, 
    {
        "text": "@nunocruz @luicchi Pod\u00edamos ter o Messi e o Ronaldo que, nas condi\u00e7\u00f5es atuais, n\u00e3o teriam rendimento. #tweetpastel", 
        "created_at": "2014-06-19T11:00:51Z", 
        "id": "479579556236767234"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  c'mon_c'mon_c'mon, Portugal, all thoughts on the game, very worried. Russia suffers for you, you can Ronaldo, I KNOW!!!!! #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:08:13Z", 
        "id": "479581413516541952"
    }, 
    {
        "text": "Esse video que anda ai do Ronaldo a pedir desculpa foi depois do empate do mundial 2010 e voc\u00eas acreditam que foi deste ano lol", 
        "created_at": "2014-06-19T11:09:08Z", 
        "id": "479581641128808448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo playing through knee-injury could be career-threatening #PortugueseDoctor. #WorldCup", 
        "created_at": "2014-06-19T11:09:26Z", 
        "id": "479581716428779521"
    }, 
    {
        "text": "Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:16:20Z", 
        "id": "479583456771313666"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:17:23Z", 
        "id": "479583720181989376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:19:16Z", 
        "id": "479584193908080641"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:20:11Z", 
        "id": "479584422992551936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:20:54Z", 
        "id": "479584602982711296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:21:20Z", 
        "id": "479584712596262914"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo &amp; Khedira! Respeito acima de tudo! #Portugal #Germany http://t.co/fU3yxRnGoX", 
        "created_at": "2014-06-19T11:23:21Z", 
        "id": "479585220250075136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:23:38Z", 
        "id": "479585293742649344"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunaRibeiro96: Ronaldo: Deixem estar, quem ri por \u00faltimo ri melhor!  #ForcaPortugal #Portugal #Ronaldo http://t.co/TAXJtZ2LUn", 
        "created_at": "2014-06-19T11:24:54Z", 
        "id": "479585612274860032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:26:04Z", 
        "id": "479585902269038592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pedromsantos75: Aos meus amigos brasileiros: Cristiano Ronaldo e o ressentimento burro http://t.co/HrL5kO97tp via @VEJA", 
        "created_at": "2014-06-19T11:27:25Z", 
        "id": "479586244817858560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:27:46Z", 
        "id": "479586330352316418"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:31:28Z", 
        "id": "479587264675082241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hejhej Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-19T11:33:58Z", 
        "id": "479587893766533120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano get past the king ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T11:35:14Z", 
        "id": "479588212395245568"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-19T11:46:22Z", 
        "id": "479591011501735936"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Mourinho: \"Claro que Ronaldo deve jogar\" http://t.co/O9MVTLFOq7  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-19T11:50:00Z", 
        "id": "479591928715956225"
    }, 
    {
        "text": "Daniel Oliveira: tens algum sonho ainda? Cristiano Ronaldo: tenho.. ganhar alguma coisa pela sele\u00e7\u00e3o. Vai cair uma l\u00e1grima \ud83d\ude25", 
        "created_at": "2014-06-19T11:51:06Z", 
        "id": "479592206136008704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:51:23Z", 
        "id": "479592275019063296"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo irritado por novo Rei de Espanha ter conseguido um contrato vital\u00edcio antes dele http://t.co/2JCzFgdLSn", 
        "created_at": "2014-06-19T11:52:05Z", 
        "id": "479592449523073025"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo irritado por novo Rei de Espanha ter conseguido um contrato vital\u00edcio antes dele http://t.co/2JCzFgdLSn", 
        "created_at": "2014-06-19T11:53:23Z", 
        "id": "479592777077243904"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo irritado por novo Rei de Espanha ter conseguido um contrato vital\u00edcio antes dele http://t.co/2JCzFgdLSn", 
        "created_at": "2014-06-19T11:54:13Z", 
        "id": "479592988872818688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pedromsantos75: Aos meus amigos brasileiros: Cristiano Ronaldo e o ressentimento burro http://t.co/HrL5kO97tp via @VEJA", 
        "created_at": "2014-06-19T11:55:12Z", 
        "id": "479593234407383042"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T11:56:25Z", 
        "id": "479593543988953088"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo irritado por novo Rei de Espanha ter conseguido um contrato vital\u00edcio antes dele http://t.co/2JCzFgdLSn", 
        "created_at": "2014-06-19T11:56:44Z", 
        "id": "479593620694376448"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o chegou ao Porto e diz que \"Ronaldo vai fazer das dele\" http://t.co/rZEjQ59Zc1 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-19T11:59:24Z", 
        "id": "479594292856365056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T12:00:02Z", 
        "id": "479594453162655745"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T12:07:47Z", 
        "id": "479596400851046400"
    }, 
    {
        "text": "E isso \u00e9 bom ou mau? RT @JornalNoticias: F\u00e1bio Coentr\u00e3o chegou ao Porto e diz que \"Ronaldo vai fazer das dele\" http://t.co/KY42uJnvGx", 
        "created_at": "2014-06-19T12:07:58Z", 
        "id": "479596448787755008"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo irritado por novo Rei de Espanha ter conseguido um contrato vital\u00edcio antes dele http://t.co/2JCzFgdLSn", 
        "created_at": "2014-06-19T12:15:30Z", 
        "id": "479598345670103040"
    }, 
    {
        "text": "RT @andybrassell: For @br_uk this week, how Brazil's support can take Cristiano Ronaldo and Portugal back towards World Cup progress http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T12:21:30Z", 
        "id": "479599856248299520"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Claro que Ronaldo deve jogar\" http://t.co/y4E1xoboe8 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-19T12:35:38Z", 
        "id": "479603409385816064"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] F\u00e1bio Coentr\u00e3o confiante no apuramento de Portugal e em Ronaldo http://t.co/7r95EBtH3h", 
        "created_at": "2014-06-19T12:39:20Z", 
        "id": "479604341754449921"
    }, 
    {
        "text": "[Bola Branca] \u201cRonaldo ser\u00e1 diferente contra os EUA\u201d http://t.co/svpgAhVAaA #desporto", 
        "created_at": "2014-06-19T12:40:14Z", 
        "id": "479604567332491265"
    }, 
    {
        "text": "Ramos &amp; Ronaldo \u2764 http://t.co/5uHQuOl6we", 
        "created_at": "2014-06-19T12:40:51Z", 
        "id": "479604722769199104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo :* :* &lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;&lt;&lt;3&lt;3&lt;&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;", 
        "created_at": "2014-06-19T12:42:25Z", 
        "id": "479605119974404096"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebol365: Jornalista brasileiro chama Cristiano Ronaldo de \u00abnojento\u00bb http://t.co/nPen3XcSCK", 
        "created_at": "2014-06-19T12:43:03Z", 
        "id": "479605277025894400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 - #POR . http://t.co/eXdtv8ymM7", 
        "created_at": "2014-06-19T12:44:21Z", 
        "id": "479605606190297088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo germany match very bad", 
        "created_at": "2014-06-19T12:46:31Z", 
        "id": "479606151840292864"
    }, 
    {
        "text": "RT @andybrassell: For @br_uk this week, how Brazil's support can take Cristiano Ronaldo and Portugal back towards World Cup progress http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T12:48:34Z", 
        "id": "479606667513180160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano why Ronaldo, why ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T12:56:22Z", 
        "id": "479608629838884864"
    }, 
    {
        "text": "RT @msluteixeira: S\u00f3 espero que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa n\u00e3o envergonhe o Cristiano Ronaldo no domingo :(", 
        "created_at": "2014-06-19T13:05:05Z", 
        "id": "479610821811904512"
    }, 
    {
        "text": "Coentr\u00e3o tem \u00aba certeza\u00bb que Portugal chega aos oitavos - Defesa acredita que Ronaldo \u00abvai fazer das del... http://t.co/5T7YlhY3fH", 
        "created_at": "2014-06-19T13:06:11Z", 
        "id": "479611100095586304"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 d\u00e1 pena ler isto RT\"@msluteixeira: S\u00f3 espero que a selec\u00e7\u00e3o portuguesa n\u00e3o envergonhe o Cristiano Ronaldo no domingo :(\"", 
        "created_at": "2014-06-19T13:07:50Z", 
        "id": "479611516598362112"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: F\u00e1bio Coentr\u00e3o chegou ao Porto e diz que \"Ronaldo vai fazer das dele\" http://t.co/rZEjQ59Zc1 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-19T13:11:38Z", 
        "id": "479612472467275776"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7_fan_4ever: Do you think Ronaldo will score his 50th goal this Sunday against the US? #cr7 #ronaldo... http://t.co/HcCNjoUKCC", 
        "created_at": "2014-06-19T13:14:02Z", 
        "id": "479613075403075584"
    }, 
    {
        "text": "Mourinho critica treinos da sele\u00e7\u00e3o: \u00abToda a gente viu Ronaldo com gelo\u00bb http://t.co/jLk24vq7QJ", 
        "created_at": "2014-06-19T13:16:06Z", 
        "id": "479613593236037632"
    }, 
    {
        "text": "RT @catcfialho: Ningu\u00e9m quer saber o que o Cristiano Ronaldo tem no joelho. Beijos.", 
        "created_at": "2014-06-19T13:22:43Z", 
        "id": "479615258479169536"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e9dico desmente declara\u00e7\u00f5es sobre les\u00e3o de Cristiano Ronaldo http://t.co/sBnYs8kd0p", 
        "created_at": "2014-06-19T13:23:39Z", 
        "id": "479615495646502912"
    }, 
    {
        "text": "Coentr\u00e3o: \u00abRonaldo vai fazer das dele no domingo\u00bb cc/ Irina", 
        "created_at": "2014-06-19T13:25:51Z", 
        "id": "479616050246742016"
    }, 
    {
        "text": "O Ibra ja chegou ao Mundial? Vejam l\u00e1, nem foi apurado e chegou mais cedo que o Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T13:26:05Z", 
        "id": "479616107889061888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano holaa ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T13:29:50Z", 
        "id": "479617050219143168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gd lucky", 
        "created_at": "2014-06-19T13:30:27Z", 
        "id": "479617208339816452"
    }, 
    {
        "text": "Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:40:28Z", 
        "id": "479619728491548672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:41:03Z", 
        "id": "479619872901431297"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo irritado por novo Rei de Espanha ter conseguido um contrato vital\u00edcio antes dele http://t.co/2JCzFgdLSn", 
        "created_at": "2014-06-19T13:41:35Z", 
        "id": "479620009044758528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @MadlenZeituni ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T13:41:50Z", 
        "id": "479620069463699457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:42:05Z", 
        "id": "479620132730601472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:42:07Z", 
        "id": "479620141702217729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:42:17Z", 
        "id": "479620184924495872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:43:16Z", 
        "id": "479620431822209024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:43:23Z", 
        "id": "479620460855193601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo You're the best footballer everrrr http://t.co/eXnHU8TchF", 
        "created_at": "2014-06-19T13:45:43Z", 
        "id": "479621049596649472"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld #Ronaldo is training/playing thru injury. He is shortening his career. Shud hve skipped d  #worldcup #Brazil2014 #FifaWorldCup", 
        "created_at": "2014-06-19T13:46:29Z", 
        "id": "479621240966361088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:47:02Z", 
        "id": "479621379671605248"
    }, 
    {
        "text": "RT @andybrassell: For @br_uk this week, how Brazil's support can take Cristiano Ronaldo and Portugal back towards World Cup progress http:/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T13:47:25Z", 
        "id": "479621475058868224"
    }, 
    {
        "text": "Injured Ronaldo? No problem, there\u2019s Quaresma, he\u2019s in a great form.  Oh, wait.", 
        "created_at": "2014-06-19T13:47:44Z", 
        "id": "479621555392380928"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo \u00e9 o jogador mais bem pago do Mundial http://t.co/jWJq7KRpLE", 
        "created_at": "2014-06-19T13:49:04Z", 
        "id": "479621891888406528"
    }, 
    {
        "text": "@RogerioCasanova @rpOliveira not\u00edcia ver\u00eddica, o mesmo aconteceu com brasil em 98. vendeu p a fran\u00e7a e o ronaldo alegou caganeira estomacal", 
        "created_at": "2014-06-19T13:52:24Z", 
        "id": "479622728623063041"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:52:42Z", 
        "id": "479622803772428290"
    }, 
    {
        "text": "Mourinho says YES | Should Cristiano Ronaldo play against the U.S.? https://t.co/Gl2qwjl3OM", 
        "created_at": "2014-06-19T13:54:10Z", 
        "id": "479623176154935296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T13:56:41Z", 
        "id": "479623809700728832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T14:00:04Z", 
        "id": "479624657658580993"
    }, 
    {
        "text": "E agora com esta noticia de que continuar a jogar com a les\u00e3o pode amea\u00e7ar a sua carreia, o Ronaldo ainda vai fazer menos.", 
        "created_at": "2014-06-19T14:00:45Z", 
        "id": "479624832687276033"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o falta quem o critique, mas o Ronaldo, jogador profissional de futebol \u00e9 isto... http://t.co/Jf3vWMEVmV", 
        "created_at": "2014-06-19T14:01:14Z", 
        "id": "479624953172488193"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T14:03:11Z", 
        "id": "479625441884397568"
    }, 
    {
        "text": "Foto de macarei99: #Cristiano #Ronaldo http://t.co/CJ5Ei6HeJO", 
        "created_at": "2014-06-19T14:08:26Z", 
        "id": "479626765594140672"
    }, 
    {
        "text": "Foto de turkeycristiano: @Cristiano and his #family #love #life #father #CR7 #cristiano #ronaldo... http://t.co/71lqQdYvnU", 
        "created_at": "2014-06-19T14:08:42Z", 
        "id": "479626830433898497"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Coentr\u00e3o em Portugal: \u00abRonaldo vai fazer das dele no domingo\u00bb http://t.co/bObqUBeurR #desporto", 
        "created_at": "2014-06-19T14:10:11Z", 
        "id": "479627204800700418"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T14:25:25Z", 
        "id": "479631040039112706"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T14:26:13Z", 
        "id": "479631241310765056"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o confiante no apuramento de Portugal e em Ronaldo http://t.co/KK5qjBiv8N", 
        "created_at": "2014-06-19T14:27:56Z", 
        "id": "479631671667351552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Torres n\u00e3o se entendem e Feira 'paga o pato' de R$11 milh\u00f5es http://t.co/LdgsfNFbJ1", 
        "created_at": "2014-06-19T14:28:12Z", 
        "id": "479631740294934529"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T14:34:23Z", 
        "id": "479633294569771008"
    }, 
    {
        "text": "Foto de mrtcnyavuz: Adam\u0131m CR7 #photo #brasil #world #cup #Ronaldo #nike #real #madrid #football #seven http://t.co/SMg8JVblxK", 
        "created_at": "2014-06-19T14:38:42Z", 
        "id": "479634381674655745"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T14:39:38Z", 
        "id": "479634617800990721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, el sexto madridista que repite Trofeo Pichichi  #halamadrid http://t.co/iK5c7aToNP", 
        "created_at": "2014-06-19T14:44:05Z", 
        "id": "479635737420529664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ICYMI; Pepe has received a 1 match ban by FIFA.  Ronaldo is alive and well. With his cold knee and all.  #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T14:45:28Z", 
        "id": "479636082921725953"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Beto: \"Ronaldo is 100%. It's not true he's out of the World Cup. He rested after recovery training like the others who st\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T14:46:29Z", 
        "id": "479636342616252416"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo integrado no treino em Campinas http://t.co/HBR5JG3iO5 Ler http://t.co/4yUwYQiE99", 
        "created_at": "2014-06-19T14:49:13Z", 
        "id": "479637027118260224"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/EPFUd0SyUq Nike Football: Cristiano Ronaldo Free Kick", 
        "created_at": "2014-06-19T14:50:48Z", 
        "id": "479637425723949057"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/huL9XWXl9i Mercurial Superfly: Factory to Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T14:51:54Z", 
        "id": "479637703151980545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hope so you are playing the next match against USA .... All the best.... #Ronaldo #Portugal #FIFAWorldCupBrazil", 
        "created_at": "2014-06-19T14:52:12Z", 
        "id": "479637778997596161"
    }, 
    {
        "text": "RT @jxtinsft5sos: \"@irwinsjbs: omg accurate description of me when i get a new water bottle https://t.co/OLKUXfy3Nc\" im ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T15:01:44Z", 
        "id": "479640177129029632"
    }, 
    {
        "text": "RT @iam_painful: Real Madrid players at the World Cup.  Bale - At Home  Ronaldo - Still crying  Casillas - Still crawling Pepe - Suspended \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:01:57Z", 
        "id": "479640233903161344"
    }, 
    {
        "text": "@irwinsjbs on another note, you're ronaldo when me and the girls act weirdly in public :-)", 
        "created_at": "2014-06-19T15:02:20Z", 
        "id": "479640328916697088"
    }, 
    {
        "text": "RT @jxtinsft5sos: @irwinsjbs on another note, you're ronaldo when me and the girls act weirdly in public :-)", 
        "created_at": "2014-06-19T15:03:20Z", 
        "id": "479640582466572289"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr7_madridista1: #ronaldo #cr7 #Worldcup #halamadrid #realmadrid \u26bd __________________ #\u0631\u064a\u0627\u0644_\u0645\u062f\u0631\u064a\u062f... http://t.co/wQP2PcWQ88", 
        "created_at": "2014-06-19T15:04:05Z", 
        "id": "479640768672694272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come home ronaldo,old trafford miss you :')", 
        "created_at": "2014-06-19T15:05:14Z", 
        "id": "479641059211759616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hellow c. ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T15:08:56Z", 
        "id": "479641989508788224"
    }, 
    {
        "text": "Agora que o Ronaldo morreu para o futebol, vamos ficar fora das grandes competi\u00e7\u00f5es durante uns bons 10 annos. #previs\u00e3o", 
        "created_at": "2014-06-19T15:25:34Z", 
        "id": "479646174627262464"
    }, 
    {
        "text": "RT @zupjesus: pr\u00f3ximo jogo devia ser: beto, neto, ricardo costa, andr\u00e9 almeida, jo\u00e3o pereira, william, meireles, ruben, ronaldo, varela e \u00e9\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:25:45Z", 
        "id": "479646221007867905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: When you see that Cristiano Ronaldo could miss the rest of the World Cup https://t.co/NUxceUUk3e", 
        "created_at": "2014-06-19T15:31:15Z", 
        "id": "479647605354684417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  je  suis  a100% pour  ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T15:36:03Z", 
        "id": "479648815260377088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo conversa com m\u00e9dicos de Portugal antes de novo treino com prote\u00e7\u00e3o no joelho esquerdo #globonacopa http://t.co/25NPl6dSjf", 
        "created_at": "2014-06-19T15:39:55Z", 
        "id": "479649788800286720"
    }, 
    {
        "text": "[Dinheiro Vivo] Uruguai e Inglaterra decidem tudo no grupo da morte. E Ronaldo agradece apoio http://t.co/jThNfPyHqy", 
        "created_at": "2014-06-19T15:41:12Z", 
        "id": "479650109982904321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:41:44Z", 
        "id": "479650244515598336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/typAYCqyas\"", 
        "created_at": "2014-06-19T15:42:16Z", 
        "id": "479650378653655040"
    }, 
    {
        "text": "@FUCKZMCCANN ronaldo \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-19T15:43:42Z", 
        "id": "479650740609507328"
    }, 
    {
        "text": "Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not much to say.\" #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T15:47:16Z", 
        "id": "479651639079362560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:47:29Z", 
        "id": "479651689864372224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:47:40Z", 
        "id": "479651738874417152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:48:12Z", 
        "id": "479651871305388032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:48:26Z", 
        "id": "479651929254281216"
    }, 
    {
        "text": "RT @justindemiholic: @FUCKZMCCANN ronaldo \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-19T15:48:28Z", 
        "id": "479651939182211072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:49:33Z", 
        "id": "479652213414199296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:50:17Z", 
        "id": "479652395878977537"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:50:27Z", 
        "id": "479652439646568448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:50:53Z", 
        "id": "479652547469131777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:51:11Z", 
        "id": "479652624820498432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:51:39Z", 
        "id": "479652738859794433"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:52:28Z", 
        "id": "479652945957384192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:52:31Z", 
        "id": "479652957789900800"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T15:52:44Z", 
        "id": "479653011644379136"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo enters the pitch for daily training. #POR http://t.co/6rvdCcnqBb", 
        "created_at": "2014-06-19T15:52:58Z", 
        "id": "479653073569079296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T15:53:56Z", 
        "id": "479653313949216768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:53:58Z", 
        "id": "479653322345824257"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo enters the pitch for daily training. #POR http://t.co/6rvdCcnqBb", 
        "created_at": "2014-06-19T15:54:12Z", 
        "id": "479653382513496064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T15:54:32Z", 
        "id": "479653465099358208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:54:43Z", 
        "id": "479653510183542784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:54:51Z", 
        "id": "479653546317840384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T15:55:29Z", 
        "id": "479653706841878528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T15:55:48Z", 
        "id": "479653782741983232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Very sorry for all the stupid things that are saying on you. Keep being the #best even outside the pitch. #Ronaldo #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-19T15:57:23Z", 
        "id": "479654181973004289"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo enters the pitch for daily training. #POR http://t.co/6rvdCcnqBb", 
        "created_at": "2014-06-19T15:58:03Z", 
        "id": "479654349699039232"
    }, 
    {
        "text": "Foto de angymadridista: Cristiano Ronaldo still uses a small bandage on his left knee during training. GO CR \udbba\udf9e\u203c\ufe0f... http://t.co/w91gaxzBKy", 
        "created_at": "2014-06-19T15:58:08Z", 
        "id": "479654372805443585"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T15:59:44Z", 
        "id": "479654775667953665"
    }, 
    {
        "text": "RT @Bruna1Fontes: Our uniforme!! #england #Portugal #Ronaldo #worldcup2014 @ McDonald's Restaurant http://t.co/KUgJpZaIQq", 
        "created_at": "2014-06-19T16:03:08Z", 
        "id": "479655629523791872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T16:05:19Z", 
        "id": "479656177718923264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo enters the pitch for daily training. #POR http://t.co/6rvdCcnqBb", 
        "created_at": "2014-06-19T16:06:42Z", 
        "id": "479656527528484866"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T16:06:44Z", 
        "id": "479656538056179712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T16:06:51Z", 
        "id": "479656563871723520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T16:07:14Z", 
        "id": "479656662014648321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T16:08:44Z", 
        "id": "479657039623651328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T16:11:56Z", 
        "id": "479657845554954240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo acknowledges the 6,000+ fans at Selecao training. #POR http://t.co/54wIwLcLAI", 
        "created_at": "2014-06-19T16:12:11Z", 
        "id": "479657906854703104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HELLO RONALDO I AM MOHAMED FROM ALGERIA I LOVE YOU", 
        "created_at": "2014-06-19T16:19:07Z", 
        "id": "479659652133953537"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Mourinho critica Ronaldo com gelo... http://t.co/W4MRxpkYj3 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-19T16:19:48Z", 
        "id": "479659823508635648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T16:20:24Z", 
        "id": "479659977045708800"
    }, 
    {
        "text": "@AndreOMaravilha vamos ver se o Ronaldo deixa as sobrancelhas e o cabelo de lado e joga a serio!", 
        "created_at": "2014-06-19T16:23:22Z", 
        "id": "479660724235407360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T16:24:18Z", 
        "id": "479660957296119808"
    }, 
    {
        "text": "o meu gato embirrou com o cromo do Cristiano Ronaldo, as in: patada furiosa na cara dele e qu\u00eas", 
        "created_at": "2014-06-19T16:24:47Z", 
        "id": "479661078528688128"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Mourinho critica Ronaldo com gelo... http://t.co/PUvZO9AD6c  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-19T16:25:39Z", 
        "id": "479661298225926145"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Mourinho critica Ronaldo com gelo... http://t.co/PUvZO9AD6c  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-19T16:26:14Z", 
        "id": "479661445077274624"
    }, 
    {
        "text": "Queres ganhar uma bola #FebreDoFutebol autografada pelo Team SportStars Ronaldo? V\u00ea no link como participar: http://t.co/HDgf5HLBB5", 
        "created_at": "2014-06-19T16:30:18Z", 
        "id": "479662465232281600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Trying to explain to people the current situation w/ Ronaldo &amp; fake doctor reports is like talking to concrete walls.  I \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T16:31:10Z", 
        "id": "479662683919499265"
    }, 
    {
        "text": "isso n\u00e3o interessa..o Ronaldo?j\u00e1 cortou ASZUNHAS dos p\u00e9s?RT @AnaNiRibeiro: Anda o governo a brincar aos sal\u00e1rios e ningu\u00e9m repara", 
        "created_at": "2014-06-19T16:32:18Z", 
        "id": "479662970948308992"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugal Mourinho critica Ronaldo com gelo... http://t.co/PUvZO9AD6c  em http://t.co/VGvFS4lnWd", 
        "created_at": "2014-06-19T16:34:31Z", 
        "id": "479663528802934787"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Treino aberto permitiu ao Mundo ver Ronaldo com gelo no joelho\" http://t.co/bFcEnWj0w5 #desporto", 
        "created_at": "2014-06-19T16:34:54Z", 
        "id": "479663623942324225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T16:36:10Z", 
        "id": "479663944643006464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano look what arrived :D #nike #signed #Ronaldo \ud83d\udc95 http://t.co/GoEZ3Wl965", 
        "created_at": "2014-06-19T16:36:33Z", 
        "id": "479664040885911552"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia \u00e9 que davam agora uma boa lideran\u00e7a bicefala para o BES", 
        "created_at": "2014-06-19T16:39:17Z", 
        "id": "479664728219086849"
    }, 
    {
        "text": "RT @davidscris: O Ronaldo e a Dona In\u00e9rcia \u00e9 que davam agora uma boa lideran\u00e7a bicefala para o BES", 
        "created_at": "2014-06-19T16:40:59Z", 
        "id": "479665156231032833"
    }, 
    {
        "text": "@Understudied Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-19T16:44:03Z", 
        "id": "479665928037494785"
    }, 
    {
        "text": "''Depois de leres o que tenho para te dizer vais ficar a pensar: - \"N\u00e3o admira que o Cristiano Ronaldo tenha... http://t.co/4RPuQ45ydl", 
        "created_at": "2014-06-19T16:45:04Z", 
        "id": "479666182845652992"
    }, 
    {
        "text": "''Depois de leres o que tenho para te dizer vais ficar a pensar: - \"N\u00e3o admira que o Cristiano Ronaldo tenha... http://t.co/enoAyURKY1", 
        "created_at": "2014-06-19T16:45:05Z", 
        "id": "479666187279024128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo,O REI\u2665. @VivaRonaldo http://t.co/mFQyDFBfBU", 
        "created_at": "2014-06-19T16:46:53Z", 
        "id": "479666641320812545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T16:51:43Z", 
        "id": "479667854917124097"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T16:51:51Z", 
        "id": "479667888920342528"
    }, 
    {
        "text": "Nike Football: The Last Game ft. Ronaldo, Neymar Jr., Rooney, Zlatan, In...: http://t.co/JC1a6ajNif via @YouTube", 
        "created_at": "2014-06-19T16:54:05Z", 
        "id": "479668452043415552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Superb quality and design, my new CR7 trunks :D #JBS #Ronaldo #LifeDeluxe :)", 
        "created_at": "2014-06-19T16:55:19Z", 
        "id": "479668763193655298"
    }, 
    {
        "text": "@Philib81 q se passa com o ronaldo?", 
        "created_at": "2014-06-19T16:55:24Z", 
        "id": "479668782508810240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo i wish u wil recover wel in dis world cup#", 
        "created_at": "2014-06-19T16:59:00Z", 
        "id": "479669691229929472"
    }, 
    {
        "text": "RT @l0stb0dy: Calma Ronaldo. http://t.co/t7UQIkclRl", 
        "created_at": "2014-06-19T16:59:02Z", 
        "id": "479669695776579585"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pode ter perdido o jogo contra a Alemanha, mas ganhou a luta contra a caspa e oleosidade e... http://t.co/JyjmX4hGKq", 
        "created_at": "2014-06-19T16:59:15Z", 
        "id": "479669752378691585"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-19T17:08:41Z", 
        "id": "479672127097143297"
    }, 
    {
        "text": "Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:10:55Z", 
        "id": "479672688911589376"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:11:06Z", 
        "id": "479672735413833729"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:11:10Z", 
        "id": "479672752698572800"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:11:14Z", 
        "id": "479672767605125120"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:11:14Z", 
        "id": "479672769240924160"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:11:41Z", 
        "id": "479672881560178688"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:11:45Z", 
        "id": "479672900128354304"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:12:19Z", 
        "id": "479673041031819264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T17:16:37Z", 
        "id": "479674123732647936"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:16:58Z", 
        "id": "479674210714136576"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:17:41Z", 
        "id": "479674389446017025"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:17:44Z", 
        "id": "479674403962490881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow Me  Cristiano Ronaldo You Are The Best Player In The World I Respect You\" Portugal This Sunday Will Win #WorldCup2014", 
        "created_at": "2014-06-19T17:21:02Z", 
        "id": "479675233662562304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo preparing for USA http://t.co/YOG9cl64ZB  @miipss", 
        "created_at": "2014-06-19T17:22:39Z", 
        "id": "479675643110490112"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:24:23Z", 
        "id": "479676076671893504"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:24:42Z", 
        "id": "479676158926405633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portugu\u00eas Cristiano Ronaldo Real Madrid em um muito bom Ol\u00e1 san \u00e9 usado para capturar o", 
        "created_at": "2014-06-19T17:24:45Z", 
        "id": "479676169852174336"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:25:11Z", 
        "id": "479676277310644225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Quero treinar voc\u00ea Cristiano Ronaldo por favor por favor por favor por favor por favor  por favor http://t.co/3oyKvL9EbQ", 
        "created_at": "2014-06-19T17:25:22Z", 
        "id": "479676325922631680"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:25:40Z", 
        "id": "479676399650111488"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:27:33Z", 
        "id": "479676875816841216"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:28:29Z", 
        "id": "479677110043172864"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:30:45Z", 
        "id": "479677679239974913"
    }, 
    {
        "text": "Queres uma bola #FebreDoFutebol autografada pelo Team SportStars Ronaldo. V\u00ea como participar: http://t.co/bNJel9FKrq http://t.co/MtMWqQc0WB", 
        "created_at": "2014-06-19T17:32:07Z", 
        "id": "479678024561205248"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] N\u00e3o percebo como Portugal deixa ver Ronaldo com gelo no joelho diz Mourinho http://t.co/VbeXqOdjmY", 
        "created_at": "2014-06-19T17:33:01Z", 
        "id": "479678250562506752"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:33:25Z", 
        "id": "479678351997935616"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:33:27Z", 
        "id": "479678357496688641"
    }, 
    {
        "text": "RT @PokerStarsPT: Queres uma bola #FebreDoFutebol autografada pelo Team SportStars Ronaldo. V\u00ea como participar: http://t.co/bNJel9FKrq http\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T17:34:14Z", 
        "id": "479678554717032448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo finishes his daily training session with ice on his knee. #POR http://t.co/vzqgNwE97j", 
        "created_at": "2014-06-19T17:36:25Z", 
        "id": "479679105495859200"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 nome de pessoa com problemas no joelho!", 
        "created_at": "2014-06-19T17:40:00Z", 
        "id": "479680009146466304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are awesome go ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T17:42:17Z", 
        "id": "479680582369419264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: For all asking about Ronaldo out of World Cup rumours, don't worry. Just made-up rumours.", 
        "created_at": "2014-06-19T17:45:10Z", 
        "id": "479681307447148545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-19T17:45:26Z", 
        "id": "479681374182322177"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T17:46:18Z", 
        "id": "479681593511256064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T17:46:49Z", 
        "id": "479681724130291713"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:48:10Z", 
        "id": "479682064594509824"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:48:26Z", 
        "id": "479682130558349314"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:48:54Z", 
        "id": "479682248325992450"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #hala_madrid #RealMadrid #Portugal #POR #WorldCup2014 http://t.co/Np5k8ENR8Q", 
        "created_at": "2014-06-19T17:50:35Z", 
        "id": "479682669395996672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo enters the pitch for daily training. #POR http://t.co/6rvdCcnqBb", 
        "created_at": "2014-06-19T17:51:23Z", 
        "id": "479682870408396800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T17:52:04Z", 
        "id": "479683044606222336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T17:54:40Z", 
        "id": "479683696862453760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo enters the pitch for daily training. #POR http://t.co/6rvdCcnqBb", 
        "created_at": "2014-06-19T17:55:39Z", 
        "id": "479683945160650752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T17:55:41Z", 
        "id": "479683954438455296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T17:55:47Z", 
        "id": "479683978475995136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T17:56:27Z", 
        "id": "479684149289041920"
    }, 
    {
        "text": "porque \u00e9 que os americanos estao a dizer que o ronaldo nao vai jogar no domingo? alguma coisa que eles saibam que eu na sei ou", 
        "created_at": "2014-06-19T17:57:04Z", 
        "id": "479684300657668096"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T17:59:14Z", 
        "id": "479684847376805888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano beautiful ronaldo nothing but familia matters...", 
        "created_at": "2014-06-19T18:05:06Z", 
        "id": "479686325818249216"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T18:06:08Z", 
        "id": "479686584334569472"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T18:16:26Z", 
        "id": "479689174224994304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iqhUM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-06-19T18:16:26Z", 
        "id": "479689176242085889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I believe. You can do it, The Rocket, Viva Ronaldo!", 
        "created_at": "2014-06-19T18:21:43Z", 
        "id": "479690506860244992"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo irritado por novo Rei de Espanha ter conseguido um contrato vital\u00edcio: ...antes dele Cristiano Ronaldo... http://t.co/2nGjVno7Ea", 
        "created_at": "2014-06-19T18:24:41Z", 
        "id": "479691251764047872"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo irritado por novo Rei de Espanha ter conseguido um contrato vital\u00edcio: ...antes dele Cristiano Ronaldo... http://t.co/ZaTFD76wOc", 
        "created_at": "2014-06-19T18:24:47Z", 
        "id": "479691276649250816"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo irritado por novo Rei de Espanha ter conseguido um contrato vital\u00edcio: ...antes dele Cristiano Ronaldo... http://t.co/8lM3cy4RP7", 
        "created_at": "2014-06-19T18:24:50Z", 
        "id": "479691291794493440"
    }, 
    {
        "text": "RT @rioferdy5: Portugal look all over the place....they look desperate to pass the ball to Ronaldo every time they get close to goal! Take \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T18:26:53Z", 
        "id": "479691806536650754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano negara favorit memang bukan negara kami, tapi pemain favorit tetap ada di negara kami. Cinta ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-19T18:31:44Z", 
        "id": "479693027393302528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano se t\u00e1 dif\u00edcil , \u00e9 porqu\u00ea vale a pena Ronaldo , desistir jamais ! #For\u00e7aPortugal #\u00e9somelhordomundo", 
        "created_at": "2014-06-19T18:37:06Z", 
        "id": "479694376936153088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T18:40:21Z", 
        "id": "479695193936261120"
    }, 
    {
        "text": "@brookedavisp same!! mas como jogamos sem o ronaldo, pepe, coentr\u00e3o e hugo almeida hmm n\u00e3o sei.....", 
        "created_at": "2014-06-19T18:49:28Z", 
        "id": "479697489407516673"
    }, 
    {
        "text": "@veImakelly wait wut? sem o ronaldo? :o", 
        "created_at": "2014-06-19T18:50:22Z", 
        "id": "479697717405704194"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo esta mas bien que todos ustedes, asi que dejen de hablar cagadas. \u00c9L SI VA A JUGAR PUTOS. #For\u00e7aPortugal #For\u00e7aCR7", 
        "created_at": "2014-06-19T18:51:45Z", 
        "id": "479698065465819136"
    }, 
    {
        "text": "RT @wtfbarbz: pra vcs que acham que s\u00f3 tem cristiano ronaldo de gostoso na sele\u00e7\u00e3o portuguesa queria apresentar a vcs miguel veloso http://\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T18:53:47Z", 
        "id": "479698573828046848"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cristiano Ronaldo com mais 'likes' no Facebook que Messi e Casillas juntos http://t.co/7uidRz3Knp", 
        "created_at": "2014-06-19T19:02:41Z", 
        "id": "479700815133691904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is definitely the hottest player of FIFA World Cup 2014!!!", 
        "created_at": "2014-06-19T19:04:41Z", 
        "id": "479701320405098497"
    }, 
    {
        "text": "Inglaterra joga com um mi\u00fado de 19 anos. J\u00e1 tivemos assim um a entrar, o Cristiano Ronaldo. Porque n\u00e3o h\u00e1 mais?", 
        "created_at": "2014-06-19T19:08:07Z", 
        "id": "479702183290892288"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T19:09:05Z", 
        "id": "479702426963152896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Cristiano Ronaldo !  #Respect http://t.co/vAE22hnLIr", 
        "created_at": "2014-06-19T19:09:31Z", 
        "id": "479702534291218432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T19:09:53Z", 
        "id": "479702626939207680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Aside from Rui Pat &amp; Hugo Almeida, the other 20 players, Ronaldo included, are training normally today. #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T19:10:43Z", 
        "id": "479702837816229888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: porque \u00e9 que os americanos estao a dizer que o ronaldo nao vai jogar no domingo? alguma coisa que eles saibam que eu na\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T19:11:11Z", 
        "id": "479702953339940864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T19:11:24Z", 
        "id": "479703007534526464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the winner of the Ballon d\u2019Or 2013. Speechless, Congratulations my idol! http://t.co/lRSFkmIPIK", 
        "created_at": "2014-06-19T19:16:22Z", 
        "id": "479704259840462848"
    }, 
    {
        "text": "Miguel Veloso garante que Ronaldo est\u00e1 bem http://t.co/HzWUWVy1MT", 
        "created_at": "2014-06-19T19:18:37Z", 
        "id": "479704826771562496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the most strongest person both physically and mentally I hv ever known about !!!! VIVA RONALDO!!! FORCA PORTUGAL!!", 
        "created_at": "2014-06-19T19:20:06Z", 
        "id": "479705196658827266"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is beast !!", 
        "created_at": "2014-06-19T19:25:18Z", 
        "id": "479706507278557184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #TestedToTheLimit \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/Tk12Vs2TX4", 
        "created_at": "2014-06-19T19:29:12Z", 
        "id": "479707489244434432"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo com mais 'likes' no Facebook que Messi e Casillas juntos http://t.co/UpynrgMhTd", 
        "created_at": "2014-06-19T19:36:33Z", 
        "id": "479709339481939968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje com Portugal! @VivaRonaldo  http://t.co/OhBLE1S677", 
        "created_at": "2014-06-19T19:38:36Z", 
        "id": "479709854131838976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo trains with a knee strap. #POR http://t.co/r9ozyYvdLU", 
        "created_at": "2014-06-19T19:39:28Z", 
        "id": "479710072567005184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo enters the pitch for daily training. #POR http://t.co/6rvdCcnqBb", 
        "created_at": "2014-06-19T19:39:32Z", 
        "id": "479710087477755905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Maybe someone's ehh don't like me but because maybe I'm to good I don't know why\" -Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T19:42:56Z", 
        "id": "479710944449150976"
    }, 
    {
        "text": "Mundial 2014. Ronaldo \u00e9 o capit\u00e3o com mais apoio na bancada digital http://t.co/vy94SQXha2", 
        "created_at": "2014-06-19T19:47:32Z", 
        "id": "479712103277027328"
    }, 
    {
        "text": "i love cristiano ronaldo in this fic omfg", 
        "created_at": "2014-06-19T19:49:51Z", 
        "id": "479712684351709184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Cristiano Ronaldo !  #Respect http://t.co/vAE22hnLIr", 
        "created_at": "2014-06-19T19:50:10Z", 
        "id": "479712763863113728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Cristiano Ronaldo !  #Respect http://t.co/vAE22hnLIr", 
        "created_at": "2014-06-19T19:50:35Z", 
        "id": "479712870511689729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Cristiano Ronaldo !  #Respect http://t.co/vAE22hnLIr", 
        "created_at": "2014-06-19T19:50:36Z", 
        "id": "479712872399134720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T19:58:15Z", 
        "id": "479714799249809408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutballTweets: Cristiano Ronaldo !  #Respect http://t.co/vAE22hnLIr", 
        "created_at": "2014-06-19T20:03:43Z", 
        "id": "479716173303791617"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T20:03:53Z", 
        "id": "479716215603339264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T20:04:05Z", 
        "id": "479716265574293504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  idol follow me!! Ronaldo the best!\u2665", 
        "created_at": "2014-06-19T20:05:49Z", 
        "id": "479716705661616128"
    }, 
    {
        "text": "Foto de decima_real_madrid: Sergio ;) #CristianoRonaldo #Ronaldo #Cristiano #CR7 #realmadrid #halamadrid... http://t.co/VDys5AOuI9", 
        "created_at": "2014-06-19T20:06:00Z", 
        "id": "479716751286878208"
    }, 
    {
        "text": "Foto de decima_real_madrid: CR7 #CristianoRonaldo #Ronaldo #Cristiano #CR7 #realmadrid #halamadrid #football... http://t.co/ZQC7m0gNRr", 
        "created_at": "2014-06-19T20:06:56Z", 
        "id": "479716984720871424"
    }, 
    {
        "text": "O uruguay vai \u00e0 baliza e falha, falha.. S\u00f3 penso que se o Ronaldo tivesse metade destas oportunidades \ud83d\ude2a", 
        "created_at": "2014-06-19T20:10:10Z", 
        "id": "479717797086638080"
    }, 
    {
        "text": "Alimenta-te da Press\u00e3o (O Quarto Mandamento de Cristiano Ronaldo CR7 Para o Sucesso) Ler Aqui: http://t.co/WBtNkt7L5o http://t.co/SqOCH9Au5M", 
        "created_at": "2014-06-19T20:10:31Z", 
        "id": "479717888107249664"
    }, 
    {
        "text": "Alimenta-te da Press\u00e3o (O Quarto Mandamento de Cristiano Ronaldo CR7 Para o Sucesso) Ler Aqui: http://t.co/WBtNkt7L5o http://t.co/u1kUc1cXeT", 
        "created_at": "2014-06-19T20:10:33Z", 
        "id": "479717892997799937"
    }, 
    {
        "text": "[CR7] Ronaldo: Algo Forte http://t.co/xe93zVBFNy", 
        "created_at": "2014-06-19T20:11:02Z", 
        "id": "479718016960454658"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se entren\u00f3 con total normalidad el d\u00eda de hoy,buena noticiaa! #POR http://t.co/i6fnrz7UP8", 
        "created_at": "2014-06-19T20:14:29Z", 
        "id": "479718882534768640"
    }, 
    {
        "text": "Sim , ja sabemos que o Ronaldo tem 0 caspa.", 
        "created_at": "2014-06-19T20:29:12Z", 
        "id": "479722589943001088"
    }, 
    {
        "text": "Foto de fifaworldcup2k: Ronaldo\u2764\ufe0f #Ronaldo #CR7 #Neymar #worldcup #2014 http://t.co/tqPq91Ig9O", 
        "created_at": "2014-06-19T20:30:09Z", 
        "id": "479722827214766080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ben senin b\u00fcy\u00fck ama \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir hayran\u0131y\u0131m m\u00fcsl\u00fcman\u0131m d\u00fcnyaya adaml\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6ster hadi be ronaldo hadi dostum ne olursun ne olu", 
        "created_at": "2014-06-19T20:34:33Z", 
        "id": "479723936427802625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola cristiano ronaldo eres el mejor jugador soy tu fans1 tkm  eres wuay el mejor", 
        "created_at": "2014-06-19T20:36:26Z", 
        "id": "479724408995459074"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Neymar and Iniesta in (Superslow) Motion http://t.co/YTw1WQjvti", 
        "created_at": "2014-06-19T20:40:14Z", 
        "id": "479725364479283201"
    }, 
    {
        "text": "Su\u00e1rez mais golos que Cristiano Ronaldo esta \u00e9poca.", 
        "created_at": "2014-06-19T20:42:04Z", 
        "id": "479725827920506880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo ronaldo  por favor, siga-me  voc\u00ea \u00e9 um g\u00eanio .. eu te amo", 
        "created_at": "2014-06-19T20:51:54Z", 
        "id": "479728300483706880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Veloso: \"I'm not a doctor, but from what I see, Ronaldo is fine. Today he was training, jumping &amp; shooting - there's not \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T20:52:14Z", 
        "id": "479728386483310592"
    }, 
    {
        "text": "A vida de Ronaldo narrada por Cumberbatch http://t.co/qzELUYyqQV", 
        "created_at": "2014-06-19T20:52:52Z", 
        "id": "479728544113635328"
    }, 
    {
        "text": "RT @bigsoccerheadNY: Messi did it. Suarez just did it. Your turn, Ronaldo.", 
        "created_at": "2014-06-19T20:54:21Z", 
        "id": "479728919273553921"
    }, 
    {
        "text": "Hoping that Ronaldo pulls a Suarez on Sunday", 
        "created_at": "2014-06-19T20:58:19Z", 
        "id": "479729915970195456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is perfect\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2014-06-19T21:00:18Z", 
        "id": "479730413297221633"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o percebo como Portugal deixa ver Ronaldo com gelo no joelho diz Mourinho http://t.co/k3tp7Ysb8b http://t.co/0KA6hjYh6N", 
        "created_at": "2014-06-19T21:05:02Z", 
        "id": "479731605510946816"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo?  @Bbchilling: When you need your top play to step up and he doesn't. I would continue to say this. Rooney is on the decline.\"", 
        "created_at": "2014-06-19T21:06:11Z", 
        "id": "479731895492947968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am your biggest fan yaaseen I wish my dream came through if only I could talk to you #RONALDO", 
        "created_at": "2014-06-19T21:07:14Z", 
        "id": "479732157729230848"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo trained normally in Portugal's training session today. #POR http://t.co/AlAMfnZu2f", 
        "created_at": "2014-06-19T21:11:06Z", 
        "id": "479733131881488385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :Cristiano Ronaldo please don't continue with the World Cup,your career is at stake,as your biggest fan I beg you!", 
        "created_at": "2014-06-19T21:12:31Z", 
        "id": "479733488611237888"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo trained normally in Portugal's training session today. #POR http://t.co/AlAMfnZu2f", 
        "created_at": "2014-06-19T21:14:45Z", 
        "id": "479734052208263169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love youuuuuuuu man your so handsome and your best player in the wolrd", 
        "created_at": "2014-06-19T21:20:42Z", 
        "id": "479735550623350784"
    }, 
    {
        "text": "Que bom, j\u00e1 conhe\u00e7o os primos desconhecidos do ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T21:20:58Z", 
        "id": "479735615349850112"
    }, 
    {
        "text": "Acabei de aprender que Ronaldo n\u00e3o e o \u00faltimo nome do Cristiano", 
        "created_at": "2014-06-19T21:21:00Z", 
        "id": "479735625789501440"
    }, 
    {
        "text": "A vida de Ronaldo narrada por Cumberbatch http://t.co/OgnTiDEkzl (no @espalhafactos)", 
        "created_at": "2014-06-19T21:22:42Z", 
        "id": "479736050323955712"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2014-06-19T21:24:22Z", 
        "id": "479736469314338816"
    }, 
    {
        "text": "@jbx00 @RobertoGiro96 @redhotchilipoop um Gk da altura do Ronaldo...  Hahaha", 
        "created_at": "2014-06-19T21:31:25Z", 
        "id": "479738243525910528"
    }, 
    {
        "text": "RT @exames1: Durante exames sou tipo o Cristiano Ronaldo.. Se n\u00e3o me ajudam, n\u00e3o fa\u00e7o nada de jeito.", 
        "created_at": "2014-06-19T21:32:28Z", 
        "id": "479738510480793600"
    }, 
    {
        "text": "Hoje viajei de avi\u00e3o de Campinas a Manaus. Fiz uma entrevista com Cristiano Ronaldo, que estava no mesmo voo. Amanh\u00e3 n\u00e3o deixem de ler...", 
        "created_at": "2014-06-19T21:36:43Z", 
        "id": "479739581370499072"
    }, 
    {
        "text": "RT @MailSport: Cristiano Ronaldo is all ready to go and we are minutes away from Germany v Portugal http://t.co/YtQRIIZNLz http://t.co/FZvr\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T21:39:23Z", 
        "id": "479740248600354816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | TRAINING http://t.co/q3ipWlEyru", 
        "created_at": "2014-06-19T21:40:27Z", 
        "id": "479740517605847040"
    }, 
    {
        "text": "Nao gosto deste novo anuncio da Linic - o Ronaldo n\u00e3o diz \"olosidade\".", 
        "created_at": "2014-06-19T21:46:33Z", 
        "id": "479742054168551424"
    }, 
    {
        "text": "@TheMindBlowing mas o ronaldo \u00e9 o 7 ://///////////////", 
        "created_at": "2014-06-19T21:49:11Z", 
        "id": "479742714922414080"
    }, 
    {
        "text": "Hadn't seen this yet. Ronaldo!! &lt;3 #POR https://t.co/on5L0KbWdz", 
        "created_at": "2014-06-19T21:50:08Z", 
        "id": "479742954081644544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o: \"On Sunday, Ronaldo will have his.\" #Portugal #POR", 
        "created_at": "2014-06-19T21:56:42Z", 
        "id": "479744606641602561"
    }, 
    {
        "text": "@Farinha19 @Luis_Sobral  Eu acho que joga Beto, Jo\u00e3o P., Bruno, Neto e Ricardo C; William, Raul, Moutinho, Nani, Ronaldo e Eder.", 
        "created_at": "2014-06-19T21:59:57Z", 
        "id": "479745425885626369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, el sexto madridista que repite Trofeo Pichichi http://t.co/wEvqILYTbK #halamadrid http://t.co/FqLDigaoiX\"", 
        "created_at": "2014-06-19T22:00:13Z", 
        "id": "479745494290165760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: porque \u00e9 que os americanos estao a dizer que o ronaldo nao vai jogar no domingo? alguma coisa que eles saibam que eu na\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T22:02:13Z", 
        "id": "479745998244556801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go Ronaldo go !", 
        "created_at": "2014-06-19T22:07:56Z", 
        "id": "479747437079576576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, HALLA MADRID i don t like messi RONALDO IS THE BEST. RONALDO MUSEUM IS THE BEST http://t.co/kuNrOWk1Cj", 
        "created_at": "2014-06-19T22:09:05Z", 
        "id": "479747724905308160"
    }, 
    {
        "text": "Pois.. \u00e9 isso \ud83d\ude02 RT @ EternamenteRM: La \u00fanica esperanza de Portugal se llama Cristiano Ronaldo. http://t.co/VfAKB5MfpL", 
        "created_at": "2014-06-19T22:09:40Z", 
        "id": "479747869814304768"
    }, 
    {
        "text": "@nunotravassos @Farinha19 com Ronaldo nunca ser\u00e3o dez. Portugal est\u00e1 feito para jogar como na Su\u00e9cia. Ponto.", 
        "created_at": "2014-06-19T22:10:44Z", 
        "id": "479748141097693184"
    }, 
    {
        "text": "@catarinatf @sloopd um dos melhores jogadores dos EU n\u00e3o vai jogar, chegou a vez do Ronaldo sambar \ud83d\udc83\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2014-06-19T22:16:09Z", 
        "id": "479749504477184001"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: VIDEO: Nike release a brand new Cristiano Ronaldo cartoon! ' The free-kick '  Watch here: http://t.co/ZtIYxHNTG5  . htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T22:23:13Z", 
        "id": "479751281213710336"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \u00e9 burro em vez de ficar sem caspa devia vend\u00ea-la pq aposto q ficava rico", 
        "created_at": "2014-06-19T22:38:24Z", 
        "id": "479755100492402688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo can you plese come back to united we miss you you was the one that put that one spark in the team", 
        "created_at": "2014-06-19T22:38:24Z", 
        "id": "479755104258904064"
    }, 
    {
        "text": "RT @__silv3r__: O Ronaldo \u00e9 burro em vez de ficar sem caspa devia vend\u00ea-la pq aposto q ficava rico", 
        "created_at": "2014-06-19T22:39:20Z", 
        "id": "479755336182923264"
    }, 
    {
        "text": "Quando era crian\u00e7a pensava que Ronaldinho era o nome que as pessoas queridas chamavam ao Ronaldo", 
        "created_at": "2014-06-19T22:40:06Z", 
        "id": "479755529599057920"
    }, 
    {
        "text": "RT @__silv3r__: O Ronaldo \u00e9 burro em vez de ficar sem caspa devia vend\u00ea-la pq aposto q ficava rico", 
        "created_at": "2014-06-19T22:40:53Z", 
        "id": "479755726295166978"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo fora do mundial,a not\u00edcia:  http://t.co/6GPKwNJJPO", 
        "created_at": "2014-06-19T22:56:17Z", 
        "id": "479759602599600128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7StrongChile I love you cristiano ronaldo you are the best player real madrid portugal and you are the best keep it up", 
        "created_at": "2014-06-19T22:58:17Z", 
        "id": "479760107090092032"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo fora do mundial,a not\u00edcia:  http://t.co/6GPKwNJJPO #JPNvsGRE #Brasil2014", 
        "created_at": "2014-06-19T22:59:39Z", 
        "id": "479760448125149187"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Jornalista portugu\u00eas que referiu Cristiano Ronaldo sem acrescentar \u201co melhor do mundo\u201d j\u00e1 foi despedido", 
        "created_at": "2014-06-19T23:03:43Z", 
        "id": "479761472571338752"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:08:29Z", 
        "id": "479762671852470272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:08:47Z", 
        "id": "479762747685867520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:08:47Z", 
        "id": "479762748109516800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:08:54Z", 
        "id": "479762776647532544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:08:57Z", 
        "id": "479762792598093824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:09:49Z", 
        "id": "479763006809980928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:12:41Z", 
        "id": "479763731610476544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:16:16Z", 
        "id": "479764631590690817"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:19:48Z", 
        "id": "479765519604920320"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Coentr\u00e3o, Hugo Almeida, Veloso lesionados, o Ra\u00fal Meireles j\u00e1 n\u00e3o tem for\u00e7a nas canetas. Paulo... http://t.co/Gec3AaGCMU", 
        "created_at": "2014-06-19T23:20:42Z", 
        "id": "479765746248335361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-06-19T23:22:16Z", 
        "id": "479766140181549056"
    }, 
    {
        "text": "@AX7Diana mas o Ribery n\u00e3o precisa de muito Ele pega, remata O Ronaldo tem a mania que \u00e9 velocista por isso, fode se nas corridas", 
        "created_at": "2014-06-19T23:23:34Z", 
        "id": "479766468947902464"
    }, 
    {
        "text": "RT @ClaudiioMars: @AX7Diana mas o Ribery n\u00e3o precisa de muito Ele pega, remata O Ronaldo tem a mania que \u00e9 velocista por isso, fode se nas \u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T23:25:35Z", 
        "id": "479766977058447360"
    }, 
    {
        "text": "@ClaudiioMars Mesmo a serio. Se o Ronaldo n\u00e3o se tratar bem, daqui a dois anos n\u00e3o joga mais..", 
        "created_at": "2014-06-19T23:26:30Z", 
        "id": "479767208277848064"
    }, 
    {
        "text": "@Lady_Mitsuki which ones did offend you tho? the ones about ronaldo?^^", 
        "created_at": "2014-06-19T23:29:45Z", 
        "id": "479768025621860352"
    }, 
    {
        "text": "@Lady_Mitsuki yes i understand.. but for us germans it's a running gag to post pictures of crying ronaldo.. cuz we once won against PT and", 
        "created_at": "2014-06-19T23:33:35Z", 
        "id": "479768989087068160"
    }, 
    {
        "text": "Foto de xlr8_dj_7: Deep #ronaldo#true http://t.co/TZc8j84VaA", 
        "created_at": "2014-06-19T23:34:22Z", 
        "id": "479769187233968128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se vc n\u00e3o imsisti\u00e7e te juro queu iria te inventar !! portugal perdeu vc continua sendo meu idolo Mundial esque\u00e7er jamais", 
        "created_at": "2014-06-19T23:40:06Z", 
        "id": "479770628317536256"
    }, 
    {
        "text": "RT @comedyandtruth: The scoreboard may say Germany is winning but Portugal has Ronaldo so who is the real winner here http://t.co/XLyvC77ABL", 
        "created_at": "2014-06-19T23:40:32Z", 
        "id": "479770740045393923"
    }, 
    {
        "text": "@Lady_Mitsuki a huge ronaldo fan when i was a teenager ^^", 
        "created_at": "2014-06-19T23:43:32Z", 
        "id": "479771492767780865"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in training #POR http://t.co/L4vm9cyCid", 
        "created_at": "2014-06-19T23:44:53Z", 
        "id": "479771832678367232"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 agora! Chama o Ronaldo para marcar!", 
        "created_at": "2014-06-19T23:46:44Z", 
        "id": "479772301018542080"
    }, 
    {
        "text": "RT @PurelyFootball: VIDEO: Game of thrones , world cup version with Messi , Ronaldo and Zlatan!! This is brilliant!  #WorldCup   Watch: htt\u2026", 
        "created_at": "2014-06-19T23:49:37Z", 
        "id": "479773025999785986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dungs   \"@MentionSimi: #MizoneBrazil rooney atau ronaldo?\"", 
        "created_at": "2014-06-19T23:54:44Z", 
        "id": "479774310471434242"
    }
]