[
    {
        "text": "@Cristiano Eu te adoro, \u00f3 rei, Cristiano Ronaldo e espero que a interven\u00e7\u00e3o do Isl\u00e3 para receitas completas Por favor, responda por favor.", 
        "created_at": "2014-09-09T00:07:42Z", 
        "id": "509130991596994562"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo vou falar em portugu\u00eas voc\u00ea \u00e9 o meu maior idolo se voc\u00ea me seguir ser\u00e1 uma grande honra voc\u00ea \u00e9 o meu idolo", 
        "created_at": "2014-09-09T00:53:31Z", 
        "id": "509142523970064384"
    }, 
    {
        "text": "Daniela Dantas, Andr\u00e9 Ferreira, Ana Margarida Ferreira, Amo O Ronaldo, Mauro Coelho http://t.co/6wxA8dzG8O", 
        "created_at": "2014-09-09T01:27:42Z", 
        "id": "509151124436553728"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano - #CR7 #Ronaldo #RealMadrid by arfooty http://t.co/MGk0w8uIa8", 
        "created_at": "2014-09-09T01:37:37Z", 
        "id": "509153621624492032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Total_Futbol_: Cristiano Ronaldo during training. http://t.co/htYweAxR4Y", 
        "created_at": "2014-09-09T02:18:10Z", 
        "id": "509163824340299777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RESPONDE OS F\u00c3 DE NOVO RONALDO", 
        "created_at": "2014-09-09T02:29:04Z", 
        "id": "509166569013133312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Acabei de fazer as minhas previs\u00f5es para o Granada vs Team CR no Viva Ronaldo, e tu? - http://t.co/ZQmCmaLtYF", 
        "created_at": "2014-09-09T02:29:50Z", 
        "id": "509166761439424512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A TROXA  MUDO O USER KERIDA CRISTIANO RONALDO TE RESPONDEU", 
        "created_at": "2014-09-09T02:39:32Z", 
        "id": "509169201639350272"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano . Melhor do mundo! #portugal #Soccer #likes #futebool #cr7 #crack #ronaldo by paixaofutebol http://t.co/iB98RHwvmr", 
        "created_at": "2014-09-09T03:13:22Z", 
        "id": "509177717057933312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo, moro no Brasil , e quero dizer que sou muito sua f\u00e3 ! Eu te amo muito mesmo ! Bjs", 
        "created_at": "2014-09-09T04:25:03Z", 
        "id": "509195755501150208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1 Is Ronaldo ir\u00e1 se mover para Paris St Germain, ou ficar no Real Madrid.", 
        "created_at": "2014-09-09T05:10:44Z", 
        "id": "509207255313809408"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano#cristiano#ronaldo#real_madrid#cristianoronaldo#cr7#cfc#ramos#madrid#madridista#hala_madrid#football#fo... http://t.co/MLFZVlywvW", 
        "created_at": "2014-09-09T05:23:40Z", 
        "id": "509210509812699136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/UfHr5lFBz7", 
        "created_at": "2014-09-09T05:38:47Z", 
        "id": "509214310610907136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO DOS SANTOZ..PLEASE FOLLOW ME #BESTinTHEworld", 
        "created_at": "2014-09-09T07:28:22Z", 
        "id": "509241890626371584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo back to Manchester United ?", 
        "created_at": "2014-09-09T07:45:20Z", 
        "id": "509246158422544384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T07:51:50Z", 
        "id": "509247794260226048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T07:53:47Z", 
        "id": "509248286679900160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T07:54:41Z", 
        "id": "509248513784680448"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @nepenthez http://t.co/uOxWEq8cnE FIFA 15 v FIFA 14 - Top 10 FUT PLAYERS w/ Ronaldo, Messi &amp;", 
        "created_at": "2014-09-09T08:39:22Z", 
        "id": "509259755877982210"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo s\u00fcper", 
        "created_at": "2014-09-09T09:18:25Z", 
        "id": "509269585166864384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo double nutmeg against Ireland. What a player. #Class #Playeroftheyear http://t.co/JYEown4TYb", 
        "created_at": "2014-09-09T09:21:59Z", 
        "id": "509270482865356800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano http://t.co/AVRPoonTV6 try this and look like Ronaldo :)", 
        "created_at": "2014-09-09T09:31:07Z", 
        "id": "509272782266724352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano http://t.co/AVRPoonTV6 try this and look like Ronaldo ;)", 
        "created_at": "2014-09-09T09:31:36Z", 
        "id": "509272902643253248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano http://t.co/AVRPoonTV6 try this and look like Ronaldo ;:D", 
        "created_at": "2014-09-09T09:32:29Z", 
        "id": "509273123255222272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T09:40:38Z", 
        "id": "509275176756707328"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Jenson Button \u2018em duelo\u2019 para a marca TAG Heuer http://t.co/dDMs6sUZiY", 
        "created_at": "2014-09-09T09:46:11Z", 
        "id": "509276573862592512"
    }, 
    {
        "text": "#Ambiente #Animais Os filhotes s\u00e3o a quarta ninhada do casal de lontras Mariza e Cristiano Ronaldo e s\u00e3o... http://t.co/vbWsK1INAu", 
        "created_at": "2014-09-09T09:48:19Z", 
        "id": "509277111107190785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, por favor, siga-me", 
        "created_at": "2014-09-09T10:04:12Z", 
        "id": "509281107603644416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T10:44:37Z", 
        "id": "509291276504543232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-09-09T10:47:28Z", 
        "id": "509291993176866816"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pensa investir na hotelaria na Madeira http://t.co/rkuNgLuoTI via @sharethis", 
        "created_at": "2014-09-09T11:06:45Z", 
        "id": "509296849824411648"
    }, 
    {
        "text": "RT @MarianaMalik_1D: o unico portugues do mundo eh sem duvida , o cristiano ronaldo .  #portugueseproblemsnight", 
        "created_at": "2014-09-09T11:07:29Z", 
        "id": "509297032503496704"
    }, 
    {
        "text": "RT @niamystically: #portugueseproblemsnight Cristiano Ronaldo is the only Portuguese human being on Earth", 
        "created_at": "2014-09-09T11:18:59Z", 
        "id": "509299928381009920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I hope the cristiano fifa 14 please  #ronaldo #CristianoRonaldo  #ea #FIFA14", 
        "created_at": "2014-09-09T11:19:38Z", 
        "id": "509300089555148801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're the one who made me play football &lt;3 thank you Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2014-09-09T12:00:23Z", 
        "id": "509310344246730753"
    }, 
    {
        "text": "https://t.co/ZUzOaGlbWG Ronaldo had to join in the crazy japanese ads too but it looks like he refused to make a joke of himself in a way xD", 
        "created_at": "2014-09-09T12:11:10Z", 
        "id": "509313056967774208"
    }, 
    {
        "text": "\"Quem segue a La Liga (o Campeonato Espanhol), acredita que Ronaldo amadureceu como pessoa e atleta desde que... http://t.co/mdYKXOgZJK", 
        "created_at": "2014-09-09T12:16:04Z", 
        "id": "509314292953657345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo your my role  model and my favorite player in the the world and am from the usa", 
        "created_at": "2014-09-09T12:19:02Z", 
        "id": "509315037769768962"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Phil ya ficar com Madrid Ronaldo para todos os f\u00e3s do mundo Vamos ronaldo ronaldo Vamos Vamos Vamos ronaldo ronaldo vamos madrid", 
        "created_at": "2014-09-09T12:19:16Z", 
        "id": "509315097794473984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO training @realmadrid  with @Nike MERCURIAL SUPERFLY IV electric green #VIVA #RONALDO #HALA #MADRID http://t.co/fHNpZkcVvT", 
        "created_at": "2014-09-09T12:19:47Z", 
        "id": "509315227108642817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO fantastic art work #VIVA #RONALDO #CR7 @realmadriden @realmadrid @Nike @nikefootball @nikesoccer http://t.co/uUL2sOKq1y", 
        "created_at": "2014-09-09T12:24:58Z", 
        "id": "509316529993687041"
    }, 
    {
        "text": "RT @TransferSources: Cristiano Ronaldo is 'on track' to join \u00c1ngel Di Mar\u00eda and Radamel Falcao at Manchester United next summer.", 
        "created_at": "2014-09-09T12:40:16Z", 
        "id": "509320382902730753"
    }, 
    {
        "text": "RT @TransferSources: Cristiano Ronaldo is 'on track' to join \u00c1ngel Di Mar\u00eda and Radamel Falcao at Manchester United next summer.", 
        "created_at": "2014-09-09T12:42:03Z", 
        "id": "509320832783761408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea pode me ouvir Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T12:55:03Z", 
        "id": "509324103510020096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/esjjFdHWhs http://t.co/IA9jqAl9KA", 
        "created_at": "2014-09-09T12:56:47Z", 
        "id": "509324537851572226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, por favor n\u00e3o deixe", 
        "created_at": "2014-09-09T13:00:26Z", 
        "id": "509325456361791488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/VoewnyjMDo http://t.co/88AvPAKMmu", 
        "created_at": "2014-09-09T13:03:49Z", 
        "id": "509326306853793792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo N\u00e3o vai sozinho N\u00e3o me deixe sozinho", 
        "created_at": "2014-09-09T13:05:04Z", 
        "id": "509326624706142208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/b2p6ct0fGF http://t.co/IBtAa6Pnjm", 
        "created_at": "2014-09-09T13:06:18Z", 
        "id": "509326935277993987"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/9laOg6jjr3 http://t.co/bomeKqElMM", 
        "created_at": "2014-09-09T13:07:15Z", 
        "id": "509327171144646658"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/2u3nNHrBe2 http://t.co/peN0i8syD3", 
        "created_at": "2014-09-09T13:07:20Z", 
        "id": "509327193110245376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/RL28BoFOrh http://t.co/e2NUw2ThGG", 
        "created_at": "2014-09-09T13:07:27Z", 
        "id": "509327224391356416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/z54hDXL4yA http://t.co/Xb6SLG2X22", 
        "created_at": "2014-09-09T13:08:28Z", 
        "id": "509327480902414336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/YM0ueAgZae http://t.co/j1eCiTwgq2", 
        "created_at": "2014-09-09T13:09:14Z", 
        "id": "509327673836208128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/x0GQQCpV3z http://t.co/xZHgu01jZd", 
        "created_at": "2014-09-09T13:12:40Z", 
        "id": "509328537451782144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/7dELtPsCUg http://t.co/nuJH3u0Wed", 
        "created_at": "2014-09-09T13:14:02Z", 
        "id": "509328878226378752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 \u00e2\u0097\u0084Dribbles Vs Skills\u00e2\u0096\u00ba (No buts) Teo CRiettrade;   http://t.co/EI1J4qUQaF http://t.co/vsKEyqV5Ie", 
        "created_at": "2014-09-09T13:15:49Z", 
        "id": "509329327826432000"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Com Cristiano Ronaldo tinha sido igual\" http://t.co/REKnjwJTh9 #desporto", 
        "created_at": "2014-09-09T13:22:10Z", 
        "id": "509330926526939136"
    }, 
    {
        "text": "RT @TransferSources: Cristiano Ronaldo is 'on track' to join \u00c1ngel Di Mar\u00eda and Radamel Falcao at Manchester United next summer.", 
        "created_at": "2014-09-09T13:34:52Z", 
        "id": "509334124302446592"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@TransferSources: Cristiano Ronaldo is 'on track' to join \u00c1ngel Di Mar\u00eda and Radamel Falcao at Manchester United next summer.\u201d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2014-09-09T13:35:08Z", 
        "id": "509334190908002304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T13:37:16Z", 
        "id": "509334725312262144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te amo ronaldo...", 
        "created_at": "2014-09-09T13:42:49Z", 
        "id": "509336123525857280"
    }, 
    {
        "text": "Lontra Cristiano Ronaldo teve um filho mas lontra CR7 recusa dizer o nome da m\u00e3e: ...do beb\u00e9 lontra Cristianinho... http://t.co/qtSuYUzaXg", 
        "created_at": "2014-09-09T13:57:43Z", 
        "id": "509339873430753282"
    }, 
    {
        "text": "Lontra Cristiano Ronaldo teve um filho mas lontra CR7 recusa dizer o nome da m\u00e3e: ...do beb\u00e9 lontra Cristianinho... http://t.co/pyQWjVZ7Nb", 
        "created_at": "2014-09-09T13:57:47Z", 
        "id": "509339890094317568"
    }, 
    {
        "text": "Lontra Cristiano Ronaldo teve um filho mas lontra CR7 recusa dizer o nome da m\u00e3e: ...do beb\u00e9 lontra Cristianinho... http://t.co/NmShNC41Rx", 
        "created_at": "2014-09-09T13:57:50Z", 
        "id": "509339903889776640"
    }, 
    {
        "text": "Lontra Cristiano Ronaldo teve um filho mas lontra CR7 recusa dizer o nome da m\u00e3e do beb\u00e9 lontra Cristianinho:  http://t.co/WyrKRjJAoV", 
        "created_at": "2014-09-09T13:58:57Z", 
        "id": "509340184186347521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano  ronaldo  sos  mi  gran  jugador  preferido", 
        "created_at": "2014-09-09T14:13:18Z", 
        "id": "509343795637665792"
    }, 
    {
        "text": "Ingleses insistem na possibilidade de Ronaldo rumar a Old Trafford  #CR7 #RealMadrid #ManchesterUnited http://t.co/0G9aDJ3Wbz", 
        "created_at": "2014-09-09T14:15:55Z", 
        "id": "509344453514256384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2014-09-09T14:17:53Z", 
        "id": "509344946449440768"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ingleses insistem na possibilidade de Ronaldo rumar a Old Trafford http://t.co/9hTxFsOkX5 #desporto", 
        "created_at": "2014-09-09T14:45:58Z", 
        "id": "509352014954778624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T14:48:51Z", 
        "id": "509352742607794176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano muy biem ronaldo por fin escribes en espa\u00f1ol.se agradece .saludos  besinho", 
        "created_at": "2014-09-09T14:49:29Z", 
        "id": "509352900720881664"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 trabalha com bola - Portugu\u00eas prepara-se para poder jogar o d\u00e9rbi do fim-de-semana http://t.co/yeG2w0XoR8", 
        "created_at": "2014-09-09T15:12:43Z", 
        "id": "509358749468069888"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo zanga-se com Di Maria no treino antes deste sair para o MU http://t.co/3XsqLvpBCO", 
        "created_at": "2014-09-09T15:18:55Z", 
        "id": "509360308109205504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T15:22:34Z", 
        "id": "509361226522980353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My idol please don't go away from real madrid :'( :'( cristiano ronaldo my idol my idol my idol", 
        "created_at": "2014-09-09T15:26:40Z", 
        "id": "509362258548654080"
    }, 
    {
        "text": "Mexicana bonita desorienta Ronaldo durante uma entrevista! (V\u00eddeo) http://t.co/Pn7jiWiafQ", 
        "created_at": "2014-09-09T15:29:06Z", 
        "id": "509362872393011200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo is not there instead by anyone...", 
        "created_at": "2014-09-09T15:39:54Z", 
        "id": "509365589907755009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the most hardworking footballer in the world #RESPECT #LEGEND. http://t.co/EPJAS1HI1E", 
        "created_at": "2014-09-09T15:45:46Z", 
        "id": "509367063035379712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo i love you p.s. no homo", 
        "created_at": "2014-09-09T15:50:11Z", 
        "id": "509368174857711616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we need Ronaldo back at @ManUtd_Es #whataplayer", 
        "created_at": "2014-09-09T15:54:54Z", 
        "id": "509369363787694080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo \u00df\u00ed\u00dd\u00df", 
        "created_at": "2014-09-09T16:25:00Z", 
        "id": "509376936997429248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo mau di tukar dengan Radamel @falcao ? Are Fucking Kidding me ? Its awsome ...", 
        "created_at": "2014-09-09T16:38:14Z", 
        "id": "509380268046974976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@unitedarmyfc: Demi Falcao real madrid mau lepas Ronaldo? ..... Selamat beristirahat teman.... http://t.co/FFRR5xq8CV\"", 
        "created_at": "2014-09-09T16:49:12Z", 
        "id": "509383030373634048"
    }, 
    {
        "text": "Hazard poder\u00e1 substituir Ronaldo no Real Madrid http://t.co/IQpAYVyUDn http://t.co/1kW9somC61", 
        "created_at": "2014-09-09T17:09:18Z", 
        "id": "509388088213139456"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Hazard poder\u00e1 substituir Ronaldo no Real Madrid http://t.co/Q7e8z2zdnY #desporto", 
        "created_at": "2014-09-09T17:10:27Z", 
        "id": "509388377871765504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please answer me, my love I love you ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T17:17:46Z", 
        "id": "509390217921720320"
    }, 
    {
        "text": "MUNDIAL 2014 - Quando Ronaldo fala ou entra mosca ou sai asneira http://t.co/GyjqrWftrs", 
        "created_at": "2014-09-09T17:22:53Z", 
        "id": "509391506462232576"
    }, 
    {
        "text": "MUNDIAL 2014 - Quando Ronaldo fala ou entra mosca ou sai asneira http://t.co/MIMWcWPcUF", 
        "created_at": "2014-09-09T17:23:14Z", 
        "id": "509391594563592192"
    }, 
    {
        "text": "MUNDIAL 2014 - Quando Ronaldo fala ou entra mosca ou sai asneira http://t.co/FjJQ5YBo2e", 
        "created_at": "2014-09-09T17:23:24Z", 
        "id": "509391634132647936"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 trabalha com bola  http://t.co/bogURp7vxn", 
        "created_at": "2014-09-09T17:28:19Z", 
        "id": "509392871242600448"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo j\u00e1 trabalha com bola  http://t.co/bogURp7vxn", 
        "created_at": "2014-09-09T17:32:52Z", 
        "id": "509394015473926145"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo integrado no treino do Real Madrid http://t.co/HYboU3JpmH #desporto", 
        "created_at": "2014-09-09T17:43:35Z", 
        "id": "509396714269061121"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo integrado no treino do #RealMadrid: O internacional portugu\u00eas Cristiano Ronaldo... http://t.co/F0GYwgFztK #dnoticias", 
        "created_at": "2014-09-09T17:50:19Z", 
        "id": "509398410219098112"
    }, 
    {
        "text": "Lontra Cristiano Ronaldo teve um filho mas lontra CR7 recusa dizer o nome da m\u00e3e do beb\u00e9 lontra Cristianinho http://t.co/AKu4a0RrLs", 
        "created_at": "2014-09-09T17:53:07Z", 
        "id": "509399115554648064"
    }, 
    {
        "text": "RT @niallshimmer: #portugueseproblemsnight como sou da madeira gosto de convencer as pessoas que sou prima do cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T17:54:35Z", 
        "id": "509399482606563329"
    }, 
    {
        "text": "RT @MeowDePortugal: #portugueseproblemsnight We should change our country's name to Ronaldo because that's the only way people will know wh\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T17:58:37Z", 
        "id": "509400497871388673"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/CaWoSYh7mP", 
        "created_at": "2014-09-09T18:00:15Z", 
        "id": "509400910481854464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/AmbFab061q", 
        "created_at": "2014-09-09T18:00:17Z", 
        "id": "509400918300065792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #cr7underwear #cristianoronaldounderwear #nike #realmadrid ... http://t.co/XaN0doU6mx", 
        "created_at": "2014-09-09T18:00:21Z", 
        "id": "509400934620069888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo! :) http://t.co/82TCC0JYWU", 
        "created_at": "2014-09-09T18:01:58Z", 
        "id": "509401339651428352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu to amol Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T18:01:59Z", 
        "id": "509401345443786752"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo integrado no treino do Real Madrid http://t.co/K8q9GBLBnz", 
        "created_at": "2014-09-09T18:05:03Z", 
        "id": "509402116255805440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 treinou hoje no Real Madrid http://t.co/ef6YtOALc2 via @sharethis", 
        "created_at": "2014-09-09T18:05:13Z", 
        "id": "509402156923752448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se incorpora al grupo en la segunda sesi\u00f3n de la semana #HalaMadrid http://t.co/30gzzbGWrR", 
        "created_at": "2014-09-09T18:10:34Z", 
        "id": "509403506730881024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo joins the group in the second session of the week #HalaMadrid http://t.co/jPei9rUceS", 
        "created_at": "2014-09-09T18:10:59Z", 
        "id": "509403607780057088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se incorpor\u00f3 al grupo en la segunda sesi\u00f3n de la semana http://t.co/trWzYQ8gRL", 
        "created_at": "2014-09-09T18:20:19Z", 
        "id": "509405958771310593"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 treina sem limita\u00e7\u00f5es http://t.co/nq6RmzjTbs", 
        "created_at": "2014-09-09T18:25:16Z", 
        "id": "509407206307921921"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo sem limita\u00e7\u00f5es no treino dos merengues http://t.co/vphEGLROmB #desporto", 
        "created_at": "2014-09-09T18:30:55Z", 
        "id": "509408626134368257"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo j\u00e1 treinou sem limita\u00e7\u00f5es com d\u00e9rbi na mira http://t.co/zv1DHecbzB #desporto", 
        "created_at": "2014-09-09T18:49:42Z", 
        "id": "509413355182764032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se incorpora al grupo en la segunda sesi\u00f3n de la semana #HalaMadrid http://t.co/h2BImFwxsS", 
        "created_at": "2014-09-09T19:03:28Z", 
        "id": "509416816176017408"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo j\u00e1 treina sem limita\u00e7\u00f5es http://t.co/Zycbs3QAe9 #desporto", 
        "created_at": "2014-09-09T19:06:51Z", 
        "id": "509417667053092864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano#cristiano#ronaldo#real_madrid#cristianoronaldo#cr7#cfc#ramos#madrid#madridista#hala_madrid#football#fo... http://t.co/uLSuYaH5az", 
        "created_at": "2014-09-09T19:14:40Z", 
        "id": "509419636916776960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya prepara el derbi madrile\u00f1o con el grupo @realmadrid http://t.co/VdgSyjdTqu", 
        "created_at": "2014-09-09T19:24:57Z", 
        "id": "509422224580050944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo se incorpora al grupo en la segunda sesi\u00f3n de la semana / Cristiano\u2026 http://t.co/pfPBUf2i9r", 
        "created_at": "2014-09-09T19:30:59Z", 
        "id": "509423743740153857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \u277c I'm crazy me - \u277c\u2764", 
        "created_at": "2014-09-09T19:31:42Z", 
        "id": "509423922647810048"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo se incorpora al grupo en la segunda sesi\u00f3n de la semana / Cristiano\u2026 http://t.co/iG0qE8bqqp", 
        "created_at": "2014-09-09T19:32:32Z", 
        "id": "509424132719915008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mi idolo cristiano ronaldo para mi el mejor jugador del mundo y dentro de un poco te vere en el madrid y tal vez jugaremos juntos", 
        "created_at": "2014-09-09T19:34:00Z", 
        "id": "509424500543594497"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristiano #training #entrenamiento #halamadrid #realmadrid #valdebebas realmadrid #Hala... http://t.co/cvRy3yvZDo", 
        "created_at": "2014-09-09T19:34:31Z", 
        "id": "509424630315356160"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristiano #training #entrenamiento #halamadrid #realmadrid #valdebebas http://t.co/eKkb6aP5vg", 
        "created_at": "2014-09-09T19:45:28Z", 
        "id": "509427389102043136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Ronaldo http://t.co/MaiLzdhBw8", 
        "created_at": "2014-09-09T19:45:39Z", 
        "id": "509427434710904833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2014-09-09T19:46:28Z", 
        "id": "509427637752582144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i have just entered my predictions for R. Madrid - A. Madrid on #VivaRonaldo. What about you?... http://t.co/8DV1jhQOVn", 
        "created_at": "2014-09-09T19:48:23Z", 
        "id": "509428122014740482"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T19:48:51Z", 
        "id": "509428237966249985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/3AEv30iwCO", 
        "created_at": "2014-09-09T19:49:59Z", 
        "id": "509428521983561728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Ronaldo http://t.co/MaiLzdhBw8", 
        "created_at": "2014-09-09T19:50:03Z", 
        "id": "509428542065897472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Ronaldo http://t.co/MaiLzdhBw8", 
        "created_at": "2014-09-09T19:52:16Z", 
        "id": "509429097777610752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  quiero un short igual al de cristian\u00f3 Ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T20:14:37Z", 
        "id": "509434722448330752"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #cristiano #training #halamadrid #realmadrid by new_cristiano_me http://t.co/7CLOemgpyC", 
        "created_at": "2014-09-09T20:23:15Z", 
        "id": "509436897630756864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vs @TeamMessi  #guiness #worldrecord #cr7 #messi #ronaldo http://t.co/SD0kWmW0l9", 
        "created_at": "2014-09-09T20:24:17Z", 
        "id": "509437157195272192"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Lontra Cristiano Ronaldo teve um filho mas lontra CR7 recusa dizer o nome da m\u00e3e do beb\u00e9 lontra Cristianinho http://t.co/AKu4a\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T20:24:51Z", 
        "id": "509437299265142784"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Lontra Cristiano Ronaldo teve um filho mas lontra CR7 recusa dizer o nome da m\u00e3e do beb\u00e9 lontra Cristianinho http://t.co/AKu4a\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T20:26:04Z", 
        "id": "509437604933029889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ENORME! #CR7 #RESPECT", 
        "created_at": "2014-09-09T20:42:15Z", 
        "id": "509441675643465729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Ronaldo http://t.co/MaiLzdhBw8", 
        "created_at": "2014-09-09T20:42:28Z", 
        "id": "509441731276701698"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se incorpora al grupo en la segunda sesi\u00f3n de la semana #HalaMadrid http://t.co/yEHFB4XkZQ", 
        "created_at": "2014-09-09T21:08:47Z", 
        "id": "509448355286503425"
    }, 
    {
        "text": "Tudo para agradar ao menino RT @TSBible Gareth Bale doing the Ronaldo celebration http://t.co/p7oLnVZ0QO", 
        "created_at": "2014-09-09T21:10:32Z", 
        "id": "509448793977147392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo joins the group in the second session of the week #HalaMadrid http://t.co/o2B4bkMnuu", 
        "created_at": "2014-09-09T21:12:54Z", 
        "id": "509449389383757824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano have a word with the kid yeah? Gareth Bale doing the Ronaldo celebration http://t.co/bGX5BRBmDm\u201d", 
        "created_at": "2014-09-09T21:14:57Z", 
        "id": "509449906353106944"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Lontra Cristiano Ronaldo teve um filho mas lontra CR7 recusa dizer o nome da m\u00e3e do beb\u00e9 lontra Cristianinho http://t.co/AKu4a\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T21:15:21Z", 
        "id": "509450007997861888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo also picked up a knee injury in yesterday's match. Hope he gets well deserved time to rest up now - he's had a lo\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T21:15:22Z", 
        "id": "509450011407814656"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Agent Fuels @ManUtd Return Talk #mufc http://t.co/2YrFRJ87Sc", 
        "created_at": "2014-09-09T21:19:57Z", 
        "id": "509451165554077696"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Most Liga goals since 2011/2012: Lionel Messi 126 - Cristiano Ronaldo 112 - Radamel Falcao 52 #fcblive [via whoscored talks\u2026", 
        "created_at": "2014-09-09T21:22:53Z", 
        "id": "509451904515325953"
    }, 
    {
        "text": "@sergiolavos mas com o henrique monteiro no painel n\u00e3o era dificil. ele \u00e9 o cristiano ronaldo do spin manhoso", 
        "created_at": "2014-09-09T21:45:34Z", 
        "id": "509457612606545920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya prepara el derbi madrile\u00f1o junto a @jamesdrodriguez http://t.co/cAZtqWqVzV", 
        "created_at": "2014-09-09T21:48:29Z", 
        "id": "509458344034041856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove yuo ronaldo am from iraq", 
        "created_at": "2014-09-09T21:50:05Z", 
        "id": "509458750088835072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo casi no tuitea. Y no s\u00e9 por qu\u00e9 ser\u00e1... http://t.co/AfDinQpWT2", 
        "created_at": "2014-09-09T22:15:02Z", 
        "id": "509465026952839168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano soy cule pero se admitir que eres de los mejores y tambi\u00e9n para mi  y cuando te llevas te extra\u00f1aremos VAMOS CRISTIANO RONALDO!:)", 
        "created_at": "2014-09-09T22:29:24Z", 
        "id": "509468641927397376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano el Ronaldo el mejor jugador", 
        "created_at": "2014-09-09T22:33:34Z", 
        "id": "509469691640020992"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de regresso aos relvados #Ronaldo #CR7 http://t.co/aHOsCWGwhg", 
        "created_at": "2014-09-09T22:38:46Z", 
        "id": "509470998128001024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu te amo Cristiano Ronaldo e voc\u00ea vai para o Manchester United", 
        "created_at": "2014-09-09T22:46:38Z", 
        "id": "509472979231596544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2014-09-09T22:48:37Z", 
        "id": "509473479570116608"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo de regresso aos relvados http://t.co/aatPHT6GM3 #desporto", 
        "created_at": "2014-09-09T23:12:17Z", 
        "id": "509479434814910464"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Gola\u00e7o de #Bale e festejo \u00e0... #Ronaldo http://t.co/NpH1Uwdslr", 
        "created_at": "2014-09-09T23:13:08Z", 
        "id": "509479648934502400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Gola\u00e7o de #Bale e festejo \u00e0... #Ronaldo http://t.co/NpH1Uwdslr", 
        "created_at": "2014-09-09T23:13:17Z", 
        "id": "509479685945061376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Gola\u00e7o de #Bale e festejo \u00e0... #Ronaldo http://t.co/NpH1Uwdslr", 
        "created_at": "2014-09-09T23:14:51Z", 
        "id": "509480078787743744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Gola\u00e7o de #Bale e festejo \u00e0... #Ronaldo http://t.co/NpH1Uwdslr", 
        "created_at": "2014-09-09T23:15:39Z", 
        "id": "509480282291179520"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/A5OFmJcuUq real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2014-09-09T23:17:35Z", 
        "id": "509480770063187968"
    }, 
    {
        "text": "@Record_Portugal videojogos - #Ronaldo \u00e9 o melhor jogador do #PES15", 
        "created_at": "2014-09-09T23:29:10Z", 
        "id": "509483683305512960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se incorpora al grupo en la segunda sesi\u00f3n de la semana. #RealMadrid", 
        "created_at": "2014-09-09T23:47:33Z", 
        "id": "509488310784622592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo Sou seu f\u00e3 n\u00famero Voc\u00ea \u00e9 o orgulho Do Real Madrid e da Sele\u00e7\u00e3o portuguesa .. meu melhor sonho \u00e9 Conhecer VOC\u00ca", 
        "created_at": "2014-09-09T23:51:05Z", 
        "id": "509489200564289536"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo e Gareth Bale v\u00e3o entrar em campo agora, abra\u00e7o kkkkk @lh_netto http://t.co/5uDeETqytl", 
        "created_at": "2014-09-09T23:52:00Z", 
        "id": "509489427492896768"
    }
]