[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo super\u00f3 a Ra\u00fal como m\u00e1ximo goleador en competiciones europeas. http://t.co/oqYaktjkv4 http://t.co/kjx1zX7VzG", 
        "created_at": "2015-03-11T00:00:12Z", 
        "id": "575446085524566016"
    }, 
    {
        "text": "O Twitter n\u00e3o est\u00e1 a deixar-me postar sobre o Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-03-11T00:00:53Z", 
        "id": "575446257306636288"
    }, 
    {
        "text": "RT @identifyurDaddy: Ronaldo will never let Ur troll be great.", 
        "created_at": "2015-03-11T00:01:08Z", 
        "id": "575446319529000960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Adewale02: Ronaldo. God bless u", 
        "created_at": "2015-03-11T00:04:28Z", 
        "id": "575447157810929664"
    }, 
    {
        "text": "Vejo um Cristiano Ronaldo ou um Mourinho em cada Produto que Estamos a Exportar. \u25b2 #Portograal #NovaPortugalidade", 
        "created_at": "2015-03-11T00:07:43Z", 
        "id": "575447976715247616"
    }, 
    {
        "text": "Os golos de Ronaldo que destronaram Messi e Raul http://t.co/5jdEeKToin http://t.co/2IFFNwN2HI", 
        "created_at": "2015-03-11T00:08:28Z", 
        "id": "575448165228412928"
    }, 
    {
        "text": "Os adeptos assobios e o Ronaldo boicota os jornalistas? At\u00e3o?!", 
        "created_at": "2015-03-11T00:12:20Z", 
        "id": "575449140013891585"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: De Ronaldo Caiado para Aloysio Nunes. Ou: Quem far\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o de verdade?  http://t.co/i9IVIrpS3k", 
        "created_at": "2015-03-11T00:12:25Z", 
        "id": "575449158225563651"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Os golos de Ronaldo que destronaram Messi e Raul http://t.co/5jdEeKToin http://t.co/2IFFNwN2HI", 
        "created_at": "2015-03-11T00:12:46Z", 
        "id": "575449248986083329"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tamb\u00e9m est\u00e1 em blackout agora... muito sportinguista da parte dele.", 
        "created_at": "2015-03-11T00:13:50Z", 
        "id": "575449514477158400"
    }, 
    {
        "text": "Os adeptos assobiam e o Ronaldo boicota os jornalistas? At\u00e3o?!", 
        "created_at": "2015-03-11T00:13:53Z", 
        "id": "575449529849270272"
    }, 
    {
        "text": "@PGCabaco @chrismd10 @NepentheZ @ZwebackHD @futheadsite @Nick28T @TwoSyncOfficial forget ronaldo you got the lord!!!! http://t.co/ZuqxKTtr2B", 
        "created_at": "2015-03-11T00:16:39Z", 
        "id": "575450223096426496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo na atual edi\u00e7\u00e3o da Champions League:  - 8 jogos - 8 gols - 3 assist\u00eancias   http://t.co/td1QmKkUoc", 
        "created_at": "2015-03-11T00:24:12Z", 
        "id": "575452125297147904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el madridismo en carne propia!! \u00a1\u00a1ENORMEEE COMANDANTE!! #HalaRonaldo! &amp; #HalaMadrid! http://t.co/oqF49ahsGP", 
        "created_at": "2015-03-11T00:24:34Z", 
        "id": "575452217286656000"
    }, 
    {
        "text": "@meninareis s\u00e3o meninos para colocar o Ronaldo e os seus n\u00fameros.", 
        "created_at": "2015-03-11T00:24:37Z", 
        "id": "575452231085883392"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Os golos de Ronaldo que destronaram Messi e Raul http://t.co/5jdEeKToin http://t.co/2IFFNwN2HI", 
        "created_at": "2015-03-11T00:24:39Z", 
        "id": "575452239277387779"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: De Ronaldo Caiado para Aloysio Nunes. Ou: Quem far\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o de verdade?  http://t.co/i9IVIrpS3k", 
        "created_at": "2015-03-11T00:35:20Z", 
        "id": "575454926186283008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo breaks Raul's career goal record in all #UEFA club competitions with 77th, 78th strikes against Schalke\u00a0-  @ESPN", 
        "created_at": "2015-03-11T00:35:46Z", 
        "id": "575455035783434240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1ximo goleador de la historia en competiciones de clubes de la UEFA. #Crack #Idolo #CR7", 
        "created_at": "2015-03-11T00:37:53Z", 
        "id": "575455568455827456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y su molestia tras caer en #ChampionsLeague CUALQUIERA \u25ba http://t.co/B4lopzioMk v\u00eda @DTElComercio http://t.co/U5dQkgLt5H", 
        "created_at": "2015-03-11T00:43:42Z", 
        "id": "575457033278742528"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o falo mais at\u00e9 ao final da temporada\u00bb http://t.co/zUNMaXqZ7T #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T00:49:07Z", 
        "id": "575458393793527809"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Ronaldo vai ficar calado http://t.co/JKadQh8EPT  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-11T00:52:09Z", 
        "id": "575459157773393922"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o falo mais at\u00e9 ao final da temporada\u00bb #CristianoRonaldo #RealMadrid http://t.co/3mDbpkiv5I", 
        "created_at": "2015-03-11T00:54:30Z", 
        "id": "575459749447135232"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Equipa de Ronaldo pensa em L\u00facio e em Loco Abreu http://t.co/DJUM66UW70", 
        "created_at": "2015-03-11T00:54:35Z", 
        "id": "575459771010056192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Gracias por estar cuando m\u00e1s hacia falta! Felicidades por el pase a cuartos #ChiringuitoChampions", 
        "created_at": "2015-03-11T01:01:00Z", 
        "id": "575461383665381376"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Brahimi tem 5 golos na Champions e igualou a marca de Jackson esta temporada. Est\u00e1 a um de Ronaldo, tr\u00eas de Messi e quatro d\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T01:01:18Z", 
        "id": "575461462224674816"
    }, 
    {
        "text": "Di Matteo: \u00abCristiano Ronaldo foi a chave da eliminat\u00f3ria\u00bb - T\u00e9cnico italiano mostrou-se orgulhoso pelo desempenho... http://t.co/65wa8OFHMD", 
        "created_at": "2015-03-11T01:02:39Z", 
        "id": "575461799950032896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please ask me", 
        "created_at": "2015-03-11T01:04:45Z", 
        "id": "575462330965753856"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo em blackout at\u00e9 final da \u00e9poca http://t.co/wYVvWoS6vy #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T01:08:31Z", 
        "id": "575463276428947458"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"N\u00e3o voltarei a falar at\u00e9 que acabe a temporada\" https://t.co/nt1j4llxAQ", 
        "created_at": "2015-03-11T01:13:38Z", 
        "id": "575464564914941952"
    }, 
    {
        "text": "RT @LilFox94: Ronaldo a calar os cr\u00edticos", 
        "created_at": "2015-03-11T01:18:28Z", 
        "id": "575465782504648704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo logra el r\u00e9cord en competiciones europeas con 78 dianas. Un verdadero #crack #CR7 http://t.co/yPcgOKe9Xa", 
        "created_at": "2015-03-11T01:22:53Z", 
        "id": "575466892833357824"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Os golos de Ronaldo que destronaram Messi e Raul http://t.co/5jdEeKToin http://t.co/2IFFNwN2HI", 
        "created_at": "2015-03-11T01:26:17Z", 
        "id": "575467747615711233"
    }, 
    {
        "text": "\"@anfirapi Se a Irina se achava feia ao lado de Ronaldo, de certeza que ao meu lado seria a mais bela do mundo!\" at\u00e9 parece, you're a babe", 
        "created_at": "2015-03-11T01:41:53Z", 
        "id": "575471673886953472"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Bis de Ronaldo resgata Real do fundo da mina http://t.co/8NRXv6HWWq", 
        "created_at": "2015-03-11T01:57:03Z", 
        "id": "575475490502279168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Bis de Ronaldo resgata Real do fundo da mina http://t.co/8NRXv6HWWq", 
        "created_at": "2015-03-11T02:00:09Z", 
        "id": "575476269917204481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo supera a @Raultvgonzalez como m\u00e1ximo goleador competiciones europeas http://t.co/j8YySFO1iV http://t.co/rtMsNWcsFQ", 
        "created_at": "2015-03-11T02:12:51Z", 
        "id": "575479465767100418"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo supera a @RaulGonzalez como m\u00e1ximo goleador competiciones europeas #futbol http://t.co/j8YySFO1iV http://t.co/8CvzDE7HvA", 
        "created_at": "2015-03-11T02:14:42Z", 
        "id": "575479933847273472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/kkq1zOWv8y", 
        "created_at": "2015-03-11T02:44:19Z", 
        "id": "575487383908392960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/jRq8IjkjyB", 
        "created_at": "2015-03-11T02:44:25Z", 
        "id": "575487411641147392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te violo mil veces cristiano ronaldo de mi vidaaaaaa", 
        "created_at": "2015-03-11T03:24:24Z", 
        "id": "575497474464444416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: De Ronaldo Caiado para Aloysio Nunes. Ou: Quem far\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o de verdade?  http://t.co/i9IVIrpS3k", 
        "created_at": "2015-03-11T03:28:59Z", 
        "id": "575498628455858177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i am madridista, i hope you can play better like the young ronaldo. Amazing skills, speed sprint, amazing kick.You are the best", 
        "created_at": "2015-03-11T03:34:57Z", 
        "id": "575500128900927488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #HalaMadrid  Congrats Ronaldo on your accomplishments! Gracias por Siempre hacer Historia!! Making History http://t.co/vAUXAetWdO", 
        "created_at": "2015-03-11T04:16:00Z", 
        "id": "575510458528063489"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo bate recorde, Real Madrid perde para o Schalke 04, mas avan\u00e7a na Champions http://t.co/gTJsVetxM4", 
        "created_at": "2015-03-11T04:25:02Z", 
        "id": "575512731064877057"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Cristiano Ronaldo bate recorde, Real Madrid perde para o Schalke 04, mas avan\u00e7a na Champions http://t.co/gTJsVetxM4", 
        "created_at": "2015-03-11T04:25:21Z", 
        "id": "575512812816056320"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Cristiano Ronaldo bate recorde, Real Madrid perde para o Schalke 04, mas avan\u00e7a na Champions http://t.co/gTJsVetxM4", 
        "created_at": "2015-03-11T04:28:45Z", 
        "id": "575513668215042049"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Cristiano Ronaldo bate recorde, Real Madrid perde para o Schalke 04, mas avan\u00e7a na Champions http://t.co/gTJsVetxM4", 
        "created_at": "2015-03-11T04:29:40Z", 
        "id": "575513898524282881"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Cristiano Ronaldo bate recorde, Real Madrid perde para o Schalke 04, mas avan\u00e7a na Champions http://t.co/gTJsVetxM4", 
        "created_at": "2015-03-11T04:33:24Z", 
        "id": "575514837817692160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am a Real Madrid fan for life #halamadrid and a Ronaldo fan too so I have to ask,who is the laziest when you guys do fitness?", 
        "created_at": "2015-03-11T04:37:02Z", 
        "id": "575515750292652032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1ximo goleador de la historia en competiciones de clubes de la UEFA!! #CR7", 
        "created_at": "2015-03-11T04:52:45Z", 
        "id": "575519707756957696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Puasa Bicara", 
        "created_at": "2015-03-11T04:59:35Z", 
        "id": "575521428524691457"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-11T05:18:23Z", 
        "id": "575526158328053760"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo top scorer UEFA Champions League in all time with 78 goals! Congrats my beloved \u00a9\u00ae7 :* #RealMadr\u2026 http://t.co/fYUVDezFnd", 
        "created_at": "2015-03-11T05:23:18Z", 
        "id": "575527397375754240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love Ronaldo \ud83d\ude0d http://t.co/nyCNsV7n3C", 
        "created_at": "2015-03-11T05:49:02Z", 
        "id": "575533869992185857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano well played idol  Bt team lost the match bcz of pure defender  Anyway hala madrid \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Viva ronaldo \ud83d\ude18\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-03-11T05:52:51Z", 
        "id": "575534831251144704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hii you are really of Cristiano Ronaldo? ?", 
        "created_at": "2015-03-11T05:58:39Z", 
        "id": "575536292177514496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid @jensbreed.2 @rickdz_9 @maus @_jim_b @jurre.landskroon #ronaldo #real #madrid #realmadrid #v\u2026 http://t.co/SE1B18cHSv", 
        "created_at": "2015-03-11T06:26:39Z", 
        "id": "575543338008469504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo and Toni Kroos hand over a cheque of \u20ac100,000 to the International Comitee of the Red Cross. http://t.co/kvweGb9TL\"", 
        "created_at": "2015-03-11T06:53:16Z", 
        "id": "575550034877480960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRcbAzt  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-11T07:13:57Z", 
        "id": "575555240491159552"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo torna-se recordista de golos na UEFA no sofrido apuramento do Real Madrid. http://t.co/OtSKYoLi6O", 
        "created_at": "2015-03-11T07:18:40Z", 
        "id": "575556430339653632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the FIRST player in the HISTORY of Real Madrid to score 40+Goals in all competitions in 5 CONSECUTIVE Seasons.", 
        "created_at": "2015-03-11T07:57:39Z", 
        "id": "575566240921575424"
    }, 
    {
        "text": "@PGCabaco no way you just got lord bendtner he goes for 15 mil motm ronaldo goes for discard price", 
        "created_at": "2015-03-11T08:02:15Z", 
        "id": "575567395936464896"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 engra\u00e7ado quando um clube nacional chega aos quartos, ganha 4-0 e tem quase tanto destaque quanto 2 golos do Ronaldo numa derrota do Real", 
        "created_at": "2015-03-11T08:16:15Z", 
        "id": "575570920795959297"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o fala mais com a imprensa at\u00e9 ao final da \u00e9poca http://t.co/GD8QcYbFos http://t.co/n21gwPh7OI", 
        "created_at": "2015-03-11T08:25:50Z", 
        "id": "575573333238005760"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 l\u00edder isolado na Europa, com 78 golos. http://t.co/BNTCmMe80j", 
        "created_at": "2015-03-11T08:26:36Z", 
        "id": "575573525538455552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo helps Madrid as Porto also make it - News - http://t.co/EmUceKW9rN http://t.co/v4h1IoU3JC", 
        "created_at": "2015-03-11T08:41:36Z", 
        "id": "575577300374192128"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em 'blackout' at\u00e9 ao final da \u00e9poca http://t.co/pxRCj5FzBh", 
        "created_at": "2015-03-11T08:55:26Z", 
        "id": "575580780086226944"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em blackout at\u00e9 final da \u00e9poca http://t.co/VaDYrH0djK", 
        "created_at": "2015-03-11T08:55:59Z", 
        "id": "575580920259985408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00d6\u011eRETMEN ATAMASI 47.000 N\u0130SANDA ATANSIN: http://t.co/S2Fmc4I7T5 @Cristiano rtv place Ronaldo for teacher in turkey", 
        "created_at": "2015-03-11T09:01:41Z", 
        "id": "575582354351259648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTweet: Iker Casillas stops Ronaldo and his Real Madrid teammates of leaving the pitch without applauding the fans last night ht\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T09:07:49Z", 
        "id": "575583897582505984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with another record http://t.co/TuIK0xVNSl", 
        "created_at": "2015-03-11T09:11:00Z", 
        "id": "575584698262548480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTweet: Iker Casillas stops Ronaldo and his Real Madrid teammates of leaving the pitch without applauding the fans last night ht\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T09:21:33Z", 
        "id": "575587351398866944"
    }, 
    {
        "text": "@costa_manuel @magalhaes81 sim, mas n\u00e3o ao fim de um jogo! O Messi e o Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o jogavam.", 
        "created_at": "2015-03-11T09:24:15Z", 
        "id": "575588033623420929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A media ban because you and your team are going through a bad run of form?? #growup #ronaldo #mediaban", 
        "created_at": "2015-03-11T09:36:34Z", 
        "id": "575591133943832577"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2665\u2665 #topscorer #Ronaldo #CR7 #Don_ronaldo #Portugu\u00eas #thefirst #thetop  #realmadrid #HalaMadrid by sheko.\u2026 http://t.co/Llqke48CrK", 
        "created_at": "2015-03-11T09:37:47Z", 
        "id": "575591439461122048"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Casillas mandou Ronaldo agradecer aos adeptos http://t.co/BJbLCLWwOl #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T09:40:44Z", 
        "id": "575592180124774400"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abN\u00e3o falo mais esta \u00e9poca\u00bb http://t.co/PGu2yT4oIu #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T09:40:45Z", 
        "id": "575592184180703234"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano great game Ronaldo! RM fights against all odds. Phase &amp; objective completed. #HalaMadrid @CasillasWorld @Benzema @aarbeloa17", 
        "created_at": "2015-03-11T09:45:44Z", 
        "id": "575593438021689344"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportYou: Cristiano Ronaldo, cazado por una c\u00e1mara: \"\u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza!\" http://t.co/mJaFNP50tq  / v\u00eda @casadelfutbol http://t.co/dpnRJ3ZG\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T09:47:23Z", 
        "id": "575593852519739392"
    }, 
    {
        "text": "@nfbp77 no record, no dia seguinte \u00e0 2\u00aa bola de ouro de Ronaldo, a capa era \"Neto perto do Benfica\"", 
        "created_at": "2015-03-11T09:58:36Z", 
        "id": "575596677932937216"
    }, 
    {
        "text": "De resto, o Ronaldo acha que a culpa do Real estar a jogar mal \u00e9 da imprensa. E eu rio-me...muito", 
        "created_at": "2015-03-11T10:02:18Z", 
        "id": "575597609433305088"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Blackout: Ronaldo, por qu\u00e9 te callas? http://t.co/bX6QEzCl0T", 
        "created_at": "2015-03-11T10:08:37Z", 
        "id": "575599197287673856"
    }, 
    {
        "text": "@paula8lopes aquilo \u00e9 capa para lagarto ressabiado! se o real tem ganho a capa seria : ronaldo vinga sporting @aquilespinto", 
        "created_at": "2015-03-11T10:18:56Z", 
        "id": "575601795646513152"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o volto a falar at\u00e9 ao final da temporada\u00bb http://t.co/YNk3gb8KD9 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T10:29:11Z", 
        "id": "575604375197872129"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-11T10:46:55Z", 
        "id": "575608836926541825"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: De Ronaldo Caiado para Aloysio Nunes. Ou: Quem far\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o de verdade?  http://t.co/i9IVIrpS3k", 
        "created_at": "2015-03-11T10:51:51Z", 
        "id": "575610076880314369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-11T10:52:50Z", 
        "id": "575610325921230849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dice que no hablar\u00e1 m\u00e1s al final d... \u2014 Lo hace muy bien! Es debido a Cristiano que todav\u00eda e... http://t.co/C1713ecS0b", 
        "created_at": "2015-03-11T10:56:33Z", 
        "id": "575611262383562753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hii you are really of Cristiano Ronaldo ??", 
        "created_at": "2015-03-11T10:57:13Z", 
        "id": "575611427840524288"
    }, 
    {
        "text": "Casillas mandou Ronaldo agradecer aos adeptos http://t.co/qxEvNCeklH", 
        "created_at": "2015-03-11T10:59:48Z", 
        "id": "575612078322511872"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo turns his back on the media amid Real Madrid\u2019s recent slump http://t.co/gLS50w6nUE", 
        "created_at": "2015-03-11T11:00:16Z", 
        "id": "575612195838394368"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaogoliveira: Casillas mandou Ronaldo agradecer aos adeptos http://t.co/qxEvNCeklH", 
        "created_at": "2015-03-11T11:00:21Z", 
        "id": "575612218127089664"
    }, 
    {
        "text": "um capit\u00e3o a s\u00e9rio RT @joaogoliveira: Casillas mandou Ronaldo agradecer aos adeptos http://t.co/j7MlQkwJ5N", 
        "created_at": "2015-03-11T11:01:32Z", 
        "id": "575612513959739392"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abUma vergonha, uma vergonha...\u00bb http://t.co/kkfyOWNzt9 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T11:13:41Z", 
        "id": "575615571464617985"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo entra em blackout\" looool #S\u00f3cio100Mil", 
        "created_at": "2015-03-11T11:17:54Z", 
        "id": "575616635274461184"
    }, 
    {
        "text": "O @hpalves diz que o \"Fabiano mostrou, literalmente, como estourar \u20ac35 milh\u00f5es\".  Anda o Ronaldo a estourar Ferraris. Isso \u00e9 para meninos", 
        "created_at": "2015-03-11T11:18:17Z", 
        "id": "575616730808057857"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Ronaldo: \u00abUma vergonha, uma vergonha...\u00bb http://t.co/kkfyOWNzt9 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T11:23:23Z", 
        "id": "575618012226678784"
    }, 
    {
        "text": "Ri-me :) RT @HITCtopcorner: Selfie with Ronaldo. (Credit: footballllmemes - Instagram) http://t.co/tJlVkmp59a", 
        "created_at": "2015-03-11T11:24:50Z", 
        "id": "575618378288750592"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaocfrodrigues: Ri-me :) RT @HITCtopcorner: Selfie with Ronaldo. (Credit: footballllmemes - Instagram) http://t.co/tJlVkmp59a", 
        "created_at": "2015-03-11T11:25:10Z", 
        "id": "575618461134688256"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO J\u00c1 EST\u00c1 VENDIDO, SEGUNDO JORNAL!! \u2013 Desporto365 http://t.co/RgJ7mBnMAc", 
        "created_at": "2015-03-11T11:26:20Z", 
        "id": "575618757730648064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Iker Casillas stops Ronaldo and his Real Madrid teammates of leaving the pitch without applauding the fans last night h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T11:27:51Z", 
        "id": "575619136614744064"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaocfrodrigues: Ri-me :) RT @HITCtopcorner: Selfie with Ronaldo. (Credit: footballllmemes - Instagram) http://t.co/tJlVkmp59a", 
        "created_at": "2015-03-11T11:28:00Z", 
        "id": "575619176716439552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el m\u00e1ximo goleador en competiciones europeas de todos los tiempos (78) http://t.co/zAGdQqj0L3", 
        "created_at": "2015-03-11T11:29:29Z", 
        "id": "575619550206558208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-11T11:46:44Z", 
        "id": "575623889264377859"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden  Madridista 3 - 4 Shalke  #Super game yesterday  #Super Ronaldo yesterday", 
        "created_at": "2015-03-11T11:50:10Z", 
        "id": "575624755656720384"
    }, 
    {
        "text": "Durante as pr\u00f3ximas 4 temporadas j\u00e1 temos not\u00edcias p/ todas as semanas. \"Ronaldo ultrapassou Messi na Champions\"; \"Messi ultrapassa Ronaldo\"", 
        "created_at": "2015-03-11T11:58:12Z", 
        "id": "575626776577196033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano your wank and there's only one RONALDO and that's the Fat RONALDO", 
        "created_at": "2015-03-11T12:04:43Z", 
        "id": "575628415916707841"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo passes Messi as Europe's all-time leading goalscorer - http://t.co/XK9Au6knu3 http://t.co/wo3LVTCPka", 
        "created_at": "2015-03-11T12:09:06Z", 
        "id": "575629517189963777"
    }, 
    {
        "text": "\"Que vergonha, que vergonha\", lamentou Ronaldo http://t.co/OudDnWOIJF http://t.co/tdNInEhoxx", 
        "created_at": "2015-03-11T12:27:13Z", 
        "id": "575634076583006208"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abUma vergonha, uma vergonha...\u00bb http://t.co/wJ5rRysMW5", 
        "created_at": "2015-03-11T12:32:34Z", 
        "id": "575635425517158401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-11T12:39:54Z", 
        "id": "575637271254294528"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo anuncia \u201cblackout\u201d http://t.co/DIha6VcpI1 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T12:44:42Z", 
        "id": "575638477074624514"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Entrenamiento | Cristiano Ronaldo. http://t.co/kaaoseN7yW", 
        "created_at": "2015-03-11T12:46:33Z", 
        "id": "575638944571772929"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo anuncia \u201cblackout\u201d http://t.co/DHcRgLzZBn", 
        "created_at": "2015-03-11T12:54:04Z", 
        "id": "575640835112374272"
    }, 
    {
        "text": "\"Que vergonha, que vergonha\", lamentou Ronaldo http://t.co/8TUIkTsg0F", 
        "created_at": "2015-03-11T12:58:44Z", 
        "id": "575642009559420929"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: \"Que vergonha, que vergonha\", lamentou Ronaldo http://t.co/8TUIkTsg0F", 
        "created_at": "2015-03-11T13:01:01Z", 
        "id": "575642582279196672"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo em 'blackout' at\u00e9 ao final da \u00e9poca http://t.co/pxRCj5FzBh", 
        "created_at": "2015-03-11T13:01:11Z", 
        "id": "575642626189303809"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo foi quem menos correu no Real-Schalke - Real Madrid correu menos 10 km do que o advers\u00e1rio http://t.co/FYjkeisCDq", 
        "created_at": "2015-03-11T13:04:33Z", 
        "id": "575643473442963456"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abUma vergonha, uma vergonha...\u00bb http://t.co/DJ7PBqsXQg", 
        "created_at": "2015-03-11T13:04:35Z", 
        "id": "575643479918903296"
    }, 
    {
        "text": "Vejo um Cristiano Ronaldo ou um Mourinho em cada Produto que Estamos a Exportar. \u25b2 #Portograal #NovaPortugalidade", 
        "created_at": "2015-03-11T13:15:27Z", 
        "id": "575646216899465217"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmrgouveia: Durante as pr\u00f3ximas 4 temporadas j\u00e1 temos not\u00edcias p/ todas as semanas. \"Ronaldo ultrapassou Messi na Champions\"; \"Messi ul\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T13:21:39Z", 
        "id": "575647776131936256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: De Ronaldo Caiado para Aloysio Nunes. Ou: Quem far\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o de verdade?  http://t.co/i9IVIrpS3k", 
        "created_at": "2015-03-11T13:35:44Z", 
        "id": "575651321207996416"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo faz corrida no regresso aos treinos http://t.co/wLxRj08CZr", 
        "created_at": "2015-03-11T13:51:03Z", 
        "id": "575655173701373953"
    }, 
    {
        "text": "\u2018I won\u2019t speak to the press again this season\u2019 \u2013 Ronaldo angry after Schalke scare: The star was caught on cam... http://t.co/3bHDtQv1Eh", 
        "created_at": "2015-03-11T13:52:46Z", 
        "id": "575655605869809664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Buenos dias Ronaldo vc \u00e9 meu eterno \u00eddolo", 
        "created_at": "2015-03-11T13:55:35Z", 
        "id": "575656316385030144"
    }, 
    {
        "text": "O #MOTM de hoje veste de azul e branco!Ronaldo, Brahimi, Benzema e Quaresma esperam por ti no #FUT! #FIFA15 http://t.co/Cx603slEQW", 
        "created_at": "2015-03-11T14:01:08Z", 
        "id": "575657713058758658"
    }, 
    {
        "text": "Com a sa\u00edda de Paulo Sousa. Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas na LC. For\u00e7a campe\u00e3o", 
        "created_at": "2015-03-11T14:02:44Z", 
        "id": "575658113715585024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: De Ronaldo Caiado para Aloysio Nunes. Ou: Quem far\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o de verdade?  http://t.co/i9IVIrpS3k", 
        "created_at": "2015-03-11T14:29:36Z", 
        "id": "575664877374717954"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo faz corrida no regresso aos treinos http://t.co/cYHjAXQbYc #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T14:32:20Z", 
        "id": "575665565102030848"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid : \"Que vergonha, que vergonha\", lamentou Ronaldo http://t.co/CUurCnGNdm #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T14:38:41Z", 
        "id": "575667161407979520"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo em #blackout: Cristiano Ronaldo ter\u00e1 entrado em blackout at\u00e9 final da \u00e9poca. A not\u00edcia est\u00e1 a\u2026 http://t.co/JaYIaSQ811 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-03-11T14:46:23Z", 
        "id": "575669101814636544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, molesto con la prensa, no hablar\u00e1 hasta acabar la temporada. Sus razones http://t.co/69W6IFY5zq http://t.co/2F05TfaVOJ", 
        "created_at": "2015-03-11T15:15:30Z", 
        "id": "575676427636465664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, molesto con la prensa, no hablar\u00e1 hasta acabar la temporada. Sus razones http://t.co/GED0jZwE28 http://t.co/UhuJZHNVZw", 
        "created_at": "2015-03-11T15:15:30Z", 
        "id": "575676427615535104"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo foi quem menos correu no Real-Schalke\", como diria o coiso \"Que vergonha, que vergonha\"", 
        "created_at": "2015-03-11T15:28:31Z", 
        "id": "575679703882862592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo vous etes le meilleur &lt;3 :*", 
        "created_at": "2015-03-11T15:34:02Z", 
        "id": "575681090091900928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has now scored 293 goals in 284 matches in his @RealMadriden career. #HalaMadrid http://t.co/axl9PmgWtB", 
        "created_at": "2015-03-11T15:34:16Z", 
        "id": "575681151127322625"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fala em \u201cvergonha\u201d e entra em blackout http://t.co/jUsF6cxuiV", 
        "created_at": "2015-03-11T16:05:56Z", 
        "id": "575689119281643520"
    }, 
    {
        "text": "Bruninho j\u00e1 veio elogiar RT @Publico: Cristiano Ronaldo fala em \u201cvergonha\u201d e entra em blackout http://t.co/qPOqVWG7Qt", 
        "created_at": "2015-03-11T16:06:22Z", 
        "id": "575689228509708289"
    }, 
    {
        "text": "Casemiro sempre aprendeu alguma coisa com o Ronaldo no Real Madrid C.F. #SomosPorto http://t.co/4Dm4raHTPs", 
        "created_at": "2015-03-11T16:25:43Z", 
        "id": "575694096616005632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Jane_JCM: O jogador Ronaldo Fen\u00f4meno avisou os organizadores da marcha do dia 15 que estar\u00e1 presente na Avenida Paulista. #VemPraRua15d\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T16:36:00Z", 
        "id": "575696684421898242"
    }, 
    {
        "text": "Afinal n\u00e3o h\u00e1 nada entre Ronaldo e Vanessa http://t.co/PSm9UB3SY2 http://t.co/6FndUE19kM", 
        "created_at": "2015-03-11T16:36:07Z", 
        "id": "575696714625056768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano just want  real win and ronaldo goal", 
        "created_at": "2015-03-11T16:45:41Z", 
        "id": "575699121283072000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano than good Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-11T16:50:27Z", 
        "id": "575700323374886912"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol : Ferdinand: \"Di Mar\u00eda? Nem todos podem ser como o Ronaldo e adaptarem-se r\u00e1pido\" http://t.co/gZZ89iU4bY #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T16:55:29Z", 
        "id": "575701587730915328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no hablar\u00e1 m\u00e1s hasta el final de la temporada http://t.co/dAn2o9dYSH #SoyGolGolGol http://t.co/6HGag5SKCt", 
        "created_at": "2015-03-11T16:58:47Z", 
        "id": "575702420510097408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank God #CR7 was saving us. Just got the Real Madrid 3rd dragon kit with super Ronaldo 7 on the back. http://t.co/5Fn4UREQ34", 
        "created_at": "2015-03-11T17:03:43Z", 
        "id": "575703659088113664"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo envergonhado com exibi\u00e7\u00e3o do Real Madrid http://t.co/eiBSyWkByj http://t.co/bHea66fLrI", 
        "created_at": "2015-03-11T17:05:05Z", 
        "id": "575704006342873089"
    }, 
    {
        "text": "RT @DillazMC75: \"Tentem chamar o Ronaldo para apagar o fogo\"", 
        "created_at": "2015-03-11T17:22:28Z", 
        "id": "575708380288913408"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em \u201cblackout\u201d http://t.co/gPgnQafFem http://t.co/NA1vhbokca", 
        "created_at": "2015-03-11T17:26:17Z", 
        "id": "575709339110899712"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Ronaldo em \u201cblackout\u201d http://t.co/yfg0Pu8ANJ #desporto", 
        "created_at": "2015-03-11T17:26:35Z", 
        "id": "575709417385029632"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/pjQYAFOU0T FIRST TO PACK MOTM RONALDO!!! Fifa 15", 
        "created_at": "2015-03-11T17:27:00Z", 
        "id": "575709522108379136"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP @CMane36 @xgus_gus Parab\u00e9ns \u00eddolo, futuro novo Cristiano Ronaldo, torcemos por voc\u00ea.", 
        "created_at": "2015-03-11T17:33:20Z", 
        "id": "575711115482644480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | The Best Footballer in the World. #CR7 http://t.co/6T0blTUtYj", 
        "created_at": "2015-03-11T17:55:34Z", 
        "id": "575716709123784704"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP @CMane36 Parab\u00e9ns futuro Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-03-11T17:55:42Z", 
        "id": "575716742221205504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | The Best Footballer in the World. #CR7 http://t.co/1yMKz7Bq0R", 
        "created_at": "2015-03-11T17:55:57Z", 
        "id": "575716804124762112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOR\u00c7A CRISTIANO RONALDO \u00c9 NESSES MOMENTOS QUE VO\u00c7\u00ca TEM QUE MOSTRAR A ELES QUE VO\u00c7\u00ca \u00c9 O MELHOR DA HISTORIA DO FUTEBOL", 
        "created_at": "2015-03-11T18:08:00Z", 
        "id": "575719839991533568"
    }, 
    {
        "text": "Vi l\u00e1 uma gaja a dizer que gostava e eles a dizer que ela n\u00e3o gostava de futebol, s\u00f3 do Ronaldo e que nao percebia nada", 
        "created_at": "2015-03-11T18:08:51Z", 
        "id": "575720051493445634"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Just Cristiano Ronaldo! http://t.co/ZOjxMutkkM", 
        "created_at": "2015-03-11T18:09:47Z", 
        "id": "575720285694906368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo your my favorite player in the world.write back", 
        "created_at": "2015-03-11T18:09:50Z", 
        "id": "575720298097610753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid  Ronaldo we love you  Turkey", 
        "created_at": "2015-03-11T18:18:36Z", 
        "id": "575722504360214529"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo faz corrida no regresso aos treinos http://t.co/wLxRj08CZr", 
        "created_at": "2015-03-11T18:34:02Z", 
        "id": "575726391997657088"
    }, 
    {
        "text": "An angry Cristiano Ronaldo says he'll only talk to press again at season's end. Real Madrid players and coach under fire after poor results.", 
        "created_at": "2015-03-11T18:45:07Z", 
        "id": "575729177946624000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: An angry Cristiano Ronaldo says he'll only talk to press again at season's end. Real Madrid players and coach under fire af\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T18:45:33Z", 
        "id": "575729290274336769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: An angry Cristiano Ronaldo says he'll only talk to press again at season's end. Real Madrid players and coach under fire af\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T18:46:52Z", 
        "id": "575729618566672384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday! ronaldo! http://t.co/6VTADGbGdM", 
        "created_at": "2015-03-11T18:48:36Z", 
        "id": "575730056443592705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid  ola Cristiano Ronaldo Aceita", 
        "created_at": "2015-03-11T18:49:15Z", 
        "id": "575730219916599296"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Ronaldo envergonhado com exibi\u00e7\u00e3o do Real Madrid http://t.co/eiBSyWkByj http://t.co/bHea66fLrI", 
        "created_at": "2015-03-11T18:54:12Z", 
        "id": "575731466648358912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano                    I LOVE RONALDO                                                    \u0627\u0646\u0627 \u0627\u062d\u0628\u0643 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648", 
        "created_at": "2015-03-11T18:57:38Z", 
        "id": "575732328758030336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano king of the world thanks Ronaldo http://t.co/sn6CFdoLBL", 
        "created_at": "2015-03-11T18:59:18Z", 
        "id": "575732746632499200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano as fans of liverpool u will never walk alone  ronaldo and u the best player in earth and u will win champion league again", 
        "created_at": "2015-03-11T19:03:06Z", 
        "id": "575733703512604673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go.... Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-11T19:03:19Z", 
        "id": "575733758759821312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo uses Nike Fuel band", 
        "created_at": "2015-03-11T19:18:38Z", 
        "id": "575737614864674817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2015-03-11T19:26:02Z", 
        "id": "575739477714452481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: An angry Cristiano Ronaldo says he'll only talk to press again at season's end. Real Madrid players and coach under fire af\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T19:38:18Z", 
        "id": "575742563560353792"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk diz que Ronaldo n\u00e3o era o homem ideal para ela porque faltava-lhe experi\u00eancia em pol\u00edtica externa http://t.co/ae0lmOx2vV", 
        "created_at": "2015-03-11T19:38:57Z", 
        "id": "575742726374846466"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Irina Shayk diz que Ronaldo n\u00e3o era o homem ideal para ela porque faltava-lhe experi\u00eancia em pol\u00edtica externa http://t.co/ae0l\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T19:39:19Z", 
        "id": "575742817286418432"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Irina Shayk diz que Ronaldo n\u00e3o era o homem ideal para ela porque faltava-lhe experi\u00eancia em pol\u00edtica externa http://t.co/ae0l\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T19:41:19Z", 
        "id": "575743322779684864"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Irina Shayk diz que Ronaldo n\u00e3o era o homem ideal para ela porque faltava-lhe experi\u00eancia em pol\u00edtica externa http://t.co/ae0l\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T20:02:08Z", 
        "id": "575748559032745984"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Irina Shayk diz que Ronaldo n\u00e3o era o homem ideal para ela porque faltava-lhe experi\u00eancia em pol\u00edtica externa http://t.co/ae0l\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T20:06:21Z", 
        "id": "575749623232471041"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Irina Shayk diz que Ronaldo n\u00e3o era o homem ideal para ela porque faltava-lhe experi\u00eancia em pol\u00edtica externa http://t.co/ae0l\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T20:08:42Z", 
        "id": "575750214742577153"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Irina Shayk diz que Ronaldo n\u00e3o era o homem ideal para ela porque faltava-lhe experi\u00eancia em pol\u00edtica externa http://t.co/ae0l\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T20:15:08Z", 
        "id": "575751831193829376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dear Mr Ronaldo could you do us the pleasure of tweeting out #ChangeUltimateTeam you are already the best but you can be better", 
        "created_at": "2015-03-11T20:29:42Z", 
        "id": "575755498500259840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey cristiano ronaldo hello in the french", 
        "created_at": "2015-03-11T20:33:39Z", 
        "id": "575756491141087232"
    }, 
    {
        "text": "RT @lequipe: Cristiano Ronaldo n'a pas dig\u00e9r\u00e9 la d\u00e9faite du Real Madrid contre Schalke http://t.co/AxnGzeFfpu http://t.co/0azs09HlUW", 
        "created_at": "2015-03-11T20:36:07Z", 
        "id": "575757113005314048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: An angry Cristiano Ronaldo says he'll only talk to press again at season's end. Real Madrid players and coach under fire af\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T20:50:06Z", 
        "id": "575760633817337857"
    }, 
    {
        "text": "RT @porvocecr: depois da derrota hist\u00f3rica pro shalke 04 em casa, cristiano ronaldo foi o primeiro a chegar no treino como sempre http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T20:51:41Z", 
        "id": "575761030019727360"
    }, 
    {
        "text": "RT @porvocecr: depois da derrota hist\u00f3rica pro shalke 04 em casa, cristiano ronaldo foi o primeiro a chegar no treino como sempre http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T20:54:36Z", 
        "id": "575761766216564736"
    }, 
    {
        "text": "RT @LAFamQuiz: A blistering free-kick from Daddy Fresh himself. Ronaldo must be blushing. What a STRIKE! RT @ikeamadi: @LAFamQuiz hold on. \u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T20:58:32Z", 
        "id": "575762753253740546"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gran partido anoche Ronaldo. La poca verg\u00fcenza de los aficionados por no apoyar el Madrid por los buenos y los mal momentos.", 
        "created_at": "2015-03-11T21:05:30Z", 
        "id": "575764508070801408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  @EASPORTSFIFA  The moment when you realise its nearly impossible for a non you tuber to pack Ronaldo and you spend 1MIL trying.", 
        "created_at": "2015-03-11T21:06:03Z", 
        "id": "575764646876991488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hii &lt;3 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-11T21:14:03Z", 
        "id": "575766660277223424"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo debaixo de fogo ap\u00f3s nova derrota do Real Madrid http://t.co/iVGvS5taEw", 
        "created_at": "2015-03-11T21:19:35Z", 
        "id": "575768051716603905"
    }, 
    {
        "text": "@jaywill_xsi aaaaaah do Ronaldo \ud83d\ude01", 
        "created_at": "2015-03-11T21:23:41Z", 
        "id": "575769082718523392"
    }, 
    {
        "text": "@Lioness_2002 2??? Pois \u00e9... A paragem!!! Ch\u00e9 ficava pra ver o Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-03-11T21:32:55Z", 
        "id": "575771407017181186"
    }, 
    {
        "text": "Este Hazard \u00e9 q vai ser o melhor do mundo?? Com a idade dele Ronaldo j\u00e1 jogava o dobro", 
        "created_at": "2015-03-11T21:37:15Z", 
        "id": "575772499805409285"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I don't know if u gonna see this but please tell your whole team the FOCUS AND TO WIN CHAMPION LEAGUE &gt;.&lt; Pls don't lose!", 
        "created_at": "2015-03-11T21:37:23Z", 
        "id": "575772532562882561"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Este Hazard \u00e9 q vai ser o melhor do mundo?? Com a idade dele Ronaldo j\u00e1 jogava o dobro", 
        "created_at": "2015-03-11T21:37:33Z", 
        "id": "575772573344079872"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Este Hazard \u00e9 q vai ser o melhor do mundo?? Com a idade dele Ronaldo j\u00e1 jogava o dobro", 
        "created_at": "2015-03-11T21:37:37Z", 
        "id": "575772592231026688"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Este Hazard \u00e9 q vai ser o melhor do mundo?? Com a idade dele Ronaldo j\u00e1 jogava o dobro", 
        "created_at": "2015-03-11T21:38:05Z", 
        "id": "575772706555195392"
    }, 
    {
        "text": "RT @CrismemeRonaldo: \"El Madrid est\u00e1 en Cuartos porque existen los milagros y existe Cristiano Ronaldo\".  -Mister Chip. http://t.co/UggBEMt\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T22:00:12Z", 
        "id": "575778271662579714"
    }, 
    {
        "text": "Beto: \u00abRonaldo? Continua competitivo, eficaz e decisivo\u00bb - Guarda-redes do Sevilha elogia os colegas Daniel Carri\u00e7... http://t.co/Fla8XlC7lx", 
        "created_at": "2015-03-11T22:03:00Z", 
        "id": "575778979141017600"
    }, 
    {
        "text": "Jos\u00e9 Ronaldo nega apoio a eventro contra Dilma em Feira:   O Prefeito de Feira de Santana negou apoio a evento... http://t.co/SowDxyWpFi", 
        "created_at": "2015-03-11T22:10:52Z", 
        "id": "575780957359357952"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Beto defende Ronaldo e Patr\u00edcio http://t.co/phRJJF34ak", 
        "created_at": "2015-03-11T22:11:30Z", 
        "id": "575781117535502336"
    }, 
    {
        "text": "Mourinho n\u00e3o pode pensar que faz Milagres, s\u00f3 2 homens fazem depois de Deus : Ronaldo e Messi \ud83d\ude4c", 
        "created_at": "2015-03-11T22:13:47Z", 
        "id": "575781692448894976"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_modas: Mourinho n\u00e3o pode pensar que faz Milagres, s\u00f3 2 homens fazem depois de Deus : Ronaldo e Messi \ud83d\ude4c", 
        "created_at": "2015-03-11T22:14:20Z", 
        "id": "575781829816512512"
    }, 
    {
        "text": "A malta ainda fala do hate ao Messi, hate ao Ronaldo, hate ao Real, hate ao Bar\u00e7a, hate ao Benfica.. Mourinho perde e \u00e9 a festa.", 
        "created_at": "2015-03-11T22:19:24Z", 
        "id": "575783103815417856"
    }, 
    {
        "text": "RT @dioogo91: A malta ainda fala do hate ao Messi, hate ao Ronaldo, hate ao Real, hate ao Bar\u00e7a, hate ao Benfica.. Mourinho perde e \u00e9 a fes\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T22:19:41Z", 
        "id": "575783175751921666"
    }, 
    {
        "text": "@RealM_Paddy when Kak\u00e1, Ramos and Ronaldo missed pk's? Ah yeah right.", 
        "created_at": "2015-03-11T22:20:11Z", 
        "id": "575783303904559104"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Guarda-redes defende Ronaldo e Rui Patr\u00edcio http://t.co/ZZGrPRslnJ", 
        "created_at": "2015-03-11T22:22:33Z", 
        "id": "575783899189485568"
    }, 
    {
        "text": "Para Mourinho : Deus \u00e9 Brasileiro ! Na terra s\u00f3 faz milagre 2 homens, n\u00e3o s\u00e3o pastores de igrejas, s\u00e3o Futebolistas : Ronaldo e Messi \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2015-03-11T22:22:49Z", 
        "id": "575783966319452162"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_modas ele tem de saber das coisas...Viu o Real ontem,pensou que Diego Costa fosse Ronaldo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #SQN", 
        "created_at": "2015-03-11T22:24:00Z", 
        "id": "575784264660291584"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito o problema do Mou \u00e9 n\u00e3o ter o Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-03-11T22:27:44Z", 
        "id": "575785200904499200"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 jogadores que valem ouro. N\u00e3o fosse Ronaldo ontem e o Real tamb\u00e9m tinha ido de vela. No Chelsea n\u00e3o h\u00e1 ng parecido com ele.", 
        "created_at": "2015-03-11T22:29:01Z", 
        "id": "575785526420193280"
    }, 
    {
        "text": "que sinhore, oubel\u00e1 &lt;3 RT @SICNoticias: Guarda-redes Beto sai em defesa de Ronaldo e Patr\u00edcio http://t.co/0CarYNxi3v", 
        "created_at": "2015-03-11T22:38:17Z", 
        "id": "575787857429860352"
    }, 
    {
        "text": "RT @frasefutebol: CRISTIANO RONALDO: \"Nunca neguei um aut\u00f3grafo, foto ou abra\u00e7o a um f\u00e3 porque j\u00e1 fui um deles\" http://t.co/Joi9pZph6t", 
        "created_at": "2015-03-11T22:41:51Z", 
        "id": "575788754620674048"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Irina Shayk diz que Ronaldo n\u00e3o era o homem ideal para ela porque faltava-lhe experi\u00eancia em pol\u00edtica externa http://t.co/ae0l\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T22:44:09Z", 
        "id": "575789332340031488"
    }, 
    {
        "text": "Vou treinar com as chuteiras do Gustavo , mercurial topo de gama com tornozelo , vou me sentir um Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-11T22:45:17Z", 
        "id": "575789617259102210"
    }, 
    {
        "text": "De certeza que Cristiano Ronaldo j\u00e1 se arrependeu em ter come\u00e7ado ontem o blackout", 
        "created_at": "2015-03-11T22:54:07Z", 
        "id": "575791843616628736"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP https://t.co/pCgldOxJ5e new ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-11T23:19:24Z", 
        "id": "575798202743521280"
    }, 
    {
        "text": "RT @dioogo91: A malta ainda fala do hate ao Messi, hate ao Ronaldo, hate ao Real, hate ao Bar\u00e7a, hate ao Benfica.. Mourinho perde e \u00e9 a fes\u2026", 
        "created_at": "2015-03-11T23:36:49Z", 
        "id": "575802586974060544"
    }
]