[
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm amigo ronaldo como \u00e9stas", 
        "created_at": "2015-06-10T00:06:28Z", 
        "id": "608424957077532672"
    }, 
    {
        "text": "Raio de t\u00edtulo \u201c@1001ptsPT: Ronaldo fica com o \u00faltimo lugar do p\u00f3dio dos mais caros\u201d", 
        "created_at": "2015-06-10T00:07:56Z", 
        "id": "608425324708270081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T00:17:47Z", 
        "id": "608427804221386753"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T00:21:54Z", 
        "id": "608428840973688832"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fica com o \u00faltimo lugar do p\u00f3dio dos mais caros - Lionel Messi continua l\u00edder de uma tabela que calcula o ... http://t.co/AmK7PtkyjO", 
        "created_at": "2015-06-10T00:32:03Z", 
        "id": "608431394671464448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Quaresma show #Portugal #fpf \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/cIo26bWXoQ", 
        "created_at": "2015-06-10T00:39:03Z", 
        "id": "608433155268308994"
    }, 
    {
        "text": "Klose ultrapassa Ronaldo, Marta ultrapassa Prinz. #duelosteutobrasileiros", 
        "created_at": "2015-06-10T01:08:46Z", 
        "id": "608440634102394880"
    }, 
    {
        "text": "Buta Bariu...passei anos fazendo do jeito mais dificil... Olha isto Ronaldo Sommer http://t.co/XDjFbOoRE4", 
        "created_at": "2015-06-10T01:59:36Z", 
        "id": "608453427086110721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ CRISTIANO RONALDO ME RESPONDE", 
        "created_at": "2015-06-10T02:04:30Z", 
        "id": "608454661843070976"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo na bica #santospopulares @ Elevador da Bica https://t.co/UzgvykYPla", 
        "created_at": "2015-06-10T02:10:29Z", 
        "id": "608456167409463296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi  adoon i ahmed alrays im from in egypt . And you agrated  character  (I love you) ronaldo (Cr7)", 
        "created_at": "2015-06-10T02:13:01Z", 
        "id": "608456805069504515"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm RONALDO EL MEJOR DE LOS MEJORES.", 
        "created_at": "2015-06-10T02:33:11Z", 
        "id": "608461878919081984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are N1", 
        "created_at": "2015-06-10T02:34:53Z", 
        "id": "608462309107888129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T02:35:06Z", 
        "id": "608462364111962112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T02:41:31Z", 
        "id": "608463978294071296"
    }, 
    {
        "text": "Marta &gt; Pel\u00e9, Ronaldo, Rom\u00e1rio\u2026 http://t.co/PGOf5aFm40", 
        "created_at": "2015-06-10T02:51:50Z", 
        "id": "608466572907278336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo Como Espero que eu possa continuar a fazer sempre sua etapa e eu sou do Chile.", 
        "created_at": "2015-06-10T03:03:03Z", 
        "id": "608469394243645443"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T03:07:41Z", 
        "id": "608470563334533120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm Hala Ronaldo  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-06-10T03:10:04Z", 
        "id": "608471162490880000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano announces plans for film called \"RONALDO\" #CR7", 
        "created_at": "2015-06-10T03:44:51Z", 
        "id": "608479915512590336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T03:46:49Z", 
        "id": "608480409723252737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T03:55:11Z", 
        "id": "608482514848501760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T03:55:29Z", 
        "id": "608482593055440897"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: #NBAFinals #nbanasporttv Curry \u00e9 o Messi e LeBron o Cristiano Ronaldo. Quem \u00e9 que ganha a Bola de Ouro este ano?", 
        "created_at": "2015-06-10T03:57:29Z", 
        "id": "608483093863903232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T04:10:40Z", 
        "id": "608486414192234496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-10T04:16:42Z", 
        "id": "608487929984352257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T04:33:40Z", 
        "id": "608492200830337024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T04:46:31Z", 
        "id": "608495435347570688"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-10T04:46:47Z", 
        "id": "608495502577942528"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Lu\u00eds Marinho: \u00abAntes era o #Figo, agora \u00e9 o #Ronaldo\u00bb http://t.co/ydnijRJAkb", 
        "created_at": "2015-06-10T04:49:03Z", 
        "id": "608496070952407041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-10T05:20:11Z", 
        "id": "608503906881171456"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Lu\u00eds Marinho: \u00abAntes era o Figo, agora \u00e9 o Ronaldo\u00bb http://t.co/zVoLPzQMPl", 
        "created_at": "2015-06-10T05:40:08Z", 
        "id": "608508928675074048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my name is sulaiman you nice cristian ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-10T05:43:48Z", 
        "id": "608509850901975040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T05:48:36Z", 
        "id": "608511057489870848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T06:48:23Z", 
        "id": "608526101569101825"
    }, 
    {
        "text": "RT @101greatgoals: PSG has a secret plan to sign Cristiano Ronaldo from Real Madrid in 2016 [L'Equipe] http://t.co/iGLMDQenBH http://t.co/v\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T06:49:13Z", 
        "id": "608526311808749568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T07:21:31Z", 
        "id": "608534441934340096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo, I'am Rozik from Indonesia, nice to follow &amp; be your fans(friend)", 
        "created_at": "2015-06-10T07:27:31Z", 
        "id": "608535953401970688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT for Quaresma Fav for Ronaldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/Cs3zamIvjs", 
        "created_at": "2015-06-10T07:45:03Z", 
        "id": "608540362899075072"
    }, 
    {
        "text": "RT @foradejogo: O plano secreto do PSG para contratar Ronaldo http://t.co/PiIlTXkdXe", 
        "created_at": "2015-06-10T07:48:45Z", 
        "id": "608541296819630080"
    }, 
    {
        "text": "Golo de Ronaldo eleito o melhor do ano na Champions. http://t.co/teNoZrOkrD", 
        "created_at": "2015-06-10T07:56:56Z", 
        "id": "608543353785978880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T08:06:44Z", 
        "id": "608545819764117504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T08:16:58Z", 
        "id": "608548396786286592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ah ah ah! Este deve ser o dono do carro onde o Ronaldo urinou http://t.co/cCwvQ0SBgO", 
        "created_at": "2015-06-10T08:46:59Z", 
        "id": "608555949507391488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ah ah ah! Este deve ser o dono do carro onde o Ronaldo urinou http://t.co/cCwvQ0SBgO", 
        "created_at": "2015-06-10T09:04:58Z", 
        "id": "608560477157863424"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcias ao Minuto - Golo de Ronaldo eleito o melhor do ano na Champions http://t.co/lmCiHWKOYg", 
        "created_at": "2015-06-10T09:09:02Z", 
        "id": "608561499272044544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T09:28:01Z", 
        "id": "608566274180825088"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Ronaldo em vers\u00e3o robot no treino da Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/VRotyj3E4x", 
        "created_at": "2015-06-10T09:35:03Z", 
        "id": "608568046207291392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT for Quaresma Fav for Ronaldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/Cs3zamIvjs", 
        "created_at": "2015-06-10T09:35:23Z", 
        "id": "608568128646299648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Ronaldo em vers\u00e3o robot no treino da Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/VRotyj3E4x", 
        "created_at": "2015-06-10T09:35:33Z", 
        "id": "608568170371280896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/wt66Z9OTNt", 
        "created_at": "2015-06-10T09:37:44Z", 
        "id": "608568723025313792"
    }, 
    {
        "text": "RT @eurosportmoves: Rumour: PSG make Cristiano Ronaldo number one target, ready huge bid http://t.co/e5puwEDBzy http://t.co/b0T01Cf8yQ", 
        "created_at": "2015-06-10T09:41:40Z", 
        "id": "608569710691676160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T10:11:22Z", 
        "id": "608577185922686976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo film waw love to hear that", 
        "created_at": "2015-06-10T10:29:40Z", 
        "id": "608581792342388736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T10:30:46Z", 
        "id": "608582067236929536"
    }, 
    {
        "text": "#coentr\u00e3o #ronaldo #pepe #portuguesesemmadrid #realmadrid #euipados\u00e9culo #santiagobernabeu http://t.co/CYHNVqvA46 http://t.co/bMj2DSa8jU", 
        "created_at": "2015-06-10T10:43:14Z", 
        "id": "608585204610031616"
    }, 
    {
        "text": "Document\u00e1rio vai contar um ano na vida de Cristiano Ronaldo http://t.co/lqxOKx9TYa", 
        "created_at": "2015-06-10T10:50:10Z", 
        "id": "608586949889163265"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai deixar o Real Madrid durante este defeso. Leram aqui primeiro.", 
        "created_at": "2015-06-10T10:50:59Z", 
        "id": "608587153438859264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ol\u00e1 eu te amo tanto", 
        "created_at": "2015-06-10T10:51:38Z", 
        "id": "608587318702825472"
    }, 
    {
        "text": "RT @DBarata: Cristiano Ronaldo vai deixar o Real Madrid durante este defeso. Leram aqui primeiro.", 
        "created_at": "2015-06-10T10:52:18Z", 
        "id": "608587487896825856"
    }, 
    {
        "text": "RT @DBarata: Cristiano Ronaldo vai deixar o Real Madrid durante este defeso. Leram aqui primeiro.", 
        "created_at": "2015-06-10T10:54:33Z", 
        "id": "608588054924767232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT for Quaresma Fav for Ronaldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/Cs3zamIvjs", 
        "created_at": "2015-06-10T10:55:29Z", 
        "id": "608588288908234752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your Excellency King Cristiano Ronaldo  I am looking forward , to seeing the Film! 1\u00ba assistente \u00e9 o Pr\u00edncipe Cristianito  :-)", 
        "created_at": "2015-06-10T10:59:41Z", 
        "id": "608589345172402176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T11:05:47Z", 
        "id": "608590881461948416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #Ronaldo #RealMadrid #Gaza #Art http://t.co/Y0qCKsjYHz", 
        "created_at": "2015-06-10T11:11:23Z", 
        "id": "608592290676756480"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: A vida dele deu um filme http://t.co/6hO8voJvK0", 
        "created_at": "2015-06-10T11:17:04Z", 
        "id": "608593717948121089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi dear ronaldo. angel di maria has stress. stress from van gaal and rooney, they had bad charecter and bad influence to d maria", 
        "created_at": "2015-06-10T11:24:55Z", 
        "id": "608595696501923840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to follow-up to Ronaldo Belize Belize", 
        "created_at": "2015-06-10T11:26:47Z", 
        "id": "608596166327021568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I encourage Ronaldo Real Madrid Belize want to follow-up", 
        "created_at": "2015-06-10T11:26:59Z", 
        "id": "608596216549617664"
    }, 
    {
        "text": "E o melhor golo da Liga dos Campe\u00f5es foi de... Cristiano Ronaldo. http://t.co/08xqmXFWYv", 
        "created_at": "2015-06-10T11:40:50Z", 
        "id": "608599699860402176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Ronaldo em vers\u00e3o robot no treino da Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/VRotyj3E4x", 
        "created_at": "2015-06-10T11:49:20Z", 
        "id": "608601840423464960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Lu\u00eds Marinho: \u00abAntes era o #Figo, agora \u00e9 o #Ronaldo\u00bb http://t.co/ydnijRJAkb", 
        "created_at": "2015-06-10T11:50:06Z", 
        "id": "608602032853950464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The Fantastic Ronaldo \u2665 The Legendary player   https://t.co/sxinmWmqrh via @YouTube", 
        "created_at": "2015-06-10T11:55:15Z", 
        "id": "608603327685898240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please retweet for my cousin #amaratwal He was a MASSIVE fan! He passed away, and wore a Real Madrid Ronaldo kit at his funeral.", 
        "created_at": "2015-06-10T11:58:18Z", 
        "id": "608604095855906817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo we want you to be the best player in the second season we want to win barcelona in all matches be strong", 
        "created_at": "2015-06-10T12:04:37Z", 
        "id": "608605686898012160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-10T12:12:38Z", 
        "id": "608607703091404800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T12:26:37Z", 
        "id": "608611221282152449"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcias ao Minuto - Golo de Ronaldo eleito o melhor do ano na Champions http://t.co/JIIq9PUd9E", 
        "created_at": "2015-06-10T12:32:32Z", 
        "id": "608612709396045824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2015-06-10T12:45:49Z", 
        "id": "608616054407966720"
    }, 
    {
        "text": "Espanha - Jordi #Alba diz que #Piqu\u00e9 n\u00e3o desrespeitou #Ronaldo http://t.co/XolbNb32TD", 
        "created_at": "2015-06-10T12:47:03Z", 
        "id": "608616363440115712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-10T13:08:00Z", 
        "id": "608621634761711616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT for Quaresma Fav for Ronaldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/Cs3zamIvjs", 
        "created_at": "2015-06-10T13:14:26Z", 
        "id": "608623255512039424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/wt66Z9OTNt", 
        "created_at": "2015-06-10T13:15:08Z", 
        "id": "608623430754299904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T13:21:14Z", 
        "id": "608624967756881920"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo anuncia que est\u00e1 a ser produzido um filme sobre a sua vida http://t.co/OcbBLUTA8s", 
        "created_at": "2015-06-10T13:27:15Z", 
        "id": "608626479824515072"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T13:44:54Z", 
        "id": "608630922041131008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T13:45:09Z", 
        "id": "608630987145248768"
    }, 
    {
        "text": "Nani | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/jRlPSfRU0G", 
        "created_at": "2015-06-10T13:45:15Z", 
        "id": "608631010964557824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T13:45:18Z", 
        "id": "608631022389964800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/jRlPSfRU0G", 
        "created_at": "2015-06-10T13:45:27Z", 
        "id": "608631060780490752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T13:45:37Z", 
        "id": "608631103801438208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT for Quaresma Fav for Ronaldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/Cs3zamIvjs", 
        "created_at": "2015-06-10T13:46:01Z", 
        "id": "608631203604901888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T13:46:22Z", 
        "id": "608631292444463104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/jRlPSfRU0G", 
        "created_at": "2015-06-10T13:47:05Z", 
        "id": "608631471574777856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/jRlPSfRU0G", 
        "created_at": "2015-06-10T13:49:19Z", 
        "id": "608632032764243968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T13:49:24Z", 
        "id": "608632055317061632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T13:49:28Z", 
        "id": "608632073201577984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Quaresma show #Portugal #fpf \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/cIo26bWXoQ", 
        "created_at": "2015-06-10T13:50:05Z", 
        "id": "608632228457889792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo soy fan tullo espero que lo leas y me respondas desde venezuela grasias", 
        "created_at": "2015-06-10T13:50:33Z", 
        "id": "608632346007449600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T13:54:12Z", 
        "id": "608633261502287874"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T13:54:50Z", 
        "id": "608633422563692544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/jRlPSfRU0G", 
        "created_at": "2015-06-10T13:55:05Z", 
        "id": "608633485423718400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo favor me ayude necesito dinero", 
        "created_at": "2015-06-10T14:00:35Z", 
        "id": "608634869070073857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-10T14:15:51Z", 
        "id": "608638710133850112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo soy tu mayor fan te amo eres el mejor jugador del mundo soy de Le\u00f3n Gto", 
        "created_at": "2015-06-10T14:18:04Z", 
        "id": "608639271444992000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Espanha - Jordi #Alba diz que #Piqu\u00e9 n\u00e3o desrespeitou #Ronaldo http://t.co/XolbNb32TD", 
        "created_at": "2015-06-10T14:24:57Z", 
        "id": "608641002144960512"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo 9 years later http://t.co/NyVob7IzET", 
        "created_at": "2015-06-10T14:25:13Z", 
        "id": "608641067592876033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano | Messi 4.1 milyon \u20ac vergi ka\u00e7\u0131r\u0131r, Ronaldo Nepal i\u00e7in 7 milyon \u20ac ba\u011f\u0131\u015f yapar. #Anlayamazs\u0131n\u0131z", 
        "created_at": "2015-06-10T14:29:16Z", 
        "id": "608642089501491200"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano thats why ronaldo is the #best in the world.", 
        "created_at": "2015-06-10T14:29:45Z", 
        "id": "608642210842726401"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @garethbale11  Did u know that Gareth Bale IDOL is Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-10T14:31:45Z", 
        "id": "608642714318573568"
    }, 
    {
        "text": "Sabe quem \u00e9 a m\u00e3e do filho de Cristiano Ronaldo? http://t.co/Dg7GeMqz9c", 
        "created_at": "2015-06-10T14:38:29Z", 
        "id": "608644406028173313"
    }, 
    {
        "text": "Sabe quem \u00e9 a m\u00e3e do filho de Cristiano Ronaldo? http://t.co/HjaVPovfid", 
        "created_at": "2015-06-10T14:38:46Z", 
        "id": "608644478539280384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T14:40:29Z", 
        "id": "608644912683343872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/jRlPSfRU0G", 
        "created_at": "2015-06-10T14:40:35Z", 
        "id": "608644936334983169"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/jRlPSfRU0G", 
        "created_at": "2015-06-10T14:41:46Z", 
        "id": "608645233912504320"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo foi o terceiro desportista mais bem pago do \u00faltimo ano http://t.co/f8rNFokc7r", 
        "created_at": "2015-06-10T14:52:42Z", 
        "id": "608647984645996544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Film coming soon \ud83c\udfa5\ud83c\udfac http://t.co/VSrLJuJCs5", 
        "created_at": "2015-06-10T14:53:43Z", 
        "id": "608648241505173504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SacoorBrosME  hala ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-10T15:00:27Z", 
        "id": "608649934829666304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T15:04:02Z", 
        "id": "608650838664306688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT for Quaresma Fav for Ronaldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/Cs3zamIvjs", 
        "created_at": "2015-06-10T15:08:37Z", 
        "id": "608651991309500416"
    }, 
    {
        "text": "A VIDA DE CRISTIANO RONALDO EM FILME   Cristiano Ronaldo anunciou, nas redes sociais, que est\u00e1 a ser produzido um... http://t.co/1UpgvwJHQ0", 
        "created_at": "2015-06-10T15:15:01Z", 
        "id": "608653601846767617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm sir ronaldo I love REAL MADRID but I ALSO LOVE @ManUtd.PLEASE COME BACK AT HOME.WE ALL WANT THAT OLD SCHOOL CR-7", 
        "created_at": "2015-06-10T15:20:45Z", 
        "id": "608655043596824576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo &lt;3 &lt;3 &lt;3 You're a good player &lt;3 &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2015-06-10T15:21:14Z", 
        "id": "608655166787698688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T15:22:14Z", 
        "id": "608655415891623936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SIR, PLEASE COME BACK AT @ManUtd,I LOVE THE TEAM.WE ALL WANT THAT RONALDO AT OLD TRAFFORD but STILL REAL IS BEST. HALA MADRID.", 
        "created_at": "2015-06-10T15:25:43Z", 
        "id": "608656294233411584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I want to read Ronaldo who I ike I would strongly recommended I read as if Muslims wish you had Ronaldo &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2015-06-10T15:39:16Z", 
        "id": "608659704978505729"
    }, 
    {
        "text": "RT @DBarata: Cristiano Ronaldo vai deixar o Real Madrid durante este defeso. Leram aqui primeiro.", 
        "created_at": "2015-06-10T15:40:22Z", 
        "id": "608659980422656000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, el nuevo objetivo del #PSG seg\u00fan prensa francesa http://t.co/DS1X6uZuWS http://t.co/LPfmPbQmZq", 
        "created_at": "2015-06-10T15:40:37Z", 
        "id": "608660045111373824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T15:41:58Z", 
        "id": "608660382266306560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T16:11:58Z", 
        "id": "608667932701413378"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T16:12:06Z", 
        "id": "608667966935285760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/jRlPSfRU0G", 
        "created_at": "2015-06-10T16:13:49Z", 
        "id": "608668398776627200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo I'm a magbink from Saudi Arabia and admire your lot", 
        "created_at": "2015-06-10T16:14:53Z", 
        "id": "608668668600291328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT for Quaresma Fav for Ronaldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/Cs3zamIvjs", 
        "created_at": "2015-06-10T16:19:42Z", 
        "id": "608669878128660480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T16:25:41Z", 
        "id": "608671385653645313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Has a \u201cRONALDO MOVIE\u201d Coming Soon http://t.co/xuwgprlceS &lt;- Yup, You Just Read That Correctly. http://t.co/wX0CQ9Bcyi", 
        "created_at": "2015-06-10T16:26:13Z", 
        "id": "608671519686852608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T16:26:15Z", 
        "id": "608671529237266432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to follow-up to Belize Belize Ronaldo I love Real Madrid", 
        "created_at": "2015-06-10T16:27:19Z", 
        "id": "608671794917163008"
    }, 
    {
        "text": "I was in Sweden last August. Lots of people didn't know Ronaldo but knew Marta #GOAT @FIFAWWC @FCRosengard", 
        "created_at": "2015-06-10T16:27:19Z", 
        "id": "608671795391148032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to follow-up to Belize Belize Ronaldo I love Real Madrid Belize", 
        "created_at": "2015-06-10T16:27:53Z", 
        "id": "608671941063520256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo 's Goal at #Anfield , chosen by #UEFA as the best in the 2014/15 #ChampionsLeague\u2026 https://t.co/dRC5Bn9nu8", 
        "created_at": "2015-06-10T16:32:00Z", 
        "id": "608672976213520384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ajax Amsterdam Boys Celebrate Goals With The Ronaldo Celebration #Ronaldo inspiration #HalaMadrid http://t.co/cyyda5oFEO", 
        "created_at": "2015-06-10T16:35:48Z", 
        "id": "608673933156605952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T16:42:18Z", 
        "id": "608675565839630336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T16:45:34Z", 
        "id": "608676391043891200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to follow-up to Belize Belize Ronaldo I love Real Madrid.", 
        "created_at": "2015-06-10T16:45:44Z", 
        "id": "608676431753801728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to follow-up to Belize Belize Ronaldo I love Real Madrid..", 
        "created_at": "2015-06-10T16:45:54Z", 
        "id": "608676471872319488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to follow-up to Belize Belize Ronaldo I love Real Madrid.\u060c.\u060c.\u060c", 
        "created_at": "2015-06-10T16:51:33Z", 
        "id": "608677893053509634"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to follow-up to Belize Belize Ronaldo I love Real Madrid\u061f\u060c\u2661", 
        "created_at": "2015-06-10T16:52:07Z", 
        "id": "608678039094988800"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano prepara pel\u00edcula sobre su vida, se estrenara en Octubre by @UniversalPics Ronaldo Film is coming. http://t.co/8Wq1It9PlW", 
        "created_at": "2015-06-10T16:55:06Z", 
        "id": "608678787019104256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to follow-up to Belize Belize Ronaldo I love Real Madrid\u2661\u2661", 
        "created_at": "2015-06-10T16:55:31Z", 
        "id": "608678892824604672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T17:02:13Z", 
        "id": "608680579903664128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu amo voc\u00ea, ronaldo, eu desejo que eu poderia ficar sempre em forma :))", 
        "created_at": "2015-06-10T17:07:20Z", 
        "id": "608681867353665536"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-10T17:17:07Z", 
        "id": "608684328940232704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Balloon d'or kral\u0131 bu sene de RONALDO", 
        "created_at": "2015-06-10T17:26:24Z", 
        "id": "608686666191151104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T17:32:28Z", 
        "id": "608688192808624129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T17:32:37Z", 
        "id": "608688228405645315"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm  Oh no nobody likes ronaldo Messi Messi Neymar Neymar Suarez Suarez", 
        "created_at": "2015-06-10T17:47:43Z", 
        "id": "608692028076118016"
    }, 
    {
        "text": "V\u00ea ou rev\u00ea aqui o gola\u00e7o de CRISTIANO RONALDO que foi eleito pelos observadores da UEFA como o melhor da liga dos... http://t.co/GqnN1DcErb", 
        "created_at": "2015-06-10T17:51:01Z", 
        "id": "608692862226735104"
    }, 
    {
        "text": "No Mural da #Miss\u00e3oPavilh\u00e3o n\u00e3o encontro os nomes do BdC, Figo, Marco Silva, Cristiano Ronaldo, Rui Patr\u00edcio, Adrien Silva entre outros...", 
        "created_at": "2015-06-10T17:52:34Z", 
        "id": "608693250891853824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T17:53:25Z", 
        "id": "608693462565826560"
    }, 
    {
        "text": "@OESTEVES da mentalidade reinante que est\u00e1 mais interessada no pr\u00f3ximo treinador, se o Rio se candidata, ou quem \u00e9 a namorada do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-10T18:01:59Z", 
        "id": "608695619750916096"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeboraSilveira: Amazing food, the ocean, rich history, Jose Mourinho &amp; Cristiano Ronaldo. What a country! Happy #PortugalDay! http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T18:16:55Z", 
        "id": "608699380019900416"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeboraSilveira: Amazing food, the ocean, rich history, Jose Mourinho &amp; Cristiano Ronaldo. What a country! Happy #PortugalDay! http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T18:17:31Z", 
        "id": "608699527189680128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ogbeni_Oqueue: Cristiano Ronaldo;[Real Madrid to star in documentary film] http://t.co/IDbzObyvRa", 
        "created_at": "2015-06-10T18:19:25Z", 
        "id": "608700006363754497"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeboraSilveira: Amazing food, the ocean, rich history, Jose Mourinho &amp; Cristiano Ronaldo. What a country! Happy #PortugalDay! http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T18:20:30Z", 
        "id": "608700281312960512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo prepara documental sobre su vida. Detalles EN VIVO por @NTN24 \u25bahttp://t.co/2WrC6eveTY", 
        "created_at": "2015-06-10T18:21:08Z", 
        "id": "608700437601071104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano I want to follow-up to Belize Belize Ronaldo I love Real Madrid..", 
        "created_at": "2015-06-10T18:22:10Z", 
        "id": "608700701099847680"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeboraSilveira: Amazing food, the ocean, rich history, Jose Mourinho &amp; Cristiano Ronaldo. What a country! Happy #PortugalDay! http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T18:22:16Z", 
        "id": "608700725535723520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT for Quaresma Fav for Ronaldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/Cs3zamIvjs", 
        "created_at": "2015-06-10T18:27:50Z", 
        "id": "608702126655713280"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeboraSilveira: Amazing food, the ocean, rich history, Jose Mourinho &amp; Cristiano Ronaldo. What a country! Happy #PortugalDay! http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T18:30:36Z", 
        "id": "608702822654291968"
    }, 
    {
        "text": "Ontem sentia-me o cristiano ronaldo s\u00f3 a fazer mambos acrob\u00e1ticos", 
        "created_at": "2015-06-10T18:34:06Z", 
        "id": "608703702266998784"
    }, 
    {
        "text": "@PedroVilarR cristiano vegetal hahahaha joga melhor que o ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-10T18:34:57Z", 
        "id": "608703915874512896"
    }, 
    {
        "text": "RT @MonhoWlp: @PedroVilarR cristiano vegetal hahahaha joga melhor que o ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-10T18:35:33Z", 
        "id": "608704069037867008"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO Marcou o Melhor Golo da Liga dos Campe\u00f5es: O golo apontado por Cristiano Ronaldo frente ao Liverpool f... http://t.co/YcJPhcivQB", 
        "created_at": "2015-06-10T18:37:03Z", 
        "id": "608704444616671232"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira http://t.co/oIFZiReL1a", 
        "created_at": "2015-06-10T18:39:11Z", 
        "id": "608704982708150272"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira http://t.co/263OO7XOsv", 
        "created_at": "2015-06-10T18:40:51Z", 
        "id": "608705399412396032"
    }, 
    {
        "text": "Express\u00e3o facial de Ronaldo \u00e9 verdadeira http://t.co/zbAlbcnZ37", 
        "created_at": "2015-06-10T18:41:20Z", 
        "id": "608705524335542272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo du bist so geil", 
        "created_at": "2015-06-10T18:42:07Z", 
        "id": "608705718351462401"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nani | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/jRlPSfRU0G", 
        "created_at": "2015-06-10T18:50:47Z", 
        "id": "608707902170386432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/zSkayQcuWl", 
        "created_at": "2015-06-10T18:50:59Z", 
        "id": "608707949373083648"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeboraSilveira: Amazing food, the ocean, rich history, Jose Mourinho &amp; Cristiano Ronaldo. What a country! Happy #PortugalDay! http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T18:51:10Z", 
        "id": "608707998597410816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-10T19:00:25Z", 
        "id": "608710325232230400"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mercado: PSG d\u00e1 tudo por Ronaldo; Iminente a sa\u00edda de Casillas http://t.co/IE7VXRIl8s #desporto", 
        "created_at": "2015-06-10T19:16:40Z", 
        "id": "608714415760789504"
    }, 
    {
        "text": ".@realmadrid: @Cristiano Ronaldo a caminho do @PSG_inside... em 2016 http://t.co/fr0LUTKeT1 #CR7 #RealMadrid #PSG http://t.co/304X2Ygrw6", 
        "created_at": "2015-06-10T19:39:49Z", 
        "id": "608720241628209152"
    }, 
    {
        "text": "RT @c0r3_: a bomba vai ser o Ronaldo no Benfica #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T19:48:08Z", 
        "id": "608722335206539266"
    }, 
    {
        "text": "@ProdigyRep @theonejoeyd @arkulari @Hernan1897 How did you even manage to turn Messi's tax problems into something about Ronaldo lol?", 
        "created_at": "2015-06-10T19:48:12Z", 
        "id": "608722350947880962"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ksk_722 \u0413\u041e \u0422\u0423\u0421\u042d \u041f\u041b\u0417.  P.S.  No Ronaldo - No party", 
        "created_at": "2015-06-10T19:48:21Z", 
        "id": "608722387136319489"
    }, 
    {
        "text": "RT @c0r3_: a bomba vai ser o Ronaldo no Benfica #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T19:49:36Z", 
        "id": "608722703483289600"
    }, 
    {
        "text": "RT @c0r3_: a bomba vai ser o Ronaldo no Benfica #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T19:55:46Z", 
        "id": "608724255895879680"
    }, 
    {
        "text": "RT @c0r3_: a bomba vai ser o Ronaldo no Benfica #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T19:56:17Z", 
        "id": "608724386162577408"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelcrav3iro: o Cristiano Ronaldo \u00e9 mesmo feio, f-se coitado.. nem com dinheiro \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-06-10T20:17:47Z", 
        "id": "608729794038099968"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeboraSilveira: Amazing food, the ocean, rich history, Jose Mourinho &amp; Cristiano Ronaldo. What a country! Happy #PortugalDay! http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T20:17:52Z", 
        "id": "608729818235039744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T20:22:41Z", 
        "id": "608731029990424577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 o atleta mais bem pago do futebol em 2015.", 
        "created_at": "2015-06-10T20:32:09Z", 
        "id": "608733412778741761"
    }, 
    {
        "text": "\"Se houvesse uma Bola de Ouro para a guitarra, o Z\u00e9 Manel era o Ronaldo\" https://t.co/SzUFNmOkZd", 
        "created_at": "2015-06-10T20:36:05Z", 
        "id": "608734400675766273"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T20:39:20Z", 
        "id": "608735217357103106"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo Eu te amo seus mundos bestest eu sou seu maior f\u00e3 mundos Cristiano Ronaldo \ud83d\ude19\ud83d\udc96 por favor, me siga por favor", 
        "created_at": "2015-06-10T20:48:44Z", 
        "id": "608737585104441344"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o terceiro desportista mais bem pago do planeta http://t.co/NthTIWOjX9", 
        "created_at": "2015-06-10T20:49:04Z", 
        "id": "608737667904360449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo Te amo tus mundos BESTEST soy tu mayor fan mundos Cristiano Ronaldo \ud83d\ude19\ud83d\udc96 favor s\u00edgame por favor", 
        "created_at": "2015-06-10T20:54:58Z", 
        "id": "608739152780099584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T20:59:18Z", 
        "id": "608740242754052097"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi assinam pelo Benfica", 
        "created_at": "2015-06-10T20:59:54Z", 
        "id": "608740392922660864"
    }, 
    {
        "text": "Ao que vou ouvindo, vou ficar desiludido se o benfica n\u00e3o apresentar o messi ou o ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-10T21:13:12Z", 
        "id": "608743743374655488"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o terceiro desportista mais bem pago do planeta - \u00c0 frente do portugu\u00eas, na lista elaborada pela Forbes,... http://t.co/zWCGEYt47P", 
        "created_at": "2015-06-10T21:14:15Z", 
        "id": "608744003916472320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T21:16:03Z", 
        "id": "608744457991806978"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Ao que vou ouvindo, vou ficar desiludido se o benfica n\u00e3o apresentar o messi ou o ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-10T21:17:28Z", 
        "id": "608744813777817600"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Ao que vou ouvindo, vou ficar desiludido se o benfica n\u00e3o apresentar o messi ou o ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-10T21:17:35Z", 
        "id": "608744844995997696"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Ao que vou ouvindo, vou ficar desiludido se o benfica n\u00e3o apresentar o messi ou o ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-10T21:18:04Z", 
        "id": "608744965884252160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T21:21:15Z", 
        "id": "608745767793250304"
    }, 
    {
        "text": "tao aqui gajos a jogar poker a dinheiro e sp q um ganha mete a dar o grito do ronaldo no tlmv", 
        "created_at": "2015-06-10T21:26:31Z", 
        "id": "608747091293274114"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Ao que vou ouvindo, vou ficar desiludido se o benfica n\u00e3o apresentar o messi ou o ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-10T21:27:45Z", 
        "id": "608747402904915968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: RT for Quaresma Fav for Ronaldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/Cs3zamIvjs", 
        "created_at": "2015-06-10T21:28:13Z", 
        "id": "608747520668352512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Quaresma show #Portugal #fpf \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/cIo26bWXoQ", 
        "created_at": "2015-06-10T21:28:28Z", 
        "id": "608747584539271169"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/wt66Z9OTNt", 
        "created_at": "2015-06-10T21:28:58Z", 
        "id": "608747710028591104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentrao | Ronaldo | Quaresma #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/E43Xb9Y2oC", 
        "created_at": "2015-06-10T21:30:31Z", 
        "id": "608748097762656256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cr7 \u0645\u0646 \u0645\u0635\u0631  :)  Eu te amo do Egito Ronaldo Caro jovem Ouro http://t.co/RHO2tuxXtW", 
        "created_at": "2015-06-10T21:35:49Z", 
        "id": "608749433103065088"
    }, 
    {
        "text": "RT @JpedroleaoLeao: Tanta especula\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o est\u00e3o a ver que \u00e9 o Cristiano Ronaldo e o Messi.  #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T21:39:08Z", 
        "id": "608750268402913280"
    }, 
    {
        "text": "RT @JpedroleaoLeao: Tanta especula\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o est\u00e3o a ver que \u00e9 o Cristiano Ronaldo e o Messi.  #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T21:39:32Z", 
        "id": "608750367241834499"
    }, 
    {
        "text": "RT @JpedroleaoLeao: Tanta especula\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o est\u00e3o a ver que \u00e9 o Cristiano Ronaldo e o Messi.  #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T21:39:34Z", 
        "id": "608750376003600384"
    }, 
    {
        "text": "RT @JpedroleaoLeao: Tanta especula\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o est\u00e3o a ver que \u00e9 o Cristiano Ronaldo e o Messi.  #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T21:39:37Z", 
        "id": "608750389438111744"
    }, 
    {
        "text": "RT @g2252000: Voc\u00eas n\u00e3o v\u00eam que a grande contrata\u00e7\u00e3o que o LFV disse que ia haver esta semana \u00e9 o Ronaldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T21:49:09Z", 
        "id": "608752786776334336"
    }, 
    {
        "text": "@webmarkpt podem sempre apostar no novo Ronaldo, o Cavaleiro", 
        "created_at": "2015-06-10T21:50:17Z", 
        "id": "608753075076083712"
    }, 
    {
        "text": "RT @JpedroleaoLeao: Tanta especula\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o est\u00e3o a ver que \u00e9 o Cristiano Ronaldo e o Messi.  #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T21:50:39Z", 
        "id": "608753166033776640"
    }, 
    {
        "text": "RT @JpedroleaoLeao: Tanta especula\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o est\u00e3o a ver que \u00e9 o Cristiano Ronaldo e o Messi.  #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T21:50:41Z", 
        "id": "608753174493675521"
    }, 
    {
        "text": "RT @g2252000: Voc\u00eas n\u00e3o v\u00eam que a grande contrata\u00e7\u00e3o que o LFV disse que ia haver esta semana \u00e9 o Ronaldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-06-10T21:57:56Z", 
        "id": "608754999749914624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T22:12:53Z", 
        "id": "608758760333570049"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o terceiro desportista mais bem pago do planeta http://t.co/xgpFZ1ZPKf", 
        "created_at": "2015-06-10T22:12:57Z", 
        "id": "608758777840594947"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo for para o PSG podem enterrar o futebol", 
        "created_at": "2015-06-10T22:18:31Z", 
        "id": "608760180000600065"
    }, 
    {
        "text": "@Jojojoli e se for o Ronaldo e o Messi? :)", 
        "created_at": "2015-06-10T22:21:52Z", 
        "id": "608761021382184960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T22:41:14Z", 
        "id": "608765896153128960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ah ah ah! Este deve ser o dono do carro onde o Ronaldo urinou http://t.co/cCwvQ0SBgO", 
        "created_at": "2015-06-10T22:47:13Z", 
        "id": "608767400809521152"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o terceiro desportista mais bem pago do mundo http://t.co/nFUTi1F41R Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-06-10T22:49:07Z", 
        "id": "608767880012812288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo u r the best :-*", 
        "created_at": "2015-06-10T22:50:09Z", 
        "id": "608768138239422464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-10T22:50:57Z", 
        "id": "608768341675798528"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo \u00e9 o terceiro desportista mais bem pago, segundo a Forbes http://t.co/wPxQvxHbDs #desporto", 
        "created_at": "2015-06-10T23:05:07Z", 
        "id": "608771907446448128"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo \u00e9 o terceiro desportista mais bem pago do mundo http://t.co/nFUTi1F41R Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-06-10T23:05:27Z", 
        "id": "608771991747837952"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o terceiro desportista mais bem pago, segundo a revista Forbes http://t.co/cAXILjypYV", 
        "created_at": "2015-06-10T23:07:10Z", 
        "id": "608772423123501056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tanks cristiano Ronaldo viva madrida", 
        "created_at": "2015-06-10T23:42:27Z", 
        "id": "608781299688480769"
    }, 
    {
        "text": "@FDesempregado f\u00e9rias do Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-06-10T23:49:03Z", 
        "id": "608782960255451137"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o terceiro desportista mais bem pago  http://t.co/AoDUv74Iej", 
        "created_at": "2015-06-10T23:50:12Z", 
        "id": "608783251604430848"
    }
]