[
    {
        "text": "#Internacional \"Ben\u00edtez? Vai fazer de Ronaldo um grande defesa...\" http://t.co/Ko5HPrL4YK  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-05-28T16:02:07Z", 
        "id": "603954411459588096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo menjadi Top Skor (Pichichi) La Liga 2014/2015 dengan mencetak 48 Gol.  Congrats @Cristiano! http://t.co/08zPaWA6ka", 
        "created_at": "2015-05-28T16:08:58Z", 
        "id": "603956134760861696"
    }, 
    {
        "text": "@marcioguilherme @AlexCuadros @MBLivre Aqui este gesto do Ronaldo e do Rom\u00e1rio sabemos que se refere ao patrocinador (marca de cerveja)", 
        "created_at": "2015-05-28T16:09:07Z", 
        "id": "603956172228579328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pada musim 2014/2015 bersama Real Madrid. #VivaRonaldo http://t.co/9fgesNp3MB", 
        "created_at": "2015-05-28T16:13:25Z", 
        "id": "603957256451837954"
    }, 
    {
        "text": "RT @MotivacionesF: Cristiano Ronaldo. https://t.co/XFkhnBA9GS", 
        "created_at": "2015-05-28T16:37:49Z", 
        "id": "603963395101106176"
    }, 
    {
        "text": "\"Ben\u00edtez? Vai fazer de Ronaldo um grande defesa...\" Ryan Babel", 
        "created_at": "2015-05-28T16:57:14Z", 
        "id": "603968282291478528"
    }, 
    {
        "text": "\"Now the other one,\" #Blatter talking about Ronaldo. Disgraceful behavior of someone who can tamper the results of the FIFA Ballon d'Or.", 
        "created_at": "2015-05-28T17:20:07Z", 
        "id": "603974041645490176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ryanbabel: Benitez on his way to Real? He will make Ronaldo a great defender...", 
        "created_at": "2015-05-28T17:49:53Z", 
        "id": "603981534568255488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ryanbabel: Benitez on his way to Real? He will make Ronaldo a great defender...", 
        "created_at": "2015-05-28T17:55:33Z", 
        "id": "603982957062332416"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez?? Ronaldo, foge enquanto podes!!", 
        "created_at": "2015-05-28T17:55:58Z", 
        "id": "603983065027837952"
    }, 
    {
        "text": "RT @alpha_tm: Por o Ronaldo com mamas? RT @slbcarlitos: Isto de ter futebol feminino no novo FIFA vai dar para fazer coisas bonitas no edit\u2026", 
        "created_at": "2015-05-28T18:00:29Z", 
        "id": "603984201453559808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #RyanBabel: \u00ab#Ben\u00edtez far\u00e1 de #Ronaldo um fant\u00e1stico defesa...\u00bb http://t.co/dDLiqLdiCJ", 
        "created_at": "2015-05-28T18:06:36Z", 
        "id": "603985738657636352"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ben\u00edtez? Vai fazer de Ronaldo um grande defesa...\" http://t.co/Ko5HPrL4YK  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-05-28T18:07:11Z", 
        "id": "603985887941242880"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo n\u00e3o merece a Bola de Ouro\" http://t.co/zQEQEFPq4z  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-05-28T18:07:47Z", 
        "id": "603986035765305344"
    }, 
    {
        "text": "Sabe com quem Cristiano Ronaldo traiu Irina Shayk: Consta que Iryna acabou tudo por descobrir que estava a ser... http://t.co/aGISx3TLw0", 
        "created_at": "2015-05-28T18:08:32Z", 
        "id": "603986228145299456"
    }, 
    {
        "text": "\u00abBen\u00edtez no Real? Vai fazer de Ronaldo um bom defesa\u2026\u00bb - Coment\u00e1rio ir\u00f3nico de Ryan Babel \u00e0 iminente contrata\u00e7\u00e3o d... http://t.co/3Y7R0k782i", 
        "created_at": "2015-05-28T18:09:14Z", 
        "id": "603986403572240385"
    }, 
    {
        "text": "vendo os highlights da final do mundial 2002 e chorando pq o ronaldo j\u00e1 n joga :((((((((((", 
        "created_at": "2015-05-28T18:10:28Z", 
        "id": "603986713741021186"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo original digo", 
        "created_at": "2015-05-28T18:11:30Z", 
        "id": "603986974211448832"
    }, 
    {
        "text": "RT @GabrielIlllllll: o ronaldo original digo", 
        "created_at": "2015-05-28T18:12:02Z", 
        "id": "603987106185277440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!\ud83d\ude09 http://t.co/fe47YGnq60", 
        "created_at": "2015-05-28T18:29:21Z", 
        "id": "603991464184586242"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo https://t.co/ac4dzpvLvK @melgamike @asulado @pickamiolos @edmapi @ManNextDoor @Ohnoffris @Dores", 
        "created_at": "2015-05-28T19:00:58Z", 
        "id": "603999423350349824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Wish live with cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-28T19:40:31Z", 
        "id": "604009373426434050"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-05-28T19:54:02Z", 
        "id": "604012774318989312"
    }, 
    {
        "text": "perdi a pica da liga inglesa qd o ronaldo bazou", 
        "created_at": "2015-05-28T20:13:34Z", 
        "id": "604017689904963584"
    }, 
    {
        "text": "@Madeira @NASA @sweden isn't Cristiano Ronaldo from Madeira? Or Mourinho?", 
        "created_at": "2015-05-28T20:17:00Z", 
        "id": "604018556657909760"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5ByF74 #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-05-28T20:19:05Z", 
        "id": "604019079016529920"
    }, 
    {
        "text": "@WeRWorld @Cristiano Ronaldo is from Madeira and he has more followers than @NASA and @sweden together :-p", 
        "created_at": "2015-05-28T20:20:47Z", 
        "id": "604019509939290113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres eres el mejor", 
        "created_at": "2015-05-28T20:33:36Z", 
        "id": "604022734880952320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI Ronaldo Fan from Pakistan wish you best of luck for coming season :) (Y)", 
        "created_at": "2015-05-28T20:36:39Z", 
        "id": "604023500106424320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano , I am missing your undie shoots... please some more...\ud83d\ude4a\ud83d\ude48\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #iloveyouCR7 #Cristiano #Ronaldo #Cristiano\u2026 http://t.co/kwW4g2UMPq", 
        "created_at": "2015-05-28T21:12:38Z", 
        "id": "604032554845478912"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Nem Ronaldo, nem Messi. O FIFA 16 \u00e9 de futebol feminino http://t.co/LtZc4uMDWb", 
        "created_at": "2015-05-28T21:13:53Z", 
        "id": "604032872018673665"
    }, 
    {
        "text": "Alvo do FBI, dono da Traffic \u00e9 s\u00f3cio de Ronaldo nos EUA | Brasil 24/7 http://t.co/EUJxKAaga2 via @brasil247", 
        "created_at": "2015-05-28T21:31:50Z", 
        "id": "604037388755668994"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is here https://t.co/136ucgItKx #RealMadrid #goal #goals #football #footballplayer #soccer #soccerislife #bestgoal #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-28T21:54:27Z", 
        "id": "604043078270328833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ryanbabel With Banitez, Ronaldo is finish.", 
        "created_at": "2015-05-28T22:26:16Z", 
        "id": "604051085922324480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-28T22:32:32Z", 
        "id": "604052664926756864"
    }, 
    {
        "text": "@ChickyPelaz i remember seeing that live!! Estupidamente perfeito tbh, qual ronaldo qual qu\u00ea, MATHIEU.", 
        "created_at": "2015-05-28T22:58:46Z", 
        "id": "604059265075187713"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  that's great ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-28T23:10:42Z", 
        "id": "604062268351987712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo I am 8 and love watching you play.Im not good at soccer and Im hoping you can post a video on how to learn tricks", 
        "created_at": "2015-05-28T23:18:58Z", 
        "id": "604064349385285632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ryanbabel: Benitez on his way to Real? He will make Ronaldo a great defender...", 
        "created_at": "2015-05-28T23:35:10Z", 
        "id": "604068427209265154"
    }, 
    {
        "text": "RT @RodP13: Ronaldo, o \"contra a corrup\u00e7\u00e3o\", \u00e9 $\u00f3$io do chefe da #m\u00e1fia preso pelo FBI: o dono da Traffic. http://t.co/emjGxqZlyT http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-05-28T23:45:53Z", 
        "id": "604071124654247936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ryanbabel: Benitez on his way to Real? He will make Ronaldo a great defender...", 
        "created_at": "2015-05-28T23:59:14Z", 
        "id": "604074480948899840"
    }
]