[
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \ud83d\ude4b Meu super idol The best in the world.", 
        "created_at": "2015-11-26T00:01:19Z", 
        "id": "669667211011862528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo biz M\u00fcsl\u00fcmanlar Ter\u00f6rist de\u011filiz. Ger\u00e7ekten. Can\u0131n\u0131 yerim.", 
        "created_at": "2015-11-26T00:03:27Z", 
        "id": "669667749040402437"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano problem ronaldo my friend and you are the best friend and good hope your answer my friend Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-26T00:04:32Z", 
        "id": "669668018272776192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hloo Ronaldo  Ebryk Ghaith Elfarese", 
        "created_at": "2015-11-26T00:06:15Z", 
        "id": "669668453377290240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo \ud83d\ude17\ud83d\ude19\ud83d\ude18\ud83d\ude1a\ud83d\ude0d\ud83d\ude1b\ud83d\ude1c\ud83d\udc93\ud83d\udc94\ud83d\udc95\ud83d\udc96\u2764\ud83d\udc8b", 
        "created_at": "2015-11-26T00:06:38Z", 
        "id": "669668549481390080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano l love  you #Ronaldo :-)", 
        "created_at": "2015-11-26T00:09:26Z", 
        "id": "669669254480928769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can Ronaldo 2013 back please ! Man Who Are You ?", 
        "created_at": "2015-11-26T00:10:10Z", 
        "id": "669669436593446912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love you \ud83d\ude2b\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-11-26T00:14:22Z", 
        "id": "669670493843234816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we want the old ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T00:15:28Z", 
        "id": "669670772768694273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations my love Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-11-26T00:18:09Z", 
        "id": "669671445446983680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you so much you are the best forever Cristiano Ronaldo \ud83d\udc9a", 
        "created_at": "2015-11-26T00:18:43Z", 
        "id": "669671588506312704"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cristiano Ronaldo oferece camisola assinada do Real Madrid ao Presidente da Nicar\u00e1gua https://t.co/GSJvqsvlum", 
        "created_at": "2015-11-26T00:19:15Z", 
        "id": "669671724795871232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f good job ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T00:20:09Z", 
        "id": "669671949900095489"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo oferece camisola assinada do Real Madrid ao Presidente da Nicar\u00e1gua: Cristiano\u2026 https://t.co/IdOpTGgwqy #dnoticias", 
        "created_at": "2015-11-26T00:21:08Z", 
        "id": "669672197334560768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your only in the round of 16, Mr. Ronaldo ;)", 
        "created_at": "2015-11-26T00:27:48Z", 
        "id": "669673874267721733"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo nos quatro golos do Real Madrid na Ucr\u00e2nia https://t.co/sHrLXOW2ZA", 
        "created_at": "2015-11-26T00:28:25Z", 
        "id": "669674030589329409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo,  always the best!", 
        "created_at": "2015-11-26T00:30:50Z", 
        "id": "669674639514300416"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo oferece camisola assinada ao Presidente da Nicar\u00e1gua https://t.co/L5VFSQZwgA", 
        "created_at": "2015-11-26T00:38:27Z", 
        "id": "669676555077992450"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo and Bale don't get along they say... via @9gag https://t.co/0hoEpma80S", 
        "created_at": "2015-11-26T00:43:27Z", 
        "id": "669677813725818880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos q vamos....\u00c9 sua #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T00:44:44Z", 
        "id": "669678134799765506"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T00:45:53Z", 
        "id": "669678426173923328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T00:46:09Z", 
        "id": "669678493110767616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gooood jobb ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T00:46:24Z", 
        "id": "669678555459022848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  confiamos em voc\u00ea Ronaldo #vivaronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T00:49:20Z", 
        "id": "669679293111402496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo go too sleep \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-11-26T00:49:51Z", 
        "id": "669679426091765760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I never saw Ronaldo and Bale as in the photo, but after seeing me smile ..\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\u270c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u263a\ud83d\ude0a\ud83d\ude03\ud83d\ude07", 
        "created_at": "2015-11-26T00:49:52Z", 
        "id": "669679427018592256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Iae Ronaldo t\u00e1 me ouvindo", 
        "created_at": "2015-11-26T00:51:08Z", 
        "id": "669679746305904640"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 que foi o anormal que trocou o Ronaldo pelo Aboubakar para capit\u00e3o da Fantasy, quem foi? #uefa #fantasy", 
        "created_at": "2015-11-26T00:52:11Z", 
        "id": "669680013294309376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Halamadrid ronaldo and Madrid teammates we need to win the treble this year's , you guys have to start getting on form. .", 
        "created_at": "2015-11-26T00:52:14Z", 
        "id": "669680024769835009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T00:53:51Z", 
        "id": "669680431726505984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good job Ronaldo\ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-11-26T00:56:13Z", 
        "id": "669681025132445696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Messi good, Ronaldo better, George Best. https://t.co/vPUYL3mWxv", 
        "created_at": "2015-11-26T00:56:15Z", 
        "id": "669681034687041538"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, el rey del gol en la Champions https://t.co/tBIGREWuqF  #UCL", 
        "created_at": "2015-11-26T00:57:14Z", 
        "id": "669681281928667136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I congratulate you for your Christian effort equal to real madrid ronaldo but we are going for more if #RealMadrid can", 
        "created_at": "2015-11-26T01:00:21Z", 
        "id": "669682066078855169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T01:03:21Z", 
        "id": "669682820554575873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T01:03:26Z", 
        "id": "669682843765899265"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T01:03:40Z", 
        "id": "669682901315809280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T01:03:57Z", 
        "id": "669682974388916225"
    }, 
    {
        "text": "Presidente do Nicar\u00e1gua recebe camisola de Ronaldo https://t.co/Xxlmx2IQla", 
        "created_at": "2015-11-26T01:29:43Z", 
        "id": "669689456908091392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Real jogou bem, tirando os \u00faltimos 15 minutos\" https://t.co/OnykEaUJN1", 
        "created_at": "2015-11-26T01:29:43Z", 
        "id": "669689457809883136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-26T01:51:49Z", 
        "id": "669695017171214336"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo: \"Real jogou bem, tirando os \u00faltimos 15 minutos\" https://t.co/OnykEaUJN1", 
        "created_at": "2015-11-26T01:56:41Z", 
        "id": "669696243858321408"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Presidente do Nicar\u00e1gua recebe camisola de Ronaldo https://t.co/Xxlmx2IQla", 
        "created_at": "2015-11-26T01:56:43Z", 
        "id": "669696250674024448"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo comanda lista de artilheiros #realmadrid #Cristiano https://t.co/MSYKxwzWX0", 
        "created_at": "2015-11-26T01:57:53Z", 
        "id": "669696543616839680"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Real vence, Ronaldo marca dois #realmadrid #UCL #PSG #Shakhtar https://t.co/tiqXeHjgWd", 
        "created_at": "2015-11-26T01:57:57Z", 
        "id": "669696561417478144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Hello I hope you are fine and I would like if you can help me a little economic problem'm from Venezuela-Zulia", 
        "created_at": "2015-11-26T02:01:22Z", 
        "id": "669697421102944258"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T02:04:55Z", 
        "id": "669698313944367104"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo oferece camisola assinada do Real Madrid ao Presidente da Nicar\u00e1gua https://t.co/omsSkI41zf", 
        "created_at": "2015-11-26T02:11:04Z", 
        "id": "669699865388019712"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo oferece camisola assinada do Real Madrid ao Presidente da Nicar\u00e1gua | DNOTICIAS.PT https://t.co/2gikzVomOD", 
        "created_at": "2015-11-26T02:11:19Z", 
        "id": "669699926050238464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2764 YOU MAS RONALDO \ud83d\ude01", 
        "created_at": "2015-11-26T02:16:07Z", 
        "id": "669701132709564417"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo nos quatro golos do Real Madrid na Ucr\u00e2nia - Liga dos Campe\u00f5es - RTP Not\u00edcias https://t.co/MQsh5V3PU3", 
        "created_at": "2015-11-26T02:22:20Z", 
        "id": "669702697663229953"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo oferece camisola assinada do Real Madrid ao Presidente da Nicar\u00e1gua https://t.co/k6i0oMAIsl #desporto", 
        "created_at": "2015-11-26T02:23:18Z", 
        "id": "669702939997401088"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo: \u00abTirando os \u00faltimos 15 minutos, Real Madrid jogou bem\u00bb https://t.co/o95I0ceXD0 #desporto", 
        "created_at": "2015-11-26T02:23:18Z", 
        "id": "669702941553463296"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Two goals. Two assists. @Cristiano Ronaldo speaks to https://t.co/sQezPQFL5I... #UCL https://t.co/a9U1k852vt", 
        "created_at": "2015-11-26T03:13:36Z", 
        "id": "669715601200427008"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-26T03:17:20Z", 
        "id": "669716541093494784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo has scored 69 goals in 68 Champions League games for #RealMadrid. #UCL", 
        "created_at": "2015-11-26T03:41:29Z", 
        "id": "669722619407687681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo do you have a collection of soccer shoes bye tweet back this is Leo", 
        "created_at": "2015-11-26T04:42:42Z", 
        "id": "669738022024409090"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T04:59:33Z", 
        "id": "669742265317871616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T05:00:02Z", 
        "id": "669742385774071808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love you. You are the most popular footballer in India.", 
        "created_at": "2015-11-26T05:07:17Z", 
        "id": "669744211671973888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the legend \ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98", 
        "created_at": "2015-11-26T05:28:33Z", 
        "id": "669749561288695808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the player ever", 
        "created_at": "2015-11-26T06:00:29Z", 
        "id": "669757599240339456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and his golden boot #RealMadrid https://t.co/D3wv1VncXv", 
        "created_at": "2015-11-26T06:28:41Z", 
        "id": "669764695411154945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano or @TeamMessi? Hardest #BallondOr this year. Ronaldo was better 'til this season, while Leo is better since start of the season", 
        "created_at": "2015-11-26T06:42:11Z", 
        "id": "669768092143230977"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T06:54:30Z", 
        "id": "669771190941167616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  long live the  victory of the r\u00e9al Madrid with a great Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T06:56:54Z", 
        "id": "669771795441037312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Some skills from Ronaldo  https://t.co/v8YKxsR6qC", 
        "created_at": "2015-11-26T06:57:16Z", 
        "id": "669771889355710464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  vive la victoire du r\u00e9al Madrid  avec un grand Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T07:05:52Z", 
        "id": "669774050626019328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yo brother if Ronaldo jr wants FIFA lessons Im available every day but Thursday :)", 
        "created_at": "2015-11-26T07:43:01Z", 
        "id": "669783399645577216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please come back ronaldo to shut up any one \u2764 https://t.co/aKViHURKA8", 
        "created_at": "2015-11-26T07:45:58Z", 
        "id": "669784143664951296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Madeira \u00e9 linda.     At\u00e9 agora tens sido uma \u00f3tima inspira\u00e7\u00e3o eu tenho 2 irm\u00e3os e ambos querem ser como tu  continua assi", 
        "created_at": "2015-11-26T08:02:26Z", 
        "id": "669788289579294720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo super\u00f3 a Messi en \u00a8guerra\u00a8 de b\u00fasqueda de Google https://t.co/Nl7yQFoQsY https://t.co/VYOyRQCk0x", 
        "created_at": "2015-11-26T08:07:11Z", 
        "id": "669789483802468352"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo: \u00abJog\u00e1mos bem \u00e0 exce\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos 15 minutos\u00bb https://t.co/iqExYLD8by", 
        "created_at": "2015-11-26T08:27:03Z", 
        "id": "669794482125164545"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo: \u00abJog\u00e1mos bem \u00e0 exce\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos 15 minutos\u00bb https://t.co/56vSi0UkrG", 
        "created_at": "2015-11-26T08:35:33Z", 
        "id": "669796620259561476"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abJog\u00e1mos bem \u00e0 exce\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos 15 minutos\u00bb https://t.co/iqExYLD8by", 
        "created_at": "2015-11-26T08:35:52Z", 
        "id": "669796700261908480"
    }, 
    {
        "text": "\u00c0 entrada para a \u00faltima ronda da fase de grupos da Liga dos Campe\u00f5es, Cristiano Ronaldo comanda a tabela de... https://t.co/4qOvWfqhBw", 
        "created_at": "2015-11-26T08:51:49Z", 
        "id": "669800716924534784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - https://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-26T09:12:42Z", 
        "id": "669805969803603969"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abJog\u00e1mos bem \u00e0 exce\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos 15 minutos\u00bb https://t.co/xPnS3qvkCe #desporto", 
        "created_at": "2015-11-26T09:15:19Z", 
        "id": "669806627730534400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yesterday Cristiano Ronaldo got a 9.5 rating it shows he is the best two sensational goals", 
        "created_at": "2015-11-26T09:15:52Z", 
        "id": "669806768197869568"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Os 15 minutos que Ronaldo apagava https://t.co/vJJfTKzWUj #desporto", 
        "created_at": "2015-11-26T09:30:36Z", 
        "id": "669810477556363264"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Os 15 minutos que Ronaldo apagava https://t.co/Okt5sv3kg6  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-11-26T09:36:04Z", 
        "id": "669811852797329409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Cristiano Ronaldo y viva la madre que lo pariooo !\ud83d\ude0d\ud83d\ude1c!!", 
        "created_at": "2015-11-26T09:40:03Z", 
        "id": "669812852165840897"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T09:55:42Z", 
        "id": "669816791896604672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you. Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T09:56:39Z", 
        "id": "669817030317506560"
    }, 
    {
        "text": "A nova finta do @Cristiano Ronaldo...  https://t.co/urtoIBkQ3F", 
        "created_at": "2015-11-26T10:02:38Z", 
        "id": "669818536546672644"
    }, 
    {
        "text": "RT @Llourinho: Las risas que se debe pegar el hijo del falso Ronaldo cuando su padre le dice que \u00e9l es mejor que Messi y ve esto. https://t\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T10:07:11Z", 
        "id": "669819682724184064"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo comanda lista de artilheiros #realmadrid #Cristiano https://t.co/MSYKxwzWX0", 
        "created_at": "2015-11-26T10:13:40Z", 
        "id": "669821313574420481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #HalaMadrid \ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-11-26T10:32:25Z", 
        "id": "669826031763623937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T11:02:17Z", 
        "id": "669833546505187328"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Full Length Interview with Jonathan Ross https://t.co/DQ6Cn7q2K0 https://t.co/nMKGossnr1", 
        "created_at": "2015-11-26T11:09:21Z", 
        "id": "669835327008325632"
    }, 
    {
        "text": "RT @liaferreira: Cristiano Ronaldo Full Length Interview with Jonathan Ross https://t.co/DQ6Cn7q2K0 https://t.co/nMKGossnr1", 
        "created_at": "2015-11-26T11:16:08Z", 
        "id": "669837032970145792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I like yoo", 
        "created_at": "2015-11-26T12:15:44Z", 
        "id": "669852032245899264"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Ronaldo e Pepe entre os candidatos ao \u00abonze do ano\u00bb https://t.co/Jay1yjnV8Q #desporto", 
        "created_at": "2015-11-26T12:17:08Z", 
        "id": "669852383615184898"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is back \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/ET7vX5m1Sr", 
        "created_at": "2015-11-26T12:29:08Z", 
        "id": "669855403228995584"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo, Pepe e Casillas entre os candidatos ao 'onze' do ano FIFA/FIFPro https://t.co/Uz3fHF8Jw7", 
        "created_at": "2015-11-26T12:44:49Z", 
        "id": "669859349867589633"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Pepe e Casillas entre os candidatos ao 'onze' do ano FIFA/FIFPro | DNOTICIAS.PT https://t.co/nGaH8pd6ZQ", 
        "created_at": "2015-11-26T12:45:07Z", 
        "id": "669859426753314817"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo, Pepe e Casillas entre os candidatos ao \u2018onze\u2019 do ano FIFA/FIFPro https://t.co/SyLxSLB6XF #desporto", 
        "created_at": "2015-11-26T12:45:25Z", 
        "id": "669859503601356801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @clearhair I watched your film Ronaldo it's has inspired me a lot my hearty thanks for inspiring and sharing your life with fans", 
        "created_at": "2015-11-26T12:48:36Z", 
        "id": "669860304835100672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  #GoalMachine #Unstoppable #KingOfEurope - 68 Champions League games  - 69 Champions League goals https://t.co/WsW4vb9r7A", 
        "created_at": "2015-11-26T12:52:42Z", 
        "id": "669861334914306049"
    }, 
    {
        "text": "Internacional - Ronaldo, Pepe e Casillas entre os candidatos ao onze FIFA/FIFPro https://t.co/paryJosrDm", 
        "created_at": "2015-11-26T12:55:19Z", 
        "id": "669861992585383937"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo, Pepe e Casillas entre os candidatos ao \u2018onze\u2019 do ano FIFA/FIFPro https://t.co/vIQFJOYOuq #desporto", 
        "created_at": "2015-11-26T12:59:50Z", 
        "id": "669863129891778563"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T13:00:27Z", 
        "id": "669863286402367488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in @ChampionsLeague for @realmadrid ! #GoalMachine  #HalaMadrid #KingCR7 - 68  Games  - 69 Goals https://t.co/QZCluZ3b3t", 
        "created_at": "2015-11-26T13:03:46Z", 
        "id": "669864119298859008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - Ronaldo, Pepe e Casillas entre os candidatos ao onze FIFA/FIFPro https://t.co/paryJosrDm", 
        "created_at": "2015-11-26T13:09:27Z", 
        "id": "669865552698060800"
    }, 
    {
        "text": "@casrch @Lion_O_SCP isso faz lembrar uma hist\u00f3ria quando o Ronaldo come\u00e7ou a treinar no plantel principal.", 
        "created_at": "2015-11-26T13:20:45Z", 
        "id": "669868395924471808"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Ronaldo de novo candidato ao \"onze\" ideal https://t.co/2FELF8ljN1", 
        "created_at": "2015-11-26T13:40:58Z", 
        "id": "669873482029662210"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de novo candidato ao \"onze\" ideal - Desporto - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias https://t.co/WM57IXOIA4", 
        "created_at": "2015-11-26T13:41:19Z", 
        "id": "669873571800330241"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Pepe e Casillas candidatos ao onze do ano #fifa https://t.co/6ZQX2MuuFM", 
        "created_at": "2015-11-26T13:41:42Z", 
        "id": "669873665635459073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - Ronaldo, Pepe e Casillas entre os candidatos ao onze FIFA/FIFPro https://t.co/paryJosrDm", 
        "created_at": "2015-11-26T13:55:41Z", 
        "id": "669877185713479680"
    }, 
    {
        "text": "Os internacionais portugueses Pepe e Cristiano Ronaldo integram a lista de 55 jogadores candidatos ao FIFA/FIFPro... https://t.co/1mCM8VMq79", 
        "created_at": "2015-11-26T14:00:02Z", 
        "id": "669878279676026881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has best goalscoring ratio against all of Sevilla, Atletico Madrid and Barcelona!!", 
        "created_at": "2015-11-26T14:05:50Z", 
        "id": "669879739507691520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el partido. (1) \ud83d\ude0a https://t.co/AYDGY5igNU", 
        "created_at": "2015-11-26T14:07:37Z", 
        "id": "669880187606188033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el partido. (2) https://t.co/YPSStr7KVx", 
        "created_at": "2015-11-26T14:08:39Z", 
        "id": "669880450794594304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @GarethBale11  en el partido. https://t.co/3ELnFeJ0Ez", 
        "created_at": "2015-11-26T14:09:12Z", 
        "id": "669880589579886592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el partido. (4) https://t.co/W4tBl5o29B", 
        "created_at": "2015-11-26T14:09:57Z", 
        "id": "669880777300189184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el partido. (5)\ud83d\ude0c\ud83d\udc9c https://t.co/964yvdoLa6", 
        "created_at": "2015-11-26T14:10:34Z", 
        "id": "669880930870407168"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo ainda vai a tempo de ser o novo Renato Sanches", 
        "created_at": "2015-11-26T14:18:47Z", 
        "id": "669882997211009024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T14:19:33Z", 
        "id": "669883191818252288"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: O Cristiano Ronaldo ainda vai a tempo de ser o novo Renato Sanches", 
        "created_at": "2015-11-26T14:22:32Z", 
        "id": "669883941944365056"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo, Pepe e Casillas candidatos ao onze do ano #fifa https://t.co/6ZQX2MuuFM", 
        "created_at": "2015-11-26T14:22:58Z", 
        "id": "669884051558424576"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Neymar est\u00e1 a crescer, CR7 e Messi j\u00e1 atingiram o pico\" https://t.co/qPuVZfs0iI", 
        "created_at": "2015-11-26T14:27:26Z", 
        "id": "669885177779236868"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano great victory idol Cristiano Ronaldo, always strong \ud83d\ude42\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2015-11-26T14:28:43Z", 
        "id": "669885497586618368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo gas levels, we believe in you! Despite the show started back goals you miss goals intilgin forward, we are with you !!!", 
        "created_at": "2015-11-26T14:36:53Z", 
        "id": "669887555937153025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-26T14:51:49Z", 
        "id": "669891311596605440"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: O Cristiano Ronaldo ainda vai a tempo de ser o novo Renato Sanches", 
        "created_at": "2015-11-26T14:56:30Z", 
        "id": "669892492632944640"
    }, 
    {
        "text": "RT @leaodealvalade: O Cristiano Ronaldo ainda vai a tempo de ser o novo Renato Sanches", 
        "created_at": "2015-11-26T15:00:19Z", 
        "id": "669893450523942912"
    }, 
    {
        "text": "LC: Jim\u00e9nez e Ronaldo s\u00e3o candidatos a \u00abJogador da Semana\u00bb - Ambos bisaram na quinta jornada https://t.co/bzQdjLx3W0", 
        "created_at": "2015-11-26T15:02:15Z", 
        "id": "669893939005169665"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T15:05:54Z", 
        "id": "669894858186825729"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T15:07:28Z", 
        "id": "669895252128436224"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T15:08:28Z", 
        "id": "669895501903486976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi... ronaldo   im ur  big fan", 
        "created_at": "2015-11-26T15:13:49Z", 
        "id": "669896849583685632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor ronaldo kisiera. Estar un dia con tijo eres el mejor jugador del mundo", 
        "created_at": "2015-11-26T15:14:43Z", 
        "id": "669897073408413696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo! \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-11-26T15:16:10Z", 
        "id": "669897441752190977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You Are The Best SIR RONALDO", 
        "created_at": "2015-11-26T15:16:57Z", 
        "id": "669897639064825856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love Ronaldo I love portugal", 
        "created_at": "2015-11-26T15:17:03Z", 
        "id": "669897662603202560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you so much Cristiano Ronaldo \ud83d\udc99", 
        "created_at": "2015-11-26T15:17:11Z", 
        "id": "669897694052265985"
    }, 
    {
        "text": "@artur_mborges eu tenho o Ronaldo na equipa, mas meti o Lewandowski como capit\u00e3o. Como estava a marcar muitos golos e ele n\u00e3o...", 
        "created_at": "2015-11-26T15:20:00Z", 
        "id": "669898406844870657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I saw the movie ronaldo  it was awesome", 
        "created_at": "2015-11-26T15:22:05Z", 
        "id": "669898930017144832"
    }, 
    {
        "text": "@artur_mborges no ano passado eu tinha o Messi e o Ronaldo e o resto s\u00f3 coxos lol Fazia mais pontos", 
        "created_at": "2015-11-26T15:22:23Z", 
        "id": "669899002654126080"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T15:27:23Z", 
        "id": "669900262174142468"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T15:27:56Z", 
        "id": "669900400766681088"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T15:28:26Z", 
        "id": "669900527086514180"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo wanted you to record a video for me and my friends , we are of Cajazeiras, Paraiba in Brazil.", 
        "created_at": "2015-11-26T15:28:55Z", 
        "id": "669900649518247936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo me segui so muito fan seu", 
        "created_at": "2015-11-26T15:33:26Z", 
        "id": "669901787604865028"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T15:37:09Z", 
        "id": "669902719868628992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-11-26T15:37:13Z", 
        "id": "669902737308557312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T15:37:17Z", 
        "id": "669902755327287297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2015-11-26T15:41:12Z", 
        "id": "669903741374636032"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] O in\u00edcio da hist\u00f3ria de Cristiano Ronaldo https://t.co/1WY1BHcKrj", 
        "created_at": "2015-11-26T15:43:14Z", 
        "id": "669904249761861632"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Pepe e Casillas entre os candidatos ao \u2018onze\u2019 do ano FIFA/FIFPro https://t.co/WaRgjwNOyf", 
        "created_at": "2015-11-26T15:45:41Z", 
        "id": "669904867415056384"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: .@Cristiano Ronaldo est\u00e1 na sua Equipa do Ano? Se sim, fa\u00e7a retweet! #toty https://t.co/POcTIa9nHr https://t.co/GlaxYYzvMB", 
        "created_at": "2015-11-26T15:47:14Z", 
        "id": "669905257862979584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T15:47:41Z", 
        "id": "669905370664574977"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T15:54:40Z", 
        "id": "669907128837120000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T16:08:07Z", 
        "id": "669910513594204160"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T16:17:38Z", 
        "id": "669912909972131840"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo promove #MercadodosLavradores: Na semana em que o Mercado dos Lavradores assinala o\u2026 https://t.co/CHcHwNIm90 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-11-26T16:21:07Z", 
        "id": "669913786153697280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T16:21:39Z", 
        "id": "669913917884264449"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T16:29:15Z", 
        "id": "669915830675722241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T16:31:25Z", 
        "id": "669916377675796480"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T16:34:21Z", 
        "id": "669917115525255168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano about #Fifa #FifPro WorldXI \ud83d\udc4d\ud83d\ude04 . . . . #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cr7\u2026 https://t.co/sbVct3bJtR", 
        "created_at": "2015-11-26T16:35:32Z", 
        "id": "669917411831861249"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T16:36:44Z", 
        "id": "669917715516162048"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrimeiroPenta: Feliz Anivers\u00e1rio, Ronaldo Angelim! https://t.co/n1cWgywzn6", 
        "created_at": "2015-11-26T16:38:31Z", 
        "id": "669918165774827522"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T16:39:27Z", 
        "id": "669918397367472128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano me on snap, dannyronaldo92 \ud83d\udc4c #CristianoRonaldo #RealMadrid #HalaMadrid #cristiano #ronaldo https://t.co/5I1P6zeBGg", 
        "created_at": "2015-11-26T16:44:44Z", 
        "id": "669919727716835330"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T16:53:40Z", 
        "id": "669921978288087040"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T17:03:29Z", 
        "id": "669924449035149312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Turkey fenrbah\u00e7e ronaldo you", 
        "created_at": "2015-11-26T17:16:27Z", 
        "id": "669927710702092288"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Equipa da semana sem Cristiano Ronaldo https://t.co/VeNOMr0Ukh", 
        "created_at": "2015-11-26T17:31:05Z", 
        "id": "669931392457838592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Watched RONALDO the movie.... Amazingly well crafted... Wish there was some more @ManUtd moments to it though :)", 
        "created_at": "2015-11-26T17:33:21Z", 
        "id": "669931964120432640"
    }, 
    {
        "text": "Ponto final na discuss\u00e3o. Ronaldo &gt; Messi. (n\u00e3o vale mostrar mais v\u00eddeos) https://t.co/ujR1PEtJZG", 
        "created_at": "2015-11-26T17:48:57Z", 
        "id": "669935890874134529"
    }, 
    {
        "text": "@voluptama \u00e9 o ronaldo!", 
        "created_at": "2015-11-26T17:49:05Z", 
        "id": "669935921752621056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-26T17:59:34Z", 
        "id": "669938561110642688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T18:11:48Z", 
        "id": "669941639952080896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T18:12:18Z", 
        "id": "669941766288711680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-11-26T18:17:47Z", 
        "id": "669943143861755904"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T18:28:16Z", 
        "id": "669945784008384512"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T18:33:38Z", 
        "id": "669947135878647812"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T18:41:15Z", 
        "id": "669949049378877442"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T18:44:03Z", 
        "id": "669949757524193280"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T18:44:57Z", 
        "id": "669949984318562304"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T18:45:53Z", 
        "id": "669950215248584704"
    }, 
    {
        "text": "A MEO a fazer campanhas com o Ronaldo, mas que bem!", 
        "created_at": "2015-11-26T18:56:55Z", 
        "id": "669952991911411712"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmpereira92: Vi o novo an\u00fancio da Meo com o Cristiano Ronaldo e fiquei com vontade de subscrever a Cabovis\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-11-26T18:58:00Z", 
        "id": "669953264834772992"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-26T19:17:05Z", 
        "id": "669958069351247873"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T19:20:21Z", 
        "id": "669958889090207744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T19:21:02Z", 
        "id": "669959064223358976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos Ronaldo Cr7 &lt;3 I am From Maroco &lt;3", 
        "created_at": "2015-11-26T19:25:59Z", 
        "id": "669960307276652544"
    }, 
    {
        "text": "Prefeito Jos\u00e9 Ronaldo recebe visita do novo arcebispo de Feira de Santana: O prefeito Jos\u00e9\u2026 https://t.co/N3JiGPPU1T", 
        "created_at": "2015-11-26T19:35:48Z", 
        "id": "669962779034537984"
    }, 
    {
        "text": "Este an\u00fancio da MEO com o Ronaldo \u00e9 t\u00e3o mas t\u00e3o irritante.", 
        "created_at": "2015-11-26T19:53:35Z", 
        "id": "669967252532428800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Everyone loves football , but you play .cristiano Ronaldo your fan", 
        "created_at": "2015-11-26T19:57:41Z", 
        "id": "669968287661490177"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T20:38:18Z", 
        "id": "669978508798640130"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T20:38:52Z", 
        "id": "669978649387540480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  What 's terms of Mr. Ronaldo sister Islamic view and you want to be close to you ozaman Muslim paradise ....", 
        "created_at": "2015-11-26T21:05:18Z", 
        "id": "669985302971314176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo the movie defines you as a human being, Papa, Son, Friend and Professional. #UniversalMovies has created a monument", 
        "created_at": "2015-11-26T21:11:09Z", 
        "id": "669986775947984897"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Retweet to vote @realmadrid\u2019s Cristiano Ronaldo into the https://t.co/sQezPQoaea #TOTY 2015 https://t.co/1Kg01TUvHh", 
        "created_at": "2015-11-26T21:28:28Z", 
        "id": "669991131535527937"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3cios aprovam Condor de Ouro com Palma para Cristiano Ronaldo - CDNacional https://t.co/v8xpIQBrMu", 
        "created_at": "2015-11-26T21:29:31Z", 
        "id": "669991397987098625"
    }, 
    {
        "text": "Liga dos Campe\u00f5es: Ronaldo fora do onze da jornada - Alex Sandro e Rojo entre os melhores para a UEFA https://t.co/zQZauM698N", 
        "created_at": "2015-11-26T22:01:58Z", 
        "id": "669999561310650369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-26T22:04:19Z", 
        "id": "670000154506895361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 1 question. Is it true that every Real Madrid players are disliking Benitez or is it just media who's only lying? reply.", 
        "created_at": "2015-11-26T22:07:50Z", 
        "id": "670001039219818496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I starting to get worried about Real Madrid Ronaldo. I wish i was playing for them and could help them to win matches.", 
        "created_at": "2015-11-26T22:08:39Z", 
        "id": "670001246938492928"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealGomezRM: Cristiano Ronaldo particip\u00f3 en los 4 goles ante el Shakhtar: 2 goles y 2 asistencias. La noche del Bicho. #genius https://\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T22:28:05Z", 
        "id": "670006135370457089"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealGomezRM: Cristiano Ronaldo particip\u00f3 en los 4 goles ante el Shakhtar: 2 goles y 2 asistencias. La noche del Bicho. #genius https://\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T22:37:34Z", 
        "id": "670008522210430976"
    }, 
    {
        "text": "@AfonsoLVentura ah! Tamb\u00e9m escreveu algumas ya, mas esquece, nao \u00e9 o Ronaldo \u00e9 o Messi...", 
        "created_at": "2015-11-26T23:01:35Z", 
        "id": "670014565942476802"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-26T23:17:31Z", 
        "id": "670018575998959616"
    }, 
    {
        "text": "RT @tajonde: J\u00e1 acabou Ronaldo? https://t.co/eAON0c7ugC", 
        "created_at": "2015-11-26T23:22:43Z", 
        "id": "670019883342635008"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m sabe onde est\u00e1 o Cristiano Ronaldo?  Precisava dele para me abrir um frasco aqui em casa.", 
        "created_at": "2015-11-26T23:50:48Z", 
        "id": "670026953408294912"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: E ainda tem gente que critica o Cristiano Ronaldo... Lenda! https://t.co/vhB5vCXzeG", 
        "created_at": "2015-11-26T23:56:38Z", 
        "id": "670028420064124928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-26T23:58:16Z", 
        "id": "670028832414556160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-26T23:58:17Z", 
        "id": "670028833215619072"
    }
]