[
    {
        "text": "@Cristiano #Cristiano! #Ronaldo! http://t.co/zkT4cUJqZH", 
        "created_at": "2015-06-03T00:03:21Z", 
        "id": "605887458505457664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. 6 Tahun = 1 Gelar Laliga  Thomas Vermaelen. 0 Game = 1 Gelar Laliga.  Saik!   http://t.co/YwqqJPeauq", 
        "created_at": "2015-06-03T00:15:55Z", 
        "id": "605890619718836224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - #Dudek diz que #Messi \u00e9 \"falso\" e #Ronaldo \"egoc\u00eantrico\" http://t.co/CyVQKkZRYp", 
        "created_at": "2015-06-03T00:35:35Z", 
        "id": "605895568116715520"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Quando Blatter meteu a colher entre Ronaldo e Messi http://t.co/0dH7DCcxV1  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-03T00:35:56Z", 
        "id": "605895656557772800"
    }, 
    {
        "text": "Portugal annouce squad for Euro 2016 qualifier  http://t.co/ij2s89oGsh #portugal #euro2016 #qualifier #ronaldo #cr7 #soccer #futebol", 
        "created_at": "2015-06-03T00:47:19Z", 
        "id": "605898524073455617"
    }, 
    {
        "text": "O Blatter j\u00e1 marchou e Ronaldo continua a marcar pontos. Em frente Comandante. http://t.co/OOeoz9J33H", 
        "created_at": "2015-06-03T00:50:11Z", 
        "id": "605899244008898561"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Ronaldo vintage. http://t.co/ogMIxACdIV", 
        "created_at": "2015-06-03T01:01:32Z", 
        "id": "605902098664800257"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Ronaldo vintage. http://t.co/ogMIxACdIV", 
        "created_at": "2015-06-03T01:02:04Z", 
        "id": "605902234459598848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-03T01:05:17Z", 
        "id": "605903042781675521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo I really like u I just wanted be like u", 
        "created_at": "2015-06-03T01:07:02Z", 
        "id": "605903482969677826"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come back United Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-03T01:25:00Z", 
        "id": "605908004249071616"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Cristiano Ronaldo: Capit\u00e3o exemplo http://t.co/BZbRaTvFb1", 
        "created_at": "2015-06-03T01:50:26Z", 
        "id": "605914404681482241"
    }, 
    {
        "text": "RT @psnlsoccer: Portugal annouce squad for Euro 2016 qualifier  http://t.co/ij2s89oGsh #portugal #euro2016 #qualifier #ronaldo #cr7 #soccer\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T01:55:23Z", 
        "id": "605915650674946050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo !!! &lt;3", 
        "created_at": "2015-06-03T02:30:41Z", 
        "id": "605924535741747200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please come back we need you. And also remember the time you were at old trafford http://t.co/EC9mJEzchC", 
        "created_at": "2015-06-03T02:32:41Z", 
        "id": "605925040878546944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo golden bolt eropa 2015 &amp;elpecici la liga. #hala cr7", 
        "created_at": "2015-06-03T02:50:19Z", 
        "id": "605929475113508865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"\u0e42\u0e23\u0e19\u0e31\u0e25\u0e42\u0e14\u0e49\" \u0e16\u0e39\u0e01\u0e15\u0e33\u0e23\u0e27\u0e08\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e19\u0e49\u0e33\u0e2b\u0e2d\u0e21\u0e40\u0e15\u0e37\u0e2d\u0e19 \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e1e\u0e1a\u0e22\u0e37\u0e19\u0e09\u0e35\u0e48\u0e02\u0e49\u0e32\u0e07\u0e16\u0e19\u0e19   http://t.co/R6BWo6Nsoe  #Ronaldo #Keela360 http://t.co/eBj7k0PcDe", 
        "created_at": "2015-06-03T02:59:01Z", 
        "id": "605931666951958529"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T03:26:50Z", 
        "id": "605938667786485760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr. Ronaldo, you are in the physiochronology encyclopedia. http://t.co/W5FhpJgKQw", 
        "created_at": "2015-06-03T04:45:52Z", 
        "id": "605958553619197952"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-03T04:47:09Z", 
        "id": "605958877419433984"
    }, 
    {
        "text": "RT @OESTEVES: O Blatter j\u00e1 marchou e Ronaldo continua a marcar pontos. Em frente Comandante. http://t.co/OOeoz9J33H", 
        "created_at": "2015-06-03T07:09:31Z", 
        "id": "605994705256648704"
    }, 
    {
        "text": "RT @mr_pvmnt: Cristiano Ronaldo, pisga-te de Madrid!", 
        "created_at": "2015-06-03T08:23:39Z", 
        "id": "606013361847975936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO!!!! It's time to come home babes\u2764\ufe0f\ud83d\udc97\ud83d\udc98\ud83d\udc9e come back to where you belong\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-06-03T08:26:58Z", 
        "id": "606014198515134464"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Ronaldo no para\u00edso de Saint-Tropez: de fazer inveja http://t.co/z4ehhFtyKl", 
        "created_at": "2015-06-03T08:27:03Z", 
        "id": "606014217506979841"
    }, 
    {
        "text": "@Don_Miguez o Ronaldo que pe\u00e7a l\u00e1 ao milion\u00e1rio ingl\u00eas que lhe pagou as f\u00e9rias, que o meta em Inglaterra enquanto pode...", 
        "created_at": "2015-06-03T08:30:26Z", 
        "id": "606015071647637504"
    }, 
    {
        "text": "@antonioproa Deus o ajude. Lol.A vida no R. Madrid \u00e9 muito dif\u00edcil, mas sem o Ronaldo ainda \u00e9 pior.Acho que este ano ele vai para Manchester", 
        "created_at": "2015-06-03T08:40:52Z", 
        "id": "606017695247683584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo...  From Sir Alex Ferguson, to Jose Mourinho, to Carlo Ancelotti to....  This is too much! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  #MUFC #RafaBenitez", 
        "created_at": "2015-06-03T08:57:36Z", 
        "id": "606021906551193600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo...  From Sir Alex Ferguson, to Jose Mourinho, to Carlo Ancelotti to....  This is too much! \uf602\uf602\uf602\uf602\uf602  #MUFC #RafaBenitez", 
        "created_at": "2015-06-03T08:58:14Z", 
        "id": "606022067079643136"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo no para\u00edso de Saint-Tropez: de fazer inveja http://t.co/w0h1vcXiiq #desporto", 
        "created_at": "2015-06-03T09:00:10Z", 
        "id": "606022550515113984"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Ronaldo no para\u00edso de Saint-Tropez: de fazer inveja http://t.co/w0h1vcXiiq #desporto", 
        "created_at": "2015-06-03T09:11:02Z", 
        "id": "606025285834698752"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-03T09:24:49Z", 
        "id": "606028757485408256"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-03T09:32:41Z", 
        "id": "606030734365704192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hiiiiiiiiiiiiii ronaldo Iam ur diehard fan......", 
        "created_at": "2015-06-03T09:36:03Z", 
        "id": "606031580767780864"
    }, 
    {
        "text": "\u00bfCristiano Ronaldo, echando una \u2018meadita\u2019 en plena calle en\u00a0Saint-Tropez? http://t.co/3KfIJg9gpn http://t.co/mWHb6A2OD0", 
        "created_at": "2015-06-03T09:44:24Z", 
        "id": "606033684467040256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Halal ronaldo Portugal", 
        "created_at": "2015-06-03T10:03:37Z", 
        "id": "606038518591275008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  avec le meilleur joueur du monde cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-03T10:28:57Z", 
        "id": "606044893526507522"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove cristiano ronaldo http://t.co/YRgALQE29z", 
        "created_at": "2015-06-03T10:34:55Z", 
        "id": "606046398195318784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy_Jokes: Poor Ronaldo http://t.co/r7hh7OUX21", 
        "created_at": "2015-06-03T10:35:21Z", 
        "id": "606046504265117696"
    }, 
    {
        "text": "\u00bfCristiano Ronaldo, echando una \u2018meadita\u2019 en plena calle en Saint-Tropez?: Cristiano Ronaldo ha sido pillado o... http://t.co/BLVx1gsbdC", 
        "created_at": "2015-06-03T10:38:36Z", 
        "id": "606047323479642113"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-03T10:59:49Z", 
        "id": "606052664145633280"
    }, 
    {
        "text": "@CMSPCoelho @RuiMCB e temos , n\u00e3o te preocupes , at\u00e9 a transfer\u00eancia do Ronaldo paga isso", 
        "created_at": "2015-06-03T11:12:59Z", 
        "id": "606055977016827904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-03T11:16:50Z", 
        "id": "606056944822972416"
    }, 
    {
        "text": "F\u00c9RIAS DE CRISTIANO RONALDO  CR7 passou uns dias de f\u00e9rias em Saint Tropez e as imagens est\u00e3o j\u00e1 a fazer furor. http://t.co/81E5PmijQi", 
        "created_at": "2015-06-03T11:35:45Z", 
        "id": "606061705098100738"
    }, 
    {
        "text": "Como j\u00e1 li por aqui, agora com o Benitez \u00e9 que o Ronaldo vai aprender a defender como deve ser", 
        "created_at": "2015-06-03T12:06:34Z", 
        "id": "606069461494464513"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 mesmo burra!!! Pudera que o Ronaldo achasse que ela n\u00e3o estava \u00e0 sua altura  https://t.co/uMULtrK1x5", 
        "created_at": "2015-06-03T12:26:09Z", 
        "id": "606074390715973632"
    }, 
    {
        "text": "RT @putaquetefez: voc\u00eas comem-se na rua e o Ronaldo n pode mijar n vos entendo", 
        "created_at": "2015-06-03T12:26:44Z", 
        "id": "606074537218854912"
    }, 
    {
        "text": "Por alguma raz\u00e3o o Ronaldo trocou a Irina pela Urina  https://t.co/qIsCJkZi0l", 
        "created_at": "2015-06-03T12:28:39Z", 
        "id": "606075019777744897"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales @andrerodpt @AFN1982 @almaradona @captomente s\u00f3 custa mais 1,7 E se venderes o marco? Ou o Cristiano Ronaldo mudar de clube", 
        "created_at": "2015-06-03T12:40:19Z", 
        "id": "606077954985218048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:52:22Z", 
        "id": "606080987437490176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:52:31Z", 
        "id": "606081026306244608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:53:13Z", 
        "id": "606081200378277888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:53:48Z", 
        "id": "606081347350896640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:54:15Z", 
        "id": "606081463033962496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:54:45Z", 
        "id": "606081585633480704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:55:53Z", 
        "id": "606081872171552769"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:55:59Z", 
        "id": "606081899300327424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:56:42Z", 
        "id": "606082076090236928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:59:05Z", 
        "id": "606082678983696384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T12:59:09Z", 
        "id": "606082696390033408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:00:12Z", 
        "id": "606082956956856320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:01:52Z", 
        "id": "606083380074168320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:02:35Z", 
        "id": "606083559175127040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:03:51Z", 
        "id": "606083875597651968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:08:50Z", 
        "id": "606085129874849793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:08:54Z", 
        "id": "606085149160292352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:09:27Z", 
        "id": "606085287194853378"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:11:37Z", 
        "id": "606085831816822784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:12:29Z", 
        "id": "606086049509572609"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:13:59Z", 
        "id": "606086427592540160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo : i know what should i do thanks.. http://t.co/iMisEQzLzb", 
        "created_at": "2015-06-03T13:14:22Z", 
        "id": "606086524430516224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:17:25Z", 
        "id": "606087292235739136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:24:37Z", 
        "id": "606089103503945728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:25:11Z", 
        "id": "606089246525538304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:26:43Z", 
        "id": "606089631298416640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0130 Love you Ronaldo NO Messi NO Neymi\u015f Yes Cristiano", 
        "created_at": "2015-06-03T13:27:01Z", 
        "id": "606089709291479040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:37:37Z", 
        "id": "606092373408546816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T13:40:06Z", 
        "id": "606093000473759744"
    }, 
    {
        "text": "Pois o Ronaldo n\u00e3o nos encanta. Faz s\u00f3 coisas vulgares, acess\u00edveis a qq jogador m\u00e9dio. https://t.co/PNOjWsjI08", 
        "created_at": "2015-06-03T13:45:15Z", 
        "id": "606094296362688513"
    }, 
    {
        "text": "RT @OESTEVES: Pois o Ronaldo n\u00e3o nos encanta. Faz s\u00f3 coisas vulgares, acess\u00edveis a qq jogador m\u00e9dio. https://t.co/PNOjWsjI08", 
        "created_at": "2015-06-03T13:45:33Z", 
        "id": "606094371109408768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hyyy ronaldo i am from india and i am your biggest biggest fan I LOVE YOU ,U R THE BEST &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2015-06-03T13:52:44Z", 
        "id": "606096181240823808"
    }, 
    {
        "text": "Deslarguem a pila do Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-06-03T13:52:47Z", 
        "id": "606096189763821568"
    }, 
    {
        "text": "@duartemadueno @OESTEVES @omalestafeito mas \u00e9s s\u00f3 tu e o Ronaldo. Eu ando sempre com um cantil, para o caso.", 
        "created_at": "2015-06-03T13:54:50Z", 
        "id": "606096706485239808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T14:00:25Z", 
        "id": "606098111384174593"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo comprou W.C. port\u00e1til no valor de 80 mil euros", 
        "created_at": "2015-06-03T14:04:35Z", 
        "id": "606099160740331520"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Ronaldo comprou W.C. port\u00e1til no valor de 80 mil euros", 
        "created_at": "2015-06-03T14:05:07Z", 
        "id": "606099294282764288"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Ronaldo comprou W.C. port\u00e1til no valor de 80 mil euros", 
        "created_at": "2015-06-03T14:05:07Z", 
        "id": "606099295142617088"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Ronaldo comprou W.C. port\u00e1til no valor de 80 mil euros", 
        "created_at": "2015-06-03T14:05:12Z", 
        "id": "606099317661638656"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Ronaldo comprou W.C. port\u00e1til no valor de 80 mil euros", 
        "created_at": "2015-06-03T14:06:06Z", 
        "id": "606099544837890049"
    }, 
    {
        "text": "Novo brinquedo de Ronaldo http://t.co/IayPIXYmt9", 
        "created_at": "2015-06-03T14:06:16Z", 
        "id": "606099583643590656"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Ronaldo comprou W.C. port\u00e1til no valor de 80 mil euros", 
        "created_at": "2015-06-03T14:07:11Z", 
        "id": "606099815630409728"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Ronaldo comprou W.C. port\u00e1til no valor de 80 mil euros", 
        "created_at": "2015-06-03T14:07:36Z", 
        "id": "606099919305326592"
    }, 
    {
        "text": "@RuledbyDom n\u00e3o foi culpa do ancelotti, o Ronaldo foi ego\u00edsta a \u00e9poca toda, o modric (o p\u00eandulo de toda a equipa) mal jogou, o bale enfim", 
        "created_at": "2015-06-03T14:15:05Z", 
        "id": "606101805727129600"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiHCruz: O ano passado Mykonos, este ano SaintTropez cm homens n barco.A continuar assim, n pr\u00f3ximo ver\u00e3o as f\u00e9rias do Ronaldo v\u00e3o ser\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T14:15:06Z", 
        "id": "606101808101081088"
    }, 
    {
        "text": "@diogopcraveiro e o Bale? o Ronaldo era egoista mas sempre fez mais que esse. o Ancelotti n\u00e3o os tinha no sitio", 
        "created_at": "2015-06-03T14:16:34Z", 
        "id": "606102177782874113"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiHCruz: O ano passado Mykonos, este ano SaintTropez cm homens n barco.A continuar assim, n pr\u00f3ximo ver\u00e3o as f\u00e9rias do Ronaldo v\u00e3o ser\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T14:18:15Z", 
        "id": "606102602078679040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Iordbendtner: Cristiano Ronaldo on bendtner http://t.co/Qnv3Gpbnom", 
        "created_at": "2015-06-03T14:24:08Z", 
        "id": "606104079887155200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  YOU ARE THE BEST IN THIS WORLD RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2015-06-03T14:27:01Z", 
        "id": "606104806877360129"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apanhado a mijar http://t.co/fpQVDh0WZG", 
        "created_at": "2015-06-03T14:32:56Z", 
        "id": "606106295154962433"
    }, 
    {
        "text": "Olha o Ronaldo a mexer na salada.   (vendo foto. Info p DM) http://t.co/12vyfX17km", 
        "created_at": "2015-06-03T14:38:59Z", 
        "id": "606107817834106880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follback yes I really liked you  I am from the city of North Sumatra in Indonesia siantar from Madritista siantar", 
        "created_at": "2015-06-03T15:11:34Z", 
        "id": "606116018491031552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follback yes I really liked you  I am from the city of North Sumatra in Indonesia siantar from Madritista siantar", 
        "created_at": "2015-06-03T15:11:44Z", 
        "id": "606116061172219905"
    }, 
    {
        "text": "Irina fala pela primeira vez sobre 'trai\u00e7\u00e3o' de Ronaldo: Irina Shayk atacou Cristiano Ronaldo numa entrevista ... http://t.co/Bg6lU5gxwM", 
        "created_at": "2015-06-03T15:14:24Z", 
        "id": "606116733254909953"
    }, 
    {
        "text": "RT @CremeAcido: #Cristiano Ronaldo #RealMadrid #halamadrid  #cr7 #somosporto #carregabenfica # #BlatterOut #FCPorto #SportingCP http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T15:16:08Z", 
        "id": "606117166174203904"
    }, 
    {
        "text": "RT @CremeAcido: #Cristiano Ronaldo #RealMadrid #halamadrid  #cr7 #somosporto #carregabenfica # #BlatterOut #FCPorto #SportingCP http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T15:16:28Z", 
        "id": "606117250861559808"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-03T15:21:53Z", 
        "id": "606118614878588929"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T15:25:09Z", 
        "id": "606119438006554625"
    }, 
    {
        "text": "RT @minutodigital: \u00bfCristiano Ronaldo, echando una \u2018meadita\u2019 en plena calle en\u00a0Saint-Tropez? http://t.co/3KfIJg9gpn http://t.co/mWHb6A2OD0", 
        "created_at": "2015-06-03T15:25:46Z", 
        "id": "606119591245414400"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Ronaldo comprou W.C. port\u00e1til no valor de 80 mil euros", 
        "created_at": "2015-06-03T15:30:49Z", 
        "id": "606120862152925186"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T15:41:57Z", 
        "id": "606123664400990209"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T15:46:39Z", 
        "id": "606124848369299456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T15:48:58Z", 
        "id": "606125429225889792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T15:50:30Z", 
        "id": "606125816502616064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T15:59:49Z", 
        "id": "606128162062409729"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] FIFA: Ronaldo pede a ren\u00fancia do presidente da CBF http://t.co/mynFWB2jWW #desporto", 
        "created_at": "2015-06-03T15:59:54Z", 
        "id": "606128181297315841"
    }, 
    {
        "text": "FIFA: Ronaldo pede a ren\u00fancia do presidente da CBF - Antigo craque brasileiro acha que Marco Polo del Nero deve se... http://t.co/OhAXptV8Ew", 
        "created_at": "2015-06-03T16:01:57Z", 
        "id": "606128697138139136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Training for Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 http://t.co/52XlQAuNoK", 
        "created_at": "2015-06-03T16:02:09Z", 
        "id": "606128747247476737"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Pa\u00edm, ex-\"better than Cristiano Ronaldo\", has shaken off a rape accusation to score 2 in 2 for Lithuanian 2nd tier team Nevezis.", 
        "created_at": "2015-06-03T16:05:26Z", 
        "id": "606129574490030080"
    }, 
    {
        "text": "RT @alexqueiros: F\u00e1bio Pa\u00edm, ex-\"better than Cristiano Ronaldo\", has shaken off a rape accusation to score 2 in 2 for Lithuanian 2nd tier t\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:05:48Z", 
        "id": "606129665930084352"
    }, 
    {
        "text": "\"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-Pastilhas pra tosse", 
        "created_at": "2015-06-03T16:19:01Z", 
        "id": "606132994009612288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:19:26Z", 
        "id": "606133097856434177"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:19:36Z", 
        "id": "606133138973163521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:19:43Z", 
        "id": "606133166840102914"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:19:51Z", 
        "id": "606133201648664576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:23:24Z", 
        "id": "606134096931258368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:23:47Z", 
        "id": "606134193215709184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:24:11Z", 
        "id": "606134292230500353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:25:26Z", 
        "id": "606134608460173312"
    }, 
    {
        "text": "\"tentar\u00e1 um dia trazer Ronaldo nem que tenha de acampar um m\u00eas com a Dolores e deitar-se com a C\u00e1tia para o convencer\" ahah pobre BdC", 
        "created_at": "2015-06-03T16:25:50Z", 
        "id": "606134708255236096"
    }, 
    {
        "text": "RT @miss__lyanna: \"tentar\u00e1 um dia trazer Ronaldo nem que tenha de acampar um m\u00eas com a Dolores e deitar-se com a C\u00e1tia para o convencer\" ah\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:27:10Z", 
        "id": "606135042855870464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:30:17Z", 
        "id": "606135827090034690"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:33:10Z", 
        "id": "606136553488977920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:34:46Z", 
        "id": "606136954405715968"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo. http://t.co/30UvxKXDJI #football #realmadrid http://t.co/tuYwzG5sCY", 
        "created_at": "2015-06-03T16:35:31Z", 
        "id": "606137145733038081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo &lt;3 :)", 
        "created_at": "2015-06-03T16:38:58Z", 
        "id": "606138015187107840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:39:52Z", 
        "id": "606138240526127104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:43:11Z", 
        "id": "606139075591086080"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk: Com Ronaldo, achava que era feia http://t.co/ViyxP8Ry9N", 
        "created_at": "2015-06-03T16:44:35Z", 
        "id": "606139427220422657"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:45:14Z", 
        "id": "606139590823575553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-03T16:46:27Z", 
        "id": "606139898215530496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:46:46Z", 
        "id": "606139974195511296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:47:32Z", 
        "id": "606140170866425857"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:51:59Z", 
        "id": "606141287520190465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:55:32Z", 
        "id": "606142183004110848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T16:57:35Z", 
        "id": "606142696537919488"
    }, 
    {
        "text": "E tu queres vender livros RT @maisfutebol: Dudek: \u00abMessi \u00e9 falso e provocador, Ronaldo arrogante e egoc\u00eantrico\u00bb http://t.co/i9o84HOFc6", 
        "created_at": "2015-06-03T16:58:55Z", 
        "id": "606143033344708608"
    }, 
    {
        "text": "Irina sentiu-se \u201cfeia\u201d com Cristiano Ronaldo http://t.co/uSjZ9d43jR", 
        "created_at": "2015-06-03T17:04:34Z", 
        "id": "606144456434155520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! \u0131 Love You So So So So Much I Cant Show My Love But When You Favorite Or Reteweet This Then Im So So So So Happy! |", 
        "created_at": "2015-06-03T17:08:07Z", 
        "id": "606145348755701760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T17:10:14Z", 
        "id": "606145883277787136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-03T17:16:47Z", 
        "id": "606147530154328064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and James Rodr\u00edguez: Scored the joint most goals from outside the box (5) in #LaLiga this season http://t.co/nnbkOLt78D", 
        "created_at": "2015-06-03T17:18:39Z", 
        "id": "606148000730226688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T17:20:21Z", 
        "id": "606148428331159553"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T17:20:29Z", 
        "id": "606148459796819970"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T17:27:39Z", 
        "id": "606150266065428481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano halo ronaldo hou are you?", 
        "created_at": "2015-06-03T17:36:15Z", 
        "id": "606152428916842496"
    }, 
    {
        "text": "RT @AngoRussia: \u201cRonaldo era o meu \u00eddolo\u201d, diz\u00a0Messi http://t.co/0nOgI096xk http://t.co/IV0gKnpTpL", 
        "created_at": "2015-06-03T17:48:14Z", 
        "id": "606155446022504448"
    }, 
    {
        "text": "@Ru10_SLB com aquele presidente e com o Ronaldo cada vez mais detest\u00e1vel \u00e9 dif\u00edcil gostar do real", 
        "created_at": "2015-06-03T17:48:58Z", 
        "id": "606155627207884800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T17:52:51Z", 
        "id": "606156606728859649"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Irina sentiu-se \u201cfeia\u201d com Cristiano Ronaldo http://t.co/DdPUybsufH #desporto", 
        "created_at": "2015-06-03T18:19:45Z", 
        "id": "606163377824526336"
    }, 
    {
        "text": "Rafa Ben\u00edtez apresentado como treinador do Real Madrid promete fazer de Cristiano Ronaldo o novo Bruno Alves http://t.co/3DzpUFomFG", 
        "created_at": "2015-06-03T18:21:49Z", 
        "id": "606163895229816833"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Rafa Ben\u00edtez apresentado como treinador do Real Madrid promete fazer de Cristiano Ronaldo o novo Bruno Alves http://t.co/3DzpU\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T18:23:20Z", 
        "id": "606164277632868352"
    }, 
    {
        "text": "@inimigo Essa \u00e9 de Ryan Babel: \u00abBen\u00edtez far\u00e1 de Ronaldo um fant\u00e1stico defesa...\u00bb Assim n\u00e3o vale, \u00f3 Inimigo!", 
        "created_at": "2015-06-03T18:24:32Z", 
        "id": "606164579056513025"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Rafa Ben\u00edtez apresentado como treinador do Real Madrid promete fazer de Cristiano Ronaldo o novo Bruno Alves http://t.co/3DzpU\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T18:30:09Z", 
        "id": "606165994734780417"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T18:32:03Z", 
        "id": "606166472298229760"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Rafa Ben\u00edtez apresentado como treinador do Real Madrid promete fazer de Cristiano Ronaldo o novo Bruno Alves http://t.co/3DzpU\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T18:33:38Z", 
        "id": "606166869289127936"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalOGlobo: .@Ronaldo sugere que Del Nero renuncie \u00e0 presid\u00eancia da CBF. http://t.co/jCSuq6GzPc http://t.co/rTFdWtnydN", 
        "created_at": "2015-06-03T18:49:43Z", 
        "id": "606170918323253248"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalOGlobo: Ronaldo Fen\u00f4meno defende ren\u00fancia de presidente da CBF. http://t.co/jCSuq6GzPc http://t.co/XWuZPuc2LB", 
        "created_at": "2015-06-03T18:51:08Z", 
        "id": "606171275766034433"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Ronaldo en route to PSV Eindhoven in 1994 to begin his European adventure. http://t.co/DqU1ncQBHf", 
        "created_at": "2015-06-03T18:51:52Z", 
        "id": "606171459438968832"
    }, 
    {
        "text": "RT @gardenee: Ben\u00edtez says Messi, Kak\u00e1, Rooney, Gerrard &amp; Torres are better than Ronaldo. via DailyMail. #manutd", 
        "created_at": "2015-06-03T18:52:07Z", 
        "id": "606171519388033024"
    }, 
    {
        "text": "RT @AngoRussia: \u201cRonaldo era o meu \u00eddolo\u201d, diz\u00a0Messi http://t.co/0nOgI096xk http://t.co/IV0gKnpTpL", 
        "created_at": "2015-06-03T18:52:29Z", 
        "id": "606171613718020096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T19:01:06Z", 
        "id": "606173781351112704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo abi snde beni takip edermisin konu\u015fal\u0131m adam\u0131m benim ne zaman vuru\u015f yapsam ronaldo durusu gibi topa vururum ronaldo cr7", 
        "created_at": "2015-06-03T19:37:05Z", 
        "id": "606182839126781952"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Rafa Ben\u00edtez apresentado como treinador do Real Madrid promete fazer de Cristiano Ronaldo o novo Bruno Alves http://t.co/3DzpU\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T19:39:31Z", 
        "id": "606183451159613440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo eleito melhor jogador de maio em Espanha http://t.co/pCQCj75sbz", 
        "created_at": "2015-06-03T19:49:26Z", 
        "id": "606185944941658115"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol : Ronaldo eleito melhor jogador de maio em Espanha http://t.co/4gfnkNPPST #desporto", 
        "created_at": "2015-06-03T20:04:33Z", 
        "id": "606189749175394305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola campe\u00f3n la pr\u00f3xima temporada se quedar\u00e1s lo mejor . Vamos Ronaldo y seguir t\u00fa en mi real Madrid", 
        "created_at": "2015-06-03T20:06:04Z", 
        "id": "606190130701967362"
    }, 
    {
        "text": "IRINA SHAYK E RONALDO: FOI UMA TRAI\u00c7\u00c3O QUE A LEVOU A TERMINAR A RELA\u00c7\u00c3O  Irina Shayk garante que deixou Cristiano... http://t.co/uxOfDi5mkg", 
        "created_at": "2015-06-03T20:18:01Z", 
        "id": "606193139028762624"
    }, 
    {
        "text": "@Lioness_2002 temos pa tudo, s\u00f3 n\u00e3o vem o Ronaldo porque h\u00e1 poucas discotecas", 
        "created_at": "2015-06-03T20:28:53Z", 
        "id": "606195873605906433"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Dudek diz que Messi \u00e9 \u00abfalso e provocador\u00bb e Ronaldo \u00e9 \u00abegoc\u00eantrico\u00bb http://t.co/lewoMlHSeE #desporto", 
        "created_at": "2015-06-03T20:31:26Z", 
        "id": "606196513312669696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo do u think you u play more than me i can beat you hands down baby am a young nigerian the world best player", 
        "created_at": "2015-06-03T20:33:22Z", 
        "id": "606197003383619585"
    }, 
    {
        "text": "Se Jorge Jesus vier para o Sporting, garanto que Ronaldo acabar\u00e1 a carreira em Alvalade.", 
        "created_at": "2015-06-03T20:36:04Z", 
        "id": "606197681271226369"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Rafa Ben\u00edtez apresentado como treinador do Real Madrid promete fazer de Cristiano Ronaldo o novo Bruno Alves http://t.co/3DzpU\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T20:48:39Z", 
        "id": "606200846993518592"
    }, 
    {
        "text": "RT @OESTEVES: O Blatter j\u00e1 marchou e Ronaldo continua a marcar pontos. Em frente Comandante. http://t.co/OOeoz9J33H", 
        "created_at": "2015-06-03T20:54:16Z", 
        "id": "606202262759854080"
    }, 
    {
        "text": "RT @zh_esportes: Ronaldo Fen\u00f4meno pede ren\u00fancia de presidente da CBF: \"Eu adoraria\" ---&gt; http://t.co/7xg99NxAWQ http://t.co/xOvKSem5ch", 
        "created_at": "2015-06-03T21:01:29Z", 
        "id": "606204078604066816"
    }, 
    {
        "text": "RT @zh_esportes: Ronaldo Fen\u00f4meno pede ren\u00fancia de presidente da CBF: \"Eu adoraria\" ---&gt; http://t.co/7xg99NxAWQ http://t.co/xOvKSem5ch", 
        "created_at": "2015-06-03T21:01:49Z", 
        "id": "606204161575821312"
    }, 
    {
        "text": "RT @zh_esportes: Ronaldo Fen\u00f4meno pede ren\u00fancia de presidente da CBF: \"Eu adoraria\" ---&gt; http://t.co/7xg99NxAWQ http://t.co/xOvKSem5ch", 
        "created_at": "2015-06-03T21:03:11Z", 
        "id": "606204504204288001"
    }, 
    {
        "text": "RT @zh_esportes: Ronaldo Fen\u00f4meno pede ren\u00fancia de presidente da CBF: \"Eu adoraria\" ---&gt; http://t.co/7xg99NxAWQ http://t.co/xOvKSem5ch", 
        "created_at": "2015-06-03T21:04:29Z", 
        "id": "606204833922711552"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:11:00Z", 
        "id": "606206472817647616"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:15:11Z", 
        "id": "606207523817816064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2015-06-03T21:15:23Z", 
        "id": "606207577018535936"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:15:27Z", 
        "id": "606207594223517696"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:15:28Z", 
        "id": "606207597021143041"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:15:29Z", 
        "id": "606207602205167617"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:15:44Z", 
        "id": "606207663073062912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:15:48Z", 
        "id": "606207680693325825"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:15:49Z", 
        "id": "606207684317220864"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:15:54Z", 
        "id": "606207706320523264"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:16:07Z", 
        "id": "606207760364142592"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:16:17Z", 
        "id": "606207801095028736"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:16:38Z", 
        "id": "606207889439649792"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:16:53Z", 
        "id": "606207954140954624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:17:51Z", 
        "id": "606208198152962049"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:18:15Z", 
        "id": "606208295888683008"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:18:21Z", 
        "id": "606208323499749376"
    }, 
    {
        "text": "Se o JJ vier para o Sporting, isso quer dizer que tb vamos ter dinheiro para o Ronaldo e para o Messi?", 
        "created_at": "2015-06-03T21:21:50Z", 
        "id": "606209197726793728"
    }, 
    {
        "text": "RT @filferreira98: Se o JJ vier para o Sporting, isso quer dizer que tb vamos ter dinheiro para o Ronaldo e para o Messi?", 
        "created_at": "2015-06-03T21:22:05Z", 
        "id": "606209260725354498"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:24:35Z", 
        "id": "606209890613399552"
    }, 
    {
        "text": "A not\u00edcia que fala do Jesus ir para o Sporting est\u00e1 a ter mais impacto do que o final da rela\u00e7\u00e3o do Ronaldo com a Irina", 
        "created_at": "2015-06-03T21:28:39Z", 
        "id": "606210912513585152"
    }, 
    {
        "text": "RT @JooAlmeida19: Ultima Hora: Barcelona e Real Madrid fazem um super troca,Messi vai para Madrid e Ronaldo para Barcelona", 
        "created_at": "2015-06-03T21:29:22Z", 
        "id": "606211096668729345"
    }, 
    {
        "text": "RT @hccostinha: \u00c9 o Jorge Jesus no Zbording e o Ronaldo a jogar no ex-clube do Aimar na Mal\u00e1sia!!! N\u00e3o inventem, so com confirma\u00e7\u00e3o oficial\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:29:49Z", 
        "id": "606211210019774464"
    }, 
    {
        "text": "RT @JooAlmeida19: Ronaldo e Messi fartam se de Real Madrid e Barcelona e decidem assinar um contrato com o @Sporting_CP v\u00e1lido ate fim da c\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:33:22Z", 
        "id": "606212100466339840"
    }, 
    {
        "text": "RT @JooAlmeida19: Ronaldo e Messi fartam se de Real Madrid e Barcelona e decidem assinar um contrato com o @Sporting_CP v\u00e1lido ate fim da c\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:36:05Z", 
        "id": "606212786516054016"
    }, 
    {
        "text": "@joaovale o BdC disse que para al\u00e9m do Jesus queria o Ronaldo e o Messi.", 
        "created_at": "2015-06-03T21:39:06Z", 
        "id": "606213543596310528"
    }, 
    {
        "text": "@CtiaGarcia ronaldo regressa a casa. E chega a alvalade de h\u00e9li.", 
        "created_at": "2015-06-03T21:40:49Z", 
        "id": "606213974812688384"
    }, 
    {
        "text": "@cmpmendes E o Ronaldo \u00e9 da casa? Foi formado, mas n\u00e3o merece vestir a verde e branca ;)", 
        "created_at": "2015-06-03T21:42:55Z", 
        "id": "606214503349547008"
    }, 
    {
        "text": "Agora lembrei-me do Joe weller \"picking up girls\" vestido de cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-03T21:44:25Z", 
        "id": "606214880446844929"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunoMartins_69: \"mentira \u00e9 como o messi, perna curta, finta a maioria mas a verdade \u00e9 como o ronaldo, vem sempre ao de cima\"", 
        "created_at": "2015-06-03T21:46:37Z", 
        "id": "606215436624117760"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrunoMartins_69: \"mentira \u00e9 como o messi, perna curta, finta a maioria mas a verdade \u00e9 como o ronaldo, vem sempre ao de cima\"", 
        "created_at": "2015-06-03T21:47:08Z", 
        "id": "606215566731440128"
    }, 
    {
        "text": "@CtiaGarcia deixa l\u00e1 isso. \u00c9 o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-03T21:47:12Z", 
        "id": "606215581570887681"
    }, 
    {
        "text": "@cmpmendes N\u00e3o quero o Ronaldo c\u00e1 :D", 
        "created_at": "2015-06-03T21:48:39Z", 
        "id": "606215948002070529"
    }, 
    {
        "text": "RT @filferreira98: Se o JJ vier para o Sporting, isso quer dizer que tb vamos ter dinheiro para o Ronaldo e para o Messi?", 
        "created_at": "2015-06-03T21:50:16Z", 
        "id": "606216353125646337"
    }, 
    {
        "text": "Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina para o Jos\u00e9 Semedo.", 
        "created_at": "2015-06-03T21:52:54Z", 
        "id": "606217017755103232"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina par\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:53:13Z", 
        "id": "606217096813527040"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina par\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:53:44Z", 
        "id": "606217225217949697"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina par\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:53:46Z", 
        "id": "606217233220648960"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina par\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:54:58Z", 
        "id": "606217537609703424"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina par\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T21:56:25Z", 
        "id": "606217901595623426"
    }, 
    {
        "text": "#HojeemZH Ronaldo Fen\u00f4meno pede ren\u00fancia de presidente da CBF: \"Eu adoraria\".  http://t.co/WA4RGDzltY http://t.co/e1YjF8Xr6n", 
        "created_at": "2015-06-03T22:00:19Z", 
        "id": "606218882265718785"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina par\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T22:00:43Z", 
        "id": "606218983507914752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano elo Ronaldo i look forward to be a great player like u", 
        "created_at": "2015-06-03T22:04:32Z", 
        "id": "606219945517662209"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: #HojeemZH Ronaldo Fen\u00f4meno pede ren\u00fancia de presidente da CBF: \"Eu adoraria\".  http://t.co/WA4RGDzltY http://t.co/e1YjF8Xr6n", 
        "created_at": "2015-06-03T22:04:33Z", 
        "id": "606219948403392514"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T22:05:36Z", 
        "id": "606220211465932800"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisPiri50: Jorge Jesus no Sporting, Ronaldo no Arouca e Messi no Penafiel a custo 0.", 
        "created_at": "2015-06-03T22:05:54Z", 
        "id": "606220289979072513"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: #HojeemZH Ronaldo Fen\u00f4meno pede ren\u00fancia de presidente da CBF: \"Eu adoraria\".  http://t.co/WA4RGDzltY http://t.co/e1YjF8Xr6n", 
        "created_at": "2015-06-03T22:07:53Z", 
        "id": "606220789516484608"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisPiri50: Jorge Jesus no Sporting, Ronaldo no Arouca e Messi no Penafiel a custo 0.", 
        "created_at": "2015-06-03T22:09:13Z", 
        "id": "606221123152433152"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: #HojeemZH Ronaldo Fen\u00f4meno pede ren\u00fancia de presidente da CBF: \"Eu adoraria\".  http://t.co/WA4RGDzltY http://t.co/e1YjF8Xr6n", 
        "created_at": "2015-06-03T22:10:06Z", 
        "id": "606221346037747712"
    }, 
    {
        "text": "RT @chicomatuz: \u00daltima Hora: irina troca ronaldo por Kelvin", 
        "created_at": "2015-06-03T22:11:53Z", 
        "id": "606221792500457472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Ronaldo through the years. What a legend. http://t.co/Q6V55TS2e8", 
        "created_at": "2015-06-03T22:23:23Z", 
        "id": "606224689078386688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love you \ud83d\ude0d but I need see you \ud83d\ude0a place", 
        "created_at": "2015-06-03T22:33:33Z", 
        "id": "606227247196999680"
    }, 
    {
        "text": "Vem a\u00ed o fim do mundo. E vem pelo futebol.  Blatter demite-se, Ronaldo mija na rua, Quaresma nu, Jesus no Sporting. \u00c9 o Apocalipse...", 
        "created_at": "2015-06-03T22:33:40Z", 
        "id": "606227277937016833"
    }, 
    {
        "text": "@Silvia3441 S\u00f3 falta o Ronaldo sair do Real.", 
        "created_at": "2015-06-03T22:38:35Z", 
        "id": "606228514073899009"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T22:39:42Z", 
        "id": "606228794635128832"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina par\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T22:39:48Z", 
        "id": "606228820102922240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid The Best Player Ever Cristiano Ronaldo !", 
        "created_at": "2015-06-03T22:42:53Z", 
        "id": "606229597496217601"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-03T22:43:45Z", 
        "id": "606229812932431872"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina par\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T22:47:37Z", 
        "id": "606230785012727810"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-03T22:47:55Z", 
        "id": "606230862288535552"
    }, 
    {
        "text": "Mais umas horas e temos Cristiano Ronaldo no Sporting. H\u00e1 petr\u00f3leo em Alvalade.", 
        "created_at": "2015-06-03T22:48:53Z", 
        "id": "606231105361080320"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: Semana de plot twist: Benfica passa do Jesus para o Rui Vit\u00f3ria, Real do Anceloti para o Benitez, e o Ronaldo da Irina par\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T22:52:47Z", 
        "id": "606232087092445184"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: #HojeemZH Ronaldo Fen\u00f4meno pede ren\u00fancia de presidente da CBF: \"Eu adoraria\".  http://t.co/WA4RGDzltY http://t.co/e1YjF8Xr6n", 
        "created_at": "2015-06-03T23:01:10Z", 
        "id": "606234195883655169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Ronaldo ser apanhado a urinar s\u00f3 prova que a Irina tinha raz\u00e3o quando dizia que ele mijava fora do penico\" Nilton RFM-\u2026", 
        "created_at": "2015-06-03T23:02:01Z", 
        "id": "606234412154540032"
    }, 
    {
        "text": "@jmralmeida Por outro lado, vendemos o maior craque que apareceu na forma\u00e7\u00e3o em Portugal desde o Ronaldo. Assim fica dif\u00edcil a aposta.", 
        "created_at": "2015-06-03T23:10:31Z", 
        "id": "606236551971020800"
    }, 
    {
        "text": "@SalvasMartinha o pr\u00f3ximo \u00e9 o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-03T23:22:25Z", 
        "id": "606239546280448000"
    }, 
    {
        "text": "Agora j\u00e1 s\u00f3 falta Ronaldo emprestado e Jackson Mart\u00ednez, com o Falc\u00e3o como suplente.", 
        "created_at": "2015-06-03T23:27:53Z", 
        "id": "606240919394877440"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedroselmy: Para o ano o golpe do Bruno de Carvalho ser\u00e1 trazer o Cristiano Ronaldo de volta", 
        "created_at": "2015-06-03T23:32:53Z", 
        "id": "606242177610424320"
    }, 
    {
        "text": "foi qualquer coisa do tipo \"ahhhh fds toma l\u00e1 \u00f3 ronaldo, aprende como se marcam golos \u00e0 hombre!!\"", 
        "created_at": "2015-06-03T23:40:45Z", 
        "id": "606244157259186176"
    }, 
    {
        "text": "e depois foi do tipo \"oh fuck estou em pt no meio de sportinguistas e outros ronaldo lovers\"", 
        "created_at": "2015-06-03T23:41:07Z", 
        "id": "606244249387077632"
    }, 
    {
        "text": "Rafa Ben\u00edtez apresentado como treinador do Real Madrid promete fazer de...: ...Cristiano Ronaldo o novo Bruno Alves\u2026 http://t.co/hqk1DIne5S", 
        "created_at": "2015-06-03T23:41:36Z", 
        "id": "606244370400960512"
    }, 
    {
        "text": "Rafa Ben\u00edtez apresentado como treinador do Real Madrid promete fazer de...: ...Cristiano Ronaldo o novo Bruno... http://t.co/fwh3ncTg18", 
        "created_at": "2015-06-03T23:41:57Z", 
        "id": "606244460381519873"
    }, 
    {
        "text": "Rafa Ben\u00edtez apresentado como treinador do Real Madrid promete fazer de...: ...Cristiano Ronaldo o novo Bruno... http://t.co/UVoZiRiPXd", 
        "created_at": "2015-06-03T23:42:00Z", 
        "id": "606244475095154688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-03T23:42:12Z", 
        "id": "606244523237240832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro Soy Tu Fan Estoy Orgullosa De Ti  Por Favor Responde Quisiera Alguna Vez Hablar Contigo \ud83d\udc4f \ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-06-03T23:59:53Z", 
        "id": "606248971842023424"
    }
]