[
    {
        "text": "@Cristiano hola Cristiano ronaldo soy tu fan tengo todas tus camisetas", 
        "created_at": "2015-09-07T00:16:43Z", 
        "id": "640680055581069312"
    }, 
    {
        "text": "People who see my icon will think that I support Cristiano Ronaldo, not Carter Reynolds \ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-09-07T00:32:15Z", 
        "id": "640683965418967040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo i,m arabic and i,m proud because i,m from your fans really you my hero", 
        "created_at": "2015-09-07T00:36:27Z", 
        "id": "640685023197196288"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] \u00c0 espera dos golos de Ronaldo http://t.co/jE7GJJYXnZ", 
        "created_at": "2015-09-07T01:10:21Z", 
        "id": "640693556202438656"
    }, 
    {
        "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: Ser\u00e1 que \u00e9 desta Cristiano Ronaldo? http://t.co/yHLjobmmSg", 
        "created_at": "2015-09-07T01:15:59Z", 
        "id": "640694972245643264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo is the best \u2665\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-09-07T01:26:33Z", 
        "id": "640697632373870592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo pz follow me", 
        "created_at": "2015-09-07T01:44:35Z", 
        "id": "640702169922973696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo can you fallow me please", 
        "created_at": "2015-09-07T02:03:35Z", 
        "id": "640706951488401408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Goles y Regates 2014 HD \u00a1Disfrutenlo! https://t.co/n9RHmunbGQ v\u00eda @YouTube", 
        "created_at": "2015-09-07T02:30:58Z", 
        "id": "640713840456540160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-07T02:44:39Z", 
        "id": "640717286404452353"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T03:05:34Z", 
        "id": "640722549760921600"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo contra os jejuns http://t.co/RYlbWQVroT #desporto", 
        "created_at": "2015-09-07T05:47:00Z", 
        "id": "640763177404264448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo, I have a question for you you are real? if so add me as a friend! please !!!", 
        "created_at": "2015-09-07T05:48:52Z", 
        "id": "640763643416547328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pernah mendonorkan sumsum tulang belakang untuk seorang anak penderita leukimia. [WowFakta] http://t.co/n61QrgkEuO", 
        "created_at": "2015-09-07T06:41:51Z", 
        "id": "640776977738129408"
    }, 
    {
        "text": "Live News: Cristiano Ronaldo Pays \u00a320,000 to Have a Waxwork of Himself Made..  - See&gt;&gt; http://t.co/efdwD3Hrrk", 
        "created_at": "2015-09-07T06:42:07Z", 
        "id": "640777046155743232"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Arm\u00e9nia e Luxemburgo maiores v\u00edtimas de Ronaldo http://t.co/syAL7Ij6qY #desporto", 
        "created_at": "2015-09-07T06:52:30Z", 
        "id": "640779658611453952"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recorda o pai: \"Vai estar sempre presente nos bons momentos\" http://t.co/lNDxDgjz2S", 
        "created_at": "2015-09-07T07:03:52Z", 
        "id": "640782520649256960"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cr_7_00: \udbba\udf97\ud83c\udffc\udbba\udf97\ud83c\udffc #cr7 #ronaldo #nike #adidas #realmadrid #real #madrid #futbol #champions #legend #godofgods... http://t.co/hYEjTDzvJf", 
        "created_at": "2015-09-07T07:23:08Z", 
        "id": "640787366601465856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello, cristiano ronaldo, very happy to be able to focus on your twitter. I am your a fan of China!", 
        "created_at": "2015-09-07T07:36:37Z", 
        "id": "640790760535687168"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeadlineDayLive: PSG failed in their efforts to sign Real Madrid striker Cristiano Ronaldo with a bid of \u00a3110m on transfer deadline day\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T07:41:50Z", 
        "id": "640792073810116608"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes j\u00e1 prepara o futuro de Cristiano Ronaldo http://t.co/tiakUQ13SD", 
        "created_at": "2015-09-07T07:48:42Z", 
        "id": "640793803343814657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo  I'm from Tunisia  I love you so much", 
        "created_at": "2015-09-07T07:56:40Z", 
        "id": "640795808988798976"
    }, 
    {
        "text": "Gossip column: Sports Gossip- Ronaldo, Benzema, Berahino, Reus, Klopp http://t.co/6TpEIIMAhl", 
        "created_at": "2015-09-07T08:05:35Z", 
        "id": "640798051330859008"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] \u00abCristiano Ronaldo e Nani s\u00e3o duas refer\u00eancias para mim\u00bb http://t.co/OJEJhU6kZz #desporto", 
        "created_at": "2015-09-07T08:40:19Z", 
        "id": "640806792159588352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo te quiero", 
        "created_at": "2015-09-07T08:50:19Z", 
        "id": "640809309450858497"
    }, 
    {
        "text": "[A\u00e7oriano Oriental] Selecionador alban\u00eas pede \"calma\" a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/daOujFDDGz", 
        "created_at": "2015-09-07T08:56:34Z", 
        "id": "640810882381975552"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador alban\u00eas pede \"calma\" a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/KfvHTJVpHK", 
        "created_at": "2015-09-07T08:58:09Z", 
        "id": "640811278521380864"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCristiano Ronaldo e Nani s\u00e3o duas refer\u00eancias para mim\u00bb - Lucas Jo\u00e3o, em entrevista ao Maisfutebol, fala do traba... http://t.co/ws5kl3A8FZ", 
        "created_at": "2015-09-07T09:01:11Z", 
        "id": "640812042954391552"
    }, 
    {
        "text": "[Record] E m\u00e3os para isto tudo, Ronaldo? http://t.co/QS8iOXNitG #desporto", 
        "created_at": "2015-09-07T09:05:10Z", 
        "id": "640813046978318336"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Nem com 150 milh\u00f5es o Paris Saint-Germain conseguiu comprar Ronaldo http://t.co/lDmmuo1n8V #desporto", 
        "created_at": "2015-09-07T09:05:10Z", 
        "id": "640813047683002368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo posts funny #collage of his ageing process on #Instagram http://t.co/fbDZ5odfb9", 
        "created_at": "2015-09-07T09:10:01Z", 
        "id": "640814267369811969"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o de Portugal \u00e0 espera dos golos de Ronaldo http://t.co/3BCqKJsYjF", 
        "created_at": "2015-09-07T09:10:08Z", 
        "id": "640814295039787008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi, eu espero que pelo menos um Ronaldo, por favor, responda tanto do seu muito seviyorum.he eu me seguir no twitter siga-me no", 
        "created_at": "2015-09-07T09:18:04Z", 
        "id": "640816291427799040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Hello, I want to make a tattoo with your autograph, please send me a photo of your autograph, thank \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-09-07T09:30:42Z", 
        "id": "640819473235214336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo i am a big fan plizz one messege plizz", 
        "created_at": "2015-09-07T09:37:12Z", 
        "id": "640821108103643136"
    }, 
    {
        "text": "\"Bom dia Mundo\", escreve #Ronaldo no Facebook a horas do jogo com a Alb\u00e2nia: O craque madeirense\u2026 http://t.co/DlIJA5O6Pe #dnoticias", 
        "created_at": "2015-09-07T09:47:38Z", 
        "id": "640823733456793600"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo homenageia o pai http://t.co/SxTozM6DpO  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-07T09:53:06Z", 
        "id": "640825108542566400"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo homenageia o pai http://t.co/SxTozM6DpO  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-07T09:59:38Z", 
        "id": "640826753162825728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-07T10:00:57Z", 
        "id": "640827084802256896"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo homenageia o pai http://t.co/SxTozM6DpO  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-07T10:12:52Z", 
        "id": "640830084451028992"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo homenageia o pai http://t.co/SxTozM6DpO  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-07T10:13:14Z", 
        "id": "640830174083334144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u de best ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T10:15:27Z", 
        "id": "640830731753816064"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo d\u00e1 os bons dias ao mundo em dia de jogo frente \u00e0 Alb\u00e2nia http://t.co/lfMVFL9Na1", 
        "created_at": "2015-09-07T10:25:12Z", 
        "id": "640833188856664064"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cristiano Ronaldo homenageia o pai http://t.co/x6dkZl8myI #desporto", 
        "created_at": "2015-09-07T10:27:16Z", 
        "id": "640833707822051328"
    }, 
    {
        "text": "Uma data dolorosa para Cristiano Ronaldo. http://t.co/QeOgCaXmx9", 
        "created_at": "2015-09-07T10:35:21Z", 
        "id": "640835741409505280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-07T10:43:12Z", 
        "id": "640837718587613184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo muito grande f\u00e3 de voc\u00eas, por favor, siga-me :-)", 
        "created_at": "2015-09-07T10:53:31Z", 
        "id": "640840312185819136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Eurosport_UK: PSG offered Real Madrid \u20ac150 million for Cristiano Ronaldo on transfer deadline day http://t.co/Y7E9PSeO1a http://t.co/ac\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T11:16:19Z", 
        "id": "640846051688235008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Eurosport_UK: PSG offered Real Madrid \u20ac150 million for Cristiano Ronaldo on transfer deadline day http://t.co/Y7E9PSeO1a http://t.co/ac\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T11:18:14Z", 
        "id": "640846534293237761"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 imaginaram CR7 e Ricardo Quaresma a conduzir um avi\u00e3o? #cr7 #ronaldo #quaresma #futebol #selfie #portuga... https://t.co/lXvuYAhj9n", 
        "created_at": "2015-09-07T11:23:41Z", 
        "id": "640847904874328064"
    }, 
    {
        "text": "Por lo que pesa no hay dudas... \"@Jadr16: @LigadeCampeones S\u00f3lo hay un GRAN Ronaldo y es \u00e9ste... http://t.co/BpYAg8wuS5\u201d", 
        "created_at": "2015-09-07T11:24:31Z", 
        "id": "640848114845392896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo iam azerbaijan folllow me", 
        "created_at": "2015-09-07T11:59:13Z", 
        "id": "640856846593474561"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO RECORDA O PAI   Cristiano Ronaldo recordou hoje o pai atrav\u00e9s de uma mensagem partilhada nas... http://t.co/Ckr9yme2V0", 
        "created_at": "2015-09-07T12:14:00Z", 
        "id": "640860569231302656"
    }, 
    {
        "text": "RT @NotBenfica: Ronaldo diz: \"O meu Sporting\" O Eus\u00e9bio tamb\u00e9m diz o meu benfic*? Ah esque\u00e7am, ele j\u00e1 morreu. #EFoiOWhiskyQueOFodeu http://\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T12:14:56Z", 
        "id": "640860801935515648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d . . . #cr7 #cristiano #ramos #ronaldo #realmadrid #halamadrid #follow #followme\u2026 https://t.co/7umbeB3njk", 
        "created_at": "2015-09-07T12:15:38Z", 
        "id": "640860978402476032"
    }, 
    {
        "text": "De Biasi: \"Espero que Ronaldo jogue com calma\" http://t.co/FHnJoszDYt via @sapodesporto", 
        "created_at": "2015-09-07T12:22:02Z", 
        "id": "640862589929586688"
    }, 
    {
        "text": "Martunis, o 'filho adoptivo' de Cristiano Ronaldo. (jornal AS de hoje) #SportingCP http://t.co/a03uZabZaP", 
        "created_at": "2015-09-07T12:29:54Z", 
        "id": "640864566818283521"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Martunis, o 'filho adoptivo' de Cristiano Ronaldo. (jornal AS de hoje) #SportingCP http://t.co/a03uZabZaP", 
        "created_at": "2015-09-07T12:33:06Z", 
        "id": "640865373798182912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T12:37:54Z", 
        "id": "640866580285554688"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Martunis, o 'filho adoptivo' de Cristiano Ronaldo. (jornal AS de hoje) #SportingCP http://t.co/a03uZabZaP", 
        "created_at": "2015-09-07T12:41:01Z", 
        "id": "640867364532305920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-07T12:42:35Z", 
        "id": "640867761929875456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T13:18:15Z", 
        "id": "640876735265918976"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador da Alb\u00e2nia lan\u00e7a aviso humorado a Ronaldo http://t.co/k9zHFFgoL3", 
        "created_at": "2015-09-07T13:26:21Z", 
        "id": "640878773982859264"
    }, 
    {
        "text": "Seleccionador alban\u00eas chantageia Ronaldo com voto em Messi e os restantes jogadores portugueses com o voto em Portas http://t.co/K8xlRWSrQV", 
        "created_at": "2015-09-07T13:48:50Z", 
        "id": "640884433717960705"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Seleccionador alban\u00eas chantageia Ronaldo com voto em Messi e os restantes jogadores portugueses com o voto em Portas http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T13:49:36Z", 
        "id": "640884627456921601"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Selecionador da Alb\u00e2nia lan\u00e7a aviso humorado a Ronaldo http://t.co/1AfIc5Glsn", 
        "created_at": "2015-09-07T13:54:25Z", 
        "id": "640885839430443009"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Seleccionador alban\u00eas chantageia Ronaldo com voto em Messi e os restantes jogadores portugueses com o voto em Portas http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T13:55:38Z", 
        "id": "640886143442137089"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Seleccionador alban\u00eas chantageia Ronaldo com voto em Messi e os restantes jogadores portugueses com o voto em Portas http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T13:57:59Z", 
        "id": "640886734922850304"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo #Portugal   [O Jogo] http://t.co/uD3HJgyuyW", 
        "created_at": "2015-09-07T14:00:44Z", 
        "id": "640887427100311553"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Seleccionador alban\u00eas chantageia Ronaldo com voto em Messi e os restantes jogadores portugueses com o voto em Portas http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T14:01:33Z", 
        "id": "640887633279893504"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Seleccionador alban\u00eas chantageia Ronaldo com voto em Messi e os restantes jogadores portugueses com o voto em Portas http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T14:05:50Z", 
        "id": "640888709320196096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Portugal   [O Jogo] http://t.co/uD3HJgyuyW", 
        "created_at": "2015-09-07T14:16:42Z", 
        "id": "640891444589391872"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Seleccionador alban\u00eas chantageia Ronaldo com voto em Messi e os restantes jogadores portugueses com o voto em Portas http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T14:23:35Z", 
        "id": "640893178137169920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Portugal   [O Jogo] http://t.co/uD3HJgyuyW", 
        "created_at": "2015-09-07T14:35:13Z", 
        "id": "640896106688323585"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo presta homenagem ao pai http://t.co/a5pLU5VSng Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-09-07T14:38:03Z", 
        "id": "640896817132011521"
    }, 
    {
        "text": "@ggiestas pois por isso \u00e9 o que o messi t\u00e1 onde t\u00e1 e \u00e9 o que o ronaldo pronto tornou a direita mainstream", 
        "created_at": "2015-09-07T14:45:27Z", 
        "id": "640898679315001344"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-07T14:46:46Z", 
        "id": "640899014037147649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo stats in La Liga. http://t.co/1DExw9uAe3", 
        "created_at": "2015-09-07T14:59:12Z", 
        "id": "640902141117394944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Portugal   [O Jogo] http://t.co/uD3HJgyuyW", 
        "created_at": "2015-09-07T15:16:28Z", 
        "id": "640906484474318848"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Veja como vai ser daqui a 50 anos! http://t.co/qGyCYXOof0", 
        "created_at": "2015-09-07T15:24:05Z", 
        "id": "640908402118422528"
    }, 
    {
        "text": "FPF's Jo\u00e3o Vieira Pinto, ahead of tonight's key EURO 2016 qualifier in Albania: \"We can expect a goal from Cristiano Ronaldo at any moment.\"", 
        "created_at": "2015-09-07T15:26:03Z", 
        "id": "640908897130270720"
    }, 
    {
        "text": "A homenagem de Cristiano Ronaldo ao pai http://t.co/Bd7M8jIDXh http://t.co/ezB9GqKoDN", 
        "created_at": "2015-09-07T15:29:10Z", 
        "id": "640909682786349056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T15:30:45Z", 
        "id": "640910079986786307"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: A homenagem de Cristiano Ronaldo ao pai http://t.co/Bd7M8jIDXh http://t.co/ezB9GqKoDN", 
        "created_at": "2015-09-07T15:42:49Z", 
        "id": "640913116746907652"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Hi, I like your way of playing and I am very happy of your way to help the poor.You're a real man http://t.co/1m8X4ERNWw", 
        "created_at": "2015-09-07T15:56:18Z", 
        "id": "640916509569740800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you so\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Ronaldo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-09-07T16:28:22Z", 
        "id": "640924578932523008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo.. gosto muito de ti, mas esse ingl\u00eas..........", 
        "created_at": "2015-09-07T16:36:00Z", 
        "id": "640926500615778304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo I'm from your fans . Can you reply to me \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-09-07T16:41:31Z", 
        "id": "640927888758312960"
    }, 
    {
        "text": "Diz (a imprensa brasileira) que o PSG ofereceu 150 milh\u00f5es de euros por Cristiano Ronaldo. (real madrid, rejeitou)", 
        "created_at": "2015-09-07T16:41:36Z", 
        "id": "640927912154267648"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: A homenagem de Cristiano Ronaldo ao pai http://t.co/Bd7M8jIDXh http://t.co/ezB9GqKoDN", 
        "created_at": "2015-09-07T16:45:37Z", 
        "id": "640928923740672000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Please like or comment on my photo Ronaldo pls #ronaldista #die_hard_fan http://t.co/Ry5ByVxJVI", 
        "created_at": "2015-09-07T17:03:35Z", 
        "id": "640933442566275076"
    }, 
    {
        "text": "RT @gomezstime: Lmao albania is playing against portugal tonight ronaldo better control himself", 
        "created_at": "2015-09-07T17:05:15Z", 
        "id": "640933864219746304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Portugal   [O Jogo] http://t.co/uD3HJgyuyW", 
        "created_at": "2015-09-07T17:16:01Z", 
        "id": "640936572070854656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHeadIines: Cristiano Ronaldo absolutely DESTROYS Lionel Messi on Social Media: http://t.co/Y2tVdmjYj9  Wow, can't believe it! http\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:16:44Z", 
        "id": "640936751553495041"
    }, 
    {
        "text": "Onze de Portugal: Rui Patr\u00edcio; Vieirinha, Pepe, R. Carvalho e Eliseu; Danilo, Bernardo Silva e Veloso; Nani, Danny e C. Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-07T17:34:20Z", 
        "id": "640941180721696768"
    }, 
    {
        "text": "lmfao Ronaldo as striker smh", 
        "created_at": "2015-09-07T17:38:01Z", 
        "id": "640942107549634560"
    }, 
    {
        "text": "PORTUGAL (v/ Alb\u00e2nia): Rui Patr\u00edcio; Vieirinha, Pepe, Ricardo Carvalho, Eliseu; Danilo, Miguel Veloso, Bernardo Silva; Nani, Danny, Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-07T17:41:07Z", 
        "id": "640942889393106945"
    }, 
    {
        "text": "Portugal XI v Albania: Patr\u00edcio, Vieirinha, Pepe, Ricardo Carvalho, Eliseu, Danilo, Veloso, Bernardo Silva, Nani, Danny, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T17:44:41Z", 
        "id": "640943787913703424"
    }, 
    {
        "text": "Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave the starting XI.", 
        "created_at": "2015-09-07T17:46:26Z", 
        "id": "640944226444947461"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:46:56Z", 
        "id": "640944352748044288"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T17:48:13Z", 
        "id": "640944673763291136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T17:48:33Z", 
        "id": "640944760958676992"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:48:53Z", 
        "id": "640944843502563328"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:49:06Z", 
        "id": "640944899555069952"
    }, 
    {
        "text": "Enormous chance for Bernardo to break into Portugal's future today. Danilo &amp; Veloso will hold while he ventures forward to connect w Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T17:49:28Z", 
        "id": "640944990395494400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T17:49:29Z", 
        "id": "640944992597475328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T17:50:06Z", 
        "id": "640945149716111361"
    }, 
    {
        "text": "bernardo nao pode ser o maior talento portugu\u00eas nato desde Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T17:50:18Z", 
        "id": "640945201440231424"
    }, 
    {
        "text": "XI #PORTUGAL: Rui Patr\u00edcio, Vieirinha, Pepe, R. Carvalho e Eliseu; Danilo Pereira, Miguel Veloso e Bernardo Silva; Nani, Ronaldo e Danny.", 
        "created_at": "2015-09-07T17:51:35Z", 
        "id": "640945524665810944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T17:53:46Z", 
        "id": "640946073800966144"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:56:52Z", 
        "id": "640946850627997697"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:57:02Z", 
        "id": "640946894995218432"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo recebe 230 mil euros por cada tweet em que promove uma marca https://t.co/UvrFOmLYyH", 
        "created_at": "2015-09-07T17:57:06Z", 
        "id": "640946911957123072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T17:57:12Z", 
        "id": "640946937743544320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, quantos fingers vais levantar hoje? \ud83d\ude09 Vamos Portugal! #mybreak #ALBPOR http://t.co/Qg0t0OiUOU", 
        "created_at": "2015-09-07T17:57:17Z", 
        "id": "640946958832697344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T17:57:25Z", 
        "id": "640946990579322880"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Alb\u00e2nia em festa para receber Portugal e Cristiano Ronaldo http://t.co/cOObxFfJPA #desporto", 
        "created_at": "2015-09-07T17:57:26Z", 
        "id": "640946997113937920"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:58:01Z", 
        "id": "640947140060168192"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:59:18Z", 
        "id": "640947465252925440"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:59:26Z", 
        "id": "640947496601022464"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T17:59:50Z", 
        "id": "640947597054726144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo Ol\u00e1 eu sonhava em ser como voc\u00ea para ser um grande jogador voc\u00ea \u00e9 meu jogador e meu deus \u00eddolo que voc\u00ea toujoure jogador", 
        "created_at": "2015-09-07T18:03:43Z", 
        "id": "640948575267065856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T18:05:54Z", 
        "id": "640949127627444224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T18:08:02Z", 
        "id": "640949663538003968"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T18:17:35Z", 
        "id": "640952067889176577"
    }, 
    {
        "text": "Danny e Cristiano Ronaldo para fazer os golos \u00e0 Alb\u00e2nia http://t.co/xmINBBbPHo Ler http://t.co/4yUwYQi6jB", 
        "created_at": "2015-09-07T18:22:02Z", 
        "id": "640953185067270144"
    }, 
    {
        "text": ".@maisfutebol has Danny in No10 role, Bernardo wide left &amp; Ronaldo as a lone striker. Not sure. Let's see. http://t.co/bxq9HA374z", 
        "created_at": "2015-09-07T18:25:22Z", 
        "id": "640954023647031296"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 @maisfutebol Ronaldo left, Silva 10, Danny false 9/lone striker in my opinion.", 
        "created_at": "2015-09-07T18:25:57Z", 
        "id": "640954170166657024"
    }, 
    {
        "text": "XI #Portugal - Patr\u00edcio; Vieirinha, Pepe, R. Carvalho, Eliseu; Miguel Veloso, Danilo Pereira, Bernardo Silva; Nani, Danny e Ronaldo. #ALBPOR", 
        "created_at": "2015-09-07T18:26:06Z", 
        "id": "640954210918526977"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: .@maisfutebol has Danny in No10 role, Bernardo wide left &amp; Ronaldo as a lone striker. Not sure. Let's see. http://t.co/bxq9\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T18:27:25Z", 
        "id": "640954539869380608"
    }, 
    {
        "text": "RT @dmf180593: @PortuGoal1 @maisfutebol Ronaldo left, Silva 10, Danny false 9/lone striker in my opinion.", 
        "created_at": "2015-09-07T18:27:37Z", 
        "id": "640954592604352512"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 @maisfutebol I really like this shape! Ronaldo up front makes all the sense in the world,..he scores goals!!", 
        "created_at": "2015-09-07T18:28:08Z", 
        "id": "640954719146508288"
    }, 
    {
        "text": "RT @JP9Macedo: @PortuGoal1 @maisfutebol I really like this shape! Ronaldo up front makes all the sense in the world,..he scores goals!!", 
        "created_at": "2015-09-07T18:28:31Z", 
        "id": "640954815988781056"
    }, 
    {
        "text": "Portugal: Rui Patr\u00edcio, Vieirinha, Pepe, Ricardo Carvalho, Eliseu, Danilo Pereira, Miguel Veloso, Bernardo Silva, Nani, Ronaldo, Danny.", 
        "created_at": "2015-09-07T18:29:27Z", 
        "id": "640955052199424000"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 @maisfutebol Ronaldo left, Silva 10, Danny false 9/lone striker in my opinion.", 
        "created_at": "2015-09-07T18:29:28Z", 
        "id": "640955057651888128"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: .@maisfutebol has Danny in No10 role, Bernardo wide left &amp; Ronaldo as a lone striker. Not sure. Let's see. http://t.co/bxq9\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T18:34:31Z", 
        "id": "640956329431973889"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva starts! Can't wait to see how he links up with Ronaldo. I'm saying a good game tonight and he'll never leave\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T18:41:34Z", 
        "id": "640958100107870208"
    }, 
    {
        "text": "bernardo silva vai assistir o cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T18:42:07Z", 
        "id": "640958238066872320"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o consigo ter um televisor ligado quando l\u00e1 est\u00e1 o Cristiano Ronaldo ou a Assun\u00e7\u00e3o Cristas. Vou ali ler a Cristina. For\u00e7a Portugal!", 
        "created_at": "2015-09-07T18:43:51Z", 
        "id": "640958678082973697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Would u Follow me , Ronaldo ?! \ud83d\ude09\ud83d\ude0e  Or u won't do it Because u r too Famous \ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-09-07T18:47:53Z", 
        "id": "640959690344689664"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:10Z", 
        "id": "640960768104603648"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:27Z", 
        "id": "640960839562960897"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo applauds Vieirinha, despite a wayward pass ... then the close-up shows him puffing out his cheeks in annoyance.", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:32Z", 
        "id": "640960860094119936"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:32Z", 
        "id": "640960861029318656"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:35Z", 
        "id": "640960873662705664"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:36Z", 
        "id": "640960880151293952"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:36Z", 
        "id": "640960880268603392"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:39Z", 
        "id": "640960891089981440"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:39Z", 
        "id": "640960891379425280"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:42Z", 
        "id": "640960904302100481"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:54Z", 
        "id": "640960951668314113"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:54Z", 
        "id": "640960952775647232"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:52:55Z", 
        "id": "640960958538629120"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 with Ronaldo up front, he's never gonna see the ball. Got no one on this team that can pass", 
        "created_at": "2015-09-07T18:53:12Z", 
        "id": "640961027971153924"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:53:32Z", 
        "id": "640961114591899649"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 mais probabilidade de cair uma bomba no campo que o sucesso disto do Ronaldo a 9", 
        "created_at": "2015-09-07T18:53:53Z", 
        "id": "640961200562532352"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:54:11Z", 
        "id": "640961276374577152"
    }, 
    {
        "text": "A festa que os albaneses fizeram quando o outro roubou a bola ao Ronaldo... XD", 
        "created_at": "2015-09-07T18:54:11Z", 
        "id": "640961277905489920"
    }, 
    {
        "text": "A long ball from Pepe is back-heeled spectacularly into space by Cristiano Ronaldo. Unfortunately, space was all there was ...", 
        "created_at": "2015-09-07T18:54:19Z", 
        "id": "640961310549745666"
    }, 
    {
        "text": "O problema de Portugal \u00e9 este: o Ronaldo jogar e parece que \u00e9 obrigat\u00f3rio jogarem todos para ele", 
        "created_at": "2015-09-07T18:54:28Z", 
        "id": "640961348420157440"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:54:37Z", 
        "id": "640961385938202625"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:54:55Z", 
        "id": "640961459527241728"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 a jogar pior que eu", 
        "created_at": "2015-09-07T18:55:44Z", 
        "id": "640961668747497473"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, passaste diretamente para o advers\u00e1rio, est\u00e1s a reclamar com quem?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:55:46Z", 
        "id": "640961673315110912"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:55:56Z", 
        "id": "640961715920863232"
    }, 
    {
        "text": "Bernardo Silva melhor jogador da sele\u00e7\u00e3o depois do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-07T18:58:13Z", 
        "id": "640962292578959360"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 a aquecer... vamos l\u00e1, na pr\u00f3xima tem de ser golo!", 
        "created_at": "2015-09-07T18:58:14Z", 
        "id": "640962297217839105"
    }, 
    {
        "text": "bola ao poste, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T18:58:29Z", 
        "id": "640962358727299072"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: bola ao poste, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T18:58:38Z", 
        "id": "640962395221938176"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 h\u00e1 uns anos... RT @DarthYasu: O problema de Portugal \u00e9 este: o Ronaldo jogar e parece que \u00e9 obrigat\u00f3rio jogarem todos para ele", 
        "created_at": "2015-09-07T18:58:46Z", 
        "id": "640962430294736896"
    }, 
    {
        "text": "ahhh au poteau Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T18:58:48Z", 
        "id": "640962439455080448"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo don't pick up his head before making a pass...then whines. smh", 
        "created_at": "2015-09-07T18:58:49Z", 
        "id": "640962441699065856"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T18:58:57Z", 
        "id": "640962477216374785"
    }, 
    {
        "text": "Nani sempre a foder os golos ao Ronaldo ahaha", 
        "created_at": "2015-09-07T18:58:58Z", 
        "id": "640962480022384640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Portugal vs Armenia", 
        "created_at": "2015-09-07T18:59:00Z", 
        "id": "640962488574550016"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo with a shot that Berisha struggles to push for a corner. Nani slices the corner against a post ...", 
        "created_at": "2015-09-07T18:59:06Z", 
        "id": "640962515933990913"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo finalmente vingou-se de nani. ..", 
        "created_at": "2015-09-07T18:59:21Z", 
        "id": "640962576046780416"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: bola ao poste, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T18:59:31Z", 
        "id": "640962617566212096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo close Nani closer! 25 yarder brings full-length save out of Albania GK Berisha after neat play by Silva. From corner Nani hits post!", 
        "created_at": "2015-09-07T19:00:02Z", 
        "id": "640962746956312577"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Ronaldo close Nani closer! 25 yarder brings full-length save out of Albania GK Berisha after neat play by Silva. From corne\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T19:00:08Z", 
        "id": "640962775179751424"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Ronaldo close Nani closer! 25 yarder brings full-length save out of Albania GK Berisha after neat play by Silva. From corne\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T19:00:28Z", 
        "id": "640962857425850368"
    }, 
    {
        "text": "pelo Real Madrid era penalty sobre o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T19:00:37Z", 
        "id": "640962897284329472"
    }, 
    {
        "text": "@BrunoF93 foi o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T19:00:38Z", 
        "id": "640962898328686593"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo cai na \u00e1rea e reclama pen\u00e1lti.\" e a novidade?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:00:51Z", 
        "id": "640962955853606912"
    }, 
    {
        "text": "@Old_Mans_Beard foi o Ronaldo que roubo o golo ao nani", 
        "created_at": "2015-09-07T19:01:10Z", 
        "id": "640963036078047232"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Ronaldo close Nani closer! 25 yarder brings full-length save out of Albania GK Berisha after neat play by Silva. From corne\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T19:01:43Z", 
        "id": "640963174162935808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I recalled that fans' reference to you in China change from the \"junior\" Ronaldo to C. Ronaldo and now as the sole Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-09-07T19:02:45Z", 
        "id": "640963430820769793"
    }, 
    {
        "text": "Patr\u00edcio  Vieirinha - Pepe - Vezo/Oliveira - Raphael  William  Moutinho - Bernardo  Gelson - Ronaldo - Nani  qmd este ser o 11 no Euro", 
        "created_at": "2015-09-07T19:03:00Z", 
        "id": "640963496725868544"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: Ronaldo s\u00f3 volta a marcar quando tiver namorada. O segredo do sucesso \u00e9 pinar.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:04:13Z", 
        "id": "640963802561949696"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:05:44Z", 
        "id": "640964184352686080"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:05:48Z", 
        "id": "640964201020850176"
    }, 
    {
        "text": "Afinal n\u00e3o, o Veloso est\u00e1 a jogar s\u00f3 mesmo para apanhar as chuteiras do Ronaldo, assim est\u00e1 bem, concordo.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:06:02Z", 
        "id": "640964259996897281"
    }, 
    {
        "text": "RT @MafaldaAlmeida9: O Ronaldo virou Cinderela AHAHAH", 
        "created_at": "2015-09-07T19:06:40Z", 
        "id": "640964418868772864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi....ronaldo....i am vansh sehgal...i also want to play football....hey we will meet in future I am in national level.....", 
        "created_at": "2015-09-07T19:06:52Z", 
        "id": "640964469686833157"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Faz homenagem emocionada ao falecido pai http://t.co/h8zLogfhrn", 
        "created_at": "2015-09-07T19:07:03Z", 
        "id": "640964514943397888"
    }, 
    {
        "text": "Agora um livre que devia ser para cruzar p\u00f5em-se a brincar s\u00f3 para o Ronaldo chutar...assim n vamos l\u00e1 #TeamPortugal #ALBPOR #EURO2016", 
        "created_at": "2015-09-07T19:07:35Z", 
        "id": "640964647873548288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, the Cinderella of football. #albania #portugal #Euro2016 #Euro2016", 
        "created_at": "2015-09-07T19:07:41Z", 
        "id": "640964675807653892"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheNarcoticPT: o veloso andou no doping, o ronaldo diz pa lhe dar 1 toquezinho, a puta da bola quase que vai num remate rasteiro AHAHAHA", 
        "created_at": "2015-09-07T19:07:53Z", 
        "id": "640964725224964096"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheNarcoticPT: oO sabes que o ronaldo quer ganhar o jogo quando vez ele a fazer pressao ao guarda redes", 
        "created_at": "2015-09-07T19:08:49Z", 
        "id": "640964959858520064"
    }, 
    {
        "text": "Gostam de fazer piadinhas cor-de-rosa sobre o @Cristiano Ronaldo mas, no fim, safa-nos sempre.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:09:35Z", 
        "id": "640965153236905984"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:10:36Z", 
        "id": "640965408758079489"
    }, 
    {
        "text": "@valvarenga @maisfutebol Com Ronaldo a 9?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:10:51Z", 
        "id": "640965471517429760"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a 9 contra a Alb\u00e2nia \u00e9 jogar com menos 1", 
        "created_at": "2015-09-07T19:13:16Z", 
        "id": "640966077481111552"
    }, 
    {
        "text": "Bernardo Silva's not seen much of ball, but when he has he's looked threatening. Instant throughball to Ronaldo, GK just gets there 1st.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:14:09Z", 
        "id": "640966300274135040"
    }, 
    {
        "text": "Bem Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T19:15:13Z", 
        "id": "640966571960233988"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Abono", 
        "created_at": "2015-09-07T19:15:14Z", 
        "id": "640966571985403904"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva's not seen much of ball, but when he has he's looked threatening. Instant throughball to Ronaldo, GK just ge\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T19:15:36Z", 
        "id": "640966667053473792"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo se quisesse fazia a\u00ed 3 golos por jogo , precisa \u00e9 de rematar mais fora de \u00e1rea como fazia antes", 
        "created_at": "2015-09-07T19:15:50Z", 
        "id": "640966725169729536"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Bernardo Silva's not seen much of ball, but when he has he's looked threatening. Instant throughball to Ronaldo, GK just ge\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T19:16:18Z", 
        "id": "640966840647348226"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tries his luck again with a 20-yard effort on the run that earns corner, which Danilo heads over.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:16:45Z", 
        "id": "640966954006745089"
    }, 
    {
        "text": "Tamb\u00e9m se formos ao euro \u00e9 para o Cristiano Ronaldo sair a chorar a culpar todos os outros. Evitava-se isso.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:16:46Z", 
        "id": "640966959161573376"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 uma maravilha ter Ronaldo e Bernardo Silva na mesma equipa.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:16:56Z", 
        "id": "640967002048303104"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:17:01Z", 
        "id": "640967020851396608"
    }, 
    {
        "text": "Good work by Nani, pinpoint cross headed narrowly wide by Ronaldo, but he was offside.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:18:53Z", 
        "id": "640967490764410880"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:20:02Z", 
        "id": "640967781442289664"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:21:27Z", 
        "id": "640968139610660864"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:23:09Z", 
        "id": "640968564313358336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo You're the best player in the world I hope to meet you personally", 
        "created_at": "2015-09-07T19:25:55Z", 
        "id": "640969264342663171"
    }, 
    {
        "text": "Bernardo Silva e o Ronaldo n\u00e3o merecem ser Portugueses, noutra selec\u00e7\u00e3o brilhavam muito mais", 
        "created_at": "2015-09-07T19:26:08Z", 
        "id": "640969317572571136"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal vai tentar ir outra vez ao playoff que \u00e9 para o Cristiano Ronaldo ter mais oportunidades para tentar marcar golos.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:27:42Z", 
        "id": "640969713045139456"
    }, 
    {
        "text": "Este Pepe s\u00f3 quer por a bola no Ronaldo fdx", 
        "created_at": "2015-09-07T19:28:16Z", 
        "id": "640969855555010560"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:29:23Z", 
        "id": "640970133243101185"
    }, 
    {
        "text": "RT @jatedisseonom: \u00c9 uma maravilha ter Ronaldo e Bernardo Silva na mesma equipa.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:30:14Z", 
        "id": "640970349681750016"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuudG10: Se calhar custa admitir isto a muita gente, mas este Ronaldo na Selec\u00e7\u00e3o, s\u00f3 atrapalha.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:30:30Z", 
        "id": "640970414265663488"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T19:31:30Z", 
        "id": "640970668973146112"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuudG10: Se calhar custa admitir isto a muita gente, mas este Ronaldo na Selec\u00e7\u00e3o, s\u00f3 atrapalha.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:31:44Z", 
        "id": "640970727471099904"
    }, 
    {
        "text": "Txii Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o marca a muito tempo..", 
        "created_at": "2015-09-07T19:32:17Z", 
        "id": "640970864582893568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos Ronaldo,  \u00e0 3\u00b0 \u00e9 de vez! ESTAMOS CONTIGO!  RONALDO!", 
        "created_at": "2015-09-07T19:32:23Z", 
        "id": "640970892022038530"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo nao deixar de ser bailarina...... torna se complicado =/", 
        "created_at": "2015-09-07T19:32:25Z", 
        "id": "640970899651448832"
    }, 
    {
        "text": "Foto de cristiano_ronaldo_love7: #cute #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #penguih #realmadrid #ronaldo #laliga... http://t.co/XF1gyEUJqI", 
        "created_at": "2015-09-07T19:32:42Z", 
        "id": "640970969075589120"
    }, 
    {
        "text": "Eu quero ver o Ronaldo marcar na 2\u00aa parte e calar-vos, divas.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:35:04Z", 
        "id": "640971565363003392"
    }, 
    {
        "text": "RT @deocleciano1972: Ronaldo a jogar de costas para a baliza. \u00c9s um g\u00e9nio, Fernando!!!", 
        "created_at": "2015-09-07T19:35:31Z", 
        "id": "640971679427108865"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 a jogar muito melhor no an\u00fancio da Linic.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:36:22Z", 
        "id": "640971892359348224"
    }, 
    {
        "text": "RT @deocleciano1972: Ronaldo a jogar de costas para a baliza. \u00c9s um g\u00e9nio, Fernando!!!", 
        "created_at": "2015-09-07T19:39:41Z", 
        "id": "640972727541739521"
    }, 
    {
        "text": "RT @deocleciano1972: Ronaldo a jogar de costas para a baliza. \u00c9s um g\u00e9nio, Fernando!!!", 
        "created_at": "2015-09-07T19:42:32Z", 
        "id": "640973445396852737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e @07RQuaresma j\u00e1 deram alegrias jogando juntos pela sele\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:42:35Z", 
        "id": "640973457791021058"
    }, 
    {
        "text": "Messi's Rivalry with Ronaldo Drives Him http://t.co/oyLVt0w6wD http://t.co/qFy2gaWWnN", 
        "created_at": "2015-09-07T19:44:27Z", 
        "id": "640973927125090304"
    }, 
    {
        "text": "Vieirinha \u00e9 optimista, fazer um centro para uma zona onde Ronaldo est\u00e1 rodeado por 3 defesas", 
        "created_at": "2015-09-07T19:52:12Z", 
        "id": "640975877111681024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T19:53:54Z", 
        "id": "640976303148126209"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Timo1: Give me Portugal's under 21 team with the senior squad CBs and Ronaldo....", 
        "created_at": "2015-09-07T19:54:49Z", 
        "id": "640976536477298692"
    }, 
    {
        "text": "RT @jatedisseonom: \u00c9 uma maravilha ter Ronaldo e Bernardo Silva na mesma equipa.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:56:19Z", 
        "id": "640976914161750016"
    }, 
    {
        "text": "Espero que o Ben\u00edtez esteva a ver o jogo. O Ronaldo a PL \u00e9 pouco mais que zero.", 
        "created_at": "2015-09-07T19:59:26Z", 
        "id": "640977696277794816"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 muita fraquinho. Ser treinado por um \"loser\" como o Benitez e depois levar com o Fernando Santos d\u00e1 nisto.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:01:03Z", 
        "id": "640978104945668097"
    }, 
    {
        "text": "Futebolzinho de equipa pequena. Custa-me tanto ver Ronaldo sozinho \u00e0 pesca. L\u00e1 iremos. De forma sonolenta.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:01:06Z", 
        "id": "640978117079748608"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMRibeiro: Futebolzinho de equipa pequena. Custa-me tanto ver Ronaldo sozinho \u00e0 pesca. L\u00e1 iremos. De forma sonolenta.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:03:50Z", 
        "id": "640978804815605761"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMRibeiro: Futebolzinho de equipa pequena. Custa-me tanto ver Ronaldo sozinho \u00e0 pesca. L\u00e1 iremos. De forma sonolenta.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:04:09Z", 
        "id": "640978885652430848"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMRibeiro: Futebolzinho de equipa pequena. Custa-me tanto ver Ronaldo sozinho \u00e0 pesca. L\u00e1 iremos. De forma sonolenta.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:04:28Z", 
        "id": "640978965281251328"
    }, 
    {
        "text": "Nesta 2a parte, Ronaldo n\u00e3o tem feito mais nada do que protestar com os colegas. Capit\u00e3o tem de ser mais do que isso.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:04:42Z", 
        "id": "640979022403534849"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisAguilar__: Nesta 2a parte, Ronaldo n\u00e3o tem feito mais nada do que protestar com os colegas. Capit\u00e3o tem de ser mais do que isso.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:05:05Z", 
        "id": "640979117249269760"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisAguilar__: Nesta 2a parte, Ronaldo n\u00e3o tem feito mais nada do que protestar com os colegas. Capit\u00e3o tem de ser mais do que isso.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:06:15Z", 
        "id": "640979411861438464"
    }, 
    {
        "text": "ainda vai sair o ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:06:50Z", 
        "id": "640979561497411584"
    }, 
    {
        "text": "@Old_Mans_Beard parece-me super bem, fa\u00e7o te uma lista de coisas a visitar... E n\u00e3o, uma delas n\u00e3o inclui a est\u00e1tua do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:07:33Z", 
        "id": "640979738937442305"
    }, 
    {
        "text": "eu gosto do Ronaldo mas tenho pena que ele na selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o jogue nem metade do que joga no Real Madrid", 
        "created_at": "2015-09-07T20:08:49Z", 
        "id": "640980057238962176"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMRibeiro: Futebolzinho de equipa pequena. Custa-me tanto ver Ronaldo sozinho \u00e0 pesca. L\u00e1 iremos. De forma sonolenta.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:10:08Z", 
        "id": "640980390958772226"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo encomendou outra est\u00e1tua para os jogos da Selec\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2015-09-07T20:10:36Z", 
        "id": "640980507224862721"
    }, 
    {
        "text": "s\u00f3 para lembrar aos q dizem q ronaldo n\u00e3o se esfor\u00e7a na sele\u00e7\u00e3o, q ele se recusa jogar a 9 no real (q lhe paga 20 milh\u00f5es) e joga a\u00ed por PT", 
        "created_at": "2015-09-07T20:13:47Z", 
        "id": "640981307854557184"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: s\u00f3 para lembrar aos q dizem q ronaldo n\u00e3o se esfor\u00e7a na sele\u00e7\u00e3o, q ele se recusa jogar a 9 no real (q lhe paga 20 milh\u00f5es)\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:14:03Z", 
        "id": "640981377354174464"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMRibeiro: Futebolzinho de equipa pequena. Custa-me tanto ver Ronaldo sozinho \u00e0 pesca. L\u00e1 iremos. De forma sonolenta.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:14:09Z", 
        "id": "640981400628367360"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: s\u00f3 para lembrar aos q dizem q ronaldo n\u00e3o se esfor\u00e7a na sele\u00e7\u00e3o, q ele se recusa jogar a 9 no real (q lhe paga 20 milh\u00f5es)\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:14:20Z", 
        "id": "640981446337953792"
    }, 
    {
        "text": "Eu se fosse o Cristiano Ronaldo, fingia que estava aflito para ir \u00e0 Casa de Banho e bazava. Deve ser frustrante.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:14:58Z", 
        "id": "640981607692828672"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: s\u00f3 para lembrar aos q dizem q ronaldo n\u00e3o se esfor\u00e7a na sele\u00e7\u00e3o, q ele se recusa jogar a 9 no real (q lhe paga 20 milh\u00f5es)\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:15:19Z", 
        "id": "640981692497424384"
    }, 
    {
        "text": "@bpereira1 and Ronaldo up top is like playing a man down. it's movements too man. they never look to penetrate the middle, always out wide..", 
        "created_at": "2015-09-07T20:18:21Z", 
        "id": "640982456091348992"
    }, 
    {
        "text": "RT @serrazina1707: Tira o Ronaldo que n\u00e3o lhe apetece estar ali", 
        "created_at": "2015-09-07T20:19:17Z", 
        "id": "640982694491516928"
    }, 
    {
        "text": "Mas quem \u00e9 que ainda defende o Ronaldo jogar a 9 ? n\u00e3o pode, n\u00e3o d\u00e1", 
        "created_at": "2015-09-07T20:19:42Z", 
        "id": "640982796689887232"
    }, 
    {
        "text": "@hpalves o Ronaldo n\u00e3o abdica", 
        "created_at": "2015-09-07T20:19:44Z", 
        "id": "640982805082677252"
    }, 
    {
        "text": "RT @fabiiovskii: Mas quem \u00e9 que ainda defende o Ronaldo jogar a 9 ? n\u00e3o pode, n\u00e3o d\u00e1", 
        "created_at": "2015-09-07T20:19:53Z", 
        "id": "640982844689502208"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo drops to the wing and bang. what a difference", 
        "created_at": "2015-09-07T20:20:10Z", 
        "id": "640982916928008192"
    }, 
    {
        "text": "3 cepos: Ronaldo, Eder e Quaresma. J\u00e1 podemos fazer uma fogueira.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:20:45Z", 
        "id": "640983063133069316"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, now in his customary position on left flank, cuts inside and fires a rocket of a shot that stings Albania keeper's fingers.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:21:08Z", 
        "id": "640983157731405825"
    }, 
    {
        "text": "@TheRocker_ Mesmo com Cristiano Ronaldo, estamos, conforme os resultados atestam, ao n\u00edvel da Alb\u00e2nia.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:21:40Z", 
        "id": "640983290808303616"
    }, 
    {
        "text": "\"Fechar\" Ronaldo no meio dos centrais \u00e9 o mesmo que tirar a guitarra ao Hendrix. N\u00e3o h\u00e1 magia em jaulas.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:21:45Z", 
        "id": "640983313914679297"
    }, 
    {
        "text": "@deocleciano1972 d\u00e3o import\u00e2ncia a mais ao Ronaldo. Pela selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem a preponder\u00e2ncia que tem nos clubes", 
        "created_at": "2015-09-07T20:21:52Z", 
        "id": "640983342343712768"
    }, 
    {
        "text": "Santos precisou de 76 minutos para perceber que Ronaldo precisa de espa\u00e7o.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:22:41Z", 
        "id": "640983549689077760"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o merecem o ronaldo pa", 
        "created_at": "2015-09-07T20:22:56Z", 
        "id": "640983612628836352"
    }, 
    {
        "text": "assist\u00eancia brilhante do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:04Z", 
        "id": "640983644102914053"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo de certeza que fica a pensar \"Foda-se Eliseu, qu'\u00e9sta merda?\"", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:08Z", 
        "id": "640983661572173824"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisAguilar__: \"Fechar\" Ronaldo no meio dos centrais \u00e9 o mesmo que tirar a guitarra ao Hendrix. N\u00e3o h\u00e1 magia em jaulas.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:15Z", 
        "id": "640983692295426048"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: assist\u00eancia brilhante do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:18Z", 
        "id": "640983704597319680"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: assist\u00eancia brilhante do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:25Z", 
        "id": "640983734175592452"
    }, 
    {
        "text": "Que grande passe de Ronaldo e que grande merda de jogador este Eliseu.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:26Z", 
        "id": "640983738780782592"
    }, 
    {
        "text": "Portugal so close!!! Ronaldo plays in Eliseu, the lob looks perfect, but it falls just the wrong side of the post!", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:31Z", 
        "id": "640983759152480256"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal so close!!! Ronaldo plays in Eliseu, the lob looks perfect, but it falls just the wrong side of the post!", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:38Z", 
        "id": "640983786751139841"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: assist\u00eancia brilhante do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:43Z", 
        "id": "640983810218270720"
    }, 
    {
        "text": "#ALBxPOR 80' Portugal: Eliseu Que oportunidade!!! Contra-ataque de Portugal, Ronaldo serve a corrida de Eliseu,... http://t.co/kdAOo71b60", 
        "created_at": "2015-09-07T20:23:49Z", 
        "id": "640983835233112065"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: #ALBxPOR 80' Portugal: Eliseu Que oportunidade!!! Contra-ataque de Portugal, Ronaldo serve a corrida de Eliseu,... http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:24:07Z", 
        "id": "640983908197265408"
    }, 
    {
        "text": "he was prob gassed af when he got the pass from Ronaldo lmfao", 
        "created_at": "2015-09-07T20:24:15Z", 
        "id": "640983941860716545"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: assist\u00eancia brilhante do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:24:27Z", 
        "id": "640983994813804545"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal so close!!! Ronaldo plays in Eliseu, the lob looks perfect, but it falls just the wrong side of the post!", 
        "created_at": "2015-09-07T20:24:33Z", 
        "id": "640984020113825794"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisAguilar__: \"Fechar\" Ronaldo no meio dos centrais \u00e9 o mesmo que tirar a guitarra ao Hendrix. N\u00e3o h\u00e1 magia em jaulas.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:24:38Z", 
        "id": "640984037314707457"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardohashtag: O Eliseu fez um pique que o Ronaldo ainda n\u00e3o foi capaz de fazer.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:25:38Z", 
        "id": "640984290092838912"
    }, 
    {
        "text": "@dreypt Tou, ele \u00e9 DE n\u00e3o espero muito melhor que aquilo... aquilo era trabalho do Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-09-07T20:25:57Z", 
        "id": "640984368450772992"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal so close!!! Ronaldo plays in Eliseu, the lob looks perfect, but it falls just the wrong side of the post!", 
        "created_at": "2015-09-07T20:26:14Z", 
        "id": "640984440550744064"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisAguilar__: \"Fechar\" Ronaldo no meio dos centrais \u00e9 o mesmo que tirar a guitarra ao Hendrix. N\u00e3o h\u00e1 magia em jaulas.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:26:51Z", 
        "id": "640984598860709888"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal so close!!! Ronaldo plays in Eliseu, the lob looks perfect, but it falls just the wrong side of the post!", 
        "created_at": "2015-09-07T20:27:15Z", 
        "id": "640984696483131393"
    }, 
    {
        "text": "eu nem imagino o que o ronaldo pensa quando olha \u00e0 volta e v\u00ea a sele\u00e7\u00e3o que tem lol", 
        "created_at": "2015-09-07T20:27:24Z", 
        "id": "640984734244438016"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal so close!!! Ronaldo plays in Eliseu, the lob looks perfect, but it falls just the wrong side of the post!", 
        "created_at": "2015-09-07T20:27:45Z", 
        "id": "640984823687942144"
    }, 
    {
        "text": "Nota-se que a Alb\u00e2nia estudou o Cristiano Ronaldo. \u00c9 que est\u00e1 a dar c\u00e1 um bailinho... #badjoke", 
        "created_at": "2015-09-07T20:29:41Z", 
        "id": "640985310717976576"
    }, 
    {
        "text": "Os dois coxos que referi j\u00e1 fizeram mais remates que o Ronaldo, n\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T20:30:31Z", 
        "id": "640985521439830017"
    }, 
    {
        "text": "Credit to Ronaldo, he's worked really hard tonight. Chases down ball in corner and finds, Veloso, but midfielder's shot high and wide.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:31:13Z", 
        "id": "640985694488428544"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Credit to Ronaldo, he's worked really hard tonight. Chases down ball in corner and finds, Veloso, but midfielder's shot hig\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:31:48Z", 
        "id": "640985843029680128"
    }, 
    {
        "text": "Por isto n\u00e3o vemos o #Ronaldo. Est\u00e1 camuflado. #CarregaPortugal  https://t.co/t9SNVcr5nl", 
        "created_at": "2015-09-07T20:32:37Z", 
        "id": "640986047967555585"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Credit to Ronaldo, he's worked really hard tonight. Chases down ball in corner and finds, Veloso, but midfielder's shot hig\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:33:08Z", 
        "id": "640986180050403328"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Ronaldo, now in his customary position on left flank, cuts inside and fires a rocket of a shot that stings Albania keeper's\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:33:32Z", 
        "id": "640986277635072000"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, vai-me curar esse mau olhado. Pede \u00e0 dona Dolores! #Euro2016", 
        "created_at": "2015-09-07T20:37:23Z", 
        "id": "640987245844017152"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo jogou?", 
        "created_at": "2015-09-07T20:38:30Z", 
        "id": "640987529169215489"
    }, 
    {
        "text": "A RTP diz que s\u00e3o 10 milh\u00f5es de portugueses a festejar o golo de Portugal. Correc\u00e7\u00e3o: s\u00e3o 10 milh\u00f5es menos eu e o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:38:35Z", 
        "id": "640987548622417920"
    }, 
    {
        "text": "O facto do Eliseu correr e ser mais r\u00e1pido do que o Ronaldo, tamb\u00e9m \u00e9 chocante! https://t.co/4z3xb3iIYu", 
        "created_at": "2015-09-07T20:40:58Z", 
        "id": "640988148307247104"
    }, 
    {
        "text": "77 minutos a desperdi\u00e7ar o Ronaldo. Ai engenheiro...", 
        "created_at": "2015-09-07T20:44:03Z", 
        "id": "640988924077318149"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Credit to Ronaldo, he's worked really hard tonight. Chases down ball in corner and finds, Veloso, but midfielder's shot hig\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:46:22Z", 
        "id": "640989508213669888"
    }, 
    {
        "text": "A selec\u00e7\u00e3o esta noite foi Danilo Pereira e o resto. Segurou toda a zona central. Centrais impec\u00e1veis. Nani, Danny e Ronaldo decepcionaram.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:47:08Z", 
        "id": "640989700132630529"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo ta a ter um inicio de \u00e9poca abaixo das expectativas, tal como Messi.\" Um leva 5 golos e o outro zero. Tudo o mesmo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:47:08Z", 
        "id": "640989702011637761"
    }, 
    {
        "text": "miguel veloso scores but ronaldo obviously is the one on the cover of every news yiiiiiiiiiiiiiiiiiikes http://t.co/tFl2ZqyCJE", 
        "created_at": "2015-09-07T20:47:55Z", 
        "id": "640989900419039232"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: \"Ronaldo ta a ter um inicio de \u00e9poca abaixo das expectativas, tal como Messi.\" Um leva 5 golos e o outro zero. Tudo o mesmo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:48:32Z", 
        "id": "640990051795603456"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: assist\u00eancia brilhante do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:49:11Z", 
        "id": "640990216602435584"
    }, 
    {
        "text": "E quando o Ronaldo marcava golos?", 
        "created_at": "2015-09-07T20:49:35Z", 
        "id": "640990317349576705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en estos momentos... http://t.co/NNtlhyAcTv", 
        "created_at": "2015-09-07T20:49:50Z", 
        "id": "640990382529073152"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: \"Ronaldo ta a ter um inicio de \u00e9poca abaixo das expectativas, tal como Messi.\" Um leva 5 golos e o outro zero. Tudo o mesmo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:50:19Z", 
        "id": "640990504608505856"
    }, 
    {
        "text": "Bruno Alves em 2009 na Alb\u00e2nia. Ronaldo na Dinamarca. Veloso de novo na Alb\u00e2nia. A cr\u00f3nica do jogo passa por aqui http://t.co/CcMp3Eejiu", 
        "created_at": "2015-09-07T20:50:21Z", 
        "id": "640990509582974977"
    }, 
    {
        "text": "Real recusou 150 ME do PSG por Ronaldo http://t.co/YyDndMs3yP", 
        "created_at": "2015-09-07T20:52:13Z", 
        "id": "640990981832085504"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 very lucky to win..need to stop finding Ronaldo from our own box and play ball.. Players worked very hard but to no end", 
        "created_at": "2015-09-07T20:54:06Z", 
        "id": "640991454429507584"
    }, 
    {
        "text": "RT @MyselfAravind: @PortuGoal1 very lucky to win..need to stop finding Ronaldo from our own box and play ball.. Players worked very hard bu\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:54:48Z", 
        "id": "640991630313582592"
    }, 
    {
        "text": "O danny \u00e9 muito bom jogador, mas n\u00e3o cabe na equipa do cr7. Um, ou outro. Bernardo por dentro atr\u00e1s do Ronaldo, Nani e quaresma por fora.", 
        "created_at": "2015-09-07T20:54:49Z", 
        "id": "640991635040509952"
    }, 
    {
        "text": "RT @365warrior: @Kevin_C87 @PortuGoal1 Terrible tactics nearly cost 2 points. Playing Ronaldo as a target man with no midfielders around hi\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:55:13Z", 
        "id": "640991735754178560"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 @BernardoCSilva In, Danny Out, Ronaldo back on the wing", 
        "created_at": "2015-09-07T20:56:03Z", 
        "id": "640991943967813632"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: \"Ronaldo ta a ter um inicio de \u00e9poca abaixo das expectativas, tal como Messi.\" Um leva 5 golos e o outro zero. Tudo o mesmo", 
        "created_at": "2015-09-07T20:58:09Z", 
        "id": "640992475595808774"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Paris Saint-Germain apresentou proposta milion\u00e1ria por Cristiano Ronaldo http://t.co/3ZMtHcnIKw", 
        "created_at": "2015-09-07T20:58:25Z", 
        "id": "640992541127651329"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Bruno Alves em 2009 na Alb\u00e2nia. Ronaldo na Dinamarca. Veloso de novo na Alb\u00e2nia. A cr\u00f3nica do jogo passa por aqui http://\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:58:44Z", 
        "id": "640992622060916736"
    }, 
    {
        "text": "Euro 2004 com Figo, Ronaldo, Deco, Pauleta... Isto sim era uma sele\u00e7\u00e3o!  Perdemos apenas na final, contra a Gr\u00e9cia! http://t.co/ix2lzIqB58", 
        "created_at": "2015-09-07T20:58:49Z", 
        "id": "640992642201993216"
    }, 
    {
        "text": "Pois, at\u00e9 porque atr\u00e1s vinha o Ronaldo e esse n\u00e3o acerta uma :) https://t.co/AQuC3xpR98", 
        "created_at": "2015-09-07T20:58:55Z", 
        "id": "640992665631346688"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Pois, at\u00e9 porque atr\u00e1s vinha o Ronaldo e esse n\u00e3o acerta uma :) https://t.co/AQuC3xpR98", 
        "created_at": "2015-09-07T20:59:13Z", 
        "id": "640992744069054464"
    }, 
    {
        "text": "RT @CatarinaC0sta: Euro 2004 com Figo, Ronaldo, Deco, Pauleta... Isto sim era uma sele\u00e7\u00e3o!  Perdemos apenas na final, contra a Gr\u00e9cia! http\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T20:59:20Z", 
        "id": "640992770681925632"
    }, 
    {
        "text": "Com Ronaldo foi diferente. Portugal ganhou \u00e0 Alb\u00e2nia http://t.co/1IoVc0mIci http://t.co/GOr9qhU0JM", 
        "created_at": "2015-09-07T20:59:34Z", 
        "id": "640992829825617924"
    }, 
    {
        "text": "RT @365warrior: @Kevin_C87 @PortuGoal1 Terrible tactics nearly cost 2 points. Playing Ronaldo as a target man with no midfielders around hi\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T21:01:17Z", 
        "id": "640993261386113024"
    }, 
    {
        "text": "RT @diarioeconomico: Com Ronaldo foi diferente. Portugal ganhou \u00e0 Alb\u00e2nia http://t.co/1IoVc0mIci http://t.co/GOr9qhU0JM", 
        "created_at": "2015-09-07T21:01:22Z", 
        "id": "640993283800326144"
    }, 
    {
        "text": "Also agree with those saying Ronaldo has to be played in his favoured left-wing position. Isolated and wasted as the No9.", 
        "created_at": "2015-09-07T21:01:36Z", 
        "id": "640993341430173696"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Also agree with those saying Ronaldo has to be played in his favoured left-wing position. Isolated and wasted as the No9.", 
        "created_at": "2015-09-07T21:02:42Z", 
        "id": "640993620825374720"
    }, 
    {
        "text": "RT @CatarinaC0sta: Euro 2004 com Figo, Ronaldo, Deco, Pauleta... Isto sim era uma sele\u00e7\u00e3o!  Perdemos apenas na final, contra a Gr\u00e9cia! http\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T21:03:23Z", 
        "id": "640993792326279168"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Pois, at\u00e9 porque atr\u00e1s vinha o Ronaldo e esse n\u00e3o acerta uma :) https://t.co/AQuC3xpR98", 
        "created_at": "2015-09-07T21:04:37Z", 
        "id": "640994099542257664"
    }, 
    {
        "text": "A homenagem que Ronaldo quis fazer ao pai  http://t.co/UT9BieQG83", 
        "created_at": "2015-09-07T21:04:50Z", 
        "id": "640994155494289408"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Also agree with those saying Ronaldo has to be played in his favoured left-wing position. Isolated and wasted as the No9.", 
        "created_at": "2015-09-07T21:05:24Z", 
        "id": "640994299874820096"
    }, 
    {
        "text": "RT @diarioeconomico: Com Ronaldo foi diferente. Portugal ganhou \u00e0 Alb\u00e2nia http://t.co/1IoVc0mIci http://t.co/GOr9qhU0JM", 
        "created_at": "2015-09-07T21:05:50Z", 
        "id": "640994406833750016"
    }, 
    {
        "text": "A homenagem que Ronaldo quis fazer ao pai http://t.co/UT9BieQG83", 
        "created_at": "2015-09-07T21:05:50Z", 
        "id": "640994407207055360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-07T21:07:26Z", 
        "id": "640994811068203008"
    }, 
    {
        "text": "RT @CatarinaC0sta: Euro 2004 com Figo, Ronaldo, Deco, Pauleta... Isto sim era uma sele\u00e7\u00e3o!  Perdemos apenas na final, contra a Gr\u00e9cia! http\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T21:07:38Z", 
        "id": "640994861051568128"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T21:10:28Z", 
        "id": "640995572552474624"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiHCruz: A s\u00e9rio, quando \u00e9 que o Nani decidiu deixar de querer ser o novo Ronaldo e passou a idolatrar o Djal\u00f3?", 
        "created_at": "2015-09-07T21:11:38Z", 
        "id": "640995866359279616"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T21:12:13Z", 
        "id": "640996015307366400"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Also agree with those saying Ronaldo has to be played in his favoured left-wing position. Isolated and wasted as the No9.", 
        "created_at": "2015-09-07T21:13:21Z", 
        "id": "640996299312111620"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo recebe 230 mil euros por cada tweet em que promove uma marca https://t.co/UvrFOmLYyH", 
        "created_at": "2015-09-07T21:16:11Z", 
        "id": "640997012507336704"
    }, 
    {
        "text": "O golo de hoje seria 1boa homenagem do Miguel Veloso ao pai. RT @itwitting: A homenagem que Ronaldo quis fazer ao pai http://t.co/8f7XQmO6IX", 
        "created_at": "2015-09-07T21:19:53Z", 
        "id": "640997943512825856"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: A marca\u00e7\u00e3o estava t\u00e3o forte no Cristiano Ronaldo hoje que at\u00e9 arrancaram a chuteira do CR7... http://t.co/WGSULIP3Uz", 
        "created_at": "2015-09-07T21:28:30Z", 
        "id": "641000110210580480"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Also agree with those saying Ronaldo has to be played in his favoured left-wing position. Isolated and wasted as the No9.", 
        "created_at": "2015-09-07T21:28:54Z", 
        "id": "641000210336870400"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-07T21:29:23Z", 
        "id": "641000333838286848"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: Primeira participa\u00e7\u00e3o do Quaresma j\u00e1 ia deixando o Cristiano Ronaldo na cara do gol... N\u00e3o da pra entender como fica n\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T21:30:16Z", 
        "id": "641000554735529984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  https://t.co/XwHWBi7MMP Drawing Ronaldo... speed drawing! :DDDD", 
        "created_at": "2015-09-07T21:35:33Z", 
        "id": "641001885785300992"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-07T21:37:58Z", 
        "id": "641002495272202240"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: s\u00f3 para lembrar aos q dizem q ronaldo n\u00e3o se esfor\u00e7a na sele\u00e7\u00e3o, q ele se recusa jogar a 9 no real (q lhe paga 20 milh\u00f5es)\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T21:39:27Z", 
        "id": "641002865671188480"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-07T21:39:42Z", 
        "id": "641002931400142848"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo jogou apesar das dores http://t.co/l03CQwc2TN  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-07T21:52:05Z", 
        "id": "641006045456826368"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1  GK - RUI D - Soares D - RC D - PEPE D RGuerrero  M- Mou M- SIlva M- W Carvalho  W Ronaldo S   anyone but what we have W  Nani", 
        "created_at": "2015-09-07T21:54:02Z", 
        "id": "641006538581143554"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo jogou apesar das dores http://t.co/l03CQwc2TN  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-07T21:56:41Z", 
        "id": "641007204385062912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T21:59:54Z", 
        "id": "641008012442906624"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #crack #beast #cr7 #ronaldo #portugal #realmadrid https://t.co/DGAlDg91oA", 
        "created_at": "2015-09-07T22:08:27Z", 
        "id": "641010165362356226"
    }, 
    {
        "text": "Miguel Veloso termina com s\u00e9rie de Cristiano Ronaldo #MiguelVeloso #CristianoRonaldo #Portugal http://t.co/mJAPqbryXR", 
        "created_at": "2015-09-07T22:16:11Z", 
        "id": "641012111007711233"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Miguel Veloso termina com s\u00e9rie de Cristiano Ronaldo #MiguelVeloso #CristianoRonaldo #Portugal http://t.co/mJAPqbryXR", 
        "created_at": "2015-09-07T22:17:41Z", 
        "id": "641012489493323777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-07T22:21:53Z", 
        "id": "641013544763330560"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo deve ter ficado fodido com o golo de hoje  https://t.co/yxswQtkRp1", 
        "created_at": "2015-09-07T22:24:44Z", 
        "id": "641014264178823169"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #Portugal http://t.co/art1idWFye", 
        "created_at": "2015-09-07T22:27:19Z", 
        "id": "641014914874605568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/art1idWFye", 
        "created_at": "2015-09-07T22:27:37Z", 
        "id": "641014988149100544"
    }, 
    {
        "text": "Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:27:54Z", 
        "id": "641015061130014720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:28:05Z", 
        "id": "641015105035988992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:28:14Z", 
        "id": "641015145938964480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:28:16Z", 
        "id": "641015152037482496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:28:21Z", 
        "id": "641015174074376196"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/hl8sTzGSkV", 
        "created_at": "2015-09-07T22:28:42Z", 
        "id": "641015262200786944"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/DEAls8S0y8", 
        "created_at": "2015-09-07T22:28:57Z", 
        "id": "641015322921693189"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/art1idWFye", 
        "created_at": "2015-09-07T22:29:07Z", 
        "id": "641015365452042240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/hl8sTzGSkV", 
        "created_at": "2015-09-07T22:29:11Z", 
        "id": "641015382652928001"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/art1idWFye", 
        "created_at": "2015-09-07T22:29:14Z", 
        "id": "641015394535350273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:29:32Z", 
        "id": "641015471148527616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:30:27Z", 
        "id": "641015699926859776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/hl8sTzGSkV", 
        "created_at": "2015-09-07T22:30:29Z", 
        "id": "641015710278361088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/DEAls8S0y8", 
        "created_at": "2015-09-07T22:31:01Z", 
        "id": "641015845804748800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:31:30Z", 
        "id": "641015965317230592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/DEAls8S0y8", 
        "created_at": "2015-09-07T22:31:32Z", 
        "id": "641015972988592128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/hl8sTzGSkV", 
        "created_at": "2015-09-07T22:31:35Z", 
        "id": "641015987123421184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:31:43Z", 
        "id": "641016019591561216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/art1idWFye", 
        "created_at": "2015-09-07T22:31:51Z", 
        "id": "641016054542659585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano o cristiano tem que correr mais e defender mais...nao te vi a correr neste jogo ronaldo vi um ronaldo a passear em campo", 
        "created_at": "2015-09-07T22:34:21Z", 
        "id": "641016681356247043"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Miguel Veloso termina com s\u00e9rie de Cristiano Ronaldo #MiguelVeloso #CristianoRonaldo #Portugal http://t.co/mJAPqbryXR", 
        "created_at": "2015-09-07T22:34:36Z", 
        "id": "641016744837050368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:35:29Z", 
        "id": "641016968473092096"
    }, 
    {
        "text": "Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:37:42Z", 
        "id": "641017526298607617"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:37:50Z", 
        "id": "641017560335581186"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:37:58Z", 
        "id": "641017593416056833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:38:00Z", 
        "id": "641017600949010433"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:38:00Z", 
        "id": "641017603004190720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:38:09Z", 
        "id": "641017639335280640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:38:10Z", 
        "id": "641017644481683457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:38:14Z", 
        "id": "641017659950301184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:38:15Z", 
        "id": "641017664899547136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:38:35Z", 
        "id": "641017749267943424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:39:01Z", 
        "id": "641017856914812928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:39:18Z", 
        "id": "641017928742248448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:39:26Z", 
        "id": "641017962565120001"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:42:59Z", 
        "id": "641018856757182464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:43:17Z", 
        "id": "641018933198364672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:44:37Z", 
        "id": "641019267291459584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:44:40Z", 
        "id": "641019277835898880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:44:51Z", 
        "id": "641019326997360640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:45:03Z", 
        "id": "641019376838279168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/DEAls8S0y8", 
        "created_at": "2015-09-07T22:45:12Z", 
        "id": "641019412657668097"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Ronaldo #Portugal   [O Jogo] http://t.co/uD3HJgyuyW", 
        "created_at": "2015-09-07T22:45:34Z", 
        "id": "641019506832359425"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Miguel Veloso termina com s\u00e9rie de Cristiano Ronaldo http://t.co/ngzGapKNU6 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-07T22:45:54Z", 
        "id": "641019591376826368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Bernardo, Danilo, Veloso; Nani, Ronaldo, Danny", 
        "created_at": "2015-09-07T22:47:00Z", 
        "id": "641019866896535556"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:49:23Z", 
        "id": "641020468460437504"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Os incr\u00edveis n\u00fameros de Cristiano Ronaldo com a camisa do Real Madrid. Em 302 jogos, 313 gols e 78 assist\u00eancias https://t.co/0\u2026", 
        "created_at": "2015-09-07T22:49:37Z", 
        "id": "641020526178246656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/art1idWFye", 
        "created_at": "2015-09-07T22:49:51Z", 
        "id": "641020585255026688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:49:51Z", 
        "id": "641020584827097088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:50:03Z", 
        "id": "641020635637002240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/hl8sTzGSkV", 
        "created_at": "2015-09-07T22:50:19Z", 
        "id": "641020701504335872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/DEAls8S0y8", 
        "created_at": "2015-09-07T22:50:23Z", 
        "id": "641020718344458240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:50:58Z", 
        "id": "641020865828757504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T22:58:03Z", 
        "id": "641022649431408641"
    }, 
    {
        "text": "se o cr7 usasse aveiro em vez de ronaldo o nome art\u00edstico dele era cassete, boa noite", 
        "created_at": "2015-09-07T22:58:04Z", 
        "id": "641022651675373568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T22:58:59Z", 
        "id": "641022881212837889"
    }, 
    {
        "text": "RT @ranuslupin: se o cr7 usasse aveiro em vez de ronaldo o nome art\u00edstico dele era cassete, boa noite", 
        "created_at": "2015-09-07T23:00:51Z", 
        "id": "641023354212847617"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos: \u00abRonaldo fez um sacrif\u00edcio fant\u00e1stico\u00bb - Selecionador diz que os golos v\u00e3o aparecer para o avan\u00e7a... http://t.co/Zgq79pMlko", 
        "created_at": "2015-09-07T23:01:54Z", 
        "id": "641023617309011968"
    }, 
    {
        "text": "Opini\u00e3o: gostava de ter visto Bernardo no meio - Ronaldo precisa de companhia na frente http://t.co/xTPnzeYDDq", 
        "created_at": "2015-09-07T23:01:54Z", 
        "id": "641023617501949952"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo jogou apesar das dores http://t.co/l03CQwc2TN  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-07T23:03:04Z", 
        "id": "641023909790400512"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-07T23:10:20Z", 
        "id": "641025740079824896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T23:10:33Z", 
        "id": "641025794530254848"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-07T23:10:57Z", 
        "id": "641025892706320384"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-07T23:11:11Z", 
        "id": "641025953305632768"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-07T23:11:58Z", 
        "id": "641026149196427264"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-07T23:13:59Z", 
        "id": "641026655750852609"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Golo de Veloso com Ronaldo em seca extrema http://t.co/pZV3vflZXB", 
        "created_at": "2015-09-07T23:18:44Z", 
        "id": "641027854042423296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T23:19:40Z", 
        "id": "641028087296225280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Syrian refugees I love you so much I wish I could follow Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-07T23:19:56Z", 
        "id": "641028156472827904"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"Nunca recuso um aut\u00f3grafo, foto ou abra\u00e7o porque eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui um torcedor\" https://t.co/yrNrtdV0tc", 
        "created_at": "2015-09-07T23:20:25Z", 
        "id": "641028274819309568"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"Nunca recuso um aut\u00f3grafo, foto ou abra\u00e7o porque eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui um torcedor\" https://t.co/yrNrtdV0tc", 
        "created_at": "2015-09-07T23:20:44Z", 
        "id": "641028356906057729"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-07T23:21:33Z", 
        "id": "641028562527633408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T23:24:32Z", 
        "id": "641029314293706752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are a wonderful person Ronaldo I hope to meet you Syrian people your happy Ronaldo you bother us I wish I could be a friend", 
        "created_at": "2015-09-07T23:26:27Z", 
        "id": "641029796210868224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T23:26:29Z", 
        "id": "641029803181780993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T23:26:53Z", 
        "id": "641029903094120449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wish I could be a friend's Ronaldo I hope to talk to you And meet you  Hala Madrid   Hala Syria  Hala  RONALDO", 
        "created_at": "2015-09-07T23:30:56Z", 
        "id": "641030923602014209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai Critiano Ronaldo,, I Like Skill you...", 
        "created_at": "2015-09-07T23:40:58Z", 
        "id": "641033449319477248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-07T23:51:29Z", 
        "id": "641036096269385728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oshianna2U: 'Enjoying Art' Ronaldo Pichardo #photography http://t.co/dcP7TsKtTS", 
        "created_at": "2015-09-07T23:52:45Z", 
        "id": "641036412977025024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-07T23:56:23Z", 
        "id": "641037329478602753"
    }
]