[
    {
        "text": "@cristiano Good morning\u26bd\ufe0f #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #7 #CR7 #LATEPOST #Instagram\u2026 https://t.co/p98jMs6yHz", 
        "created_at": "2015-09-06T00:10:28Z", 
        "id": "640316094570496000"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Fam\u00edlia de Ronaldo assiste a espet\u00e1culo de Herman Jos\u00e9 http://t.co/zXZqzjJ2A1", 
        "created_at": "2015-09-06T00:45:40Z", 
        "id": "640324953057837056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2015-09-06T00:48:07Z", 
        "id": "640325571457617921"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-06T00:51:46Z", 
        "id": "640326488898842624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-06T00:53:40Z", 
        "id": "640326967066263552"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Fam\u00edlia de Ronaldo assiste a espet\u00e1culo de Herman Jos\u00e9 http://t.co/BALywjgDA8 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T01:02:00Z", 
        "id": "640329065329618944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-06T01:02:13Z", 
        "id": "640329120942018560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo do you think that you can win the ballon dro or messi", 
        "created_at": "2015-09-06T01:44:28Z", 
        "id": "640339753728999424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo forever you are most beautiful I like you forever you are the best forever \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", 
        "created_at": "2015-09-06T01:47:51Z", 
        "id": "640340602874408960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope that one day cry comes when I see you Cristiano Ronaldo and ask for you friendship \u2661\u2661\u2661\u2661 my dream impossible Cristiano.", 
        "created_at": "2015-09-06T02:00:17Z", 
        "id": "640343733398040576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are my dream impossible Cristiano Ronaldo forever \ud83d\ude22", 
        "created_at": "2015-09-06T02:00:42Z", 
        "id": "640343837261623296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo\ud83d\udc94", 
        "created_at": "2015-09-06T02:01:05Z", 
        "id": "640343934481383424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Cristiano and he's really like a Uighur guy. http://t.co/Uhiu1aulcn", 
        "created_at": "2015-09-06T02:01:42Z", 
        "id": "640344090358341632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e9 tus huebos ronaldo eres el mejor", 
        "created_at": "2015-09-06T02:22:05Z", 
        "id": "640349218473934848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands gran paisaje ronaldo disfruta de m\u00e1s como esos", 
        "created_at": "2015-09-06T02:24:15Z", 
        "id": "640349762856841216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo (Big Fan) I really appreciate your little speech about the poor on one of your posts. I think your really cool, caring", 
        "created_at": "2015-09-06T04:33:26Z", 
        "id": "640382274698149888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-06T04:34:29Z", 
        "id": "640382539543220224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi don ronaldo i love you http://t.co/XeDpFhu3ge", 
        "created_at": "2015-09-06T04:48:32Z", 
        "id": "640386072007057408"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Defesa nova e... Ronaldo http://t.co/QlicZ5DxR3", 
        "created_at": "2015-09-06T04:59:37Z", 
        "id": "640388864088014848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FernandesNeil: Hoje n\u00e3o joga O Glorioso, joga Ronaldo and Friends #boring #Benfica #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-09-06T05:34:07Z", 
        "id": "640397543524990976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best", 
        "created_at": "2015-09-06T05:49:31Z", 
        "id": "640401422186606592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Ricardo Quaresma ride in cockpit as Portugal fly to Albania for Euro 2016 clash. http://t.co/DivHrGIoka", 
        "created_at": "2015-09-06T06:18:14Z", 
        "id": "640408647592357888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo posted a selfie with his Portugal team-mates after joining up with the squad http://t.co/5H6kb3risz", 
        "created_at": "2015-09-06T06:18:39Z", 
        "id": "640408753443991552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo get \u00a3250,000+ for a single tweet. All I get is shout from Mom to stop wasting time and study. #isitfair", 
        "created_at": "2015-09-06T06:20:21Z", 
        "id": "640409178419302400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gets \u00a3250,000+ for a single tweet. All I get is shout from Mom to stop wasting time and study. #isitfair", 
        "created_at": "2015-09-06T06:21:44Z", 
        "id": "640409526768762880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FernandesNeil: Hoje n\u00e3o joga O Glorioso, joga Ronaldo and Friends #boring #Benfica #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-09-06T06:22:02Z", 
        "id": "640409602295775232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gets \u20ac230k (\u00a3168k) per sponsored tweet! #crazy #Cristiano #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-06T07:24:05Z", 
        "id": "640425221485395969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo when u coming to play a real game?#GAA http://t.co/gOMw4ZpHD1", 
        "created_at": "2015-09-06T07:54:29Z", 
        "id": "640432869811322880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano o.m.g christiano Ronaldo !hey", 
        "created_at": "2015-09-06T08:34:03Z", 
        "id": "640442827332263937"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #portugal http://t.co/1LhQVEghxC", 
        "created_at": "2015-09-06T08:36:43Z", 
        "id": "640443497514930176"
    }, 
    {
        "text": "RT @MartunisCR8: @cristiano ronaldo\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #portugal http://t.co/1LhQVEghxC", 
        "created_at": "2015-09-06T08:46:24Z", 
        "id": "640445933814157312"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Alb\u00e2nia-Portugal: Cristiano Ronaldo tem 'pautado' trajeto luso no Grupo I http://t.co/8Bq4kE2kVC #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T08:51:25Z", 
        "id": "640447195733344256"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Alb\u00e2nia-Portugal: Ronaldo quer acabar com 'seca' de tr\u00eas meses e tr\u00eas jogos http://t.co/8uPorovo9X #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T08:51:25Z", 
        "id": "640447197188788224"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo tenta acabar com 'seca' de tr\u00eas meses e tr\u00eas jogos http://t.co/vo82Yf5kSC", 
        "created_at": "2015-09-06T09:12:56Z", 
        "id": "640452611787780096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-06T09:17:28Z", 
        "id": "640453754022563840"
    }, 
    {
        "text": "Sports Gossip column: Navas, De Gea, Martial, Benteke, Ronaldo http://t.co/hB6OeN5Cpv", 
        "created_at": "2015-09-06T09:20:13Z", 
        "id": "640454446997225472"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tenta acabar com 'seca' de tr\u00eas meses e tr\u00eas jogos: #CristianoRonaldo procura na segunda-feira,\u2026 http://t.co/h6fkZVDFsH #dnoticias", 
        "created_at": "2015-09-06T09:40:14Z", 
        "id": "640459483236294656"
    }, 
    {
        "text": "Sports Gossip column: Martial, Navas, De Gea, Benteke, Ronaldo http://t.co/hB6OeN5Cpv", 
        "created_at": "2015-09-06T09:47:53Z", 
        "id": "640461406794608640"
    }, 
    {
        "text": "UMA PROPOSTA T\u00c1TICA PARA A SELE\u00c7\u00c3O  Cristiano Ronaldo j\u00e1 fez 30 anos, est\u00e1 perto de apanhar Figo como jogador... http://t.co/IQHWjdkUA1", 
        "created_at": "2015-09-06T10:02:04Z", 
        "id": "640464979154571265"
    }, 
    {
        "text": "RT @atadeia: UMA PROPOSTA T\u00c1TICA PARA A SELE\u00c7\u00c3O  Cristiano Ronaldo j\u00e1 fez 30 anos, est\u00e1 perto de apanhar Figo como jogador... http://t.co/I\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T10:13:08Z", 
        "id": "640467761915932672"
    }, 
    {
        "text": "RT @atadeia: UMA PROPOSTA T\u00c1TICA PARA A SELE\u00c7\u00c3O  Cristiano Ronaldo j\u00e1 fez 30 anos, est\u00e1 perto de apanhar Figo como jogador... http://t.co/I\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T10:19:58Z", 
        "id": "640469483262504960"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: Ronaldo tenta acabar com 'seca' de tr\u00eas meses e tr\u00eas jogos: #CristianoRonaldo procura na segunda-feira,\u2026 http://t.co/h6fkZ\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T10:20:29Z", 
        "id": "640469611583045632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T11:14:24Z", 
        "id": "640483180617662464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2015-09-06T11:20:00Z", 
        "id": "640484588075126785"
    }, 
    {
        "text": "Como ser\u00e1 Ronaldo quando for velho? Ele mostra http://t.co/ZD1wwFrgKl", 
        "created_at": "2015-09-06T11:21:09Z", 
        "id": "640484879701028864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T11:24:03Z", 
        "id": "640485607454539777"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Como ser\u00e1 Ronaldo quando for velho? Ele mostra http://t.co/ZD1wwFrgKl", 
        "created_at": "2015-09-06T11:24:09Z", 
        "id": "640485634667360257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-06T11:25:03Z", 
        "id": "640485862199832576"
    }, 
    {
        "text": "# Ronaldo \u00e0 procura de quebrar o jejum http://t.co/6Z2CKW3Fy0  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-06T11:52:16Z", 
        "id": "640492709103271937"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Ronaldo \u00e0 procura de quebrar o jejum http://t.co/6Z2CKW3Fy0  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-06T11:54:33Z", 
        "id": "640493284859711489"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo \u00e0 procura de quebrar o jejum http://t.co/v5ookfRu9l #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T11:58:05Z", 
        "id": "640494172282064900"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hello I am a young Arabic invite you to Islam http://t.co/XVr4bRT9ov", 
        "created_at": "2015-09-06T12:00:50Z", 
        "id": "640494866640863232"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdVines: Cristiano Ronaldo' first English interview in the UK #mufc http://t.co/9kiCFrkJj6", 
        "created_at": "2015-09-06T12:02:54Z", 
        "id": "640495385660772353"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tenta acabar com 'seca' de tr\u00eas meses http://t.co/2ElD0mKQqF", 
        "created_at": "2015-09-06T12:38:05Z", 
        "id": "640504239832236032"
    }, 
    {
        "text": "It's official - Ronaldo is better than Messi! https://t.co/gFTZ2lf0iM", 
        "created_at": "2015-09-06T12:42:50Z", 
        "id": "640505435573878784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-06T12:43:09Z", 
        "id": "640505514972024832"
    }, 
    {
        "text": "[Record] At\u00e9 Ronaldo se ri da sua vers\u00e3o de velhinho... http://t.co/3uUy1ZvwGk #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T12:53:22Z", 
        "id": "640508085023338496"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Quaresma... no avi\u00e3o! http://t.co/IClH2uRiI6", 
        "created_at": "2015-09-06T12:54:50Z", 
        "id": "640508457276280833"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tenta acabar com 'seca' de tr\u00eas meses e tr\u00eas jogos http://t.co/AMIchs4Hxg", 
        "created_at": "2015-09-06T13:16:32Z", 
        "id": "640513917337276416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-06T13:38:47Z", 
        "id": "640519517450436608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano https://t.co/REPgxsoDz6 Ronaldo a conhecer o seu Criador", 
        "created_at": "2015-09-06T13:46:28Z", 
        "id": "640521450168823809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-06T13:46:35Z", 
        "id": "640521477381468164"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo i am Tiago goncalves @Nightshade551 i am from madeira like you and my dad is joao and we love your football. xau XD :)", 
        "created_at": "2015-09-06T13:51:31Z", 
        "id": "640522720820752385"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T13:52:03Z", 
        "id": "640522855864750081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-06T13:52:22Z", 
        "id": "640522935271301120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am my brother Ronaldo My dream is to study civil aviation does not have the money so I study I hope you for help study expenses", 
        "created_at": "2015-09-06T13:55:56Z", 
        "id": "640523829874454528"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e3e de Cristiano Ronaldo foi a F\u00e1tima rezar. E foi muito generosa no pedido que fez.  #impala #cr7 #doloresaveiro... http://t.co/dptnNV8m9a", 
        "created_at": "2015-09-06T14:32:32Z", 
        "id": "640533043338452992"
    }, 
    {
        "text": "o cristiano ronaldo da bebida daqui deve ser o gajo que bebe 1 litro de baga\u00e7o por dia e nem parece estar bebado \ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-09-06T14:40:25Z", 
        "id": "640535027990839297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-06T14:41:27Z", 
        "id": "640535286557110272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I miss you you have A Nice day good Luck Succses full", 
        "created_at": "2015-09-06T14:42:26Z", 
        "id": "640535533572108288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good morning Cristiano ronaldo how was your day of training how to feel the weekend? :)", 
        "created_at": "2015-09-06T14:55:28Z", 
        "id": "640538812045725696"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 que foi a beira dos pilotos para a Albania?   Cristiano Ronaldo e Ricardo Quaresma", 
        "created_at": "2015-09-06T14:58:19Z", 
        "id": "640539532576866304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-06T15:12:00Z", 
        "id": "640542974204481540"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Cristiano Ronaldo sou seu f\u00e3 ajuda meu canal chegar em 100 mil inscritos https://t.co/fZ7XYYnaMv", 
        "created_at": "2015-09-06T15:22:32Z", 
        "id": "640545623519952896"
    }, 
    {
        "text": "Irina na sedu\u00e7\u00e3o no fb e o Ronaldo faz o mesmo parecem putos ahah", 
        "created_at": "2015-09-06T15:39:52Z", 
        "id": "640549988901199872"
    }, 
    {
        "text": "Herman com a fam\u00edlia de Ronaldo http://t.co/9sMSKG7K0C", 
        "created_at": "2015-09-06T15:56:36Z", 
        "id": "640554196622819328"
    }, 
    {
        "text": "Foto de golesmundiales: Parte 1\u00b0 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #real #madrid #realmadrid #merengues... http://t.co/IMi1k3G7IP", 
        "created_at": "2015-09-06T16:13:55Z", 
        "id": "640558557402955776"
    }, 
    {
        "text": "Foto de golesmundiales: Parte 2\u00b0 #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #real #madrid #realmadrid #merengues... http://t.co/me0k9pZLYb", 
        "created_at": "2015-09-06T16:14:08Z", 
        "id": "640558612641742848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-06T16:17:29Z", 
        "id": "640559453167681537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T16:18:28Z", 
        "id": "640559701122420736"
    }, 
    {
        "text": "No modo carreira que estou a fazer est\u00e1 o Ronaldo e o Messi juntos no Bar\u00e7a", 
        "created_at": "2015-09-06T16:27:04Z", 
        "id": "640561865639206912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello \u0131 love yolu Ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-09-06T16:27:18Z", 
        "id": "640561924854386688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Do check me dream, my brother, Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-09-06T16:29:15Z", 
        "id": "640562416292614144"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tenta acabar com 'seca' de tr\u00eas meses http://t.co/6Dqc8806UY", 
        "created_at": "2015-09-06T17:14:45Z", 
        "id": "640573865131835392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo skills (#PORTUGAL VS #FRANCE) FRIENDLY (4/9/15) ! 0-1 &gt; http://t.co/LwcAsGI9Tr", 
        "created_at": "2015-09-06T17:15:11Z", 
        "id": "640573974980661248"
    }, 
    {
        "text": "Como ser\u00e1 Ronaldo quando for mais velho? Veja aqui http://t.co/VBExobJkIp", 
        "created_at": "2015-09-06T17:26:14Z", 
        "id": "640576757515489280"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cristiano Ronaldo e Quaresma no cockpit do avi\u00e3o http://t.co/m4WKEAxahD #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T17:26:26Z", 
        "id": "640576806077136896"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Do medo de Ronaldo \u00e0 ignor\u00e2ncia de Pellegrini http://t.co/EWmFZTIWrV", 
        "created_at": "2015-09-06T17:42:53Z", 
        "id": "640580946991845376"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Do medo de Ronaldo \u00e0 ignor\u00e2ncia de Pellegrini http://t.co/ji1YJCN5IN #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T17:47:37Z", 
        "id": "640582138581024768"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo e Quaresma no cockpit do avi\u00e3o http://t.co/lGoBJu9hOC  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-06T17:48:17Z", 
        "id": "640582302959992838"
    }, 
    {
        "text": "RT @CarefreeDaily: People compared Depay to Robben and Ronaldo. They really did that you know.", 
        "created_at": "2015-09-06T17:51:28Z", 
        "id": "640583103656951808"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Pays \u00a320,000 to Have a Waxwork of Himself Made..  - See&gt;&gt; http://t.co/efdwD3Hrrk", 
        "created_at": "2015-09-06T17:57:06Z", 
        "id": "640584522837426177"
    }, 
    {
        "text": "RT @real_pasion: El enigm\u00e1tico mensaje del Manchester United a Cristiano Ronaldo http://t.co/OPP5mKBNi9", 
        "created_at": "2015-09-06T18:01:15Z", 
        "id": "640585566493540352"
    }, 
    {
        "text": "Retweeted Pasi\u00f3n Madridista (@real_pasion):  El enigm\u00e1tico mensaje del Manchester United a Cristiano Ronaldo... http://t.co/y7UgjVuBRK", 
        "created_at": "2015-09-06T18:01:17Z", 
        "id": "640585574093447168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - yeah Ronaldo!! http://t.co/6P44h9YbQu", 
        "created_at": "2015-09-06T18:16:32Z", 
        "id": "640589412674502656"
    }, 
    {
        "text": "Como ser\u00e1 Ronaldo quando for mais velho? http://t.co/YCXMRAvaYj Ler http://t.co/QwiusvPLv5", 
        "created_at": "2015-09-06T18:30:32Z", 
        "id": "640592938284752897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo! You were 4 year so strong?  https://t.co/7aZZXgSjgI https://t.co/4Qk0jfwx9X", 
        "created_at": "2015-09-06T18:50:44Z", 
        "id": "640598018518073344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Training today | Cristiano Ronaldo. http://t.co/rCPu9NTqAI", 
        "created_at": "2015-09-06T18:51:32Z", 
        "id": "640598223116091393"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo arrives for a training session in Tirana, Albania. http://t.co/rJZMJRa6AT", 
        "created_at": "2015-09-06T18:51:35Z", 
        "id": "640598235279589376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Training today | Cristiano Ronaldo. http://t.co/rCPu9NTqAI", 
        "created_at": "2015-09-06T18:51:58Z", 
        "id": "640598331916464129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo arrives for a training session in Tirana, Albania. http://t.co/rJZMJRa6AT", 
        "created_at": "2015-09-06T18:52:13Z", 
        "id": "640598392964542465"
    }, 
    {
        "text": "Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T18:55:45Z", 
        "id": "640599282848894977"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T18:55:58Z", 
        "id": "640599337169371136"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T18:56:10Z", 
        "id": "640599387387883520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T18:56:16Z", 
        "id": "640599414390804485"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T18:56:28Z", 
        "id": "640599461971009540"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T18:56:32Z", 
        "id": "640599478819516416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T18:56:36Z", 
        "id": "640599497656147968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T18:56:39Z", 
        "id": "640599508016046082"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T18:56:39Z", 
        "id": "640599508343238657"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T18:56:49Z", 
        "id": "640599549648744448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T18:56:57Z", 
        "id": "640599585992409088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T18:57:29Z", 
        "id": "640599718960218112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T18:59:12Z", 
        "id": "640600153095806976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T19:02:30Z", 
        "id": "640600982922108928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T19:03:52Z", 
        "id": "640601326821490692"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T19:04:41Z", 
        "id": "640601532937990146"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T19:05:32Z", 
        "id": "640601744314118144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo arrives for a training session in Tirana, Albania. http://t.co/rJZMJRa6AT", 
        "created_at": "2015-09-06T19:05:57Z", 
        "id": "640601849951842305"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Training today | Cristiano Ronaldo. http://t.co/rCPu9NTqAI", 
        "created_at": "2015-09-06T19:05:59Z", 
        "id": "640601860211126272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T19:08:03Z", 
        "id": "640602379877007361"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T19:08:39Z", 
        "id": "640602529106030592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T19:18:06Z", 
        "id": "640604905703649281"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo tenha calma ou voto no Messi\" http://t.co/12qZgxAjwV  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-06T19:24:34Z", 
        "id": "640606534183981056"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo tenha calma ou voto no Messi\" http://t.co/12qZgxAjwV  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-06T19:27:36Z", 
        "id": "640607297849421825"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Selecionador alban\u00eas pede \"calma\" a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/JpCffNBd9b", 
        "created_at": "2015-09-06T19:41:38Z", 
        "id": "640610828463443968"
    }, 
    {
        "text": "RT @JG1904: Biasi: \u00abQue Ronaldo jogue com calma sen\u00e3o voto no Messi\u00bb selecionador alban\u00eas \"amea\u00e7a\" em tom de brincadeira", 
        "created_at": "2015-09-06T19:43:26Z", 
        "id": "640611283088338944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Training today | Cristiano Ronaldo. http://t.co/rCPu9NTqAI", 
        "created_at": "2015-09-06T19:46:29Z", 
        "id": "640612048716566528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo arrives for a training session in Tirana, Albania. http://t.co/rJZMJRa6AT", 
        "created_at": "2015-09-06T19:46:31Z", 
        "id": "640612059680522240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T19:46:36Z", 
        "id": "640612078110306304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T19:46:39Z", 
        "id": "640612091129393152"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador alban\u00eas amea\u00e7a votar em Messi se Ronaldo n\u00e3o tiver \u00abcalma\u00bb #Euro2016 #EuropeanQualifiers #Albania... http://t.co/YgF25uJi7d", 
        "created_at": "2015-09-06T19:51:07Z", 
        "id": "640613217111265281"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo que tenha calma ou voto no Messi\" http://t.co/zpD957pEyF #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T19:52:25Z", 
        "id": "640613542584938496"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Selecionador alban\u00eas vai votar em Messi se Ronaldo n\u00e3o jogar com \u00abcalma\u00bb na segunda-feira http://t.co/77grXcj3Am", 
        "created_at": "2015-09-06T19:54:36Z", 
        "id": "640614093288640512"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Alb\u00e2nia: De Biasi pede \u00abcalma\u00bb a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola Ouro http://t.co/RyDltXv9zL #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T20:00:03Z", 
        "id": "640615462640873472"
    }, 
    {
        "text": "Museu itinerante de Cristiano Ronaldo... no Parque Eduardo VII.... #mrs todo contente pq diz ter roubado uma novidade a M.Mendes. #enfim", 
        "created_at": "2015-09-06T20:01:43Z", 
        "id": "640615882117529600"
    }, 
    {
        "text": "[Record] De Biasi: \u00abQue Ronaldo jogue com calma sen\u00e3o voto no Messi\u00bb http://t.co/7mn8BAHp46 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T20:05:58Z", 
        "id": "640616952663183360"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #sol Selecionador alban\u00eas pede 'calma' a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/goCox3g5mi", 
        "created_at": "2015-09-06T20:06:21Z", 
        "id": "640617050377965569"
    }, 
    {
        "text": "Seleccionador alban\u00eas pede \"calma\" a #Ronaldo, sen\u00e3o vota em #Messi na Bola de Ouro: O selecionador da\u2026 http://t.co/I4X8db5eoS #dnoticias", 
        "created_at": "2015-09-06T20:07:04Z", 
        "id": "640617231718547457"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador alban\u00eas pede 'calma' a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/IFK2lWRDDf http://t.co/qiNOoDOPA6", 
        "created_at": "2015-09-06T20:14:17Z", 
        "id": "640619046048792576"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Selecionador alban\u00eas pede 'calma' a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/IFK2lWRDDf http://t.co/qiNOoDOP\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T20:15:16Z", 
        "id": "640619295593115648"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Selecionador alban\u00eas pede 'calma' a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/IFK2lWRDDf http://t.co/qiNOoDOP\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T20:15:46Z", 
        "id": "640619419367002112"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador alban\u00eas amea\u00e7a Ronaldo com voto em Messi na Bola de Ouro http://t.co/ASDorv4ZYC Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-09-06T20:16:33Z", 
        "id": "640619618193686529"
    }, 
    {
        "text": "Selecionador alban\u00eas pede 'calma' a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/SrXBoCrGP9", 
        "created_at": "2015-09-06T20:24:05Z", 
        "id": "640621512807067648"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Selecionador alban\u00eas pede 'calma' a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/SrXBoCrGP9", 
        "created_at": "2015-09-06T20:24:53Z", 
        "id": "640621714649522177"
    }, 
    {
        "text": "RT @JG1904: Biasi: \u00abQue Ronaldo jogue com calma sen\u00e3o voto no Messi\u00bb selecionador alban\u00eas \"amea\u00e7a\" em tom de brincadeira", 
        "created_at": "2015-09-06T20:25:08Z", 
        "id": "640621779157938176"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Selecionador alban\u00eas pede 'calma' a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/IFK2lWRDDf http://t.co/qiNOoDOP\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T20:25:33Z", 
        "id": "640621882375577600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-06T20:30:14Z", 
        "id": "640623060224098304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T20:31:14Z", 
        "id": "640623313828515840"
    }, 
    {
        "text": "O selecionador da Alb\u00e2nia, o italiano Gianni De Biasi, pediu este domingo ao portugu\u00eas Cristiano Ronaldo para ter... http://t.co/UBEJncPxug", 
        "created_at": "2015-09-06T20:31:34Z", 
        "id": "640623397521747968"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Selecionador alban\u00eas pede \"calma\" a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/84gbCZpODc", 
        "created_at": "2015-09-06T20:31:38Z", 
        "id": "640623411719352324"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T20:32:48Z", 
        "id": "640623708399378432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, filho, enfarda 5 nos albaneses. http://t.co/K0g96c7UJy", 
        "created_at": "2015-09-06T20:38:03Z", 
        "id": "640625026568450048"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Selecionador alban\u00eas pede \"calma\" a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/6NtfZm1TfE", 
        "created_at": "2015-09-06T20:46:51Z", 
        "id": "640627240363954176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T20:49:16Z", 
        "id": "640627850387701760"
    }, 
    {
        "text": "@JTFigueiredo escre veram Ronaldo em vez de Rolando a ir para o Marselha.", 
        "created_at": "2015-09-06T20:56:38Z", 
        "id": "640629703817211904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T20:57:15Z", 
        "id": "640629858247139329"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] De Biasi: \u00abQue Ronaldo jogue com calma sen\u00e3o voto no Messi\u00bb http://t.co/nojrqncn0d", 
        "created_at": "2015-09-06T20:58:42Z", 
        "id": "640630223029989376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T21:13:14Z", 
        "id": "640633882249928704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T21:13:18Z", 
        "id": "640633898544812032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo arrives for a training session in Tirana, Albania. http://t.co/rJZMJRa6AT", 
        "created_at": "2015-09-06T21:13:28Z", 
        "id": "640633939539951616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Training today | Cristiano Ronaldo. http://t.co/rCPu9NTqAI", 
        "created_at": "2015-09-06T21:13:32Z", 
        "id": "640633955486707712"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-06T21:16:55Z", 
        "id": "640634806808657920"
    }, 
    {
        "text": "E agora,Platini?  Selecionador alban\u00eas pede 'calma' a Ronaldo, sen\u00e3o vota em Messi na Bola de Ouro http://t.co/WwwNF0iRvl", 
        "created_at": "2015-09-06T21:28:15Z", 
        "id": "640637662643228673"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Selecionador alban\u00eas para Ronaldo: tem \"calma\" sen\u00e3o voto em Messi na Bola de Ouro http://t.co/0bLarSvt6B", 
        "created_at": "2015-09-06T21:33:05Z", 
        "id": "640638875203801088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T21:37:53Z", 
        "id": "640640086464425988"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T21:42:57Z", 
        "id": "640641359284707328"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Selecionador alban\u00eas amea\u00e7a votar em Messi se Ronaldo n\u00e3o tiver \u00abcalma\u00bb http://t.co/QOXxoAukx3 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T22:02:06Z", 
        "id": "640646181534588930"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-06T22:27:30Z", 
        "id": "640652570134884352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-06T22:29:02Z", 
        "id": "640652957256540160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI RONALDO call me in tel : +212697866270 http://t.co/wu4XVacnkQ", 
        "created_at": "2015-09-06T22:29:02Z", 
        "id": "640652958934302720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Cr7 #art  #football #RealMadrid #Ronaldo #fifa http://t.co/uQ0KQRkgbS", 
        "created_at": "2015-09-06T23:01:11Z", 
        "id": "640661050396962816"
    }, 
    {
        "text": "Com 3 bolas de ouro, Ronaldo deixa futebol e vem par portugal pedir facturas para tentar ganhar o Audi", 
        "created_at": "2015-09-06T23:01:54Z", 
        "id": "640661227358810112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T23:03:22Z", 
        "id": "640661599632490496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T23:03:41Z", 
        "id": "640661678800044033"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Alb\u00e2nia : \"Espero que Ronaldo jogue com calma\" http://t.co/jsCR8wAlLk #desporto", 
        "created_at": "2015-09-06T23:05:22Z", 
        "id": "640662099786530816"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealfonMadrid: Si es Ronaldo tenemos portadas contra el para un mes #PiqueFueraDeLaSeleccion  http://t.co/cgjgZzTRjy", 
        "created_at": "2015-09-06T23:10:16Z", 
        "id": "640663335223083009"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Training today | Cristiano Ronaldo. http://t.co/rCPu9NTqAI", 
        "created_at": "2015-09-06T23:23:14Z", 
        "id": "640666598920073216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo arrives for a training session in Tirana, Albania. http://t.co/rJZMJRa6AT", 
        "created_at": "2015-09-06T23:23:20Z", 
        "id": "640666622651441152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo #Portugal http://t.co/wkhaHWD38S", 
        "created_at": "2015-09-06T23:23:29Z", 
        "id": "640666658932195329"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/tRLDVMFcYz", 
        "created_at": "2015-09-06T23:23:34Z", 
        "id": "640666681120038913"
    }
]