[
    {
        "text": "@Cristiano just watched Ronaldo documentary. Passion, emotion, stunning.", 
        "created_at": "2015-11-15T00:04:53Z", 
        "id": "665681840527826944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T00:11:23Z", 
        "id": "665683478533435392"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: nem nas folgas Ronaldo abdica de ir aos treinos https://t.co/ZnYKMpcVTI", 
        "created_at": "2015-11-15T00:12:38Z", 
        "id": "665683790161932288"
    }, 
    {
        "text": "Internacional - #LeonidSlutskiy: \u00abPortugal \u00e9 forte mesmo sem Ronaldo\u00bb https://t.co/3Xt5keHriz", 
        "created_at": "2015-11-15T00:33:03Z", 
        "id": "665688930298298370"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - #LeonidSlutskiy: \u00abPortugal \u00e9 forte mesmo sem Ronaldo\u00bb https://t.co/3Xt5keHriz", 
        "created_at": "2015-11-15T00:33:29Z", 
        "id": "665689037131390977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @JonathanRossITV ronaldo I love you, great show tonight man!", 
        "created_at": "2015-11-15T00:34:23Z", 
        "id": "665689263674126336"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Leonid Slutskiy: \u00abPortugal \u00e9 forte mesmo sem Ronaldo\u00bb https://t.co/xaSs5o3h6F #desporto", 
        "created_at": "2015-11-15T00:39:09Z", 
        "id": "665690465065304064"
    }, 
    {
        "text": "tnh q ir ver o filme do Ronaldo fg , era p ir ver e nem fui", 
        "created_at": "2015-11-15T00:45:47Z", 
        "id": "665692135975485441"
    }, 
    {
        "text": "dgam ai um sitio online p ver o filme do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-15T00:50:22Z", 
        "id": "665693288230424577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my dream is to get a birthday message off Ronaldo my hero #onceared", 
        "created_at": "2015-11-15T00:56:09Z", 
        "id": "665694744840925184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande ronaldo\ud83d\ude4f\ud83c\udffd #Prayers4Paris", 
        "created_at": "2015-11-15T01:06:44Z", 
        "id": "665697406097428485"
    }, 
    {
        "text": "Football Gossip column: Cristiano Ronaldo, Mourinho, Ozil, Adebayor https://t.co/5Ivx1dX3I2", 
        "created_at": "2015-11-15T01:08:05Z", 
        "id": "665697745458601984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T01:23:29Z", 
        "id": "665701623918895104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T01:23:45Z", 
        "id": "665701691153588224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T01:44:03Z", 
        "id": "665706798016499714"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano watched your film #Ronaldo then found out you were in @wossy loved both and good to get to know the real you \u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", 
        "created_at": "2015-11-15T01:46:15Z", 
        "id": "665707352616804353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Her erke\u011fin bir Ronaldo formas\u0131 olmal\u0131 b\u0131kmadan \u00e7al\u0131\u015farak nerelere gelenebilece\u011fini \u00f6\u011frettin https://t.co/jBJXlqew5B", 
        "created_at": "2015-11-15T01:46:15Z", 
        "id": "665707353350774788"
    }, 
    {
        "text": "RT @Beanyman62: VIDEO - Cristiano Ronaldo Full Length Interview On The Jonathan Ross Show = https://t.co/xp7phz1ejg Please Share &amp; RT Like \u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T01:49:46Z", 
        "id": "665708235819769856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - #LeonidSlutskiy: \u00abPortugal \u00e9 forte mesmo sem Ronaldo\u00bb https://t.co/3Xt5keHriz", 
        "created_at": "2015-11-15T01:50:50Z", 
        "id": "665708505916178432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Do tell me sir Ronaldo what is going on in paris", 
        "created_at": "2015-11-15T01:56:41Z", 
        "id": "665709976619319300"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T01:57:15Z", 
        "id": "665710119087394818"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T01:58:09Z", 
        "id": "665710347517607936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T01:58:15Z", 
        "id": "665710373002190852"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Noticias ao Minuto] David Beckham pede regresso de Cristiano Ronaldo a Old Trafford https://t.co/zXqrGMzDTG", 
        "created_at": "2015-11-15T02:01:53Z", 
        "id": "665711287142383620"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christian Ronaldo Ol\u00e1 voc\u00ea \u00e9 meu \u00eddolo Eu sou da Argentina crak eu te amo!", 
        "created_at": "2015-11-15T02:03:22Z", 
        "id": "665711659005190144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Eu sou de Marrocos e quero que voc\u00ea fique no King Clube", 
        "created_at": "2015-11-15T02:12:53Z", 
        "id": "665714053973737472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T02:13:22Z", 
        "id": "665714175323295745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristiano Ronaldo I am ur big fans and I love ur skills and I hope u see my tweet and reply back ! \ud83d\ude06\ud83d\ude07", 
        "created_at": "2015-11-15T02:33:18Z", 
        "id": "665719191408914432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T02:38:58Z", 
        "id": "665720616264327169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T02:39:10Z", 
        "id": "665720668688916480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T02:47:41Z", 
        "id": "665722810388516865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T02:47:45Z", 
        "id": "665722828512100352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T02:47:56Z", 
        "id": "665722876507492352"
    }, 
    {
        "text": "Revista R\u00a0-\u00a0Frases - \"Quando me retirar vou viver como um rei\" - Ronaldo https://t.co/NRXuKMhhJq", 
        "created_at": "2015-11-15T02:55:03Z", 
        "id": "665724664891711489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Revista R\u00a0-\u00a0Frases - \"Quando me retirar vou viver como um rei\" - Ronaldo https://t.co/NRXuKMhhJq", 
        "created_at": "2015-11-15T02:56:11Z", 
        "id": "665724951958286337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T03:07:48Z", 
        "id": "665727874507255809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T03:08:26Z", 
        "id": "665728032196288512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T03:09:21Z", 
        "id": "665728262522433536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T03:10:08Z", 
        "id": "665728460086710272"
    }, 
    {
        "text": "Manchester United Transfer News: Cristiano Ronaldo Rumours Grow in Spanish Media https://t.co/JGz2EqGdxa https://t.co/Gc0qdjMFwl", 
        "created_at": "2015-11-15T03:17:22Z", 
        "id": "665730281228267522"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo film is amazing!best movie i've ever seen", 
        "created_at": "2015-11-15T03:19:01Z", 
        "id": "665730697177333762"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T03:25:01Z", 
        "id": "665732207043026944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T03:25:12Z", 
        "id": "665732255004930048"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] \"Quando me retirar vou viver como um rei\" - Ronaldo https://t.co/KQZIVcQPUP", 
        "created_at": "2015-11-15T03:59:38Z", 
        "id": "665740920122245125"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T04:28:36Z", 
        "id": "665748206454722560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T04:47:20Z", 
        "id": "665752923784130560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T04:51:21Z", 
        "id": "665753932803739648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T04:51:40Z", 
        "id": "665754015024726016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T05:05:06Z", 
        "id": "665757395063296001"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T05:11:33Z", 
        "id": "665759015692075008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T05:11:50Z", 
        "id": "665759090199683072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #HalaMadrid #Prayers4Paris Go ronaldo to help Paris", 
        "created_at": "2015-11-15T06:00:16Z", 
        "id": "665771275881611264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Dinner \ud83c\udf72\ud83c\udf72\ud83c\udf72\ud83c\udf72\ud83d\udc4d\u26bd\ufe0f #CR7 #7 #Cristiano #Ronaldo #Madridista #Madrid #Spain #Espa\u00f1a #Latepost\u2026 https://t.co/iLOYEz3Mj6", 
        "created_at": "2015-11-15T06:57:51Z", 
        "id": "665785769781542912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T07:20:13Z", 
        "id": "665791395345510403"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Most international goals by active European players  Robbie Keane (67) Zlatan Ibrahimovi\u0107 (60) Cristiano Ronaldo (55) Wayne Ro\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T07:22:24Z", 
        "id": "665791947307655168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T07:35:58Z", 
        "id": "665795361697570817"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T08:15:36Z", 
        "id": "665805334242533376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T08:16:00Z", 
        "id": "665805434964549633"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Interview On The Jonathan Ross Show https://t.co/9Z0bxMjdMz via @YouTube", 
        "created_at": "2015-11-15T08:47:21Z", 
        "id": "665813324425256960"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo anda a ter aulas de ingl\u00eas... fala melhor agora do que quando saiu de Inglaterra.", 
        "created_at": "2015-11-15T08:51:34Z", 
        "id": "665814384267141120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo_Daily: 18 Times Cristiano Ronaldo Gave Us All Fitness Goals - BuzzFeed News https://t.co/V1k8ZbxKv8", 
        "created_at": "2015-11-15T08:51:58Z", 
        "id": "665814486360727552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   ronaldo   hello  im  justin   ayaiu", 
        "created_at": "2015-11-15T08:55:19Z", 
        "id": "665815328404938752"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo Interview On The Jonathan Ross Show https://t.co/9Z0bxMjdMz via @YouTube", 
        "created_at": "2015-11-15T08:58:50Z", 
        "id": "665816214623674368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T09:11:41Z", 
        "id": "665819446733373440"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdUpdates_: Cristiano Ronaldo on Manchester United: \"In the future nobody knows, at the moment i'm happy.\" #MUFC", 
        "created_at": "2015-11-15T09:18:07Z", 
        "id": "665821065470418944"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdUpdates_: Cristiano Ronaldo: \"I'm a big supporter of Manchester United.\" #MUFC", 
        "created_at": "2015-11-15T09:18:11Z", 
        "id": "665821084088999936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T09:29:42Z", 
        "id": "665823984043302912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T09:29:54Z", 
        "id": "665824033036963840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T09:45:31Z", 
        "id": "665827962944663552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T09:45:37Z", 
        "id": "665827988919992320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - https://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-15T09:46:43Z", 
        "id": "665828266268188672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano on Jonathan Ross was amazing \ud83d\ude0d #Ronaldo #thebestintheworld #messiwho", 
        "created_at": "2015-11-15T09:53:29Z", 
        "id": "665829969281605632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T10:00:10Z", 
        "id": "665831647934218240"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"N\u00e3o posso ser indiferente ao horror\" https://t.co/Uwq1ntSS0a", 
        "created_at": "2015-11-15T10:00:40Z", 
        "id": "665831777013882880"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: O Ronaldo anda a ter aulas de ingl\u00eas... fala melhor agora do que quando saiu de Inglaterra.", 
        "created_at": "2015-11-15T10:20:11Z", 
        "id": "665836686925000704"
    }, 
    {
        "text": "Football Gossip column: Cristiano Ronaldo, Mourinho, Costa, Robben https://t.co/5Ivx1dX3I2", 
        "created_at": "2015-11-15T10:21:22Z", 
        "id": "665836985056141312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #luxuryprivatejet @GulfstreamG200 #IsraelAircraftIndustries @MyCoolBin   https://t.co/40H7FQYJgg https://t.co/7sNURTCod3", 
        "created_at": "2015-11-15T10:32:21Z", 
        "id": "665839747038707712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T11:14:46Z", 
        "id": "665850421450248193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano muslims are not terorist ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-15T11:20:01Z", 
        "id": "665851743499132928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo trabalhou em Valdebebas em dia de folga https://t.co/AQDjfn7l2A", 
        "created_at": "2015-11-15T11:33:38Z", 
        "id": "665855171205828608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T11:37:49Z", 
        "id": "665856224127225856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T11:37:55Z", 
        "id": "665856250404577281"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-15T11:46:58Z", 
        "id": "665858528737792000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo me love U Are Superman number 1 ball u  Soheart  me chaveewan thailand welcome Going AGain hollydayboy", 
        "created_at": "2015-11-15T11:54:05Z", 
        "id": "665860317566492672"
    }, 
    {
        "text": "o cristiano ronaldo a cantar a stay da rihanna wow what", 
        "created_at": "2015-11-15T11:57:44Z", 
        "id": "665861238254080000"
    }, 
    {
        "text": "RT @lycanthropys: o cristiano ronaldo a cantar a stay da rihanna wow what", 
        "created_at": "2015-11-15T11:59:35Z", 
        "id": "665861702664097792"
    }, 
    {
        "text": "# \"Ronaldo \u00e9 a refer\u00eancia e faz falta \u00e0 sele\u00e7\u00e3o\" https://t.co/rOFzU6VVBL  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-11-15T12:23:33Z", 
        "id": "665867731896393728"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano with some great chat #ronaldo #jonathanross https://t.co/1TSNHe0Gh1", 
        "created_at": "2015-11-15T12:24:17Z", 
        "id": "665867916269633537"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00abrouba\u00bb MEO a Ricardo Ara\u00fajo Pereira https://t.co/ws35bPWUNG #Geral", 
        "created_at": "2015-11-15T12:35:10Z", 
        "id": "665870658367176706"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best Player the besttttttttttt", 
        "created_at": "2015-11-15T12:35:20Z", 
        "id": "665870700251598848"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Lu\u00eds Neto: \u00abRonaldo n\u00e3o faz falta s\u00f3 dentro de campo\u00bb https://t.co/CntII68Lrn #desporto", 
        "created_at": "2015-11-15T12:39:16Z", 
        "id": "665871687615819776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T12:39:27Z", 
        "id": "665871734885720064"
    }, 
    {
        "text": "Everytime someone asked me here in Spain where I come from, and I say Portugal, they instantly say \"Oh, RONALDO!\" https://t.co/dL60mgDM0g", 
        "created_at": "2015-11-15T12:56:09Z", 
        "id": "665875937997807616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano film showed that football is beautiful but his family is outstanding! #CR7 #Ronaldo #RonaldoFilm #MustSee", 
        "created_at": "2015-11-15T13:03:59Z", 
        "id": "665877908515368965"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Lu\u00eds Neto : \"Ronaldo \u00e9 a nossa refer\u00eancia, faz falta \u00e0 sele\u00e7\u00e3o\" https://t.co/BJQRyRJ7rX #desporto", 
        "created_at": "2015-11-15T13:14:07Z", 
        "id": "665880459558064129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo comment jlaime trop \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-11-15T13:15:22Z", 
        "id": "665880773401190400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T13:28:41Z", 
        "id": "665884123555340288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T13:28:52Z", 
        "id": "665884171018088448"
    }, 
    {
        "text": "Vi o filme do Ronaldo e n\u00e3o \u00e9 nada de especial. Nada acrescenta ao que j\u00e1 se sabe. Rendeu foi o ver o Mendes todo b\u00eabado.", 
        "created_at": "2015-11-15T13:33:01Z", 
        "id": "665885213516570624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I need something signed of you please can't you some competition \ud83d\ude14", 
        "created_at": "2015-11-15T13:43:32Z", 
        "id": "665887859669364736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano reveals his best football manager #Ronaldo #CristianoRonaldo #ManchesterUnited #MUFC", 
        "created_at": "2015-11-15T13:47:11Z", 
        "id": "665888779299717120"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Ronaldo \u00e9 a refer\u00eancia e faz falta \u00e0 sele\u00e7\u00e3o\" https://t.co/rOFzU6VVBL  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-11-15T13:47:23Z", 
        "id": "665888831791583232"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo trabalhou em Valdebebas em dia de folga https://t.co/AQDjfn7l2A", 
        "created_at": "2015-11-15T13:49:03Z", 
        "id": "665889252115415040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T13:53:23Z", 
        "id": "665890339408875520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I miss the old ronaldo, who used to dribble, not just outside the box ,  I wish you score in el classico ! #CR7 #ronaldoforlife", 
        "created_at": "2015-11-15T14:07:15Z", 
        "id": "665893831494270976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T14:10:18Z", 
        "id": "665894598586167298"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo n\u00e3o para... nem de folga #Cristiano #realmadrid https://t.co/OUCmLbfGXP", 
        "created_at": "2015-11-15T14:11:52Z", 
        "id": "665894993119326208"
    }, 
    {
        "text": "@aphexburialin n\u00e3o. bernardo silva falso 9, ronaldo num lado nani no outro", 
        "created_at": "2015-11-15T14:18:28Z", 
        "id": "665896651962322944"
    }, 
    {
        "text": "Veja o que disse Ronaldo num programa de televis\u00e3o em Inglaterra #cr7 #manchesterunited #realmadrid #sporting https://t.co/KFrEtGXAr6", 
        "created_at": "2015-11-15T14:29:47Z", 
        "id": "665899502679793664"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Veja o que disse Ronaldo num programa de televis\u00e3o em Inglaterra #cr7 #manchesterunited #realmadrid #sporting https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T14:36:25Z", 
        "id": "665901171157135360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - https://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-15T14:42:30Z", 
        "id": "665902701926940672"
    }, 
    {
        "text": "@danniesousa7 Ronaldo... But even his son already loves D10S", 
        "created_at": "2015-11-15T14:42:41Z", 
        "id": "665902748861390848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T14:48:16Z", 
        "id": "665904154263609344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T14:48:51Z", 
        "id": "665904297843007488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me Ronaldo I seen u on The Jonathan Ross show tonight could missy on show I tape it https://t.co/Ealf1v546t", 
        "created_at": "2015-11-15T15:08:34Z", 
        "id": "665909260254101504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T15:22:43Z", 
        "id": "665912821629124611"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo foi o \u00fanico jogador do Real Madrid a treinar na folga de s\u00e1bado. (AS) https://t.co/HaladlJ9zB", 
        "created_at": "2015-11-15T15:30:57Z", 
        "id": "665914894693310465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T15:31:05Z", 
        "id": "665914929321504768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T15:44:04Z", 
        "id": "665918195472072704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T15:45:15Z", 
        "id": "665918492755890176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T15:55:58Z", 
        "id": "665921187650871296"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo foi o \u00fanico jogador do Real Madrid a treinar na folga de s\u00e1bado. (AS) https://t.co/HaladlJ9zB", 
        "created_at": "2015-11-15T15:56:04Z", 
        "id": "665921213999525888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr Ronaldo you were not in the game against Russia?", 
        "created_at": "2015-11-15T16:11:08Z", 
        "id": "665925007642599424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i have just watched your documentary \"ronaldo\" Brilliant inspiration to the sport. #worldsbest", 
        "created_at": "2015-11-15T16:11:25Z", 
        "id": "665925078115360768"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo foi o \u00fanico jogador do Real Madrid a treinar na folga de s\u00e1bado. (AS) https://t.co/HaladlJ9zB", 
        "created_at": "2015-11-15T16:12:13Z", 
        "id": "665925279613849601"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo comprou avi\u00e3o https://t.co/JJ5nKiGFjO", 
        "created_at": "2015-11-15T16:21:04Z", 
        "id": "665927507141521409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RONALDO", 
        "created_at": "2015-11-15T16:21:10Z", 
        "id": "665927531049127938"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmmadeira2015: Cristiano Ronaldo comprou avi\u00e3o https://t.co/JJ5nKiGFjO", 
        "created_at": "2015-11-15T16:35:58Z", 
        "id": "665931256316710912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano io di Ronaldo conosco solo luis nazario de Lima. Il FENOMENO", 
        "created_at": "2015-11-15T16:38:31Z", 
        "id": "665931899559403521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T16:45:21Z", 
        "id": "665933618368421891"
    }, 
    {
        "text": "vi agora o filme do ronaldo e gostei bastante, foi melhor do que estava a espera", 
        "created_at": "2015-11-15T16:46:08Z", 
        "id": "665933813881700353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano about to watch the Ronaldo movie. \ud83d\ude0e\ud83d\ude01 https://t.co/20zlwWMvcO", 
        "created_at": "2015-11-15T16:52:33Z", 
        "id": "665935429724536832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T16:54:51Z", 
        "id": "665936008555442180"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ti stimo come persona..se sei un grande..spero che un giorno avr\u00f3 il piacere di conoscerti \ud83d\ude09 \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2015-11-15T17:01:05Z", 
        "id": "665937577275469824"
    }, 
    {
        "text": "FILME DO RONALDO!!!", 
        "created_at": "2015-11-15T17:02:50Z", 
        "id": "665938017929031680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is such an inspiration #rolemodel", 
        "created_at": "2015-11-15T17:05:01Z", 
        "id": "665938565667377153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-15T17:07:22Z", 
        "id": "665939157966045186"
    }, 
    {
        "text": "vou ver o document\u00e1rio do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-15T17:18:46Z", 
        "id": "665942027713060866"
    }, 
    {
        "text": "\"Eu acho que o tanto o Real Madrid precisa do Cristiano Ronaldo, quanto o Cristiano precisa do Real\", salienta @tatimantovani.", 
        "created_at": "2015-11-15T17:22:45Z", 
        "id": "665943029178572800"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"Eu acho que o tanto o Real Madrid precisa do Cristiano Ronaldo, quanto o Cristiano precisa do Real\", salienta @tatimantovani.", 
        "created_at": "2015-11-15T17:25:39Z", 
        "id": "665943757934559233"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T17:29:35Z", 
        "id": "665944750395162624"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"Eu acho que o tanto o Real Madrid precisa do Cristiano Ronaldo, quanto o Cristiano precisa do Real\", salienta @tatimantovani.", 
        "created_at": "2015-11-15T17:29:36Z", 
        "id": "665944754866253824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T17:35:56Z", 
        "id": "665946347174887424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T17:36:05Z", 
        "id": "665946383015251968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T17:38:16Z", 
        "id": "665946935501524992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-11-15T17:38:20Z", 
        "id": "665946952266182656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T17:38:24Z", 
        "id": "665946967692840960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ol\u00e1 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-15T17:39:53Z", 
        "id": "665947339870380032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo future \u00e9g\u00e9rie de @SFR et @PortugalTelecom  https://t.co/dNY2fbmsuP cc @SFR_Groupe", 
        "created_at": "2015-11-15T17:40:06Z", 
        "id": "665947397042757632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T17:41:31Z", 
        "id": "665947752489213952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-11-15T17:41:58Z", 
        "id": "665947866293104641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T17:42:33Z", 
        "id": "665948010937888768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano couldn't really have come across more arrogant on Jonathan Ross... Thing is, I don't even think he means to... #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-15T17:52:15Z", 
        "id": "665950454430507008"
    }, 
    {
        "text": "RT @mathers_bro: A Daniela Ruah, a Sara Sampaio e o Cristiano Ronaldo s\u00e3o os representantes de portugal em v\u00e1rias \u00e1reas", 
        "created_at": "2015-11-15T17:54:23Z", 
        "id": "665950990223454208"
    }, 
    {
        "text": "O filme do Ronaldo est\u00e1 t\u00e3o OP!", 
        "created_at": "2015-11-15T17:54:59Z", 
        "id": "665951141918732288"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:00:16Z", 
        "id": "665952470019895296"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:00:35Z", 
        "id": "665952549858603013"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:00:47Z", 
        "id": "665952601658269697"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:00:50Z", 
        "id": "665952614392209408"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:02:33Z", 
        "id": "665953046694895619"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:04:28Z", 
        "id": "665953528943374336"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:04:33Z", 
        "id": "665953549948428288"
    }, 
    {
        "text": "O filme do Ronaldo deu-me pica po classico lmao", 
        "created_at": "2015-11-15T18:06:29Z", 
        "id": "665954033258135552"
    }, 
    {
        "text": "A Altice assinou contrato milion\u00e1rio com Cristiano Ronaldo. As not\u00edcias dizem que, como consequ\u00eancia, Ricardo... https://t.co/y5pBCxvEQY", 
        "created_at": "2015-11-15T18:22:15Z", 
        "id": "665958002684526592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo how are u and i m from pakistan i realy love u", 
        "created_at": "2015-11-15T18:22:46Z", 
        "id": "665958132246577152"
    }, 
    {
        "text": "h\u00e1 uma cena no filme do ronaldo que eu detestei", 
        "created_at": "2015-11-15T18:25:02Z", 
        "id": "665958705150746624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:26:38Z", 
        "id": "665959107761979392"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:26:59Z", 
        "id": "665959195720687617"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:28:16Z", 
        "id": "665959518250094592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T18:28:39Z", 
        "id": "665959615285317632"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T18:36:11Z", 
        "id": "665961508589957120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano just watched #Ronaldo, great film, nice2 see u r a Genuine guy, earn&amp;deserve everything u have. Great singing too\ud83d\ude02 well done. \ud83d\ude18\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-11-15T18:37:44Z", 
        "id": "665961900853825537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T18:38:22Z", 
        "id": "665962060610564100"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 enorme", 
        "created_at": "2015-11-15T18:42:35Z", 
        "id": "665963119102042112"
    }, 
    {
        "text": "j\u00e1 vai entrar o ronaldo da feira", 
        "created_at": "2015-11-15T18:45:17Z", 
        "id": "665963800445718528"
    }, 
    {
        "text": "sunday &gt; ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-15T18:47:47Z", 
        "id": "665964427829714944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-15T18:49:26Z", 
        "id": "665964844064067584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T18:51:06Z", 
        "id": "665965263960023040"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. Tudo o que ele quer \u00e9 sentir-se amado https://t.co/EkW4S2IkqC via @expresso", 
        "created_at": "2015-11-15T18:57:35Z", 
        "id": "665966896848740354"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Wanna watch an Amazing Cristiano Ronaldo Video ?This  one is the perfect one for you ( https://t.co/iuzpQKMd8U ) #RMA #CR7", 
        "created_at": "2015-11-15T19:02:32Z", 
        "id": "665968139813957635"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. Tudo o que ele quer \u00e9 sentir-se amado - https://t.co/zJXcccDj6h", 
        "created_at": "2015-11-15T19:03:31Z", 
        "id": "665968387181420544"
    }, 
    {
        "text": "@PedroMCandeias @expresso uma curiosidade no document\u00e1rio: Ronaldo reconhece que n\u0101o estava em condi\u00e7\u014des para jogar no Mundial.", 
        "created_at": "2015-11-15T19:04:41Z", 
        "id": "665968683345453057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T19:06:03Z", 
        "id": "665969024560406528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T19:06:04Z", 
        "id": "665969029081755648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T19:06:37Z", 
        "id": "665969168165019648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T19:11:06Z", 
        "id": "665970296910950400"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo foi o \u00fanico jogador do Real Madrid a treinar na folga de s\u00e1bado. (AS) https://t.co/HaladlJ9zB", 
        "created_at": "2015-11-15T19:17:48Z", 
        "id": "665971984325545984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T19:40:26Z", 
        "id": "665977678730805252"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T19:42:49Z", 
        "id": "665978280210599936"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo comprou avi\u00e3o https://t.co/q4ndOmgsKZ", 
        "created_at": "2015-11-15T19:42:50Z", 
        "id": "665978280516804608"
    }, 
    {
        "text": "CF Andorinha quer retirar o 7 de Cristiano Ronaldo https://t.co/AmK95iSDcZ", 
        "created_at": "2015-11-15T19:47:32Z", 
        "id": "665979464090697730"
    }, 
    {
        "text": "RT @_futmais_: Primeira entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas https://t.co/ZTrDOfcPA7", 
        "created_at": "2015-11-15T19:50:19Z", 
        "id": "665980166607343617"
    }, 
    {
        "text": "RT @_futmais_: Primeira entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas https://t.co/ZTrDOfcPA7", 
        "created_at": "2015-11-15T19:51:56Z", 
        "id": "665980571219312640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T19:53:55Z", 
        "id": "665981071247466496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T19:54:38Z", 
        "id": "665981252898594816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T19:55:01Z", 
        "id": "665981347136188416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you're big, but God is bigger than you there", 
        "created_at": "2015-11-15T19:56:14Z", 
        "id": "665981653320376320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T20:05:01Z", 
        "id": "665983865404727296"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] \"Retorno de Ronaldo ao United n\u00e3o \u00e9 bom, preferia que viesse o Bale\" https://t.co/JKSqmZ0Uas", 
        "created_at": "2015-11-15T20:07:15Z", 
        "id": "665984425767796736"
    }, 
    {
        "text": "Vou ver o filme do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-15T20:11:02Z", 
        "id": "665985379548471296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T20:15:13Z", 
        "id": "665986430833938432"
    }, 
    {
        "text": "A mentira \u00e9 como o Messi perna curta e finta a maioria mas a verdade \u00e9 como o Ronaldo vem sempre ao de cima #frasesdoa\u00e7o #mundosegundo", 
        "created_at": "2015-11-15T20:15:49Z", 
        "id": "665986582948798464"
    }, 
    {
        "text": "Tamos a ver o filme do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-15T20:21:47Z", 
        "id": "665988083951738880"
    }, 
    {
        "text": "WATCH: Cristiano Ronaldo Doesn't Take Days Off via @TSBible https://t.co/XtzlAohdDy", 
        "created_at": "2015-11-15T20:25:59Z", 
        "id": "665989140853432324"
    }, 
    {
        "text": "RT @nfflucas: WATCH: Cristiano Ronaldo Doesn't Take Days Off via @TSBible https://t.co/XtzlAohdDy", 
        "created_at": "2015-11-15T20:29:50Z", 
        "id": "665990111985668096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Wher Your Madrid And Barcelona  Selection We Can't Wait To Score You Guys 5 : 0 Here \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f https://t.co/wwJczrbzEq", 
        "created_at": "2015-11-15T20:31:57Z", 
        "id": "665990644091981824"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo foi o \u00fanico jogador do Real Madrid a treinar na folga de s\u00e1bado. (AS) https://t.co/HaladlJ9zB", 
        "created_at": "2015-11-15T20:32:02Z", 
        "id": "665990664690270208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-15T20:36:19Z", 
        "id": "665991743024709632"
    }, 
    {
        "text": "RT @nfflucas: WATCH: Cristiano Ronaldo Doesn't Take Days Off via @TSBible https://t.co/XtzlAohdDy", 
        "created_at": "2015-11-15T20:38:26Z", 
        "id": "665992275357405184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T20:44:47Z", 
        "id": "665993873454407680"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo foi o \u00fanico jogador do Real Madrid a treinar na folga de s\u00e1bado. (AS) https://t.co/HaladlJ9zB", 
        "created_at": "2015-11-15T20:46:49Z", 
        "id": "665994384186458112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Saw Ronaldo film the other night. Absolutely loved it, great family guy, &amp; @wossy show. Love watching you play for RM too. #CR7", 
        "created_at": "2015-11-15T20:51:41Z", 
        "id": "665995607757168640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T20:54:31Z", 
        "id": "665996320369475584"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo asking his son to find out which car is missing in the garage. Lmao I wish I had that garage.", 
        "created_at": "2015-11-15T21:02:56Z", 
        "id": "665998439424069632"
    }, 
    {
        "text": "O filho do Ronaldo tem um sotaque estranho.", 
        "created_at": "2015-11-15T21:03:47Z", 
        "id": "665998654969368581"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: O filho do Ronaldo tem um sotaque estranho.", 
        "created_at": "2015-11-15T21:04:07Z", 
        "id": "665998739597869056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T21:19:28Z", 
        "id": "666002602916765696"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 com muito pesar e tristeza que vos trazemos esta not\u00edcia: a carreira de Cristiano Ronaldo est\u00e1 condenada.  Pelo... https://t.co/gm6dd93Nh4", 
        "created_at": "2015-11-15T21:20:32Z", 
        "id": "666002867577335808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo 'nun filminde Arena'da Sel\u00e7uk \u0130nan'\u0131 pazara yollay\u0131p att\u0131\u011f\u0131 g\u00f6l var.. Bu #Galatasaray '\u0131n b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6sterir! \ud83d\ude01", 
        "created_at": "2015-11-15T21:27:32Z", 
        "id": "666004630736871424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T21:35:43Z", 
        "id": "666006692459581441"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T21:37:29Z", 
        "id": "666007134958694400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-11-15T21:37:31Z", 
        "id": "666007142520987648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T21:37:33Z", 
        "id": "666007150003675136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on The Jonathan Ross Show \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa #TopBants #BestInTheWorld #ComeBackHome #MUFC", 
        "created_at": "2015-11-15T21:38:26Z", 
        "id": "666007373706866688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-11-15T21:39:01Z", 
        "id": "666007521501532160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T21:39:25Z", 
        "id": "666007623033077760"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO \u00e9 a nova cara da MEO: \u00c9 com muito pesar e tristeza que vos trazemos esta not\u00edcia: a carreira... https://t.co/eH7fpqWKCW", 
        "created_at": "2015-11-15T21:40:22Z", 
        "id": "666007859725864960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T21:42:33Z", 
        "id": "666008410547163137"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T21:44:34Z", 
        "id": "666008918120914944"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: 11 de sonho de Carlo Ancelotti, com o Maestro Rui Costa e o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo. #CarregaBenfica https://t.co/DRZ6\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T21:56:09Z", 
        "id": "666011833694863360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your support is appreciated. Thank you Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-11-15T22:00:04Z", 
        "id": "666012817808605185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T22:10:36Z", 
        "id": "666015469468590080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Belgesel | https://t.co/HFxhKwDwll Belgesel Link : https://t.co/A1byNj7Fn6 #RonaldoFilm #Ronaldo https://t.co/h0xKLDC32f", 
        "created_at": "2015-11-15T22:21:36Z", 
        "id": "666018235549163521"
    }, 
    {
        "text": "@gabrielpreto666 @Branco_Ocnarb @leomorgado5 oh meu por acaso roio mas nem sabes,a finaliza\u00e7ao do ronaldo \u00e9 boa mas a do benzema", 
        "created_at": "2015-11-15T22:24:30Z", 
        "id": "666018968705044480"
    }, 
    {
        "text": "RT @francisco77vas: @gabrielpreto666 @Branco_Ocnarb @leomorgado5 oh meu por acaso roio mas nem sabes,a finaliza\u00e7ao do ronaldo \u00e9 boa mas a d\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T22:24:44Z", 
        "id": "666019027593089024"
    }, 
    {
        "text": "Melanie Sykes na estreia do filme do Ronaldo https://t.co/PmjPsI4hOM", 
        "created_at": "2015-11-15T22:28:32Z", 
        "id": "666019982636019712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo documentary is the best thing you can ever watch! #CR7 #HalaMadrid #RealMadrid", 
        "created_at": "2015-11-15T22:44:33Z", 
        "id": "666024013567647744"
    }, 
    {
        "text": "Inglaterra - Zidane: \u00abHazard \u00e9 o eu favorito depois de Messi e Ronaldo\u00bb https://t.co/ak7wRaPXpF", 
        "created_at": "2015-11-15T22:47:03Z", 
        "id": "666024642256220161"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T22:52:28Z", 
        "id": "666026006621241344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, Yo, Cristiano Ronaldo, sup . Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o incr\u00edvel! Certifique-se de me seguir.", 
        "created_at": "2015-11-15T23:08:34Z", 
        "id": "666030058734137344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T23:24:10Z", 
        "id": "666033981347995648"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: A resposta de Cristiano Ronaldo quando lhe perguntaram porque fizeram um filme dele e n\u00e3o de Lionel Messi. https://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T23:31:09Z", 
        "id": "666035740988567553"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: A resposta de Cristiano Ronaldo quando lhe perguntaram porque fizeram um filme dele e n\u00e3o de Lionel Messi. https://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T23:32:35Z", 
        "id": "666036101619032065"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: A resposta de Cristiano Ronaldo quando lhe perguntaram porque fizeram um filme dele e n\u00e3o de Lionel Messi. https://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T23:33:56Z", 
        "id": "666036441491836929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T23:40:14Z", 
        "id": "666038024145379330"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T23:40:14Z", 
        "id": "666038028192882688"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Zidane: \u00abHazard \u00e9 o meu favorito depois de Messi e Ronaldo\u00bb https://t.co/YJWeQW0ceR #desporto", 
        "created_at": "2015-11-15T23:42:24Z", 
        "id": "666038573162823681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano was amazing on Jonathan Ross! Such a talented guy! Legend! Come home Ronaldo;)", 
        "created_at": "2015-11-15T23:44:22Z", 
        "id": "666039066417356802"
    }, 
    {
        "text": "Excelente resposta de Cristiano Ronaldo! LOOOOOL https://t.co/jsAxM242O4", 
        "created_at": "2015-11-15T23:44:44Z", 
        "id": "666039157823807489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cree que @LeoMessi ganar\u00e1 el Bal\u00f3n de Oro de 2015 &gt;&gt;&gt; https://t.co/oJHIwqdOAZ https://t.co/PkJoi6CCy9", 
        "created_at": "2015-11-15T23:45:30Z", 
        "id": "666039352263319557"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T23:46:24Z", 
        "id": "666039577459761153"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T23:48:19Z", 
        "id": "666040061591461890"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Zidane: \u00abHazard \u00e9 o eu favorito depois de Messi e Ronaldo\u00bb https://t.co/2PaMd1ToNK", 
        "created_at": "2015-11-15T23:53:11Z", 
        "id": "666041284583276544"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: A resposta de Cristiano Ronaldo quando lhe perguntaram porque fizeram um filme dele e n\u00e3o de Lionel Messi. https://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T23:54:12Z", 
        "id": "666041541954248704"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: A resposta de Cristiano Ronaldo quando lhe perguntaram porque fizeram um filme dele e n\u00e3o de Lionel Messi. https://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T23:55:16Z", 
        "id": "666041811169894401"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-15T23:55:27Z", 
        "id": "666041856745193472"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: A resposta de Cristiano Ronaldo quando lhe perguntaram porque fizeram um filme dele e n\u00e3o de Lionel Messi. https://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-11-15T23:56:03Z", 
        "id": "666042005823336448"
    }
]