[
    {
        "text": "@Cristiano fuck you ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T00:06:29Z", 
        "id": "652273893114118144"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Fernando Santos chama Ricardo Pereira e Rui Fonte - Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho foram dispensados http://t.co/5dYjqpE03y", 
        "created_at": "2015-10-09T00:07:01Z", 
        "id": "652274025763373056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo eres grande, Espero algun dia conocerte. Bendiciones y que sigas triunfando. #rey_Cr7 Saludos desde #Nicaragua.", 
        "created_at": "2015-10-09T00:09:03Z", 
        "id": "652274540844871680"
    }, 
    {
        "text": "Os marcos hist\u00f3ricos do Futebol Portugal s\u00e3o como os golos do Cristiano Ronaldo: ou se festeja logo ou somos... http://t.co/AeXU65xCKF", 
        "created_at": "2015-10-09T00:11:50Z", 
        "id": "652275241746608128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-09T00:23:18Z", 
        "id": "652278123497672710"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T00:31:25Z", 
        "id": "652280166589272064"
    }, 
    {
        "text": "E no fim do jogo o Ronaldo a dizer \"adeus\" aos Dinamarqueses??? mds haha", 
        "created_at": "2015-10-09T00:33:36Z", 
        "id": "652280718815592448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Tiago &amp; Ricardo Carvalho won't be travelling to Serbia. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-09T00:38:21Z", 
        "id": "652281911566536704"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-10-09T00:46:37Z", 
        "id": "652283993727959040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T00:51:51Z", 
        "id": "652285308399185922"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T01:01:44Z", 
        "id": "652287799064961024"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados do jogo de Portugal com na S\u00e9rvia http://t.co/y0dJRQzU2u Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-10-09T01:07:03Z", 
        "id": "652289134975782913"
    }, 
    {
        "text": "Golo do #Brasil \"@futmais: Robinho -&gt; Adriano -&gt; Kak\u00e1 -&gt; Ronaldo -&gt; Robinho -&gt; Gol http://t.co/nyonsTPKue\" #Rusia2018 sqn", 
        "created_at": "2015-10-09T01:10:51Z", 
        "id": "652290090123837440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T01:11:09Z", 
        "id": "652290165478662145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-09T01:11:10Z", 
        "id": "652290173405949952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T01:11:12Z", 
        "id": "652290179340849152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo \ud83d\udc8b", 
        "created_at": "2015-10-09T01:14:37Z", 
        "id": "652291039084986368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo your the best", 
        "created_at": "2015-10-09T01:14:50Z", 
        "id": "652291095171235840"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho falham jogo de Portugal na S\u00e9rvia http://t.co/svwtH0YyTd", 
        "created_at": "2015-10-09T01:25:44Z", 
        "id": "652293835414855680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Piconn: Saudades ronaldinho, ronaldo, kak\u00e1, adriano e ainda tinha o robinho", 
        "created_at": "2015-10-09T01:28:52Z", 
        "id": "652294627727396864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T01:51:51Z", 
        "id": "652300407897726976"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T02:16:14Z", 
        "id": "652306545443778560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo is there really a movie about you?I REALLY WANT TO WATCH IT.", 
        "created_at": "2015-10-09T02:37:38Z", 
        "id": "652311933572411392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T02:51:50Z", 
        "id": "652315506234540032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ...una pregunta para ti cristiano ronaldo. Sabes el significado de  : umildad ????", 
        "created_at": "2015-10-09T03:00:40Z", 
        "id": "652317727139434496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo continue his goal drought even though portugal went off with a goal over Denmark #EURO2016 http://t.co/T6xIjumfp5", 
        "created_at": "2015-10-09T03:08:23Z", 
        "id": "652319669152542720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aqui vamos n\u00f3s! Christiano Ronaldo vai nos levar \u00e0 vit\u00f3ria , juntamente com Pepe", 
        "created_at": "2015-10-09T03:13:08Z", 
        "id": "652320864436908032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano jumatan disik ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T03:19:26Z", 
        "id": "652322452878553088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-09T03:30:07Z", 
        "id": "652325137673392128"
    }, 
    {
        "text": "Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T03:39:25Z", 
        "id": "652327480297168896"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/MQoe3zKVcv", 
        "created_at": "2015-10-09T03:40:04Z", 
        "id": "652327645183627268"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/MQoe3zKVcv", 
        "created_at": "2015-10-09T03:45:30Z", 
        "id": "652329011117465600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T03:51:50Z", 
        "id": "652330606081277952"
    }, 
    {
        "text": "@juicyyason Figo still hit Ronaldo with two cuequitas  https://t.co/R1f1m9fYr9", 
        "created_at": "2015-10-09T03:58:00Z", 
        "id": "652332156979707904"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: \"Ronaldo est\u00e1 numa \u00e9poca atipica\" yaya por isso \u00e9 que nem h\u00e1 um m\u00eas marcou 5 pelo Real contra o Espanhol", 
        "created_at": "2015-10-09T04:20:13Z", 
        "id": "652337748192415744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T04:24:57Z", 
        "id": "652338937474580480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-09T04:24:59Z", 
        "id": "652338945678667776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T04:25:02Z", 
        "id": "652338959364722689"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T04:28:31Z", 
        "id": "652339834183360512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Tiago &amp; Ricardo Carvalho won't be travelling to Serbia. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-09T04:30:03Z", 
        "id": "652340223167307777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T04:51:51Z", 
        "id": "652345706158665728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go go ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T05:02:25Z", 
        "id": "652348366278557696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/MQoe3zKVcv", 
        "created_at": "2015-10-09T05:08:34Z", 
        "id": "652349913620156416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T05:08:45Z", 
        "id": "652349962701901824"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Travel for the game\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udc4d #CR7 #7 #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #HalaMadrid\u2026 https://t.co/s20un83Arx", 
        "created_at": "2015-10-09T05:32:15Z", 
        "id": "652355874367873024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T05:51:50Z", 
        "id": "652360804075982848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/MQoe3zKVcv", 
        "created_at": "2015-10-09T05:58:21Z", 
        "id": "652362444636073984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-09T06:07:56Z", 
        "id": "652364856574803968"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados do jogo com a S\u00e9rvia http://t.co/awzNv04jw1", 
        "created_at": "2015-10-09T06:17:01Z", 
        "id": "652367142948577280"
    }, 
    {
        "text": "[P\u00fablico] Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados do jogo com a S\u00e9rvia http://t.co/irulw84GP2", 
        "created_at": "2015-10-09T06:18:02Z", 
        "id": "652367397676945408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/MQoe3zKVcv", 
        "created_at": "2015-10-09T06:22:20Z", 
        "id": "652368479803305984"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados do jogo com a S\u00e9rvia http://t.co/ZEBwCOfEwI", 
        "created_at": "2015-10-09T06:23:05Z", 
        "id": "652368666902855681"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-09T06:25:21Z", 
        "id": "652369236782792704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola ronaldo, estoy a tus fans de Indonesia :) HALA MADRID", 
        "created_at": "2015-10-09T06:29:22Z", 
        "id": "652370249015144448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T06:51:51Z", 
        "id": "652375906070212608"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T06:53:16Z", 
        "id": "652376263731097600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/MQoe3zKVcv", 
        "created_at": "2015-10-09T06:53:22Z", 
        "id": "652376287126913024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T06:53:41Z", 
        "id": "652376367280033792"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T06:54:04Z", 
        "id": "652376463770054657"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Tiago &amp; Ricardo Carvalho won't be travelling to Serbia. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-09T06:54:18Z", 
        "id": "652376525367603201"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T07:07:50Z", 
        "id": "652379930366509057"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Treinador de Portugal d\u00e1 descanso a Ronaldo http://t.co/D9Cn2AVF18", 
        "created_at": "2015-10-09T07:13:45Z", 
        "id": "652381418853498882"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/MQoe3zKVcv", 
        "created_at": "2015-10-09T07:14:02Z", 
        "id": "652381491427733504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T07:14:14Z", 
        "id": "652381538571698176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @EmmaCRonaldo7  RONALDO STYLE \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-10-09T07:46:33Z", 
        "id": "652389673491410944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T07:51:50Z", 
        "id": "652391004327251968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @selecaoportugal you call 1-0 a great achievement! Come on Don Ronaldo! You don't play in your level with your national team!", 
        "created_at": "2015-10-09T08:09:37Z", 
        "id": "652395477745430528"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Ronaldo a voar \"com estilo\" http://t.co/8Z6kqYBvAY", 
        "created_at": "2015-10-09T08:11:03Z", 
        "id": "652395839743229953"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abA vinda do mister Fernando Santos foi uma mais-valia\u00bb #euro2016 #portugal #ronaldo http://t.co/Uls0B17J\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T08:12:10Z", 
        "id": "652396118115020800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Miquelino22: Mais um neg\u00f3cio do Godinho a foder-nos. Despachem o Carrillo. Ele n\u00e3o \u00e9 o Ronaldo. N\u00e3o vale isto tudo que se passa", 
        "created_at": "2015-10-09T08:24:35Z", 
        "id": "652399246080143361"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo Declara\u00e7\u00f5es no Final Portugal 1 x 0 Dinamarca Euro 2016 (08.10.2015) Cristiano Ronaldo... http://t.co/9k6qXmHxGc", 
        "created_at": "2015-10-09T08:35:06Z", 
        "id": "652401890513317888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T08:51:50Z", 
        "id": "652406102836051968"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 est\u00e3o \u00e0 venda os bilhetes para exibi\u00e7\u00e3o \u00fanica nos cinemas NOS do document\u00e1rio sobre Ronaldo, dos criadores de... http://t.co/7CruEGRMqz", 
        "created_at": "2015-10-09T08:55:59Z", 
        "id": "652407144411758592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho falham jogo de Portugal na S\u00e9rvia http://t.co/H8UNBJLMlI http://t.co/ZfKxfRVOOG", 
        "created_at": "2015-10-09T08:57:00Z", 
        "id": "652407401317056512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T09:06:30Z", 
        "id": "652409793664163840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-10-09T09:12:58Z", 
        "id": "652411420080914432"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados do jogo na S\u00e9rvia  http://t.co/JSOsM85Oe1", 
        "created_at": "2015-10-09T09:38:10Z", 
        "id": "652417764007804928"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados do jogo na S\u00e9rvia  http://t.co/JSOsM85Oe1", 
        "created_at": "2015-10-09T09:44:08Z", 
        "id": "652419262389297152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T09:51:50Z", 
        "id": "652421202045218816"
    }, 
    {
        "text": "Fran\u00e7a - #F\u00e1bioCoentr\u00e3o: \u00abN\u00e3o h\u00e1 imposs\u00edveis para #Ronaldo\u00bb http://t.co/adQLXcJpEe", 
        "created_at": "2015-10-09T09:53:06Z", 
        "id": "652421520099295232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fran\u00e7a - #F\u00e1bioCoentr\u00e3o: \u00abN\u00e3o h\u00e1 imposs\u00edveis para #Ronaldo\u00bb http://t.co/adQLXcJpEe", 
        "created_at": "2015-10-09T09:53:41Z", 
        "id": "652421668128825344"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados do jogo na S\u00e9rvia http://t.co/JSOsM85Oe1 http://t.co/QBGkurGwod", 
        "created_at": "2015-10-09T09:55:17Z", 
        "id": "652422068806488065"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fran\u00e7a - #F\u00e1bioCoentr\u00e3o: \u00abN\u00e3o h\u00e1 imposs\u00edveis para #Ronaldo\u00bb http://t.co/adQLXcJpEe", 
        "created_at": "2015-10-09T10:00:17Z", 
        "id": "652423327647166464"
    }, 
    {
        "text": "O q me irrita nos portugueses \u00e9 porem sempre o Ronaldo nos p\u00edncaros, fa\u00e7a ele merda ou n\u00e3o o Ronaldo \u00e9 o maior.", 
        "created_at": "2015-10-09T10:07:04Z", 
        "id": "652425037102870528"
    }, 
    {
        "text": "Ah e a sele\u00e7\u00e3o para alguns portugueses n\u00e3o tem 11 jogadores, um chega desde q seja o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T10:08:01Z", 
        "id": "652425276169789440"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] F\u00e1bio Coentr\u00e3o: \u00abN\u00e3o h\u00e1 imposs\u00edveis para Ronaldo\u00bb http://t.co/oFU6DuSsnB", 
        "created_at": "2015-10-09T10:14:28Z", 
        "id": "652426898216103936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ,hey ronaldo you replay fottbal the best madrid, i fans in indonesia my name ismail", 
        "created_at": "2015-10-09T10:14:54Z", 
        "id": "652427004764008450"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vc fez historia onde passou, como bom brasileiro tenho como \u00eddolo @Ronaldo e ele mesmo disse q futebol \u00e9 feito de gols.", 
        "created_at": "2015-10-09T10:17:26Z", 
        "id": "652427641996345345"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T10:17:53Z", 
        "id": "652427757767532544"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [S\u00e1bado] F\u00e1bio Coentr\u00e3o: \u00abN\u00e3o h\u00e1 imposs\u00edveis para Ronaldo\u00bb http://t.co/oFU6DuSsnB", 
        "created_at": "2015-10-09T10:18:24Z", 
        "id": "652427888587730945"
    }, 
    {
        "text": "[Record] F\u00e1bio Coentr\u00e3o: \u00abN\u00e3o h\u00e1 imposs\u00edveis para Ronaldo\u00bb http://t.co/vhTWZX2j4j #desporto", 
        "created_at": "2015-10-09T10:31:19Z", 
        "id": "652431136191156225"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] F\u00e1bio Coentr\u00e3o: \u00abN\u00e3o h\u00e1 imposs\u00edveis para Ronaldo\u00bb http://t.co/vhTWZX2j4j #desporto", 
        "created_at": "2015-10-09T10:33:16Z", 
        "id": "652431628132708352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T10:51:50Z", 
        "id": "652436302898577408"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: Aiai Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T10:59:36Z", 
        "id": "652438256349528064"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: \"Ronaldo est\u00e1 numa \u00e9poca atipica\" yaya por isso \u00e9 que nem h\u00e1 um m\u00eas marcou 5 pelo Real contra o Espanhol", 
        "created_at": "2015-10-09T10:59:40Z", 
        "id": "652438271402897408"
    }, 
    {
        "text": "Mas para mim era: Messi, Ronaldo e Lewandovski", 
        "created_at": "2015-10-09T11:03:29Z", 
        "id": "652439231625830400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fran\u00e7a - #F\u00e1bioCoentr\u00e3o: \u00abN\u00e3o h\u00e1 imposs\u00edveis para #Ronaldo\u00bb http://t.co/adQLXcJpEe", 
        "created_at": "2015-10-09T11:20:47Z", 
        "id": "652443586257125376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo telah mencetak 5 gol dalam 6 laga terakhirnya bersama Portugal di #EuroQualifiers. http://t.co/8s3OuRKlAb via @Squawka", 
        "created_at": "2015-10-09T11:26:58Z", 
        "id": "652445141341376512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T11:49:07Z", 
        "id": "652450716049625089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T11:51:50Z", 
        "id": "652451401382133762"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Love ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T12:02:33Z", 
        "id": "652454098722275328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo alkng", 
        "created_at": "2015-10-09T12:18:05Z", 
        "id": "652458007935238144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-10-09T12:18:08Z", 
        "id": "652458020081786880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Tiago &amp; Ricardo Carvalho won't be travelling to Serbia. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-09T12:29:00Z", 
        "id": "652460752536764416"
    }, 
    {
        "text": "Eu tenho um penis maior que o da est\u00e1tua do Ronaldo. Talvez n\u00e3o t\u00e3o duro.", 
        "created_at": "2015-10-09T12:47:57Z", 
        "id": "652465521355550721"
    }, 
    {
        "text": "O candidato presidencial do PCP jogou no mesmo clube que o Ronaldo. Era s\u00f3 isto...", 
        "created_at": "2015-10-09T12:49:33Z", 
        "id": "652465926378536960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T12:51:51Z", 
        "id": "652466502629769216"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-10-09T13:17:16Z", 
        "id": "652472901199773696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T13:28:09Z", 
        "id": "652475638121533440"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 a passar o fim-de-semana em Marrakech. Depois da vit\u00f3ria da Selec\u00e7\u00e3o portuguesa contra a... http://t.co/BODusroQ5A", 
        "created_at": "2015-10-09T13:33:45Z", 
        "id": "652477049693712384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SomtoObasi Cristiano Ronaldo is simply the best. He is the pride of Portuguese people like me. Love him \ud83d\ude04", 
        "created_at": "2015-10-09T13:44:08Z", 
        "id": "652479662673797121"
    }, 
    {
        "text": "Voto obrigat\u00f3rio \u00e9 democr\u00e1tico (por Ronaldo Quadrado) http://t.co/vRqldSjgGw", 
        "created_at": "2015-10-09T13:48:46Z", 
        "id": "652480828979679232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T13:51:51Z", 
        "id": "652481602619097088"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o vamos participarmos no Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o em 2016?! Logo agora q a irm\u00e3 do Ronaldo ia participar e ganhar aquilo td...c'azar!!", 
        "created_at": "2015-10-09T14:02:42Z", 
        "id": "652484332163072000"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o joins Ronaldo, Ricardo Carvalho &amp; Tiago in being released from Portugal squad for Sunday's \"dead rubber\" v Serbia.", 
        "created_at": "2015-10-09T14:08:16Z", 
        "id": "652485735707185153"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: F\u00e1bio Coentr\u00e3o joins Ronaldo, Ricardo Carvalho &amp; Tiago in being released from Portugal squad for Sunday's \"dead rubber\" v S\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T14:11:26Z", 
        "id": "652486529936322560"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: F\u00e1bio Coentr\u00e3o joins Ronaldo, Ricardo Carvalho &amp; Tiago in being released from Portugal squad for Sunday's \"dead rubber\" v S\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T14:12:15Z", 
        "id": "652486737558675457"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: F\u00e1bio Coentr\u00e3o joins Ronaldo, Ricardo Carvalho &amp; Tiago in being released from Portugal squad for Sunday's \"dead rubber\" v S\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T14:12:16Z", 
        "id": "652486740259794944"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: F\u00e1bio Coentr\u00e3o joins Ronaldo, Ricardo Carvalho &amp; Tiago in being released from Portugal squad for Sunday's \"dead rubber\" v S\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T14:13:45Z", 
        "id": "652487113888387073"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Tiago &amp; Ricardo Carvalho won't be travelling to Serbia. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-09T14:24:48Z", 
        "id": "652489896058318849"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T14:25:14Z", 
        "id": "652490004485304320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T14:51:50Z", 
        "id": "652496700775473153"
    }, 
    {
        "text": "7 momentos de Ronaldo  #FPF #selecaoportugal #Portugal #Dinamarca #Cristiano #Ronaldo #CR7 http://t.co/2JDX3MhFB9", 
        "created_at": "2015-10-09T14:59:54Z", 
        "id": "652498729585516544"
    }, 
    {
        "text": "Daqui a um m\u00eas sai o filme do ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T15:05:58Z", 
        "id": "652500254789648384"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, o filme \u2013 Bilhetes j\u00e1 \u00e0 venda -  \u201cRonaldo, o Filme\u201d, que ter\u00e1 uma exibi\u00e7\u00e3o \u00fanica em 25 cinemas NOS, dia... http://t.co/6OKUGGuT1a", 
        "created_at": "2015-10-09T15:10:07Z", 
        "id": "652501298407964672"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: Ricardo Pereira e Rui Fonte foram chamados para o encontro com a S\u00e9rvia, em detrimento de Ronaldo e Ricardo Carvalho qu\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T15:11:26Z", 
        "id": "652501629950918656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo I love you", 
        "created_at": "2015-10-09T15:28:48Z", 
        "id": "652505999874654208"
    }, 
    {
        "text": "Lewandowski j\u00e1 supera Messi e Ronaldo em 2015 #Lewandowski #Messi #Ronaldo http://t.co/itDNbhRgdX", 
        "created_at": "2015-10-09T15:49:59Z", 
        "id": "652511332034547713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T15:51:51Z", 
        "id": "652511801138114560"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo festejou apuramento em... Marraquexe http://t.co/4SCQBDjvRs #desporto", 
        "created_at": "2015-10-09T15:59:17Z", 
        "id": "652513673437577216"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] 7 momentos de Ronaldo http://t.co/2UJN1NG4FM #desporto", 
        "created_at": "2015-10-09T16:08:32Z", 
        "id": "652516001314041856"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Lewandowski j\u00e1 supera Messi e Ronaldo em 2015 http://t.co/Wh6I2FcGxR #desporto", 
        "created_at": "2015-10-09T16:08:33Z", 
        "id": "652516004644257792"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Lewandowski j\u00e1 supera Messi e Ronaldo em 2015 #Lewandowski #Messi #Ronaldo http://t.co/itDNbhRgdX", 
        "created_at": "2015-10-09T16:18:27Z", 
        "id": "652518495687675904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e0 Sr Ronaldo C. Tenho uma empresa jet avia\u00e7\u00e3o privada, em Paris Fran\u00e7a, temos a disponibilidade de qualquer aeronave no mundo.", 
        "created_at": "2015-10-09T16:24:50Z", 
        "id": "652520101363740676"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sr RONALDO C. Estamos \u00e0 sua inteira disposi\u00e7\u00e3o. executive.teaaviation@gmail.com / http://t.co/duCrxMk12b", 
        "created_at": "2015-10-09T16:26:15Z", 
        "id": "652520458512896000"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Lewandowski j\u00e1 supera Messi e Ronaldo em 2015 #Lewandowski #Messi #Ronaldo http://t.co/itDNbhRgdX", 
        "created_at": "2015-10-09T16:37:08Z", 
        "id": "652523199528370176"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Lewandowski j\u00e1 supera Messi e Ronaldo em 2015 #Lewandowski #Messi #Ronaldo http://t.co/itDNbhRgdX", 
        "created_at": "2015-10-09T16:47:50Z", 
        "id": "652525891168415744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo seni seviyorum I LOVEYOU", 
        "created_at": "2015-10-09T16:50:57Z", 
        "id": "652526675675217920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T16:51:51Z", 
        "id": "652526901437820929"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo e seus f\u00e3s http://t.co/RsBVVcVM8Z", 
        "created_at": "2015-10-09T16:52:06Z", 
        "id": "652526966013345793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LEGEND CRISTIANO RONALDO the most cherishable and greatest player ever", 
        "created_at": "2015-10-09T16:53:20Z", 
        "id": "652527275439730688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  abi boyle futbolu nasil becerion I LOVE YOU HAKAN CALHANOGLU I LOVE YOU RONALDO", 
        "created_at": "2015-10-09T16:53:20Z", 
        "id": "652527277163577345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se o Cristiano Ronaldo me segui, vou cortar o meu cabelo no zero e logo ap\u00f3s publico uma foto no twitter.", 
        "created_at": "2015-10-09T16:54:06Z", 
        "id": "652527468956491776"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T16:55:45Z", 
        "id": "652527882372284416"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T16:56:22Z", 
        "id": "652528037070798848"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T16:56:49Z", 
        "id": "652528153869557760"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T16:56:52Z", 
        "id": "652528163898171392"
    }, 
    {
        "text": "Ao que parece, Mourinho na sua biografia oficial refere-se a v\u00e1rios jogadores marcantes sendo omisso a Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-10-09T16:57:00Z", 
        "id": "652528198626988034"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T16:57:12Z", 
        "id": "652528249902354432"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T16:57:34Z", 
        "id": "652528342785241088"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T16:58:22Z", 
        "id": "652528542585081857"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T16:58:25Z", 
        "id": "652528553628725252"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Muy mal,Cristiano Ronaldo Aveiro Dos Santos. Se dice:\"Real Madrid-Barcelona\", \"Madrid-Bar\u00e7a\", pero nunca:\"Real Madrid-Farsa\".", 
        "created_at": "2015-10-09T16:58:26Z", 
        "id": "652528560066940928"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T17:02:02Z", 
        "id": "652529464702857216"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T17:10:42Z", 
        "id": "652531647255064576"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T17:11:21Z", 
        "id": "652531811067817985"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T17:18:41Z", 
        "id": "652533654627991552"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T17:19:34Z", 
        "id": "652533877777526784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano King ronaldo \u2764\u2764", 
        "created_at": "2015-10-09T17:20:31Z", 
        "id": "652534117779808256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T17:23:03Z", 
        "id": "652534753132855296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-09T17:23:13Z", 
        "id": "652534796963332096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fue liberado de la selecci\u00f3n de Portugal luego de la clasificaci\u00f3n a la Euro 2016: http://t.co/PywQs4o0D3", 
        "created_at": "2015-10-09T17:23:43Z", 
        "id": "652534921441996800"
    }, 
    {
        "text": "- Invadiram o relvado por Keylor Navas!  J\u00e1 aconteceu a Cristiano Ronaldo, Leo Messi... e agora ao guarda-redes... http://t.co/Oa3Z5UAQwm", 
        "created_at": "2015-10-09T17:24:09Z", 
        "id": "652535030737072128"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T17:24:34Z", 
        "id": "652535137075351552"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  KING(REAL+RONALDO)=LOVE", 
        "created_at": "2015-10-09T17:37:30Z", 
        "id": "652538389514858496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T17:51:51Z", 
        "id": "652542002723180544"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi: \"Minha rivalidade com Cristiano Ronaldo n\u00e3o existe, \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" https://t.co/VNHPZRpbtK", 
        "created_at": "2015-10-09T17:51:53Z", 
        "id": "652542011388637184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo what", 
        "created_at": "2015-10-09T17:56:43Z", 
        "id": "652543226801471488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo what?", 
        "created_at": "2015-10-09T17:59:49Z", 
        "id": "652544008032489472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come back to goal ronaldo please", 
        "created_at": "2015-10-09T18:29:31Z", 
        "id": "652551480491274240"
    }, 
    {
        "text": "@ajpamaral S\u00f3 n percebo pq \u00e9 q o Ronaldo e o Coentr\u00e3o foram dispensados, quando s\u00f3 bastava ser o Nani?!!! (N\u00e3o aguentei, sorry)", 
        "created_at": "2015-10-09T18:30:21Z", 
        "id": "652551689174708224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est incroyable !   https://t.co/G0jqGxOVbI", 
        "created_at": "2015-10-09T18:37:17Z", 
        "id": "652553435917754368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T18:51:51Z", 
        "id": "652557101181587456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T18:58:23Z", 
        "id": "652558743448760321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-09T18:58:26Z", 
        "id": "652558759148027904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T18:58:29Z", 
        "id": "652558771689013248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Aveiro Dos Santos,hoy llegu\u00e9 a tener un sue\u00f1o muy raro.", 
        "created_at": "2015-10-09T19:30:24Z", 
        "id": "652566804175392769"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Um livre \u00e0 Ronaldo para animar a noite http://t.co/zgaTD2iCYv", 
        "created_at": "2015-10-09T19:36:53Z", 
        "id": "652568432727097344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T19:51:51Z", 
        "id": "652572199845502978"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo o seu melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-10-09T19:58:35Z", 
        "id": "652573897091620864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T20:02:33Z", 
        "id": "652574894429966337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-09T20:02:37Z", 
        "id": "652574909747593216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T20:02:42Z", 
        "id": "652574931507642369"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Um livre \u00e0 Ronaldo para animar a noite http://t.co/l0jTVGvLBb #desporto", 
        "created_at": "2015-10-09T20:06:06Z", 
        "id": "652575785987911680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-10-09T20:06:46Z", 
        "id": "652575953089110016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T20:07:44Z", 
        "id": "652576198980149249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano en instagram : #Genius  Cristiano Ronaldo . http://t.co/WRvHzrSUZh", 
        "created_at": "2015-10-09T20:15:42Z", 
        "id": "652578201835819009"
    }, 
    {
        "text": "O dia em que Marcelo Rebelo de Sousa entrevistou Cristiano Ronaldo. https://t.co/gjXh7AKA7I", 
        "created_at": "2015-10-09T20:29:02Z", 
        "id": "652581559275520000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T20:51:51Z", 
        "id": "652587300031987712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my love ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T20:55:23Z", 
        "id": "652588188981141504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Tiago &amp; Ricardo Carvalho won't be travelling to Serbia. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-09T21:25:19Z", 
        "id": "652595723108794368"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-09T21:25:35Z", 
        "id": "652595790804840448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Fly Ronaldo http://t.co/Bm1VUz0hBT", 
        "created_at": "2015-10-09T21:26:18Z", 
        "id": "652595968005828610"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano but i also like you GO GO GO GO GO GOGO GO GO  GO GO GOGO GO GO GO GO GO GO GO GO GO GO GO GO GO GO GO GO GO cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T21:26:56Z", 
        "id": "652596128110657536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/MQoe3zKVcv", 
        "created_at": "2015-10-09T21:27:04Z", 
        "id": "652596162235662337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  te amo Ronaldo eres el mejor del mundo", 
        "created_at": "2015-10-09T21:51:10Z", 
        "id": "652602226653970433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T21:51:51Z", 
        "id": "652602398066782209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cris we were friend on Viva Ronaldo, do you remember? Can you please follow me idol \ud83d\udc95", 
        "created_at": "2015-10-09T22:09:11Z", 
        "id": "652606762101686272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano l lavo you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T22:11:27Z", 
        "id": "652607332833169409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bravo,parab\u00eans Ronaldo.....", 
        "created_at": "2015-10-09T22:21:17Z", 
        "id": "652609807040520192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T22:51:51Z", 
        "id": "652617499633156097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiiiii ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-09T23:15:27Z", 
        "id": "652623439832985600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiiii ronaldo we love you", 
        "created_at": "2015-10-09T23:16:04Z", 
        "id": "652623593847791616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the best in the world we love you in egypt and i hope you will visit the best place in the world", 
        "created_at": "2015-10-09T23:27:34Z", 
        "id": "652626488974536704"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - Ronaldo comemora em Marrocos http://t.co/hEerBo8yDk", 
        "created_at": "2015-10-09T23:31:03Z", 
        "id": "652627363407241216"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 v\u00e1rias maneiras de olhar para a ispensa de Ronaldo do \u00faltimo jogo de apuramento para o Europeu. Para mim \u00e9... http://t.co/bloDmLGKHz", 
        "created_at": "2015-10-09T23:42:41Z", 
        "id": "652630292457476097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-09T23:51:50Z", 
        "id": "652632596329971712"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo comemora em Marrocos http://t.co/iFrYxHmq21 #desporto", 
        "created_at": "2015-10-09T23:52:02Z", 
        "id": "652632645617102848"
    }
]