[
    {
        "text": "@Niltoncomedy nilton meu maluco, acho que devias falar do gesto do ronaldo no d\u00e9rbi, todo o homem faz aquilo n\u00e3o me venham com tretas", 
        "created_at": "2015-03-25T00:02:51Z", 
        "id": "580520183049125888"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano entrenamientocon la selecci\u00f3n de Portugal / Cristiano Ronaldo training for Portugal #Portugal #seleccion\u2026 http://t.co/0oNxnHSD6H", 
        "created_at": "2015-03-25T00:31:18Z", 
        "id": "580527341669113856"
    }, 
    {
        "text": "RT @frasefutebol: CRISTIANO RONALDO: \"Nunca neguei um aut\u00f3grafo, foto ou abra\u00e7o a um f\u00e3 porque j\u00e1 fui um deles\" http://t.co/Joi9pZph6t", 
        "created_at": "2015-03-25T00:50:06Z", 
        "id": "580532071011074048"
    }, 
    {
        "text": "RT @frasefutebol: G\u00d6TZE: \"O Messi da Alemanha? N\u00e3o, eu quero ser o Cristiano Ronaldo da Alemanha\" http://t.co/PeiGATQmHy", 
        "created_at": "2015-03-25T00:54:44Z", 
        "id": "580533236876636160"
    }, 
    {
        "text": "RT @frasefutebol: G\u00d6TZE: \"O Messi da Alemanha? N\u00e3o, eu quero ser o Cristiano Ronaldo da Alemanha\" http://t.co/PeiGATQmHy", 
        "created_at": "2015-03-25T00:56:09Z", 
        "id": "580533596013899778"
    }, 
    {
        "text": "RT @frasefutebol: DI MAR\u00cdA: \"Se eu fosse a FIFA, daria duas Bolas de Ouro: uma para Messi e Cristiano Ronaldo e outra para os humanos\" http\u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T00:57:05Z", 
        "id": "580533830794256385"
    }, 
    {
        "text": "RT @frasefutebol: G\u00d6TZE: \"O Messi da Alemanha? N\u00e3o, eu quero ser o Cristiano Ronaldo da Alemanha\" http://t.co/PeiGATQmHy", 
        "created_at": "2015-03-25T00:58:41Z", 
        "id": "580534232709238786"
    }, 
    {
        "text": "RT @DiarioOle: #Ronaldo se sum\u00f3 a Portugal donde tratar\u00e1 de revertir el humor tras la ca\u00edda ante el Barsa \u25b6 http://t.co/rcT9S9eEL1 http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T01:06:59Z", 
        "id": "580536322563170304"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Liga espanhola : Celebra\u00e7\u00e3o de Ronaldo em Camp Nou pode ser alvo de puni\u00e7\u00e3o http://t.co/OU6c1i7aBf #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T01:11:10Z", 
        "id": "580537376088428545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oye ronaldo soy un gran fan de ustedes y me preguntaba de d\u00f3nde sacaste los mercurias rojos superflyl gracias", 
        "created_at": "2015-03-25T01:20:04Z", 
        "id": "580539614856900608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo, I come from China, my name is Shi Quan, is a staunch supporter of you", 
        "created_at": "2015-03-25T01:27:07Z", 
        "id": "580541386807779328"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Celebra\u00e7\u00e3o de Ronaldo em Camp Nou pode ser alvo de puni\u00e7\u00e3o http://t.co/JykA3TWEHx", 
        "created_at": "2015-03-25T01:43:53Z", 
        "id": "580545605845540865"
    }, 
    {
        "text": "@MrDuckstep2 not happening. Real keeping Bale no matter what. Ronaldo is the one to go.", 
        "created_at": "2015-03-25T02:17:06Z", 
        "id": "580553967828090881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yo Ronaldo you literally suck at everything just retire man #LordBendter", 
        "created_at": "2015-03-25T02:50:03Z", 
        "id": "580562260906676225"
    }, 
    {
        "text": "RT @Estadao: Ronaldo Caiado defende que #Dilma renuncie ao mandato http://t.co/3HpLa6x5qR http://t.co/iUsxb5jitw #ForaDilma #ForaPT", 
        "created_at": "2015-03-25T02:52:44Z", 
        "id": "580562933899501568"
    }, 
    {
        "text": "RT @edusantos: RT @Estadao: Ronaldo Caiado defende que #Dilma renuncie ao mandato http://t.co/3HpLa6x5qR http://t.co/iUsxb5jitw #ForaDilma \u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T03:18:53Z", 
        "id": "580569513390919681"
    }, 
    {
        "text": "a isa e o Ronaldo merecem fica junto na moral", 
        "created_at": "2015-03-25T03:29:11Z", 
        "id": "580572107572133888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda ser sancionado por la forma en que celebr\u00f3 su gol en la derrota en el cl\u00e1sico 2-1 ante @FCBarcelona", 
        "created_at": "2015-03-25T03:41:22Z", 
        "id": "580575173289615360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ,sigueme ronaldo\u2764 por favor\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/lIrXrPz0lJ", 
        "created_at": "2015-03-25T05:09:54Z", 
        "id": "580597454631993344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sigueme ronaldo\u2764,sigueme,\u2764 eres mi mas grande \u00eddolo del mundo\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d,sigueme por favor \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-03-25T05:11:14Z", 
        "id": "580597790134374401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo my name is Eduardo Gonzalez and I have a question about a guest speaker for my school about dreams.", 
        "created_at": "2015-03-25T05:29:57Z", 
        "id": "580602497225633793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey hey hey we are support all player of real madrid and the best supporter is cristiano ronaldo hey! Hey!!  Hey!!! We to gether.", 
        "created_at": "2015-03-25T05:39:20Z", 
        "id": "580604861252796416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo post O nosso braz\u00e3o. As nossas cores. O nosso orgulho. Com que nome vais apoiar-nos? P\u00f5e o teu... http://t.co/7DzGwjbz4E", 
        "created_at": "2015-03-25T06:24:05Z", 
        "id": "580616123802079232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wanna a dia and my last wish Cristiano Ronaldo tweet me and says Hi", 
        "created_at": "2015-03-25T06:49:54Z", 
        "id": "580622618484699136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Why so sad? http://t.co/fKosBEN5oQ\u2026/cry-me-a-river-the-cristiano\u2026/ http://t.co/nNnVjmySWx", 
        "created_at": "2015-03-25T06:59:02Z", 
        "id": "580624918401982464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo good morning", 
        "created_at": "2015-03-25T07:07:59Z", 
        "id": "580627169409413120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo zostanie ukarany?  Prowokowa\u0142 kibic\u00f3w?  http://t.co/zv0pZ8Qr3u http://t.co/L4bn8vHkND", 
        "created_at": "2015-03-25T07:17:05Z", 
        "id": "580629461596553216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/GuTSLDIa7l", 
        "created_at": "2015-03-25T07:21:24Z", 
        "id": "580630544918151168"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBenfica_FR: F\u00e0bio Coentr\u00e3o [@Fabio_Coentrao] et Cristiano Ronaldo [@Cristiano] avec la Sele\u00e7\u00e3o #CarregaBenfica http://t.co/h0y7qJTuJc", 
        "created_at": "2015-03-25T07:30:39Z", 
        "id": "580632875957141505"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #football #flye\u2026 http://t.co/t2m0uubQkd", 
        "created_at": "2015-03-25T07:53:46Z", 
        "id": "580638690030055424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is such a sweetheart when it comes to kids.", 
        "created_at": "2015-03-25T07:56:03Z", 
        "id": "580639267396927488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/sRoaq6Zqe4", 
        "created_at": "2015-03-25T08:25:34Z", 
        "id": "580646693345054720"
    }, 
    {
        "text": "Ok, isto \u00e9 s\u00f3 est\u00fapido RT @br_football Cristiano Ronaldo Potentially Facing La Liga Sanction over Clasico Celebration http://t.co/JKeIoHq0yr", 
        "created_at": "2015-03-25T09:14:30Z", 
        "id": "580659009558052864"
    }, 
    {
        "text": "\"(...)vamos sempre ter de aturar Nuno \u201cRonaldo-assina-aqui-as-minhas-mamas\u201d Luz a babar-se \u00e0 porta do hotel(...)\" http://t.co/bFfx12gPtx", 
        "created_at": "2015-03-25T09:15:11Z", 
        "id": "580659179985248256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai estrear botas novas no Camp Nou http://t.co/ZnITKXdl2m", 
        "created_at": "2015-03-25T09:30:11Z", 
        "id": "580662954862993408"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-25T09:47:06Z", 
        "id": "580667214606389248"
    }, 
    {
        "text": "Kak\u00e1 deixa elogios a Mourinho e Ronaldo #realmadrid #kaka #cristiano #cr7 #mourinho http://t.co/69ufyBLGWR", 
        "created_at": "2015-03-25T09:56:45Z", 
        "id": "580669643532070912"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Kak\u00e1 deixa elogios a Mourinho e Ronaldo http://t.co/YFvJWO5MH7 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T09:59:02Z", 
        "id": "580670214959816704"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @jack54hd http://t.co/FUTZgTnq2s THE NUMBER GAMES *DISCARD CHALLENGE* VS RONALDO!? - FIFA 15", 
        "created_at": "2015-03-25T09:59:58Z", 
        "id": "580670449463484417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello I Nafi from Algeria I love football and I love you very much Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-25T10:06:57Z", 
        "id": "580672207359205376"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [zerozero] Kak\u00e1 deixa elogios a Mourinho e Ronaldo http://t.co/YFvJWO5MH7 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T10:08:13Z", 
        "id": "580672528445784064"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo and Coentrao in portugal national team training \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u0648 \u06a9\u0648\u0646\u062a\u0631\u0627\u0626\u0648 \u062f\u0631 \u062a\u0645\u0631\u06cc\u0646\u0627\u062a \u062a\u06cc\u0645 \u067e\u0631\u062a\u063a\u0627\u0644 \u26bd#real \u2026 http://t.co/2DGmAfujwt", 
        "created_at": "2015-03-25T10:48:35Z", 
        "id": "580682685376557056"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Faces Possible Sanction For \u2018Calm Celebration\u2019 in El Clasico Defeat: Real Madrid striker, Cristiano Ro... http://t.co/589ot3CXbh", 
        "created_at": "2015-03-25T10:56:20Z", 
        "id": "580684634444316672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ronaldo only is the best in the world Ronaldo\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-03-25T10:57:08Z", 
        "id": "580684837863882752"
    }, 
    {
        "text": "6. President Jonathan is like a desperate Cristiano Ronaldo before a full house at Santiago Bernabeu Stadium.  -Sola Odunfa", 
        "created_at": "2015-03-25T11:01:28Z", 
        "id": "580685926801752065"
    }, 
    {
        "text": "RT @IndyFootball: Lionel Messi vs Cristiano Ronaldo: Has the debate been ended once and for all? http://t.co/fTdC5YlKA0 http://t.co/vhcPWvu\u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T11:08:43Z", 
        "id": "580687754180337664"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Faces Possible Sanction For \u2018Calm Celebration\u2019 in El Clasico\u00a0Defeat http://t.co/uprbKKooF9", 
        "created_at": "2015-03-25T11:14:00Z", 
        "id": "580689082126196736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball Hey cristiano ronaldo i have very much respect for you as a muslim i hope Allah provides you of paradise.", 
        "created_at": "2015-03-25T11:16:09Z", 
        "id": "580689623258628096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vo\u00e7\u00ea tem que ver este video, \u00e9 sua Origem Cara.  http://t.co/XoTfOt8MsU", 
        "created_at": "2015-03-25T11:16:30Z", 
        "id": "580689711783636992"
    }, 
    {
        "text": "Liga Espanhola: Cinquenta golos \u00abroubados\u00bb a Cristiano Ronaldo http://t.co/m4eR7JgxJH http://t.co/SofEh5kyFB", 
        "created_at": "2015-03-25T11:17:17Z", 
        "id": "580689906583896064"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Liga Espanhola: Cinquenta golos \u00abroubados\u00bb a Cristiano Ronaldo http://t.co/m4eR7JgxJH http://t.co/SofEh5kyFB", 
        "created_at": "2015-03-25T11:17:42Z", 
        "id": "580690013639303168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VEJA ESTE VIDEO RONALDO .   http://t.co/XoTfOt8MsU", 
        "created_at": "2015-03-25T11:17:49Z", 
        "id": "580690043632771072"
    }, 
    {
        "text": "Lista da \"France Football\" coloca argentino \u00e0 frente de Ronaldo: 65 contra 54 milh\u00f5es/ano. Mourinho lidera... http://t.co/AyTM039QkP", 
        "created_at": "2015-03-25T11:30:05Z", 
        "id": "580693129797455872"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Mostra uma coisa que voc\u00ea vai querer ver http://t.co/9fTq3JovNy", 
        "created_at": "2015-03-25T11:36:34Z", 
        "id": "580694760614019072"
    }, 
    {
        "text": "RT @anadccr: O Ronaldo de verde, at\u00e9 d\u00e1 gosto http://t.co/PrvU7oXgR1", 
        "created_at": "2015-03-25T11:41:00Z", 
        "id": "580695878916243457"
    }, 
    {
        "text": "RT @diarioeconomico: Lista da \"France Football\" coloca argentino \u00e0 frente de Ronaldo: 65 contra 54 milh\u00f5es/ano. Mourinho lidera... http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T11:47:40Z", 
        "id": "580697555115380737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo faces probe over goal celebration http://t.co/TGcMpzN7Ua via @SkySports", 
        "created_at": "2015-03-25T11:48:44Z", 
        "id": "580697823030693888"
    }, 
    {
        "text": "@piperno \u00e9 dif\u00edcil uma avalia\u00e7\u00e3o q aponte o Cristiano Ronaldo a frente do Messi.", 
        "created_at": "2015-03-25T11:59:56Z", 
        "id": "580700640286011392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The best player in the world. Please finish your career in Real Madrid. Forget and forgive the whistles. VIVA RONALDO!!!!", 
        "created_at": "2015-03-25T12:09:20Z", 
        "id": "580703007244959745"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO MOSTRA A NOVA CAMISOLA DA SELE\u00c7\u00c3O NACIONAL  Cristiano Ronaldo j\u00e1 partilhou nas redes sociais... http://t.co/zF20M3NXcH", 
        "created_at": "2015-03-25T12:14:02Z", 
        "id": "580704188449067008"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolFrases22: Cristiano Ronaldo: \"Humildade em demasia \u00e9 um defeito\" http://t.co/5seRbfXQvN", 
        "created_at": "2015-03-25T12:21:12Z", 
        "id": "580705993832730624"
    }, 
    {
        "text": "Descobriram contra o Barcelona?! \u201c@guardian: Cristiano Ronaldo faces fine or suspension for \u2018calm down\u2019 celebration http://t.co/QxsDKjpNgf\u201d", 
        "created_at": "2015-03-25T12:26:52Z", 
        "id": "580707420806221824"
    }, 
    {
        "text": "Mais uma tentativa para instabilizar Cristiano Ronaldo. Descobriram contrato Barcelona que ele festeja os golos desta forma?", 
        "created_at": "2015-03-25T12:27:47Z", 
        "id": "580707648728932352"
    }, 
    {
        "text": "Chupa Cam\u00f5es! #instabilizar RT @OESTEVES: Mais uma tentativa para instabilizar Cristiano Ronaldo. Descobriram contrato Barcelona que ele...", 
        "created_at": "2015-03-25T12:28:34Z", 
        "id": "580707845664059392"
    }, 
    {
        "text": "Mais uma tentativa para desestabilizar Cristiano Ronaldo. Descobriram contra Barcelona que ele festeja os golos desta forma?", 
        "created_at": "2015-03-25T12:32:07Z", 
        "id": "580708742163009536"
    }, 
    {
        "text": "Celebra\u00e7\u00e3o frente ao Barcelona pode valer castigo a Ronaldo http://t.co/uCYUbERE2V", 
        "created_at": "2015-03-25T12:46:03Z", 
        "id": "580712248538189824"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - #Jo\u00e3oM\u00e1rio: \u00ab#Ronaldo pode fazer a diferen\u00e7a a qualquer momento\u00bb http://t.co/rcz6X1AZaX", 
        "created_at": "2015-03-25T12:47:03Z", 
        "id": "580712498304819200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Jo\u00e3oM\u00e1rio: \u00ab#Ronaldo pode fazer a diferen\u00e7a a qualquer momento\u00bb http://t.co/rcz6X1AZaX", 
        "created_at": "2015-03-25T12:50:56Z", 
        "id": "580713474747187200"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/l2CiBdsgRd", 
        "created_at": "2015-03-25T12:56:22Z", 
        "id": "580714842782236673"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/l2CiBdsgRd", 
        "created_at": "2015-03-25T12:56:38Z", 
        "id": "580714909698273280"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo dribbles Santos#Portugal http://t.co/eCvnIk5WwK", 
        "created_at": "2015-03-25T12:56:43Z", 
        "id": "580714930359312384"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T12:56:59Z", 
        "id": "580714997321322497"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Kak\u00e1 deixa elogios a Mourinho e Ronaldo #realmadrid #kaka #cristiano #cr7 #mourinho http://t.co/69ufyBLGWR", 
        "created_at": "2015-03-25T12:58:11Z", 
        "id": "580715299122606080"
    }, 
    {
        "text": "RT @OESTEVES: Descobriram contra o Barcelona?! \u201c@guardian: Cristiano Ronaldo faces fine or suspension for \u2018calm down\u2019 celebration http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T12:58:15Z", 
        "id": "580715318370254848"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridNation: Cristiano Ronaldo &amp; Gareth Bale http://t.co/Y3QeEPu4Ok", 
        "created_at": "2015-03-25T12:59:37Z", 
        "id": "580715662257061888"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Liga Espanhola: Cinquenta golos \u00abroubados\u00bb a Cristiano Ronaldo http://t.co/m4eR7JgxJH http://t.co/SofEh5kyFB", 
        "created_at": "2015-03-25T13:00:05Z", 
        "id": "580715778254725120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T13:00:13Z", 
        "id": "580715813293985793"
    }, 
    {
        "text": "Top 50 de jogadores do United: Ronaldo \u00e9 d\u00e9cimo #MUFC #ManchesterUnited #RyanGiggs #CristianoRonaldo http://t.co/qf9DiVLZQO", 
        "created_at": "2015-03-25T13:00:48Z", 
        "id": "580715958597214208"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Jo\u00e3o M\u00e1rio nega excesso de confian\u00e7a e acredita em Ronaldo http://t.co/ghDm5gImXn", 
        "created_at": "2015-03-25T13:01:29Z", 
        "id": "580716130542587905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T13:02:22Z", 
        "id": "580716352291344385"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T13:02:43Z", 
        "id": "580716442141741056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T13:02:55Z", 
        "id": "580716493584916480"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Kak\u00e1 deixa elogios a Mourinho e Ronaldo #realmadrid #kaka #cristiano #cr7 #mourinho http://t.co/69ufyBLGWR", 
        "created_at": "2015-03-25T13:04:49Z", 
        "id": "580716970603122688"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Namorado de Luc\u00eda Villal\u00f3n n\u00e3o \u00e9 Ronaldo mas sim Chicharito http://t.co/hvraW77oIY #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T13:12:58Z", 
        "id": "580719022645252097"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Jo\u00e3o M\u00e1rio: \u00abRonaldo pode fazer a diferen\u00e7a a qualquer momento\u00bb http://t.co/snZ9qmKQIW #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T13:12:59Z", 
        "id": "580719025656754177"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Correio da Manh\u00e3] Jo\u00e3o M\u00e1rio nega excesso de confian\u00e7a e acredita em Ronaldo http://t.co/ghDm5gImXn", 
        "created_at": "2015-03-25T13:13:01Z", 
        "id": "580719034045505536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T13:13:46Z", 
        "id": "580719221002395648"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Top 50 de jogadores do United: Ronaldo \u00e9 d\u00e9cimo http://t.co/MIsZUyf8ib #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T13:30:11Z", 
        "id": "580723354002288640"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Sele\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o M\u00e1rio nega excesso de confian\u00e7a e acredita em Ronaldo http://t.co/9rYnhBqX7g #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T13:34:20Z", 
        "id": "580724399571005440"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o M\u00e1rio nega excesso de confian\u00e7a e acredita em Ronaldo: \u00a0 O m\u00e9dio Jo\u00e3o M\u00e1rio negou hoje que exista\u2026 http://t.co/eRThX41eoV #dnoticias", 
        "created_at": "2015-03-25T13:35:07Z", 
        "id": "580724594534830080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T13:36:52Z", 
        "id": "580725036056604672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano In the opinion of no one dazzles you with Iabn Ronaldo. Greetings fan from afar", 
        "created_at": "2015-03-25T13:37:38Z", 
        "id": "580725229774716928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/l2CiBdsgRd", 
        "created_at": "2015-03-25T13:37:41Z", 
        "id": "580725242349260801"
    }, 
    {
        "text": "RT @Renascenca: \u201cPrefiro Quaresma a Ronaldo\u201d http://t.co/MldRkYz5DK", 
        "created_at": "2015-03-25T13:38:47Z", 
        "id": "580725516484911105"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-25T13:40:39Z", 
        "id": "580725986553020416"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Jo\u00e3o M\u00e1rio nega excesso de confian\u00e7a e acredita em Ronaldo http://t.co/vthHPE9gNx", 
        "created_at": "2015-03-25T13:40:57Z", 
        "id": "580726064403509248"
    }, 
    {
        "text": "Sabe quanto ganham Cristiano Ronaldo e Mourinho por dia? http://t.co/hFGus7Xrsv", 
        "created_at": "2015-03-25T13:43:05Z", 
        "id": "580726598518738944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/dqqx1RiCaw Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-25T13:50:07Z", 
        "id": "580728369702137856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/33N2MGr0QS Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-25T13:50:07Z", 
        "id": "580728369718890496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/JEhMno4Ia8 Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-25T13:50:07Z", 
        "id": "580728369697984512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/huuBMgGW9d Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-25T13:50:07Z", 
        "id": "580728369983127553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi!Cristiano Ronaldo are you enjoying the twitter because of your fans.", 
        "created_at": "2015-03-25T13:56:36Z", 
        "id": "580730002188042241"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Quaresma e Ronaldo em sorrisos e malabarismos - Treinou desta quarta-feira come\u00e7ou com os dois m\u00e1gicos di... http://t.co/C6DA0cn002", 
        "created_at": "2015-03-25T14:02:07Z", 
        "id": "580731389500350464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2764\u2764 #cristiano\u2764#ronaldo\u2764#cristianornaldo\u2764#realmadrid#club#best_in_the_world by mohamad_jaloul_official http://t.co/FRQeJOqhjr", 
        "created_at": "2015-03-25T14:05:48Z", 
        "id": "580732318962348032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T14:09:26Z", 
        "id": "580733232381083648"
    }, 
    {
        "text": "Quem vai ganhar mais em 2015: Ronaldo ou Messi? http://t.co/S5gmPrW6ZP", 
        "created_at": "2015-03-25T14:11:29Z", 
        "id": "580733745155559425"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol: Os mais bem pagos: Messi bate Ronaldo e Mourinho lidera http://t.co/MVRwF0pi1Q", 
        "created_at": "2015-03-25T14:25:07Z", 
        "id": "580737179065946112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/l2CiBdsgRd", 
        "created_at": "2015-03-25T14:25:26Z", 
        "id": "580737256249552896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T14:25:37Z", 
        "id": "580737302953107456"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Sabe quanto ganham Cristiano Ronaldo e Mourinho por dia? http://t.co/n7J5XlhpVE #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T14:27:34Z", 
        "id": "580737793397129216"
    }, 
    {
        "text": "\"Namorado de Luc\u00eda Villal\u00f3n n\u00e3o \u00e9 Ronaldo mas sim Chicharito\" -&gt; foi ao lado, o que importa \u00e9 ir tentando.. Bom trabalho, jornaleiros!", 
        "created_at": "2015-03-25T14:28:16Z", 
        "id": "580737970845675520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-25T14:39:40Z", 
        "id": "580740839007195137"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T14:45:57Z", 
        "id": "580742419118968832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/l2CiBdsgRd", 
        "created_at": "2015-03-25T14:46:02Z", 
        "id": "580742441948594176"
    }, 
    {
        "text": "Futebol Nacional - #CarlaCouto: \u00abRevejo-me mais em #Quaresma do que em #Ronaldo\u00bb http://t.co/ql32i0e5OR", 
        "created_at": "2015-03-25T14:51:03Z", 
        "id": "580743705998573568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Futebol Nacional - #CarlaCouto: \u00abRevejo-me mais em #Quaresma do que em #Ronaldo\u00bb http://t.co/ql32i0e5OR", 
        "created_at": "2015-03-25T14:51:13Z", 
        "id": "580743747891232768"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  EL mejor siempre el mejor, cristiano ronaldo, \u00eddolo de multitudes maestro en el campo de juego", 
        "created_at": "2015-03-25T14:56:38Z", 
        "id": "580745109026836480"
    }, 
    {
        "text": "Os mais bem pagos: Messi bate Ronaldo e Mourinho lidera - Treinador do Chelsea n\u00e3o tem concorr\u00eancia entre os trein... http://t.co/tWp3blVXtc", 
        "created_at": "2015-03-25T15:00:54Z", 
        "id": "580746184903491585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-25T15:02:51Z", 
        "id": "580746672118087680"
    }, 
    {
        "text": "# Chicharito no \"lugar\" de Ronaldo http://t.co/mNkDo49asN  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-25T15:06:35Z", 
        "id": "580747611738497024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo i'm from algerie chate withe me i love you  you my star don good bye", 
        "created_at": "2015-03-25T15:09:19Z", 
        "id": "580748302590849024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i wanna  die and my last wish Cristiano ronaldo tweet and says Hi", 
        "created_at": "2015-03-25T15:15:52Z", 
        "id": "580749947974209536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano killer smile Cristiano Ronaldo http://t.co/ocJcIi0gjK", 
        "created_at": "2015-03-25T15:17:31Z", 
        "id": "580750364904800256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T15:18:41Z", 
        "id": "580750659324104704"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/M9Ak4cAfYP CRISTIANO RONALDO - SIM (REMIX)", 
        "created_at": "2015-03-25T15:24:28Z", 
        "id": "580752112977575936"
    }, 
    {
        "text": "\"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" http://t.co/Qf3txS3IbF", 
        "created_at": "2015-03-25T15:31:01Z", 
        "id": "580753761234128901"
    }, 
    {
        "text": "boa, vamos por a\u00ed RT @sapodesporto: \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" http://t.co/RhN6Mt2jt5", 
        "created_at": "2015-03-25T15:31:39Z", 
        "id": "580753921049800704"
    }, 
    {
        "text": "Isto! RT @dntwit: \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" http://t.co/mZo9RPkjl2", 
        "created_at": "2015-03-25T15:33:16Z", 
        "id": "580754330384523265"
    }, 
    {
        "text": "Internacional - #Messi mais bem pago que #Ronaldo http://t.co/Wd2PBn12ZF", 
        "created_at": "2015-03-25T15:37:03Z", 
        "id": "580755280864153600"
    }, 
    {
        "text": "#Presidentedaligaespanhola defende san\u00e7\u00e3o para Ronaldo: O presidente da Liga espanhola de futebol\u2026 http://t.co/9CnF6NAu0g #dnoticias", 
        "created_at": "2015-03-25T15:38:13Z", 
        "id": "580755574926659584"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] \u00abSe Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\u00bb, presidente LFP http://t.co/YBlxINW9tG #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T15:42:11Z", 
        "id": "580756571480670208"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Carla Couto: \u00abRevejo-me mais em Quaresma do que em Ronaldo\u00bb http://t.co/pcf14UGvmG #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T15:47:33Z", 
        "id": "580757923002871808"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Tebas: \u00abSe Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\u00bb http://t.co/OaMH2w6u9t #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T15:47:34Z", 
        "id": "580757925720813568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - #Messi mais bem pago que #Ronaldo http://t.co/Wd2PBn12ZF", 
        "created_at": "2015-03-25T15:50:20Z", 
        "id": "580758623166599169"
    }, 
    {
        "text": "Quando o Ronaldo come\u00e7ar a declarar tudo o que ganha a coisa muda de figura!!  http://t.co/pUJmQaGf8V", 
        "created_at": "2015-03-25T15:50:27Z", 
        "id": "580758654762242048"
    }, 
    {
        "text": "Isso queria ele! N\u00e3o. RT @sophiaqualquer: RONALDO MEXEU NOS SEUS TESTICULOS???", 
        "created_at": "2015-03-25T15:52:07Z", 
        "id": "580759071281823744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Continua no Real madrid ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-25T15:52:55Z", 
        "id": "580759271903764480"
    }, 
    {
        "text": "RT @magalhaes81: Isso queria ele! N\u00e3o. RT @sophiaqualquer: RONALDO MEXEU NOS SEUS TESTICULOS???", 
        "created_at": "2015-03-25T15:53:22Z", 
        "id": "580759385309315072"
    }, 
    {
        "text": "RT @dntwit: Jos\u00e9 Mourinho foi o treinador mais bem pago em 2014, Messi continua acima de Ronaldo http://t.co/P3xXuvk1TN", 
        "created_at": "2015-03-25T15:53:27Z", 
        "id": "580759409644695552"
    }, 
    {
        "text": "Dizer que os test\u00edculos do Ronaldo no futebol espanhol s\u00e3o um n\u00e3o-assunto tem duplo sentido?", 
        "created_at": "2015-03-25T15:55:12Z", 
        "id": "580759846959583232"
    }, 
    {
        "text": "Pronto, \u00e9 desta que vou preso por uns valentes anos @dntwit \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" http://t.co/rXg6e2F2Fj", 
        "created_at": "2015-03-25T15:55:38Z", 
        "id": "580759955705319424"
    }, 
    {
        "text": "Javier Tebas: \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" http://t.co/AAOGHJa7YZ http://t.co/xGZ2iI9n3S", 
        "created_at": "2015-03-25T15:55:59Z", 
        "id": "580760043836030976"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Javier Tebas: \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" http://t.co/AAOGHJa7YZ http://t.co/xGZ2iI9n3S", 
        "created_at": "2015-03-25T15:56:19Z", 
        "id": "580760130687508480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda ser sancionado por su celebraci\u00f3n en el cl\u00e1sico http://t.co/O2pmOeMFWm", 
        "created_at": "2015-03-25T15:56:40Z", 
        "id": "580760215672504320"
    }, 
    {
        "text": "Messi \u00e0 frente de Ronaldo, at\u00e9 no ordenado http://t.co/f1EncVS8vk", 
        "created_at": "2015-03-25T15:57:16Z", 
        "id": "580760367015526401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda ser sancionado por su celebraci\u00f3n en el cl\u00e1sico http://t.co/J1PNjM5QeZ http://t.co/uG8ZdIqbjQ", 
        "created_at": "2015-03-25T15:57:28Z", 
        "id": "580760418609704960"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol Internacional : Quem vai ganhar mais em 2015: Ronaldo ou Messi? http://t.co/ZVigTt9R6X #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T16:00:51Z", 
        "id": "580761270611103744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - #Messi mais bem pago que #Ronaldo http://t.co/Wd2PBn12ZF", 
        "created_at": "2015-03-25T16:02:13Z", 
        "id": "580761614124740609"
    }, 
    {
        "text": "\"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" http://t.co/ZGipzcFm5o Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-03-25T16:11:06Z", 
        "id": "580763850187796480"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" http://t.co/ZGipzcFm5o Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-03-25T16:11:15Z", 
        "id": "580763886732861440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Vieirinha http://t.co/syc7jDVSIB", 
        "created_at": "2015-03-25T16:14:25Z", 
        "id": "580764683591790592"
    }, 
    {
        "text": "Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T16:14:36Z", 
        "id": "580764730622541825"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Santos http://t.co/mGpDW7UwnY", 
        "created_at": "2015-03-25T16:14:43Z", 
        "id": "580764760313978880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Vieirinha http://t.co/syc7jDVSIB", 
        "created_at": "2015-03-25T16:14:52Z", 
        "id": "580764797685272576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T16:14:54Z", 
        "id": "580764807667806208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Santos http://t.co/mGpDW7UwnY", 
        "created_at": "2015-03-25T16:15:29Z", 
        "id": "580764952606162944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T16:15:31Z", 
        "id": "580764961594568704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Vieirinha http://t.co/syc7jDVSIB", 
        "created_at": "2015-03-25T16:15:33Z", 
        "id": "580764971333718017"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Santos http://t.co/mGpDW7UwnY", 
        "created_at": "2015-03-25T16:16:45Z", 
        "id": "580765271264223232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-03-25T16:17:00Z", 
        "id": "580765333369155584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Santos http://t.co/mGpDW7UwnY", 
        "created_at": "2015-03-25T16:17:28Z", 
        "id": "580765450092478464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T16:17:33Z", 
        "id": "580765473371004928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T16:20:52Z", 
        "id": "580766305831264256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Could Be Fined Or Suspended For His 'Calm Down' Celebration http://t.co/8wFYGT3hO0", 
        "created_at": "2015-03-25T16:26:09Z", 
        "id": "580767635773759488"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T16:28:10Z", 
        "id": "580768144291172352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T16:40:57Z", 
        "id": "580771361406238721"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_bibi97: a isa e o Ronaldo merecem fica junto na moral", 
        "created_at": "2015-03-25T16:44:51Z", 
        "id": "580772341086576640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T16:48:23Z", 
        "id": "580773234318188544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Desafortunadamente, Ronaldo no gan\u00f3 en el Cl\u00e1sico", 
        "created_at": "2015-03-25T16:49:27Z", 
        "id": "580773499716952064"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabriel_bibi97: a isa e o Ronaldo merecem fica junto na moral", 
        "created_at": "2015-03-25T16:51:57Z", 
        "id": "580774131463024640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Santos http://t.co/mGpDW7UwnY", 
        "created_at": "2015-03-25T16:54:45Z", 
        "id": "580774835695017985"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T16:54:48Z", 
        "id": "580774846688313344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Santos http://t.co/mGpDW7UwnY", 
        "created_at": "2015-03-25T17:02:29Z", 
        "id": "580776779268382720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T17:02:42Z", 
        "id": "580776833295204352"
    }, 
    {
        "text": "Acontece muito,deixem l\u00e1 isso \"@1001ptsPT:\"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\"http://t.co/zAFMTfuBuf http://t.co/SBQFoVmdrM", 
        "created_at": "2015-03-25T17:07:35Z", 
        "id": "580778063421669376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - #Messi mais bem pago que #Ronaldo http://t.co/Wd2PBn12ZF", 
        "created_at": "2015-03-25T17:14:57Z", 
        "id": "580779916939137024"
    }, 
    {
        "text": "RT @pach211: Acontece muito,deixem l\u00e1 isso \"@1001ptsPT:\"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\"http://t.co/zAFMTfuBuf http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T17:16:57Z", 
        "id": "580780422524719104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO REAL MADRID", 
        "created_at": "2015-03-25T17:17:37Z", 
        "id": "580780589357355008"
    }, 
    {
        "text": "\"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" - J\u00e1 andam fartos de tomates os pobres coitados dos espanh\u00f3is.", 
        "created_at": "2015-03-25T17:19:28Z", 
        "id": "580781056741253120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Santos http://t.co/mGpDW7UwnY", 
        "created_at": "2015-03-25T17:21:51Z", 
        "id": "580781652902842368"
    }, 
    {
        "text": "@pach211 pois, mais estes dois do Ronaldo acabam por ser tomates a mais)", 
        "created_at": "2015-03-25T17:22:17Z", 
        "id": "580781763632459776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T17:23:08Z", 
        "id": "580781979400028160"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: Se v\u00e3o castigar o Ronaldo por mexer nos tomates, castiguem tamb\u00e9m o Messi por andar a vomitar nos relvados. A mim d\u00e1-me n\u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T17:23:11Z", 
        "id": "580781988887543809"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: Se v\u00e3o castigar o Ronaldo por mexer nos tomates, castiguem tamb\u00e9m o Messi por andar a vomitar nos relvados. A mim d\u00e1-me n\u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T17:24:47Z", 
        "id": "580782394791321601"
    }, 
    {
        "text": "Se a puni\u00e7\u00e3o do Ronaldo por ter mexido nos tomates avan\u00e7ar corro o risco de passar o resto da vida castigado", 
        "created_at": "2015-03-25T17:25:09Z", 
        "id": "580782484125835264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Vieirinha http://t.co/syc7jDVSIB", 
        "created_at": "2015-03-25T17:43:34Z", 
        "id": "580787120039677953"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T17:43:36Z", 
        "id": "580787129808224256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Santos http://t.co/mGpDW7UwnY", 
        "created_at": "2015-03-25T17:43:39Z", 
        "id": "580787139052494849"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: Se v\u00e3o castigar o Ronaldo por mexer nos tomates, castiguem tamb\u00e9m o Messi por andar a vomitar nos relvados. A mim d\u00e1-me n\u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T17:48:54Z", 
        "id": "580788461256499200"
    }, 
    {
        "text": "\"Temos de falar do mundial do Qatar e dos tomates do ronaldo n\u00e3o \u00e9? siga ent\u00e3o, mistura!\" http://t.co/7yi2gI5f5X http://t.co/MxFusBaisx", 
        "created_at": "2015-03-25T17:58:40Z", 
        "id": "580790920012042240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T18:15:21Z", 
        "id": "580795117080043521"
    }, 
    {
        "text": "Se n\u00e3o fosse o cacholas n\u00e3o havia Ronaldo http://t.co/6MA9ohmOF6 @joaorsfonseca", 
        "created_at": "2015-03-25T18:15:41Z", 
        "id": "580795201175859200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - #Messi mais bem pago que #Ronaldo http://t.co/Wd2PBn12ZF", 
        "created_at": "2015-03-25T18:16:02Z", 
        "id": "580795288597762048"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Chicharito no \"lugar\" de Ronaldo http://t.co/mNkDo49asN  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-25T18:16:59Z", 
        "id": "580795529682141184"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Javier Tebas: \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\" http://t.co/AAOGHJa7YZ http://t.co/xGZ2iI9n3S", 
        "created_at": "2015-03-25T18:24:05Z", 
        "id": "580797316082352130"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano second half of the season wadnt fare with Ronaldo....after a stunning start to the season it isng goint well...", 
        "created_at": "2015-03-25T18:24:27Z", 
        "id": "580797407744499712"
    }, 
    {
        "text": "A partir de dia 1 de Abril (n\u00e3o \u00e9 mentira) serei o Cristiano Ronaldo (tamb\u00e9m serei o Wayne Rooney), entre muitos... http://t.co/w5dSCXifLw", 
        "created_at": "2015-03-25T18:32:31Z", 
        "id": "580799437217394689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva la cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-25T18:37:38Z", 
        "id": "580800724407173120"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - Motivation 2015 Edition HD: https://t.co/fbPt0ZDcZU via @YouTube", 
        "created_at": "2015-03-25T18:43:30Z", 
        "id": "580802203625062400"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 muito sin\u00f3nimo de Motivational", 
        "created_at": "2015-03-25T18:43:50Z", 
        "id": "580802288253571072"
    }, 
    {
        "text": "Lionel Messi beats Ronaldo, tops football rich list (see his weekly take home amount) http://t.co/zgoKn5c1QC Via @NaijaTunez", 
        "created_at": "2015-03-25T18:58:20Z", 
        "id": "580805934793912320"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridNation: Cristiano Ronaldo http://t.co/2Uu0JZxO9G", 
        "created_at": "2015-03-25T19:04:47Z", 
        "id": "580807559885549569"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridNation: Cristiano Ronaldo &amp; Alvaro Arbeloa http://t.co/amkHo35pOA", 
        "created_at": "2015-03-25T19:04:56Z", 
        "id": "580807596845694976"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridNation: Cristiano Ronaldo &amp; Mesut Ozil http://t.co/rPPgY3elw8", 
        "created_at": "2015-03-25T19:05:42Z", 
        "id": "580807789792071680"
    }, 
    {
        "text": "Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens: Uma sondagem O INIMIGO P\u00daBLICO/Folheto... http://t.co/mpyzzQgakW", 
        "created_at": "2015-03-25T19:06:18Z", 
        "id": "580807939746766848"
    }, 
    {
        "text": "Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens: Uma sondagem O INIMIGO P\u00daBLICO/Folheto do\u2026 http://t.co/5SNoo6sTqe", 
        "created_at": "2015-03-25T19:06:35Z", 
        "id": "580808011645501440"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridNation: Toni Kroos, Cristiano Ronaldo &amp; Sergio Ramos http://t.co/x5hxswru9Z", 
        "created_at": "2015-03-25T19:07:40Z", 
        "id": "580808285684629504"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridNation: Mesut Ozil &amp; Cristiano Ronaldo \ud83d\udc4c http://t.co/8dfndnXvKr", 
        "created_at": "2015-03-25T19:09:20Z", 
        "id": "580808704389414913"
    }, 
    {
        "text": "Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens http://t.co/sBOpxko8em", 
        "created_at": "2015-03-25T19:26:40Z", 
        "id": "580813065890959360"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens http://t.co/sBOpxko8em", 
        "created_at": "2015-03-25T19:28:32Z", 
        "id": "580813536152145922"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Mais um azar para o Melhor do Mundo! http://t.co/YqcBeBeD7u", 
        "created_at": "2015-03-25T19:28:42Z", 
        "id": "580813577184882689"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens http://t.co/sBOpxko8em", 
        "created_at": "2015-03-25T19:29:15Z", 
        "id": "580813713889976322"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens http://t.co/sBOpxko8em", 
        "created_at": "2015-03-25T19:29:32Z", 
        "id": "580813786686337026"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens http://t.co/sBOpxko8em", 
        "created_at": "2015-03-25T19:29:33Z", 
        "id": "580813791186837504"
    }, 
    {
        "text": "Bale \u00e9 o futebolista mais r\u00e1pido do mundo. Ronaldo \u00e9 o quinto [v\u00eddeo] http://t.co/1XI6JAucGJ", 
        "created_at": "2015-03-25T19:38:05Z", 
        "id": "580815938498461696"
    }, 
    {
        "text": "\"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\"  Resumo: n\u00e3o co\u00e7ar os tintins.", 
        "created_at": "2015-03-25T19:40:29Z", 
        "id": "580816543375818752"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Bale \u00e9 o futebolista mais r\u00e1pido do mundo. Ronaldo \u00e9 o quinto [v\u00eddeo] http://t.co/1XI6JAucGJ", 
        "created_at": "2015-03-25T19:41:01Z", 
        "id": "580816677316784128"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\"  Resumo: n\u00e3o co\u00e7ar os tintins.", 
        "created_at": "2015-03-25T19:41:49Z", 
        "id": "580816878966317056"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\"  Resumo: n\u00e3o co\u00e7ar os tintins.", 
        "created_at": "2015-03-25T19:42:07Z", 
        "id": "580816954358931456"
    }, 
    {
        "text": "they could've gone with anything...even cristiano ronaldo but nahh \"it's not spain?\" this got me crying on the inside http://t.co/Xsnc5R0biW", 
        "created_at": "2015-03-25T19:42:39Z", 
        "id": "580817089839177728"
    }, 
    {
        "text": "[ZAP Aeiou] \u201cSe Ronaldo mexeu nos test\u00edculos, deve ser sancionado\u201d http://t.co/zZdTKtaXVZ", 
        "created_at": "2015-03-25T19:44:17Z", 
        "id": "580817499198918656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 #HalaMadrid Ronaldo Granada match I wish you success. :)", 
        "created_at": "2015-03-25T19:51:08Z", 
        "id": "580819221778735104"
    }, 
    {
        "text": "[i] Bale \u00e9 o futebolista mais r\u00e1pido do mundo. Ronaldo \u00e9 o quinto [v\u00eddeo] http://t.co/SLVUuHr5Iq", 
        "created_at": "2015-03-25T19:51:40Z", 
        "id": "580819357007138816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Santos http://t.co/mGpDW7UwnY", 
        "created_at": "2015-03-25T19:52:32Z", 
        "id": "580819575824084993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dribbles Santos #Portugal http://t.co/GtHhNAcSbq", 
        "created_at": "2015-03-25T19:53:19Z", 
        "id": "580819771891019776"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens http://t.co/sBOpxko8em", 
        "created_at": "2015-03-25T19:53:55Z", 
        "id": "580819923095687169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO can i have one", 
        "created_at": "2015-03-25T19:57:41Z", 
        "id": "580820871721402368"
    }, 
    {
        "text": "Defesa de Ronaldo alega que co\u00e7a-los em p\u00fablico faz parte da tradi\u00e7\u00e3o portuguesa.", 
        "created_at": "2015-03-25T20:09:24Z", 
        "id": "580823818995916800"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoporto1971: Defesa de Ronaldo alega que co\u00e7a-los em p\u00fablico faz parte da tradi\u00e7\u00e3o portuguesa.", 
        "created_at": "2015-03-25T20:09:33Z", 
        "id": "580823857201823744"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoporto1971: Defesa de Ronaldo alega que co\u00e7a-los em p\u00fablico faz parte da tradi\u00e7\u00e3o portuguesa.", 
        "created_at": "2015-03-25T20:10:36Z", 
        "id": "580824120952295424"
    }, 
    {
        "text": "Afinal o romance de \"amiga\" de Cristiano Ronaldo \u00e9 outro http://t.co/eufNdGZ9M5 Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-03-25T20:11:07Z", 
        "id": "580824250174431232"
    }, 
    {
        "text": "Javier Tebas: 'Se Cristiano Ronaldo mexe nos test\u00edculos, deve ser castigado\" http://t.co/RKrUSFBTha", 
        "created_at": "2015-03-25T20:12:38Z", 
        "id": "580824635371057152"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoporto1971: Defesa de Ronaldo alega que co\u00e7a-los em p\u00fablico faz parte da tradi\u00e7\u00e3o portuguesa.", 
        "created_at": "2015-03-25T20:20:42Z", 
        "id": "580826665468694528"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Se Cristiano Ronaldo agisse na rua como age em campo... https://t.co/x7vPYzg5tI http://t.co/C9atyiaHku", 
        "created_at": "2015-03-25T20:22:04Z", 
        "id": "580827006260142080"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #training #portugal #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #ma\u2026 http://t.co/Kl8cXrOyJW", 
        "created_at": "2015-03-25T20:22:05Z", 
        "id": "580827011628838913"
    }, 
    {
        "text": "RT @dita_dura: \"Se Ronaldo mexeu nos test\u00edculos deve ser sancionado\"  Resumo: n\u00e3o co\u00e7ar os tintins.", 
        "created_at": "2015-03-25T20:24:10Z", 
        "id": "580827537040936961"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoporto1971: Defesa de Ronaldo alega que co\u00e7a-los em p\u00fablico faz parte da tradi\u00e7\u00e3o portuguesa.", 
        "created_at": "2015-03-25T20:27:05Z", 
        "id": "580828271186694145"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T20:31:32Z", 
        "id": "580829389023240192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Training Portugal | Cristiano Ronaldo. http://t.co/I6k6IlrpVA", 
        "created_at": "2015-03-25T20:31:42Z", 
        "id": "580829433331892224"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens http://t.co/sBOpxko8em", 
        "created_at": "2015-03-25T20:33:36Z", 
        "id": "580829910522052608"
    }, 
    {
        "text": "RT @messi10stats: Ronald de Boer: \u201cRonaldo is a great player but when you see Messi\u2019s natural talent, it\u2019s undisputable. Messi is the best \u2026", 
        "created_at": "2015-03-25T20:48:24Z", 
        "id": "580833632769720321"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoporto1971: Defesa de Ronaldo alega que co\u00e7a-los em p\u00fablico faz parte da tradi\u00e7\u00e3o portuguesa.", 
        "created_at": "2015-03-25T20:55:16Z", 
        "id": "580835362379046912"
    }, 
    {
        "text": "\"Se Ronaldo toca nos genitais, tem que ser alvo de uma san\u00e7\u00e3o\" - rapazes, fa\u00e7am aten\u00e7\u00e3o a isto!", 
        "created_at": "2015-03-25T21:02:18Z", 
        "id": "580837134434734080"
    }, 
    {
        "text": "Pode Cristiano Ronaldo alegar chatos em sua defesa?", 
        "created_at": "2015-03-25T21:06:46Z", 
        "id": "580838255173742592"
    }, 
    {
        "text": "RT @OCaoDanado: Pode Cristiano Ronaldo alegar chatos em sua defesa?", 
        "created_at": "2015-03-25T21:08:58Z", 
        "id": "580838809237000193"
    }, 
    {
        "text": "RT @OCaoDanado: Pode Cristiano Ronaldo alegar chatos em sua defesa?", 
        "created_at": "2015-03-25T21:09:45Z", 
        "id": "580839008290390016"
    }, 
    {
        "text": "Pr\u00f3ximo produto de merchandising: #CR7 - Cojones Ronaldo 7.", 
        "created_at": "2015-03-25T21:10:18Z", 
        "id": "580839144575909888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00c9 verdade que o presidente da Federa\u00e7\u00e3o Espanhola impedido comemorar Ronaldo no caminho \"calma\" ?? Ou \u00e9 apenas um rumor? \ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude15 !!!", 
        "created_at": "2015-03-25T21:14:06Z", 
        "id": "580840101850144769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #WeWantMalikBack #WeWantMalikBack  plz retweet because Pakistan cricket is in need of shoaib malik CRISTIANO RONALDO!!!", 
        "created_at": "2015-03-25T21:16:22Z", 
        "id": "580840673223389184"
    }, 
    {
        "text": "Qual \u00e9 a cena do Ronaldo ter perdido 4 milh\u00f5es de seguidores no fb? Este \"jornalismo\" est\u00e1 cada vez pior", 
        "created_at": "2015-03-25T21:20:37Z", 
        "id": "580841744134246400"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelscarv: O Ronaldo ganha 148 mil euros por dia, s\u00f3 assim", 
        "created_at": "2015-03-25T21:22:10Z", 
        "id": "580842133705351169"
    }, 
    {
        "text": "@tundealuko @raymondeji @obexxy_ Ronaldo and Carlos. One two aye!", 
        "created_at": "2015-03-25T21:38:34Z", 
        "id": "580846260040634368"
    }, 
    {
        "text": "RT @hxrazevedo: FDS O RONALDO GANHA 148 MIL EUROS POR DIA CARALHO , POR DIA", 
        "created_at": "2015-03-25T21:44:40Z", 
        "id": "580847796028383232"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai ser castigado por ter mexido nos test\u00edculos, n\u00e3o vejo o problema, \u00e9 sempre bom ver que ainda h\u00e1 quem os tenha no s\u00edtio", 
        "created_at": "2015-03-25T21:55:48Z", 
        "id": "580850596053417984"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Elei\u00e7\u00f5es regionais da Madeira: est\u00e1tua de Ronaldo \u00e0 frente nas sondagens http://t.co/sBOpxko8em", 
        "created_at": "2015-03-25T21:57:47Z", 
        "id": "580851097205645312"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai ser castigado por ter mexido nos test\u00edculos durante um jogo, n\u00e3o vejo o problema, \u00e9 sempre... http://t.co/LEXe97730r", 
        "created_at": "2015-03-25T21:58:00Z", 
        "id": "580851149387014144"
    }, 
    {
        "text": "e tudo isto para proteger o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-25T22:05:30Z", 
        "id": "580853037377425408"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito o Ronaldo protege-se com Linic ;))", 
        "created_at": "2015-03-25T22:06:53Z", 
        "id": "580853384330272769"
    }, 
    {
        "text": "@bigmonaija @phynofino @wizkidayo @youngskales ... : Cristiano Ronaldo Could Face Ban For \u201cProvocative El Classico\u2026 http://t.co/Hh3UZLOiow", 
        "created_at": "2015-03-25T22:15:11Z", 
        "id": "580855474821689346"
    }, 
    {
        "text": "@bigmonaija @phynofino @wizkidayo @youngskales ... : Messi Remains World\u2019s Highest Paid Player, Beats C Ronaldo, B\u2026 http://t.co/4E3tUZPWO3", 
        "created_at": "2015-03-25T22:15:11Z", 
        "id": "580855476151316480"
    }, 
    {
        "text": "RT @KammyJuventus: Bendtner 29 goals for Denmark.  Ronaldo 0 goals for Denmark. Haters will say Ronaldo plays for Portugal.", 
        "created_at": "2015-03-25T22:22:41Z", 
        "id": "580857360425607168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Welcome Cristiano Ronaldo, I am Ahmed from Egypt greetings Ronaldo responded in its note", 
        "created_at": "2015-03-25T22:26:55Z", 
        "id": "580858426420543488"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaIdoStats: When someone says Messi is better than Cristiano Ronaldo. http://t.co/rONRvFKKvP", 
        "created_at": "2015-03-25T22:31:05Z", 
        "id": "580859477714452482"
    }, 
    {
        "text": "\"Where are you from?\" \"Portugal\" \"Oh Spain/Cristiano Ronaldo\" tem sido o prato do dia", 
        "created_at": "2015-03-25T22:34:32Z", 
        "id": "580860345046175744"
    }, 
    {
        "text": "Cria\u00e7\u00e3o da lista vip surgiu na sequ\u00eancia de not\u00edcias sobre dados fiscais do PM,na altura do  caso Tecnoforma-mas foi para proteger o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-25T22:37:35Z", 
        "id": "580861109424521216"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - #Ronaldo tenta fintar #FernandoSantos no Jamor http://t.co/lpKCzkRyqd", 
        "created_at": "2015-03-25T22:51:03Z", 
        "id": "580864501458857984"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-25T23:17:24Z", 
        "id": "580871132141596672"
    }, 
    {
        "text": "A s\u00e9rio que h\u00e1 gente hip\u00f3crita q gosta e fala do SS mas que critica quem fala do Ronaldo e quer que prestemos aten\u00e7\u00e3o aos problemas do pais?", 
        "created_at": "2015-03-25T23:27:53Z", 
        "id": "580873770191073280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo tries to nutmeg his coach in Portugal training 2015  http://t.co/9CM7d5vrXs", 
        "created_at": "2015-03-25T23:38:05Z", 
        "id": "580876336928952320"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo tenta fintar Fernando Santos no Jamor http://t.co/CHs2Mf7oGW #desporto", 
        "created_at": "2015-03-25T23:45:36Z", 
        "id": "580878226832039937"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-25T23:48:48Z", 
        "id": "580879035615485956"
    }, 
    {
        "text": "agora tudo o que o ronaldo faz \u00e9 sempre motivo para castigo.. continuem a tentar", 
        "created_at": "2015-03-25T23:53:12Z", 
        "id": "580880141976391680"
    }, 
    {
        "text": "@laurowski_ Na verdade o que une os nossos pa\u00edses \u00e9 a persegui\u00e7\u00e3o da Andressa Urach ao Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-25T23:59:19Z", 
        "id": "580881681005064193"
    }
]