[
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo on Instagram: http://t.co/bMQhdqTSJc", 
        "created_at": "2015-07-23T00:27:35Z", 
        "id": "624012949129015297"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo d\u00e1 prenda a funcion\u00e1rios do Real Madrid http://t.co/s4PRanVgZd", 
        "created_at": "2015-07-23T00:31:38Z", 
        "id": "624013970202980352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-23T01:26:49Z", 
        "id": "624027857350754304"
    }, 
    {
        "text": "@jmcmesquita sim, desceste um pouco. J\u00e1 me habituei \u00e0s tuas fintas ahah. Claro com Robben e Ribery, Bale e Ronaldo, como n\u00e3o dar pace abuse", 
        "created_at": "2015-07-23T01:36:27Z", 
        "id": "624030279397703680"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo em choque com treinador http://t.co/gh3cT7CNGC", 
        "created_at": "2015-07-23T01:54:53Z", 
        "id": "624034921095430145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola cristiano ronaldo soy tu fan #1  eres el mejor jugador del mundo que digo del mundo del universo me gustaria si me contestas", 
        "created_at": "2015-07-23T02:13:13Z", 
        "id": "624039531516313600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-23T02:47:49Z", 
        "id": "624048242041315328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Adams\u0131n Big\u00fcn Senin Gibi Olmak \u0130sterdim Seni \u00c7ok Seviyorum Can\u0131m\u0131 Veririm Senin \u0130\u00e7in Adams\u0131n CR\u0130ST\u0130ANO RONALDO DOS SANTOS AVE\u0130RO", 
        "created_at": "2015-07-23T03:05:58Z", 
        "id": "624052809256828928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dear Cristiano Ronaldo you are the best player i ever seen the best of the best i like your soccer boots so am a fan goodbye", 
        "created_at": "2015-07-23T03:07:45Z", 
        "id": "624053257598582784"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-23T03:17:32Z", 
        "id": "624055717553516544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo quiero decirle que siempre lo miro en la TV \ud83d\udcfa y me gusta como juega hasta para mi es el mejor del mundo CR7.........", 
        "created_at": "2015-07-23T03:35:57Z", 
        "id": "624060352431542272"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-23T03:47:06Z", 
        "id": "624063160081846272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo memberikan 20 buah iPhone kepada staf klub Real Madrid. Musim panas lalu pun begitu. http://t.co/k0RbYmmKCL", 
        "created_at": "2015-07-23T05:04:38Z", 
        "id": "624082671447212032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo of Real Madrid warms up during a training session at AAMI Park training ground earlier today. http://t.co/Vrjhwzz8WR", 
        "created_at": "2015-07-23T05:30:30Z", 
        "id": "624089180486807558"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo how are you?", 
        "created_at": "2015-07-23T06:24:56Z", 
        "id": "624102879045881857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you cristiano ronaldo http://t.co/qGPUExlH74", 
        "created_at": "2015-07-23T06:33:28Z", 
        "id": "624105028819750912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyy cristiano ronaldo I'm deri hazmi.. I'm from indonesia and I'm your fans and I'm madridista", 
        "created_at": "2015-07-23T06:59:24Z", 
        "id": "624111554573631488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hyy ronaldo I'm deri hazmi from indonesia.. The shoes is so cool n fantastis..#CR7Footwear", 
        "created_at": "2015-07-23T07:01:55Z", 
        "id": "624112188412723200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo daha ne olsun", 
        "created_at": "2015-07-23T07:14:40Z", 
        "id": "624115396652736512"
    }, 
    {
        "text": "Confio piamente que Bruno de Carvalho sabe que h\u00e1 problemas entre Ronaldo e Benitez e que vai trazer o homem de volta a casa! #VoltaRonaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T07:15:05Z", 
        "id": "624115499073409024"
    }, 
    {
        "text": "RT @JGOliveira: Confio piamente que Bruno de Carvalho sabe que h\u00e1 problemas entre Ronaldo e Benitez e que vai trazer o homem de volta a cas\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T07:16:11Z", 
        "id": "624115775595499520"
    }, 
    {
        "text": "RT @JGOliveira: Confio piamente que Bruno de Carvalho sabe que h\u00e1 problemas entre Ronaldo e Benitez e que vai trazer o homem de volta a cas\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T07:16:28Z", 
        "id": "624115848509267968"
    }, 
    {
        "text": "RT @JGOliveira: Confio piamente que Bruno de Carvalho sabe que h\u00e1 problemas entre Ronaldo e Benitez e que vai trazer o homem de volta a cas\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T07:17:06Z", 
        "id": "624116009536999424"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 um m\u00e3os largas.  Para assinalar o arranque da nova \u00e9poca resolveu presentear os 20 elementos... http://t.co/3MBCJt7vQ1", 
        "created_at": "2015-07-23T07:17:58Z", 
        "id": "624116225778548737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T07:21:53Z", 
        "id": "624117210840199168"
    }, 
    {
        "text": "RT @JGOliveira: Confio piamente que Bruno de Carvalho sabe que h\u00e1 problemas entre Ronaldo e Benitez e que vai trazer o homem de volta a cas\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T07:36:32Z", 
        "id": "624120899164372992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the 3rd highest paid sportsman in 2015 so far after boxers Manny Pacquiao and Floyd Mayweather #cr7", 
        "created_at": "2015-07-23T07:53:16Z", 
        "id": "624125108207136768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em choque com treinador http://t.co/aXn07TEegK", 
        "created_at": "2015-07-23T07:54:01Z", 
        "id": "624125300264292352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo I was wondering if you would be generous enough to donate to a foundation which many celebrities have donated to.", 
        "created_at": "2015-07-23T08:03:16Z", 
        "id": "624127624504320000"
    }, 
    {
        "text": "Eheheheh o Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 a preparar caminho para se p\u00f4r no caralho, lindo:)", 
        "created_at": "2015-07-23T08:11:34Z", 
        "id": "624129713385156608"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo no FCP ! https://t.co/qT3VAoQFTr", 
        "created_at": "2015-07-23T08:20:48Z", 
        "id": "624132037667127296"
    }, 
    {
        "text": "Ser\u00e1 que ningu\u00e9m percebe que aquilo do Ronaldo uma brincadeira? e que os protestos era a imitar que protestava com um \u00e1rbitro? O_o", 
        "created_at": "2015-07-23T08:21:25Z", 
        "id": "624132195557482496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Himura84: Ser\u00e1 que ningu\u00e9m percebe que aquilo do Ronaldo uma brincadeira? e que os protestos era a imitar que protestava com um \u00e1rbitro\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T08:26:24Z", 
        "id": "624133448740044800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano handsome ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T08:31:15Z", 
        "id": "624134670104530944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, world class footballer and world class cunt!", 
        "created_at": "2015-07-23T08:32:20Z", 
        "id": "624134941509615618"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pega-se com Rafa Ben\u00edtez e tema d\u00e1 que falar em Espanha #transfermarket #RealMadrid #RafaBenitez... http://t.co/Vo2GFriKZf", 
        "created_at": "2015-07-23T08:43:51Z", 
        "id": "624137839161307136"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo pega-se com Rafa Ben\u00edtez e tema d\u00e1 que falar em Espanha #transfermarket #RealMadrid #RafaBenitez... http://t.co/Vo2\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T08:46:45Z", 
        "id": "624138570614353920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Benitez em choque http://t.co/ZpH9L8VVoG", 
        "created_at": "2015-07-23T08:47:05Z", 
        "id": "624138654315757574"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Ronaldo pega-se com Rafa Ben\u00edtez e tema d\u00e1 que falar em Espanha O jogador portugu\u00eas protagonizou um... http://t.co/6eDElSdCTV", 
        "created_at": "2015-07-23T08:56:54Z", 
        "id": "624141121858375680"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo pega-se com Rafa Ben\u00edtez e tema d\u00e1 que falar em Espanha http://t.co/5tiogFi674 #desporto", 
        "created_at": "2015-07-23T09:30:32Z", 
        "id": "624149587180163072"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Ronaldo acusa Ben\u00edtez de estar \"sempre contra os portugueses\" http://t.co/mhg0CnVQai", 
        "created_at": "2015-07-23T09:34:09Z", 
        "id": "624150497197318144"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo e Benitez em choque http://t.co/lqADwgfhGx #desporto", 
        "created_at": "2015-07-23T09:44:39Z", 
        "id": "624153139143294976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo iloveyouuuuuuuuuuu", 
        "created_at": "2015-07-23T09:59:01Z", 
        "id": "624156757405925377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo pls follow me on my twitter", 
        "created_at": "2015-07-23T10:14:54Z", 
        "id": "624160751595487232"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Ben\u00edtez: \u00abGostava que todos tivessem a mesma vontade de Ronaldo\u00bb http://t.co/gImkKZlWvV #desporto", 
        "created_at": "2015-07-23T10:15:00Z", 
        "id": "624160779223199744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pica-se com Ben\u00edtez no treino http://t.co/BJLytnNXwU via @expresso", 
        "created_at": "2015-07-23T10:17:13Z", 
        "id": "624161333957758976"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez afasta pol\u00e9micas e admite que #Ronaldo \u00e9 o \"melhor jogador do mundo\": O treinador do Real\u2026 http://t.co/mFYXFcohmy #dnoticias", 
        "created_at": "2015-07-23T10:19:15Z", 
        "id": "624161848867164160"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ben\u00edtez afasta pol\u00e9micas e admite que Ronaldo \u00e9 o \"melhor jogador do mundo\" http://t.co/LoR77msD0y", 
        "created_at": "2015-07-23T10:21:50Z", 
        "id": "624162499768651776"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez j\u00e1 reagiu \u00e0 irrita\u00e7\u00e3o de Ronaldo (v\u00eddeo) http://t.co/G0UK64c7Of", 
        "created_at": "2015-07-23T10:22:06Z", 
        "id": "624162566135091200"
    }, 
    {
        "text": "Ora, disto \u00e9 que eu preciso! Nick Littlehales: the man who showed Cristiano Ronaldo how to sleep | Russell Jackson http://t.co/jANXwpyuWW", 
        "created_at": "2015-07-23T10:24:49Z", 
        "id": "624163248506568704"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ben\u00edtez e Ronaldo: \u00abGostaria que todos tivessem as mesmas ganas\u00bb http://t.co/QfdlF0Hu8A #desporto", 
        "created_at": "2015-07-23T10:26:23Z", 
        "id": "624163642385149954"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @savechildrenaus You are The best Ronaldo From Alg\u00e9ria", 
        "created_at": "2015-07-23T10:31:43Z", 
        "id": "624164984029904896"
    }, 
    {
        "text": "RT @liaferreira: Ora, disto \u00e9 que eu preciso! Nick Littlehales: the man who showed Cristiano Ronaldo how to sleep | Russell Jackson http://\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T10:37:12Z", 
        "id": "624166363171561472"
    }, 
    {
        "text": "Chegar\u00e1 a altura em que algu\u00e9m no Real diga \u00abMessi \u00e9 o melhor do mundo\u00bb, ou em Barcelona se arrisque: \u00abAh, eu at\u00e9 prefiro Ronaldo!\u00bb? #boring", 
        "created_at": "2015-07-23T10:43:28Z", 
        "id": "624167940993196032"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus O Marcelo tentou dizer algo parecido, e levou logo com uma birra de todo o tamanho do Ronaldo..", 
        "created_at": "2015-07-23T10:44:54Z", 
        "id": "624168301657198592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-23T10:49:20Z", 
        "id": "624169418172428288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #RealMadrid \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d I miss you @realmadrid http://t.co/MKOhMaazut", 
        "created_at": "2015-07-23T10:51:34Z", 
        "id": "624169978900672512"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez afasta pol\u00e9micas e admite que Ronaldo \u00e9 o \"melhor\" http://t.co/TpDqpxpq30 Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-07-23T10:53:03Z", 
        "id": "624170354487898113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Haiii Ronaldo sirr...how r u?", 
        "created_at": "2015-07-23T10:55:28Z", 
        "id": "624170959952584705"
    }, 
    {
        "text": "@diogocfh Ronaldo o gordo fen\u00f4meno! @SICNoticias", 
        "created_at": "2015-07-23T11:06:02Z", 
        "id": "624173619497836544"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ben\u00edtez j\u00e1 reagiu \u00e0 irrita\u00e7\u00e3o de Ronaldo (v\u00eddeo) http://t.co/r0av9C7Ywf #desporto", 
        "created_at": "2015-07-23T11:12:49Z", 
        "id": "624175328945029120"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Tens\u00e3o no treino: Ben\u00edtez j\u00e1 diz que Ronaldo \u00e9 o melhor http://t.co/BNBG7KrSCI", 
        "created_at": "2015-07-23T11:15:11Z", 
        "id": "624175922124468224"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Relvado] Ben\u00edtez j\u00e1 reagiu \u00e0 irrita\u00e7\u00e3o de Ronaldo (v\u00eddeo) http://t.co/r0av9C7Ywf #desporto", 
        "created_at": "2015-07-23T11:16:26Z", 
        "id": "624176238601437184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo!  Celtic FC needs you. #handitin", 
        "created_at": "2015-07-23T11:16:39Z", 
        "id": "624176294696218624"
    }, 
    {
        "text": "Clube dos Pensadores - Ronaldo vs. Ben\u00edtez http://t.co/msVmcgGp8b", 
        "created_at": "2015-07-23T11:19:03Z", 
        "id": "624176896117489664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mustn't have criticized the boss. Ronaldo is a world class player and @rafabenitezweb is a world class manager. No offense", 
        "created_at": "2015-07-23T11:21:23Z", 
        "id": "624177484804665344"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo explica que a frase \u2018Est\u00e1s sempre contra os portugueses!\u2019 era para Passos Coelho e n\u00e3o para Rafa Ben\u00edtez http://t.co/saO9FAoutW", 
        "created_at": "2015-07-23T11:26:34Z", 
        "id": "624178787736010752"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Real Madrid: Ben\u00edtez \u00abfascinado\u00bb com Ronaldo diz que luso \u00e9 o \u00abmelhor do mundo\u00bb http://t.co/z9bAWfoRRY", 
        "created_at": "2015-07-23T11:26:41Z", 
        "id": "624178816592642050"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez afasta pol\u00e9micas e admite que Ronaldo \u00e9 o \"melhor do mundo\" http://t.co/2gfW6Y1vHT", 
        "created_at": "2015-07-23T11:27:09Z", 
        "id": "624178934075269120"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo explica que a frase \u2018Est\u00e1s sempre contra os portugueses!\u2019 era para Passos Coelho e n\u00e3o para Rafa Ben\u00edtez http://t.co/s\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T11:27:14Z", 
        "id": "624178956116357120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #love#ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T11:37:31Z", 
        "id": "624181543284641792"
    }, 
    {
        "text": "O presente de Cristiano Ronaldo aos funcion\u00e1rios do Real Madrid http://t.co/MJphEOI9aT http://t.co/cQZFdQG674", 
        "created_at": "2015-07-23T11:39:31Z", 
        "id": "624182046567596032"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 'acuado' pela Defensoria P\u00fablica da Bahia   http://t.co/4mgvnayuWf", 
        "created_at": "2015-07-23T11:42:16Z", 
        "id": "624182740175470592"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo explica que a frase \u2018Est\u00e1s sempre contra os portugueses!\u2019 era para Passos Coelho e n\u00e3o para Rafa Ben\u00edtez http://t.co/s\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T11:46:20Z", 
        "id": "624183761928888320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  good luck ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T11:46:33Z", 
        "id": "624183816912007169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me ronaldo pls :)", 
        "created_at": "2015-07-23T11:47:44Z", 
        "id": "624184116750061568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can you follow me i love you please ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T11:48:24Z", 
        "id": "624184284333510656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano he plays on the left , he plays on the right , that boy ronaldo made city look shite", 
        "created_at": "2015-07-23T11:48:26Z", 
        "id": "624184290859950080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo .!", 
        "created_at": "2015-07-23T11:49:07Z", 
        "id": "624184461983223808"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo explica que a frase \u2018Est\u00e1s sempre contra os portugueses!\u2019 era para Passos Coelho e n\u00e3o para Rafa Ben\u00edtez http://t.co/s\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T11:50:07Z", 
        "id": "624184716913188864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T11:50:28Z", 
        "id": "624184803298926592"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Os presentes de Ronaldo aos funcion\u00e1rios do Real Madrid http://t.co/YVwa5iuvn5", 
        "created_at": "2015-07-23T11:53:05Z", 
        "id": "624185463079698432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is Natural Player.", 
        "created_at": "2015-07-23T11:53:12Z", 
        "id": "624185492939014144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano yeaahhhh i'm ready kkkk from indonesia ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T11:54:49Z", 
        "id": "624185897018232833"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo explica que a frase \u2018Est\u00e1s sempre contra os portugueses!\u2019 era para Passos Coelho e n\u00e3o para Rafa Ben\u00edtez http://t.co/s\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T11:57:08Z", 
        "id": "624186482543198208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo please answer me :)", 
        "created_at": "2015-07-23T11:57:11Z", 
        "id": "624186491451932672"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo vs. Ben\u00edtez http://t.co/g9qLTat7eE #desporto", 
        "created_at": "2015-07-23T11:57:43Z", 
        "id": "624186626529366016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Cristiano Ronaldo I wish live with Him", 
        "created_at": "2015-07-23T11:58:48Z", 
        "id": "624186901017284609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo what between you and Benitez ?", 
        "created_at": "2015-07-23T11:59:08Z", 
        "id": "624186984215351296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.  Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-07-23T12:02:49Z", 
        "id": "624187912519856128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano am a die heart Arsenal supporter but a very strong Cristiano fan and admirer . go Ronaldo !!!", 
        "created_at": "2015-07-23T12:04:51Z", 
        "id": "624188421033078784"
    }, 
    {
        "text": "Paulo Portas: o Cristiano Ronaldo da coliga\u00e7\u00e3o! http://t.co/za7kgqe3eo", 
        "created_at": "2015-07-23T12:05:07Z", 
        "id": "624188491807727616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-23T12:06:53Z", 
        "id": "624188934805962752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T12:07:59Z", 
        "id": "624189209788723201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tickle city's bumholes ronaldo, then come back to United\ud83d\ude09\ud83d\ude0f\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-07-23T12:11:15Z", 
        "id": "624190032170119168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano j'attends le meilleur de vous Cristiano Ronaldo !", 
        "created_at": "2015-07-23T12:20:35Z", 
        "id": "624192382238486529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nai so great you oynuyolar", 
        "created_at": "2015-07-23T12:25:43Z", 
        "id": "624193675774570496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano as I always said... Keep calm &amp; love Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-07-23T12:25:48Z", 
        "id": "624193695261323265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Conciliator O Ronaldo, God willing, the dream came true", 
        "created_at": "2015-07-23T12:28:57Z", 
        "id": "624194485891768321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Clube dos Pensadores - Ronaldo vs. Ben\u00edtez http://t.co/msVmcgGp8b", 
        "created_at": "2015-07-23T12:30:41Z", 
        "id": "624194925928808448"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Ronaldo explica que a frase \u2018Est\u00e1s sempre contra os portugueses!\u2019 era para Passos Coelho e n\u00e3o para Rafa Ben\u00edtez http://t.co/s\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T12:36:43Z", 
        "id": "624196441385377792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ... RONALDO *__* The Best \u2665\u2661", 
        "created_at": "2015-07-23T12:41:11Z", 
        "id": "624197565354016768"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano entrenando con su hijo #Ronaldo #entreno #Europa @ 97.9 La Raza https://t.co/ddvKGB24p1", 
        "created_at": "2015-07-23T12:59:21Z", 
        "id": "624202138726592512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOV Cristino Ronaldo\ud83d\ude0d\ud83d\ude19\ud83d\ude19", 
        "created_at": "2015-07-23T13:01:44Z", 
        "id": "624202737685663744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Can't wait seeing you scoring M\u00ed Amor   \u00a1Hala Madrid ! \u00a1Hala Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-07-23T13:11:09Z", 
        "id": "624205106674663425"
    }, 
    {
        "text": "Stretching time do CR7!  Cristiano Ronaldo publicou hoje esta fotografia no instagram :) http://t.co/eZnyL6qxPw", 
        "created_at": "2015-07-23T13:26:51Z", 
        "id": "624209058640318464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go ronaldo..\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2015-07-23T13:35:44Z", 
        "id": "624211295097622528"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Empres\u00e1rio de Cristiano Ronaldo vai casar http://t.co/1DTb0DKXOm", 
        "created_at": "2015-07-23T13:58:32Z", 
        "id": "624217032695779328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @mnreeqf007 careful man Ronaldo is ready for your gay team\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-07-23T14:00:22Z", 
        "id": "624217492622327810"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I wana see hatrick from you ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T14:07:15Z", 
        "id": "624219225838743552"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo para Ben\u00edtez: \"A bola \u00e9 para meter na baliza e n\u00e3o para estas m.....\" http://t.co/r7WvMbs6uf #desporto", 
        "created_at": "2015-07-23T14:08:24Z", 
        "id": "624219513731440641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-23T14:43:15Z", 
        "id": "624228286768484356"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo explica que a frase \u2018Est\u00e1s sempre contra os portugueses!\u2019: ...era para Passos Coelho e n\u00e3o para\u2026 http://t.co/tERP76l077", 
        "created_at": "2015-07-23T14:43:24Z", 
        "id": "624228324257107970"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo explica que a frase \u2018Est\u00e1s sempre contra os portugueses!\u2019: ...era para Passos Coelho e n\u00e3o para... http://t.co/n6geXzCtWn", 
        "created_at": "2015-07-23T14:43:27Z", 
        "id": "624228335846096896"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo explica que a frase \u2018Est\u00e1s sempre contra os portugueses!\u2019: ...era para Passos Coelho e n\u00e3o para... http://t.co/yDcrV8DjRH", 
        "created_at": "2015-07-23T14:43:31Z", 
        "id": "624228353135013888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T14:43:47Z", 
        "id": "624228419019124736"
    }, 
    {
        "text": "Rua Calamar n\u00e3o \u00e9 mais problema para o governo Ronaldo em Feira   http://t.co/fxLfu9BKAW", 
        "created_at": "2015-07-23T14:44:34Z", 
        "id": "624228616231067649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-23T14:49:43Z", 
        "id": "624229913772429312"
    }, 
    {
        "text": "Rua Calamar n\u00e3o \u00e9 mais problema para o governo Ronaldo em Feira: A 'problem\u00e1tica' rua Calamar, do bairro da Conc... http://t.co/UtCdycJhsL", 
        "created_at": "2015-07-23T14:51:31Z", 
        "id": "624230365662703616"
    }, 
    {
        "text": "Rua Calamar n\u00e3o \u00e9 mais problema para o governo Ronaldo em Feira   http://t.co/wMbHL4X2fD", 
        "created_at": "2015-07-23T14:53:21Z", 
        "id": "624230826495053825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck Ronaldo!! #HalaMadrid. #VivaRonaldo.", 
        "created_at": "2015-07-23T15:06:02Z", 
        "id": "624234017978580993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo shows off fine-tuned hamstrings ahead of Manchester City clash @MCFC @realmadrid http://t.co/3WiebasvkY", 
        "created_at": "2015-07-23T15:15:11Z", 
        "id": "624236323520450560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follback me please ronaldo\ud83d\ude23", 
        "created_at": "2015-07-23T15:32:24Z", 
        "id": "624240655233986560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follback me please ronaldo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-07-23T15:35:30Z", 
        "id": "624241433717792770"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sikat habis manchester city.........Ronaldo ok.", 
        "created_at": "2015-07-23T15:47:17Z", 
        "id": "624244401871589376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo perde a paci\u00eancia com Ben\u00edtez http://t.co/YNX54KTf8F", 
        "created_at": "2015-07-23T15:51:48Z", 
        "id": "624245536745517056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo  flies into a rage at Benitez during Real Madrid training http://t.co/O3KrRxNyiA", 
        "created_at": "2015-07-23T15:58:18Z", 
        "id": "624247171257274368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  gentall man ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T16:00:08Z", 
        "id": "624247635105296386"
    }, 
    {
        "text": "@micfgoncalves Porque o Casillas foi o principal culpado pela compra. Se a RTP comprasse, eu tamb\u00e9m dizia que era por culpa do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T16:00:52Z", 
        "id": "624247818371362816"
    }, 
    {
        "text": "@micfgoncalves Isso n\u00e3o queria dizer que estava contra o Ronaldo, mas sim contra as raz\u00f5es da compra. S\u00e3o coisas diferentes", 
        "created_at": "2015-07-23T16:01:09Z", 
        "id": "624247888684560384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-23T16:16:35Z", 
        "id": "624251773163692033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is my best football player. I like him so very much.", 
        "created_at": "2015-07-23T16:26:01Z", 
        "id": "624254146950987776"
    }, 
    {
        "text": "RT @zh_esportes: T\u00e9cnico do @realmadrid nega problemas com @Cristiano Ronaldo -&gt; http://t.co/BZOVe2E4hb http://t.co/KsXD45ekFQ", 
        "created_at": "2015-07-23T16:45:38Z", 
        "id": "624259086163537920"
    }, 
    {
        "text": "O futebol portugu\u00eas est\u00e1 na berra em Espanha, a capa do @diarioas de hoje fala \u00e0 boa maneira do #Porto #Ronaldo #DiarioAS", 
        "created_at": "2015-07-23T16:50:58Z", 
        "id": "624260425534832640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano iam like loke you in Tunisie pls ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T17:15:01Z", 
        "id": "624266480415297536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Always ready ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T17:29:40Z", 
        "id": "624270166168326144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forca Ronaldo. Mostra a esse treinador de merda quem e o melhor do mundo!", 
        "created_at": "2015-07-23T17:41:53Z", 
        "id": "624273238923808769"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-23T18:16:47Z", 
        "id": "624282022731730948"
    }, 
    {
        "text": "Nick Littlehales: the man who showed Cristiano Ronaldo how to sleep http://t.co/R6V9kULcH8", 
        "created_at": "2015-07-23T18:26:26Z", 
        "id": "624284449434419200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @luisnani That's only for fun. Besides you both Ronaldo &amp; Nani my favourite Players.", 
        "created_at": "2015-07-23T18:27:44Z", 
        "id": "624284779584860161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRcbAzt  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-23T18:42:43Z", 
        "id": "624288547198136324"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNagora: Ap\u00f3s imagens pol\u00eamicas, Ben\u00edtez diz que Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo http://t.co/IwBtEOqQb4 http://t.co/Bfj2ef6uRL", 
        "created_at": "2015-07-23T18:47:51Z", 
        "id": "624289841015058433"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNagora: Ap\u00f3s imagens pol\u00eamicas, Ben\u00edtez diz que Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo http://t.co/IwBtEOqQb4 http://t.co/Bfj2ef6uRL", 
        "created_at": "2015-07-23T18:59:23Z", 
        "id": "624292742903017472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano taca-lhes a Rola cristiano Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2015-07-23T19:05:04Z", 
        "id": "624294172552482816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano going back to #MUFC, they will sell Di Maria \u00a345mill bid \u00a350-60m + de gea 4 Ronaldo #HeardItHereFirst #Ronaldo #DeGea #Cominghome", 
        "created_at": "2015-07-23T19:15:00Z", 
        "id": "624296673439821824"
    }, 
    {
        "text": "RT @PurelyFootball: BREAKING: Manchester United are trying to sign Cristiano Ronaldo from Real Madrid. [M.E.N]. http://t.co/ljSyilxSIK", 
        "created_at": "2015-07-23T19:35:28Z", 
        "id": "624301822224826368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Joga muito ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-23T19:52:54Z", 
        "id": "624306209512775681"
    }, 
    {
        "text": "#ICC2015 | Ronaldo e companhia entram em campo amanh\u00e3 \u00e0s 11:00 | Direto Exclusivo HD http://t.co/09veDa6vCe", 
        "created_at": "2015-07-23T20:01:56Z", 
        "id": "624308486520770560"
    }, 
    {
        "text": "RT @SPORT_TV: #ICC2015 | Ronaldo e companhia entram em campo amanh\u00e3 \u00e0s 11:00 | Direto Exclusivo HD http://t.co/09veDa6vCe", 
        "created_at": "2015-07-23T20:03:50Z", 
        "id": "624308962435817472"
    }, 
    {
        "text": "RT @SPORT_TV: #ICC2015 | Ronaldo e companhia entram em campo amanh\u00e3 \u00e0s 11:00 | Direto Exclusivo HD http://t.co/09veDa6vCe", 
        "created_at": "2015-07-23T20:11:59Z", 
        "id": "624311014452953088"
    }, 
    {
        "text": "RT @SPORT_TV: #ICC2015 | Ronaldo e companhia entram em campo amanh\u00e3 \u00e0s 11:00 | Direto Exclusivo HD http://t.co/09veDa6vCe", 
        "created_at": "2015-07-23T20:22:54Z", 
        "id": "624313760568573952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-23T20:30:29Z", 
        "id": "624315668612059136"
    }, 
    {
        "text": "Pol\u00e9mica: Ronaldo \u2018pega-se\u2019 com Benitez num treino http://t.co/1xWhXZYew5 http://t.co/JpUKrhQpCr", 
        "created_at": "2015-07-23T20:49:46Z", 
        "id": "624320521862148096"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Pol\u00e9mica: Ronaldo \u2018pega-se\u2019 com Benitez num treino http://t.co/1xWhXZYew5 http://t.co/JpUKrhQpCr", 
        "created_at": "2015-07-23T20:51:47Z", 
        "id": "624321029490343937"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez diz que Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo http://t.co/oAoEj7oY6u", 
        "created_at": "2015-07-23T21:08:17Z", 
        "id": "624325181557747713"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo vai a barbearia e propriet\u00e1ria faz a \"festa\" http://t.co/lAT5CVVjWg #desporto", 
        "created_at": "2015-07-23T21:11:04Z", 
        "id": "624325880953745408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-23T21:24:00Z", 
        "id": "624329137830793216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T21:25:03Z", 
        "id": "624329399647670274"
    }, 
    {
        "text": "Pol\u00e9mica: Ronaldo \u2018pega-se\u2019 com Rafa Ben\u00edtez num treino http://t.co/BFXrczVYO3", 
        "created_at": "2015-07-23T21:25:22Z", 
        "id": "624329480538996736"
    }, 
    {
        "text": "Ontem vimos Cristiano Ronaldo mandar o seu treinador para o c*****o.   Hoje vemos outra demonstra\u00e7\u00e3o que o melhor... http://t.co/wmrCoRfTvG", 
        "created_at": "2015-07-23T21:39:29Z", 
        "id": "624333035538747392"
    }, 
    {
        "text": "RT @OffsideLiam: Can categorically say that this Ronaldo to #mufc talk is bollocks and won't be happening any time soon. Move on.", 
        "created_at": "2015-07-23T21:40:04Z", 
        "id": "624333181655846913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-23T21:47:56Z", 
        "id": "624335161082122240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo come back to where your loved son and get our title back.", 
        "created_at": "2015-07-23T22:16:44Z", 
        "id": "624342409510539265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano will never return to @ManUtd United fans need to move on. #Ronaldo #mufc", 
        "created_at": "2015-07-23T22:22:46Z", 
        "id": "624343928255434752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Es melhor q o Messito grande Ronaldo melhor jogar do mundo", 
        "created_at": "2015-07-23T22:23:10Z", 
        "id": "624344026616086529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  vamos ronaldo . lets go to new cool football year", 
        "created_at": "2015-07-23T22:23:24Z", 
        "id": "624344087630585856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-23T22:45:14Z", 
        "id": "624349580801507328"
    }, 
    {
        "text": "A \u00e9poca 03/04 s\u00e3o duas facadas...Ronaldo por 17,5M\u20ac para o Man Utd e Quaresma por 6,35 M\u20ac para o Barcelona", 
        "created_at": "2015-07-23T22:58:20Z", 
        "id": "624352875813183492"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A \u00e9poca 03/04 s\u00e3o duas facadas...Ronaldo por 17,5M\u20ac para o Man Utd e Quaresma por 6,35 M\u20ac para o Barcelona", 
        "created_at": "2015-07-23T22:59:17Z", 
        "id": "624353116918546432"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: A \u00e9poca 03/04 s\u00e3o duas facadas...Ronaldo por 17,5M\u20ac para o Man Utd e Quaresma por 6,35 M\u20ac para o Barcelona", 
        "created_at": "2015-07-23T23:01:41Z", 
        "id": "624353720558583808"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo \ud83d\ude0e\u26f5\ud83d\ude18 http://t.co/8WZBeSmlIK", 
        "created_at": "2015-07-23T23:01:45Z", 
        "id": "624353735586807808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano rumours to @ManUtd again?! These rumours happen EVERY transfer window! If true, sell Di Maria and use money to get Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-07-23T23:06:32Z", 
        "id": "624354941348507648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is awesome", 
        "created_at": "2015-07-23T23:08:38Z", 
        "id": "624355468257824769"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo aproveita e vai para Manchester  https://t.co/vEBz4xR4b1", 
        "created_at": "2015-07-23T23:32:06Z", 
        "id": "624361376279097345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on ronaldo you are the best you can do it", 
        "created_at": "2015-07-23T23:46:47Z", 
        "id": "624365070080978945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo tell ramos to broke sterlings leg", 
        "created_at": "2015-07-23T23:49:41Z", 
        "id": "624365799202013184"
    }
]