[
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T00:05:04Z", 
        "id": "657346966771408896"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - #Ronaldo apela \u00e0 doa\u00e7\u00e3o de sangue https://t.co/kBVUpYUNLX", 
        "created_at": "2015-10-23T00:11:03Z", 
        "id": "657348472245506048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo estrenando nuevo Ferrari Blanco. De Lujo. \ud83d\udd1d\u00a9\u00ae https://t.co/r4xhRoP3YY", 
        "created_at": "2015-10-23T00:14:53Z", 
        "id": "657349438654976000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mal posso esperar at\u00e9 que o filme ronaldo sai!", 
        "created_at": "2015-10-23T00:15:00Z", 
        "id": "657349466656260096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T00:26:39Z", 
        "id": "657352396931268608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T00:51:51Z", 
        "id": "657358741067726848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-23T01:51:18Z", 
        "id": "657373701676003329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T01:51:52Z", 
        "id": "657373842084597760"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Portas deixa lugar de n\u00famero 2 do governo a Costa e prefere o 7 porque sente que \u00e9 o Cristiano Ronaldo da equipa https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T02:40:04Z", 
        "id": "657385973630803968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T02:51:51Z", 
        "id": "657388939045662720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T03:12:43Z", 
        "id": "657394190309986304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T03:51:51Z", 
        "id": "657404038904987648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Fernando Alonso, Nadal...chantent tous avec @JulioIglesias https://t.co/V7YWKFmhI4 https://t.co/X8lfd2pnek", 
        "created_at": "2015-10-23T04:46:16Z", 
        "id": "657417733152313345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T04:51:51Z", 
        "id": "657419137199833088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come home Ronnie. Viva ronaldo. Forever a red. #mufc hero.", 
        "created_at": "2015-10-23T05:03:50Z", 
        "id": "657422152673730561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T05:51:51Z", 
        "id": "657434237004611584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T06:10:59Z", 
        "id": "657439053596504064"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Training \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\u270c\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83c\udffd #Training #CR7 #7 #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo\u2026 https://t.co/AQSNOk8xtv", 
        "created_at": "2015-10-23T06:16:39Z", 
        "id": "657440477566914560"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Good morning\ud83d\udc4d #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Latepost #Instagram\u2026 https://t.co/EfozwhbpPG", 
        "created_at": "2015-10-23T06:20:37Z", 
        "id": "657441477258293248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RocByRonaldo Cristiano Ronaldo Shows Off Brand New $320,000 Ferrari On Instagram https://t.co/d18e0WGTv1", 
        "created_at": "2015-10-23T06:30:38Z", 
        "id": "657443997237964800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo I am your heartly fan", 
        "created_at": "2015-10-23T06:45:01Z", 
        "id": "657447617664823297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T06:51:51Z", 
        "id": "657449335765016576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo mostra nova 'bomba'  https://t.co/n3HRKy8v7b", 
        "created_at": "2015-10-23T07:10:09Z", 
        "id": "657453942486470656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T07:11:31Z", 
        "id": "657454288197787650"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T07:16:41Z", 
        "id": "657455588117499904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T07:18:46Z", 
        "id": "657456111071571968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo,, pleass help me..", 
        "created_at": "2015-10-23T07:36:19Z", 
        "id": "657460526050512896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T07:51:51Z", 
        "id": "657464437071286272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T07:54:44Z", 
        "id": "657465161926754304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Fernando Alonso, Nadal...chantent tous avec @JulioIglesias https://t.co/0HOsWTSRK5 https://t.co/K1r2qhoF9Q", 
        "created_at": "2015-10-23T08:00:40Z", 
        "id": "657466656160129024"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo recebe 17 milh\u00f5es por ano https://t.co/2XzdnJocxN", 
        "created_at": "2015-10-23T08:06:27Z", 
        "id": "657468110518136832"
    }, 
    {
        "text": "RT @vinesfoot: Cristiano Ronaldo : \"Je ne refuse jamais un autographe, un c\u00e2lin ou une photo. J'ai aussi \u00e9t\u00e9 un fan de footall.\" https://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T08:11:22Z", 
        "id": "657469349733801984"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-10-23T08:17:45Z", 
        "id": "657470954818277376"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo promueve Madeira en las redes sociales | Expreso https://t.co/X7bKq3EbeV via @delicious", 
        "created_at": "2015-10-23T08:36:24Z", 
        "id": "657475646851977216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T08:51:51Z", 
        "id": "657479536142131200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T09:51:51Z", 
        "id": "657494636005564416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo I do not think I'm exaggerating, you are the best player in the world", 
        "created_at": "2015-10-23T09:54:29Z", 
        "id": "657495297954852864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm cristiano ronaldo I do not think I'm exaggerating, you are the best player in the world", 
        "created_at": "2015-10-23T09:55:45Z", 
        "id": "657495616331886596"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo m'epatera toujours \ud83d\ude3b", 
        "created_at": "2015-10-23T10:13:23Z", 
        "id": "657500053972602880"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo mostra o novo b\u00f3lide https://t.co/SOyRAAZ0K4  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-10-23T10:28:13Z", 
        "id": "657503787548958720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Actualites_FOOT: Cristiano Ronaldo tout simplement... https://t.co/JTn1R0KdH0", 
        "created_at": "2015-10-23T10:42:45Z", 
        "id": "657507447293255680"
    }, 
    {
        "text": "RT @vinesfoot: Cristiano Ronaldo : \"Je ne refuse jamais un autographe, un c\u00e2lin ou une photo. J'ai aussi \u00e9t\u00e9 un fan de footall.\" https://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T10:43:52Z", 
        "id": "657507724943605760"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Ronaldo: \"Pel\u00e9 is the greatest player in football history, and there will only be one Pel\u00e9 in the world.\" #UCL https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T10:47:39Z", 
        "id": "657508676438204417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T10:51:51Z", 
        "id": "657509736598892544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T11:28:29Z", 
        "id": "657518956337635328"
    }, 
    {
        "text": "@tvi24pt Moedas,em breve ser\u00e1 o nosso Cristiano Ronaldo na UE!", 
        "created_at": "2015-10-23T11:30:18Z", 
        "id": "657519412031967232"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo joga nesta iniciativa do Abbott https://t.co/938NSn8kDV", 
        "created_at": "2015-10-23T11:43:34Z", 
        "id": "657522748592230402"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - https://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-10-23T11:46:30Z", 
        "id": "657523489444773888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T11:51:51Z", 
        "id": "657524836370092032"
    }, 
    {
        "text": "Bolsa Fam\u00edlia: 12 anos de seguran\u00e7a alimentar (por Ronaldo Quadrado) https://t.co/wscTstPNgm", 
        "created_at": "2015-10-23T11:52:26Z", 
        "id": "657524982134743041"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T11:52:48Z", 
        "id": "657525075747454976"
    }, 
    {
        "text": "#briefing O Ronaldo joga nesta iniciativa do Abbott https://t.co/OGoYqt4ACT", 
        "created_at": "2015-10-23T11:54:17Z", 
        "id": "657525448855842816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0131 love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-23T12:03:16Z", 
        "id": "657527705953370112"
    }, 
    {
        "text": "@PulgaStk Ronaldo \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-10-23T12:03:49Z", 
        "id": "657527846005510144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: When you're sick of your dinner but your dad is Ronaldo. https://t.co/twaaUaEM5p", 
        "created_at": "2015-10-23T12:13:50Z", 
        "id": "657530368682233856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : a man of pure skill, stunning talent and most importantly, humble values... #CR7 https://t.co/AfudBflemu", 
        "created_at": "2015-10-23T12:15:17Z", 
        "id": "657530733813104640"
    }, 
    {
        "text": "Abbott e Ronaldo inspiram jovens a doar sangue https://t.co/vZYIYy5h4V", 
        "created_at": "2015-10-23T12:29:38Z", 
        "id": "657534344320389124"
    }, 
    {
        "text": "Uni\u00e3o entre o vereador Reinaldo Miranda e o prefeito Jos\u00e9 Ronaldo regula cobran\u00e7a da taxa de... https://t.co/0ISQbCtQfw", 
        "created_at": "2015-10-23T12:31:46Z", 
        "id": "657534879425392641"
    }, 
    {
        "text": "Berta: Ou \u00e9 tempestade ou s\u00e3o flashes atr\u00e1s do Cristiano Ronaldo. \udbb8\udf2a #rel\u00e2mpagos #madeira https://t.co/HM8OLm8ABY", 
        "created_at": "2015-10-23T12:32:51Z", 
        "id": "657535151153487872"
    }, 
    {
        "text": "Uni\u00e3o entre o vereador Reinaldo Miranda e o prefeito Jos\u00e9 Ronaldo regula cobran\u00e7a da taxa de\u2026 https://t.co/Ug3KfbqdFK", 
        "created_at": "2015-10-23T12:36:27Z", 
        "id": "657536059564294144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-23T12:43:43Z", 
        "id": "657537885722140672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T12:51:51Z", 
        "id": "657539936120414208"
    }, 
    {
        "text": "@zerozeropt  V\u00ea se bebes \u00e9 menos coronas!! oh Cristiano Ronaldo do m\u00e9xico!!!", 
        "created_at": "2015-10-23T12:55:05Z", 
        "id": "657540748661886976"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo mostra o novo b\u00f3lide. https://t.co/wgnEIFm4eS", 
        "created_at": "2015-10-23T13:12:38Z", 
        "id": "657545164177690625"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalSul21: Bolsa Fam\u00edlia: 12 anos de seguran\u00e7a alimentar (por Ronaldo Quadrado) https://t.co/wscTstPNgm", 
        "created_at": "2015-10-23T13:16:23Z", 
        "id": "657546107459891200"
    }, 
    {
        "text": "Uma excep\u00e7\u00e3o chamada Ronaldo https://t.co/tDlYZY8uT0 #economico #de https://t.co/sz0oYu02Go", 
        "created_at": "2015-10-23T13:25:20Z", 
        "id": "657548361575194625"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalSul21: Bolsa Fam\u00edlia: 12 anos de seguran\u00e7a alimentar (por Ronaldo Quadrado) https://t.co/wscTstPNgm", 
        "created_at": "2015-10-23T13:33:06Z", 
        "id": "657550315017904128"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/gxdyyB22Fq Cristiano Ronaldo vs Barcelona (Away) 11-12 HD", 
        "created_at": "2015-10-23T13:50:08Z", 
        "id": "657554603504979968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T13:51:52Z", 
        "id": "657555035954544640"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:00:24Z", 
        "id": "657557186378362880"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:00:48Z", 
        "id": "657557284147625984"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:00:52Z", 
        "id": "657557301390409729"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:00:59Z", 
        "id": "657557332361093120"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:03Z", 
        "id": "657557350518272000"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:08Z", 
        "id": "657557371322048512"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:10Z", 
        "id": "657557379303755776"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:11Z", 
        "id": "657557384685092864"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:20Z", 
        "id": "657557419963346944"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:23Z", 
        "id": "657557431208288256"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:26Z", 
        "id": "657557446014148608"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:26Z", 
        "id": "657557446555246592"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:28Z", 
        "id": "657557455342280704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @vive ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-23T14:01:57Z", 
        "id": "657557574053687296"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:02:40Z", 
        "id": "657557755323162625"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:03:05Z", 
        "id": "657557861812318208"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:03:10Z", 
        "id": "657557880976056320"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:04:33Z", 
        "id": "657558227861774337"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:06:04Z", 
        "id": "657558609967120384"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:06:11Z", 
        "id": "657558642544267265"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:07:37Z", 
        "id": "657559001790554112"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:08:38Z", 
        "id": "657559256250634240"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:08:49Z", 
        "id": "657559305021968385"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:08:56Z", 
        "id": "657559331307671553"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:12:17Z", 
        "id": "657560178028580864"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:15:00Z", 
        "id": "657560861612093440"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:17:10Z", 
        "id": "657561406578020353"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:18:49Z", 
        "id": "657561818286694402"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo he can go in jail and pay 15 000\u20ac.. Help him please. #CR7 #jail #Fan ##CR7fan #ronaldo #cristiano https://t.co/ncS0zFLKeu", 
        "created_at": "2015-10-23T14:19:34Z", 
        "id": "657562010595495936"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:22:55Z", 
        "id": "657562852618846208"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:23:07Z", 
        "id": "657562903118266368"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:24:48Z", 
        "id": "657563326336118784"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:30:17Z", 
        "id": "657564706744500225"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:31:00Z", 
        "id": "657564886311022592"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:33:19Z", 
        "id": "657565467696103424"
    }, 
    {
        "text": "Euro 2016 : le Portugal de Cristiano Ronaldo posera ses valises \u00e0 Marcoussis #AFP https://t.co/Yw2mD515Jl", 
        "created_at": "2015-10-23T14:34:57Z", 
        "id": "657565879111131136"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 sonho do Manchester United https://t.co/wqsmiz3K6W", 
        "created_at": "2015-10-23T14:36:17Z", 
        "id": "657566217167884288"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThomasSCabral: Euro 2016 : le Portugal de Cristiano Ronaldo posera ses valises \u00e0 Marcoussis #AFP https://t.co/Yw2mD515Jl", 
        "created_at": "2015-10-23T14:39:25Z", 
        "id": "657567005860605952"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:42:06Z", 
        "id": "657567678060756992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - https://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-10-23T14:42:22Z", 
        "id": "657567747614769154"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:45:27Z", 
        "id": "657568523099774976"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:46:38Z", 
        "id": "657568820563955712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T14:51:51Z", 
        "id": "657570134513569793"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T14:53:59Z", 
        "id": "657570671376138240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  team cr", 
        "created_at": "2015-10-23T15:12:16Z", 
        "id": "657575272057839616"
    }, 
    {
        "text": "Marca Cristiano Ronaldo \u00e9 a oitava mais valiosa do mundo https://t.co/xNGr4PFfOh Ler https://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-10-23T15:17:03Z", 
        "id": "657576474111700992"
    }, 
    {
        "text": "'Marca' Cristiano Ronaldo \u00e9 a oitava mais valiosa do mundo - Forbes https://t.co/dcgFwETZxO", 
        "created_at": "2015-10-23T15:29:35Z", 
        "id": "657579629876670464"
    }, 
    {
        "text": "RT @ThomasSCabral: Euro 2016 : le Portugal de Cristiano Ronaldo posera ses valises \u00e0 Marcoussis #AFP https://t.co/Yw2mD515Jl", 
        "created_at": "2015-10-23T15:32:02Z", 
        "id": "657580246741463040"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T15:32:18Z", 
        "id": "657580314072653824"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T15:32:41Z", 
        "id": "657580409379770368"
    }, 
    {
        "text": "RT @dntwit: \"Marca\" Cristiano Ronaldo \u00e9 a oitava mais valiosa do mundo https://t.co/W8txw8EQiO", 
        "created_at": "2015-10-23T15:35:53Z", 
        "id": "657581214476406784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-23T15:39:07Z", 
        "id": "657582027647139840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo!!! Follow me! Follow me! Follow me! I'm your biggest fan!! Follow me please!!! :((", 
        "created_at": "2015-10-23T15:44:55Z", 
        "id": "657583487797633025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo!!! Follow me! Follow me! Follow me! I'm your biggest fan!! Follow me please!!!", 
        "created_at": "2015-10-23T15:48:40Z", 
        "id": "657584431021080576"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T15:50:34Z", 
        "id": "657584910664908800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T15:51:52Z", 
        "id": "657585236251975680"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo best player in the world \ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude1a\u2764\u2764\u2764 https://t.co/x0D96YZyxS", 
        "created_at": "2015-10-23T15:52:58Z", 
        "id": "657585515483426817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  merhaba ronaldo sen t\u00fcrk \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n severmsin", 
        "created_at": "2015-10-23T15:54:31Z", 
        "id": "657585903037231105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we love u ronaldo iam your fan of your skills", 
        "created_at": "2015-10-23T15:59:21Z", 
        "id": "657587118668173312"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo comprou mais uma \"bomba\" https://t.co/lcRL03GPeg", 
        "created_at": "2015-10-23T15:59:57Z", 
        "id": "657587269172203520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RocByRonaldo Ronaldo man...Adams\u0131n... Birg\u00fcn M\u00fcsl\u00fcman olman dile\u011fiyle \ud83d\ude4f Allah yolunu  a\u00e7\u0131k etsin...\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/UB2LBTFW5S", 
        "created_at": "2015-10-23T16:00:20Z", 
        "id": "657587369009397762"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T16:01:36Z", 
        "id": "657587686211997696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp;Real Madrid paling berharga sedunia #vamos Real Madrid", 
        "created_at": "2015-10-23T16:03:46Z", 
        "id": "657588230821318656"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T16:06:43Z", 
        "id": "657588975151022080"
    }, 
    {
        "text": "`Marca` Cristiano Ronaldo \u00e9 a oitava mais valiosa do mundo https://t.co/kZAQ9JI4LO", 
        "created_at": "2015-10-23T16:10:40Z", 
        "id": "657589969293320192"
    }, 
    {
        "text": "'Marca' Cristiano Ronaldo \u00e9 a oitava mais valiosa do mundo https://t.co/2nqiHe1e9j #economico #de https://t.co/ARIEPQy1lO", 
        "created_at": "2015-10-23T16:11:34Z", 
        "id": "657590194971930624"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Ronaldo tem a oitava marca mais valiosa do mundo https://t.co/BpYHLtx2PO  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-10-23T16:18:04Z", 
        "id": "657591829248872448"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo tem a oitava marca mais valiosa do mundo https://t.co/BpYHLtx2PO  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-10-23T16:23:26Z", 
        "id": "657593182021132288"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo tem a oitava marca mais valiosa do mundo https://t.co/BpYHLtx2PO  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-10-23T16:24:57Z", 
        "id": "657593562058633216"
    }, 
    {
        "text": "'Marca' #Cristiano #Ronaldo \u00e9 a #oitava mais #valiosa do #mundo: Cristiano Ronaldo \u00e9 o oitavo\u2026 https://t.co/hIQaus0sRp #dnoticias", 
        "created_at": "2015-10-23T16:37:37Z", 
        "id": "657596751243677697"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T16:37:51Z", 
        "id": "657596808512806913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 https://t.co/mTkL3Itzxo", 
        "created_at": "2015-10-23T16:40:09Z", 
        "id": "657597389658836992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-23T16:41:37Z", 
        "id": "657597755095953409"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T16:46:08Z", 
        "id": "657598892658315264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T16:51:51Z", 
        "id": "657600333280116738"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano FAV IF YOU LOVE CRISTIANO RONALDO \u2665 + WATCH THE VIDEO NOW!    https://t.co/K8r7FFgMSc 2015-10-23 09:57:03", 
        "created_at": "2015-10-23T16:57:04Z", 
        "id": "657601644260151296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-23T16:57:42Z", 
        "id": "657601806076375040"
    }, 
    {
        "text": "'Marca' Cristiano Ronaldo \u00e9 a oitava mais valiosa do mundo https://t.co/zM2HD0T6cn", 
        "created_at": "2015-10-23T16:57:58Z", 
        "id": "657601870270083072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano https://t.co/dbnqogBi5H ronaldo https://t.co/mxdSSwYnkI", 
        "created_at": "2015-10-23T17:03:01Z", 
        "id": "657603140750024704"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T17:03:55Z", 
        "id": "657603367913586688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I laev Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-23T17:07:53Z", 
        "id": "657604368829538304"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol internacional : 'Marca' Cristiano Ronaldo \u00e9 a oitava mais valiosa do mundo https://t.co/IrU1oevw0k #desporto", 
        "created_at": "2015-10-23T17:20:34Z", 
        "id": "657607559264645120"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo \u00e9 sonho do Manchester United https://t.co/wqsmiz3K6W", 
        "created_at": "2015-10-23T17:26:03Z", 
        "id": "657608939757023232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you want one of my signed jerseys Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-10-23T17:27:38Z", 
        "id": "657609338694037504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-23T17:39:14Z", 
        "id": "657612258214703104"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo how can we get d jersey air in nageria", 
        "created_at": "2015-10-23T17:42:05Z", 
        "id": "657612973339516928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T17:51:51Z", 
        "id": "657615433273626625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  grande cristiano ronaldo el mejor jugador del mundo #hala Madrid", 
        "created_at": "2015-10-23T17:52:28Z", 
        "id": "657615588865515521"
    }, 
    {
        "text": "Photos : Cristiano Ronaldo s\u2019offre un nouveau joujou !: Cristiano Ronaldo vient de s\u2019offrir\u2026 https://t.co/Gy4IEh47lv", 
        "created_at": "2015-10-23T18:24:24Z", 
        "id": "657623621989507074"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Shows Off Brand New $320,000 Ferrari On Instagram https://t.co/d18e0WYuTB", 
        "created_at": "2015-10-23T18:28:51Z", 
        "id": "657624743345016832"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Rub\u00e9n Neves superou Cristiano Ronaldo e se tornou o jogador portugu\u00eas mais jovem a entrar em campo na Champions https://t.co/D\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T18:30:04Z", 
        "id": "657625050598744065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T18:51:52Z", 
        "id": "657630535548837888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  gel onlar\u0131 satal\u0131m ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-10-23T18:57:52Z", 
        "id": "657632046047694850"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T19:00:48Z", 
        "id": "657632781988704256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi dear ronaldo you are the best in the world for me i like and love you", 
        "created_at": "2015-10-23T19:01:48Z", 
        "id": "657633035366584320"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-10-23T19:16:54Z", 
        "id": "657636833766080512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  https://t.co/U4MEIl8GWP I'm Ronaldo Shatt Your Mouth!! Creazy !!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2015-10-23T19:17:42Z", 
        "id": "657637038267740161"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T19:19:11Z", 
        "id": "657637411070025729"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T19:31:55Z", 
        "id": "657640614511689729"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T19:37:40Z", 
        "id": "657642060082782208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T19:51:51Z", 
        "id": "657645631968792576"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T19:57:32Z", 
        "id": "657647060578115584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  @ArdaTuran Ronaldo Arda Turan Do you like watching? You want to play with the same team repeatedly?", 
        "created_at": "2015-10-23T20:20:58Z", 
        "id": "657652958499381248"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Mulher de Thiago Silva \"persegue\" Ronaldo em busca de uma selfie https://t.co/wDjit74hVY #desporto", 
        "created_at": "2015-10-23T20:29:59Z", 
        "id": "657655228901126144"
    }, 
    {
        "text": "\"Saiba quanto custou o novo ferrari de Ronaldo\" who cares", 
        "created_at": "2015-10-23T20:35:38Z", 
        "id": "657656648090165248"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: \"Saiba quanto custou o novo ferrari de Ronaldo\" who cares", 
        "created_at": "2015-10-23T20:36:22Z", 
        "id": "657656833428103168"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO MOSTRA FERRARI  Cristiano Ronaldo partilhou uma fotografia com um Ferrari 599 branco, que custa cerca de... https://t.co/ckLlg8KXnk", 
        "created_at": "2015-10-23T20:40:04Z", 
        "id": "657657764433567745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo i want just to say that u are the great player in all the world , :3 and i'm your big fan ;)", 
        "created_at": "2015-10-23T20:41:51Z", 
        "id": "657658212213260288"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Rub\u00e9n Neves superou Cristiano Ronaldo e se tornou o jogador portugu\u00eas mais jovem a entrar em campo na Champions https://t.co/D\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T20:44:07Z", 
        "id": "657658782504386561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Cristiano Ronaldo CRT7 Good luck for tomorrow's game against Celta vigo ,", 
        "created_at": "2015-10-23T20:45:55Z", 
        "id": "657659235782803457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T20:51:52Z", 
        "id": "657660733568733184"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T20:54:23Z", 
        "id": "657661367378427904"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @pedrotim23_yt https://t.co/Ej27DA1aVk LIVESTREAM : FIFA 16 PACK OPENING - EM BUSCA DO RONALDO!", 
        "created_at": "2015-10-23T21:06:45Z", 
        "id": "657664481376477185"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus Estou um patamar abaixo de Ronaldo e Messi, admito.", 
        "created_at": "2015-10-23T21:10:45Z", 
        "id": "657665487908806656"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo #Respect https://t.co/P3fDihlCyo", 
        "created_at": "2015-10-23T21:27:15Z", 
        "id": "657669638420058112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T21:30:12Z", 
        "id": "657670380174376961"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-23T21:30:13Z", 
        "id": "657670385287176192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T21:30:14Z", 
        "id": "657670390165172224"
    }, 
    {
        "text": "RT @real_pasion: El motivo por el que Martin Scorsese ech\u00f3 a Cristiano Ronaldo de su nueva pel\u00edcula http://t.co/VtdXmnkuOi http://t.co/66Wg\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T21:31:07Z", 
        "id": "657670612454907908"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-10-23T21:31:25Z", 
        "id": "657670688879345664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-23T21:50:15Z", 
        "id": "657675427952087040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano your simply the best, God Bless you - Ronaldo \"Homeless Guy Prank\" in Madrid https://t.co/FxMyL81kFk", 
        "created_at": "2015-10-23T21:50:36Z", 
        "id": "657675514921013248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T21:51:51Z", 
        "id": "657675831477686273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO !! #premiumchampions", 
        "created_at": "2015-10-23T21:59:51Z", 
        "id": "657677841774047232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo o melhor do mundo https://t.co/8qJSQ92I5K", 
        "created_at": "2015-10-23T22:11:38Z", 
        "id": "657680807591591936"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"Pel\u00e9 \u00e9 o melhor jogador da hist\u00f3ria do futebol. Nunca haver\u00e1 outro Pel\u00e9\" https://t.co/QMz5RPh3Vk", 
        "created_at": "2015-10-23T22:13:00Z", 
        "id": "657681150316560384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - https://t.co/jf530ipK5e via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-10-23T22:16:38Z", 
        "id": "657682065668878336"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo e o filho de Kluivert ap\u00f3s PSG x Real Madrid https://t.co/oZpvsmnkXP", 
        "created_at": "2015-10-23T22:24:29Z", 
        "id": "657684043354517504"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"Pel\u00e9 \u00e9 o melhor jogador da hist\u00f3ria do futebol. Nunca haver\u00e1 outro Pel\u00e9\" https://t.co/QMz5RPh3Vk", 
        "created_at": "2015-10-23T22:32:42Z", 
        "id": "657686110265593856"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Mirror: Manchester United far\u00e1 uma proposta de \u20ac125M ao Real Madrid por Cristiano Ronaldo no meio de 2016 https://t.co/hHR6AD0\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T22:36:13Z", 
        "id": "657686995225944064"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_pt: Pontos de discuss\u00e3o #UEL: ser\u00e1 @MatheusP73 o novo @Cristiano Ronaldo do @Sporting_CP? https://t.co/C0zEPNCx9h https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-23T22:50:07Z", 
        "id": "657690493145489408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T22:51:51Z", 
        "id": "657690928359079936"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo \u00e9 uma das 'marcas' mais valiosas do mundo https://t.co/ffLCzCVkrS", 
        "created_at": "2015-10-23T22:53:52Z", 
        "id": "657691437086019584"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"Pel\u00e9 \u00e9 o melhor jogador da hist\u00f3ria do futebol. Nunca haver\u00e1 outro Pel\u00e9\" https://t.co/QMz5RPh3Vk", 
        "created_at": "2015-10-23T23:50:32Z", 
        "id": "657705699246518272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-23T23:51:51Z", 
        "id": "657706029799636992"
    }
]