[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo m\u00fcsl\u00fcman olsa tam olur.", 
        "created_at": "2015-02-01T00:08:55Z", 
        "id": "561677540272926725"
    }, 
    {
        "text": "A convite da Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Empresarial de Feira de Santana (ACEFS) o prefeito Jos\u00e9 Ronaldo de Carvalho... http://t.co/ihrmGI26Ik", 
        "created_at": "2015-02-01T00:13:37Z", 
        "id": "561678723658051584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo I love you so much you are my idol please please accept me on viva ronaldo please my idol  https://t.co/lQBMiIfl58", 
        "created_at": "2015-02-01T00:19:50Z", 
        "id": "561680286875123713"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o anda nos seus melhores dias! V\u00ea o que ele fez com o adepto no meio da estrada http://t.co/owPKxeOcAl", 
        "created_at": "2015-02-01T00:22:37Z", 
        "id": "561680985763627010"
    }, 
    {
        "text": "RT @RTorFAV_1: REQUESTED RT for Ronaldo  FAV for Messi http://t.co/q4I62FwZRm", 
        "created_at": "2015-02-01T00:35:29Z", 
        "id": "561684226714894336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your my best footballer keep up the good training mate btw have you saw joe wellers blog Ronaldo picking up girls \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-02-01T00:54:20Z", 
        "id": "561688966991474690"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pleas follow me ronaldo i love yoy very much", 
        "created_at": "2015-02-01T00:59:28Z", 
        "id": "561690262066720768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thank You Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-01T01:02:27Z", 
        "id": "561691013023301632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-01T01:07:57Z", 
        "id": "561692396308926464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Inglaterra - #ManchesterCity tem mega-proposta para contratar #Ronaldo http://t.co/CYsWoBjJEl", 
        "created_at": "2015-02-01T01:22:58Z", 
        "id": "561696175674630145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are tha based on the world. I'm menhal from Iraq I love you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-01T01:27:48Z", 
        "id": "561697389502005249"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-01T02:47:18Z", 
        "id": "561717399208984576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo playing football in the streets of Madrid. http://t.co/gDvft8nrhs via @BI_Sports", 
        "created_at": "2015-02-01T03:19:37Z", 
        "id": "561725529431085057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I cheer for you, ronaldo I'm a student in South korea", 
        "created_at": "2015-02-01T03:38:03Z", 
        "id": "561730167635066880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo ven a PER\u00da A visitarme por favor yo mismo te quiero ver en persona Y tan bien quisiera que me entrenaras", 
        "created_at": "2015-02-01T03:46:28Z", 
        "id": "561732285930934274"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-01T04:12:26Z", 
        "id": "561738822002540547"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo thank you very much http://t.co/AVqkROWxyu \u2026  #1T\u00fcrkiye\u0130stiyorum", 
        "created_at": "2015-02-01T04:26:09Z", 
        "id": "561742273101434881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo thank you very much http://t.co/AVqkROWxyu \u2026   #1T\u00fcrkiye\u0130stiyorum .", 
        "created_at": "2015-02-01T04:27:03Z", 
        "id": "561742500160098304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo thank you very much http://t.co/AVqkROWxyu \u2026   #1T\u00fcrkiye\u0130stiyorum ..", 
        "created_at": "2015-02-01T04:27:13Z", 
        "id": "561742540874219520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo thank you very much http://t.co/AVqkROWxyu \u2026   #1T\u00fcrkiye\u0130stiyorum ...", 
        "created_at": "2015-02-01T04:27:20Z", 
        "id": "561742572008505344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo thank you very much http://t.co/AVqkROWxyu \u2026   #1T\u00fcrkiye\u0130stiyorum ....", 
        "created_at": "2015-02-01T04:27:27Z", 
        "id": "561742600789823488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo thank you very much http://t.co/AVqkROWxyu \u2026   #1T\u00fcrkiye\u0130stiyorum .....", 
        "created_at": "2015-02-01T04:27:36Z", 
        "id": "561742639079649280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo thank you very much    #1T\u00fcrkiye\u0130stiyorum .", 
        "created_at": "2015-02-01T04:28:06Z", 
        "id": "561742763231019009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo thank you very much    #1T\u00fcrkiye\u0130stiyorum", 
        "created_at": "2015-02-01T04:28:17Z", 
        "id": "561742809661992960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo make my dream come true and say #YOUAREMYBIGGESTFANGADOUMI", 
        "created_at": "2015-02-01T05:36:51Z", 
        "id": "561760068236890112"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@andremarinpuig:Aqu\u00ed el gol de @Cristiano Ronaldo en la Final de la Copa del Rey 2011 http://t.co/71XNLxPwbU\u201d @CarregaBenf\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T05:56:09Z", 
        "id": "561764921806168064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Cristiano Ronaldo soy muy fan\u00e1tico tuyo te quiero mandar saludos desde Argentina y buena suerte para este a\u00f1o :D.", 
        "created_at": "2015-02-01T06:03:28Z", 
        "id": "561766763810263040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2015-02-01T06:16:40Z", 
        "id": "561770085719633920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano:Yo fui uno de los club de fans de real madrid. Y la confianza en los jugadores CR7 Cristiano Ronaldo la victoria al  real madrid", 
        "created_at": "2015-02-01T06:56:55Z", 
        "id": "561780216352100352"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@andremarinpuig:Aqu\u00ed el gol de @Cristiano Ronaldo en la Final de la Copa del Rey 2011 http://t.co/71XNLxPwbU\u201d @CarregaBenf\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T09:12:31Z", 
        "id": "561814341331484672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-01T09:53:02Z", 
        "id": "561824537575432192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello, I love your ronaldo do not miss any match you greetings from turkey", 
        "created_at": "2015-02-01T10:10:30Z", 
        "id": "561828933264760834"
    }, 
    {
        "text": "Todos fugiram do sporting.. RT @sportingloewe: @baavin tens d\u00favidas? pergunta ao futre, figo, nani, ronaldo, joao moutinho.....  Berrador", 
        "created_at": "2015-02-01T10:16:34Z", 
        "id": "561830460553441280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Berrador: Todos fugiram do sporting.. RT @sportingloewe: @baavin tens d\u00favidas? pergunta ao futre, figo, nani, ronaldo, joao moutinho...\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T10:19:30Z", 
        "id": "561831195630391296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    pepeeeeeeeeeeeeeee      loveyou     ronaldo fuck  you", 
        "created_at": "2015-02-01T10:28:27Z", 
        "id": "561833449343188992"
    }, 
    {
        "text": "BRONCA: Fuga de informa\u00e7\u00e3o revela quem \u00e9 a m\u00e3e do filho de Cristiano Ronaldo http://t.co/gRePoGtLGN", 
        "created_at": "2015-02-01T10:35:54Z", 
        "id": "561835323945394176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo animado", 
        "created_at": "2015-02-01T10:50:45Z", 
        "id": "561839061737156608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  you???", 
        "created_at": "2015-02-01T10:55:17Z", 
        "id": "561840203644817408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: RETWEET: Cristiano Ronaldo  FAVORITE: Lionel Messi http://t.co/y7iBuInNog", 
        "created_at": "2015-02-01T11:02:26Z", 
        "id": "561842000774066177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday ronaldo hope you back good to play", 
        "created_at": "2015-02-01T11:09:35Z", 
        "id": "561843800025628673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike\u2026 http://t.co/IFVuMVApFW", 
        "created_at": "2015-02-01T11:54:46Z", 
        "id": "561855172234985473"
    }, 
    {
        "text": "#Cristiano #Ronaldo #tribute #song #madeira #cr7 #madrid http://t.co/qJ8Z2qgh1G", 
        "created_at": "2015-02-01T12:11:15Z", 
        "id": "561859321437650944"
    }, 
    {
        "text": "@soncabral Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-01T12:19:47Z", 
        "id": "561861469575602176"
    }, 
    {
        "text": "RT @buzzactus: Cristiano Ronaldo d\u00e9guis\u00e9 en SDF dans les rues de Madrid http://t.co/yfLIdlxxCu - videobuzzy http://t.co/CEVfhdoVv1", 
        "created_at": "2015-02-01T12:26:14Z", 
        "id": "561863089667469313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Tesekk\u00fcrler Ronaldo Dili dini ne olursa olsun \u00f6nemli olan insan kalabilmek(\u0130nsanl\u0131kMumlaAran\u0131rOlduArt\u0131k) http://t.co/4l1obHu1Ph", 
        "created_at": "2015-02-01T12:45:05Z", 
        "id": "561867835576963073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Me gustas mucho Ronaldo ,, Yo vengo de un pa\u00eds Indonesia ,, cuando se puede llegar a Indonesia ??", 
        "created_at": "2015-02-01T13:07:20Z", 
        "id": "561873433361776640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, te perdon\u00f3, Mucha suerte en el pr\u00f3ximo partido", 
        "created_at": "2015-02-01T13:10:16Z", 
        "id": "561874172427927552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u0130slamiyet\u2019i savundu! ---&gt;&gt;&gt; http://t.co/1Zf0a5nc3d http://t.co/Uv6EUy8ZlE", 
        "created_at": "2015-02-01T13:11:56Z", 
        "id": "561874593757933568"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Real Madrid Surprise (full video) http://t.co/1yvIcTSIJd", 
        "created_at": "2015-02-01T13:12:52Z", 
        "id": "561874828802945024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are kind ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-01T13:31:14Z", 
        "id": "561879448136712192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo fan follow me", 
        "created_at": "2015-02-01T13:36:49Z", 
        "id": "561880854784262145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano whatever happens and whatever you do will continue to be the best viiiiiiiiiiiva ronaldo http://t.co/TQcFwV77Jc", 
        "created_at": "2015-02-01T13:39:34Z", 
        "id": "561881547662323712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo ilove you", 
        "created_at": "2015-02-01T13:42:02Z", 
        "id": "561882164891893760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2015-02-01T13:46:30Z", 
        "id": "561883290420785152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Iamdopefuckit: Nem acredito que o ronaldo j\u00e1 vai fazer 30 anos", 
        "created_at": "2015-02-01T13:57:54Z", 
        "id": "561886160642142208"
    }, 
    {
        "text": "@hugomelogomes Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-01T14:02:41Z", 
        "id": "561887361941114880"
    }, 
    {
        "text": "RT @NextForLife: Ronaldo, Quaresma y To\u00f1ito cuando jugaban en el Sporting.. Parecen el Vaquilla, el Corneta y el Torete yendo a pillar http\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T14:10:07Z", 
        "id": "561889235113082880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am Korean student and soccer fan. Cristiano Ronaldo to cheer on.", 
        "created_at": "2015-02-01T14:24:36Z", 
        "id": "561892879371481091"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo I am your game", 
        "created_at": "2015-02-01T14:31:00Z", 
        "id": "561894490085285889"
    }, 
    {
        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude02 RT \u201c@negugatu: namore algu\u00e9m que olhe pra voc\u00ea como o Cristiano Ronaldo olha pro Cristiano Ronaldo http://t.co/BS723Mm798\u201d", 
        "created_at": "2015-02-01T14:31:10Z", 
        "id": "561894532024107008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 4 days Left Ronaldo !!", 
        "created_at": "2015-02-01T14:49:37Z", 
        "id": "561899173260587009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo I'm huge fan of you your football is awesome", 
        "created_at": "2015-02-01T14:49:54Z", 
        "id": "561899246589599744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @Daily_Star: Showing Ronaldo what he\u2019s missing! Irina Shayk flaunts hot bikini body on heartbreak hol http://t.co/GHlJgowzqH", 
        "created_at": "2015-02-01T15:26:41Z", 
        "id": "561908501379678208"
    }, 
    {
        "text": "Ganda Malucos \u2013 Oh m\u00e3e a Irina j\u00e1 foi com os pitos \u2013 Cristiano Ronaldo http://t.co/i6B3DLQnW7", 
        "created_at": "2015-02-01T15:49:53Z", 
        "id": "561914343097651200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ama @Benzema  udah kek dudung dan maman\ud83d\ude04\u201c@RealMadridindo1: Reaksi Ronaldo pas Gol Benzema. http://t.co/ZzfzMGihxa\u201d", 
        "created_at": "2015-02-01T16:15:48Z", 
        "id": "561920865437114368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo you are on of the best players who came to the history of football", 
        "created_at": "2015-02-01T17:18:00Z", 
        "id": "561936517418209280"
    }, 
    {
        "text": "Katia Guerreiro, o Ronaldo da presid\u00eancia.", 
        "created_at": "2015-02-01T17:31:52Z", 
        "id": "561940008215773184"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-01T17:46:56Z", 
        "id": "561943797320261633"
    }, 
    {
        "text": "RT @NextForLife: Ronaldo, Quaresma y To\u00f1ito cuando jugaban en el Sporting.. Parecen el Vaquilla, el Corneta y el Torete yendo a pillar http\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T17:50:24Z", 
        "id": "561944671669456897"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo guiando o seu Lamborghini Aventador depois do treino 28/01/2015 http://t.co/j10v5fUFAD", 
        "created_at": "2015-02-01T17:57:29Z", 
        "id": "561946452126363648"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo guiando o seu Lamborghini Aventador depois do treino 28/01/2015 http://t.co/iXXbatMcjb", 
        "created_at": "2015-02-01T17:58:32Z", 
        "id": "561946718636625921"
    }, 
    {
        "text": "RT @NextForLife: Ronaldo, Quaresma y To\u00f1ito cuando jugaban en el Sporting.. Parecen el Vaquilla, el Corneta y el Torete yendo a pillar http\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T17:58:44Z", 
        "id": "561946768955305984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo http://t.co/jTMS8Q9BdR", 
        "created_at": "2015-02-01T18:06:09Z", 
        "id": "561948634086785024"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO \u00e9 o destaque na coluna ATUALIDADE da edi\u00e7\u00e3o de Fevereiro de 2015, num trabalho que, al\u00e9m do... http://t.co/81YgUX9gW5", 
        "created_at": "2015-02-01T18:24:01Z", 
        "id": "561953130762735619"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOLLOW ME RONALDO PLEASE IM YOUR BIGGEST FAN", 
        "created_at": "2015-02-01T18:26:21Z", 
        "id": "561953717784961024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Happy birthday to you I wish  u a great year with all the people and with real madrid Te am\u00f3 mucho ronaldo http://t.co/ER3SZk6iPr", 
        "created_at": "2015-02-01T18:35:00Z", 
        "id": "561955894821273600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am Palestinian, and I hope to respond to Ronaldo. And you are the best player in the world", 
        "created_at": "2015-02-01T18:35:10Z", 
        "id": "561955935468281856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Don Cristiano Ronaldo cuando menciona este nombre recuerda habilidad, velocidad, elegancia, belleza \u00c9l Don mayor pa\u00eds", 
        "created_at": "2015-02-01T18:35:33Z", 
        "id": "561956032835239939"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Celta Vigo Home  (06-12-2014)   http://t.co/2qEysBEKHT http://t.co/MdZdAiMgzG", 
        "created_at": "2015-02-01T19:09:53Z", 
        "id": "561964674967953408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Celta Vigo Home  (06-12-2014)   http://t.co/oJy4la2UpP http://t.co/qT9FJozHpf", 
        "created_at": "2015-02-01T19:16:47Z", 
        "id": "561966408662532096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Celta Vigo Home  (06-12-2014)   http://t.co/oi6qH9V6SQ http://t.co/vTPXwSyv7A", 
        "created_at": "2015-02-01T19:17:44Z", 
        "id": "561966648069226496"
    }, 
    {
        "text": "ANCELOTTI: \u201cRONALDO SABE QUE ERROU\u201d O treinador do Real Madrid real\u00e7ou que Cristiano Ronaldo sabe que errou ao... http://t.co/Sbe0SJMpI4", 
        "created_at": "2015-02-01T19:30:04Z", 
        "id": "561969751304720384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo voy a verte en el estadio del elche!!! Tomaaa", 
        "created_at": "2015-02-01T19:30:52Z", 
        "id": "561969953184940034"
    }, 
    {
        "text": "@tvrecordeuropa Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo! Thanks", 
        "created_at": "2015-02-01T19:34:42Z", 
        "id": "561970917929385984"
    }, 
    {
        "text": "@tvrecordeuropa Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-01T19:34:54Z", 
        "id": "561970969519349760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo i lik the way u ar world champion god bless u com vist namibia...", 
        "created_at": "2015-02-01T19:38:45Z", 
        "id": "561971939217244160"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@Callme_Delv:#Ronaldo wins #Ballondor2014  https://t.co/PA6OqpJyBN\u201d footwork goals\u201d @RJennromao @CarregaBenfica @PortuFutb\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T19:40:09Z", 
        "id": "561972289801969664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CHAMP\u0130ON CR\u0130ST\u0130ANO RONALDO", 
        "created_at": "2015-02-01T19:40:19Z", 
        "id": "561972332370362370"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@Callme_Delv:#Ronaldo wins #Ballondor2014  https://t.co/PA6OqpJyBN\u201d footwork goals\u201d @RJennromao @CarregaBenfica @PortuFutb\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T19:40:42Z", 
        "id": "561972428838928384"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@Callme_Delv:#Ronaldo wins #Ballondor2014  https://t.co/PA6OqpJyBN\u201d footwork goals\u201d @RJennromao @CarregaBenfica @PortuFutb\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T19:41:04Z", 
        "id": "561972521554436099"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@Callme_Delv:#Ronaldo wins #Ballondor2014  https://t.co/PA6OqpJyBN\u201d footwork goals\u201d @RJennromao @CarregaBenfica @PortuFutb\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T19:41:30Z", 
        "id": "561972630069456898"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@Callme_Delv:#Ronaldo wins #Ballondor2014  https://t.co/PA6OqpJyBN\u201d footwork goals\u201d @RJennromao @CarregaBenfica @PortuFutb\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T19:41:36Z", 
        "id": "561972656833323009"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@Callme_Delv:#Ronaldo wins #Ballondor2014  https://t.co/PA6OqpJyBN\u201d footwork goals\u201d @RJennromao @CarregaBenfica @PortuFutb\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T19:45:36Z", 
        "id": "561973663034277889"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@Callme_Delv:#Ronaldo wins #Ballondor2014  https://t.co/PA6OqpJyBN\u201d footwork goals\u201d @RJennromao @CarregaBenfica @PortuFutb\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T19:46:00Z", 
        "id": "561973763642630144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Claps for You Ronaldo REMEMBER You are The Best Player in The World. Now waiting", 
        "created_at": "2015-02-01T19:51:30Z", 
        "id": "561975145544552448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo Korkmadan Do\u011fruyu S\u00f6yledi\u011fin \u0130\u00e7in \"Para dizer a verdade, sem medo\" Voc\u00ea tem meu cora\u00e7\u00e3o estrela.@VivaRonaldo", 
        "created_at": "2015-02-01T19:54:45Z", 
        "id": "561975962582384640"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] O lado negro de Ronaldo http://t.co/v0WZfuMnFi", 
        "created_at": "2015-02-01T19:54:58Z", 
        "id": "561976018672443392"
    }, 
    {
        "text": "RT @RJennromao: \u201c@Callme_Delv:#Ronaldo wins #Ballondor2014  https://t.co/PA6OqpJyBN\u201d footwork goals\u201d @RJennromao @CarregaBenfica @PortuFutb\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T20:06:15Z", 
        "id": "561978859898552320"
    }, 
    {
        "text": "A partir das 20h30 o @Ronaldo vai estar a jogar o ME do #TCOOP2015 com $2M GTD\u2026 E tu? [1096714135] http://t.co/IOiK3p4Cjc", 
        "created_at": "2015-02-01T20:13:10Z", 
        "id": "561980600287252480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Voc\u00ea est\u00e1 em minhas ora\u00e7\u00f5es. Eu sempre quis voc\u00ea proteger do mal.  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo http://t.co/eM380Gt4i9", 
        "created_at": "2015-02-01T20:13:55Z", 
        "id": "561980789437767680"
    }, 
    {
        "text": "@catcfialho n\u00e3o, isso n\u00e3o, ew. Cristiano Ronaldo porque ele \u00e9 do Sporting e foi la formado, duuuh", 
        "created_at": "2015-02-01T20:20:00Z", 
        "id": "561982318194470912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo man are you. I love you \ud83d\ude09", 
        "created_at": "2015-02-01T20:20:52Z", 
        "id": "561982537015504896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , muslims will pray that one u'll join Islam \u2764\ufe0f Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-01T20:34:32Z", 
        "id": "561985975015186433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball ronaldo seni seviyorum", 
        "created_at": "2015-02-01T20:45:43Z", 
        "id": "561988788432678912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Obrigado pela entrevista que voc\u00ea fez-se o direito de mu\u00e7ulmanos ronaldo cr7", 
        "created_at": "2015-02-01T21:00:00Z", 
        "id": "561992383974621184"
    }, 
    {
        "text": "RT @NextForLife: Ronaldo, Quaresma y To\u00f1ito cuando jugaban en el Sporting.. Parecen el Vaquilla, el Corneta y el Torete yendo a pillar http\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T21:05:08Z", 
        "id": "561993676319375361"
    }, 
    {
        "text": "RT @NextForLife: Ronaldo, Quaresma y To\u00f1ito cuando jugaban en el Sporting.. Parecen el Vaquilla, el Corneta y el Torete yendo a pillar http\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T21:13:01Z", 
        "id": "561995658526478337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best player in the world", 
        "created_at": "2015-02-01T21:24:53Z", 
        "id": "561998645009317888"
    }, 
    {
        "text": "RT @mleaoneves: Messi a 6 golos do Ronaldo e n\u00e3o pode ter penalties a favor. Com jeitinho ainda o apanha.", 
        "created_at": "2015-02-01T21:28:51Z", 
        "id": "561999644436484096"
    }, 
    {
        "text": "Sem penaltis o Messi j\u00e1 tem mais golos na liga espanhola que o Ronaldo. Bruto", 
        "created_at": "2015-02-01T21:34:07Z", 
        "id": "562000971967238145"
    }, 
    {
        "text": "RT @NextForLife: Ronaldo, Quaresma y To\u00f1ito cuando jugaban en el Sporting.. Parecen el Vaquilla, el Corneta y el Torete yendo a pillar http\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T21:36:33Z", 
        "id": "562001582750183425"
    }, 
    {
        "text": "@Pereira10Miguel Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo! Thanks", 
        "created_at": "2015-02-01T21:43:16Z", 
        "id": "562003273516089348"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo i am ahmed from egypt &gt;&gt;&gt; you are the best player in the world &gt;&gt;&gt; good luck", 
        "created_at": "2015-02-01T21:45:04Z", 
        "id": "562003727783952384"
    }, 
    {
        "text": "RT @NextForLife: Ronaldo, Quaresma y To\u00f1ito cuando jugaban en el Sporting.. Parecen el Vaquilla, el Corneta y el Torete yendo a pillar http\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T21:46:07Z", 
        "id": "562003990020624384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @PorsiempreCR @Barca @FCBarcelona_cat ......INMENSISIMO EL REPRESENTANTE DE DIOS EN LA TIERRA.  PARA RONALDO QUE LO MIRA POR TV.", 
        "created_at": "2015-02-01T21:51:57Z", 
        "id": "562005456986845184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano there is only one Ronaldo and that's Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro! Keep up the good work! Always a fan in good &amp; bad times", 
        "created_at": "2015-02-01T22:02:45Z", 
        "id": "562008175709552640"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Andr\u00e9 Gomes \"pica\" Cristiano Ronaldo http://t.co/Wf4eJR10at", 
        "created_at": "2015-02-01T22:04:52Z", 
        "id": "562008708150878209"
    }, 
    {
        "text": "RT @NextForLife: Ronaldo, Quaresma y To\u00f1ito cuando jugaban en el Sporting.. Parecen el Vaquilla, el Corneta y el Torete yendo a pillar http\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T22:06:51Z", 
        "id": "562009207445393408"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: La Liga - Artilharia  Cristiano Ronaldo - 28 gols Messi - 22 Neymar - 15 Bacca - 12 Benzema e Griezmann - 11 https://t.co/jlQq\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T22:10:47Z", 
        "id": "562010198240661505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I adore you ronaldo i follow your steps please say something to me  I am mahmoud from egypt", 
        "created_at": "2015-02-01T22:13:27Z", 
        "id": "562010870008782849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you ronaldo \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", 
        "created_at": "2015-02-01T22:25:21Z", 
        "id": "562013862019751938"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love you ronaldo \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", 
        "created_at": "2015-02-01T22:26:01Z", 
        "id": "562014031813541890"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo http://t.co/XElq5p8F8c", 
        "created_at": "2015-02-01T22:32:06Z", 
        "id": "562015560637362176"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, wearing a wig and glasses, surprised a young fan on the streets of Madrid http://t.co/dn4OMjdhik via @BI_Sports", 
        "created_at": "2015-02-01T22:37:49Z", 
        "id": "562016999438811136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HALA DON RONALDO", 
        "created_at": "2015-02-01T22:39:20Z", 
        "id": "562017380784939008"
    }, 
    {
        "text": "@mgfamiliarnet Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-01T22:44:12Z", 
        "id": "562018606910038018"
    }, 
    {
        "text": "@mgfamiliarnet Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo! Thanks", 
        "created_at": "2015-02-01T22:45:19Z", 
        "id": "562018889669038080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Me amo,como la tierra al sol Me amo,como Narciso soy Me amo,dibuje un carazon que dice \"yo y yo\",me amo  @Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2015-02-01T22:46:25Z", 
        "id": "562019164995727361"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrazilStats: Kenedy's elastico-nutmeg versus Argentina under 20. Ronaldo has not retired! https://t.co/2WneroaX0r", 
        "created_at": "2015-02-01T22:59:54Z", 
        "id": "562022556900007936"
    }, 
    {
        "text": "RT @BrazilStats: Kenedy's elastico-nutmeg versus Argentina under 20. Ronaldo has not retired! https://t.co/2WneroaX0r", 
        "created_at": "2015-02-01T23:01:20Z", 
        "id": "562022918130245633"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo esquece a bola de ouro este ano", 
        "created_at": "2015-02-01T23:15:51Z", 
        "id": "562026572019150848"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo http://t.co/NZu5fefU17", 
        "created_at": "2015-02-01T23:17:45Z", 
        "id": "562027048936689664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am a firm fans Cristiano Ronaldo Oh you must configure the good relations with Macy ye the two best players in the world", 
        "created_at": "2015-02-01T23:33:02Z", 
        "id": "562030896421691392"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 o Ronaldo do #SuperBowlXLIX ?", 
        "created_at": "2015-02-01T23:51:56Z", 
        "id": "562035652523737088"
    }, 
    {
        "text": "RT @JCLAROS_: Tom Brady viene a ser como el Cristiano Ronaldo del Superbowl! Todas las c\u00e1maras con \u00e9l...esperando que rompa mas records y h\u2026", 
        "created_at": "2015-02-01T23:56:21Z", 
        "id": "562036764798615553"
    }, 
    {
        "text": "@JCLAROS_ @DANILETELIER Ser\u00e1 que o Brady vai deixar a Gisele Bundchen como o Ronaldo deixou a Irina!?", 
        "created_at": "2015-02-01T23:57:06Z", 
        "id": "562036954800619520"
    }
]