[
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/nGHSzQqVfu", 
        "created_at": "2015-03-30T08:04:52Z", 
        "id": "582453423653654528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/00gU3R3ExQ", 
        "created_at": "2015-03-30T08:04:57Z", 
        "id": "582453445107548160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/iOWoM3Kuwn", 
        "created_at": "2015-03-30T08:05:01Z", 
        "id": "582453464002859008"
    }, 
    {
        "text": "[Record] \"Hoje n\u00e3o d\u00e1!\" avisou filho de Ronaldo http://t.co/eSrrchbY9P #desporto", 
        "created_at": "2015-03-30T08:08:35Z", 
        "id": "582454357922226177"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Brasileiros gozam com \"manias\" de Cristiano Ronaldo http://t.co/cIGLUNxCSs #desporto", 
        "created_at": "2015-03-30T08:08:35Z", 
        "id": "582454360078032896"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Brasileiros gozam com \"manias\" de Cristiano Ronaldo http://t.co/cIGLUNxCSs #desporto", 
        "created_at": "2015-03-30T08:09:45Z", 
        "id": "582454653952135168"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] \"Hoje n\u00e3o d\u00e1!\" avisou filho de Ronaldo http://t.co/eSrrchbY9P #desporto", 
        "created_at": "2015-03-30T08:10:31Z", 
        "id": "582454845518528513"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Mais um passo rumo ao Europeu\" http://t.co/uk0dHVNHR0", 
        "created_at": "2015-03-30T08:16:58Z", 
        "id": "582456468776972288"
    }, 
    {
        "text": ":.: Brasileiros gozam com \"manias\" de Cristiano Ronaldo - Jornal Record :.: http://t.co/j1riHrh71A", 
        "created_at": "2015-03-30T08:28:36Z", 
        "id": "582459397454065664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE RONALDO", 
        "created_at": "2015-03-30T08:36:35Z", 
        "id": "582461405770571776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/xLby8ym6Q7", 
        "created_at": "2015-03-30T08:38:33Z", 
        "id": "582461900107214848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo 7 http://t.co/KtqIRtIgHm", 
        "created_at": "2015-03-30T08:39:27Z", 
        "id": "582462125605523456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tested to the limit HD 720p (Full preview): https://t.co/AGEXzfncIX via @YouTube", 
        "created_at": "2015-03-30T08:50:32Z", 
        "id": "582464916579221504"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] V\u00eddeo: brasileiros fazem par\u00f3dia com Cristiano Ronaldo http://t.co/O0wqUnnZTR #desporto", 
        "created_at": "2015-03-30T08:59:28Z", 
        "id": "582467163782402048"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: brasileiros fazem par\u00f3dia com Cristiano Ronaldo - \u00abTiques\u00bb do portugu\u00eas dentro de campo replicados no dia-a... http://t.co/TSQkQX9aPl", 
        "created_at": "2015-03-30T09:01:27Z", 
        "id": "582467663395426304"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-03-30T09:17:51Z", 
        "id": "582471791039246336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo sou seu admirer're demasiado alto voc\u00ea \u00e9 o melhor e elimina a juve por campe\u00f5es", 
        "created_at": "2015-03-30T09:30:59Z", 
        "id": "582475096868188160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo new hair's http://t.co/OMmXku3ZYH", 
        "created_at": "2015-03-30T09:54:09Z", 
        "id": "582480926665355265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hi\u00e7 ya\u015flanmasa #GuzelOlurdu", 
        "created_at": "2015-03-30T10:22:50Z", 
        "id": "582488143036809216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations for the last night win against Serbia ideol.Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-30T10:42:27Z", 
        "id": "582493080340688896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Arjuwok O Cristiano Ronaldo e insistiu que voc\u00ea tem que visualizar-se e voc\u00ea papel escrito em meu nome, Muhammad ser\u00e1 o presente", 
        "created_at": "2015-03-30T10:47:22Z", 
        "id": "582494319468097538"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no te vayas del Madrid ronaldo porfavor", 
        "created_at": "2015-03-30T10:48:01Z", 
        "id": "582494483314552832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo 7 http://t.co/KtqIRtIgHm", 
        "created_at": "2015-03-30T10:50:46Z", 
        "id": "582495176259665920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/xLby8ym6Q7", 
        "created_at": "2015-03-30T10:50:58Z", 
        "id": "582495226343849984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, eu gostaria de poder visualizar-se e me um papel escrito em meu nome Mohammed Ayed Bliss", 
        "created_at": "2015-03-30T10:53:57Z", 
        "id": "582495977690435584"
    }, 
    {
        "text": "RT @__tomaz: RT @bola24pt: Gr\u00e1fico com o rendimento de Cristiano Ronaldo ao longo da \u00e9poca. (via @rsantos50) http://t.co/fIPP6hJ1Cv", 
        "created_at": "2015-03-30T10:59:40Z", 
        "id": "582497413488885760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/kk2brD0MXP", 
        "created_at": "2015-03-30T11:16:40Z", 
        "id": "582501690613481472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/1e8ScSKdsw", 
        "created_at": "2015-03-30T11:17:40Z", 
        "id": "582501944905715712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbollVines: When the Ronaldo wannabe on the other team does one too many stopovers   https://t.co/yUpVJdORm2", 
        "created_at": "2015-03-30T11:52:22Z", 
        "id": "582510678117892096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - \"Hoje n\u00e3o d\u00e1!\" avisou filho de Ronaldo http://t.co/RM4Lx4NrZu", 
        "created_at": "2015-03-30T11:55:20Z", 
        "id": "582511421860286464"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo: \"Mais um passo rumo ao Europeu\" http://t.co/uk0dHVNHR0", 
        "created_at": "2015-03-30T12:00:04Z", 
        "id": "582512614804185088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Viva Ronaldo is live! Play at http://t.co/GWxiDwVO06 or get the FREE iOS app at http://t.co/rxBw6wGDdl #VivaRonaldo http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-30T12:02:49Z", 
        "id": "582513306218459136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u200b doing normal things in a spectacularly dramatic fashion:  http://t.co/hHAs1cFeCt #CR7 http://t.co/1mTvXffgdw", 
        "created_at": "2015-03-30T12:04:27Z", 
        "id": "582513718443057152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dreamed me more what I think to myself, I love you", 
        "created_at": "2015-03-30T12:09:09Z", 
        "id": "582514901232562176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo Como voc\u00ea est\u00e1", 
        "created_at": "2015-03-30T12:23:28Z", 
        "id": "582518503770484736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo 7 http://t.co/KtqIRtIgHm", 
        "created_at": "2015-03-30T12:34:19Z", 
        "id": "582521231871725568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/xLby8ym6Q7", 
        "created_at": "2015-03-30T12:34:32Z", 
        "id": "582521286485766145"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-30T12:47:20Z", 
        "id": "582524509325959169"
    }, 
    {
        "text": "\"O Ronaldo n\u00e3o \u00e9 Portugu\u00eas \u00e9 Madeirense\" Pai, 2015", 
        "created_at": "2015-03-30T12:58:21Z", 
        "id": "582527279856762880"
    }, 
    {
        "text": "Aquele cicatriz do Ronaldo \u00e9 de uma lobotomia?", 
        "created_at": "2015-03-30T13:10:23Z", 
        "id": "582530311583621120"
    }, 
    {
        "text": "a minha av\u00f3 perguntou-me se o ronaldo tinha jogado por portugal ou pelo outro", 
        "created_at": "2015-03-30T13:24:30Z", 
        "id": "582533862447837184"
    }, 
    {
        "text": "e perguntou-me se o ronaldo era brasileiro ahahahah", 
        "created_at": "2015-03-30T13:25:30Z", 
        "id": "582534115418869761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano b1 ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-30T13:29:50Z", 
        "id": "582535204696363008"
    }, 
    {
        "text": "Como seria se Cristiano Ronaldo andasse na rua como n\u00f3s? http://t.co/tlDzEy2AqE", 
        "created_at": "2015-03-30T13:37:49Z", 
        "id": "582537216095830017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey ronaldo :!  this champions league is for us &lt;3 hala madrid", 
        "created_at": "2015-03-30T13:44:28Z", 
        "id": "582538888041893888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/xLby8ym6Q7", 
        "created_at": "2015-03-30T14:22:30Z", 
        "id": "582548459594629120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo baila y promociona su l\u00ednea de calzado. El v\u00eddeo aqu\u00ed: http://t.co/6jj1UmWevk http://t.co/n3NRuDzMie", 
        "created_at": "2015-03-30T14:27:37Z", 
        "id": "582549746209955840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo back to @ManUtd  #plfanzone", 
        "created_at": "2015-03-30T14:34:34Z", 
        "id": "582551495557648385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-30T14:42:17Z", 
        "id": "582553436299771904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is the 5th Faster Player In The Universe ! He Can Do 33,6 Km !! #Legend #CR7istaX http://t.co/WeLnAATndX", 
        "created_at": "2015-03-30T14:46:06Z", 
        "id": "582554397835681792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU SO MUCH CRISTIANO RONALDO \u2661\u2665\u2661\u2665\u2661\u2665\u2661\u2665\u2661\u2665\u2661\u2665\u2661\u2665\u2661\u2665\u2661\u2665", 
        "created_at": "2015-03-30T14:46:33Z", 
        "id": "582554511954182144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano somos os melhores mundo  Ronaldo joga te muito bem  e pena que n\u00e3o jogues a manha", 
        "created_at": "2015-03-30T14:58:12Z", 
        "id": "582557444053835776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Messi no1 ronaldo 29th wtf!!! Im a man united fan and to me cristiano you are god simple! Come back to old trafford #CR7no1", 
        "created_at": "2015-03-30T15:07:38Z", 
        "id": "582559818889732096"
    }, 
    {
        "text": "\u201cHoje n\u00e3o d\u00e1!\u201d. Filho de Cristiano Ronaldo responde aos jornalistas  http://t.co/aNZqIJkRnS", 
        "created_at": "2015-03-30T15:20:58Z", 
        "id": "582563171698929664"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, front man do /r/conspiracy http://t.co/jqb9jsjT44", 
        "created_at": "2015-03-30T15:23:02Z", 
        "id": "582563692207816704"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: \u201cHoje n\u00e3o d\u00e1!\u201d. Filho de Cristiano Ronaldo responde aos jornalistas  http://t.co/aNZqIJkRnS", 
        "created_at": "2015-03-30T15:28:17Z", 
        "id": "582565015871471616"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Sara Sampaio? Bongo diz que Sim.: Fomos convidados pelo Bongo a testar o seu infinito conh... http://t.co/eRC1ZMUhov", 
        "created_at": "2015-03-30T15:32:39Z", 
        "id": "582566112782475264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo iam your admirer good luck for ballondor", 
        "created_at": "2015-03-30T15:56:30Z", 
        "id": "582572115603402752"
    }, 
    {
        "text": "RT @cateIyntully: oh god i hate ronaldo so much", 
        "created_at": "2015-03-30T15:57:56Z", 
        "id": "582572476493930496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo l\u00fctfen galatasaraya gell please ...", 
        "created_at": "2015-03-30T15:58:26Z", 
        "id": "582572602050351104"
    }, 
    {
        "text": "Bale \u00e9 o mais r\u00e1pido do Mundo, Ronaldo na quinta posi\u00e7\u00e3o - A grande surpresa \u00e9 a presen\u00e7a de J\u00fcrgen Damm na segund... http://t.co/KLISZktAip", 
        "created_at": "2015-03-30T16:04:03Z", 
        "id": "582574016063488000"
    }, 
    {
        "text": "Piadas sobre o corte de cabelo do Ronaldo, perdem a validade meia-hora ap\u00f3s o fim do jogo.", 
        "created_at": "2015-03-30T16:08:05Z", 
        "id": "582575031840055296"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo usa um corte de cabelo com um gr\u00e1fico da queda da economia portuguesa. http://t.co/xOlI0NljUn", 
        "created_at": "2015-03-30T16:08:12Z", 
        "id": "582575060222906368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @07RQuaresma  i like you ronaldo ku", 
        "created_at": "2015-03-30T16:11:53Z", 
        "id": "582575988048982016"
    }, 
    {
        "text": "Brasileiros fazem v\u00eddeo a gozar com Cristiano Ronaldo http://t.co/U4bCn3BRBD via @sharethis", 
        "created_at": "2015-03-30T16:17:55Z", 
        "id": "582577505934118912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  HELLO RONALDO BEST !!!!!!", 
        "created_at": "2015-03-30T16:24:02Z", 
        "id": "582579043226222592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hla ronaldo soy tu seguidor te admiro tu esfuerzo con el mjr equipo real madrid", 
        "created_at": "2015-03-30T16:31:25Z", 
        "id": "582580899931381760"
    }, 
    {
        "text": "RT @MirrorFootball: Suits you sir: Cristiano Ronaldo reveals new hairstyle in Portugal's victory over Serbia http://t.co/3MnDgKyXey http://\u2026", 
        "created_at": "2015-03-30T16:38:13Z", 
        "id": "582582612084035584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo=Shit #FuckCristiano", 
        "created_at": "2015-03-30T16:57:08Z", 
        "id": "582587372661018624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Atletico ma\u00e7lar\u0131nda gol atman ve iyi oynaman dile\u011fimle.", 
        "created_at": "2015-03-30T17:01:01Z", 
        "id": "582588350038700032"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCPBr: Jos\u00e9 Travassos e Cristiano Ronaldo  #Forma\u00e7\u00e3o #SportingCP  https://t.co/9pQyRZZaKs http://t.co/gyX8dTZxOT", 
        "created_at": "2015-03-30T17:07:50Z", 
        "id": "582590065349697536"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCPBr: Jos\u00e9 Travassos e Cristiano Ronaldo  #Forma\u00e7\u00e3o #SportingCP  https://t.co/9pQyRZZaKs http://t.co/gyX8dTZxOT", 
        "created_at": "2015-03-30T17:08:53Z", 
        "id": "582590330563915777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hhiii ronaldo how are u ::))?? hala madrid &lt;3", 
        "created_at": "2015-03-30T17:11:22Z", 
        "id": "582590957729759232"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtd: Remember this cheeky Ronaldo flick? It was seven years ago today. #mufc https://t.co/42zjM2U4kb", 
        "created_at": "2015-03-30T17:13:15Z", 
        "id": "582591429354090496"
    }, 
    {
        "text": "L\u00e1 se foram as corridas de Ronaldo contra carros topo de gama", 
        "created_at": "2015-03-30T17:14:19Z", 
        "id": "582591697818923008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you , Egyptian Ronaldo \ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\udc97", 
        "created_at": "2015-03-30T17:22:05Z", 
        "id": "582593651332800512"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #rmlive #losgal\u2026 http://t.co/nzQEIN0cnb", 
        "created_at": "2015-03-30T17:23:26Z", 
        "id": "582593990798811136"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo 29\u00ba melhor avan\u00e7ado do ano, Messi primeiro http://t.co/lNb5XPLplo", 
        "created_at": "2015-03-30T17:51:19Z", 
        "id": "582601009408581632"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheOddsBible: The reason Ronaldo really left Man Utd... https://t.co/WUrChWeokf", 
        "created_at": "2015-03-30T17:58:19Z", 
        "id": "582602771989434368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we love u ronaldo sooooooooo much. Today in palastine we celebrate the land day. We hope to get our freedom. Have nice day", 
        "created_at": "2015-03-30T18:08:26Z", 
        "id": "582605316975517696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-30T18:09:05Z", 
        "id": "582605479605456896"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCPBr: Jos\u00e9 Travassos e Cristiano Ronaldo  #Forma\u00e7\u00e3o #SportingCP  https://t.co/9pQyRZZaKs http://t.co/gyX8dTZxOT", 
        "created_at": "2015-03-30T18:13:30Z", 
        "id": "582606591314272256"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Galeria : Ronaldo 29\u00ba melhor avan\u00e7ado do ano, Messi primeiro http://t.co/7eB7HPs1lc #desporto", 
        "created_at": "2015-03-30T18:25:01Z", 
        "id": "582609491549552640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo minion! My boys top for his rock band! We made it! Please say hello to him!! http://t.co/jTpVXXHLJf", 
        "created_at": "2015-03-30T18:41:12Z", 
        "id": "582613563207991297"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sir_Scribbles: Who are these election \"sources\" you guys are tweeting about? The same sources who signed Ronaldo and Vidal for United l\u2026", 
        "created_at": "2015-03-30T18:44:36Z", 
        "id": "582614418153947136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Amazing @goal_intl in @Portugal Training 2015 HD https://t.co/yMa7i5qJEz #Ronaldo #Portugal #training #CristianoRonaldo #goals", 
        "created_at": "2015-03-30T18:48:30Z", 
        "id": "582615400845725697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo nice picture!", 
        "created_at": "2015-03-30T18:54:28Z", 
        "id": "582616902079549441"
    }, 
    {
        "text": "Humoristas brasileiros fazem v\u00eddeo a satirizar Cristiano Ronaldo http://t.co/nS5Pj2QeVq", 
        "created_at": "2015-03-30T19:21:36Z", 
        "id": "582623730087686144"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Brasileiros gozam com a \u2018vida real\u2019 de Cristiano Ronaldo http://t.co/MflkeuR2Kv", 
        "created_at": "2015-03-30T19:25:31Z", 
        "id": "582624717552533504"
    }, 
    {
        "text": "Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:40:12Z", 
        "id": "582628409169178624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:40:29Z", 
        "id": "582628482200551424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:40:32Z", 
        "id": "582628493432905728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:40:33Z", 
        "id": "582628499321679872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:40:39Z", 
        "id": "582628524382666752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:40:41Z", 
        "id": "582628531886264321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:40:47Z", 
        "id": "582628557773516802"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:40:49Z", 
        "id": "582628565402959873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:41:01Z", 
        "id": "582628616795754496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:41:16Z", 
        "id": "582628678976348160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:41:16Z", 
        "id": "582628679785799680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:41:36Z", 
        "id": "582628764745646080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:41:47Z", 
        "id": "582628808093769728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:41:50Z", 
        "id": "582628823134531584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:41:50Z", 
        "id": "582628823713345536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:42:07Z", 
        "id": "582628893464612864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:42:22Z", 
        "id": "582628957603782656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:42:25Z", 
        "id": "582628970618839040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo 7 http://t.co/KtqIRtIgHm", 
        "created_at": "2015-03-30T19:42:26Z", 
        "id": "582628974301433856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:42:45Z", 
        "id": "582629052701372418"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:42:57Z", 
        "id": "582629101950918656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:42:58Z", 
        "id": "582629107437072385"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:43:34Z", 
        "id": "582629256892719104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:44:00Z", 
        "id": "582629366624096259"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:44:03Z", 
        "id": "582629379521568768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:45:20Z", 
        "id": "582629704227786753"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:45:41Z", 
        "id": "582629791255367681"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:45:53Z", 
        "id": "582629839531839489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:46:05Z", 
        "id": "582629890786234368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:46:30Z", 
        "id": "582629997401247745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano super ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-30T19:46:33Z", 
        "id": "582630007924789249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Welcome Ronaldo player you very wonderful and always want the Aqldk to play football", 
        "created_at": "2015-03-30T19:48:01Z", 
        "id": "582630376285298691"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:51:31Z", 
        "id": "582631260742389760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:52:24Z", 
        "id": "582631482822418432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:54:45Z", 
        "id": "582632071333613568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:54:57Z", 
        "id": "582632123170971649"
    }, 
    {
        "text": "'\u00abJos\u00e9 Travassos e Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1\u00bb https://t.co/rNmeBIv1X6", 
        "created_at": "2015-03-30T19:56:19Z", 
        "id": "582632465732411393"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T19:58:22Z", 
        "id": "582632981724033024"
    }, 
    {
        "text": "As camisas da cole\u00e7\u00e3o do Ronaldo s\u00e3o feitas em Freamunde.", 
        "created_at": "2015-03-30T19:59:57Z", 
        "id": "582633382800150529"
    }, 
    {
        "text": "Aprende, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-30T20:00:02Z", 
        "id": "582633400185552896"
    }, 
    {
        "text": "[i] Humoristas brasileiros fazem v\u00eddeo a satirizar Cristiano Ronaldo http://t.co/hFnaAzQ1oI", 
        "created_at": "2015-03-30T20:00:07Z", 
        "id": "582633423006666752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:00:34Z", 
        "id": "582633538283024384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:01:28Z", 
        "id": "582633763215159297"
    }, 
    {
        "text": "RT @martinio98: Cristiano Ronaldo. Sick", 
        "created_at": "2015-03-30T20:02:12Z", 
        "id": "582633948829904896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:05:13Z", 
        "id": "582634704727310337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:14:05Z", 
        "id": "582636936633966593"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:14:18Z", 
        "id": "582636992216887296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:19:36Z", 
        "id": "582638324772433922"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:24:07Z", 
        "id": "582639463018467328"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Conhece J\u00fcrgen Damm, um mexicano mais r\u00e1pido do que Ronaldo e Messi? http://t.co/7ZrLxlgjqd #desporto", 
        "created_at": "2015-03-30T20:28:00Z", 
        "id": "582640439225778176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:28:20Z", 
        "id": "582640523149709312"
    }, 
    {
        "text": "RT @original_coach: NEW: The Sporting CP Academy Way. The secrets of the academy that brought us Figo and Ronaldo. http://t.co/7dr6eLgjX7 h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-30T20:35:12Z", 
        "id": "582642250682859521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - #Ronaldo: \u00abUm passo mais perto do Euro'2016\u00bb http://t.co/zLeEyoD9Bd", 
        "created_at": "2015-03-30T20:36:37Z", 
        "id": "582642608536698880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:37:59Z", 
        "id": "582642952834519040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Amazing @goal_intl in @Portugal Training 2015 HD https://t.co/CZ7fzUnLAx #Ronaldo #Portugal #training #CristianoRonaldo #goals", 
        "created_at": "2015-03-30T20:38:40Z", 
        "id": "582643125782347776"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"Nunca recuso um aut\u00f3grafo, foto ou abra\u00e7o porque eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui um torcedor\" https://t.co/m6P3VOQKAX", 
        "created_at": "2015-03-30T20:43:15Z", 
        "id": "582644278750535680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo you are my favourite footbal player. Please ask my tweet . I will see you in vienna. Please come to vienna.", 
        "created_at": "2015-03-30T20:44:09Z", 
        "id": "582644502860603392"
    }, 
    {
        "text": "RT @franciscasmag: As camisas da cole\u00e7\u00e3o do Ronaldo s\u00e3o feitas em Freamunde.", 
        "created_at": "2015-03-30T20:44:09Z", 
        "id": "582644506215997442"
    }, 
    {
        "text": "We bench them Ronaldo, Messi, Bale b4\"@OlaAyobami: I told PDP supporters that we have star players on bench, dem no take me serious :D\"", 
        "created_at": "2015-03-30T20:49:22Z", 
        "id": "582645817653092352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T20:49:44Z", 
        "id": "582645908854161408"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 portugueses amuados porque o Messi foi considerado o melhor avan\u00e7ado e o Ronaldo e 29. Eheheh.", 
        "created_at": "2015-03-30T20:57:06Z", 
        "id": "582647763915001856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T21:06:48Z", 
        "id": "582650204366774272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T21:08:08Z", 
        "id": "582650540577939458"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano so loving u ronaldo alot u are my favourite player", 
        "created_at": "2015-03-30T21:10:16Z", 
        "id": "582651078568710145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T21:15:17Z", 
        "id": "582652338596384769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T21:21:01Z", 
        "id": "582653781676040192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T21:31:39Z", 
        "id": "582656457608396800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T21:38:26Z", 
        "id": "582658166527254530"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball you are very best Ronaldo .. i want to help from you i need to money for my scholl .. pls help me ..", 
        "created_at": "2015-03-30T21:40:49Z", 
        "id": "582658765146759168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo 7 http://t.co/KtqIRtIgHm", 
        "created_at": "2015-03-30T21:42:11Z", 
        "id": "582659107640991744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Karim @Benzema. http://t.co/3qyWe43Af3", 
        "created_at": "2015-03-30T21:56:30Z", 
        "id": "582662712552902657"
    }, 
    {
        "text": "RT @hakeemscamma: The Bench looking wild Lagos (suarez) Bauchi (ronaldo) Sokoto (aguero) Borno (messi) Gombe (robben) Niger (zlatan) Yobe (\u2026", 
        "created_at": "2015-03-30T22:03:48Z", 
        "id": "582664549184118784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best player ever", 
        "created_at": "2015-03-30T22:04:29Z", 
        "id": "582664721687535616"
    }, 
    {
        "text": "Na lista dos melhores avan\u00e7ados, em que lugar fica Ronaldo? \u00c0 frente ou atr\u00e1s de Messi?  http://t.co/T4To4VSXqB http://t.co/p9lCv4GteH", 
        "created_at": "2015-03-30T22:11:31Z", 
        "id": "582666492237369344"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo + sadie and lars bein cute as fuck together for no good reason http://t.co/hXxwrzohlQ http://t.co/JnuTYewmYC", 
        "created_at": "2015-03-30T22:15:35Z", 
        "id": "582667515840585728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo:-)", 
        "created_at": "2015-03-30T22:15:58Z", 
        "id": "582667609818193920"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Na lista dos melhores avan\u00e7ados, em que lugar fica Ronaldo? \u00c0 frente ou atr\u00e1s de Messi?  http://t.co/T4To4VSXqB http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-03-30T22:16:13Z", 
        "id": "582667674540515328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best player in the world by a mile &amp; I hope 2 play along side him 1 day or just meet my hero @Cristiano MY hero", 
        "created_at": "2015-03-30T22:26:39Z", 
        "id": "582670299512045570"
    }, 
    {
        "text": "RT @ATXleGiTKiLLER: @MattHDGamer that moment when you thought you got Ronaldo and messi in the same pack http://t.co/rWpZVvRY7J", 
        "created_at": "2015-03-30T22:55:54Z", 
        "id": "582677658582040576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T23:01:42Z", 
        "id": "582679118162104320"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 gostava de ver um dia, uma equipa com messi e ronaldo ahah", 
        "created_at": "2015-03-30T23:01:46Z", 
        "id": "582679138277974016"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Na lista dos melhores avan\u00e7ados, em que lugar fica Ronaldo? \u00c0 frente ou atr\u00e1s de Messi?  http://t.co/T4To4VSXqB http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-03-30T23:04:47Z", 
        "id": "582679896662634496"
    }, 
    {
        "text": "Photoset: some silly + sweet pearlmethyst doodles and one of ronaldo, sadie and lars being in love http://t.co/rZKLkpE7d8", 
        "created_at": "2015-03-30T23:06:30Z", 
        "id": "582680329535770625"
    }, 
    {
        "text": "Florentino P\u00e9rez quer manter Bale e Ronaldo #CristianoRonaldo #GarethBale #FlorentinoP\u00e9rez #RealMadrid http://t.co/wl25JpNm4p", 
        "created_at": "2015-03-30T23:07:07Z", 
        "id": "582680484070563840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo u are the best football player", 
        "created_at": "2015-03-30T23:08:40Z", 
        "id": "582680875009228800"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Florentino P\u00e9rez quer manter Bale e Ronaldo #CristianoRonaldo #GarethBale #FlorentinoP\u00e9rez #RealMadrid http://t.co/wl25JpNm\u2026", 
        "created_at": "2015-03-30T23:13:44Z", 
        "id": "582682150299934721"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T23:15:33Z", 
        "id": "582682603620327424"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Florentino P\u00e9rez quer manter Bale e Ronaldo http://t.co/QtkYHLUALU #desporto", 
        "created_at": "2015-03-30T23:33:20Z", 
        "id": "582687080691568640"
    }, 
    {
        "text": "@AfonsoPratas N\u00e3o podes adivinhar. Porque o Ronaldo tem mais jogo a\u00e9reo ?", 
        "created_at": "2015-03-30T23:43:23Z", 
        "id": "582689608023949312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T23:45:33Z", 
        "id": "582690154399301632"
    }, 
    {
        "text": "@odiogoduarte Ronaldo ao trabalhar para qualquer posi\u00e7\u00e3o fazia-a com mais facilidade que Messi", 
        "created_at": "2015-03-30T23:46:02Z", 
        "id": "582690276520665090"
    }, 
    {
        "text": "@AfonsoPratas N\u00e3o vejo o Ronaldo a fazer coisas que o Messi faz com mais facilidade, isso n\u00e3o \u00e9 bem assim.", 
        "created_at": "2015-03-30T23:47:19Z", 
        "id": "582690600119451648"
    }, 
    {
        "text": "@AaronGrimmer2 @futheadsite Oh. We played some sort of a 4-4-2 being Ronaldo and Danny the fowards.", 
        "created_at": "2015-03-30T23:51:39Z", 
        "id": "582691688235339776"
    }, 
    {
        "text": "@odiogoduarte s\u00f3 pelo factor do fisico d\u00e1 vantagem ao Ronaldo a milhas nesse aspecto. Quantos centrais bons com a altura do Messi conheces?", 
        "created_at": "2015-03-30T23:53:06Z", 
        "id": "582692053554860032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-30T23:54:53Z", 
        "id": "582692504883081217"
    }, 
    {
        "text": "@AfonsoPratas baixo que o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-30T23:55:40Z", 
        "id": "582692702669533184"
    }, 
    {
        "text": "@odiogoduarte neste aspecto \u00e9 uma vantagem porque nenhum dos dois \u00e9 central, logo o Ronaldo seria melhor central que o Messi, digo eu", 
        "created_at": "2015-03-30T23:56:50Z", 
        "id": "582692995310460928"
    }
]