[
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo (http://t.co/GVkrDX9NsG)  #football #portugal  Photo by Chris Deahr [CC BY 2.0] http://t.co/JJ0Qw7Hpia", 
        "created_at": "2015-07-20T00:05:21Z", 
        "id": "622920192386035712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Ronaldo \ud83d\udc4f eu ainda acredito(acho que todos) que vais ganhar pelo menos um Europeu \u270c n\u00e3o pode \u00e9 ser s\u00f3 tu a jogar, coletivo", 
        "created_at": "2015-07-20T00:05:23Z", 
        "id": "622920197423427584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the best Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-07-20T00:07:30Z", 
        "id": "622920733145059328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-20T00:25:43Z", 
        "id": "622925315027939328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I'm 12 years old Irish and it's my bday in a few days few people have replied please please can you \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-07-20T00:27:37Z", 
        "id": "622925792843071488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi como voc\u00ea est\u00e1 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-20T00:35:46Z", 
        "id": "622927843933052928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva a toda la colonia portuguesa que  aqui em venezuela hay bastante e ronaldo que siempre seas el mejor", 
        "created_at": "2015-07-20T00:51:47Z", 
        "id": "622931877884772352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola CRISTIANO RONALDO eres el mejor jugador del mundo ya casi me aprendo todos tus trucos", 
        "created_at": "2015-07-20T00:52:12Z", 
        "id": "622931981882429440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo is the best favorite in my live.. &lt;3 you are King", 
        "created_at": "2015-07-20T00:57:21Z", 
        "id": "622933275636596736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @savechildrenaus ronaldo te amo zoy yo jastin el petero", 
        "created_at": "2015-07-20T01:11:43Z", 
        "id": "622936891277578246"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] T\u00e9o Guti\u00e9rrez no Sporting : \"Venho para uma institui\u00e7\u00e3o onde se formaram Ronaldo e Figo\" http://t.co/Og8x2VxI1a #desporto", 
        "created_at": "2015-07-20T01:25:21Z", 
        "id": "622940325544235009"
    }, 
    {
        "text": "cha cha cha #ronaldo https://t.co/cFcDYPLbPX", 
        "created_at": "2015-07-20T01:43:40Z", 
        "id": "622944932123291648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-20T02:12:09Z", 
        "id": "622952101547741184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T02:13:38Z", 
        "id": "622952473687367680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Ronaldo saludos desde santa cruz Bolivia.", 
        "created_at": "2015-07-20T02:31:54Z", 
        "id": "622957069612748800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lovely ronaldo...", 
        "created_at": "2015-07-20T02:42:43Z", 
        "id": "622959793485942784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OL\u00c1  CRISTIANO RONALDO SOY ADMIRADOR SEU desde que eu tinha 5 anos Desde muito pequena eu queria ser como voc\u00ea, eu estou muito po", 
        "created_at": "2015-07-20T03:05:45Z", 
        "id": "622965590731436032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano didn't understand a word. .but still...ur d besst Ronaldo. .\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2015-07-20T03:20:56Z", 
        "id": "622969410878214144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo Cr7 ami Idoloo", 
        "created_at": "2015-07-20T04:50:05Z", 
        "id": "622991847179317250"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo forever #\u0639\u0628\u0631_\u0644\u0646\u062c\u0645\u0643_\u0639\u0646_\u062d\u0628\u0643 http://t.co/4mmWO0yYvw", 
        "created_at": "2015-07-20T05:23:44Z", 
        "id": "623000314556366848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-20T05:47:12Z", 
        "id": "623006222363418624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-20T06:12:43Z", 
        "id": "623012642852986880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Voc\u00ea \u00e9 o melhor e voc\u00ea banco at\u00e9 a morte Voc\u00ea \u00c9 Meu \u00cddolo http://t.co/3JxzgFiaDA", 
        "created_at": "2015-07-20T06:42:06Z", 
        "id": "623020037222305792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-20T07:03:43Z", 
        "id": "623025477741998080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Hello I 'm a big fan and would love to show me how you became a good player", 
        "created_at": "2015-07-20T07:07:03Z", 
        "id": "623026316309319681"
    }, 
    {
        "text": "RT @gverreira18: Melhor do Mundo: Ronaldo--&gt; Futebol Madjer--&gt; Futebol de Praia Ricardinho---&gt; Futsal  #SomosPortugal", 
        "created_at": "2015-07-20T08:01:53Z", 
        "id": "623040112541237249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-20T08:12:23Z", 
        "id": "623042758232657920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Love ronaldo http://t.co/LXEaY5cj6F", 
        "created_at": "2015-07-20T08:14:28Z", 
        "id": "623043281237200896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @the_prodigy #ronaldo #jordan #mufc #bulls #football #basketball please check my video out https://t.co/D63diSJeey", 
        "created_at": "2015-07-20T08:16:49Z", 
        "id": "623043871526776832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/DMRlVSWIPb", 
        "created_at": "2015-07-20T09:03:58Z", 
        "id": "623055738592608256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-20T09:31:32Z", 
        "id": "623062677795946496"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo 'gosta' mesmo da actriz australiana Margot Robbie http://t.co/vz2AdwhSOH", 
        "created_at": "2015-07-20T09:37:35Z", 
        "id": "623064197723590656"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo a true champ ......", 
        "created_at": "2015-07-20T09:39:36Z", 
        "id": "623064706366984192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T09:51:46Z", 
        "id": "623067766283759616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-20T10:16:15Z", 
        "id": "623073928416604160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo the king off football", 
        "created_at": "2015-07-20T10:17:42Z", 
        "id": "623074292562010112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congragulation Ronaldo  You are the best in the world", 
        "created_at": "2015-07-20T10:24:26Z", 
        "id": "623075989078192128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano todo bem ronaldo voce fala frances ? eu sou frances \u00e9 que voce \u00e9 o melhor de todos os tempos", 
        "created_at": "2015-07-20T10:42:50Z", 
        "id": "623080617299718144"
    }, 
    {
        "text": "\u00abNeymar porque parece ser alegre e sabe divertir-se mesmo em momentos dif\u00edceis. Cristiano Ronaldo porque \u00e9 mesmo bonito e tem um belo corpo\u00bb", 
        "created_at": "2015-07-20T10:46:59Z", 
        "id": "623081661840924672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T10:51:52Z", 
        "id": "623082890579062785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo why it's a shift between man United and real madrid in your style?", 
        "created_at": "2015-07-20T11:16:46Z", 
        "id": "623089160316952576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo clicks LIKE on this lady's @instagram 4 PICS http://t.co/bR8Y8fmxt5 #Australia #USA #UK #DXB #Dubai #MyDubai #UAE #Yankee", 
        "created_at": "2015-07-20T11:17:25Z", 
        "id": "623089324171526144"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de Sa\u00edda... https://t.co/5fJLNFV7vr", 
        "created_at": "2015-07-20T11:19:12Z", 
        "id": "623089771565424640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-20T11:21:57Z", 
        "id": "623090465034928128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el mejor del mundo ,#Te_quiero http://t.co/CMCY1QB3Uv", 
        "created_at": "2015-07-20T11:23:09Z", 
        "id": "623090763644174337"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo. Messi \u00e9 de outro planeta\" by Jorge Nuno Pinto da Costa.", 
        "created_at": "2015-07-20T11:54:42Z", 
        "id": "623098703612641280"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Pinto da Costa: \u201cRonaldo \u00e9 o melhor do mundo. Messi \u00e9 de outro planeta\u201d http://t.co/a4xuOwXDrt", 
        "created_at": "2015-07-20T11:57:40Z", 
        "id": "623099450462842881"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-20T12:06:18Z", 
        "id": "623101624484036609"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T12:06:39Z", 
        "id": "623101714166628352"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiago_costa9: Madjer, melhor jogador do mundo de futebol de praia Ronaldo, melhor jogador do mundo de futebol Ricardinho, melhor jogado\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T12:10:38Z", 
        "id": "623102716341002240"
    }, 
    {
        "text": "Durante o almo\u00e7o, Bale n\u00e3o passou o sal e Ronaldo n\u00e3o gostou", 
        "created_at": "2015-07-20T12:32:46Z", 
        "id": "623108283629498368"
    }, 
    {
        "text": "Durante os duches Bale n\u00e3o passou o shampoo e Ronaldo n\u00e3o gostou", 
        "created_at": "2015-07-20T12:34:09Z", 
        "id": "623108631043682304"
    }, 
    {
        "text": "RT @aovivozh: Defesa Civil atua na remo\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis estragados, que s\u00e3o deixados nas ruas em Esteio. Foto Ronaldo Bernardi. http://t.co/cv\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T12:39:40Z", 
        "id": "623110022684352516"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T12:41:04Z", 
        "id": "623110372887785472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T12:41:27Z", 
        "id": "623110469608452096"
    }, 
    {
        "text": "RT @aovivozh: Defesa Civil atua na remo\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis estragados, que s\u00e3o deixados nas ruas em Esteio. Foto Ronaldo Bernardi. http://t.co/cv\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T12:41:44Z", 
        "id": "623110540244709376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T12:41:46Z", 
        "id": "623110548411052032"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiago_costa9: Madjer, melhor jogador do mundo de futebol de praia Ronaldo, melhor jogador do mundo de futebol Ricardinho, melhor jogado\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T12:43:12Z", 
        "id": "623110911138603008"
    }, 
    {
        "text": "O Pinto da Costa ainda tem aquele golo do Ronaldo do meio da pra\u00e7a contra o Porto atravessado..", 
        "created_at": "2015-07-20T13:00:00Z", 
        "id": "623115137084444672"
    }, 
    {
        "text": "@AFN1982 @ssmaxent Fosse o Messi ou o Ronaldo e queria ver", 
        "created_at": "2015-07-20T13:01:44Z", 
        "id": "623115575473139713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T13:02:30Z", 
        "id": "623115766049607680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T13:02:40Z", 
        "id": "623115810748280832"
    }, 
    {
        "text": "RT @aovivozh: Defesa Civil atua na remo\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis estragados, que s\u00e3o deixados nas ruas em Esteio. Foto Ronaldo Bernardi. http://t.co/cv\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T13:16:04Z", 
        "id": "623119180489957376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-20T13:16:48Z", 
        "id": "623119367203479552"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 de sa\u00edda do Real Madrid, diz Casillas http://t.co/y5UAXjvs6k", 
        "created_at": "2015-07-20T13:43:57Z", 
        "id": "623126198399410176"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 de sa\u00edda do Real Madrid, diz Casillas http://t.co/PhOXkxAyPO", 
        "created_at": "2015-07-20T13:44:03Z", 
        "id": "623126224211197952"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 de sa\u00edda do Real Madrid, diz Casillas http://t.co/IZbgVteym4", 
        "created_at": "2015-07-20T13:44:08Z", 
        "id": "623126245602131968"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 de sa\u00edda do Real Madrid, diz Casillas http://t.co/YjIzcSWZXU", 
        "created_at": "2015-07-20T13:56:59Z", 
        "id": "623129476856197120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: 2012 subast\u00f3 Bota de Oro (1.5M) y don\u00f3 a Gaza; 2013: se neg\u00f3 a intercambiar camiseta con Israel. http://t.co/mE4HyZHo9f", 
        "created_at": "2015-07-20T14:07:07Z", 
        "id": "623132028989534208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bendiciones cristiano Ronaldo DIOS te bendiga", 
        "created_at": "2015-07-20T14:10:02Z", 
        "id": "623132764624138244"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo @ Balliza http://t.co/jyPWl8WlCG http://t.co/KC2d609K5Y", 
        "created_at": "2015-07-20T14:13:58Z", 
        "id": "623133754375049216"
    }, 
    {
        "text": "@FCPorto ouvi dizer que o Ronaldo estava na porta de sa\u00edda do @realmadrid, que tal refor\u00e7ar o ataque?", 
        "created_at": "2015-07-20T14:32:08Z", 
        "id": "623138322609737729"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo Great man! http://t.co/2PFc94TSy7", 
        "created_at": "2015-07-20T14:32:21Z", 
        "id": "623138377894899717"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yo cristiano Ronaldo just saying keep up to good work I'm a big fan just saying man keep it up you better than anybody", 
        "created_at": "2015-07-20T14:34:54Z", 
        "id": "623139019518554112"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Um \"m\u00edssil\" de Jhon Cley para Ronaldo ver http://t.co/mk5EOgv5UU", 
        "created_at": "2015-07-20T14:45:04Z", 
        "id": "623141578421477376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Um \"m\u00edssil\" de Jhon Cley para Ronaldo ver http://t.co/mk5EOgv5UU", 
        "created_at": "2015-07-20T14:46:51Z", 
        "id": "623142025957900288"
    }, 
    {
        "text": "RT @eialol: algu\u00e9m que goste de mim como o martunis gosta do ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-20T15:14:30Z", 
        "id": "623148985109336064"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Um \"m\u00edssil\" de Jhon Cley para Ronaldo ver http://t.co/YhRPXT2jK1 #desporto", 
        "created_at": "2015-07-20T15:16:06Z", 
        "id": "623149388534124544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 'planning on leaving Real Madrid' http://t.co/g58POGOdgX\u2026 http://t.co/mIB5RKngNo #realmadrid", 
        "created_at": "2015-07-20T15:27:58Z", 
        "id": "623152374316683264"
    }, 
    {
        "text": "RT @aovivozh: Defesa Civil atua na remo\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis estragados, que s\u00e3o deixados nas ruas em Esteio. Foto Ronaldo Bernardi. http://t.co/cv\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T15:36:55Z", 
        "id": "623154628306305024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-20T15:43:04Z", 
        "id": "623156175333298176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-20T15:44:10Z", 
        "id": "623156453067632640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dear ! Cris I really wanted u to answer my question, cause it always fucked my mind, every single second... That's &gt;", 
        "created_at": "2015-07-20T16:05:58Z", 
        "id": "623161936952164353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo looks set to leave @realmadriden  http://t.co/lDojmDfdYC http://t.co/dcS8xrpr4r", 
        "created_at": "2015-07-20T16:17:51Z", 
        "id": "623164926786342912"
    }, 
    {
        "text": "FIFA 15 SEASONS #6 | CRISTIANO RONALDO | PORTUGAL: http://t.co/6cKrrIp0j7 via @YouTube", 
        "created_at": "2015-07-20T17:07:49Z", 
        "id": "623177504337965057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-20T17:10:43Z", 
        "id": "623178232825794560"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o mas o Salom\u00e3o n\u00e3o era o pr\u00f3ximo Ronaldo??? http://t.co/K2LuYYiCu8", 
        "created_at": "2015-07-20T17:25:54Z", 
        "id": "623182053966639104"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/6cKrrIp0j7 FIFA 15 SEASONS #6 | CRISTIANO RONALDO | PORTUGAL", 
        "created_at": "2015-07-20T17:29:53Z", 
        "id": "623183058485665796"
    }, 
    {
        "text": "Zezocas acabou de sair v\u00eddeo muito \u00e9pico de FIFA com o nosso Cristiano Ronaldo ;) https://t.co/DNC6yuK7Zl", 
        "created_at": "2015-07-20T17:32:01Z", 
        "id": "623183592479412224"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/qBf6gHMGoQ FIFA 15 SEASONS #6 | CRISTIANO RONALDO | PORTUGAL", 
        "created_at": "2015-07-20T17:34:05Z", 
        "id": "623184112547950594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Plzz give me a ronaldo 7 real madrid shirt can't buy in india ...hala CR7", 
        "created_at": "2015-07-20T17:36:16Z", 
        "id": "623184662777597952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Now my mind passing me wonder Ronaldo tweet Maybe I will follow the", 
        "created_at": "2015-07-20T17:38:57Z", 
        "id": "623185336517197824"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/6cKrrIGBHH FIFA 15 SEASONS #6 | CRISTIANO RONALDO | PORTUGAL", 
        "created_at": "2015-07-20T17:43:47Z", 
        "id": "623186553414811648"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/6cKrrIGBHH FIFA 15 SEASONS #6 | CRISTIANO RONALDO | PORTUGAL", 
        "created_at": "2015-07-20T17:43:47Z", 
        "id": "623186554345889797"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Deixe voc\u00ea neste dia. Voc\u00ea se tornar um campe\u00e3o. Ronaldo sorte", 
        "created_at": "2015-07-20T17:50:05Z", 
        "id": "623188140061143040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo, o jogo Habbo est\u00e1 completando 15 anos, poderia tweetar #habbo15? =PPP", 
        "created_at": "2015-07-20T17:50:38Z", 
        "id": "623188280062906368"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo est\u00e1 a preparar a sa\u00edda do Real\" - O Jogo: http://t.co/URptX9dPOJ", 
        "created_at": "2015-07-20T17:56:05Z", 
        "id": "623189649780002816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-20T18:14:05Z", 
        "id": "623194178877530112"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/6cKrrIp0j7 FIFA 15 SEASONS #6 | CRISTIANO RONALDO | PORTUGAL", 
        "created_at": "2015-07-20T18:33:55Z", 
        "id": "623199169038016512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-20T18:36:34Z", 
        "id": "623199835991224321"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-20T18:46:57Z", 
        "id": "623202449000534016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano siiip ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-20T18:57:28Z", 
        "id": "623205096646520833"
    }, 
    {
        "text": "@futmais Cristiano Ronaldo vs Barcelona https://t.co/CINBmy4VFw", 
        "created_at": "2015-07-20T19:22:32Z", 
        "id": "623211406440202244"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please come back to man utd - I want to shout 'Viva Ronaldo'", 
        "created_at": "2015-07-20T19:37:39Z", 
        "id": "623215208027308032"
    }, 
    {
        "text": "Aquele espanhol do Pinto da Costa ta ao nivel do ingl\u00eas do Ronaldo no United", 
        "created_at": "2015-07-20T19:40:15Z", 
        "id": "623215862602944512"
    }, 
    {
        "text": "E do Portugu\u00eas do J\u00f3rjus RT@andreeemiguel Aquele espanhol do Pinto da Costa ta ao nivel do ingl\u00eas do Ronaldo no United", 
        "created_at": "2015-07-20T19:41:54Z", 
        "id": "623216279034437632"
    }, 
    {
        "text": "RT @_ricards_: E do Portugu\u00eas do J\u00f3rjus RT@andreeemiguel Aquele espanhol do Pinto da Costa ta ao nivel do ingl\u00eas do Ronaldo no United", 
        "created_at": "2015-07-20T19:43:49Z", 
        "id": "623216760632815616"
    }, 
    {
        "text": "RT @infosmessi: Pinto da Costa:\"Ronaldo or Messi?As a Portuguese,I say:Ronaldo is the best in the world,Messi is from another planet\" http:\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T20:01:26Z", 
        "id": "623221193949249537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am Manchester United fan and your fan too, ronaldo when want  return and rock the old trafford.pls \u2665 http://t.co/BAu0BrmRuZ", 
        "created_at": "2015-07-20T20:01:47Z", 
        "id": "623221283128369152"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Pinto da Costa, presidente do Porto: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo. Messi \u00e9 de outro planeta.\" https://t.co/1tkpeurJCy", 
        "created_at": "2015-07-20T20:01:56Z", 
        "id": "623221322336849921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you full i fanz you ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-20T20:15:04Z", 
        "id": "623224624302559232"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Cristiano Ronaldo vai deixar o Real Madrid, diz empres\u00e1rio de Casillas http://t.co/80M3cIfn4K", 
        "created_at": "2015-07-20T20:16:26Z", 
        "id": "623224970617880576"
    }, 
    {
        "text": "Ao rever a queda do Geraint Thomas, fico a pensar que se fosse o Ronaldo dava direito a heli no relvado do Barnab\u00e9u.", 
        "created_at": "2015-07-20T20:23:01Z", 
        "id": "623226628513136641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO o Rei", 
        "created_at": "2015-07-20T20:56:19Z", 
        "id": "623235007071526912"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 melhor: Messi ou Ronaldo? \u201cN\u00e3o posso perder a capacidade de raciocinar\u201d: Messi.", 
        "created_at": "2015-07-20T21:00:24Z", 
        "id": "623236036223705088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo claro https://t.co/VDxearVHqZ", 
        "created_at": "2015-07-20T21:16:32Z", 
        "id": "623240093764067329"
    }, 
    {
        "text": "RT @TDrewHoran: Ronaldo claro https://t.co/VDxearVHqZ", 
        "created_at": "2015-07-20T21:17:01Z", 
        "id": "623240218494283777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T21:20:04Z", 
        "id": "623240984105746432"
    }, 
    {
        "text": "ronaldinho..rivaldo..ronaldo kaka..zidane..beckham..saudades do verdadeiro futebol", 
        "created_at": "2015-07-20T21:25:15Z", 
        "id": "623242287510913024"
    }, 
    {
        "text": "quando acabar o messi e o ronaldo..quem vai ser o melhor do mundo ??", 
        "created_at": "2015-07-20T21:25:47Z", 
        "id": "623242421573390336"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridistaHumor: Cristiano Ronaldo con el Real :  300 partidos oficiales 313 goles 85 asistencias 6 temporadas 7 t\u00edtulos  #genius http:\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T21:48:51Z", 
        "id": "623248228264316928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi dear ronaldo \u015f know u good man that why im writeing you need ur help me to live with my family thank you", 
        "created_at": "2015-07-20T22:00:11Z", 
        "id": "623251078746910721"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 S\u00f3cio Honor\u00e1rio do Andorinha http://t.co/6eaWTtTsTk", 
        "created_at": "2015-07-20T22:10:30Z", 
        "id": "623253677197950976"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Pinto da Costa, presidente do Porto: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo. Messi \u00e9 de outro planeta.\" https://t.co/1tkpeurJCy", 
        "created_at": "2015-07-20T22:14:07Z", 
        "id": "623254584346189828"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Pinto da Costa (president Porto): \"Ronaldo or Messi? As a Portuguese, I say: Ronaldo is the best in the world, Messi is fro\u2026", 
        "created_at": "2015-07-20T22:19:32Z", 
        "id": "623255949206257664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 CRISTIANO RONALDO Estou kevin gabriel e eu sou do M\u00e9xico, para mim e para milhares de pessoas que voc\u00ea \u00e9 o melhor jogador", 
        "created_at": "2015-07-20T22:32:02Z", 
        "id": "623259093034074113"
    }, 
    {
        "text": "Faz hoje seis anos que Cristiano Ronaldo se estreou pelo Real Madrid: http://t.co/w6yg2cyU2D", 
        "created_at": "2015-07-20T22:37:54Z", 
        "id": "623260572600152064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Tiagovski555: Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ricfazeres http://t.co/QwxmuYzzEU FIFA 15 SEASONS #6 | CRISTIANO RONALDO | PORTUGAL", 
        "created_at": "2015-07-20T23:04:22Z", 
        "id": "623267233343606786"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-20T23:16:59Z", 
        "id": "623270405927604224"
    }, 
    {
        "text": "@zerohora e o q vai faze a fam\u00edlia d Cristiano ronaldo q morreu no acidente, hein hein?", 
        "created_at": "2015-07-20T23:41:58Z", 
        "id": "623276694540054528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @officialpepe \ud83d\ude02\ud83d\udc95. (1) http://t.co/ZlN6a9gxRH", 
        "created_at": "2015-07-20T23:49:01Z", 
        "id": "623278470378954753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @officialpepe \ud83d\ude09\ud83d\ude0a. (2) http://t.co/Zj3l3H8NfT", 
        "created_at": "2015-07-20T23:49:57Z", 
        "id": "623278703313874944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @officialpepe (3) \ud83d\udc9c http://t.co/Vysjyol60U", 
        "created_at": "2015-07-20T23:50:45Z", 
        "id": "623278903583481856"
    }
]