[
    {
        "text": "FOTOS: e se Messi e Ronaldo jogassem nos anos 50? - Montagens bem-humoradas com alguns craques da atualidade http://t.co/2E5zstpkmj", 
        "created_at": "2015-07-15T00:08:05Z", 
        "id": "621108940483526660"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T00:14:00Z", 
        "id": "621110430581321728"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:34:32Z", 
        "id": "621115596185411585"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:35:13Z", 
        "id": "621115766084079616"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:35:13Z", 
        "id": "621115768256745472"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:36:16Z", 
        "id": "621116032980094976"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:40:05Z", 
        "id": "621116993211600896"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:44:55Z", 
        "id": "621118207215169536"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:49:34Z", 
        "id": "621119377866379264"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:53:52Z", 
        "id": "621120462530170881"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:56:26Z", 
        "id": "621121108134260736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love Cristiano Ronaldo http://t.co/60NPcRRb0M", 
        "created_at": "2015-07-15T00:57:26Z", 
        "id": "621121359058440197"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T00:58:38Z", 
        "id": "621121661614575616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano braian y rony una delantera imperdible parece ronaldo y bale http://t.co/3OpunhoVUy", 
        "created_at": "2015-07-15T01:05:48Z", 
        "id": "621123463709892608"
    }, 
    {
        "text": "Mandar notas tipo que sou Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T01:10:29Z", 
        "id": "621124644754595840"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T01:10:53Z", 
        "id": "621124742913916928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T01:12:04Z", 
        "id": "621125039748845568"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/v70COvXcME http://t.co/KilEieU6Cg", 
        "created_at": "2015-07-15T01:12:33Z", 
        "id": "621125164600832004"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T01:15:01Z", 
        "id": "621125784585932800"
    }, 
    {
        "text": "RT @CrismemeRonaldo: Golazo de Cristiano Ronaldo al Valencia.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/gjPd0Mzcg9", 
        "created_at": "2015-07-15T01:23:08Z", 
        "id": "621127826750734336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T01:34:23Z", 
        "id": "621130657071132672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T01:34:51Z", 
        "id": "621130775581233153"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T02:19:43Z", 
        "id": "621142065573793792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo escribe en espa\u00f1ol de ves en cuando para la gente latina eres el mejor dios te bendiga hermano", 
        "created_at": "2015-07-15T02:39:31Z", 
        "id": "621147049908531200"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-15T03:17:32Z", 
        "id": "621156617388560386"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande ronaldo \u00eddolo", 
        "created_at": "2015-07-15T03:28:56Z", 
        "id": "621159483826380801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo ..!! I'll die if u retweet this !!", 
        "created_at": "2015-07-15T03:57:20Z", 
        "id": "621166633919197184"
    }, 
    {
        "text": "RT @vankannenberg: ATEN\u00c7\u00c3O! Defesa Civil emite alerta para cheia de quatro rios no RS: http://t.co/NoBkzJLP10 Foto: Ronaldo Berdardi http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T04:27:49Z", 
        "id": "621174305594830848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-15T04:42:12Z", 
        "id": "621177925346275329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-15T04:46:41Z", 
        "id": "621179051240128512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T05:06:08Z", 
        "id": "621183947142139904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #ronaldo #bestplayer \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\u26bd\u26bd\u26bd https://t.co/7tvp5yD4Iw", 
        "created_at": "2015-07-15T05:29:31Z", 
        "id": "621189831343886336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T05:30:08Z", 
        "id": "621189986604478464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T05:53:45Z", 
        "id": "621195929589190656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T05:54:36Z", 
        "id": "621196144509452289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T05:57:30Z", 
        "id": "621196874809094144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por favor, envie o dinheiro para comprar roupas Eid, meus f\u00e3s n\u00e3o devem voc\u00ea cristiano ronaldo #halamadrid", 
        "created_at": "2015-07-15T06:15:10Z", 
        "id": "621201318745501696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ronaldo_Daily: Aloisi: Having Cristiano Ronaldo here is special - http://t.co/r5yd6n3FpC http://t.co/dUiyjxmdWG", 
        "created_at": "2015-07-15T06:38:19Z", 
        "id": "621207145854451712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T06:47:36Z", 
        "id": "621209481913851904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T07:27:42Z", 
        "id": "621219574520791041"
    }, 
    {
        "text": "Messi, Pele, Maradona, Ronaldo, Zidane, Ronaldo Delima, Ronaldinho and the rest  https://t.co/WGFACoA7cB", 
        "created_at": "2015-07-15T08:44:54Z", 
        "id": "621238999097692160"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo no seu melhor! :)   Passatempo CR7 Footwear by LuxWoman... http://t.co/gHGoymtKWD", 
        "created_at": "2015-07-15T10:05:27Z", 
        "id": "621259272433766400"
    }, 
    {
        "text": "[Record] As \"palmadinhas\" de Ben\u00edtez a Ronaldo http://t.co/9xIzopUpS6 #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T10:06:31Z", 
        "id": "621259542098083840"
    }, 
    {
        "text": "Os mesmos que gozam com os futeboles do Canad\u00e1 e etc depois s\u00e3o os ofendidos porque todo o mundo est\u00e1 contra Portugal #Pepsi #Ronaldo #ETC", 
        "created_at": "2015-07-15T10:14:57Z", 
        "id": "621261660959981568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T10:22:07Z", 
        "id": "621263466368634881"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] As \"palmadinhas\" de Ben\u00edtez a Ronaldo http://t.co/9xIzopUpS6 #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T10:33:16Z", 
        "id": "621266270764138497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Real Madrid Training Session Down Under #Melbourne @theheraldsun #sharp super impressive http://t.co/ZR2auvmlcG", 
        "created_at": "2015-07-15T11:04:57Z", 
        "id": "621274246266785792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife  I love you so much love you soo much ronaldo \ud83d\ude0d \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-07-15T11:18:44Z", 
        "id": "621277715660992512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife i want play football with ronaldo as a team mate", 
        "created_at": "2015-07-15T11:18:48Z", 
        "id": "621277732261879808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife love you ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-07-15T11:20:10Z", 
        "id": "621278074571751424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo your a gun! Can't wait to see you play at the MCG. I hope you like it down here in Australia!", 
        "created_at": "2015-07-15T11:23:46Z", 
        "id": "621278979551465472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife Hola Ronaldo..\u00eddolo!!!Paraguay te saluda..", 
        "created_at": "2015-07-15T11:26:48Z", 
        "id": "621279742206078976"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmalikshake: #growingupportuguese everyone expects you to like ronaldo more than messi and that's final", 
        "created_at": "2015-07-15T11:26:58Z", 
        "id": "621279787718430720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes ronaldo I love my name is abdelkader y from tuinis call me in mopile phon 21629212031", 
        "created_at": "2015-07-15T11:27:43Z", 
        "id": "621279974813773829"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo could u plz follow me i supported even when u were on man united halamadridd good luck", 
        "created_at": "2015-07-15T11:32:20Z", 
        "id": "621281138074644480"
    }, 
    {
        "text": "Incrivel este Post de Cristiano Ronaldo, at\u00e9 na austr\u00e1lia visita um Espa\u00e7o Herbalife, porque lhe tinha acabado... http://t.co/84BPuh4b5B", 
        "created_at": "2015-07-15T11:36:01Z", 
        "id": "621282062398582784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife  I love u Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T11:36:21Z", 
        "id": "621282146661957632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife Ronaldo me prodrias seguir por favor \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2015-07-15T11:56:40Z", 
        "id": "621287262354042881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife it's good idea, ka. Ronaldo, hope ka ronaldo always healthy, so much sport n care to food, GBU", 
        "created_at": "2015-07-15T12:07:10Z", 
        "id": "621289904257921025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i am from indonesia,  i always have a dream to meet you another day,  i hope that is will come true,  love you ronaldo, cr7 \u2764", 
        "created_at": "2015-07-15T12:09:28Z", 
        "id": "621290483310919685"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife  h\u00e9llo ronaldo my name is abdelkader i froum tuinis came mul in m\u00f3bil phon 21629212031", 
        "created_at": "2015-07-15T12:30:41Z", 
        "id": "621295820487426048"
    }, 
    {
        "text": "RT @lwtkittens: #GrowingUpPortuguese Cristiano Ronaldo and Jos\u00e9 Mourinho.", 
        "created_at": "2015-07-15T12:38:15Z", 
        "id": "621297724923768832"
    }, 
    {
        "text": "RT @itsimplemalik: \"Where are you from?\" \"Portugal.\" \"Cristiano Ronaldo!\" #GrowingUpPortuguese", 
        "created_at": "2015-07-15T12:38:18Z", 
        "id": "621297738479759360"
    }, 
    {
        "text": "RT @itsimplemalik: \"Where are you from?\" \"Portugal.\" \"Cristiano Ronaldo!\" #GrowingUpPortuguese", 
        "created_at": "2015-07-15T12:39:34Z", 
        "id": "621298056290541568"
    }, 
    {
        "text": "RT @itsimplemalik: \"Where are you from?\" \"Portugal.\" \"Cristiano Ronaldo!\" #GrowingUpPortuguese", 
        "created_at": "2015-07-15T12:41:47Z", 
        "id": "621298616465027072"
    }, 
    {
        "text": "RT @lwtkittens: #GrowingUpPortuguese Cristiano Ronaldo and Jos\u00e9 Mourinho.", 
        "created_at": "2015-07-15T12:47:45Z", 
        "id": "621300116222275585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife  I lop u ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T12:49:50Z", 
        "id": "621300641164455936"
    }, 
    {
        "text": "the only thing other countries know about portugal is cristiano ronaldo e mourinho #GrowingUpPortuguese", 
        "created_at": "2015-07-15T12:56:47Z", 
        "id": "621302389866430464"
    }, 
    {
        "text": "#GrowingUpPortuguese Arguments with people from another european countries always end up with \"Cristiano Ronaldo is portuguese shut up\"", 
        "created_at": "2015-07-15T12:57:57Z", 
        "id": "621302681425063936"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesrebelop: #GrowingUpPortuguese Para al\u00e9m do nosso Ronaldo, temos orgulho de fabricar rolhas com a nossa corti\u00e7a de excel\u00eancia", 
        "created_at": "2015-07-15T13:07:11Z", 
        "id": "621305004817805312"
    }, 
    {
        "text": "RT @lwtkittens: #GrowingUpPortuguese Cristiano Ronaldo and Jos\u00e9 Mourinho.", 
        "created_at": "2015-07-15T13:08:21Z", 
        "id": "621305299643797508"
    }, 
    {
        "text": "RT @lwtkittens: #GrowingUpPortuguese Cristiano Ronaldo and Jos\u00e9 Mourinho.", 
        "created_at": "2015-07-15T13:08:24Z", 
        "id": "621305310641291264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo dikkat et elin full ken renke kapt\u0131rmaa ;) yerdeki ka\u011f\u0131tlar\u0131 iyi oku", 
        "created_at": "2015-07-15T13:12:52Z", 
        "id": "621306437453672449"
    }, 
    {
        "text": "RT @itsimplemalik: \"Where are you from?\" \"Portugal.\" \"Cristiano Ronaldo!\" #GrowingUpPortuguese", 
        "created_at": "2015-07-15T13:14:04Z", 
        "id": "621306738055204864"
    }, 
    {
        "text": "RT @soullrh: the only thing other countries know about portugal is cristiano ronaldo e mourinho #GrowingUpPortuguese", 
        "created_at": "2015-07-15T13:14:51Z", 
        "id": "621306936231903232"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielaNunes17: #GrowingUpPortuguese Arguments with people from another european countries always end up with \"Cristiano Ronaldo is por\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T13:17:35Z", 
        "id": "621307621899935745"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/OpHTf9juhd http://t.co/0BEfEYvCay", 
        "created_at": "2015-07-15T13:22:34Z", 
        "id": "621308878630842368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife lol ronaldo ;;;;;;;;;;;;;;;;;", 
        "created_at": "2015-07-15T13:29:56Z", 
        "id": "621310730030198784"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Real Madrid: Ronaldo provoca, Pepe vinga-se http://t.co/v7AAodSSw7 #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T13:36:04Z", 
        "id": "621312273647144960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good afternoon sir Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-07-15T13:38:49Z", 
        "id": "621312965787189248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 cristiano ronaldo me sege no tweetar porfavor sou seu f\u00e3 vc \u00e9 o melhor do mundo cris meu nome \u00e9 EDUARDO DARIF sou brasileiro.", 
        "created_at": "2015-07-15T13:46:33Z", 
        "id": "621314914666344448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #TeamHerbalife https://t.co/o5a9Y0ADCl", 
        "created_at": "2015-07-15T14:00:03Z", 
        "id": "621318309661687808"
    }, 
    {
        "text": "@CoisasDeCenas @maffff @BMRibeiro Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-07-15T14:02:11Z", 
        "id": "621318848860561409"
    }, 
    {
        "text": "@CoisasDeCenas @BMRibeiro how about an 18 year old Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-07-15T14:02:16Z", 
        "id": "621318868955439105"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Benzema e Ronaldo mostram pontaria afinada a Ben\u00edtez http://t.co/dQIp3ECYPj #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T14:05:34Z", 
        "id": "621319698995478528"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ben\u00edtez est\u00e1 a conhecer Ronaldo. Saiba o que disse http://t.co/Rmzt4Muj0B", 
        "created_at": "2015-07-15T14:11:47Z", 
        "id": "621321264028782592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T14:15:25Z", 
        "id": "621322177179176960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T14:16:06Z", 
        "id": "621322352001949696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife Thats cool.....Ronaldo plzzz come to India...U will love the country...Plzzzz", 
        "created_at": "2015-07-15T14:16:27Z", 
        "id": "621322440082206722"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 treina na Australia ! https://t.co/dQwi5QQtcP", 
        "created_at": "2015-07-15T14:19:45Z", 
        "id": "621323270269366272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 marca ! https://t.co/w0SLrwyYaQ", 
        "created_at": "2015-07-15T14:21:56Z", 
        "id": "621323818339053568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-15T14:46:43Z", 
        "id": "621330053469618176"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez elogia Porto para Casillas e espera que o Real \u00abaproveite o potencial\u00bb de Ronaldo http://t.co/lKFhDAPkZb", 
        "created_at": "2015-07-15T14:47:29Z", 
        "id": "621330249771536384"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ben\u00edtez elogia Porto para Casillas e espera que o Real \u00abaproveite o potencial\u00bb de Ronaldo http://t.co/lKFhDAPkZb", 
        "created_at": "2015-07-15T14:47:58Z", 
        "id": "621330368348749824"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ben\u00edtez elogia Porto para Casillas e espera que o Real \u00abaproveite o potencial\u00bb de Ronaldo http://t.co/lKFhDAPkZb", 
        "created_at": "2015-07-15T14:48:16Z", 
        "id": "621330446568292352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T14:56:57Z", 
        "id": "621332630361894912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T15:01:05Z", 
        "id": "621333670108884992"
    }, 
    {
        "text": "#Portugueses UEFA inclui Ronaldo no top 10 de 2014/15 http://t.co/4MPKFIVSa2  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-15T15:07:05Z", 
        "id": "621335181417316352"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugueses UEFA inclui Ronaldo no top 10 de 2014/15 http://t.co/4MPKFIVSa2  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-15T15:08:57Z", 
        "id": "621335648197324801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 @Herbalife ola cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T15:09:58Z", 
        "id": "621335906738290688"
    }, 
    {
        "text": "Justi\u00e7a manda Ronaldo suspender obras do BRT na Get\u00falio Vargas em Feira: O juiz Roque Barbosa, da 1\u00aa Vara da Faz... http://t.co/xb54iq7Mqc", 
        "created_at": "2015-07-15T15:11:57Z", 
        "id": "621336404207931392"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Justi\u00e7a manda Ronaldo suspender obras do BRT na Get\u00falio Vargas em Feira: O juiz Roque Barbosa, da 1\u00aa Vara da Faz... http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T15:16:37Z", 
        "id": "621337580538347520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T15:17:22Z", 
        "id": "621337770015916032"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugueses UEFA inclui Ronaldo no top 10 de 2014/15 http://t.co/4MPKFIVSa2  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-15T15:19:00Z", 
        "id": "621338178750951425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo es el mejor", 
        "created_at": "2015-07-15T15:19:44Z", 
        "id": "621338363409354752"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @herbalife @herbalife24  kayanya yg sebelah kiri ronaldo tuh orang pake batik dehh?", 
        "created_at": "2015-07-15T15:22:13Z", 
        "id": "621338988201140224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano La \u00fanica seguridad es dado grandes esperanzas Hey Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T15:22:28Z", 
        "id": "621339050612555776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano WOW Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T15:22:57Z", 
        "id": "621339174289997824"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ben\u00edtez elogia Porto para Casillas e espera que o Real \u00abaproveite o potencial\u00bb de Ronaldo http://t.co/5ITeKqLadB #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T15:24:04Z", 
        "id": "621339452766449665"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e mais nove candidatos a melhor jogador na Europa #UEFA #UEFABestPlayer http://t.co/u8bQj8gTwk", 
        "created_at": "2015-07-15T15:32:35Z", 
        "id": "621341596051730432"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol: Cristiano Ronaldo candidato a melhor da UEFA, Jackson tamb\u00e9m aparece http://t.co/gJJS81dIpG", 
        "created_at": "2015-07-15T15:33:11Z", 
        "id": "621341749861064705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T15:35:34Z", 
        "id": "621342348363071488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SacoorBrosGL haiii Cristiano Ronaldo http://t.co/jvoavPNtNq", 
        "created_at": "2015-07-15T15:37:08Z", 
        "id": "621342744447877121"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Cristiano Ronaldo candidato a melhor da UEFA, Jackson tamb\u00e9m aparece http://t.co/iufkEADZhc #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T15:38:57Z", 
        "id": "621343198657404928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Jackson concorrem para Melhor Jogador da Europa http://t.co/UYRJxvn0nt", 
        "created_at": "2015-07-15T15:43:20Z", 
        "id": "621344300886929408"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo e Jackson concorrem para Melhor Jogador da Europa http://t.co/UYRJxvn0nt", 
        "created_at": "2015-07-15T15:44:40Z", 
        "id": "621344637890990080"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo candidato a melhor da UEFA, Jackson tamb\u00e9m aparece http://t.co/Dn3gGd8DrN", 
        "created_at": "2015-07-15T16:01:35Z", 
        "id": "621348895306727424"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-15T16:16:53Z", 
        "id": "621352747720310789"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  salo ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T16:19:31Z", 
        "id": "621353407778000898"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo nomeado para o pr\u00e9mio de melhor jogador da UEFA http://t.co/ITePHITEpI #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T16:22:29Z", 
        "id": "621354154108137472"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo e mais nove candidatos a melhor jogador na Europa http://t.co/dKdHIyGLUr #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T16:29:55Z", 
        "id": "621356027003310080"
    }, 
    {
        "text": "RT @itsimplemalik: \"Where are you from?\" \"Portugal.\" \"Cristiano Ronaldo!\" #GrowingUpPortuguese", 
        "created_at": "2015-07-15T16:36:53Z", 
        "id": "621357779006169088"
    }, 
    {
        "text": "RT @lwtkittens: #GrowingUpPortuguese Cristiano Ronaldo and Jos\u00e9 Mourinho.", 
        "created_at": "2015-07-15T16:37:25Z", 
        "id": "621357913135824896"
    }, 
    {
        "text": "RT @lwtkittens: #GrowingUpPortuguese Cristiano Ronaldo and Jos\u00e9 Mourinho.", 
        "created_at": "2015-07-15T16:37:30Z", 
        "id": "621357932727390208"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo entre os 10 finalistas ao pr\u00e9mio de melhor jogador da UEFA http://t.co/R5BpsUxmw8 Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-07-15T16:57:33Z", 
        "id": "621362981457100800"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/hjWqGiYgps http://t.co/lWbvZBcZM7", 
        "created_at": "2015-07-15T17:04:03Z", 
        "id": "621364617424601089"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo entre os 10 finalistas ao pr\u00e9mio de melhor jogador da UEFA http://t.co/R5BpsUxmw8 Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-07-15T17:18:29Z", 
        "id": "621368247758229504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1,Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T17:19:54Z", 
        "id": "621368603879829504"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol : Ronaldo e Jackson concorrem para Melhor Jogador da Europa http://t.co/E9pm6Xn3mU #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T17:26:19Z", 
        "id": "621370217902403585"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo e Messi s\u00e3o completamente diferentes\" http://t.co/eQUARN5EOp  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-15T17:31:04Z", 
        "id": "621371414256353280"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo e Messi s\u00e3o completamente diferentes\" http://t.co/eQUARN5EOp  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-15T17:31:10Z", 
        "id": "621371441796263936"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo e Messi s\u00e3o completamente diferentes\" http://t.co/eQUARN5EOp  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-15T17:31:25Z", 
        "id": "621371502613647360"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #Ronaldo #cristianoRonaldo #Rio #Ferdinand #RioFerdinand #RMFC #mufc @ old\u2026 https://t.co/0nTMzP4skb", 
        "created_at": "2015-07-15T17:57:43Z", 
        "id": "621378121497989120"
    }, 
    {
        "text": "Melhor jogador da Europa. Jackson quase fez companhia a Ronaldo e Messi http://t.co/AY7flFYfyC http://t.co/Laihq8oGvG", 
        "created_at": "2015-07-15T18:01:57Z", 
        "id": "621379188264583168"
    }, 
    {
        "text": "RT @NacaoPortista: Melhor jogador da Europa. Jackson quase fez companhia a Ronaldo e Messi http://t.co/AY7flFYfyC http://t.co/Laihq8oGvG", 
        "created_at": "2015-07-15T18:02:05Z", 
        "id": "621379218782470145"
    }, 
    {
        "text": "RT @NacaoPortista: Melhor jogador da Europa. Jackson quase fez companhia a Ronaldo e Messi http://t.co/AY7flFYfyC http://t.co/Laihq8oGvG", 
        "created_at": "2015-07-15T18:02:16Z", 
        "id": "621379264772993024"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo e Jackson concorrem para Melhor Jogador da Europa http://t.co/UYRJxvn0nt", 
        "created_at": "2015-07-15T18:04:01Z", 
        "id": "621379708857528320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T18:05:33Z", 
        "id": "621380094439890944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-15T18:06:12Z", 
        "id": "621380257384411136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lider ronaldo :) http://t.co/T74AwUyhJy", 
        "created_at": "2015-07-15T18:14:14Z", 
        "id": "621382277843578882"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo if you are happy in 5 ballon dor award", 
        "created_at": "2015-07-15T18:45:23Z", 
        "id": "621390117496713216"
    }, 
    {
        "text": "Este post deixa-me terrivelmente orgulhoso, pelo Cristiano Ronaldo tomar os produtos e procurar os produtos por... http://t.co/MugEYdd3pZ", 
        "created_at": "2015-07-15T18:46:07Z", 
        "id": "621390302918541312"
    }, 
    {
        "text": "Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T18:50:16Z", 
        "id": "621391345878474753"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T18:53:05Z", 
        "id": "621392054812311552"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T19:00:12Z", 
        "id": "621393845092229124"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo  #you_are_the_best_one stylesh man", 
        "created_at": "2015-07-15T19:17:11Z", 
        "id": "621398119041921025"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T19:37:05Z", 
        "id": "621403126021668864"
    }, 
    {
        "text": "LOOK: Messi, Ronaldo and others stars appear on faux retro soccer cards http://t.co/5JbRgrNJta via @cbssports", 
        "created_at": "2015-07-15T19:50:14Z", 
        "id": "621406435759517697"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo provoca Pepe, lui reagisce duro http://t.co/fllvxImUen via @la_stampa", 
        "created_at": "2015-07-15T20:03:16Z", 
        "id": "621409716363788288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #Ronaldo #cristianoRonaldo #Cr7 #Training #Australia https://t.co/L8E8PQBXcO", 
        "created_at": "2015-07-15T20:05:51Z", 
        "id": "621410368519340032"
    }, 
    {
        "text": "Rap Messi vs. Ronaldo http://t.co/Ky7jLDs8Px", 
        "created_at": "2015-07-15T20:16:10Z", 
        "id": "621412963065458692"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T20:29:01Z", 
        "id": "621416198274719745"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T20:29:54Z", 
        "id": "621416417863290880"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T20:31:03Z", 
        "id": "621416710403395585"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T20:31:46Z", 
        "id": "621416888657145856"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T20:34:15Z", 
        "id": "621417514216615936"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T20:35:49Z", 
        "id": "621417909743656964"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T20:38:10Z", 
        "id": "621418500033249280"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T20:39:54Z", 
        "id": "621418937943760896"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T20:59:36Z", 
        "id": "621423894700945408"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T21:06:21Z", 
        "id": "621425593867964416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo with fans in Melbourne. http://t.co/AcwTByvzHx", 
        "created_at": "2015-07-15T21:11:56Z", 
        "id": "621426996766244865"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T21:18:45Z", 
        "id": "621428714044321794"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T21:22:36Z", 
        "id": "621429683591188482"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T21:36:40Z", 
        "id": "621433220593225729"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T21:37:30Z", 
        "id": "621433431638048768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo prepares for pre season tour", 
        "created_at": "2015-07-15T21:38:32Z", 
        "id": "621433692905439232"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelmartinhof: \"Where do you live?\" \"Portugal\" \"Ahhhh, Cristiano Ronaldo\" #GrowingUpPortuguese http://t.co/wALfYh8pNz", 
        "created_at": "2015-07-15T21:41:36Z", 
        "id": "621434463680090112"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelmartinhof: \"Where do you live?\" \"Portugal\" \"Ahhhh, Cristiano Ronaldo\" #GrowingUpPortuguese http://t.co/wALfYh8pNz", 
        "created_at": "2015-07-15T21:43:25Z", 
        "id": "621434922104979456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @gianluigibuffon @Pirlo_official @carlitos3210 @ @neymarjr  @FCBarcelona  1.Messi 2.Teves 3.ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-15T21:48:45Z", 
        "id": "621436263569203200"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelmartinhof: \"Where do you live?\" \"Portugal\" \"Ahhhh, Cristiano Ronaldo\" #GrowingUpPortuguese http://t.co/wALfYh8pNz", 
        "created_at": "2015-07-15T21:50:58Z", 
        "id": "621436820413411329"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Cristiano Ronaldo e o trio atacante do Barcelona entre os candidatos a melhor jog... http://t.co/kx4L6i2Fbg #desporto", 
        "created_at": "2015-07-15T22:13:12Z", 
        "id": "621442414889144320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Top 10 Goals in UEFA Champions League. #CR7 #CristianoRonaldo. https://t.co/6B9c6cTaiZ http://t.co/9bKvnP8i0X", 
        "created_at": "2015-07-15T22:13:29Z", 
        "id": "621442485630423040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo&lt;3 http://t.co/6vCr1ZKtge", 
        "created_at": "2015-07-15T22:44:52Z", 
        "id": "621450384633106432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @KhalidKhanMUFC  yeah I have a feeling I would be actually better than Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-07-15T22:53:22Z", 
        "id": "621452526076985346"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T23:10:52Z", 
        "id": "621456929534160896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-15T23:12:42Z", 
        "id": "621457390446116864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-15T23:31:29Z", 
        "id": "621462118718664704"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Um gajo tenta tirar uma selfie e leva com o Cristiano Ronaldo a meter nojo. http://t.co/Pvhk8ebAKx", 
        "created_at": "2015-07-15T23:33:39Z", 
        "id": "621462662258556932"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano awesome Gaol @criiistiaano #cr7goal #CR7 #ronaldo #cristiano https://t.co/6TpHeeI7fJ", 
        "created_at": "2015-07-15T23:54:27Z", 
        "id": "621467897387466752"
    }
]