[
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-04T00:02:50Z", 
        "id": "639589399257313280"
    }, 
    {
        "text": "Deputado Ronaldo Carletto solicita explica\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00e3o de 6.310 lot\u00e9ricos da Caixa\u2026 http://t.co/Lu3YTgiCrJ", 
        "created_at": "2015-09-04T00:23:56Z", 
        "id": "639594711519330304"
    }, 
    {
        "text": "RT @MartimOMestre: @jmcmesquita qual \u00e9 o mal do ronaldo ser gay? foda-se que preconceito", 
        "created_at": "2015-09-04T00:36:25Z", 
        "id": "639597849383161857"
    }, 
    {
        "text": "RT @MartimOMestre: @jmcmesquita qual \u00e9 o mal do ronaldo ser gay? foda-se que preconceito", 
        "created_at": "2015-09-04T00:44:00Z", 
        "id": "639599759053979648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T01:11:39Z", 
        "id": "639606716385071104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me", 
        "created_at": "2015-09-04T01:56:09Z", 
        "id": "639617914950258689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow MeSend Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me", 
        "created_at": "2015-09-04T01:56:16Z", 
        "id": "639617946545954816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow MeSend Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me.", 
        "created_at": "2015-09-04T01:56:23Z", 
        "id": "639617973796401152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me.", 
        "created_at": "2015-09-04T01:56:26Z", 
        "id": "639617986341523456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me..", 
        "created_at": "2015-09-04T01:56:30Z", 
        "id": "639618003303301120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me.h", 
        "created_at": "2015-09-04T01:56:35Z", 
        "id": "639618026724282371"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me . .", 
        "created_at": "2015-09-04T01:56:41Z", 
        "id": "639618051936288768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me Please", 
        "created_at": "2015-09-04T01:56:48Z", 
        "id": "639618079656443904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me I Love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T01:56:55Z", 
        "id": "639618109494706176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow MeSend Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me..", 
        "created_at": "2015-09-04T01:57:06Z", 
        "id": "639618155996954626"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me !", 
        "created_at": "2015-09-04T01:57:11Z", 
        "id": "639618175148142592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Mi", 
        "created_at": "2015-09-04T01:57:17Z", 
        "id": "639618203023446021"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me2", 
        "created_at": "2015-09-04T01:57:21Z", 
        "id": "639618217527377920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Send Me Number Please Ronaldo, I Need Help Please Follow Me :((", 
        "created_at": "2015-09-04T01:57:26Z", 
        "id": "639618239010603008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Plase Help Me I Need Money Please Ronaldo I Love You Pelase", 
        "created_at": "2015-09-04T02:00:21Z", 
        "id": "639618975266152448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo Plase Help Me", 
        "created_at": "2015-09-04T02:00:58Z", 
        "id": "639619129473933313"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Como usar o debate Messi x Cristiano Ronaldo de forma inteligente https://t.co/x1mrBByCcB", 
        "created_at": "2015-09-04T02:06:09Z", 
        "id": "639620431146786817"
    }, 
    {
        "text": "@leomorgado5 ehehehe qual ronaldo, qual q... ederzito melhor do mundo!", 
        "created_at": "2015-09-04T02:09:28Z", 
        "id": "639621268459884545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-04T02:12:50Z", 
        "id": "639622115524636672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T02:20:06Z", 
        "id": "639623944451026945"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ronaldo, pareces o Fernando! (mandaram-me isto, he he he) http://t.co/DTueblbMgq", 
        "created_at": "2015-09-04T03:02:13Z", 
        "id": "639634541175508992"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo http://t.co/xj9ZvZSzsb", 
        "created_at": "2015-09-04T03:33:39Z", 
        "id": "639642455084806144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T04:04:31Z", 
        "id": "639650219760689153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid #HeIsTheBest Cristiano Ronaldo - The Truth - Part 3 https://t.co/FicAEXIumZ v\u00eda @YouTube", 
        "created_at": "2015-09-04T05:39:55Z", 
        "id": "639674230129475584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best ronaldo \ud83d\ude14", 
        "created_at": "2015-09-04T06:13:59Z", 
        "id": "639682802368258048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-04T06:28:37Z", 
        "id": "639686484535209984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, jose M. Frank lampard &amp; more getting certificats of G.W.R ! http://t.co/rr7MLPkMoq", 
        "created_at": "2015-09-04T06:35:01Z", 
        "id": "639688096297021440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T06:54:31Z", 
        "id": "639693001145622528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\u270c", 
        "created_at": "2015-09-04T07:10:22Z", 
        "id": "639696993741246464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Voc\u00ea \u00e9 um grande jogador Cristiano Ronaldo Hey eu Mahawkk de Gaza", 
        "created_at": "2015-09-04T07:21:54Z", 
        "id": "639699893905305600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T07:48:30Z", 
        "id": "639706589511856128"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo-Messi: duelo aceso... em pontas de cigarro http://t.co/Xo6vSAB3s1", 
        "created_at": "2015-09-04T07:56:19Z", 
        "id": "639708555969327104"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Bale \"\u00e0 Ronaldo\" safa Pa\u00eds de Gales http://t.co/NIvfCZxFfU #desporto", 
        "created_at": "2015-09-04T08:17:52Z", 
        "id": "639713978592047104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Does Cristiano Ronaldo still feel the need to prove himself? We have not seen the will or determination #AskCristiano", 
        "created_at": "2015-09-04T08:42:50Z", 
        "id": "639720260166361088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ok c ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T08:46:34Z", 
        "id": "639721202982912000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano c ronaldo more severe and more top number 1 my favorite", 
        "created_at": "2015-09-04T08:48:25Z", 
        "id": "639721666273128453"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-04T09:20:36Z", 
        "id": "639729765503627264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fans fans &lt;3 :D &lt;3 &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2015-09-04T09:23:11Z", 
        "id": "639730416417701888"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo \u00e9 o que mais fatura nas redes sociais http://t.co/FNd7wQV2E4 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-04T10:15:26Z", 
        "id": "639743564205809664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-04T10:17:01Z", 
        "id": "639743962756968448"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ronaldo \u00e9 o que mais fatura nas redes sociais http://t.co/m7xwfZwWKJ  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-04T10:23:04Z", 
        "id": "639745486220496896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0634\u0643\u0631\u0627 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 Thank you ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T10:24:06Z", 
        "id": "639745747714445313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano That's why I love you. You Ronaldo modest and she loves to do good i love you  bb  &lt;3 hala  madrid  hala  CR7 &lt;3", 
        "created_at": "2015-09-04T10:25:23Z", 
        "id": "639746069753135104"
    }, 
    {
        "text": "Shakira melhor que Cristiano Ronaldo - O Jogo http://t.co/XoPdam070q Mas muito melhor!", 
        "created_at": "2015-09-04T10:34:03Z", 
        "id": "639748249583243264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best !!!! http://t.co/I6aH0Jx5DD", 
        "created_at": "2015-09-04T11:14:54Z", 
        "id": "639758528798957568"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 l\u00edder do Twitter http://t.co/q1pOLdoJEF", 
        "created_at": "2015-09-04T11:21:07Z", 
        "id": "639760093207105536"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: Hoje tem Cristiano Ronaldo em campo! http://t.co/Thv9nJphfT", 
        "created_at": "2015-09-04T11:25:01Z", 
        "id": "639761075924283392"
    }, 
    {
        "text": "Londres | uma forma de eliminar as beatas \u201cquem \u00e9 melhor\u2026 Ronaldo ou\u00a0Messi?\u201d https://t.co/XR3HoLj4Wc http://t.co/LwSirK5Zx1", 
        "created_at": "2015-09-04T11:44:46Z", 
        "id": "639766046312824833"
    }, 
    {
        "text": "A selfie do Pepe, Ronaldo a assinar uma camisola do #SportingCP e as velhas a aplaudir. Resumo feito. https://t.co/55vCSs1myL", 
        "created_at": "2015-09-04T12:01:37Z", 
        "id": "639770286171246592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow me Ronaldo. hehe greetings from Serbia.", 
        "created_at": "2015-09-04T12:14:03Z", 
        "id": "639773417454088192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo I'm from Turkey I do not state my evlenice my boyfriend material . Originally help Syria http://t.co/yihLT4bjAj", 
        "created_at": "2015-09-04T12:22:02Z", 
        "id": "639775425888169984"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Martunis, o garoto indon\u00e9sio que sobreviveu a um tsunami, agora \u00e9 jogador do Sporting gra\u00e7as a Cristiano Ronaldo https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T12:26:40Z", 
        "id": "639776589459378176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T12:30:13Z", 
        "id": "639777485614395392"
    }, 
    {
        "text": "Didier Drogba, Cristiano Ronaldo  http://t.co/nMe50lyB2r http://t.co/GVkrDX9NsG  #football #coteDIvoire #portugal http://t.co/cud6qTKEGL", 
        "created_at": "2015-09-04T12:35:31Z", 
        "id": "639778818199322624"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo \u00e9 l\u00edder do Twitter http://t.co/BMsnLZdOdO #desporto", 
        "created_at": "2015-09-04T12:43:30Z", 
        "id": "639780828738797568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NikeTraining Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T12:55:34Z", 
        "id": "639783863787479040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Please child from Syria in need of assistance very important", 
        "created_at": "2015-09-04T13:06:35Z", 
        "id": "639786637879312384"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo inspira-se para o golo? http://t.co/0iOmNhikFd #desporto", 
        "created_at": "2015-09-04T13:09:21Z", 
        "id": "639787331713564672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How Much Cristiano Ronaldo Gets Paid To Tweet Revealed http://t.co/7o6b969ohu", 
        "created_at": "2015-09-04T13:19:59Z", 
        "id": "639790007503450112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T13:26:56Z", 
        "id": "639791755898978304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i like you and i hope for you a great future", 
        "created_at": "2015-09-04T13:29:37Z", 
        "id": "639792432280936448"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Como Messi e Ronaldo v\u00e3o ajudar a retirar as beatas dos cigarros da rua http://t.co/JuKwyliKuC http://t.co/opBif9kKSN", 
        "created_at": "2015-09-04T13:31:39Z", 
        "id": "639792943902158848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo Im from phalestine I love you I wish to respond HALA MADRID", 
        "created_at": "2015-09-04T13:31:54Z", 
        "id": "639793007726866432"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ronaldo com dois recordes no Guiness http://t.co/IKnYjnxIVz  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-04T13:52:02Z", 
        "id": "639798076442472448"
    }, 
    {
        "text": "RT @NarinasDoSCP: Metem carrega Benfica,  mas esquecem-se que o Ronaldo \u00e9 sportinguista  https://t.co/e6SuOU6s21", 
        "created_at": "2015-09-04T13:54:06Z", 
        "id": "639798594984251392"
    }, 
    {
        "text": "RT @NarinasDoSCP: Metem carrega Benfica,  mas esquecem-se que o Ronaldo \u00e9 sportinguista  https://t.co/e6SuOU6s21", 
        "created_at": "2015-09-04T13:54:26Z", 
        "id": "639798677494755328"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tamb\u00e9m no Guinness Book http://t.co/Q5wMz8uZcP", 
        "created_at": "2015-09-04T14:00:14Z", 
        "id": "639800137057873920"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Jo\u00e3o V. Pinto: \"Ronaldo? Os golos v\u00e3o regressar\" http://t.co/a83CorKMkA #desporto", 
        "created_at": "2015-09-04T14:01:53Z", 
        "id": "639800553246081025"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-04T14:04:13Z", 
        "id": "639801142583656448"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Uma mensagem do Manchester United a Ronaldo? http://t.co/GBuvttZexI  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-04T14:09:07Z", 
        "id": "639802374261833728"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Uma mensagem do Manchester United a Ronaldo? http://t.co/GBuvttZexI  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-04T14:10:34Z", 
        "id": "639802739720126464"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Hulk https://t.co/IYMCT7fXBG", 
        "created_at": "2015-09-04T14:16:38Z", 
        "id": "639804263745613824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sorry ronaldo i really don't know that are you real Sorry dude really!", 
        "created_at": "2015-09-04T14:22:09Z", 
        "id": "639805655717560320"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo tamb\u00e9m no Guinness Book http://t.co/oqswz9k6Ew #desporto", 
        "created_at": "2015-09-04T14:27:38Z", 
        "id": "639807033726775297"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo cobra fortuna por tweet http://t.co/7f8RQFITYl #desporto", 
        "created_at": "2015-09-04T14:39:44Z", 
        "id": "639810077554176000"
    }, 
    {
        "text": "RT @MattHDGamer: RONALDO!!! Follow futme https://t.co/WeabfB4BHA", 
        "created_at": "2015-09-04T14:45:13Z", 
        "id": "639811457908129792"
    }, 
    {
        "text": "Uma mensagem do Manchester United a Ronaldo? http://t.co/vXZsgbzuy8", 
        "created_at": "2015-09-04T14:52:26Z", 
        "id": "639813274457014272"
    }, 
    {
        "text": "\"N\u00e3o vejo problemas com Ronaldo, ele \u00e9 que nos habituou mal\" http://t.co/w71RYDkwLg", 
        "created_at": "2015-09-04T15:03:35Z", 
        "id": "639816081293602820"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T15:04:47Z", 
        "id": "639816381412737025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks you ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T15:16:55Z", 
        "id": "639819437449809920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo recebe uma fortuna por cada tweet http://t.co/IH7QFLyJsA http://t.co/jXRqoSnwuu", 
        "created_at": "2015-09-04T15:29:41Z", 
        "id": "639822647103213568"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo recebe uma fortuna por cada tweet http://t.co/IH7QFLyJsA http://t.co/jXRqoSnwuu", 
        "created_at": "2015-09-04T15:34:45Z", 
        "id": "639823922662363136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo earns \u00a3170,000 every time he posts a sponsored tweet http://t.co/CqDmpYjtmc", 
        "created_at": "2015-09-04T15:45:45Z", 
        "id": "639826690844303360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi there ronaldo we are trying to raise money for a yiung boy who unfortunately has cancer we are trying to raise money for his", 
        "created_at": "2015-09-04T15:52:48Z", 
        "id": "639828464783216641"
    }, 
    {
        "text": "RT @patty_scp: aquela dor quando voc\u00eas t\u00eam mais fotos com o Ronaldo do que eu com a minha irm\u00e3", 
        "created_at": "2015-09-04T16:22:26Z", 
        "id": "639835923023294464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Are you a Muslim", 
        "created_at": "2015-09-04T16:42:07Z", 
        "id": "639840878102757376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo two nani two goal", 
        "created_at": "2015-09-04T16:54:11Z", 
        "id": "639843913327468546"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Cristiano Ronaldo \u25cf Best Skills, Goals &amp; Assists 2015 https://t.co/fbaTQDJpst", 
        "created_at": "2015-09-04T17:08:49Z", 
        "id": "639847597688098816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  See here to Ronaldo, it looks like you completely\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude22\ud83d\ude14  https://t.co/2TUZR322Ap http://t.co/6WGubGHCAw", 
        "created_at": "2015-09-04T17:10:02Z", 
        "id": "639847904148983808"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:16:11Z", 
        "id": "639849451121565696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:16:40Z", 
        "id": "639849573255479296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:17:09Z", 
        "id": "639849695397957636"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:17:57Z", 
        "id": "639849894161817600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:18:14Z", 
        "id": "639849967495049216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:19:32Z", 
        "id": "639850292880769024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:21:24Z", 
        "id": "639850763477364736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:21:30Z", 
        "id": "639850786634231808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:21:34Z", 
        "id": "639850805101592576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:21:45Z", 
        "id": "639850849582379009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Pictures .. Como Cristiano Ronaldo ser\u00e1 parecido com 80 anos de idade? \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb http://t.co/BPwlwxy80s", 
        "created_at": "2015-09-04T17:22:31Z", 
        "id": "639851046173454336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:23:02Z", 
        "id": "639851174561189888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:23:10Z", 
        "id": "639851208262356992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:23:16Z", 
        "id": "639851233025654784"
    }, 
    {
        "text": "Portugal XI v France: Patr\u00edcio, Vieirinha, Ricardo Carvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:25:14Z", 
        "id": "639851726204502016"
    }, 
    {
        "text": "Esta manh\u00e3, o Programa Mar\u00e9 Viva, recebeu a visita do melhor jogador do Mundo, Cristiano Ronaldo! As nossas... http://t.co/PQJjeeSLDS", 
        "created_at": "2015-09-04T17:32:06Z", 
        "id": "639853454568095744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Onze de #Portugal: Patr\u00edcio; Vieirinha, R. Carvalho, Pepe, Eliseu; Danilo, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Adrien; Nani, \u00c9der e Ronaldo. h\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T17:33:51Z", 
        "id": "639853896450576384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:34:30Z", 
        "id": "639854060779249664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:37:46Z", 
        "id": "639854880203669504"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano esp\u00edritu hermano ronaldo tarde jugar a la pelota", 
        "created_at": "2015-09-04T17:40:48Z", 
        "id": "639855645886275584"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano irm\u00e3o espiritual mais tarde jogou ronaldo futebol", 
        "created_at": "2015-09-04T17:43:59Z", 
        "id": "639856445463244800"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Internacional : Ronaldo recebe 230 mil euros por cada tweet http://t.co/M2oM1BRL70 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-04T17:51:34Z", 
        "id": "639858355964547072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T17:56:21Z", 
        "id": "639859557146193921"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:01:43Z", 
        "id": "639860911172374529"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-04T18:06:06Z", 
        "id": "639862011392827394"
    }, 
    {
        "text": "@tomaspcaria98 @Cristiano ou...ignorava...pq \u00e9 o ronaldo and he doesnt give a fuck...nao?", 
        "created_at": "2015-09-04T18:07:42Z", 
        "id": "639862414062829569"
    }, 
    {
        "text": "RT @zebilha: @tomaspcaria98 @Cristiano ou...ignorava...pq \u00e9 o ronaldo and he doesnt give a fuck...nao?", 
        "created_at": "2015-09-04T18:07:55Z", 
        "id": "639862470824361984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:08:18Z", 
        "id": "639862565150031873"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP  Ronaldo em Alvalade", 
        "created_at": "2015-09-04T18:09:46Z", 
        "id": "639862934525620224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:12:29Z", 
        "id": "639863617962250240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T18:14:30Z", 
        "id": "639864124743241728"
    }, 
    {
        "text": "11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:14:31Z", 
        "id": "639864129776414721"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:14:50Z", 
        "id": "639864210655182848"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:15:00Z", 
        "id": "639864253894258689"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:16:07Z", 
        "id": "639864532463169536"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:16:57Z", 
        "id": "639864744682389504"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:17:03Z", 
        "id": "639864766085902336"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:17:33Z", 
        "id": "639864894783901696"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o V. Pinto: \"Ronaldo? Os golos v\u00e3o regressar\" http://t.co/wqc1bxppYJ", 
        "created_at": "2015-09-04T18:18:12Z", 
        "id": "639865055849246720"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo has scored the winning goal for Portugal 14 times. #For\u00e7aPortugal http://t.co/xbyWExJaft", 
        "created_at": "2015-09-04T18:18:29Z", 
        "id": "639865128431673344"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo has scored the winning goal for Portugal 14 times. #For\u00e7aPortugal http://t.co/xbyWExJaft", 
        "created_at": "2015-09-04T18:18:51Z", 
        "id": "639865220228362241"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:19:26Z", 
        "id": "639865366466953216"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo recebe 230 mil euros por cada tweet http://t.co/FXOeZTLK3f", 
        "created_at": "2015-09-04T18:19:35Z", 
        "id": "639865403980668929"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:24:35Z", 
        "id": "639866665921028096"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo has scored the winning goal for Portugal 14 times. #For\u00e7aPortugal http://t.co/xbyWExJaft", 
        "created_at": "2015-09-04T18:29:30Z", 
        "id": "639867902011686912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T18:40:12Z", 
        "id": "639870592674496512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T18:40:21Z", 
        "id": "639870630192644096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T18:40:27Z", 
        "id": "639870656566398976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T18:40:34Z", 
        "id": "639870684966088705"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T18:40:50Z", 
        "id": "639870755413606401"
    }, 
    {
        "text": "Portugal: Rui Patr\u00edcio, Vieirinha, R. Carvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-04T18:42:13Z", 
        "id": "639871103008178178"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T18:43:08Z", 
        "id": "639871332134559744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T18:43:28Z", 
        "id": "639871416796610560"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T18:44:04Z", 
        "id": "639871567573422080"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T18:44:12Z", 
        "id": "639871600305774592"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T18:44:25Z", 
        "id": "639871656069046272"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T18:44:40Z", 
        "id": "639871717154889728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T18:45:32Z", 
        "id": "639871937930502145"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T18:45:40Z", 
        "id": "639871971241689088"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T18:46:04Z", 
        "id": "639872069413523456"
    }, 
    {
        "text": "Vamos buzicoooooo!! #ronaldo #selecao #portugal @ Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade XXI https://t.co/SpHs5pABp5", 
        "created_at": "2015-09-04T18:46:35Z", 
        "id": "639872199717990400"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T18:47:31Z", 
        "id": "639872436259934210"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo domina mal a bola // recebe uma ova\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-09-04T18:48:01Z", 
        "id": "639872562315567104"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo est\u00e1 todo pink \ud83d\udc9e", 
        "created_at": "2015-09-04T18:49:51Z", 
        "id": "639873024511057920"
    }, 
    {
        "text": "RT @rafaelabriito: Varane Benzema Ronaldo olha \u00e9 muito amor", 
        "created_at": "2015-09-04T18:50:20Z", 
        "id": "639873145659330560"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o acompanhes o lateral que n\u00e3o \u00e9 preciso Ronaldo...", 
        "created_at": "2015-09-04T18:50:42Z", 
        "id": "639873235811745793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T18:51:18Z", 
        "id": "639873389016952832"
    }, 
    {
        "text": "RT @inesbessa11: Ronaldo aproveita e fica j\u00e1 a\u00ed", 
        "created_at": "2015-09-04T18:52:01Z", 
        "id": "639873569057603585"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T18:53:34Z", 
        "id": "639873959857680385"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T18:54:27Z", 
        "id": "639874179211350016"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo toca na bola e o estadio come\u00e7a logo a gritar ahahhaha", 
        "created_at": "2015-09-04T18:54:58Z", 
        "id": "639874308291055616"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T18:58:14Z", 
        "id": "639875132153049088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo dropping a lot deeper &amp; more active along the wings than usual for the Sele\u00e7\u00e3o. #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2015-09-04T19:02:01Z", 
        "id": "639876084851322880"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: 11  Portugal: Rui Patricio, Vieirinha, RCarvalho, Pepe, Eliseu, Danilo, JM\u00e1rio, Adrien, Nani, \u00c9der, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T19:04:11Z", 
        "id": "639876628701708288"
    }, 
    {
        "text": "RT @19_VeigaJr: Ronaldo de volta a casa  @Cristiano @Sporting_CP", 
        "created_at": "2015-09-04T19:05:15Z", 
        "id": "639876899813072896"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vs Paul Pogba", 
        "created_at": "2015-09-04T19:08:36Z", 
        "id": "639877741001711616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T19:14:59Z", 
        "id": "639879349580242944"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo back to try to hobble the competition, Pogba, conceding a dangerous free-kick (uneventful).", 
        "created_at": "2015-09-04T19:18:06Z", 
        "id": "639880132254150656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo beautiful 100%\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c http://t.co/z1HEcZhqk6", 
        "created_at": "2015-09-04T19:22:24Z", 
        "id": "639881214128693248"
    }, 
    {
        "text": "RT @jami_n: O Ronaldo n\u00e3o precisa de descer que o Eliseu ocupa toda a lateral esquerda", 
        "created_at": "2015-09-04T19:24:52Z", 
        "id": "639881833451274240"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o faz nada para ganhar a bola, n\u00e3o disputa jogada nenhuma e manda vir quando n\u00e3o lhe conseguem meter a bola nas patas.", 
        "created_at": "2015-09-04T19:25:49Z", 
        "id": "639882072090394624"
    }, 
    {
        "text": "A free from Cristiano Ronaldo from a good 35 metres out worries Lloris, but he palms it out.", 
        "created_at": "2015-09-04T19:26:31Z", 
        "id": "639882250671235073"
    }, 
    {
        "text": "RT @PNunes24: Estes livres do Ronaldo \u00e9 uma sorte se for \u00e0 baliza", 
        "created_at": "2015-09-04T19:26:51Z", 
        "id": "639882333991079936"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo free kick brings diving save out of Lloris.", 
        "created_at": "2015-09-04T19:27:00Z", 
        "id": "639882372016664576"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Ronaldo free kick brings diving save out of Lloris.", 
        "created_at": "2015-09-04T19:27:26Z", 
        "id": "639882481357991936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\ude4c\ud83c\udffe https://t.co/XbB7ICnBik", 
        "created_at": "2015-09-04T19:27:27Z", 
        "id": "639882485728440320"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \u00e9 o jogador mais completo do mundo. Mas falta-lhe correr um pouco para tr\u00e1s e ajudar a defender...", 
        "created_at": "2015-09-04T19:29:13Z", 
        "id": "639882928823123968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T19:30:01Z", 
        "id": "639883129717592064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T19:30:30Z", 
        "id": "639883250731720704"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o consegui perceber o posicionamento do Eder e do CR. Ronaldo aparece mais vezes no meio e o lento Eder descai para a esquerda.", 
        "created_at": "2015-09-04T19:30:33Z", 
        "id": "639883264409382912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T19:30:46Z", 
        "id": "639883318981476352"
    }, 
    {
        "text": "@RivaisaMesa Verdade. E enquanto Ronaldo e c.ia tinham velocidade, ainda nos safavamos no contra ataque... agora, nem isso.", 
        "created_at": "2015-09-04T19:31:28Z", 
        "id": "639883493837799425"
    }, 
    {
        "text": "este pessoal que fica com o cu a piscar quando o Ronaldo tem a bola irrita-me", 
        "created_at": "2015-09-04T19:31:55Z", 
        "id": "639883608577150977"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T19:31:59Z", 
        "id": "639883627346665473"
    }, 
    {
        "text": "Free kick out on the left which Cristiano Ronaldo insists on taking (comes to nix). Why? He should be in a scoring position in the middle...", 
        "created_at": "2015-09-04T19:32:06Z", 
        "id": "639883654177685504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T19:32:31Z", 
        "id": "639883760373264384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T19:33:17Z", 
        "id": "639883954284326912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T19:33:36Z", 
        "id": "639884032315158530"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T19:34:01Z", 
        "id": "639884136799449088"
    }, 
    {
        "text": "E pronto, \"S\u00f3crates\" j\u00e1 est\u00e1 acima de \"For\u00e7a Portugal\" nos trending topics. S\u00f3 este homem consegue ofuscar Ronaldo &amp; C\u00aa em Portugal.", 
        "created_at": "2015-09-04T19:35:51Z", 
        "id": "639884600639135744"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Intervalo em Alvalade: Portugal-Fran\u00e7a, 0-0. Matuidi teve a melhor oportunidade do encontro, Ronaldo com o \u00fanico remate de P\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T19:36:49Z", 
        "id": "639884841937408000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo beautiful 100\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude1c http://t.co/nzu4Pki2qx", 
        "created_at": "2015-09-04T19:38:51Z", 
        "id": "639885352493256704"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruiramosss47: o Ronaldo recebe 230.000 euros por cada tweet e eu aqui a tweetar de gra\u00e7a", 
        "created_at": "2015-09-04T19:39:24Z", 
        "id": "639885492251660290"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Cristiano Ronaldo recebe R$ 1 milh\u00e3o para cada tu\u00edte publicit\u00e1rio:  http://t.co/OL0asCCNA1 http://t.co/ROdRCvogAS", 
        "created_at": "2015-09-04T19:45:57Z", 
        "id": "639887141221343232"
    }, 
    {
        "text": "@sophiaqualquer o Ronaldo. Diz que ganha 250 mil d\u00f3lares (sim)  por twitt promocional", 
        "created_at": "2015-09-04T19:46:42Z", 
        "id": "639887327335174144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FuckingPires: Podem falar mal do Ronaldo, mas fds.. sempre que pega na bola h\u00e1 perigo", 
        "created_at": "2015-09-04T19:48:05Z", 
        "id": "639887676213198848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ronaldo, pareces o Fernando! (mandaram-me isto, he he he) http://t.co/DTueblbMgq", 
        "created_at": "2015-09-04T19:48:13Z", 
        "id": "639887710392582149"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-04T19:48:16Z", 
        "id": "639887721989804032"
    }, 
    {
        "text": "RT @goal_intl: Messi beats Ronaldo again... but this time on Fifa! http://t.co/qKVRQKdjj8 http://t.co/Utv3lINfCn", 
        "created_at": "2015-09-04T19:51:51Z", 
        "id": "639888623454830592"
    }, 
    {
        "text": "Ai Ronaldo ...", 
        "created_at": "2015-09-04T19:55:01Z", 
        "id": "639889420246761472"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo beeing \u00c9der", 
        "created_at": "2015-09-04T19:55:05Z", 
        "id": "639889437741162498"
    }, 
    {
        "text": "Quase Ronaldo, quase!", 
        "created_at": "2015-09-04T19:55:08Z", 
        "id": "639889449934028804"
    }, 
    {
        "text": "RT @SporGundemi35: Ronaldo ve Quaresma. http://t.co/F0C3ZvIE4G", 
        "created_at": "2015-09-04T19:56:48Z", 
        "id": "639889870664679424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f MouRinho  I love RonalDo http://t.co/QLBY3pUxur", 
        "created_at": "2015-09-04T19:58:18Z", 
        "id": "639890247082471424"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo, Ricardo Quaresma e Nani antes do #PORFRA. http://t.co/GAwuDYFKH3", 
        "created_at": "2015-09-04T19:59:07Z", 
        "id": "639890455400947712"
    }, 
    {
        "text": "Da a sensa\u00e7\u00e3o que o Eder est\u00e1 do lado esquerdo e o Ronaldo no meio. Para isso mais vale por um extremo", 
        "created_at": "2015-09-04T20:01:12Z", 
        "id": "639890976606191617"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo toca na bola e s\u00f3 vejo telem\u00f3veis \u00e0 frente, foda-se", 
        "created_at": "2015-09-04T20:01:53Z", 
        "id": "639891149126279168"
    }, 
    {
        "text": "fds ronaldo bora meu", 
        "created_at": "2015-09-04T20:02:04Z", 
        "id": "639891196131844096"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_fr: L'accolade entre Karim Benzema et Cristiano Ronaldo avant #PORFRA #HalaMadrid #EURO2016 http://t.co/pXqJMF4EmT", 
        "created_at": "2015-09-04T20:02:04Z", 
        "id": "639891198069592079"
    }, 
    {
        "text": "RT @aminhabola: cada vez que o Ronaldo toca na bola \u00e9 uma excitaria. apesar de invariavelmente perder a bola", 
        "created_at": "2015-09-04T20:04:02Z", 
        "id": "639891689818189825"
    }, 
    {
        "text": "RT @aminhabola: cada vez que o Ronaldo toca na bola \u00e9 uma excitaria. apesar de invariavelmente perder a bola", 
        "created_at": "2015-09-04T20:04:10Z", 
        "id": "639891725859864576"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAcom_fr: L'accolade entre Karim Benzema et Cristiano Ronaldo avant #PORFRA #HalaMadrid #EURO2016 http://t.co/pXqJMF4EmT", 
        "created_at": "2015-09-04T20:06:24Z", 
        "id": "639892288383111169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano quiero hacer eres grande Cristiano Ronaldo un jugadoraso y quiero seguir tu gran camino", 
        "created_at": "2015-09-04T20:09:47Z", 
        "id": "639893136785993729"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mant\u00eam o jejum...", 
        "created_at": "2015-09-04T20:11:22Z", 
        "id": "639893537794990080"
    }, 
    {
        "text": "Estrondosa ova\u00e7\u00e3o para Ronaldo. At\u00e9 se engasgou! :)", 
        "created_at": "2015-09-04T20:11:36Z", 
        "id": "639893594933956609"
    }, 
    {
        "text": "Quaresma on for Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-04T20:11:40Z", 
        "id": "639893611811852288"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:11:46Z", 
        "id": "639893637174849536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:04Z", 
        "id": "639893714136092673"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:06Z", 
        "id": "639893720272343040"
    }, 
    {
        "text": "Quaresma on for Ronaldo. Captain didn't do much but Alvalade crowd give their former son tremendous ovation as he walks off pitch.", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:06Z", 
        "id": "639893722403065856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:09Z", 
        "id": "639893733190860800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:09Z", 
        "id": "639893734776307717"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:14Z", 
        "id": "639893753327669248"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Quaresma on for Ronaldo. Captain didn't do much but Alvalade crowd give their former son tremendous ovation as he walks off\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:16Z", 
        "id": "639893764459352064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:16Z", 
        "id": "639893764773908480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:17Z", 
        "id": "639893767969968129"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:24Z", 
        "id": "639893795044216833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:34Z", 
        "id": "639893837033406465"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:40Z", 
        "id": "639893863767875585"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:49Z", 
        "id": "639893901764112385"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:12:54Z", 
        "id": "639893923020828672"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Quaresma on for Ronaldo. Captain didn't do much but Alvalade crowd give their former son tremendous ovation as he walks off\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T20:13:00Z", 
        "id": "639893948660613120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Sele\u00e7\u00e3o sub 67': Entra 20 QUARESMA -&gt; Sai 7 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T20:13:13Z", 
        "id": "639894000850370561"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:13:52Z", 
        "id": "639894164281401344"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Quaresma on for Ronaldo. Captain didn't do much but Alvalade crowd give their former son tremendous ovation as he walks off\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T20:13:54Z", 
        "id": "639894173034913792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:14:08Z", 
        "id": "639894231675502592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:14:20Z", 
        "id": "639894282611073024"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:15:05Z", 
        "id": "639894471342202880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, una mina: 230.366 euros por tuit publicitario: http://t.co/a0SnvSo43K http://t.co/4TiOMYlx1W", 
        "created_at": "2015-09-04T20:15:09Z", 
        "id": "639894487599304704"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Quaresma on for Ronaldo. Captain didn't do much but Alvalade crowd give their former son tremendous ovation as he walks off\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T20:15:10Z", 
        "id": "639894491873329153"
    }, 
    {
        "text": "Acho que hoje o Patr\u00edcio j\u00e1 correu mais que o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T20:15:35Z", 
        "id": "639894596542144512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:17:18Z", 
        "id": "639895029637623808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:17:24Z", 
        "id": "639895056757952512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #foot#forca#portugal#ronaldo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f http://t.co/JZf0fjGiaM", 
        "created_at": "2015-09-04T20:17:25Z", 
        "id": "639895058913882121"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:17:36Z", 
        "id": "639895106573746177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   pq sacaron a cristiano ronaldo al minutis 60 del partido portugal contra francia", 
        "created_at": "2015-09-04T20:18:30Z", 
        "id": "639895332206313472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:19:08Z", 
        "id": "639895493422809088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:19:26Z", 
        "id": "639895567502561280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Famel_Zundapp: O Ronaldo olha para o \u00c9der com aquele respeito e admira\u00e7\u00e3o que se tem pelas pessoas com mobilidade reduzida.", 
        "created_at": "2015-09-04T20:19:40Z", 
        "id": "639895626436739072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Famel_Zundapp: O Ronaldo olha para o \u00c9der com aquele respeito e admira\u00e7\u00e3o que se tem pelas pessoas com mobilidade reduzida.", 
        "created_at": "2015-09-04T20:20:43Z", 
        "id": "639895889792880644"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:21:03Z", 
        "id": "639895972210982912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, una mina: 230.366 euros por tuit publicitario http://t.co/7WcQPnXlEA #HalaMadrid #RedesSociales @Twitter #Mkt #Marketing", 
        "created_at": "2015-09-04T20:22:28Z", 
        "id": "639896330140295169"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:26:28Z", 
        "id": "639897335229730816"
    }, 
    {
        "text": "RT @PeriodicoWarca: Cristiano Ronaldo tampoco ha podido marcar con su selecci\u00f3n y aumenta su sequ\u00eda goleadora. \u00a1El bicho! http://t.co/dDKE8\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T20:27:50Z", 
        "id": "639897679510773761"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:28:47Z", 
        "id": "639897918594523137"
    }, 
    {
        "text": "Trending topics: S\u00f3crates #1 Ronaldo #2 hehehe", 
        "created_at": "2015-09-04T20:31:00Z", 
        "id": "639898478257287168"
    }, 
    {
        "text": "RT @playmakerstats: #PORFRA: Neste momento, est\u00e3o 6 jogadores formados no @Sporting_CP: Rui Patr\u00edcio, Jo\u00e3o M\u00e1rio, Adrien, Nani, ##Ronaldo e\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T20:33:52Z", 
        "id": "639899200021471239"
    }, 
    {
        "text": "Queria ser como o Ronaldo e receber 230 mil \u20ac por cada tweet.", 
        "created_at": "2015-09-04T20:36:18Z", 
        "id": "639899811299393536"
    }, 
    {
        "text": "Espero que em Tirana jogue o Ronaldo a ponta de lan\u00e7a...", 
        "created_at": "2015-09-04T20:38:12Z", 
        "id": "639900287931678722"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunop: Espero que em Tirana jogue o Ronaldo a ponta de lan\u00e7a...", 
        "created_at": "2015-09-04T20:40:44Z", 
        "id": "639900927303008256"
    }, 
    {
        "text": "Quando o Nani e o Ronaldo deixarem de competir por quem marca mais \u00e0 baliza e passarem a jogar em equipa, pode ser que Portugal chegue longe", 
        "created_at": "2015-09-04T20:40:49Z", 
        "id": "639900948169625600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-04T20:41:41Z", 
        "id": "639901164595757061"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-04T20:41:44Z", 
        "id": "639901177593864192"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @nepenthez http://t.co/NcF9vYaiTV FIFA 16 Ultimate Team - RONALDO v MESSI!! - (+Top50 FUT16", 
        "created_at": "2015-09-04T20:42:01Z", 
        "id": "639901248557314056"
    }, 
    {
        "text": "N\u00f3s bem t\u00ednhamos avisado (com v\u00eddeo com golos de Cristiano Ronaldo, Nani e Ricardo Quaresma nos treinos) que hoje... http://t.co/NuQ0pEVVkK", 
        "created_at": "2015-09-04T20:42:20Z", 
        "id": "639901331050729472"
    }, 
    {
        "text": "@nanacferreira tem que arrumar o meio-campo que n\u00e3o tem cria\u00e7\u00e3o nenhuma. Portugal espera muito do Ronaldo e sozinho ele n\u00e3o faz milagres.", 
        "created_at": "2015-09-04T20:43:18Z", 
        "id": "639901574412795904"
    }, 
    {
        "text": "RT @dianarbs: Queria ser como o Ronaldo e receber 230 mil \u20ac por cada tweet.", 
        "created_at": "2015-09-04T20:44:13Z", 
        "id": "639901804923330564"
    }, 
    {
        "text": "Average French side generally quicker to everything, created more chances + deserved their win. Ronaldo without a goal since #MCFC friendly", 
        "created_at": "2015-09-04T20:45:19Z", 
        "id": "639902081864867841"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Vieirinha, Pepe, Carvalho, Eliseu; Adrien, Danilo, Mario; Nani, Eder, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T20:45:51Z", 
        "id": "639902215885451264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:47:09Z", 
        "id": "639902541623488512"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo has scored the winning goal for Portugal 14 times. #For\u00e7aPortugal http://t.co/xbyWExJaft", 
        "created_at": "2015-09-04T20:48:16Z", 
        "id": "639902822075625472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T20:48:38Z", 
        "id": "639902915654778881"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo dropping a lot deeper &amp; more active along the wings than usual for the Sele\u00e7\u00e3o. #Portugal #fpf", 
        "created_at": "2015-09-04T20:49:12Z", 
        "id": "639903056201674756"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T20:50:07Z", 
        "id": "639903290088681476"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T20:51:08Z", 
        "id": "639903543554650112"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 Portugal as always lacking a dedicated striker, Ronaldo can only do so much...", 
        "created_at": "2015-09-04T20:53:08Z", 
        "id": "639904046799831040"
    }, 
    {
        "text": "RT @7Silva7: @PortuGoal1 Portugal as always lacking a dedicated striker, Ronaldo can only do so much...", 
        "created_at": "2015-09-04T20:54:14Z", 
        "id": "639904322709491713"
    }, 
    {
        "text": "Santos opted for a 433 with Cristiano Ronaldo, Eder and Nani up front, which did not work. Portugal crying out for a goalscorer like Pauleta", 
        "created_at": "2015-09-04T20:55:51Z", 
        "id": "639904730022604800"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 Bernardo silva 100% needs to be a starter new number 10. Eder never play again, Ronaldo striker for the help of portugal", 
        "created_at": "2015-09-04T20:58:06Z", 
        "id": "639905295725121536"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMeddy7: @PortuGoal1 Bernardo silva 100% needs to be a starter new number 10. Eder never play again, Ronaldo striker for the help of po\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T21:00:42Z", 
        "id": "639905953933074435"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMeddy7: @PortuGoal1 Bernardo silva 100% needs to be a starter new number 10. Eder never play again, Ronaldo striker for the help of po\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T21:01:22Z", 
        "id": "639906118911807488"
    }, 
    {
        "text": "Fa\u00e7o tweets melhor e n\u00e3o recebo nada? RT Ronaldo recebe uma fortuna por cada tweet http://t.co/oE05uWFoo7", 
        "created_at": "2015-09-04T21:06:28Z", 
        "id": "639907402033197056"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMeddy7: @PortuGoal1 Bernardo silva 100% needs to be a starter new number 10. Eder never play again, Ronaldo striker for the help of po\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T21:12:36Z", 
        "id": "639908948062154752"
    }, 
    {
        "text": "RT @BMeddy7: @PortuGoal1 Bernardo silva 100% needs to be a starter new number 10. Eder never play again, Ronaldo striker for the help of po\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T21:17:27Z", 
        "id": "639910167300190208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Lionel Messi is better than Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T21:35:40Z", 
        "id": "639914753025024000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo l am Adil from Algeria", 
        "created_at": "2015-09-04T21:43:22Z", 
        "id": "639916689937838081"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapintorocha: Olhem pronto...O Ronaldo \u00e9 o melhor marcador de sempre, mas como hoje n\u00e3o marcou, \u00e9 uma merda. Sabes o qu \u00e9 futebol? h\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T21:49:55Z", 
        "id": "639918339255611392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T21:50:05Z", 
        "id": "639918378996637696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T21:50:55Z", 
        "id": "639918590762819585"
    }, 
    {
        "text": "Portugal em 90 minutos teve UM remate, livre directo de Ronaldo, defendido por Lloris.E Rui Patr\u00edcio foi o melhor.E quer ser campe\u00e3o europeu", 
        "created_at": "2015-09-04T21:53:48Z", 
        "id": "639919316067028992"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMatosPereira: Portugal em 90 minutos teve UM remate, livre directo de Ronaldo, defendido por Lloris.E Rui Patr\u00edcio foi o melhor.E qu\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T21:54:00Z", 
        "id": "639919364603572225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-04T21:55:16Z", 
        "id": "639919683085467648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-04T21:55:21Z", 
        "id": "639919705487208452"
    }, 
    {
        "text": "Um ingl\u00eas vira-se \"RONALDO I LOVE YOU\" \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-09-04T21:56:35Z", 
        "id": "639920015505014784"
    }, 
    {
        "text": "@wtvronnie concordo!!!! O Ronaldo tamb\u00e9m saiu, eu bem tentei amarra-lo na cave", 
        "created_at": "2015-09-04T21:56:38Z", 
        "id": "639920027857252352"
    }, 
    {
        "text": "RT @BesiktasRuhun: Ricardo Quaresma &amp; Ronaldo http://t.co/jiY99ESwCf", 
        "created_at": "2015-09-04T21:59:28Z", 
        "id": "639920739328638980"
    }, 
    {
        "text": "#MFTVI24 Portugal em 90 m teve UM remate, livre de Ronaldo, defendido por Lloris.E Rui Patr\u00edcio foi o melhor. E quer ser... campe\u00e3o europeu!", 
        "created_at": "2015-09-04T21:59:51Z", 
        "id": "639920837106266112"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: O Eder jogou? Mais valia o boneco de cera do Ronaldo na \u00e1rea ...", 
        "created_at": "2015-09-04T22:00:14Z", 
        "id": "639920934753837056"
    }, 
    {
        "text": "cristiano ronaldo \u00e9 muito bom..mas messi \u00e9 uma lenda..\u00e9 um monstro..\u00e9 o melhor de todos", 
        "created_at": "2015-09-04T22:07:32Z", 
        "id": "639922770818789380"
    }, 
    {
        "text": "Sem Moutinho e com o Benzema do outro lado, o Ronaldo \u00e9 um jogador mediocre. Benvindos ao futebol #mftvi24", 
        "created_at": "2015-09-04T22:11:36Z", 
        "id": "639923796128964608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Gui7Silva: cristiano ronaldo \u00e9 muito bom..mas messi \u00e9 uma lenda..\u00e9 um monstro..\u00e9 o melhor de todos", 
        "created_at": "2015-09-04T22:11:59Z", 
        "id": "639923892644093952"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMatosPereira: Portugal em 90 minutos teve UM remate, livre directo de Ronaldo, defendido por Lloris.E Rui Patr\u00edcio foi o melhor.E qu\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T22:12:56Z", 
        "id": "639924130276622336"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMatosPereira: Portugal em 90 minutos teve UM remate, livre directo de Ronaldo, defendido por Lloris.E Rui Patr\u00edcio foi o melhor.E qu\u2026", 
        "created_at": "2015-09-04T22:13:44Z", 
        "id": "639924331468992512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You Cristiano Ronaldo is better than Leo Messi much I adore", 
        "created_at": "2015-09-04T22:15:32Z", 
        "id": "639924782650290176"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: O Eder jogou? Mais valia o boneco de cera do Ronaldo na \u00e1rea ...", 
        "created_at": "2015-09-04T22:24:43Z", 
        "id": "639927096459005952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T22:36:03Z", 
        "id": "639929947159687168"
    }, 
    {
        "text": "#mftvi24 N.Oliveira n\u00e3o passou uma bola a Ronaldo na selec\u00e7\u00e3o num jogo em Alvalade. Ficou logo queimado.", 
        "created_at": "2015-09-04T22:36:24Z", 
        "id": "639930036703920128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-04T22:42:34Z", 
        "id": "639931587992252416"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo mandou fazer um boneco de cera igual a ele. As m\u00e1s l\u00ednguas apressaram-se a dizer que era para... http://t.co/FFW94a3fyu", 
        "created_at": "2015-09-04T22:48:30Z", 
        "id": "639933081407877120"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo mandou fazer um boneco de cera igual a ele. As m\u00e1s l\u00ednguas apressaram-\u2026 http://t.co/grGbe2wWC8 http://t.co/ymQyHEGYNp", 
        "created_at": "2015-09-04T22:48:57Z", 
        "id": "639933195857829888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Gui7Silva: cristiano ronaldo \u00e9 muito bom..mas messi \u00e9 uma lenda..\u00e9 um monstro..\u00e9 o melhor de todos", 
        "created_at": "2015-09-04T22:59:39Z", 
        "id": "639935886122205184"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:17Z", 
        "id": "639936801717661696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:26Z", 
        "id": "639936837205782528"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/H87YOIkLkb", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:30Z", 
        "id": "639936854855303170"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:42Z", 
        "id": "639936907649110016"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/LpX4Rr1Lwy", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:42Z", 
        "id": "639936908072632320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:43Z", 
        "id": "639936909788217344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:49Z", 
        "id": "639936935482519553"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/H87YOIkLkb", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:50Z", 
        "id": "639936938544365568"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/7d2HORkUAT", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:50Z", 
        "id": "639936938368102400"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/LpX4Rr1Lwy", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:53Z", 
        "id": "639936953824243713"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/no04JBqEsE", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:55Z", 
        "id": "639936962103668736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/H87YOIkLkb", 
        "created_at": "2015-09-04T23:03:58Z", 
        "id": "639936973289988097"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/no04JBqEsE", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:04Z", 
        "id": "639936998124441600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7d2HORkUAT", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:08Z", 
        "id": "639937015174332416"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/ZXfxNnsLQu", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:09Z", 
        "id": "639937017548111873"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:24Z", 
        "id": "639937083294003200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/ZXfxNnsLQu", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:26Z", 
        "id": "639937089660940288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/LpX4Rr1Lwy", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:35Z", 
        "id": "639937126990249984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/ZXfxNnsLQu", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:38Z", 
        "id": "639937139392802816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/H87YOIkLkb", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:38Z", 
        "id": "639937140386869248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/LpX4Rr1Lwy", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:38Z", 
        "id": "639937140399439872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7d2HORkUAT", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:38Z", 
        "id": "639937140898594816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/LpX4Rr1Lwy", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:40Z", 
        "id": "639937148934881280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/no04JBqEsE", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:40Z", 
        "id": "639937150818103296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/H87YOIkLkb", 
        "created_at": "2015-09-04T23:04:52Z", 
        "id": "639937201690804224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/ZXfxNnsLQu", 
        "created_at": "2015-09-04T23:05:04Z", 
        "id": "639937252022460416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:05:14Z", 
        "id": "639937290731716608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7d2HORkUAT", 
        "created_at": "2015-09-04T23:05:14Z", 
        "id": "639937291079823362"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/ZXfxNnsLQu", 
        "created_at": "2015-09-04T23:06:51Z", 
        "id": "639937699114295296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7d2HORkUAT", 
        "created_at": "2015-09-04T23:11:56Z", 
        "id": "639938975952539648"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:12:16Z", 
        "id": "639939060732067841"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7d2HORkUAT", 
        "created_at": "2015-09-04T23:16:52Z", 
        "id": "639940221547712512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/ZXfxNnsLQu", 
        "created_at": "2015-09-04T23:17:53Z", 
        "id": "639940475911303168"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/no04JBqEsE", 
        "created_at": "2015-09-04T23:17:59Z", 
        "id": "639940501140021248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7d2HORkUAT", 
        "created_at": "2015-09-04T23:18:08Z", 
        "id": "639940537211092993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/LpX4Rr1Lwy", 
        "created_at": "2015-09-04T23:18:10Z", 
        "id": "639940545041833984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/H87YOIkLkb", 
        "created_at": "2015-09-04T23:18:25Z", 
        "id": "639940610468769793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:18:32Z", 
        "id": "639940637169713152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/HzYHIai25G", 
        "created_at": "2015-09-04T23:18:53Z", 
        "id": "639940725145214976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm really can't wait to see this! The best player in the world. Who needs messi when you've got RONALDO \ud83d\udc49CR7\ud83d\udc48", 
        "created_at": "2015-09-04T23:18:56Z", 
        "id": "639940737585541120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/H87YOIkLkb", 
        "created_at": "2015-09-04T23:18:57Z", 
        "id": "639940744090939392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/LpX4Rr1Lwy", 
        "created_at": "2015-09-04T23:19:06Z", 
        "id": "639940781588017152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7d2HORkUAT", 
        "created_at": "2015-09-04T23:19:09Z", 
        "id": "639940792484823040"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/ZXfxNnsLQu", 
        "created_at": "2015-09-04T23:19:22Z", 
        "id": "639940846771699712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T23:21:08Z", 
        "id": "639941293855109120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portista7PT: Jogadores + internacionaliza\u00e7\u00f5es (Portugal): 127 Figo 121 CRISTIANO RONALDO 110 F. Couto 94 Rui Costa 88 Pauleta 87 NANI", 
        "created_at": "2015-09-04T23:21:25Z", 
        "id": "639941364311064577"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo in the tunnel. #Portugal http://t.co/HRujxKLysS", 
        "created_at": "2015-09-04T23:21:45Z", 
        "id": "639941447773515776"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo has scored the winning goal for Portugal 14 times. #For\u00e7aPortugal http://t.co/xbyWExJaft", 
        "created_at": "2015-09-04T23:22:03Z", 
        "id": "639941523111591936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/no04JBqEsE", 
        "created_at": "2015-09-04T23:26:10Z", 
        "id": "639942558106415104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/H87YOIkLkb", 
        "created_at": "2015-09-04T23:26:21Z", 
        "id": "639942607481737216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo off for Quaresma! #Portugal http://t.co/06vjyRISmy", 
        "created_at": "2015-09-04T23:29:56Z", 
        "id": "639943508367949824"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/ZXfxNnsLQu", 
        "created_at": "2015-09-04T23:30:28Z", 
        "id": "639943643676151808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/no04JBqEsE", 
        "created_at": "2015-09-04T23:30:35Z", 
        "id": "639943672465870849"
    }, 
    {
        "text": "@taf Ainda por cima o Ronaldo n\u00e3o jogou nada...", 
        "created_at": "2015-09-04T23:43:01Z", 
        "id": "639946798459682816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-04T23:46:36Z", 
        "id": "639947704064282624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Gui7Silva: cristiano ronaldo \u00e9 muito bom..mas messi \u00e9 uma lenda..\u00e9 um monstro..\u00e9 o melhor de todos", 
        "created_at": "2015-09-04T23:54:34Z", 
        "id": "639949705284354048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-04T23:54:41Z", 
        "id": "639949735256805376"
    }
]