[
    {
        "text": "Box-to-box: o melhor do mundo s\u00e3o as crian\u00e7as (mas logo a seguir vem o Ronaldo) http://t.co/p5CuvZxTvX", 
        "created_at": "2015-02-13T00:00:55Z", 
        "id": "566024182392442880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo we with u &amp; wait ur comeback..We know you're injured Since 11 months &amp; u cede for the club..the fans with u &amp; we will win", 
        "created_at": "2015-02-13T00:02:10Z", 
        "id": "566024495509422080"
    }, 
    {
        "text": "O melhor do mundo s\u00e3o as crian\u00e7as (mas logo a seguir vem o Ronaldo) http://t.co/R6TO8pDn9V", 
        "created_at": "2015-02-13T00:15:09Z", 
        "id": "566027763443040257"
    }, 
    {
        "text": "RT @joelfmfer: Admiro historias como a do Ronaldo, nascem com \"nada\" e lutam, lutam e lutam e agora tem tudo, \u00e9 de lhes tirar o chap\u00e9u a es\u2026", 
        "created_at": "2015-02-13T00:31:55Z", 
        "id": "566031983554596865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport Say\u0131n C. Ronaldo sen iyi futbolcusun,Messide \u00f6yle ..sizleri be\u011feniyoruz.T\u00fcrkiye ye geliniz..\u0130yi antrenman ve ba\u015far\u0131", 
        "created_at": "2015-02-13T00:44:51Z", 
        "id": "566035236891672576"
    }, 
    {
        "text": "RT @catms02: Acho mal andarem sempre com o nome do Cristiano Ronaldo na boca e muitas vezes se esquecerem do que a Daniela Ruah tem feito l\u2026", 
        "created_at": "2015-02-13T00:56:52Z", 
        "id": "566038259948851201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2015-02-13T02:17:38Z", 
        "id": "566058588377206784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano desde venezuela: josue barcos, te amamos eres nuestra inspiracion cristiano ronaldo sigue asi", 
        "created_at": "2015-02-13T02:22:33Z", 
        "id": "566059821842321408"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo desde que chegou ao Real Madrid https://t.co/bZ2TqF7P8n", 
        "created_at": "2015-02-13T02:30:47Z", 
        "id": "566061894587658240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Holiday Ronaldo feliz cumplea\u00f1os http://t.co/stPQWjbrlq", 
        "created_at": "2015-02-13T02:36:25Z", 
        "id": "566063314502168576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo \u2764\u2764", 
        "created_at": "2015-02-13T02:43:43Z", 
        "id": "566065152362303488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy b day Ronaldo! My best wishes go out to the best soccer player ever!\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2015-02-13T03:13:06Z", 
        "id": "566072545711898624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you have 290 goals for real Madrid, Raul 322, please beat his record", 
        "created_at": "2015-02-13T03:18:49Z", 
        "id": "566073984253706240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my preferite player is Cristiano Ronaldo and i'm a your big fan", 
        "created_at": "2015-02-13T05:34:49Z", 
        "id": "566108207979180032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo @ Like &amp; Comment http://t.co/ccQlrsbWqc", 
        "created_at": "2015-02-13T06:34:42Z", 
        "id": "566123280516800512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo &amp; Anna Beatriz Barros on the cover of Bahrain Confidential. http://t.co/hzX6EefLKE", 
        "created_at": "2015-02-13T07:05:58Z", 
        "id": "566131147667542016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport Love You Ronaldo  I also play football some of my friends say u are also another ronaldo  #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-02-13T07:10:02Z", 
        "id": "566132169123565568"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-13T07:17:22Z", 
        "id": "566134016420478976"
    }, 
    {
        "text": "#cristianoronaldo \u00abFelizmente, Ronaldo - o homem - tem amigos\u00bb. http://t.co/HePqqI5D97", 
        "created_at": "2015-02-13T09:11:08Z", 
        "id": "566162647293657088"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo says 'sorry' to Real Madrid fans on the front page of Marca http://t.co/3NwCJ2efYj http://t.co/gQ4180Ewgd #Football", 
        "created_at": "2015-02-13T09:49:34Z", 
        "id": "566172320273027072"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Est\u00e1 a dar 1 reportagem de 2001 onde o Ronaldo se queixa do pre\u00e7o de uma consola. Tb me lembro do tempo em q me queixav\u2026", 
        "created_at": "2015-02-13T09:53:38Z", 
        "id": "566173342554918912"
    }, 
    {
        "text": "TSF: Ronaldo est\u00e1 \u00abarrependido\u00bb: O momento de forma de Cristiano Ronaldo, a convic\u00e7\u00e3o de Marco Silva e o jogo ... http://t.co/vZsS4PMvE1", 
        "created_at": "2015-02-13T10:04:14Z", 
        "id": "566176010534543361"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Ronaldo est\u00e1 \u00abarrependido\u00bb http://t.co/DVWKUzo7Kd", 
        "created_at": "2015-02-13T10:06:25Z", 
        "id": "566176557966688256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-13T10:12:43Z", 
        "id": "566178143627538432"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo est\u00e1 arrependido http://t.co/6lh9u2NVx8 #desporto", 
        "created_at": "2015-02-13T10:28:18Z", 
        "id": "566182067533135872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NASA @WHO \u00c9 Ronaldo tens que foder o @IPOPorto para esta veia assentar no ju\u00edzo \u00f3ptico de lei cabr\u00e3o de merda filho da puta!", 
        "created_at": "2015-02-13T10:31:15Z", 
        "id": "566182810961321984"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: El Confidencial | Real Madrid president Florentino Perez has decided to sell Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-13T10:31:51Z", 
        "id": "566182960379228160"
    }, 
    {
        "text": "RT @SocialRMadrid: El Confidencial | Real Madrid president Florentino Perez has decided to sell Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-13T10:31:58Z", 
        "id": "566182990204506112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NASA @WHO @IPOPorto O juiz da veia at\u00e9 te quer foder Ronaldo de golo lei peido na merda!", 
        "created_at": "2015-02-13T10:37:05Z", 
        "id": "566184276585369600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude4c\ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\u2728\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83d\udc4a SACOOR brothers  #cristiano#ronaldo#fashion#men#model#football\u2026 http://t.co/gESeeb8gYl", 
        "created_at": "2015-02-13T10:52:52Z", 
        "id": "566188248436076544"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude4c\ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\u2728\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83d\udc4a SACOOR brothers  #cristiano#ronaldo#fashion#men#model#football #realmadrid#madrid#halamadrid \u2026 http://t.co/zOcR7UnCsr", 
        "created_at": "2015-02-13T10:55:06Z", 
        "id": "566188810456018944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude4c\ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\u2728\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83d\udc4a SACOOR brothers  #cristiano#ronaldo#fashion#men#model#football\u2026 http://t.co/V9mvL5Jotv", 
        "created_at": "2015-02-13T11:04:14Z", 
        "id": "566191107676327937"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo quer \"fazer as pazes\" com os adeptos do Real http://t.co/65Vgx0yUFd", 
        "created_at": "2015-02-13T11:21:37Z", 
        "id": "566195483056427008"
    }, 
    {
        "text": "Piqu\u00e9: \"N\u00e3o tenho d\u00favidas do valor de Ronaldo\" http://t.co/hEymvIYMcv", 
        "created_at": "2015-02-13T11:21:37Z", 
        "id": "566195483987550209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Prove you are the best player for 2015, it honored Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-13T11:33:41Z", 
        "id": "566198520051286016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport Ronaldo  To view you one thing, I can give my all to meet!!!", 
        "created_at": "2015-02-13T11:40:50Z", 
        "id": "566200319215165441"
    }, 
    {
        "text": "@pewdiepie Messi or Cristiano Ronaldo? #askpewds", 
        "created_at": "2015-02-13T11:47:24Z", 
        "id": "566201974056812544"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o: Nega romance entre cunhada e Cristiano Ronaldo http://t.co/omCJP5OZoh", 
        "created_at": "2015-02-13T11:48:34Z", 
        "id": "566202265787056128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo Ol\u00e1, eu estou segurando a equipe Galatasaray em Gaziantep , na Turquia Estou hayran\u0131z\u0131n voc\u00ea comeu sua equipe a sua real", 
        "created_at": "2015-02-13T12:16:16Z", 
        "id": "566209238620721154"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 eu adoro ver Portugueses a dizer \"N\u00e3o gostas do Ronaldo, n\u00e3o \u00e9s Portuguesa\" ...N\u00c3O GOSTAS DO QUIM BARREIROS. N\u00c3O \u00c9S PORTUGUES, isso sim", 
        "created_at": "2015-02-13T12:38:00Z", 
        "id": "566214707280084992"
    }, 
    {
        "text": "A ignorancia \u00e9 muito elevada... por reconhecer que o Messi, \u00e9 melhor que o Ronaldo , j\u00e1 n\u00e3o sou Portuguesa...HAHA", 
        "created_at": "2015-02-13T12:38:38Z", 
        "id": "566214866961461249"
    }, 
    {
        "text": "Espanha: Ronaldo quer \"fazer as pazes\" com os adeptos do Real http://t.co/JESdTvH5hV", 
        "created_at": "2015-02-13T12:41:49Z", 
        "id": "566215667406622720"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Ancelotti: \u00abAnivers\u00e1rio de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 tema\u00bb http://t.co/1mGxkUgLfq", 
        "created_at": "2015-02-13T12:45:03Z", 
        "id": "566216480262750208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-13T12:46:48Z", 
        "id": "566216919343038464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abAnivers\u00e1rio de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 tema\u00bb http://t.co/1mGxkUgLfq", 
        "created_at": "2015-02-13T12:53:44Z", 
        "id": "566218667009261568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ancelotti: \u00abAnivers\u00e1rio de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 tema\u00bb http://t.co/1mGxkUgLfq", 
        "created_at": "2015-02-13T12:56:54Z", 
        "id": "566219461813084161"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Piqu\u00e9: \"N\u00e3o tenho d\u00favidas do valor de Ronaldo\" http://t.co/hEymvIYMcv", 
        "created_at": "2015-02-13T13:05:26Z", 
        "id": "566221609821024256"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo quer \"fazer as pazes\" com os adeptos do Real http://t.co/65Vgx0yUFd", 
        "created_at": "2015-02-13T13:05:28Z", 
        "id": "566221620638146561"
    }, 
    {
        "text": "Na #r\u00e1dio #escolar de #Estremoz h\u00e1 lugar para todos (dos T\u00e1xi a Ronaldo) | Renascen\u00e7a: http://t.co/bNAeoxL45q", 
        "created_at": "2015-02-13T13:10:54Z", 
        "id": "566222987003969537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pode sair do @realmadrid at\u00e9 que ele seria uma boa op\u00e7\u00e3o de banco para n\u00f3s n\u00e9", 
        "created_at": "2015-02-13T13:18:12Z", 
        "id": "566224822519488512"
    }, 
    {
        "text": "@filipapacheco, can you prove you are cristiano's fan? lol | The Cristiano Ronaldo Quiz: http://t.co/EOxOLIC3wB via @YouTube", 
        "created_at": "2015-02-13T13:19:18Z", 
        "id": "566225099591000065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, amanh\u00e3 \u00e9 dia de calar os cr\u00edticos pela 10000000 vez. #MelhorDoMundo", 
        "created_at": "2015-02-13T13:24:42Z", 
        "id": "566226457845071872"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ancelotti defende Ronaldo http://t.co/FbtyAUm8rj #desporto", 
        "created_at": "2015-02-13T13:27:06Z", 
        "id": "566227063141462017"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ancelotti defende Ronaldo http://t.co/KnTSNGs2dU  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-13T13:35:08Z", 
        "id": "566229084342976512"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo lah, selain di lapangan, diluar lapangan juga kemanusiannya luar biasa #respect @KepoBALL #lagikepoball", 
        "created_at": "2015-02-13T13:37:45Z", 
        "id": "566229741376917504"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Espanha: Ronaldo quer \"fazer as pazes\" com os adeptos do Real http://t.co/JESdTvH5hV", 
        "created_at": "2015-02-13T13:40:34Z", 
        "id": "566230453167095808"
    }, 
    {
        "text": "Piqu\u00e9: \"N\u00e3o tenho d\u00favidas do valor de Ronaldo\" http://t.co/WMvUG9yPdR", 
        "created_at": "2015-02-13T13:41:16Z", 
        "id": "566230627570032640"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ancelotti defende Ronaldo http://t.co/KnTSNGs2dU  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-13T13:48:18Z", 
        "id": "566232397096968192"
    }, 
    {
        "text": "RT @kennagq: The Ronaldo return  rumours are like the ' Tupac sightings ' .I don't think it matters what you think .They will always be the\u2026", 
        "created_at": "2015-02-13T13:55:12Z", 
        "id": "566234136655183872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo love madrid", 
        "created_at": "2015-02-13T14:02:01Z", 
        "id": "566235849973850113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A paz esteja convosco Ronaldo Do voc\u00ea pretende jogar com o Real Madrid contra a equipe nacional da Arg\u00e9lia", 
        "created_at": "2015-02-13T14:07:46Z", 
        "id": "566237298556403712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i want to ses it Ronaldo + Irina = \u2764 the big love \ud83d\udc97  You have to ne like that \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-02-13T14:17:48Z", 
        "id": "566239822822772736"
    }, 
    {
        "text": "@fcancio ou chamar melhor jogador do mundo ao Ronaldo ou pai do rock portugues ao rui veloso @andremacedo @davidscris", 
        "created_at": "2015-02-13T14:18:59Z", 
        "id": "566240120710660098"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo garante likes \u00e0 NOS : Not\u00edcia - Grupo Marktest http://t.co/biU714PXhP via @grupomarktest", 
        "created_at": "2015-02-13T14:21:17Z", 
        "id": "566240699604299777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Gifkolikk: -Abi sence Messi mi daha iyi, Cristiano Ronaldo mu  + http://t.co/8LTFaJqaGR", 
        "created_at": "2015-02-13T14:24:51Z", 
        "id": "566241597260435456"
    }, 
    {
        "text": "Escutei na @TVGalicia que \"a festa de Ronaldo chegou en mal momento \u00e0 casaa branca\" e pensei que Obama tinha uma crise por isso \ud83d\ude02\ud83c\udf82\ud83c\udf86\ud83c\udf78\ud83d\udc89\ud83d\udc8a", 
        "created_at": "2015-02-13T14:27:19Z", 
        "id": "566242216331726848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    hello   ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-13T14:52:24Z", 
        "id": "566248530806079488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Daniel_Nilsen you must be very happy in a tweet And Retweet By Ronaldo :) I hope to be happy yourself. amen yes GOD :)", 
        "created_at": "2015-02-13T15:07:21Z", 
        "id": "566252290885951488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Daniel_Nilsen you must be very happy in a tweet And Retweet By Ronaldo :) I hope to be happy yourself. amen yes GOD ;)", 
        "created_at": "2015-02-13T15:07:43Z", 
        "id": "566252382871240704"
    }, 
    {
        "text": "RT @ailalelo: Escutei na @TVGalicia que \"a festa de Ronaldo chegou en mal momento \u00e0 casaa branca\" e pensei que Obama tinha uma crise por is\u2026", 
        "created_at": "2015-02-13T15:20:08Z", 
        "id": "566255507766534144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"Hall of Fame\"ft. http://t.co/9pOsYkiqrF. Manchester United: http://t.co/NMi2HqionP via @YouTube", 
        "created_at": "2015-02-13T15:25:39Z", 
        "id": "566256899050328068"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo-My Time\u2122 Fabolous Ft. Jeremih 2012-13 HD: http://t.co/5QBlXq02GQ via @YouTube", 
        "created_at": "2015-02-13T15:34:32Z", 
        "id": "566259134178156544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love ronaldo best player", 
        "created_at": "2015-02-13T15:38:18Z", 
        "id": "566260082372263938"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 arrependido http://t.co/fuItoODO1Y", 
        "created_at": "2015-02-13T15:46:59Z", 
        "id": "566262267512377345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Definition Of Perfection | 2009-2015: http://t.co/cXYN5cIWDa via @YouTube", 
        "created_at": "2015-02-13T15:47:29Z", 
        "id": "566262393039122432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-13T16:17:00Z", 
        "id": "566269819113058304"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo aims trademark scream at Marcelo in Real Madrid training [Video] http://t.co/PECCZbC9xo http://t.co/XNiCVwzcVT #Football", 
        "created_at": "2015-02-13T16:27:24Z", 
        "id": "566272438150115328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gelebilirmi chegar aqui ? ou seja, peru", 
        "created_at": "2015-02-13T16:31:10Z", 
        "id": "566273385735655424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-13T16:32:18Z", 
        "id": "566273668272357376"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo do Chelsea est\u00e1 a crescer at\u00e9 no sal\u00e1rio http://t.co/cTXFsT3OZe #desporto", 
        "created_at": "2015-02-13T17:03:50Z", 
        "id": "566281607049248768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo its your biggest fan", 
        "created_at": "2015-02-13T17:13:01Z", 
        "id": "566283916274073601"
    }, 
    {
        "text": "RT @joelfmfer: Admiro historias como a do Ronaldo, nascem com \"nada\" e lutam, lutam e lutam e agora tem tudo, \u00e9 de lhes tirar o chap\u00e9u a es\u2026", 
        "created_at": "2015-02-13T17:20:00Z", 
        "id": "566285674568232960"
    }, 
    {
        "text": "\u2665 \u2665 \u2665 \u2665 \u2665 RT @Footy_Vines: Carlo Ancelotti does the Cristiano Ronaldo celebration!... http://t.co/CCHP2nZKht", 
        "created_at": "2015-02-13T17:30:44Z", 
        "id": "566288376727609346"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ivanovic945 http://t.co/gyYBqMqWW1 Lionel Messi Vs Cristiano Ronaldo [PARODY RAP] - 2015", 
        "created_at": "2015-02-13T17:31:41Z", 
        "id": "566288615308017666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the biggest weapon we have winning La Liga this season and a shot at defending the Champions League. Wake up!", 
        "created_at": "2015-02-13T17:34:16Z", 
        "id": "566289264837951488"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti sobre Ronaldo.\u201cVida privada n\u00e3o afecta profissionalismo\u201d - Renascen\u00e7a http://t.co/iRMwrbr3l7", 
        "created_at": "2015-02-13T17:43:25Z", 
        "id": "566291568001556481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo I can't believe im tweeting u simply the best ever player please follow me", 
        "created_at": "2015-02-13T17:48:29Z", 
        "id": "566292841350324226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christmas oh ronaldo  Good day http://t.co/sAdF5U3CQT", 
        "created_at": "2015-02-13T17:49:54Z", 
        "id": "566293198075867136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo i love you   i,m follow you   please tell me", 
        "created_at": "2015-02-13T17:51:02Z", 
        "id": "566293485830307841"
    }, 
    {
        "text": "Cunhada de Coentr\u00e3o 'apontada a' Ronaldo http://t.co/5b6AqXIzVg", 
        "created_at": "2015-02-13T17:58:43Z", 
        "id": "566295418104201216"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo na equipa da \"Champions\" de Xabi Alonso http://t.co/REaqlLFdcb", 
        "created_at": "2015-02-13T18:03:24Z", 
        "id": "566296597168783360"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo na equipa da \"Champions\" de Xabi Alonso http://t.co/REaqlLFdcb", 
        "created_at": "2015-02-13T18:07:46Z", 
        "id": "566297695481262080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano feliz realiza crist\u00e3o ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-13T18:09:43Z", 
        "id": "566298184280862720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano biggest fan Ronaldo...I'm from SA hope you read this please re tweet or even more cool follow me", 
        "created_at": "2015-02-13T18:14:30Z", 
        "id": "566299390034583552"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - #Coentr\u00e3o nega romance entre cunhada e Ronaldo http://t.co/LO4Z49lvpI", 
        "created_at": "2015-02-13T18:17:03Z", 
        "id": "566300032937512961"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Jogo da vida - #Coentr\u00e3o nega romance entre cunhada e Ronaldo http://t.co/LO4Z49lvpI", 
        "created_at": "2015-02-13T18:17:10Z", 
        "id": "566300060154359808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo You are the best players,Crown is a great honor if you reply to my question Are you like the Arabs like Algeria", 
        "created_at": "2015-02-13T18:23:07Z", 
        "id": "566301556522242048"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti defende Ronaldo e todo plantel merengue #realmadrid #Atleti #laliga #Ancelotti #cristiano http://t.co/Uil0gFENWC", 
        "created_at": "2015-02-13T18:39:04Z", 
        "id": "566305571041972224"
    }, 
    {
        "text": "Coentr\u00e3o nega romance da cunhada com Ronaldo http://t.co/RVFFESNJLM", 
        "created_at": "2015-02-13T18:56:34Z", 
        "id": "566309976948215808"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChelsTransfer: Gigi: \"Ronaldo or Messi? Only one.\" Hazard: \"Me.\" #CFC (ChelseaTV)", 
        "created_at": "2015-02-13T19:08:53Z", 
        "id": "566313073729097728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Jogo da vida - #Coentr\u00e3o nega romance entre cunhada e Ronaldo http://t.co/LO4Z49lvpI", 
        "created_at": "2015-02-13T19:22:25Z", 
        "id": "566316479684280320"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Coentr\u00e3o nega romance da cunhada com Ronaldo http://t.co/RVFFESNJLM", 
        "created_at": "2015-02-13T19:23:29Z", 
        "id": "566316749487108096"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ancelotti defende Ronaldo e todo plantel merengue #realmadrid #Atleti #laliga #Ancelotti #cristiano http://t.co/Uil0gFENWC", 
        "created_at": "2015-02-13T19:23:46Z", 
        "id": "566316822778363905"
    }, 
    {
        "text": "Liga dos Campe\u00f5es - #Ronaldo e #Messi fariam dupla no onze ideal de #XabiAlonso http://t.co/cOPt84vwEc", 
        "created_at": "2015-02-13T19:31:03Z", 
        "id": "566318654791634946"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e Messi fariam dupla no onze ideal de Xabi Alonso http://t.co/4Jnu0Bu68c #desporto", 
        "created_at": "2015-02-13T19:37:12Z", 
        "id": "566320200044118016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Liga dos Campe\u00f5es - #Ronaldo e #Messi fariam dupla no onze ideal de #XabiAlonso http://t.co/cOPt84vwEc", 
        "created_at": "2015-02-13T19:52:47Z", 
        "id": "566324125082599426"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/ZUGdjK7eRt Cristiano Ronaldo \u25cf Magic Skills Show \u25cf 2015/HD", 
        "created_at": "2015-02-13T19:58:51Z", 
        "id": "566325649804369920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-13T20:16:38Z", 
        "id": "566330127072514048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano christian ronaldo Hello I am from Colombia do not know how I long to meet you live I'm training football arrives do as your", 
        "created_at": "2015-02-13T20:20:39Z", 
        "id": "566331134716698624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For you RONALDO ! I Love You ;D http://t.co/HQINQ5z8qP", 
        "created_at": "2015-02-13T20:24:36Z", 
        "id": "566332131207831552"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 arrependido de ter feito anos. Coisas de portugu\u00eas. Promete n\u00e3o repetir ou tornar-se Jeov\u00e1.", 
        "created_at": "2015-02-13T20:25:26Z", 
        "id": "566332342185496576"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fez muito bem em fazer a sua festa de anivers\u00e1rio. \u00c9 tanta a loucura que dizer isto at\u00e9 parece estranho.", 
        "created_at": "2015-02-13T20:31:36Z", 
        "id": "566333891959865344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Jogo da vida - #Coentr\u00e3o nega romance entre cunhada e Ronaldo http://t.co/LO4Z49lvpI", 
        "created_at": "2015-02-13T20:34:00Z", 
        "id": "566334496522657792"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZorGabor: Cristiano Ronaldo est\u00e1 arrependido de ter feito anos. Coisas de portugu\u00eas. Promete n\u00e3o repetir ou tornar-se Jeov\u00e1.", 
        "created_at": "2015-02-13T20:34:01Z", 
        "id": "566334501803290625"
    }, 
    {
        "text": "RT @domingosmiguel: Ronaldo fez muito bem em fazer a sua festa de anivers\u00e1rio. \u00c9 tanta a loucura que dizer isto at\u00e9 parece estranho.", 
        "created_at": "2015-02-13T20:43:21Z", 
        "id": "566336849430732800"
    }, 
    {
        "text": "RT @domingosmiguel: Ronaldo fez muito bem em fazer a sua festa de anivers\u00e1rio. \u00c9 tanta a loucura que dizer isto at\u00e9 parece estranho.", 
        "created_at": "2015-02-13T20:45:51Z", 
        "id": "566337477909032960"
    }, 
    {
        "text": "Apostadores preferem Messi a Ronaldo nesta altura http://t.co/2HuRMGRIXh", 
        "created_at": "2015-02-13T20:52:04Z", 
        "id": "566339040706711552"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ancelotti defende Ronaldo e todo plantel merengue http://t.co/KKYS6ZQ6tn #desporto", 
        "created_at": "2015-02-13T20:57:11Z", 
        "id": "566340330396467202"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo n\u00e3o \u00e9 um jogador suspeito\" http://t.co/gS0QmREpxG  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-13T20:57:16Z", 
        "id": "566340350340370432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Messi merece ser llamado el mejor del mundo\"  perd\u00f3n el verdadero #Ronaldo @Tocapilotes @TRISTIANORONAL4 http://t.co/EEMUQeffyj", 
        "created_at": "2015-02-13T21:06:40Z", 
        "id": "566342716163117057"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: N\u00fameros de gols marcados pelo Real Madrid em La Liga antes e depois da chegada de Cristiano Ronaldo https://t.co/cNQ0iTMljP", 
        "created_at": "2015-02-13T21:12:41Z", 
        "id": "566344230785019905"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o: Nega romance entre cunhada e Cristiano Ronaldo http://t.co/QgNpILmvnd", 
        "created_at": "2015-02-13T21:13:34Z", 
        "id": "566344454806568960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano this wee man cannot wait to go see his hero play Malaga in April #obsessed #with #ronaldo #aged #5 http://t.co/vWprmj5uCJ", 
        "created_at": "2015-02-13T21:32:06Z", 
        "id": "566349119376359425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are a legend  RONALDO", 
        "created_at": "2015-02-13T21:50:52Z", 
        "id": "566353841944526849"
    }, 
    {
        "text": "@realmadrid Vou a Madrid em Julho, preparem o James e o Ronaldo para me receber quando for visitar o Bernabeu", 
        "created_at": "2015-02-13T22:35:47Z", 
        "id": "566365144394240001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano todo  bein  ronaldo     mira  querio  juegas  contigos real  madris", 
        "created_at": "2015-02-13T22:39:53Z", 
        "id": "566366177350651905"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-02-13T22:47:24Z", 
        "id": "566368069094604800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport hl ronaldo soy muy pero muy fantuyo", 
        "created_at": "2015-02-13T23:00:10Z", 
        "id": "566371278815121410"
    }, 
    {
        "text": "Carminho tamb\u00e9m atuou na festa de Ronaldo! A novidade foi dada numa esta\u00e7\u00e3o de televis\u00e3o espanhola, onde s\u00e3o... http://t.co/TicA1PrdQz", 
        "created_at": "2015-02-13T23:05:23Z", 
        "id": "566372591544594432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo me segue, sou muito seu f\u00e3 \ud83d\ude09\ud83d\ude09", 
        "created_at": "2015-02-13T23:08:34Z", 
        "id": "566373394380500994"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: [F\u00fatbol] Real Madrid quiere transferir a Cristiano Ronaldo #TelediarioPy", 
        "created_at": "2015-02-13T23:09:47Z", 
        "id": "566373698664660992"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: [F\u00fatbol] Real Madrid quiere transferir a Cristiano Ronaldo #TelediarioPy", 
        "created_at": "2015-02-13T23:14:21Z", 
        "id": "566374850940649472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love you ronaldo i hope all your dreams come true you are my idol", 
        "created_at": "2015-02-13T23:17:43Z", 
        "id": "566375696205754368"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: [F\u00fatbol] Real Madrid quiere transferir a Cristiano Ronaldo #TelediarioPy", 
        "created_at": "2015-02-13T23:28:00Z", 
        "id": "566378282661462019"
    }, 
    {
        "text": "Que fofinhos...Est\u00e3o a defender o menino Ronaldo... s\u00f3 tem 30 anos. Esteve obviamente muito mal. #mftvi24", 
        "created_at": "2015-02-13T23:47:32Z", 
        "id": "566383199501447168"
    }
]