[
    {
        "text": "Pol\u00e9mica: Nem a humilha\u00e7\u00e3o no Calder\u00f3n estragou a festa de anivers\u00e1rio de Cristiano Ronaldo http://t.co/mfd0RLkkBK", 
        "created_at": "2015-02-09T00:00:55Z", 
        "id": "564574628862234624"
    }, 
    {
        "text": "@tuga_news Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, picture, and all about Cristiano Ronaldo! Thanks", 
        "created_at": "2015-02-09T00:28:41Z", 
        "id": "564581618590158848"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Zidane: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um extraterrestre\" http://t.co/VihKg4sLhE", 
        "created_at": "2015-02-09T00:35:48Z", 
        "id": "564583407209168896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Texting_5SOS: Ashton got Harry a signed Ronaldo shirt for his birthday http://t.co/vV1etz70KH", 
        "created_at": "2015-02-09T00:41:23Z", 
        "id": "564584814687576065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  happy birthday  Ronaldo take care \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f.", 
        "created_at": "2015-02-09T00:45:47Z", 
        "id": "564585918372519937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano onda ronaldo cumprimento crist\u00e3o Col\u00f4mbia", 
        "created_at": "2015-02-09T01:04:17Z", 
        "id": "564590576335855616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor no tengo dudas de ti cr7 espero ver al Ronaldo del a\u00f1o pasado otra vez saludos de Honduras y hala madrid felicidaes", 
        "created_at": "2015-02-09T01:50:58Z", 
        "id": "564602325931937792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebr\u00f3 su Cumplea\u00f1os junto a 2 grandes:El Colombiano @jamesdrodriguez &amp; El Portugu\u00e9s @KEVINROLDAN http://t.co/cnd4Usgx3Z", 
        "created_at": "2015-02-09T01:51:57Z", 
        "id": "564602570162077696"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halama\u2026 http://t.co/0ZyNsAE7Sm", 
        "created_at": "2015-02-09T01:56:31Z", 
        "id": "564603720496078849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @EASPORTSFIFA Can't for Ronaldo to score some goals to make it as a striker in the totw again.", 
        "created_at": "2015-02-09T02:08:35Z", 
        "id": "564606757990043648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @EASPORTSFIFA can't wait for Ronaldo to get an another ST on FUT. Please score more than 3 I want you to be in the TOTW!!!", 
        "created_at": "2015-02-09T02:11:30Z", 
        "id": "564607491775152129"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-09T02:17:07Z", 
        "id": "564608904114356226"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halama\u2026 http://t.co/fnHVO7hEZ2", 
        "created_at": "2015-02-09T02:58:00Z", 
        "id": "564619193807806466"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-09T03:12:53Z", 
        "id": "564622937903202306"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se enfada con @CasillasWorld tras el But de Tiago | @Atleti 4-0 @RealMa\u2026 http://t.co/3NwyWqpgjw http://t.co/7V5xxmOh7L", 
        "created_at": "2015-02-09T03:37:40Z", 
        "id": "564629177337659392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se enfada con @CasillasWorld tras el But de Tiago | @Atleti 4-0 @RealMa\u2026 http://t.co/D4HjHJrChI http://t.co/GDuQdwjovE", 
        "created_at": "2015-02-09T03:39:13Z", 
        "id": "564629564241235968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se enfada con @CasillasWorld tras el But de Tiago | @Atleti 4-0 @RealMa\u2026 http://t.co/E1z9gfZ01T http://t.co/AaOkYcrUWB", 
        "created_at": "2015-02-09T03:48:43Z", 
        "id": "564631958815539200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo a un periodista: \u201cNo eres inteligente\u201d \u25ba http://t.co/zgaDy88CFI  http://t.co/Erpi1UoqiS", 
        "created_at": "2015-02-09T04:10:11Z", 
        "id": "564637357228699648"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halama\u2026 http://t.co/Uq70AYQ1vA", 
        "created_at": "2015-02-09T04:11:36Z", 
        "id": "564637713576779776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i wish you good luck with Barcelona and happy birthday.", 
        "created_at": "2015-02-09T04:12:17Z", 
        "id": "564637886671114240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo its funny because if you know i am from usa and i go for a Portuguese guy that is the best player in the world", 
        "created_at": "2015-02-09T04:17:43Z", 
        "id": "564639254580453376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo un l\u00edder es el q llega el primero, trabaja el q m\u00e1s y tira del equipo cuando es necesario, si has perdido eso vete", 
        "created_at": "2015-02-09T06:33:34Z", 
        "id": "564673442595995648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We want to see the true Ronaldo,that fighter,that scorer,that man who change matches,the Best player in the world", 
        "created_at": "2015-02-09T06:56:04Z", 
        "id": "564679103874609155"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We want to see the true Ronaldo,that fighter,that scorer,that man who changes games,the Best player in the world", 
        "created_at": "2015-02-09T06:56:39Z", 
        "id": "564679252298461184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello iam ahmed i from libya  i libya  i love you ronaldo  you tob  you nembur one  cr7 and haby birth day to you #Hala_madrid", 
        "created_at": "2015-02-09T06:57:22Z", 
        "id": "564679432561229824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Captain Riano Ronaldo &lt;3 http://t.co/ASyHW2jVog", 
        "created_at": "2015-02-09T07:15:20Z", 
        "id": "564683953781874688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-09T07:50:25Z", 
        "id": "564692784448552961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Party http://t.co/YALqtyZpbH", 
        "created_at": "2015-02-09T08:03:56Z", 
        "id": "564696182338109440"
    }, 
    {
        "text": "ashton got his little brother a football jersey signed by ronaldo that's the cutest thing ever \u263a", 
        "created_at": "2015-02-09T08:29:37Z", 
        "id": "564702648503648257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se enfada con casilla tras el gol de tiago http://t.co/8ck8kaGJkJ", 
        "created_at": "2015-02-09T08:56:58Z", 
        "id": "564709529108381697"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus diz no @maisfutebol_iol que Ronaldo deve come\u00e7ar a pensar na bola de ouro para se motivar. \u00c9 verdade, e diz muito de Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-09T09:08:31Z", 
        "id": "564712438336352256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @PorsiempreCR @cr7web @CRonaldoNews  Cristiano Ronaldo \"se pasa\" a cantante http://t.co/ZeTCQD35Xm", 
        "created_at": "2015-02-09T09:08:51Z", 
        "id": "564712521324449792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A great person https://t.co/v5HnomQTo2 \u2026  \u2026 #CristianoRonaldo #Ronaldo #CR7 #RealMadrid #Football", 
        "created_at": "2015-02-09T09:13:41Z", 
        "id": "564713736494391296"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #JorgeMendes defende #festa de Ronaldo e critica cantor colombiano http://t.co/ho2SLERhkt", 
        "created_at": "2015-02-09T09:27:03Z", 
        "id": "564717099709644800"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo criticado por festa ap\u00f3s derrota http://t.co/IH5BNqmOzP", 
        "created_at": "2015-02-09T09:33:36Z", 
        "id": "564718750952206336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the defenders ran away after i took your stand..\ud83d\ude1d#Sultan of stepovers#hail ronaldo..! http://t.co/NFuurkTnjf", 
        "created_at": "2015-02-09T09:39:07Z", 
        "id": "564720139656904704"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Canta na festa de anivers\u00e1rio (v\u00eddeo) http://t.co/ZhYMjQR2o6", 
        "created_at": "2015-02-09T10:11:36Z", 
        "id": "564728313273257984"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Jorge Mendes assume defesa de Ronaldo garantindo que jogador estava \u00abdestro\u00e7ado\u00bb http://t.co/cn4X30TYRR", 
        "created_at": "2015-02-09T10:12:14Z", 
        "id": "564728472535588865"
    }, 
    {
        "text": "TSF: Jorge Mendes defende Ronaldo depois da festa que causou mal-estar no Real Madrid: As rea\u00e7\u00f5es \u00e0 festa de a... http://t.co/9307vkvGRY", 
        "created_at": "2015-02-09T10:15:10Z", 
        "id": "564729209839300608"
    }, 
    {
        "text": "@portalsporting Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-09T10:16:17Z", 
        "id": "564729491143278593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @jamesdrodriguez  http://t.co/AvhjH2H54S #RealMadrid #Ronaldo #CristianoRonaldo #Cristiano", 
        "created_at": "2015-02-09T10:28:58Z", 
        "id": "564732683717464064"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes defende festa de Ronaldo http://t.co/KpjnvkzOZt", 
        "created_at": "2015-02-09T10:29:59Z", 
        "id": "564732936813936640"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Jorge Mendes defende o aniversariante Ronaldo http://t.co/EkrgBdEuvw  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-09T10:41:09Z", 
        "id": "564735750030098432"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid : Jorge Mendes defende festa de Ronaldo http://t.co/fGRNsGpPXv #desporto", 
        "created_at": "2015-02-09T10:48:54Z", 
        "id": "564737697848123392"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Jorge Mendes defende o aniversariante Ronaldo http://t.co/6Xej4Tyj7x #desporto", 
        "created_at": "2015-02-09T10:49:44Z", 
        "id": "564737909870194688"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Jorge Mendes defende festa de Ronaldo http://t.co/sg2mq5YkON", 
        "created_at": "2015-02-09T10:54:38Z", 
        "id": "564739141825732608"
    }, 
    {
        "text": "@sapo Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-09T10:57:03Z", 
        "id": "564739750092087296"
    }, 
    {
        "text": "@silvaslb @Clubite @luisaozagueiro aprendeu com o Ronaldo! N\u00e3o podem ver nada, t\u00eam logo que imitar!", 
        "created_at": "2015-02-09T11:01:53Z", 
        "id": "564740967862112256"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Jorge Mendes defende o aniversariante Ronaldo http://t.co/EkrgBdEuvw  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-09T11:06:35Z", 
        "id": "564742149754077184"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@ojogo: Jorge Mendes defende o aniversariante Ronaldo http://t.co/AzcQfqkGxn \"\u00e9 o melhor de sempre, vai festejar \u00e0 vontade at\u00e9 aos 80\"", 
        "created_at": "2015-02-09T11:06:47Z", 
        "id": "564742200681299968"
    }, 
    {
        "text": "RT @StrettyNews: So, Ronaldo went out to celebrate his birthday. Regardless of their result why do things like that upset so many football \u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T11:09:43Z", 
        "id": "564742937746374657"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sport_Witness: Very quiet. Ronaldo not cancelling his birthday party is still the biggest story in Spain.", 
        "created_at": "2015-02-09T11:10:00Z", 
        "id": "564743007430529024"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo quase n\u00e3o pisou a \u00e1rea do Atl\u00e9tico\" http://t.co/22FT05zjgq  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-09T11:13:05Z", 
        "id": "564743783858712577"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Canta na festa de anivers\u00e1rio (v\u00eddeo) http://t.co/KtCn6X0XRp", 
        "created_at": "2015-02-09T11:13:08Z", 
        "id": "564743797871882240"
    }, 
    {
        "text": "Vencer a caspa? Ronaldo explica http://t.co/13KibWiFXw", 
        "created_at": "2015-02-09T11:13:21Z", 
        "id": "564743852888580097"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo quase n\u00e3o pisou a \u00e1rea do Atl\u00e9tico\" http://t.co/22FT05zjgq  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-09T11:14:07Z", 
        "id": "564744045105516544"
    }, 
    {
        "text": "Anedota do Dia: Ronaldo anda mesmo com azar http://t.co/2oDVZIUfaG #anedotas #desporto #anedotadodia #ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-09T11:17:24Z", 
        "id": "564744869936381952"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Jorge Mendes defende o aniversariante Ronaldo http://t.co/EkrgBdEuvw  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-09T11:26:54Z", 
        "id": "564747260664479745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-09T11:33:42Z", 
        "id": "564748974112776192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was  named after former US President Ronald Reegan.", 
        "created_at": "2015-02-09T12:00:45Z", 
        "id": "564755782491971584"
    }, 
    {
        "text": "RT @shine_linds: PARAB\u00c9NS RONALDO \ud83d\udc9a #CR28 @Cristiano http://t.co/2i8mxyF7CF", 
        "created_at": "2015-02-09T12:06:16Z", 
        "id": "564757170160676864"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 um gajo aqui na escola bue parecido ao Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-09T12:09:23Z", 
        "id": "564757954264838144"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Jogador perde milh\u00f5es com separa\u00e7\u00e3o http://t.co/tpXC8o9nOr", 
        "created_at": "2015-02-09T12:15:38Z", 
        "id": "564759526906155008"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O Ronaldo acabou de me enviar pelo whatsapp um screenshot da conversa dele com a Irina. http://t.co/xVHotcb4R7", 
        "created_at": "2015-02-09T12:20:38Z", 
        "id": "564760785910759426"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo juntou 150 convidados para festejar o seu 30\u00ba anivers\u00e1rio. Veja a festa que gerou pol\u00e9mica ap\u00f3s... http://t.co/89Gcks07xK", 
        "created_at": "2015-02-09T12:26:56Z", 
        "id": "564762370967617537"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: A festa de Ronaldo deixou os adeptos zangados? Siiiiii! http://t.co/y7lnlkCSyG", 
        "created_at": "2015-02-09T12:40:59Z", 
        "id": "564765907122421760"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@observadorpt: A festa de Ronaldo deixou os adeptos zangados? Siiiiii! http://t.co/tGS0LNZUB8\u201d da s\u00e9rie: #masoque\u00e9queistointeressa? \ud83d\ude12", 
        "created_at": "2015-02-09T12:46:14Z", 
        "id": "564767225199206400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Happy birthday cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-09T12:48:54Z", 
        "id": "564767899479736320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: please,go back to your level Ronaldo in Real Madrid and shut up the haters you", 
        "created_at": "2015-02-09T13:00:22Z", 
        "id": "564770783541460993"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutebolRumores: Cristiano Ronaldo e seu amigo gandula! https://t.co/UY1VhwQTj8", 
        "created_at": "2015-02-09T13:07:31Z", 
        "id": "564772583741329408"
    }, 
    {
        "text": "300 mil Px no twitter. Os f\u00e3s dizem que sou o maior. Os Haters dizem q os comprei. Os normais como eu dizem: ao p\u00e9 do Ronaldo n\u00e3o tens nada.", 
        "created_at": "2015-02-09T13:08:15Z", 
        "id": "564772766092914688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo steht heftig in der Kritik! Darf er sich DAS erlauben? Die News: http://t.co/CYvRH9KnUX http://t.co/R7oAnlJWVB", 
        "created_at": "2015-02-09T13:11:14Z", 
        "id": "564773518836269056"
    }, 
    {
        "text": "Eheh o Nilton, como pessoa normal, compara-se a Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-09T13:14:49Z", 
        "id": "564774422016716800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Purecas: Eheh o Nilton, como pessoa normal, compara-se a Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-09T13:15:46Z", 
        "id": "564774659837947904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-09T13:17:59Z", 
        "id": "564775219043123200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-09T13:38:18Z", 
        "id": "564780330515570690"
    }, 
    {
        "text": "RT @PatCastanheira: E os melhores. Tipo o ronaldo tambem faz anos em fevereiro", 
        "created_at": "2015-02-09T13:46:58Z", 
        "id": "564782511537258496"
    }, 
    {
        "text": "@skatrigo @omalestafeito Coitado do Ronaldo, j\u00e1 me ri com ele.", 
        "created_at": "2015-02-09T14:06:01Z", 
        "id": "564787304284569601"
    }, 
    {
        "text": "@Purecas @omalestafeito ent\u00e3o daqui a 3 meses o Nilton haver\u00e1 de partilhar essa piada do Ronaldo como sendo coisa nova dele.", 
        "created_at": "2015-02-09T14:07:11Z", 
        "id": "564787597122490368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday Cristiano Ronaldo !! Have a signed photo from me sir x http://t.co/bmaCbcUXba", 
        "created_at": "2015-02-09T14:09:25Z", 
        "id": "564788161361231873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Animo Ronaldo!te entiendo yo soy igual con los cumplea\u00f1os \ud83d\ude04\ud83d\ude04,ya sabes que despu\u00e9s te aclamaran igual! Arriba crack!", 
        "created_at": "2015-02-09T14:32:24Z", 
        "id": "564793943276400640"
    }, 
    {
        "text": "@magalhaes81 e meti Messi e Ronaldo na frente, foda-se!", 
        "created_at": "2015-02-09T14:40:34Z", 
        "id": "564796001320726528"
    }, 
    {
        "text": "@N3l1nh0 Tamb\u00e9m eu! Foi logo a primeira merda, Messi, Ronaldo e Jackson na frente e Neuer na baliza. lol. O resto foi \u00e0 sorte", 
        "created_at": "2015-02-09T14:41:37Z", 
        "id": "564796263682830336"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Di Mar\u00eda sugere Bola de Ouro s\u00f3 para Ronaldo e Messi http://t.co/fdTLvuCXaN  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-09T15:12:35Z", 
        "id": "564804056015597568"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Di Mar\u00eda sugere Bola de Ouro s\u00f3 para Ronaldo e Messi http://t.co/mRgxCEOLcm #desporto", 
        "created_at": "2015-02-09T15:16:09Z", 
        "id": "564804957077913601"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: A pol\u00e9mica da festa de anivers\u00e1rio http://t.co/QErgpnFqzX", 
        "created_at": "2015-02-09T15:23:19Z", 
        "id": "564806760062394370"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  felicidades ronaldo. Idolo del futbol.", 
        "created_at": "2015-02-09T15:27:11Z", 
        "id": "564807733468467200"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo #Mercurial #NikeFootball ( CREDIT: @REALMADRID.TEAM. ) #follow @realmadrid.team by... http://t.co/BCkGLnoQVb", 
        "created_at": "2015-02-09T15:46:48Z", 
        "id": "564812668989890560"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Di Mar\u00eda sugere Bola de Ouro s\u00f3 para Ronaldo e Messi http://t.co/fdTLvuCXaN  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-09T15:48:50Z", 
        "id": "564813178757210112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FDesempregado: O Mendes  acha que assentavam tijolo RT @OArtistaDoDia: Pergunto eu: o que seria de Cristiano Ronaldo e Lu\u00eds Figo se n\u00e3o\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T15:49:52Z", 
        "id": "564813441316429824"
    }, 
    {
        "text": "Q mal \u00e9 que tem comemorar depois de levar 4 na pa? \"@SICNoticias: Jorge Mendes defende Cristiano Ronaldo http://t.co/LmXE5srtZh\"", 
        "created_at": "2015-02-09T15:50:11Z", 
        "id": "564813518441308162"
    }, 
    {
        "text": "A tentar ensinar o grito do Ronaldo ou algo do g\u00e9nero! https://t.co/ityjoUfwSw", 
        "created_at": "2015-02-09T15:54:27Z", 
        "id": "564814593680502784"
    }, 
    {
        "text": "RT @PatCastanheira: E os melhores. Tipo o ronaldo tambem faz anos em fevereiro", 
        "created_at": "2015-02-09T15:55:30Z", 
        "id": "564814855698649089"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, James Rodrigues, Toni Kroos e outros em campanha do Real Madrid com os Lumias!: http://t.co/jdjUSjPOmS via @UandersonWeb", 
        "created_at": "2015-02-09T16:29:23Z", 
        "id": "564823385524273152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano here ronaldo very good full player because now can't to dribble please to more traninng dribble tiki taka http://t.co/36fJSzuC3Z", 
        "created_at": "2015-02-09T16:31:28Z", 
        "id": "564823909518675968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Tenerife Away  (27-02-2010)   http://t.co/fzzewq3uPb http://t.co/09WAY6QdJK", 
        "created_at": "2015-02-09T16:33:50Z", 
        "id": "564824506616012801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Tenerife Away  (27-02-2010)   http://t.co/vmp1WYf4rT http://t.co/wjgVF8s5ly", 
        "created_at": "2015-02-09T16:34:08Z", 
        "id": "564824581740171264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo Can I ask you some questions?", 
        "created_at": "2015-02-09T16:38:07Z", 
        "id": "564825583323205632"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo chegou \u00e0 festa destro\u00e7ado\" - afinal o que ele estava a tentar cantar l\u00e1 era fado", 
        "created_at": "2015-02-09T16:48:33Z", 
        "id": "564828207938306048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Tenerife Away  (27-02-2010)   http://t.co/MdkJH9u0nc http://t.co/zfeI5zqAaN", 
        "created_at": "2015-02-09T16:51:06Z", 
        "id": "564828849134108674"
    }, 
    {
        "text": "Festa de Cristiano Ronaldo ap\u00f3s goleada cria princ\u00edpio de crise no Real Madrid http://t.co/ryaAdqQiw3", 
        "created_at": "2015-02-09T17:03:57Z", 
        "id": "564832083424854016"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Festa de Cristiano Ronaldo ap\u00f3s goleada cria princ\u00edpio de crise no Real Madrid http://t.co/ryaAdqQiw3", 
        "created_at": "2015-02-09T17:04:39Z", 
        "id": "564832258906128387"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Real Madrid akan juarai La Liga meski kalah 4-0 dari Atletico. http://t.co/5yOwlqmghP http://t.co/W8ssvkUKvK", 
        "created_at": "2015-02-09T17:34:27Z", 
        "id": "564839760519495680"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo comemorando seu anivers\u00e1rio horas ap\u00f3s o 4x0 do Atl\u00e9tico, claramente mamado https://t.co/PZScyhVcSW", 
        "created_at": "2015-02-09T17:41:18Z", 
        "id": "564841482474229760"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halama\u2026 http://t.co/CWAucsRGRS", 
        "created_at": "2015-02-09T17:46:34Z", 
        "id": "564842806670544896"
    }, 
    {
        "text": "Artigo de opini\u00e3o: \"CR7, Kevin Roldan e os 4-0 do Atl\u00e9tico!\" http://t.co/ndwnnTpicV #digisport #smsports #sportsbiz #cristiano #Ronaldo #cr7", 
        "created_at": "2015-02-09T18:01:10Z", 
        "id": "564846481308663808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo singing with Kevin Roldan: http://t.co/j3hvNf8x3L  \"Si tu no te enamoras podemos pasar un par de horas\" \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-02-09T18:03:05Z", 
        "id": "564846965477765120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T18:13:54Z", 
        "id": "564849686495121408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/w9flW88SOX", 
        "created_at": "2015-02-09T18:22:52Z", 
        "id": "564851944679034880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/8yYh4TKzcJ", 
        "created_at": "2015-02-09T18:22:58Z", 
        "id": "564851969127645185"
    }, 
    {
        "text": "@etironi complicado essa a\u00ed,essa eu sabia responder com Rom\u00e1rio 11 x Ronaldo 9", 
        "created_at": "2015-02-09T18:53:09Z", 
        "id": "564859565142183936"
    }, 
    {
        "text": "Esta liga\u00e7\u00e3o d Ronaldo ao Jorge Mendes \u00e9 t\u00e3o #mindfuck p um Sportinguista... Era cm se a minha m\u00e3e resolvesse casar c o violador d Telheiras", 
        "created_at": "2015-02-09T18:59:51Z", 
        "id": "564861252003188740"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Esta liga\u00e7\u00e3o d Ronaldo ao Jorge Mendes \u00e9 t\u00e3o #mindfuck p um Sportinguista... Era cm se a minha m\u00e3e resolvesse casar c o vio\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T19:01:06Z", 
        "id": "564861563606417408"
    }, 
    {
        "text": "@captomente quando a liga\u00e7\u00e3o deles come\u00e7ou esta hostilidade para com o Sporting n\u00e3o era t\u00e3o pronunciada. Agora, o Ronaldo deve-lhe muito...", 
        "created_at": "2015-02-09T19:01:47Z", 
        "id": "564861736898297856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Do\u011fum g\u00fcn\u00fcn kutlu olsun ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-09T19:05:21Z", 
        "id": "564862637050437632"
    }, 
    {
        "text": "@captomente Hello.. Go Follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-09T19:13:03Z", 
        "id": "564864571337629696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se enfrenta a periodista: \"No eres inteligente\", le increp\u00f3 http://t.co/W5Rkq2VX0f http://t.co/Y1cIxo1n2C", 
        "created_at": "2015-02-09T19:20:20Z", 
        "id": "564866404927934464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo...no te habr\u00e1n sobrado 900\u20ac de la fiesta de tu cumplea\u00f1os??.. Me los das?? Me salvar\u00edas la vida!!", 
        "created_at": "2015-02-09T19:22:36Z", 
        "id": "564866974220812288"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @tiagozonatuga http://t.co/b6udY7LH16 Cristiano Ronaldo e comunica\u00e7\u00e3ox social", 
        "created_at": "2015-02-09T19:26:14Z", 
        "id": "564867892546908160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u0131 love besiktas \u0131 love ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-09T19:42:24Z", 
        "id": "564871957339176964"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Happy Birthday CR7.CRISTIANO RONALDO,YOU ARE THE BEST ,GOD BLESS YOU.", 
        "created_at": "2015-02-09T19:45:28Z", 
        "id": "564872729137274881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dar\u00e1 explicaciones sobre sus fiestas de cumplea\u00f1os el d\u00eda que los hinchas \"indignados\" del Real Madrid se las paguen.", 
        "created_at": "2015-02-09T19:50:38Z", 
        "id": "564874029983473665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is herro\ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-02-09T20:11:10Z", 
        "id": "564879199924535296"
    }, 
    {
        "text": "a tvi e o r\u00f3naldo \u00e9 uma cena...", 
        "created_at": "2015-02-09T20:11:55Z", 
        "id": "564879386563059712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is herro \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-02-09T20:19:20Z", 
        "id": "564881253279621121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is still La Liga's top scorer with 28 goals in 18 matches. #VivaRonaldo http://t.co/Unvx5QbyHU", 
        "created_at": "2015-02-09T20:20:32Z", 
        "id": "564881554745204737"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo quase n\u00e3o pisou a \u00e1rea do Atl\u00e9tico\" http://t.co/22FT05zjgq  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-09T20:31:58Z", 
        "id": "564884431803273216"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, tudo sobre o melhor jogador do mundo em curso #cr7 http://t.co/HvAK1lOwk7 http://t.co/ezYbXgLLb1", 
        "created_at": "2015-02-09T20:35:10Z", 
        "id": "564885237771935744"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo comemorando seu anivers\u00e1rio horas ap\u00f3s o 4x0 do Atl\u00e9tico, claramente mamado https://t.co/PZScyhVcSW", 
        "created_at": "2015-02-09T20:35:11Z", 
        "id": "564885243526930432"
    }, 
    {
        "text": "Got Talent Portugal: A melhor imita\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo passou por l\u00e1 http://t.co/CIjNBxUjOt", 
        "created_at": "2015-02-09T20:38:07Z", 
        "id": "564885981560438784"
    }, 
    {
        "text": "Mas qual \u00e9 que \u00e9 o drama do Ronaldo ter ido festejar o seu aniver\u00e1rio ap\u00f3s uma derrota? Fds. Trabalho \u00e9 trabalho, conhaque \u00e9 conhaque.", 
        "created_at": "2015-02-09T20:39:01Z", 
        "id": "564886206245515264"
    }, 
    {
        "text": "Mas qual \u00e9 que \u00e9 o drama do Ronaldo ter ido festejar o seu anivers\u00e1rio ap\u00f3s uma derrota? Fds. Trabalho \u00e9 trabalho, conhaque \u00e9 conhaque.", 
        "created_at": "2015-02-09T20:39:45Z", 
        "id": "564886391264657408"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: Mas qual \u00e9 que \u00e9 o drama do Ronaldo ter ido festejar o seu anivers\u00e1rio ap\u00f3s uma derrota? Fds. Trabalho \u00e9 trabalho, conhaque \u00e9 c\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T20:39:59Z", 
        "id": "564886451830423552"
    }, 
    {
        "text": "\"alguns jogadores n\u00e3o compareceram na festa de Ronaldo\"  Sim, poucos, uns 20 ou seja quase todo o plantel.", 
        "created_at": "2015-02-09T20:40:31Z", 
        "id": "564886582512349185"
    }, 
    {
        "text": "nao tou a perceber qual \u00e9 o problema do ronaldo ter ido comemorar o aniversario", 
        "created_at": "2015-02-09T20:45:16Z", 
        "id": "564887781529231360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Claudiawhity: nao tou a perceber qual \u00e9 o problema do ronaldo ter ido comemorar o aniversario", 
        "created_at": "2015-02-09T20:45:34Z", 
        "id": "564887854523092992"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazalogodaqui: \"Messi vai ganhar a bola de ouro\" \"Messi \u00e9 o melhor\" \"Messi merece mais\" \"Ronaldo n\u00e3o vai ganhar a bola de ouro\" http://\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T20:46:08Z", 
        "id": "564887997632753665"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazalogodaqui: \"Messi vai ganhar a bola de ouro\" \"Messi \u00e9 o melhor\" \"Messi merece mais\" \"Ronaldo n\u00e3o vai ganhar a bola de ouro\" http://\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T20:47:29Z", 
        "id": "564888339481120771"
    }, 
    {
        "text": "Apanha-bolas do At. Madrid goza com Cristiano Ronaldo http://t.co/YQ92nRUqYI via @GostoPartilho", 
        "created_at": "2015-02-09T20:48:03Z", 
        "id": "564888479734456320"
    }, 
    {
        "text": "RT @bazalogodaqui: \"Messi vai ganhar a bola de ouro\" \"Messi \u00e9 o melhor\" \"Messi merece mais\" \"Ronaldo n\u00e3o vai ganhar a bola de ouro\" http://\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T20:48:44Z", 
        "id": "564888651864084481"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/78oZAZZc6C", 
        "created_at": "2015-02-09T20:48:46Z", 
        "id": "564888660869672961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE CRISTIANO RONALDO http://t.co/CrmtRsg2MX", 
        "created_at": "2015-02-09T20:51:57Z", 
        "id": "564889461746446336"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/Q5jOEGPXMM", 
        "created_at": "2015-02-09T20:52:52Z", 
        "id": "564889692190281728"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/N3FNsrkoS6", 
        "created_at": "2015-02-09T20:55:14Z", 
        "id": "564890289979269121"
    }, 
    {
        "text": "eles est\u00e3o chateados porque o Real Madrid perdeu e o Cristiano Ronaldo festejou o anivers\u00e1rio", 
        "created_at": "2015-02-09T20:57:57Z", 
        "id": "564890969947262978"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo jogou s\u00f3 contra o Atl\u00e9tico? E n\u00e3o ia festejar o seu anivers\u00e1rio porqu\u00ea? Que falta de paci\u00eancia para os haters", 
        "created_at": "2015-02-09T21:00:03Z", 
        "id": "564891499947896832"
    }, 
    {
        "text": "OH POR AMOR DE DEUS, PERDEM 4- 0 E O RONALDO N\u00c3O PODE CELEBRAR O ANIVERS\u00c1RIO?", 
        "created_at": "2015-02-09T21:00:27Z", 
        "id": "564891600565047296"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/p0JUWbB4kT", 
        "created_at": "2015-02-09T21:00:30Z", 
        "id": "564891612153905152"
    }, 
    {
        "text": "Parece que o Cristiano Ronaldo n\u00e3o podia festejar o anivers\u00e1rio porque a equipa perdeu. J\u00e1 algu\u00e9m se acalmou e pensou no rid\u00edculo disto?", 
        "created_at": "2015-02-09T21:00:54Z", 
        "id": "564891714499117057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you ronaldo your soo amazing with the ball and even though your 30 years old now i still think your getting BETTER &amp; BETTER", 
        "created_at": "2015-02-09T21:02:02Z", 
        "id": "564892000546484225"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunoflip: Parece que o Cristiano Ronaldo n\u00e3o podia festejar o anivers\u00e1rio porque a equipa perdeu. J\u00e1 algu\u00e9m se acalmou e pensou no rid\u00ed\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T21:03:08Z", 
        "id": "564892276523286528"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: Mas qual \u00e9 que \u00e9 o drama do Ronaldo ter ido festejar o seu anivers\u00e1rio ap\u00f3s uma derrota? Fds. Trabalho \u00e9 trabalho, conhaque \u00e9 c\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T21:03:29Z", 
        "id": "564892366323351552"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunoflip: Parece que o Cristiano Ronaldo n\u00e3o podia festejar o anivers\u00e1rio porque a equipa perdeu. J\u00e1 algu\u00e9m se acalmou e pensou no rid\u00ed\u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T21:03:53Z", 
        "id": "564892465506041856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid Ronaldo es libre de ir de cumplea\u00f1os, lo k tambi\u00e9n es verdad , es k cobra mucho dinero,y debe dejarse la piel siempre", 
        "created_at": "2015-02-09T21:03:56Z", 
        "id": "564892475555602434"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo prometeu, em confer\u00eancia de imprensa, s\u00f3 voltar a festejar o anivers\u00e1rio quando o Real Madrid ganhar", 
        "created_at": "2015-02-09T21:04:39Z", 
        "id": "564892656183291905"
    }, 
    {
        "text": "a fixa\u00e7\u00e3o das televis\u00f5es com o r\u00f3naldo \u00e9 servi\u00e7o p\u00fablico", 
        "created_at": "2015-02-09T21:10:56Z", 
        "id": "564894237654007808"
    }, 
    {
        "text": "RT @rasparg: a fixa\u00e7\u00e3o das televis\u00f5es com o r\u00f3naldo \u00e9 servi\u00e7o p\u00fablico", 
        "created_at": "2015-02-09T21:13:23Z", 
        "id": "564894857424949249"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/74At7aOqRE", 
        "created_at": "2015-02-09T21:21:22Z", 
        "id": "564896864907329538"
    }, 
    {
        "text": "RT @wmpoweruser: Watch Cristiano Ronaldo And Other Real Madrid Players Using Windows Phone Devices http://t.co/97VcwNGRj0", 
        "created_at": "2015-02-09T21:23:08Z", 
        "id": "564897307838410752"
    }, 
    {
        "text": "RT @luacintilante: O Cristiano Ronaldo jogou s\u00f3 contra o Atl\u00e9tico? E n\u00e3o ia festejar o seu anivers\u00e1rio porqu\u00ea? Que falta de paci\u00eancia para \u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T21:36:03Z", 
        "id": "564900560231755776"
    }, 
    {
        "text": "Futebolistas...ganham como reis e humilham-se como escravos....patr\u00e3o de ronaldo n/ gostou que ele fizesse uma festa de anos.", 
        "created_at": "2015-02-09T21:39:05Z", 
        "id": "564901324199034882"
    }, 
    {
        "text": "Daqui a pouco, dire\u00e7\u00e3o e s\u00f3cios do #RealMadrid imp\u00f5em namorada a #ronaldo...", 
        "created_at": "2015-02-09T21:41:35Z", 
        "id": "564901951801151490"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-09T21:41:56Z", 
        "id": "564902039637876736"
    }, 
    {
        "text": "http://t.co/eMNvQnfzgt Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-02-09T21:55:07Z", 
        "id": "564905356875554817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, You really like me, I'm your fan, my name is Karim Subbotin, and also I like Karim Benzema betray him hello.", 
        "created_at": "2015-02-09T21:58:38Z", 
        "id": "564906241903038464"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo passa se com frango de Casillas frente ao Atl\u00e9tico de Madrid. Ve a sua reac\u00e7\u00e3o - maquiavelico http://t.co/MlFgg82hH9", 
        "created_at": "2015-02-09T21:59:30Z", 
        "id": "564906462938288129"
    }, 
    {
        "text": "RT @anadccr: Tanto drama \u00e0 volta do Ronaldo como se ele n\u00e3o fosse um ser humano normal que festeja o seu anivers\u00e1rio.", 
        "created_at": "2015-02-09T21:59:58Z", 
        "id": "564906579448057856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano en su cumple cantando #Ronaldo #CR7 #RT @KEVINROLDAN https://t.co/3gH9ag2Bit \u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T22:05:37Z", 
        "id": "564908000239177728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano en su cumple cantando #Ronaldo #CR7 #RT @KEVINROLDAN @RMadridGirl https://t.co/3gH9ag2Bit \u2026", 
        "created_at": "2015-02-09T22:09:03Z", 
        "id": "564908863640834048"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/o7CxA9tEUu", 
        "created_at": "2015-02-09T22:24:55Z", 
        "id": "564912857129955328"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo celebra os 30 anos na noite da derrota do Real e recebe cr\u00edticas http://t.co/SGfT9DTlIo", 
        "created_at": "2015-02-09T22:25:55Z", 
        "id": "564913109626679297"
    }, 
    {
        "text": "RT @kokaaaas: casa do Cristiano Ronaldo, em Madrid. A vida nao \u00e9 justa http://t.co/a1uoXKWC8R", 
        "created_at": "2015-02-09T22:36:35Z", 
        "id": "564915792287125504"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo comemorando seu anivers\u00e1rio horas ap\u00f3s o 4x0 do Atl\u00e9tico, claramente mamado https://t.co/PZScyhVcSW", 
        "created_at": "2015-02-09T22:44:46Z", 
        "id": "564917853783355392"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo comemorando seu anivers\u00e1rio horas ap\u00f3s o 4x0 do Atl\u00e9tico, claramente mamado https://t.co/PZScyhVcSW", 
        "created_at": "2015-02-09T22:45:56Z", 
        "id": "564918146642214912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Cristiano Ronaldo como estas soy giovanny de venezuela espero queme respondas grasias chao", 
        "created_at": "2015-02-09T22:46:28Z", 
        "id": "564918280759312385"
    }, 
    {
        "text": "Zidane: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um extraterrestre\" http://t.co/W85smMCTa7 via @sapodesporto", 
        "created_at": "2015-02-09T23:09:00Z", 
        "id": "564923953400254464"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/eDwnrBsDsx", 
        "created_at": "2015-02-09T23:10:24Z", 
        "id": "564924304379633665"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes defende Cristiano Ronaldo http://t.co/fCVmQczUlm http://t.co/ehx7QLhUnd", 
        "created_at": "2015-02-09T23:17:20Z", 
        "id": "564926049545244672"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Jorge Mendes defende Cristiano Ronaldo http://t.co/koTDnKKHCy #desporto", 
        "created_at": "2015-02-09T23:18:17Z", 
        "id": "564926286452125697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano feliz Anivesario Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-09T23:18:40Z", 
        "id": "564926384431456256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo , \u00d1 pode perder no cl\u00e1ssico com o Time queTem Nesse Ano! @realmadrid Vamos que vamos! #HalaMadrid \ud83d\udc55\ud83d\udc8e\u26bd\ud83d\ude1e", 
        "created_at": "2015-02-09T23:26:45Z", 
        "id": "564928416647233536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Embora tarde, mas ainda assim, feliz cumplea\u00f1os meu \u00eddolo Cristiano Ronaldo .", 
        "created_at": "2015-02-09T23:36:54Z", 
        "id": "564930971028688896"
    }, 
    {
        "text": "Festa de Cristiano Ronaldo custou 400 mil euros http://t.co/gYlCzbTxlG", 
        "created_at": "2015-02-09T23:44:41Z", 
        "id": "564932931542454272"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi: #APOIORONALDOTVI: Deixe a sua mensagem a Cristiano Ronaldo.   #BoladeOuro #BallonDOr2014 #BallondOr http://t.co/krI59QoCoo", 
        "created_at": "2015-02-09T23:45:50Z", 
        "id": "564933219750277120"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Festa de Cristiano Ronaldo custou 400 mil euros http://t.co/gYlCzbTxlG", 
        "created_at": "2015-02-09T23:46:42Z", 
        "id": "564933441163366403"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-09T23:47:05Z", 
        "id": "564933535480291332"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is still La Liga's top scorer with 28 goals in 18 matches. #VivaRonaldo http://t.co/mZUyqBfHjr", 
        "created_at": "2015-02-09T23:52:00Z", 
        "id": "564934771956924416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to see you my friend ronaldo I love you so much my friend I live in tunisia your are my world to foot ball :)", 
        "created_at": "2015-02-09T23:56:25Z", 
        "id": "564935885238833152"
    }
]