[
    {
        "text": "\"Ai o filme do Ronaldo e coiso\"  Algo me diz que este vai ser melhor.   https://t.co/1vLMKk3BOl", 
        "created_at": "2015-09-29T00:10:35Z", 
        "id": "648651048077410304"
    }, 
    {
        "text": "@nortenhapvz @itsnotanogre  Ronaldo e Mourinho. -.-", 
        "created_at": "2015-09-29T00:12:33Z", 
        "id": "648651542489399296"
    }, 
    {
        "text": "RT @a3losada: Hoy hace 39 a\u00f1os naci\u00f3 @Ronaldo #omelhorartilheirodomundo . Jam\u00e1s te olvidar\u00e9! #parabensR9 #foreverfenomeno http://t.co/4q7uU\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T00:36:12Z", 
        "id": "648657491954388994"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"The Movie\" (Trailer) https://t.co/dOgXAcBiI5", 
        "created_at": "2015-09-29T01:12:14Z", 
        "id": "648666559913680896"
    }, 
    {
        "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: Filme sobre Ronaldo estreia a 9 de Novembro http://t.co/uu1z35F6DH", 
        "created_at": "2015-09-29T01:13:30Z", 
        "id": "648666880836669440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vai lan\u00e7ar o filme dele um dia antes do meu anivers\u00e1rio, eu to choros", 
        "created_at": "2015-09-29T01:44:23Z", 
        "id": "648674650575237120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love  you ronaldo from the core of my heart.you are my best footballer.", 
        "created_at": "2015-09-29T01:53:20Z", 
        "id": "648676902509502464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my role model Ronaldo, I love so much because of your powerful shoot and freestyle performance!!!!!", 
        "created_at": "2015-09-29T01:55:01Z", 
        "id": "648677326792732672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T02:17:08Z", 
        "id": "648682893959495680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-09-29T02:31:34Z", 
        "id": "648686526784753664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo movie coming out November 9, 2015. It's about his life. Movie is called \"Ronaldo\". Trailer is out. #Portugal", 
        "created_at": "2015-09-29T03:04:48Z", 
        "id": "648694888532283392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano, we love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-29T03:51:08Z", 
        "id": "648706548944908288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El mejor de todos los jugadores, es un gran honor ser uno de tus grandes admiradores y fans de todo el mundo #Cristiano #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-29T04:10:58Z", 
        "id": "648711540766470146"
    }, 
    {
        "text": "RT @CDNacional: Nacional lembrado no filme de Cristiano Ronaldo. Saiba mais em http://t.co/hn4gMoXm49 http://t.co/RWumBujlDz", 
        "created_at": "2015-09-29T04:40:19Z", 
        "id": "648718925572784128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T04:40:29Z", 
        "id": "648718968568549377"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-29T04:47:30Z", 
        "id": "648720733372198912"
    }, 
    {
        "text": "\"Fui feito para ser o melhor\". Diz aqui que o filme de Ronaldo \u00e9 bom | VIDEO http://t.co/LpKGsBHero", 
        "created_at": "2015-09-29T05:03:48Z", 
        "id": "648724835741364224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano poster is handsoom than Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-29T05:08:51Z", 
        "id": "648726108775411712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The Movie. OFFICIAL Trailer: https://t.co/WE0t7dBitQ Cc: @irenenaulia hehe..", 
        "created_at": "2015-09-29T05:16:04Z", 
        "id": "648727922417668096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-09-29T05:31:33Z", 
        "id": "648731820511596544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano's new movie Trailer looks pretty good! https://t.co/p0JyIzoaeE @ManUtd better be in there.#movie #football #Ronaldo #MUFC #RMFC", 
        "created_at": "2015-09-29T05:38:49Z", 
        "id": "648733647319732224"
    }, 
    {
        "text": "Entrevista: Grupo Pestana quer parceria com Ronaldo na Madeira e no mundo https://t.co/1hTkkiR0Md", 
        "created_at": "2015-09-29T06:29:40Z", 
        "id": "648746444057243648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-09-29T06:31:35Z", 
        "id": "648746926259728384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Hayat sana g\u00fczel ronaldo ;)", 
        "created_at": "2015-09-29T07:08:50Z", 
        "id": "648756302206881792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo u r my inspiration i am such a big fan of yours ! Dream is to meet u ! My dream is to get a jersey signed by \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-09-29T07:18:00Z", 
        "id": "648758609094946816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to open 30 soccer schools in China. I never needed school to learn how to play the beautiful game.", 
        "created_at": "2015-09-29T07:29:43Z", 
        "id": "648761557866938368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo on Instagram: http://t.co/ycYYZ2vuXS", 
        "created_at": "2015-09-29T07:33:42Z", 
        "id": "648762562524262400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T07:43:42Z", 
        "id": "648765078896967680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is no footbalar player he is God player God want u will do gospel of Jesus christ.", 
        "created_at": "2015-09-29T08:04:40Z", 
        "id": "648770354018582528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u015fekli .. http://t.co/7198CZmGn0", 
        "created_at": "2015-09-29T08:05:58Z", 
        "id": "648770681799376896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano THE COMPLETE ''CRISTIANO RONALDO'' NAME AS THE TITTLE OF THE DOCUMENTARY WOULD HAVE BEEN WAY BETTER... THERES MORE RONALDOS TOO", 
        "created_at": "2015-09-29T08:08:30Z", 
        "id": "648771316741308416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Reveals Trailer for New Self-Titled Film !  See Here &gt; http://t.co/xDC0A2kHeC http://t.co/bt14l0tiIL", 
        "created_at": "2015-09-29T08:08:41Z", 
        "id": "648771365143621632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-29T08:12:48Z", 
        "id": "648772401027678208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Reveals Trailer for New Self-Titled Film !  See Here &gt; http://t.co/hnsqV4ulW0 http://t.co/yGed6LMkn9", 
        "created_at": "2015-09-29T08:17:00Z", 
        "id": "648773458336313344"
    }, 
    {
        "text": "Veja o trailer do filme de Ronaldo http://t.co/SMnqqmJzjC", 
        "created_at": "2015-09-29T08:19:55Z", 
        "id": "648774191349673984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"The Film\" - Official Trailer 2015 [HD] http://t.co/jTmZTtClbR", 
        "created_at": "2015-09-29T08:49:07Z", 
        "id": "648781541158481920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T08:50:13Z", 
        "id": "648781816980238336"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo, o filme\" um document\u00e1rio de Anthony Wonke e Asaf Kapadia, o mesmo de \"Senna\" e \"Amy\". \u00c9 autorizado, por... http://t.co/zYqRPvaynO", 
        "created_at": "2015-09-29T09:02:32Z", 
        "id": "648784915258019840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1 seu nome de Ronaldo cara no mundo que eu quero ver voc\u00ea chamar a sua cobertura morta para mim, n\u00f3s amamos, n\u00f3s jogamos o mel", 
        "created_at": "2015-09-29T09:16:53Z", 
        "id": "648788529372372992"
    }, 
    {
        "text": ".@SPORT_TV, a melhor maneira de gastar 30\u20ac para ver os jogos do Ronaldo e do Bayern", 
        "created_at": "2015-09-29T09:25:47Z", 
        "id": "648790768530948096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-09-29T09:31:33Z", 
        "id": "648792219990781952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo entrena con su hijo. En @CrossWork_ tambi\u00e9n tu puedes!! http://t.co/EhmgqTqoYH", 
        "created_at": "2015-09-29T10:22:17Z", 
        "id": "648804985107554304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOOD RONALDO", 
        "created_at": "2015-09-29T10:40:10Z", 
        "id": "648809486866608128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-29T10:46:34Z", 
        "id": "648811095969271808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Selam Bizim Ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-09-29T10:50:06Z", 
        "id": "648811987292549120"
    }, 
    {
        "text": "@Ricardowth mas o Ola John devia ser tipo o Messi e Ronaldo, nem nesses jogos deixam de jogar.", 
        "created_at": "2015-09-29T11:05:56Z", 
        "id": "648815972464357376"
    }, 
    {
        "text": "O zerozero est\u00e1 na capital espanhola e j\u00e1 se cruzou com Bart Ronaldo Simpson http://t.co/L2BCWMra4P", 
        "created_at": "2015-09-29T11:25:50Z", 
        "id": "648820980647919616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo proved right in FIFA16!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! http://t.co/rrdF563eHW", 
        "created_at": "2015-09-29T11:54:35Z", 
        "id": "648828214639390720"
    }, 
    {
        "text": "Conhece o primeiro trailer de Ronaldo #Ronaldo #CR7 #Trailer #Cinema #UniversalPictures http://t.co/Ta7W5Vtwzx", 
        "created_at": "2015-09-29T11:57:10Z", 
        "id": "648828866044252160"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO LAN\u00c7A FILME  Ser\u00e1 um g\u00e9nero de document\u00e1rio onde vamos poder ver o percurso do internacional... http://t.co/0A4n1xC7TC", 
        "created_at": "2015-09-29T12:11:37Z", 
        "id": "648832501117489152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - https://t.co/Kjg8PRV7lR @YouTube", 
        "created_at": "2015-09-29T12:12:35Z", 
        "id": "648832744592556034"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T12:15:06Z", 
        "id": "648833375231307776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T12:15:10Z", 
        "id": "648833395502415872"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-29T12:17:01Z", 
        "id": "648833859744718848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T12:29:20Z", 
        "id": "648836957280202752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T12:29:32Z", 
        "id": "648837009784487937"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T12:29:36Z", 
        "id": "648837025257230338"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-09-29T12:31:35Z", 
        "id": "648837525365260288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Film \u2018Ronaldo\u2019 Akan Diputar di Bioskop http://t.co/eUWUGoJEMG http://t.co/ohpIZe30d3", 
        "created_at": "2015-09-29T12:54:33Z", 
        "id": "648843303543148544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lan\u00e7a trailer de seu filme autobiogr\u00e1fico : http://t.co/LhyJaV09Vl http://t.co/gwClFh9hb2", 
        "created_at": "2015-09-29T12:58:51Z", 
        "id": "648844387049472000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T13:07:02Z", 
        "id": "648846446649868288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T13:07:04Z", 
        "id": "648846453704667137"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T13:07:06Z", 
        "id": "648846463947132928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and hin Pikin!! http://t.co/RlMz1YecjH", 
        "created_at": "2015-09-29T13:18:33Z", 
        "id": "648849344720973824"
    }, 
    {
        "text": "O filme document\u00e1rio RONALDO vai estrear mundialmente a 9 de novembro. Cont\u00e9m imagens e revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas do... http://t.co/vfLk8DE3NC", 
        "created_at": "2015-09-29T13:19:43Z", 
        "id": "648849639542800384"
    }, 
    {
        "text": "@JimmyConrad @KICKTV we need a \"Jimmy Conrad reacts to RONALDO FILM TRAILER\" reaction video.", 
        "created_at": "2015-09-29T13:21:20Z", 
        "id": "648850043181625344"
    }, 
    {
        "text": "Descobre um pouco mais da vida do enorme Cristiano Ronaldo! (y) http://t.co/eldBXR6pEu", 
        "created_at": "2015-09-29T13:27:02Z", 
        "id": "648851479667867648"
    }, 
    {
        "text": "O filho do Ronaldo a dizer que vai ser guarda redes e o Ronaldo \"guarda redes? Est\u00e1s a gozar comigo ou qu\u00ea?\". Ajahahhaha que del\u00edcia!", 
        "created_at": "2015-09-29T13:30:22Z", 
        "id": "648852318184673280"
    }, 
    {
        "text": "O filme sobre o Cristiano Ronaldo quando for lan\u00e7ado no Brasil vai ter legendas na hora que o pessoal estiver a falar em portugu\u00eas??", 
        "created_at": "2015-09-29T13:32:00Z", 
        "id": "648852727817080833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano need ronaldo has much know my dream and go and madrid to whom u sign my vc shirt and beast in the field my bigges", 
        "created_at": "2015-09-29T13:35:21Z", 
        "id": "648853573833498624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: The first official trailer for the new documentary about Cristiano Ronaldo. https://t.co/Db3X4moKzN", 
        "created_at": "2015-09-29T13:42:49Z", 
        "id": "648855450394476544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - \" Who is the best player in the world? - ME! -  AHAHAHAHAH .... Until January ! \" #Ronaldo movie", 
        "created_at": "2015-09-29T13:50:24Z", 
        "id": "648857361654878208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo calls me on whats app 43985952589 wanted to talk with you if genius", 
        "created_at": "2015-09-29T13:50:38Z", 
        "id": "648857417774706688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if only Ronaldo or any Real Madrid player would answer my tweet as a birthday gift today #HalaMadrid #CR7", 
        "created_at": "2015-09-29T13:53:09Z", 
        "id": "648858054256132096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano - \" Who is the best player in the world? - Me ! - AHAHAHAHAH\ud83d\ude02Until January ....\" #Ronaldo movie", 
        "created_at": "2015-09-29T13:58:25Z", 
        "id": "648859376921522176"
    }, 
    {
        "text": "Check out the \"CR7 - Cristiano Ronaldo\" magazine http://t.co/eOdmAZSfK4", 
        "created_at": "2015-09-29T14:02:00Z", 
        "id": "648860279019737088"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo sempre a partilhar o seu dia-a-dia com os f\u00e3s! http://t.co/gaLVh5PM5R", 
        "created_at": "2015-09-29T14:36:56Z", 
        "id": "648869070759141376"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: senhor dos media mundiais http://t.co/OLRWY31vBO via @cisionportugal", 
        "created_at": "2015-09-29T15:24:31Z", 
        "id": "648881045895544832"
    }, 
    {
        "text": "RT @cisionportugal: Cristiano Ronaldo: senhor dos media mundiais http://t.co/OLRWY31vBO via @cisionportugal", 
        "created_at": "2015-09-29T15:28:27Z", 
        "id": "648882033578668032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-09-29T15:31:36Z", 
        "id": "648882829867286528"
    }, 
    {
        "text": "Vida de Cristiano Ronaldo em filme. Veja as primeiras imagens aqui - Cultura - RTP Madeira - RTP http://t.co/gxLmS62H3p", 
        "created_at": "2015-09-29T15:56:01Z", 
        "id": "648888973692141568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Arrives In The City oF Malm\u00f6, Sweden\ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffb Hoping To Become The Top Goal Scorer @realmadrid \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f http://t.co/DY2lAlIY3x", 
        "created_at": "2015-09-29T15:58:45Z", 
        "id": "648889661549621248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T15:58:45Z", 
        "id": "648889658726744065"
    }, 
    {
        "text": "Breves: Novo poster para \"Ronaldo\" http://t.co/GDQSvKmZEU", 
        "created_at": "2015-09-29T16:00:03Z", 
        "id": "648889985718874112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano misses playing with @WayneRooney could Ronaldo return to @ManUtd ?  Get the info&gt; http://t.co/swEfAZgVMe http://t.co/vVGtZlOXIw", 
        "created_at": "2015-09-29T16:00:38Z", 
        "id": "648890135942070272"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Arrisca tribunal por alegado ass\u00e9dio a menor http://t.co/s3Y8mCZROE", 
        "created_at": "2015-09-29T16:02:04Z", 
        "id": "648890493628084224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano arrives in style for the UnitedChampionsLeague#UCL #cristiano #ronaldo #championshipleague\u2026 https://t.co/1FUX9qyYQC", 
        "created_at": "2015-09-29T16:06:12Z", 
        "id": "648891535661080576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um fora de s\u00e9rie dentro dos relvados.  https://t.co/nvvm8f5yKR via @sharethis", 
        "created_at": "2015-09-29T16:07:02Z", 
        "id": "648891746814980096"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um fora de s\u00e9rie dentro dos relvados. Mais de 600 mil not\u00edcias em 211 pa\u00edses. http://t.co/SRIPQurPyU", 
        "created_at": "2015-09-29T16:07:53Z", 
        "id": "648891957893136385"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: \u201cZona Azul n\u00e3o foi uma inciativa exclusiva do prefeito Jos\u00e9 Ronaldo\u2026 http://t.co/IVMd3Vqk6V", 
        "created_at": "2015-09-29T16:08:08Z", 
        "id": "648892021936140288"
    }, 
    {
        "text": "RT @itsameireles: gostei mesmo do trailer do filme do ronaldo, quero muito ver", 
        "created_at": "2015-09-29T16:09:24Z", 
        "id": "648892341814722561"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo domina not\u00edcias http://t.co/5bvCgOKYDC http://t.co/8AOyJtHURx", 
        "created_at": "2015-09-29T16:13:06Z", 
        "id": "648893270861320192"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Cristiano Ronaldo leva alfinetada de Ibrahimovic http://t.co/mq5a6yDDml", 
        "created_at": "2015-09-29T16:23:02Z", 
        "id": "648895770486149120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T16:23:05Z", 
        "id": "648895783299715073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T16:23:10Z", 
        "id": "648895804816551937"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T16:23:11Z", 
        "id": "648895809241542658"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T16:27:13Z", 
        "id": "648896826209402880"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo domina not\u00edcias http://t.co/kWzpQN0ArV", 
        "created_at": "2015-09-29T16:29:02Z", 
        "id": "648897282725834752"
    }, 
    {
        "text": "RT @diarioeconomico: Ronaldo domina not\u00edcias http://t.co/5bvCgOKYDC http://t.co/8AOyJtHURx", 
        "created_at": "2015-09-29T16:30:46Z", 
        "id": "648897717637410818"
    }, 
    {
        "text": "Portugueses que \"despiram\" Irina tratam da imagem de Ronaldo http://t.co/DFthwg963Z Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-09-29T16:36:03Z", 
        "id": "648899047919497216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a legend", 
        "created_at": "2015-09-29T16:58:59Z", 
        "id": "648904819751583745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T16:59:16Z", 
        "id": "648904888412409856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T16:59:17Z", 
        "id": "648904895333036032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T16:59:22Z", 
        "id": "648904913800572929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T17:10:35Z", 
        "id": "648907737523453952"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: O filme http://t.co/8gc8sQcb4F http://t.co/BgFUXaVeVR", 
        "created_at": "2015-09-29T17:12:26Z", 
        "id": "648908202122342404"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um fora de s\u00e9rie dentro dos relvados http://t.co/sk20QN09aG", 
        "created_at": "2015-09-29T17:16:04Z", 
        "id": "648909115809394688"
    }, 
    {
        "text": "[Empresas Hoje] Cristiano Ronaldo: 625.156 not\u00edcias publicadas online desde Janeiro 2015 http://t.co/VyD5v9ytgm #tecnologia", 
        "created_at": "2015-09-29T17:18:09Z", 
        "id": "648909642056110082"
    }, 
    {
        "text": "uma televis\u00e3o que promove um filme sobre o cristiano ronaldo ... que dem\u00eancia", 
        "created_at": "2015-09-29T17:28:20Z", 
        "id": "648912206378213377"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: \u201cZona Azul n\u00e3o foi uma inciativa exclusiva do prefeito Jos\u00e9 Ronaldo\u201d, garante... http://t.co/nvcupJTR8n", 
        "created_at": "2015-09-29T17:41:47Z", 
        "id": "648915590149750784"
    }, 
    {
        "text": "RT @CarolineHirons: I'm wearing more foundation than Cristiano Ronaldo. On date night.", 
        "created_at": "2015-09-29T17:49:13Z", 
        "id": "648917458871549953"
    }, 
    {
        "text": "#ronaldo #cr7 #realmadrid \ud83c\udd92\ud83d\udd1d \ud83d\udc4c\ud83d\udc4d https://t.co/I6V1neseqY", 
        "created_at": "2015-09-29T17:54:58Z", 
        "id": "648918905386344448"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Real Madrid: Ben\u00edtez elogia Ronaldo, mas n\u00e3o quer depender dele http://t.co/jtQuCU4pQp #desporto", 
        "created_at": "2015-09-29T18:11:36Z", 
        "id": "648923094413762560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-09-29T18:31:48Z", 
        "id": "648928175167250433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  christian ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-29T18:48:53Z", 
        "id": "648932476556050432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T18:52:21Z", 
        "id": "648933348816080896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T19:04:40Z", 
        "id": "648936448671006721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-29T19:05:02Z", 
        "id": "648936538752065536"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito ele tem a mm les\u00e3o do Ronaldo no joelho. Anda seguro por arames.", 
        "created_at": "2015-09-29T19:20:06Z", 
        "id": "648940330885218304"
    }, 
    {
        "text": "RT @YesImThatFamous: Vou ver o filme do Ronaldo, nem que v\u00e1 sozinho", 
        "created_at": "2015-09-29T19:47:21Z", 
        "id": "648947191231447040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T20:19:01Z", 
        "id": "648955157787639808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Lewandowski @lewy_official two best strikers in the world at the moment #football  absolutly marvellous", 
        "created_at": "2015-09-29T20:23:38Z", 
        "id": "648956321090306048"
    }, 
    {
        "text": "8 bolas de ouro com sotaque portugu\u00eas, Ronaldo porque sou portugu\u00eas e Marta porque sou brasileiro no feminino.PROUD https://t.co/EPhyvp6Q8g", 
        "created_at": "2015-09-29T21:08:09Z", 
        "id": "648967524818751488"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo, Marta e Marcelo https://t.co/aDAoblHcvb", 
        "created_at": "2015-09-29T21:10:09Z", 
        "id": "648968028147859456"
    }, 
    {
        "text": "@RonaldoTacuara7 ronaldo, irei encontrar-te no meio da multid\u00e3o, beijinhos", 
        "created_at": "2015-09-29T21:13:28Z", 
        "id": "648968860721356800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-09-29T21:31:42Z", 
        "id": "648973448878891009"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_castelo: Est\u00e3o a considerar o Ronaldo madeirense e o Peyroteo mo\u00e7ambicano e o Eus\u00e9bio portugu\u00eas porqu\u00ea? https://t.co/KGQ4SXMqq2", 
        "created_at": "2015-09-29T21:32:22Z", 
        "id": "648973618794397696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-09-29T21:37:04Z", 
        "id": "648974800845606912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano preocupa de cara a puerta (por @GeraPedrosa10) http://t.co/awjjiR0eDj #Ronaldo #RealMadrid #Bernabeu http://t.co/IC8vBNBgh2", 
        "created_at": "2015-09-29T21:39:07Z", 
        "id": "648975317307105280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Eu te amo Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor de mundo\u2764", 
        "created_at": "2015-09-29T21:52:25Z", 
        "id": "648978663610847232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T22:05:25Z", 
        "id": "648981936321495040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T22:29:10Z", 
        "id": "648987912550391808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano preocupa de cara a puerta (@GeraPedrosa10) http://t.co/ry0cdjBmBF #Ronaldo #RealMadrid #Bernabeu http://t.co/IC8vBNBgh2", 
        "created_at": "2015-09-29T22:40:03Z", 
        "id": "648990652504502272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-09-29T23:31:33Z", 
        "id": "649003611926695936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-09-29T23:35:29Z", 
        "id": "649004599886659584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I hope to se Ronaldo who eludes from the halfway to the target instead of going to the parties in an attempt to enter with ball", 
        "created_at": "2015-09-29T23:36:34Z", 
        "id": "649004873422385152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I have a dream that cristiano ronaldo replies in my tweet", 
        "created_at": "2015-09-29T23:46:56Z", 
        "id": "649007484082896896"
    }
]