[
    {
        "text": "@Farinha19 \u00e9 que n\u00e3o tens respeito nenhum nem pelo Real nem pelo Ronaldo mas pedes respeito para o clube que apoias? Podemos ser coerentes?", 
        "created_at": "2015-02-08T00:13:17Z", 
        "id": "564215355233402881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u201cEl Real Madrid es mucho mejor que el Atl\u00e9tico de Madrid.\u201d Ejem, ejem. http://t.co/mxky3oX2WQ", 
        "created_at": "2015-02-08T00:22:31Z", 
        "id": "564217676676206592"
    }, 
    {
        "text": "@___sfl___ @deocleciano1972 o \u00f3dio ao Ronaldo n\u00e3o \u00e9 normal. Cheira mal que tresanda.", 
        "created_at": "2015-02-08T00:29:41Z", 
        "id": "564219481103548417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow! Happy birthday Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-08T00:47:08Z", 
        "id": "564223870949797888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano feliz cuple a\u00f1os cr7 super ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T01:01:00Z", 
        "id": "564227362372714497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FELIZ CUMPLEA\u00d1OS CRISTIANO RONALDO, ERES EL MEJOR DEL MUNDO, JUGADOR EJEMPLAR, DESDE VZLA.", 
        "created_at": "2015-02-08T01:13:32Z", 
        "id": "564230516178968576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Real Madrid n\u00e3o pode perder de 4 a 0 para ningu\u00e9m\"  http://t.co/pbeCL6sW4l", 
        "created_at": "2015-02-08T01:23:18Z", 
        "id": "564232975274237952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo a un periodista: \u201cNo eres inteligente\u201d \u25ba http://t.co/830n6ODXJS  http://t.co/3r5GDEMo5f\"", 
        "created_at": "2015-02-08T01:33:35Z", 
        "id": "564235561763098624"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #model #class by cristianoronnaldo_ http://t.co/R6VZutJB0T", 
        "created_at": "2015-02-08T01:40:04Z", 
        "id": "564237193632550912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-08T01:47:11Z", 
        "id": "564238983258198016"
    }, 
    {
        "text": "RT @iSupportRMadrid: Cristiano's birthday party\ud83c\udf89 James &amp; Ronaldo http://t.co/aJ7waFS1Xm", 
        "created_at": "2015-02-08T01:47:36Z", 
        "id": "564239090082914305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you so much I hope Ronaldo brother here when I would be in Istanbul next meanwhile Happy birthday to get a good nice year", 
        "created_at": "2015-02-08T01:58:50Z", 
        "id": "564241915844247552"
    }, 
    {
        "text": "RT @iSupportRMadrid: Cristiano's birthday party\ud83c\udf89 James &amp; Ronaldo http://t.co/aJ7waFS1Xm", 
        "created_at": "2015-02-08T02:11:45Z", 
        "id": "564245167863889920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \" Hoy Es Un D\u00eda Para Olvidar Lo Antes Posible, No Nos Ah Salido Nada \" http://t.co/mMOWCJxUIb", 
        "created_at": "2015-02-08T02:21:19Z", 
        "id": "564247575679995905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo solo no puede resolverle los partidos al @RealMadrid y los dem\u00e1s aportan lo mejor de si,pero con eso no es suficiente.", 
        "created_at": "2015-02-08T02:25:01Z", 
        "id": "564248505619709952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo when you return to manchester acuerdate this tweet and become the god again :)", 
        "created_at": "2015-02-08T02:35:33Z", 
        "id": "564251157498195969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo when you return to manchester remember this tweet and become the god again :) http://t.co/qb8npEKAIC", 
        "created_at": "2015-02-08T02:37:08Z", 
        "id": "564251553419497474"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yang terjadi di calderon merupakan tamparan untuk jdi lebih baik. Kami menunggu banyak gol dari mu Ronaldo. #HalaMadridIndonesia", 
        "created_at": "2015-02-08T03:01:36Z", 
        "id": "564257710879674368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Crack Jajaja...  #adamlevine #nutshot #highnotes https://t.co/7YJiWGm5Ad", 
        "created_at": "2015-02-08T03:13:53Z", 
        "id": "564260802820325376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away  (07-02-2015)   http://t.co/c6kRC6cekD http://t.co/RjtRxFp718", 
        "created_at": "2015-02-08T03:15:25Z", 
        "id": "564261188071350273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away  (07-02-2015)   http://t.co/xj0xbckcIo http://t.co/iQBrKZtpm4", 
        "created_at": "2015-02-08T03:16:43Z", 
        "id": "564261516275642368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away  (07-02-2015)   http://t.co/i1z5F4mAMU http://t.co/H09wCTY0Zv", 
        "created_at": "2015-02-08T03:29:18Z", 
        "id": "564264681561669632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Missing the Ronaldo that i used to saw playing in 2014.Please get back soon.I hope of goal flood from you in coming weeks.", 
        "created_at": "2015-02-08T03:54:17Z", 
        "id": "564270968999137280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo      I admire you as a true champion _ CR7:)", 
        "created_at": "2015-02-08T04:16:37Z", 
        "id": "564276588879958018"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/Hwy6OveBP6", 
        "created_at": "2015-02-08T04:28:23Z", 
        "id": "564279550113492992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/YdcpPedKIi", 
        "created_at": "2015-02-08T04:28:24Z", 
        "id": "564279556153303041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nervous reaction vs reporter - 07-02-2015   http://t.co/N6r7EQuDeM http://t.co/3O1n79xlO9", 
        "created_at": "2015-02-08T04:48:58Z", 
        "id": "564284730666135552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cantando con Kevin Roldan en su cumplea\u00f1os (Si No Te Enamoras) 2015   http://t.co/rnXHdnR0T7 http://t.co/Nx5JyygYJJ", 
        "created_at": "2015-02-08T04:49:02Z", 
        "id": "564284748894568450"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nervous reaction vs reporter - 07-02-2015   http://t.co/KX3FKRKOvO http://t.co/4tOe3xeNuo", 
        "created_at": "2015-02-08T04:59:18Z", 
        "id": "564287331361107968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cantando con Kevin Roldan en su cumplea\u00f1os (Si No Te Enamoras) 2015   http://t.co/RT3Am1IBPB http://t.co/a6rrXqlt5M", 
        "created_at": "2015-02-08T04:59:19Z", 
        "id": "564287335547011072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday to Ronaldo have many more years of life Iam biggest fan of you u r best player in the world http://t.co/UVmK2tAfG9", 
        "created_at": "2015-02-08T05:00:41Z", 
        "id": "564287679538282496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nervous reaction vs reporter - 07-02-2015   http://t.co/cQrItHipql http://t.co/wKiU0kGIDT", 
        "created_at": "2015-02-08T05:00:49Z", 
        "id": "564287714984730624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cantando con Kevin Roldan en su cumplea\u00f1os (Si No Te Enamoras) 2015   http://t.co/THeoZmh6Dl http://t.co/QEZXGep7s5", 
        "created_at": "2015-02-08T05:00:50Z", 
        "id": "564287719707529216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo u r best player in the world God bless you always http://t.co/jzAi6HOJtX", 
        "created_at": "2015-02-08T05:02:32Z", 
        "id": "564288143910662145"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMCandeias: Ronaldo. Carisma e lideran\u00e7a s\u00e3o coisas para os rom\u00e2nticos se entreterem http://t.co/xv7yAjBVoT via @sharethis @expresso", 
        "created_at": "2015-02-08T05:15:07Z", 
        "id": "564291312938405888"
    }, 
    {
        "text": "___  Melhor que o Ronaldo. http://t.co/7CPuAgQDZQ", 
        "created_at": "2015-02-08T06:06:18Z", 
        "id": "564304191368486913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow my cristiano ronaldo please i'm from egypt.", 
        "created_at": "2015-02-08T06:07:26Z", 
        "id": "564304479865298944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres el mejor jugador de todo el mundo! y que hayas pasado un hermoso cumplea?os... saludos desde texas!", 
        "created_at": "2015-02-08T06:49:47Z", 
        "id": "564315134944739329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano los go ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T07:15:30Z", 
        "id": "564321605749575680"
    }, 
    {
        "text": "Record: Le\u00f5es no Torneio S\u00e3o Vicente Cup: O evento acaba por ser uma homenagem a Cristiano Ronaldo, visto que ... http://t.co/naFwzCQ8iW", 
        "created_at": "2015-02-08T07:25:26Z", 
        "id": "564324108763009024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 4 vs 0 real Madrid 1er", 
        "created_at": "2015-02-08T08:16:06Z", 
        "id": "564336858923286529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-08T08:16:41Z", 
        "id": "564337004423311363"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Akui Timnya Kurang Bersemangat Saat Dibantai Atletico 4-0 http://t.co/oj9ih5JtWW\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T08:43:38Z", 
        "id": "564343784998436864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola, soy tu fan Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T09:23:51Z", 
        "id": "564353906013388800"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaIdoStats: Cristiano Ronaldo: \"I never refuse an autograph, photo or hug, I was also a fan of football.\" [@CR7King4Ever] http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T09:44:46Z", 
        "id": "564359170401779712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Ronaldo iam si you fans", 
        "created_at": "2015-02-08T09:56:52Z", 
        "id": "564362216263409665"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @eldeniro90 http://t.co/2S8tojL1WU FIFA 15: ULTIMATE TEAM - BRONZE RONALDO!!!", 
        "created_at": "2015-02-08T10:01:10Z", 
        "id": "564363300256104448"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo esqueceu humilha\u00e7\u00e3o com m\u00fasica colombiana http://t.co/sik97nh37u #desporto", 
        "created_at": "2015-02-08T10:36:25Z", 
        "id": "564372168000012288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X23", 
        "created_at": "2015-02-08T10:38:09Z", 
        "id": "564372604954632193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X24", 
        "created_at": "2015-02-08T10:38:24Z", 
        "id": "564372669840519168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X25", 
        "created_at": "2015-02-08T10:38:35Z", 
        "id": "564372714899898368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X26", 
        "created_at": "2015-02-08T10:38:45Z", 
        "id": "564372757857984512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X27", 
        "created_at": "2015-02-08T10:38:54Z", 
        "id": "564372796978266112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X28", 
        "created_at": "2015-02-08T10:39:02Z", 
        "id": "564372830461394944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X29", 
        "created_at": "2015-02-08T10:39:14Z", 
        "id": "564372880281325570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X30", 
        "created_at": "2015-02-08T10:40:09Z", 
        "id": "564373108313059328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X31", 
        "created_at": "2015-02-08T10:40:20Z", 
        "id": "564373156849516544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X32", 
        "created_at": "2015-02-08T10:40:58Z", 
        "id": "564373313670361088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X33", 
        "created_at": "2015-02-08T10:41:15Z", 
        "id": "564373386068234240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X34", 
        "created_at": "2015-02-08T10:41:44Z", 
        "id": "564373509477236736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X35", 
        "created_at": "2015-02-08T10:41:58Z", 
        "id": "564373565370531840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X36", 
        "created_at": "2015-02-08T10:42:08Z", 
        "id": "564373608886444033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birdhday ronaldo i love you so mach &lt;3", 
        "created_at": "2015-02-08T10:45:08Z", 
        "id": "564374362330238976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo detona: 'Real \u00e9 muito melhor que o Atl\u00e9tico. Faltou vontade e atitude' - http://t.co/Ajgs7NGOa8", 
        "created_at": "2015-02-08T10:46:20Z", 
        "id": "564374666966761472"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gila @Lintas_Bola Kalah 4-0 Dari Atletico, Cristiano Ronaldo Malah Berpesta http://t.co/j4vZZuhj0O", 
        "created_at": "2015-02-08T10:54:04Z", 
        "id": "564376612435550208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I have disappointed my hope, O Cristiano Ronaldo Real Madrid after the defeat at the hands of Madrid Ateltko four goals to zero", 
        "created_at": "2015-02-08T10:57:42Z", 
        "id": "564377527297511424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/0BLNvqA9zN", 
        "created_at": "2015-02-08T11:05:47Z", 
        "id": "564379560268300288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-08T11:17:29Z", 
        "id": "564382505038393345"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubenuria: Ronaldo celebra su fiesta de cumplea\u00f1os. (Extracto texto de @marca) http://t.co/40XigD66Cj", 
        "created_at": "2015-02-08T11:34:04Z", 
        "id": "564386675955355648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo in accademia: Su di lui un corso universitario. http://t.co/5wQLlxnq2X  #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T11:45:25Z", 
        "id": "564389532679012353"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00ab\u00c9s um jornalista pouco inteligente...\u00bb http://t.co/gSkFwFRJlQ #desporto", 
        "created_at": "2015-02-08T11:46:43Z", 
        "id": "564389863525330945"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Ronaldo: \u00ab\u00c9s um jornalista pouco inteligente...\u00bb http://t.co/gSkFwFRJlQ #desporto", 
        "created_at": "2015-02-08T11:47:30Z", 
        "id": "564390058187563008"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Ronaldo: \u00ab\u00c9s um jornalista pouco inteligente...\u00bb http://t.co/gSkFwFRJlQ #desporto", 
        "created_at": "2015-02-08T11:52:42Z", 
        "id": "564391368374902784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Por qu\u00e9 usted perdi\u00f3 ante el Atl\u00e9tico de @Atleti", 
        "created_at": "2015-02-08T11:59:52Z", 
        "id": "564393171472637952"
    }, 
    {
        "text": "Canadian university offers chance to study Ronaldo http://t.co/H8bne9ekYG", 
        "created_at": "2015-02-08T12:05:16Z", 
        "id": "564394528954937344"
    }, 
    {
        "text": "Canadian university offers chance to study Ronaldo http://t.co/nkKxfkYH9p", 
        "created_at": "2015-02-08T12:05:17Z", 
        "id": "564394532759150592"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo esqueceu humilha\u00e7\u00e3o com m\u00fasica colombiana http://t.co/PqDQeLlyzs http://t.co/b2uClP59WJ", 
        "created_at": "2015-02-08T12:14:58Z", 
        "id": "564396971633704960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cirstiano ronaldo I love you so much , please e gelirmisin in Izmir kar\u015f\u0131yaka 05454047976 or future years of searching for s", 
        "created_at": "2015-02-08T12:15:46Z", 
        "id": "564397172159152128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pieknie \u015bpiewa na swoich urodzinkach https://t.co/QBaiIbUIdH", 
        "created_at": "2015-02-08T12:17:36Z", 
        "id": "564397634295971840"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo gozado nas redes sociais http://t.co/5s1nmA9at6 #desporto", 
        "created_at": "2015-02-08T12:55:13Z", 
        "id": "564407098587742208"
    }, 
    {
        "text": "Depois da humilha\u00e7\u00e3o, Ronaldo cantou para festejar 30 anos - Festa juntou plantel do Real Madrid http://t.co/8a0QOeb1qM", 
        "created_at": "2015-02-08T13:03:18Z", 
        "id": "564409134515486720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo blasts 'unintelligent' reporter", 
        "created_at": "2015-02-08T13:19:21Z", 
        "id": "564413175270211584"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo: The king of footy balls!!!! http://t.co/I3Eypqma8L", 
        "created_at": "2015-02-08T13:23:17Z", 
        "id": "564414162378317824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  very good", 
        "created_at": "2015-02-08T13:30:01Z", 
        "id": "564415859205361664"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since the\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T13:40:33Z", 
        "id": "564418509745451008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano di kecangin sama ballboy hahaha sabar om namanya bocah Lol\"@BBCSporf: Ballboy 1-0 Cristiano Ronaldo https://t.co/b0c0V4zDoX\"", 
        "created_at": "2015-02-08T13:41:14Z", 
        "id": "564418682462277633"
    }, 
    {
        "text": "Legalizar a erva e ilegalizar as irm\u00e3s do Ronaldo, isto sim, duas excelentes medidas.", 
        "created_at": "2015-02-08T13:47:04Z", 
        "id": "564420147939921920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you're one of the best players in the world but will never being better than Messi.", 
        "created_at": "2015-02-08T13:50:23Z", 
        "id": "564420981976879107"
    }, 
    {
        "text": "Sabe quem \u00e9 o novo amor de Ronaldo? http://t.co/2maJc2RAnp", 
        "created_at": "2015-02-08T13:53:44Z", 
        "id": "564421825984487424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"My biggest motivation is when my son says \"Daddy, you're the best\". http://t.co/7yUryWPVuJ", 
        "created_at": "2015-02-08T13:58:16Z", 
        "id": "564422965266501633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  aller ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T14:02:40Z", 
        "id": "564424075205148673"
    }, 
    {
        "text": "Muito boa a resposta do Ronaldo ao jornalista, gostei.", 
        "created_at": "2015-02-08T14:03:24Z", 
        "id": "564424257628045313"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagoant: Entrevista televisiva \u00e0 parteira de Ronaldo. Atingimos o fundo.", 
        "created_at": "2015-02-08T14:03:28Z", 
        "id": "564424274950488064"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo para jornalista: \u00abN\u00e3o \u00e9s inteligente\u00bb - Portugu\u00eas n\u00e3o gostou de pergunta ainda relativa \u00e0 expuls\u00e3o em C\u00f3rd... http://t.co/hcJvzz0Dn8", 
        "created_at": "2015-02-08T14:04:32Z", 
        "id": "564424546137440256"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Pol\u00e9mica: Nem a humilha\u00e7\u00e3o no Calder\u00f3n estragou a festa de anivers\u00e1rio de Cristiano Ronaldo http://t.co/IgWwwjz827", 
        "created_at": "2015-02-08T14:09:26Z", 
        "id": "564425776485785600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RESPECT RONALDO! https://t.co/rirGqZEGUR", 
        "created_at": "2015-02-08T14:11:59Z", 
        "id": "564426418235654146"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 agora \u00e9 que vi o Ronaldo a jogar pinball com caspa", 
        "created_at": "2015-02-08T14:16:38Z", 
        "id": "564427590652678145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00d0\u00b2\u00d0\u00bc\u00d0\u00b5\u00d1\u0081\u00d1\u0082\u00d0\u00be \u00d1\u0082\u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d0\u00b8\u00d1\u0080\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00ba\u00d0\u00b8 \u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d1\u0088\u00d0\u00b8\u00d0\u00bb \u00d0\u00bf\u00d0\u00be\u00d1\u0082\u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d0\u00b8\u00d1\u0080\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00b0\u00d1\u0082\u00d1\u008c\u2026 http://t.co/Gx8xXktNuB http://t.co/nzD0WMtLuK", 
        "created_at": "2015-02-08T14:28:39Z", 
        "id": "564430615131725824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00d0\u00b2\u00d0\u00bc\u00d0\u00b5\u00d1\u0081\u00d1\u0082\u00d0\u00be \u00d1\u0082\u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d0\u00b8\u00d1\u0080\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00ba\u00d0\u00b8 \u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d1\u0088\u00d0\u00b8\u00d0\u00bb \u00d0\u00bf\u00d0\u00be\u00d1\u0082\u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d0\u00b8\u00d1\u0080\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00b0\u00d1\u0082\u00d1\u008c\u2026 http://t.co/v9PZ4L587Q http://t.co/pJ5ctuWJEw", 
        "created_at": "2015-02-08T14:28:43Z", 
        "id": "564430628549320704"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/E4hbtgwpQo Cristiano Ronaldo tells a reporter, \"You're not intelligent! 2015", 
        "created_at": "2015-02-08T14:31:45Z", 
        "id": "564431392231002112"
    }, 
    {
        "text": "RT @JordannMasseyy: \u201c@FIFAfootbaII: Ballboy 1 Ronaldo 0... https://t.co/G4DaWDGEpH\u201d loool the confidence to look him in the eye and do it t\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T14:32:42Z", 
        "id": "564431631180902401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  felicidades Ronaldo lo siento por ayer vale  OS lo pasasteis bien cantando", 
        "created_at": "2015-02-08T14:38:18Z", 
        "id": "564433040752246784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano balated birthday ronaldo , really miss u , goodluck for your team real madrid always support u muahh", 
        "created_at": "2015-02-08T14:40:43Z", 
        "id": "564433648347140096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00d0\u00b2\u00d0\u00bc\u00d0\u00b5\u00d1\u0081\u00d1\u0082\u00d0\u00be \u00d1\u0082\u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d0\u00b8\u00d1\u0080\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00ba\u00d0\u00b8 \u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d1\u0088\u00d0\u00b8\u00d0\u00bb \u00d0\u00bf\u00d0\u00be\u00d1\u0082\u00d1\u0080\u00d0\u00b5\u00d0\u00bd\u00d0\u00b8\u00d1\u0080\u00d0\u00be\u00d0\u00b2\u00d0\u00b0\u00d1\u0082\u00d1\u008c\u2026 http://t.co/hJNGR9xscu http://t.co/dHVd4JhN7V", 
        "created_at": "2015-02-08T14:41:47Z", 
        "id": "564433920150999041"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o gostou da pergunta de um jornalista e deu-lhe uma resposta torta. http://t.co/i7Ocwzaueu", 
        "created_at": "2015-02-08T14:46:19Z", 
        "id": "564435057415581696"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo celebra con su cumplea\u00f1os con la m\u00fasica de Kevin Rold\u00e1n http://t.co/UUhhmFwnlq v\u00eda @UrbatonMusicNet", 
        "created_at": "2015-02-08T15:01:33Z", 
        "id": "564438894687449088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X37", 
        "created_at": "2015-02-08T15:05:08Z", 
        "id": "564439794525425665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X38", 
        "created_at": "2015-02-08T15:05:19Z", 
        "id": "564439839182172160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X39", 
        "created_at": "2015-02-08T15:05:32Z", 
        "id": "564439896312786944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X40", 
        "created_at": "2015-02-08T15:05:43Z", 
        "id": "564439940130689024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X41", 
        "created_at": "2015-02-08T15:05:51Z", 
        "id": "564439975769690112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X42", 
        "created_at": "2015-02-08T15:06:01Z", 
        "id": "564440015275847680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X43", 
        "created_at": "2015-02-08T15:06:20Z", 
        "id": "564440095932317696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X44", 
        "created_at": "2015-02-08T15:06:31Z", 
        "id": "564440143734767616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X45", 
        "created_at": "2015-02-08T15:06:46Z", 
        "id": "564440205114241025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X46", 
        "created_at": "2015-02-08T15:06:59Z", 
        "id": "564440260529356800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X47", 
        "created_at": "2015-02-08T15:07:10Z", 
        "id": "564440305219686400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X48", 
        "created_at": "2015-02-08T15:07:19Z", 
        "id": "564440343836643328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X49", 
        "created_at": "2015-02-08T15:07:28Z", 
        "id": "564440381207887872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X50", 
        "created_at": "2015-02-08T15:07:39Z", 
        "id": "564440426594455555"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo liked football because of you I love you so please follow me X51", 
        "created_at": "2015-02-08T15:07:49Z", 
        "id": "564440468394885120"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo comprou a Gr\u00e9cia para oferecer \u00e0 m\u00e3e http://t.co/AZTHLyjxGt", 
        "created_at": "2015-02-08T15:14:23Z", 
        "id": "564442121579814912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaClaveMendes I LOVE YOU  RONALDO                                                                                    I LOVE YOU", 
        "created_at": "2015-02-08T15:17:10Z", 
        "id": "564442823735644160"
    }, 
    {
        "text": "Tudo indignado com a festa de anivers\u00e1rio do Ronaldo, ou melhor, a imprensa madrilena", 
        "created_at": "2015-02-08T15:26:20Z", 
        "id": "564445127804854273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano look so good Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T15:26:45Z", 
        "id": "564445233770147840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Celebrando Su Cumplea\u00f1os 30 Con @jamesdrodriguez y Kevin Roldan ! http://t.co/E5AxCUNreZ", 
        "created_at": "2015-02-08T15:37:40Z", 
        "id": "564447982641512448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro, d\u00ea as boas-vindas, amamo-lo i am from russia  \u0442\u044b \u043a\u0440\u0430\u0441\u0430\u0432\u0447\u0438\u043a  \u0438 \u0442\u044b \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435  \u041c\u0435\u0441\u0438 )", 
        "created_at": "2015-02-08T16:00:40Z", 
        "id": "564453771162689537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dient a @sebasguim que no \u00e9s intel\u00b7ligent. ara ja ho he vist tot en aquesta vida. http://t.co/XTbaou1DLg", 
        "created_at": "2015-02-08T16:10:01Z", 
        "id": "564456122074284032"
    }, 
    {
        "text": "#cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halamadrid #realmadrid #colombia #mede\u2026 http://t.co/FpwPzB1El3", 
        "created_at": "2015-02-08T16:13:17Z", 
        "id": "564456946078846977"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halama\u2026 http://t.co/K4RNzCxIIt", 
        "created_at": "2015-02-08T16:13:21Z", 
        "id": "564456963489411072"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp  #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halamadri\u2026 http://t.co/KOZDIOvV92", 
        "created_at": "2015-02-08T16:13:24Z", 
        "id": "564456975262834688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo esqueceu humilha\u00e7\u00e3o com m\u00fasica colombiana http://t.co/PqDQeLlyzs http://t.co/b2uClP59WJ", 
        "created_at": "2015-02-08T16:19:11Z", 
        "id": "564458431135109120"
    }, 
    {
        "text": "https://t.co/AmJSy0Zun0 ballboy 1 - 0 ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T16:23:09Z", 
        "id": "564459429505298433"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb \"#cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halam\u2026 http://t.co/fh0xW4NeQH", 
        "created_at": "2015-02-08T16:35:34Z", 
        "id": "564462550973427714"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp\u2070#cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halamadrid\u2026 http://t.co/uOR5VwsSS2", 
        "created_at": "2015-02-08T16:35:36Z", 
        "id": "564462559743729664"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halama\u2026 http://t.co/5qkSbih9Y0", 
        "created_at": "2015-02-08T16:35:37Z", 
        "id": "564462565422809088"
    }, 
    {
        "text": "By @albertogarridorrpp \"#cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halamadrid #re\u2026 http://t.co/Ca9Icqei5I", 
        "created_at": "2015-02-08T16:35:39Z", 
        "id": "564462575912755201"
    }, 
    {
        "text": "Foto de la fiesta del cumple de cris!! Hermososs!! #Repost #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesro\u2026 http://t.co/Wmpz8CPQHY", 
        "created_at": "2015-02-08T16:35:42Z", 
        "id": "564462585798746112"
    }, 
    {
        "text": "RT @algarvedotcom: #Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb \"#cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halam\u2026 htt\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T16:36:29Z", 
        "id": "564462781689503744"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Festa de Cristiano Ronaldo causa inc\u00f3modo no Real http://t.co/hm7NC8qvfE", 
        "created_at": "2015-02-08T16:46:08Z", 
        "id": "564465211298426881"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Diario de Noticias] Festa de Cristiano Ronaldo causa inc\u00f3modo no Real http://t.co/hm7NC8qvfE", 
        "created_at": "2015-02-08T16:47:25Z", 
        "id": "564465534423814144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T16:55:11Z", 
        "id": "564467489976107008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T16:56:13Z", 
        "id": "564467750828277760"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halama\u2026 http://t.co/lnnWIg79uF", 
        "created_at": "2015-02-08T16:57:40Z", 
        "id": "564468116504457218"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy_Jokes: Cristiano Ronaldo, Gareth Bale &amp; James Rodriguez cost Real Madrid \u20ac265M.  Ajax have spent \u20ac232M on transfers since their f\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T17:10:21Z", 
        "id": "564471307677761536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo B'day Party Last Night http://t.co/xALC5jJH1l", 
        "created_at": "2015-02-08T17:13:36Z", 
        "id": "564472123146911744"
    }, 
    {
        "text": "agr andam a malhar no Ronaldo s\u00f3 por causa da festa de anivers\u00e1rio...e q tal arranjarem mat\u00e9ria a s\u00e9rio p/ informar as pessoas ?", 
        "created_at": "2015-02-08T17:15:30Z", 
        "id": "564472604204236800"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o vi as imagens do Atl\u00e9tico-Real de ontem... o Ronaldo voltou a esfregar o emblema?", 
        "created_at": "2015-02-08T17:17:06Z", 
        "id": "564473003300237312"
    }, 
    {
        "text": "#repost @albertogarridorrpp  #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halamadri\u2026 http://t.co/TbwdZWH0tU", 
        "created_at": "2015-02-08T17:20:24Z", 
        "id": "564473837136666624"
    }, 
    {
        "text": "By @albertogarridorrpp: #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halamadrid #re\u2026 http://t.co/JrBCUpJfW5", 
        "created_at": "2015-02-08T17:20:29Z", 
        "id": "564473858338873346"
    }, 
    {
        "text": "RT @bghayward: Ronaldo criticised for his birthday party last night, but it was pre-planned and friends travelled from abroad. You can't ju\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T17:23:54Z", 
        "id": "564474716149542912"
    }, 
    {
        "text": "RT @bghayward: Ronaldo criticised for his birthday party last night, but it was pre-planned and friends travelled from abroad. You can't ju\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T17:27:42Z", 
        "id": "564475671158595584"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Festa de anivers\u00e1rio de Cristiano Ronaldo 2015 http://t.co/jqRasWuGGw http://t.co/6jwvLtLEa8", 
        "created_at": "2015-02-08T17:30:19Z", 
        "id": "564476329874423809"
    }, 
    {
        "text": "RT @bghayward: Ronaldo criticised for his birthday party last night, but it was pre-planned and friends travelled from abroad. You can't ju\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T17:31:40Z", 
        "id": "564476672250900480"
    }, 
    {
        "text": "RT @bghayward: Ronaldo criticised for his birthday party last night, but it was pre-planned and friends travelled from abroad. You can't ju\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T17:31:50Z", 
        "id": "564476713057255425"
    }, 
    {
        "text": "parece que a festa da goelada foi fant\u00e1stica para o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-08T17:33:32Z", 
        "id": "564477141359005697"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Zidane: \u00ab#Neuer \u00e9 fant\u00e1stico mas #Ronaldo \u00e9 um extraterrestre\u00bb http://t.co/ISDVUbI2Ji", 
        "created_at": "2015-02-08T17:47:03Z", 
        "id": "564480541668679680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Zidane: \u00ab#Neuer \u00e9 fant\u00e1stico mas #Ronaldo \u00e9 um extraterrestre\u00bb http://t.co/ISDVUbI2Ji", 
        "created_at": "2015-02-08T17:47:37Z", 
        "id": "564480683532644352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Home  (14-08-2011)   http://t.co/ItjBUTQHpw http://t.co/tW48ScqP97", 
        "created_at": "2015-02-08T17:49:01Z", 
        "id": "564481035988381697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Home  (14-08-2011)   http://t.co/9W79wgKOhi http://t.co/w0RH4QVPlC", 
        "created_at": "2015-02-08T17:58:54Z", 
        "id": "564483523021905920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Home  (14-08-2011)   http://t.co/EaE8GQp0hV http://t.co/XXNwvO0fPN", 
        "created_at": "2015-02-08T18:00:31Z", 
        "id": "564483929668091904"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Zidane: \u00abRonaldo \u00e9 um alien\u00bb http://t.co/jt7iwHCSBK", 
        "created_at": "2015-02-08T18:08:39Z", 
        "id": "564485978711003136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo haciendo una espaldinha... https://t.co/U1O8h67mIr", 
        "created_at": "2015-02-08T18:27:21Z", 
        "id": "564490686188490752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cantando en su fiesta de ayer con el cantante Colombiano @KEVINROLDAN  https://t.co/nWvI2FMySI", 
        "created_at": "2015-02-08T18:29:03Z", 
        "id": "564491113994928128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cantando en su fiesta de ayer con el cantante Colombiano @KEVINROLDAN  https://t.co/she24tIZfT", 
        "created_at": "2015-02-08T18:33:40Z", 
        "id": "564492274810490881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo One Of Your Biggest Fans Man", 
        "created_at": "2015-02-08T18:43:07Z", 
        "id": "564494653098315776"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid : Festa de Ronaldo cai mal no balne\u00e1rio madrileno http://t.co/mFaYzAPiIo #desporto", 
        "created_at": "2015-02-08T18:43:41Z", 
        "id": "564494794542436352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T18:45:11Z", 
        "id": "564495171174531072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Roldan cantando! http://t.co/fosOukEScj", 
        "created_at": "2015-02-08T18:49:20Z", 
        "id": "564496217212596224"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halama\u2026 http://t.co/tNwobnsmrx", 
        "created_at": "2015-02-08T18:49:43Z", 
        "id": "564496310993453058"
    }, 
    {
        "text": "RT @101greatgoals: Atletico Madrid 4 - Real Madrid 0: Best Tweets &amp; Memes as Cristiano Ronaldo flops hard [Video] http://t.co/fkS6IqziYM ht\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T19:18:23Z", 
        "id": "564503526827913216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebr\u00f3 sus 30 junto a @KEVINROLDAN  [Video]  \u00a1Talento colombiano junto a los grandes del f\u00fatbol!", 
        "created_at": "2015-02-08T19:18:39Z", 
        "id": "564503595845173248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebr\u00f3 sus 30 junto a @KEVINROLDAN  video: http://t.co/mZbhdA1lSW  \u00a1Talento colombiano junto a los grandes del f\u00fatbol!", 
        "created_at": "2015-02-08T19:19:50Z", 
        "id": "564503893452013571"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ey man ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T19:22:51Z", 
        "id": "564504650054115329"
    }, 
    {
        "text": "RT @algarvedotcom: #repost @albertogarridorrpp  #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halamadri\u2026 htt\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T19:29:53Z", 
        "id": "564506419677122561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good luck from alexandria/ egypt.. best wishes for you and your junior ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-02-08T19:32:16Z", 
        "id": "564507019743596545"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp \u30fb\u30fb\u30fb #cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 #allblack #halama\u2026 http://t.co/UPkL1asdw3", 
        "created_at": "2015-02-08T19:33:58Z", 
        "id": "564507449726894081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you nothing changes're the best", 
        "created_at": "2015-02-08T19:35:13Z", 
        "id": "564507761602740224"
    }, 
    {
        "text": "Em Alvalade ouvem-se parab\u00e9ns a Ronaldo (\"siiii\")", 
        "created_at": "2015-02-08T19:37:52Z", 
        "id": "564508430569054208"
    }, 
    {
        "text": "\"Antes s\u00f3 e Ronaldo do que mal acompanhado.\"  Algu\u00e9m viu o desenho?", 
        "created_at": "2015-02-08T19:55:45Z", 
        "id": "564512930582896642"
    }, 
    {
        "text": "RT @rotiver: Tentem chamar o Ronaldo para apagar o fogo", 
        "created_at": "2015-02-08T19:58:13Z", 
        "id": "564513549947768833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 50 melhor golo de Cristiano Ronaldo com o Real Madrid    http://t.co/NrBl6abOZF  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2015-02-08T20:04:02Z", 
        "id": "564515013725913089"
    }, 
    {
        "text": "Zidane: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um extraterrestre\" http://t.co/VihKg4sLhE", 
        "created_at": "2015-02-08T20:06:57Z", 
        "id": "564515747817197568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ILOVE RONALDO", 
        "created_at": "2015-02-08T20:07:05Z", 
        "id": "564515781623291905"
    }, 
    {
        "text": "RT @vodkaharryz: QUANDO ELES VOLTAREM DEVIAMOS TENTAR QUE O RONALDO FOSSE AO CONCERTO OU ASSINASSE CAMISOLAS DA SELE\u00c7\u00c3O PARA ELES USAREM  #\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T20:11:08Z", 
        "id": "564516802697646080"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Entretanto, o Bar\u00e7a marca em Bilbauo (1-0 ao Athletic, por Messi). O argentino j\u00e1 s\u00f3 est\u00e1 a cinco golos do pichichi Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T20:19:53Z", 
        "id": "564519002958217216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebra cumplea\u00f1os horas despu\u00e9s de sufrir goleada http://t.co/qlvgvQmNyj http://t.co/VMGvWY7G4q", 
        "created_at": "2015-02-08T20:20:02Z", 
        "id": "564519041117609985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  sos el mejor cristiano ronaldo http://t.co/YcSKb1eP4E", 
        "created_at": "2015-02-08T20:22:06Z", 
        "id": "564519563933786112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ILOVE RONALDO IAM FROM SAUDI ARABIA", 
        "created_at": "2015-02-08T20:26:17Z", 
        "id": "564520614803677184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  http://t.co/nspm92y0oz", 
        "created_at": "2015-02-08T20:27:43Z", 
        "id": "564520975803625472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2015-02-08T20:28:12Z", 
        "id": "564521096712826880"
    }, 
    {
        "text": "Messi embalou. H\u00e1 umas semanas estava a 11 golos do Ronaldo, j\u00e1 s\u00f3 est\u00e1 a 3", 
        "created_at": "2015-02-08T20:37:55Z", 
        "id": "564523542671536128"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Em La Liga desde 2009/10:  Cristiano Ronaldo - 184 jogos, 205 gols Messi - 190 jogos, 211 gols https://t.co/hpXqUrEfeY", 
        "created_at": "2015-02-08T20:43:25Z", 
        "id": "564524924560498689"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #1 A estreia de Ronaldo com a camisola principal do #Sporting #Parabensronaldo http://t.co/XKbQFHdcJP http://t.co/CT3c\u2026", 
        "created_at": "2015-02-08T20:46:45Z", 
        "id": "564525765476511745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo We always stand beside you, you're the best player in the world we are confident of your return and burn their own goal.", 
        "created_at": "2015-02-08T20:49:38Z", 
        "id": "564526489375232000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebr\u00f3 su cumplea\u00f1os cantando reggaeton junto al colombiano Kevin Rold\u00e1n http://t.co/bBE5yNniFs http://t.co/SDEzzS29pA", 
        "created_at": "2015-02-08T20:50:31Z", 
        "id": "564526712076394497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is the best footballer in the world. I very love Ronaldo. Ronaldo is a legend. Ronaldo is king of football http://t.co/GMTIo6F66u", 
        "created_at": "2015-02-08T21:00:25Z", 
        "id": "564529205980168193"
    }, 
    {
        "text": "#Repost @albertogarridorrpp with @repostapp.\u2070\u30fb\u30fb\u30fb\u2070#cumplea\u00f1os @cristiano #ronaldo con mi #parcero @jamesrodriguez10 \u2026 http://t.co/t4RL4Cs6E6", 
        "created_at": "2015-02-08T21:22:08Z", 
        "id": "564534670302658560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Barca @FCBmasia Ronaldo devolv\u00e9  el bal\u00f3n.... Messi es el mas grande...", 
        "created_at": "2015-02-08T21:23:41Z", 
        "id": "564535060536508416"
    }, 
    {
        "text": "@BMRibeiro O Ronaldo fez o mesmo na expuls\u00e3o do Rooney no Mundial 2006", 
        "created_at": "2015-02-08T21:32:46Z", 
        "id": "564537345433935872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey cris forget irina and the whole universe .. we need la liga and champions this year .we need 2014 ronaldo not 2015 ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T21:38:53Z", 
        "id": "564538885481316352"
    }, 
    {
        "text": "O Benfica tb foi \u00e0 festa do Ronaldo n\u00e3o foi?Nem podem com a merda das pernas.", 
        "created_at": "2015-02-08T21:39:53Z", 
        "id": "564539136028454913"
    }, 
    {
        "text": "#tbt sunset over #vilamoura #vilamouramarina #scenes #algarve #Portugal #figo #Ronaldo #HugoViana #moon #dreamworks\u2026 http://t.co/BbuH1474LP", 
        "created_at": "2015-02-08T21:43:17Z", 
        "id": "564539993256120321"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@5SOSWWReports: Ashton's birthday gift to Harry! \u2764\ufe0f HAPPY BIRTHDAY HARRY! \ud83c\udf89 http://t.co/OmGct7pWeW\u201d RONALDO!", 
        "created_at": "2015-02-08T21:44:48Z", 
        "id": "564540373004189696"
    }, 
    {
        "text": "Paulinho Bola de Ouro. Mais manco que o Ronaldo n\u00e3o \u00e9", 
        "created_at": "2015-02-08T21:52:25Z", 
        "id": "564542291164266496"
    }, 
    {
        "text": "Comparar el f\u00fatbol de Leo Messi con el de Cristiano Ronaldo... es un insulto.  El mejor jugador de la historia juega en Barcelona. #D10S", 
        "created_at": "2015-02-08T21:59:45Z", 
        "id": "564544134737051648"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Zidane : \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um extraterrestre\" http://t.co/LsxMqu8APW #desporto", 
        "created_at": "2015-02-08T22:10:29Z", 
        "id": "564546836619227137"
    }, 
    {
        "text": "RT @fakeidluke: the fact that Ashton met Ronaldo to give his little brother a signed shirt makes me happy!", 
        "created_at": "2015-02-08T22:14:47Z", 
        "id": "564547919433719809"
    }, 
    {
        "text": "RT @ilubluke: O ASHTON DEU UMA CAMISA DO CRISTIANO RONALDO AUTOGRAFADA PRO IRMAODELE", 
        "created_at": "2015-02-08T22:14:56Z", 
        "id": "564547958541389824"
    }, 
    {
        "text": "RT @_5SOSFAMUPDATES: Hi I'm Ashton Irwin and I'm so big and famous now that I'm on terms with football player Cristiano Ronaldo \ud83d\udc85", 
        "created_at": "2015-02-08T22:15:06Z", 
        "id": "564547998546681856"
    }, 
    {
        "text": "RT @littlebiebss_: O Ashton conheceu o Ronaldo???", 
        "created_at": "2015-02-08T22:15:08Z", 
        "id": "564548009103720448"
    }, 
    {
        "text": "RT @THEWW5SOSNEWS: Ashton got his little brother Harry a signed Christiano Ronaldo jersey for his bday awww http://t.co/DwzfyGslvi", 
        "created_at": "2015-02-08T22:15:19Z", 
        "id": "564548055140413440"
    }, 
    {
        "text": "RT @el_telegrafo: Universidad crea c\u00e1tedra sobre la vida de Cristiano Ronaldo http://t.co/LClxQeYJcP http://t.co/REJGwxIMtn", 
        "created_at": "2015-02-08T22:16:20Z", 
        "id": "564548311114604544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-08T22:16:33Z", 
        "id": "564548362175664128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo cr7 best player", 
        "created_at": "2015-02-08T22:17:34Z", 
        "id": "564548621157552128"
    }, 
    {
        "text": "E ontem voltou a prov\u00e1-lo, ao festejar uma derrota como ningu\u00e9m. Zidane : \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um extraterrestre\"", 
        "created_at": "2015-02-08T22:28:32Z", 
        "id": "564551381915557888"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Sapo Desporto] Zidane : \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um extraterrestre\" http://t.co/LsxMqu8APW #desporto", 
        "created_at": "2015-02-08T22:30:35Z", 
        "id": "564551895755538432"
    }, 
    {
        "text": "@wannabehermione quando dizem que ele \u00e9 pior que o ronaldo eu apenas rio", 
        "created_at": "2015-02-08T22:47:57Z", 
        "id": "564556267902214145"
    }, 
    {
        "text": "@ogonorreias quando acham que s\u00f3 porque sou pt tenho que venerar o Ronaldo ://", 
        "created_at": "2015-02-08T22:49:02Z", 
        "id": "564556540741685248"
    }, 
    {
        "text": "RT @wannabehermione: @ogonorreias quando acham que s\u00f3 porque sou pt tenho que venerar o Ronaldo ://", 
        "created_at": "2015-02-08T22:49:28Z", 
        "id": "564556646341672961"
    }, 
    {
        "text": "@ogonorreias al\u00e9m de que aquela justifica\u00e7\u00e3o do \"o real ganhou tudo\" \u00e9 muito wtf o real n\u00e3o \u00e9 ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-08T22:52:45Z", 
        "id": "564557474502828032"
    }, 
    {
        "text": "@ogonorreias o Ronaldo nesse jogo? 0 em todos os parametros. Foi rid\u00edculo.", 
        "created_at": "2015-02-08T23:00:13Z", 
        "id": "564559355090337794"
    }, 
    {
        "text": "@wannabehermione AI A GOZAR MESMO COM O RONALDO OMG ISTO \u00c9 T\u00c3O BOM", 
        "created_at": "2015-02-08T23:13:57Z", 
        "id": "564562809162567680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebr\u00f3 sus 30 junto a @KEVINROLDAN  video: http://t.co/ZfXr6w2y5N  \u00a1Talento colombiano junto a los grandes del f\u00fatbol!\"", 
        "created_at": "2015-02-08T23:18:38Z", 
        "id": "564563986184937473"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Mapa de calor de Cristiano Ronaldo no jogo de ontem (s\u00e9rio) http://t.co/0EZQxZbwgK", 
        "created_at": "2015-02-08T23:25:50Z", 
        "id": "564565798505967617"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Mapa de calor de Cristiano Ronaldo no jogo de ontem (s\u00e9rio) http://t.co/0EZQxZbwgK", 
        "created_at": "2015-02-08T23:26:02Z", 
        "id": "564565851937210369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is still La Liga's top scorer with 28 goals in 18 matches. #VivaRonaldo http://t.co/rbPoZ09FPb", 
        "created_at": "2015-02-08T23:46:24Z", 
        "id": "564570977309556737"
    }, 
    {
        "text": "\"@5SOSUpdatesLA: Ashton got his little brother a signed Christiano Ronaldo jersey for his birthday! -M http://t.co/3c4ysVKKYc\" PORTUGAL CRLH", 
        "created_at": "2015-02-08T23:56:52Z", 
        "id": "564573611353473024"
    }
]