[
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T00:07:32Z", 
        "id": "639228196202901508"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T00:38:18Z", 
        "id": "639235935679475712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T00:42:25Z", 
        "id": "639236972486205440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T00:43:43Z", 
        "id": "639237300623405060"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T01:09:45Z", 
        "id": "639243851941683200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T01:22:16Z", 
        "id": "639247002623176705"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-03T01:38:49Z", 
        "id": "639251165171941376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T02:05:11Z", 
        "id": "639257802993758208"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: O primeiro golo de Cristiano Ronaldo https://t.co/FOidioFEaD via @YouTube #SportingCP #CR7", 
        "created_at": "2015-09-03T02:51:16Z", 
        "id": "639269401250762752"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CristianoRonaldo #Ronaldo #CR7 https://t.co/vcYyNOG5SF", 
        "created_at": "2015-09-03T04:10:23Z", 
        "id": "639289308332077057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: The birthplace of @Cristiano Ronaldo #MadeiraIslands #SharingMadeira #MADEIRA http://t.co/SmZNgKxum0", 
        "created_at": "2015-09-03T04:41:36Z", 
        "id": "639297163768537088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-03T04:42:08Z", 
        "id": "639297299592540160"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-09-03T04:47:20Z", 
        "id": "639298606856433664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-03T06:47:10Z", 
        "id": "639328764728504320"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo no GTA\u00a0V http://t.co/lW02yHStwQ http://t.co/zcPuZ6ceOJ", 
        "created_at": "2015-09-03T06:58:24Z", 
        "id": "639331590867259392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love u .. l want u help me please", 
        "created_at": "2015-09-03T08:59:50Z", 
        "id": "639362152399306752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T09:05:40Z", 
        "id": "639363620753772544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T09:23:49Z", 
        "id": "639368187310542848"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Viciado nas selfies? http://t.co/r2yt44DhSp", 
        "created_at": "2015-09-03T09:45:11Z", 
        "id": "639373565742059520"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: Lionel Messi and Cristiano Ronaldo are now helping clean up London's streets. This is an ingenious idea! http://t.co/YU74QAezRm", 
        "created_at": "2015-09-03T10:36:21Z", 
        "id": "639386439688527872"
    }, 
    {
        "text": "RT @JPPir: RT @TSBible: Lionel Messi and Cristiano Ronaldo are now helping clean up London's streets. This is an ingenious idea! http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T10:40:48Z", 
        "id": "639387562067496960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Disguises as 'Homeless Man', Tricks Madrid Locals http://t.co/EuG11MTDIr", 
        "created_at": "2015-09-03T10:41:05Z", 
        "id": "639387634624798720"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo vs #LeoMessi \"BALLON D'OR\" BATTLE!  #2015 &gt; http://t.co/p7CQDSpA8T", 
        "created_at": "2015-09-03T10:43:21Z", 
        "id": "639388203380662272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T10:53:15Z", 
        "id": "639390694788997120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T11:02:06Z", 
        "id": "639392922480308224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T11:03:10Z", 
        "id": "639393189741236226"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T11:04:27Z", 
        "id": "639393514443440128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T11:04:31Z", 
        "id": "639393528590782465"
    }, 
    {
        "text": "# Shakira melhor que Cristiano Ronaldo http://t.co/NO1gTK3eD3  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-03T11:06:10Z", 
        "id": "639393946284593152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T11:06:13Z", 
        "id": "639393956653068288"
    }, 
    {
        "text": "toda a gente na pagina da irina \u00e9  no ronaldo no like", 
        "created_at": "2015-09-03T11:08:49Z", 
        "id": "639394611660779520"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T11:08:52Z", 
        "id": "639394625405456384"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T11:09:08Z", 
        "id": "639394689771307009"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T11:09:08Z", 
        "id": "639394691537051648"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T11:09:11Z", 
        "id": "639394702484242432"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T11:09:14Z", 
        "id": "639394716505784320"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T11:09:33Z", 
        "id": "639394797921398784"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T11:09:47Z", 
        "id": "639394857023311872"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo e #Messi v\u00e3o ajudar no combate \u00e0s beatas no ch\u00e3o. Ahahah http://t.co/oueu75u4vo", 
        "created_at": "2015-09-03T11:23:41Z", 
        "id": "639398353969803264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo ....please follow me", 
        "created_at": "2015-09-03T11:23:54Z", 
        "id": "639398408587976705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cool ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-03T11:24:31Z", 
        "id": "639398562149740544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo how are now", 
        "created_at": "2015-09-03T11:25:46Z", 
        "id": "639398876760289281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  .  Hi ronaldo Do you remember me ?", 
        "created_at": "2015-09-03T11:30:24Z", 
        "id": "639400042457993216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i proud u many time", 
        "created_at": "2015-09-03T11:31:45Z", 
        "id": "639400384675606528"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T11:33:55Z", 
        "id": "639400930438479872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T11:34:58Z", 
        "id": "639401192116875264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SELAMIN ALEYK\u00dcM RONALDO", 
        "created_at": "2015-09-03T11:35:41Z", 
        "id": "639401371045859328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the best is Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-03T11:36:01Z", 
        "id": "639401455905054720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Quaresmaaaa \u2764\u2764  Ronaldo \u2764\u2764 BE\u015e\u0130KTA\u015e \ud83c\udfc1\ud83c\udfc1\u2764\u2764", 
        "created_at": "2015-09-03T11:36:30Z", 
        "id": "639401579536338944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano all the best ronaldo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa  love u \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-09-03T11:39:03Z", 
        "id": "639402220757250048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Pesepak bola, Cristiano Ronaldo, pernah menjadi donor sumsum tulang belakang untuk seorang anak penderita leukimia.\"", 
        "created_at": "2015-09-03T11:46:22Z", 
        "id": "639404061515644929"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Guardi\u00e3o de 54 anos defende pen\u00e1lti... a Ronaldo http://t.co/Oa3IK2PnWH #desporto", 
        "created_at": "2015-09-03T11:50:32Z", 
        "id": "639405108766208001"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T11:50:41Z", 
        "id": "639405147764977665"
    }, 
    {
        "text": "# Guardi\u00e3o de 54 anos defende pen\u00e1lti... a Ronaldo http://t.co/YQHPJ2179m  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-03T11:53:05Z", 
        "id": "639405750649946116"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Ronaldo vamos", 
        "created_at": "2015-09-03T12:16:21Z", 
        "id": "639411605361586177"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T12:18:27Z", 
        "id": "639412134561099776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T13:04:53Z", 
        "id": "639423822664454144"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Como usar o debate \"Ronaldo vs. Messi\" de forma inteligente. http://t.co/doXHO2KNuf", 
        "created_at": "2015-09-03T13:10:41Z", 
        "id": "639425278683557888"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Como usar o debate \"Ronaldo vs. Messi\" de forma inteligente. http://t.co/doXHO2KNuf", 
        "created_at": "2015-09-03T13:11:12Z", 
        "id": "639425409361289216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T13:31:51Z", 
        "id": "639430605852250112"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano :) RT\"@detiksport: Seperti Ini Wajah Ronaldo Saat Berusia 80 Tahun http://t.co/WgNotXc4ne http://t.co/MMwSrEDVtt\"", 
        "created_at": "2015-09-03T13:34:59Z", 
        "id": "639431397703225344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T13:37:09Z", 
        "id": "639431942799237121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Messi And Ronaldo Are Now Helping To Clean Up London's Streets http://t.co/EUVT37Jsjf", 
        "created_at": "2015-09-03T13:47:11Z", 
        "id": "639434465337569281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My peace I am from Tajikistan fanati Ronaldo door you truly Ronaldo too", 
        "created_at": "2015-09-03T13:49:25Z", 
        "id": "639435027831328768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T13:50:22Z", 
        "id": "639435265635938304"
    }, 
    {
        "text": "Fotografias da Madeira na p\u00e1gina do Facebook de Cristiano Ronaldo promovem a Regi\u00e3o https://t.co/TQHSniQAkt via @sharethis", 
        "created_at": "2015-09-03T13:58:03Z", 
        "id": "639437199776325632"
    }, 
    {
        "text": "Fotografias da Madeira na p\u00e1gina do Facebook de Cristiano Ronaldo promovem a Regi\u00e3o http://t.co/nLLrf0XeNi", 
        "created_at": "2015-09-03T13:58:56Z", 
        "id": "639437422619688960"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: Fotografias da Madeira na p\u00e1gina do Facebook de Cristiano Ronaldo promovem a Regi\u00e3o http://t.co/nLLrf0XeNi", 
        "created_at": "2015-09-03T13:59:28Z", 
        "id": "639437556963258368"
    }, 
    {
        "text": "Fotografias da Madeira na p\u00e1gina do Facebook de Cristiano Ronaldo promovem a Regi\u00e3o - Local -... http://t.co/A5243MKtU7", 
        "created_at": "2015-09-03T14:03:09Z", 
        "id": "639438484365811712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-03T14:04:17Z", 
        "id": "639438770039709697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T14:14:03Z", 
        "id": "639441228417904640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @07RQuaresma  RONALDO reis QUARESMA bize laz\u0131m k\u0131rma olurmu ? https://t.co/YwFCh8TIX4", 
        "created_at": "2015-09-03T14:42:38Z", 
        "id": "639448418977509376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T14:44:01Z", 
        "id": "639448770204274688"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: Fotografias da Madeira na p\u00e1gina do Facebook de Cristiano Ronaldo promovem a Regi\u00e3o http://t.co/nLLrf0XeNi", 
        "created_at": "2015-09-03T14:57:51Z", 
        "id": "639452248918130688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T14:58:55Z", 
        "id": "639452518888677376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Lionel(@TeamMessi)Reimagined as 2030 Clasico Managers  http://t.co/wqzZNJOX9d", 
        "created_at": "2015-09-03T15:06:02Z", 
        "id": "639454307759357952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plz send me pic", 
        "created_at": "2015-09-03T15:07:26Z", 
        "id": "639454662270283776"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T15:21:00Z", 
        "id": "639458076022697985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 @AntoGriezmann Griezmann : \" I'm working to reach Messi and Ronaldo \" http://t.co/vUKzWVumW7", 
        "created_at": "2015-09-03T15:23:36Z", 
        "id": "639458729511944192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ronaldo, pareces o Fernando! (mandaram-me isto, he he he) http://t.co/DTueblbMgq", 
        "created_at": "2015-09-03T15:30:39Z", 
        "id": "639460503681658882"
    }, 
    {
        "text": "RT @Le_Scan_Sport: Messi ou Ronaldo ? Les Londoniens \u00e9lisent le meilleur joueur du monde avec leurs m\u00e9gots  http://t.co/UdhtxuusCP http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T15:47:02Z", 
        "id": "639464625638121472"
    }, 
    {
        "text": "Como Messi e Ronaldo v\u00e3o ajudar a retirar as beatas dos cigarros da rua http://t.co/JuKwyliKuC http://t.co/opBif9kKSN", 
        "created_at": "2015-09-03T15:58:04Z", 
        "id": "639467404544774144"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Como Messi e Ronaldo v\u00e3o ajudar a retirar as beatas dos cigarros da rua http://t.co/JuKwyliKuC http://t.co/opBif9kKSN", 
        "created_at": "2015-09-03T15:58:44Z", 
        "id": "639467573042638848"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Como Messi e Ronaldo v\u00e3o ajudar a retirar as beatas dos cigarros da rua http://t.co/JuKwyliKuC http://t.co/opBif9kKSN", 
        "created_at": "2015-09-03T16:02:09Z", 
        "id": "639468432329699332"
    }, 
    {
        "text": "[GreenSavers] Como Messi e Ronaldo v\u00e3o ajudar a retirar as beatas dos cigarros da rua (com FOTOS) http://t.co/GaGTKazV1s", 
        "created_at": "2015-09-03T16:03:13Z", 
        "id": "639468701394178049"
    }, 
    {
        "text": "@heybrunie quando era pequenino tinha um p\u00f3ster do ronaldo e colei-o na parede sem autoriza\u00e7\u00e3o, depois rasgou o... Chorei bu\u00e9", 
        "created_at": "2015-09-03T16:05:37Z", 
        "id": "639469302299684864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has earned 11,312,832 euros so far this year. http://t.co/V14PNlxFpn", 
        "created_at": "2015-09-03T16:13:58Z", 
        "id": "639471406296641537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on Instagram http://t.co/8m5sYdoB7Z", 
        "created_at": "2015-09-03T16:14:35Z", 
        "id": "639471561926291456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you so much Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-03T16:15:36Z", 
        "id": "639471818462654465"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Como Messi e Ronaldo v\u00e3o ajudar a retirar as beatas dos cigarros da rua http://t.co/JuKwyliKuC http://t.co/opBif9kKSN", 
        "created_at": "2015-09-03T16:32:19Z", 
        "id": "639476021381742593"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ronaldo, pareces o Fernando! (mandaram-me isto, he he he) http://t.co/DTueblbMgq", 
        "created_at": "2015-09-03T16:35:10Z", 
        "id": "639476739001974784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T16:56:04Z", 
        "id": "639482002023030784"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Quero aproximar-me do n\u00edvel de Ronaldo e de Messi\" http://t.co/bXXBxkaSnP #desporto", 
        "created_at": "2015-09-03T17:00:12Z", 
        "id": "639483040050233344"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Quero aproximar-me do n\u00edvel de Ronaldo e de Messi\" http://t.co/RtrHfUo45L  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-03T17:03:17Z", 
        "id": "639483815874793472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO, BEIJA-ME", 
        "created_at": "2015-09-03T17:08:45Z", 
        "id": "639485192558804992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano quaresma'y\u0131 sakatlamadan g\u00f6nderin tamam m\u0131 Ronaldo \ud83d\ude00 Be\u015fikta\u015f \u26bd\ud83c\udfc1", 
        "created_at": "2015-09-03T17:09:49Z", 
        "id": "639485458943242241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bravo ronaldo \ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2015-09-03T17:11:50Z", 
        "id": "639485969587154944"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo cada vez mais infeliz http://t.co/TdSnGcDd00", 
        "created_at": "2015-09-03T17:14:17Z", 
        "id": "639486583293509632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-03T17:17:14Z", 
        "id": "639487326704369664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Graaande Ronaldo \u2764\ufe0f Hala Cristiano \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-09-03T17:17:16Z", 
        "id": "639487335973933057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano That's so good of you Cristiano Ronaldo.... United we stand.... They need support", 
        "created_at": "2015-09-03T17:19:16Z", 
        "id": "639487837679808512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo left all that...smh https://t.co/HhgJ95AtQV", 
        "created_at": "2015-09-03T17:20:08Z", 
        "id": "639488055246766080"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T17:23:52Z", 
        "id": "639488997736120320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T17:24:45Z", 
        "id": "639489218046242816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T17:25:04Z", 
        "id": "639489297125634048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T17:25:19Z", 
        "id": "639489360811945984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T17:26:00Z", 
        "id": "639489532522569728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T17:28:22Z", 
        "id": "639490130458185728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T17:31:04Z", 
        "id": "639490809142882308"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:31:24Z", 
        "id": "639490892181573632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:31:46Z", 
        "id": "639490986247352321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:31:55Z", 
        "id": "639491022020550656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:31:57Z", 
        "id": "639491029796831233"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:32:52Z", 
        "id": "639491261641048064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:33:02Z", 
        "id": "639491302028128256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:33:10Z", 
        "id": "639491334697537536"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:33:25Z", 
        "id": "639491401043083264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:33:45Z", 
        "id": "639491485063380992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:35:30Z", 
        "id": "639491924680908800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:36:11Z", 
        "id": "639492097301696512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Messi And Ronaldo Are Now Helping To Clean Up London's Streets http://t.co/RKQDTaTKyC", 
        "created_at": "2015-09-03T17:36:12Z", 
        "id": "639492099352752128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:38:14Z", 
        "id": "639492610931978240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T17:39:15Z", 
        "id": "639492868953014272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:39:20Z", 
        "id": "639492888322310144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:40:23Z", 
        "id": "639493154744442881"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T17:40:26Z", 
        "id": "639493166740193280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:40:43Z", 
        "id": "639493235744866304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano PLEASE WAKE UP CRISTIANO RONALDO!!!, you still have a few months to prove you are the best and win the ball GOLD. #Goodluck", 
        "created_at": "2015-09-03T17:41:42Z", 
        "id": "639493482797776896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:43:20Z", 
        "id": "639493897115316225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:43:44Z", 
        "id": "639493995446575104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &lt;3 Hala Cristiano Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2015-09-03T17:44:07Z", 
        "id": "639494091861028865"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:44:31Z", 
        "id": "639494193061171200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:45:41Z", 
        "id": "639494487190949888"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo and leomessi watching their sons win the Ballon D'or 15 years from now \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\u2026 https://t.co/DNy5P7BX73", 
        "created_at": "2015-09-03T17:50:09Z", 
        "id": "639495611692249088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:50:40Z", 
        "id": "639495739819859968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can we meet ronaldo \u0131 love youuuu", 
        "created_at": "2015-09-03T17:51:11Z", 
        "id": "639495871361622016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:54:03Z", 
        "id": "639496592593154050"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T17:59:09Z", 
        "id": "639497877170073600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:10:00Z", 
        "id": "639500607204757504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:12:21Z", 
        "id": "639501195569176576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:18:40Z", 
        "id": "639502785503993856"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T18:21:31Z", 
        "id": "639503505120694272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:21:38Z", 
        "id": "639503534912892928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:22:20Z", 
        "id": "639503711933440000"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Como Messi e Ronaldo v\u00e3o ajudar a retirar as beatas dos cigarros da rua http://t.co/JuKwyliKuC http://t.co/opBif9kKSN", 
        "created_at": "2015-09-03T18:23:45Z", 
        "id": "639504064997380096"
    }, 
    {
        "text": "# Ronaldo-Messi: duelo aceso... em pontas de cigarro http://t.co/MiEfXS3Ndh  em http://t.co/UBRDjQEj06", 
        "created_at": "2015-09-03T18:24:23Z", 
        "id": "639504224510963713"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:24:54Z", 
        "id": "639504355213844480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  thank you ronaldo all the arabs love you", 
        "created_at": "2015-09-03T18:30:04Z", 
        "id": "639505655896899584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:30:38Z", 
        "id": "639505798352269313"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:31:48Z", 
        "id": "639506093849341954"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo a ouvert son magasin au Liban ! \ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @LebaneseProblem http://t.co/RhjAXvEHKR", 
        "created_at": "2015-09-03T18:34:54Z", 
        "id": "639506871964049408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:36:15Z", 
        "id": "639507211987886080"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo-Messi: duelo aceso... em pontas de cigarro http://t.co/1U8fQQOzhr #desporto", 
        "created_at": "2015-09-03T18:36:28Z", 
        "id": "639507267788763139"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:37:44Z", 
        "id": "639507586409213952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:39:01Z", 
        "id": "639507907327889408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:39:10Z", 
        "id": "639507946905448448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:48:03Z", 
        "id": "639510183476133888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:48:53Z", 
        "id": "639510392331497473"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:50:23Z", 
        "id": "639510770104012800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best ronaldo \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2015-09-03T18:51:17Z", 
        "id": "639510996177022979"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T18:51:51Z", 
        "id": "639511138254766081"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Ronaldo-Messi: duelo aceso... em pontas de cigarro http://t.co/MiEfXS3Ndh  em http://t.co/UBRDjQEj06", 
        "created_at": "2015-09-03T18:59:54Z", 
        "id": "639513163462017024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T19:00:43Z", 
        "id": "639513370694184966"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T19:06:39Z", 
        "id": "639514864378097664"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Benzema \u00e9 como Ronaldo para Portugal\" http://t.co/rmmyptbq3e  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-03T19:13:33Z", 
        "id": "639516598802386944"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Como Messi e Ronaldo v\u00e3o ajudar a retirar as beatas dos cigarros da rua http://t.co/JuKwyliKuC http://t.co/opBif9kKSN", 
        "created_at": "2015-09-03T19:17:13Z", 
        "id": "639517523529048064"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Benzema \u00e9 como Ronaldo para Portugal\" http://t.co/rmmyptbq3e  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-03T19:19:27Z", 
        "id": "639518084106223620"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-03T19:22:00Z", 
        "id": "639518726937776128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi,Ronaldo please talk me I love you to much,Ronaldo I love you too much,you and Real Madrid are my love.\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-09-03T19:35:15Z", 
        "id": "639522061971492864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2122 http://t.co/eUjk0ZPU1Y", 
        "created_at": "2015-09-03T19:40:22Z", 
        "id": "639523349174054912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I Love you", 
        "created_at": "2015-09-03T19:40:43Z", 
        "id": "639523437686353920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ou Messi ? Les Londoniens \u00e9lisent le meilleur joueur du monde avec leurs m\u00e9gots http://t.co/rBUe66FfPc", 
        "created_at": "2015-09-03T19:41:22Z", 
        "id": "639523599284596736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2122 http://t.co/fpFphufNoH", 
        "created_at": "2015-09-03T19:42:09Z", 
        "id": "639523798111293440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T19:44:58Z", 
        "id": "639524506055352320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano worlds best footballer wud be an absolute dream to meet you ronaldo please cud I get a comment bak \u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2015-09-03T19:46:49Z", 
        "id": "639524970519990272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2122 http://t.co/aNv8Z1XlzL", 
        "created_at": "2015-09-03T19:53:33Z", 
        "id": "639526665073336320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T19:53:34Z", 
        "id": "639526668953120769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2122 http://t.co/FGtHmHAkb6", 
        "created_at": "2015-09-03T19:55:25Z", 
        "id": "639527136471183360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T19:58:04Z", 
        "id": "639527801582841860"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T19:59:30Z", 
        "id": "639528161047412737"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T20:01:51Z", 
        "id": "639528755233329153"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T20:02:06Z", 
        "id": "639528817476792321"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T20:02:18Z", 
        "id": "639528866969690112"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T20:16:32Z", 
        "id": "639532451241586688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I was one of your fans, I'm the guy Indonesia hope to meet and share your experiences are very precious to me,", 
        "created_at": "2015-09-03T20:30:00Z", 
        "id": "639535837370150912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 RONALDO BEST THE WORLD", 
        "created_at": "2015-09-03T20:30:36Z", 
        "id": "639535988268662785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I'm an orphan perhaps this incident is rare only I experienced my parents died on the same day,", 
        "created_at": "2015-09-03T20:31:04Z", 
        "id": "639536107533676544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo the father in the morning at home mom during the hospital may it is called soul mate,", 
        "created_at": "2015-09-03T20:32:27Z", 
        "id": "639536453505056768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I dreamed I hope I can meet with you and want to hear the story of my life at this time of my life,", 
        "created_at": "2015-09-03T20:33:24Z", 
        "id": "639536695512186880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I'm confused what to do, a lot of what I want to say, I always pray the best for you.", 
        "created_at": "2015-09-03T20:33:59Z", 
        "id": "639536842191142912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 foda. http://t.co/8zX3KeJSKh", 
        "created_at": "2015-09-03T20:39:11Z", 
        "id": "639538151107764224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T20:45:19Z", 
        "id": "639539694620016640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo tal vez te incomode que una persona como yo ta escriba pero necesito tu apoyo estoy pasando por un momento dif\u00edcil.", 
        "created_at": "2015-09-03T20:46:39Z", 
        "id": "639540028423671808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T20:46:51Z", 
        "id": "639540077241233408"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Cristiano Ronaldo e Aur\u00e9lio Pereira no jornal MARCA de hoje.   \"CR7 con su descobridor\" #SportingCP http://t.co/HZSznWkHDT", 
        "created_at": "2015-09-03T20:53:16Z", 
        "id": "639541693465948161"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T20:59:25Z", 
        "id": "639543242401280001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Meets Tsunami Survivor Martunis at Portugal Training Camp: http://t.co/lpdGh8zmjt #payitforward http://t.co/Be5Quir1ih", 
        "created_at": "2015-09-03T21:00:30Z", 
        "id": "639543513336647681"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-03T21:07:10Z", 
        "id": "639545191272091648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OOO RONALDO KARDE\u015e\u0130M FOLLOW PLS UNUTTUN MU BEN\u0130 ??", 
        "created_at": "2015-09-03T21:07:24Z", 
        "id": "639545251070386176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T21:15:45Z", 
        "id": "639547351212912640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T21:23:26Z", 
        "id": "639549285512683520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal #fpf http://t.co/4bLQBLJN4j", 
        "created_at": "2015-09-03T21:33:48Z", 
        "id": "639551892973068288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T21:33:54Z", 
        "id": "639551920298979329"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T21:35:03Z", 
        "id": "639552206753107968"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Como usar o debate \"Ronaldo vs. Messi\" de forma inteligente. http://t.co/doXHO2KNuf", 
        "created_at": "2015-09-03T21:41:02Z", 
        "id": "639553712327950336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Old Ronaldo\u270c http://t.co/0m5cXAr3UE", 
        "created_at": "2015-09-03T21:56:06Z", 
        "id": "639557506478379008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo how are you i love you very match", 
        "created_at": "2015-09-03T22:01:12Z", 
        "id": "639558788966694916"
    }, 
    {
        "text": "Tu Pesquisaste \"o padre Z\u00e9 quer casar-me\" e \"making of Ronaldo\" e \"can't Fight this feeling\" e \"explode cora\u00e7\u00e3o\" ??   http://t.co/EOZUTgCZF5", 
        "created_at": "2015-09-03T22:06:41Z", 
        "id": "639560167605055488"
    }, 
    {
        "text": "#FIFA16Ratings 88 Thiago Silva, Neymar, D Silva; 89 Ibra, Hazard;  90 Suarez, Neuer, Robben; 93 Ronaldo; 94 Messi @IamFrench_ @MattHDGamer", 
        "created_at": "2015-09-03T22:13:48Z", 
        "id": "639561958400892928"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-03T22:16:37Z", 
        "id": "639562669104586752"
    }, 
    {
        "text": "aquele robben \u00e9 quase t\u00e3o bom capit\u00e3o como o ronaldo, epa :)))", 
        "created_at": "2015-09-03T22:17:46Z", 
        "id": "639562960533229568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Quaresma Bantering in training #Portugal #fpf http://t.co/aWf9ne3Y07", 
        "created_at": "2015-09-03T22:29:30Z", 
        "id": "639565909720453120"
    }, 
    {
        "text": "O capit\u00e3o Robben a falar do Indi parecia o capit\u00e3o Ronaldo a falar do Pepe depois do jogo com a Alemanha... #ironyon http://t.co/YJi26t2bU0", 
        "created_at": "2015-09-03T22:31:04Z", 
        "id": "639566307164356608"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: O capit\u00e3o Robben a falar do Indi parecia o capit\u00e3o Ronaldo a falar do Pepe depois do jogo com a Alemanha... #ironyon http\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T22:32:46Z", 
        "id": "639566735587147776"
    }, 
    {
        "text": "RT @PMNSAnunciacao: Ronaldo bate Messi nos votos por beatas em cinzeiros p\u00fablicos. Ideia genial nas ruas de Londres http://t.co/NqDA1vXhcU", 
        "created_at": "2015-09-03T22:39:57Z", 
        "id": "639568540681543680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T22:43:55Z", 
        "id": "639569540762992641"
    }, 
    {
        "text": "Museu @cristiano Ronaldo, Melhor do Mundo!! #cr7 #ronaldo #cristianoronaldo #boladeouro #vilamoura #algarve #portug\u2026 http://t.co/im4PPsAZc7", 
        "created_at": "2015-09-03T22:49:07Z", 
        "id": "639570850002403328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T22:56:01Z", 
        "id": "639572582501609472"
    }, 
    {
        "text": "@wtvchris quem te perguntou Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-09-03T23:01:29Z", 
        "id": "639573961626517504"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: O capit\u00e3o Robben a falar do Indi parecia o capit\u00e3o Ronaldo a falar do Pepe depois do jogo com a Alemanha... #ironyon http\u2026", 
        "created_at": "2015-09-03T23:12:36Z", 
        "id": "639576757851529217"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Sele\u00e7\u00e3o: Falta de golos de Ronaldo \u00e9 preocupante? http://t.co/D4z17AcFdi", 
        "created_at": "2015-09-03T23:39:00Z", 
        "id": "639583402732052480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-03T23:46:33Z", 
        "id": "639585302089084928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo talk to me it will mean the would to me", 
        "created_at": "2015-09-03T23:54:27Z", 
        "id": "639587289061007360"
    }
]