[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cuando llegaba a la boda de su Amigo Jorge Mendes.. http://t.co/aCfytDpwh9", 
        "created_at": "2015-08-03T00:10:48Z", 
        "id": "627994992435441664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Jorge Mendes . http://t.co/Mg8tNeWskm", 
        "created_at": "2015-08-03T00:11:31Z", 
        "id": "627995172744351745"
    }, 
    {
        "text": "@jfilipev J\u00e1 tuitei agora mesmo os factos + importantes do dia: Mourinho, Ronaldo e um parto na praia.", 
        "created_at": "2015-08-03T00:12:10Z", 
        "id": "627995337525972992"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo ter\u00e1 levado nega de beldade australiana http://t.co/7sRrZMqGNj #desporto", 
        "created_at": "2015-08-03T00:17:51Z", 
        "id": "627996766948888576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LINDO?... lindo seria que cristian ronaldo el bollito ese me hablara uff mi admiracion hacia el te adoro uff !HALA MADRID!", 
        "created_at": "2015-08-03T00:50:35Z", 
        "id": "628005004880822276"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo foi estrela no casamento de Mendes http://t.co/an9Kau1RZA #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-03T01:13:04Z", 
        "id": "628010660664754176"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo se irritou em uma entrevista hoje e soltou um: \u201cI don't give a fuck about FIFA and Qatar\" http://t.co/hTu7sq\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T01:31:00Z", 
        "id": "628015173840805888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo te admiro mucho  quiero conocerte :)", 
        "created_at": "2015-08-03T01:36:13Z", 
        "id": "628016489782710272"
    }, 
    {
        "text": "RT @soccergods: Don't ask Ronaldo about FIFA and Qatar.  Oops, someone asked Ronaldo about FIFA and Qatar. http://t.co/WLGKpFa5NY http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T01:50:10Z", 
        "id": "628020000096436224"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-03T02:16:57Z", 
        "id": "628026738346364929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T02:46:28Z", 
        "id": "628034166051991553"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo e o gol vencedor do Pr\u00eamio Puskas 2009 https://t.co/1gEiIDScv1", 
        "created_at": "2015-08-03T02:54:14Z", 
        "id": "628036121776291840"
    }, 
    {
        "text": "RT @messi10stats: Remember when Messi made Ronaldo celebrate his goal?, http://t.co/lklJEqIHe0", 
        "created_at": "2015-08-03T04:35:08Z", 
        "id": "628061513060904960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy mrs cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T06:34:44Z", 
        "id": "628091613676355584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T06:59:50Z", 
        "id": "628097928037429248"
    }, 
    {
        "text": "Desporto: \"Ronaldo pode vir...\" http://t.co/EcdJcEiOEj", 
        "created_at": "2015-08-03T07:34:54Z", 
        "id": "628106755915010048"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo https://t.co/ZjaQ1Uktk7", 
        "created_at": "2015-08-03T07:39:56Z", 
        "id": "628108022791979008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo supera se stesso. Quello che ha deciso di fare per il matrimonio di #Mendes \u00e8 incredibile: http://t.co/M2bLcbmOjc", 
        "created_at": "2015-08-03T08:48:10Z", 
        "id": "628125192779374592"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo buys agent Jorge Mendes a whole Greek island as a wedding present http://t.co/eugn6s7A2E http://t.co/gjnFfTXHuc", 
        "created_at": "2015-08-03T09:21:05Z", 
        "id": "628133476554772480"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo sobre Martunis: \"Fico muito feliz de ver como o meu pa\u00eds e o meu Sporting o acolhem.\" http://t.co/1VHuoVKk3L", 
        "created_at": "2015-08-03T09:37:31Z", 
        "id": "628137613489217536"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Saiba para quem o jogador s\u00f3 tem olhos... http://t.co/9nPHZAxiQq", 
        "created_at": "2015-08-03T09:46:05Z", 
        "id": "628139767314550785"
    }, 
    {
        "text": "RT @LeNouvelObs: Ronaldo n\u2019en a \"rien \u00e0 foutre\" de la Fifa et du Qatar &gt; http://t.co/tAmY4Kzz04 http://t.co/I5gcn84cMK", 
        "created_at": "2015-08-03T09:52:26Z", 
        "id": "628141366061715456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Ronaldo, goals last season: 61 Hazard, goals last season: 19  Mourinho: 'Hazard is the better player.'  https://t.co/7R\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T09:56:28Z", 
        "id": "628142379489460224"
    }, 
    {
        "text": "Quero um padrinho de casamento como o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T10:08:01Z", 
        "id": "628145285726896128"
    }, 
    {
        "text": "RT @IdcXauBjs: Quero um padrinho de casamento como o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T10:09:19Z", 
        "id": "628145615311110144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 'bought his agent a Greek island as a wedding present' http://t.co/Y48woaCklN via @MetroUK", 
        "created_at": "2015-08-03T10:20:34Z", 
        "id": "628148443530182656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! If it is your real Twitter? please answer me. Important for me!", 
        "created_at": "2015-08-03T10:41:21Z", 
        "id": "628153676104900608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Ronaldo buys his agent a Greek island as a wedding present http://t.co/FhAtDey7Fi http://t.co/vlzyZMVk4y", 
        "created_at": "2015-08-03T10:49:59Z", 
        "id": "628155847089201152"
    }, 
    {
        "text": "\"Gostava de ter visto o Cristiano Ronaldo porque ele \u00e9 o nosso \u00eddolo\" Nosso?! Fala por ti!", 
        "created_at": "2015-08-03T10:57:38Z", 
        "id": "628157771695964160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Lethal Weapon Assassin guards", 
        "created_at": "2015-08-03T10:58:07Z", 
        "id": "628157897352937472"
    }, 
    {
        "text": "Sonhei que tinha conhecido o Louren\u00e7o Ortig\u00e3o, visto o Cristiano Ronaldo o David Carreira e jogadores do Benfica numa bomba de gasolina. \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-08-03T10:58:38Z", 
        "id": "628158026688688128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mlovegodlovato: Sonhei que tinha conhecido o Louren\u00e7o Ortig\u00e3o, visto o Cristiano Ronaldo o David Carreira e jogadores do Benfica numa b\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T11:00:03Z", 
        "id": "628158380104790017"
    }, 
    {
        "text": ":.: Ronaldo oferece ilha a Jorge Mendes - Jogo da vida - Jornal Record :.: http://t.co/pQXCOiQaSS", 
        "created_at": "2015-08-03T11:08:05Z", 
        "id": "628160401818173440"
    }, 
    {
        "text": "You definitely want Cristiano Ronaldo as your best man http://t.co/8cbEZW8nRk", 
        "created_at": "2015-08-03T11:08:15Z", 
        "id": "628160446575603713"
    }, 
    {
        "text": "RT @indiiaferreira: O Ronaldo tmb me podia dar uma ilha grega nos meus anos", 
        "created_at": "2015-08-03T11:15:10Z", 
        "id": "628162184254726144"
    }, 
    {
        "text": "RT @indiiaferreira: O Ronaldo tmb me podia dar uma ilha grega nos meus anos", 
        "created_at": "2015-08-03T11:18:43Z", 
        "id": "628163077821874176"
    }, 
    {
        "text": "Photos : Cristiano Ronaldo t\u00e9moin de mariage ultra-g\u00e9n\u00e9reux, d\u00e9couvrez son incroyable cadeau\u2026 http://t.co/8FakWuMrgb", 
        "created_at": "2015-08-03T11:18:49Z", 
        "id": "628163104296153088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #painting #art #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #portugal #spain http://t.co/a7t53zLhKn http://t.co/wxFpyR7OTQ", 
        "created_at": "2015-08-03T11:19:32Z", 
        "id": "628163285414625280"
    }, 
    {
        "text": "RT @indiiaferreira: O Ronaldo tmb me podia dar uma ilha grega nos meus anos", 
        "created_at": "2015-08-03T11:24:28Z", 
        "id": "628164527289421824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo oferece ilha a Jorge  http://t.co/y3zz5C9R7I http://t.co/PYCcgoq2g7", 
        "created_at": "2015-08-03T11:28:11Z", 
        "id": "628165461977526272"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo fresco depois do casamento de Jorge Mendes http://t.co/Qd45SKglX8 #desporto", 
        "created_at": "2015-08-03T11:36:04Z", 
        "id": "628167446294237185"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo manda FIFA lixar-se e abandona da entrevista. Extra. http://t.co/T3fIMPVpxA", 
        "created_at": "2015-08-03T11:45:24Z", 
        "id": "628169796522242048"
    }, 
    {
        "text": "\"... Dou um jeito no cabelo, espero que gostes do penteado \u00e0 Ronaldo que fiz s\u00f3 para ti, o gel \u00e9 da marca do Mini Pre\u00e7o mas o q conta \u00e9 a +", 
        "created_at": "2015-08-03T11:50:49Z", 
        "id": "628171158567915520"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Um dos melhores contra-ataques da hist\u00f3ria da UCL, gol de Cristiano Ronaldo - Arsenal x Manchester United (2009) http://t.co/y\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T11:51:11Z", 
        "id": "628171249232027648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo on instagram http://t.co/SGxnqhlGFT", 
        "created_at": "2015-08-03T11:54:39Z", 
        "id": "628172120514637824"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo falha a Audi Cup por uma les\u00e3o contra\u00edda no \u00faltimo treino, juntamente com Benzema. http://t.co/QDPj2Omk4K", 
        "created_at": "2015-08-03T12:05:04Z", 
        "id": "628174742617522176"
    }, 
    {
        "text": "Personally, I believe Rafael is more passionate about playing for Manchester United than Rooney and Ronaldo put together", 
        "created_at": "2015-08-03T12:07:07Z", 
        "id": "628175258160394240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo doesn't give a f*** about #Qatar. Qatar doesn't even know U exist http://t.co/dQ0gElELOY", 
        "created_at": "2015-08-03T12:08:56Z", 
        "id": "628175715272388609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-03T12:12:42Z", 
        "id": "628176666007736320"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cortando o cabelo ajajjajaajja #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Madridista\u2026 https://t.co/QFuFB7iI1g", 
        "created_at": "2015-08-03T12:20:15Z", 
        "id": "628178564391772160"
    }, 
    {
        "text": "IRM\u00c3 DE CRISTIANO RONALDO LAN\u00c7A PERFUME   A irm\u00e3 mais velha de Cristiano Ronaldo vai lan\u00e7ar um perfume com o seu... http://t.co/sULb2bmpbK", 
        "created_at": "2015-08-03T12:22:04Z", 
        "id": "628179021881319424"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoshAdeshina: Personally, I believe Rafael is more passionate about playing for Manchester United than Rooney and Ronaldo put together", 
        "created_at": "2015-08-03T12:24:31Z", 
        "id": "628179637525307396"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo 17.08 is my birthday. Could you buy an island for me ? \ud83d\ude07\ud83d\ude07", 
        "created_at": "2015-08-03T12:25:38Z", 
        "id": "628179920804540416"
    }, 
    {
        "text": "''Fifa? I don't give a fuck about Fifa'' Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T12:29:30Z", 
        "id": "628180891920166912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hii ronaldo i love you and your \u00e9quip my from algerien", 
        "created_at": "2015-08-03T12:29:55Z", 
        "id": "628180999109742592"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Grava An\u00fancio para a PokerStars  V\u00ea aqui: http://t.co/Csnrgm0yqi", 
        "created_at": "2015-08-03T12:30:10Z", 
        "id": "628181061072195584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - Un abultado Cristiano Ronaldo \u00a1Te lo tenemos! http://t.co/HF0exvh34S", 
        "created_at": "2015-08-03T12:43:18Z", 
        "id": "628184365051187200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo Ege taraf\u0131ndan ka\u00e7ak tur d\u00fczenleyip Ada ya turist getiririm istersen \u00f6zelden konu\u015fabiliriz \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-08-03T12:47:02Z", 
        "id": "628185303178735617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #painting #art #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #portugal #spain http://t.co/a7t53zLhKn http://t.co/dbhzICoZ7d", 
        "created_at": "2015-08-03T12:48:59Z", 
        "id": "628185796869144576"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Lombalgia deixa Ronaldo fora dos convocados de Ben\u00edtez http://t.co/QFyKxOHlnG", 
        "created_at": "2015-08-03T12:53:03Z", 
        "id": "628186817909669888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Lombalgia deixa Ronaldo fora dos convocados de Ben\u00edtez http://t.co/QFyKxOHlnG", 
        "created_at": "2015-08-03T12:53:58Z", 
        "id": "628187051104595968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #painting #art #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #portugal #spain http://t.co/a7t53zLhKn http://t.co/v0DpP9hqtD", 
        "created_at": "2015-08-03T12:54:54Z", 
        "id": "628187284249014272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano allegedly has bought his agent a Greek island as a wedding present... Ronaldo, do you want to be friends?", 
        "created_at": "2015-08-03T12:55:07Z", 
        "id": "628187339311988739"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo n\u00e3o viaja para a Alemanha por problemas f\u00edsicos\" AKA Ressaca do Casamento", 
        "created_at": "2015-08-03T13:01:25Z", 
        "id": "628188925216038912"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, depois de ter estado no Porto no casamento do seu empres\u00e1rio, voltou ainda a tempo de integrar... http://t.co/KDtoSU7945", 
        "created_at": "2015-08-03T13:01:31Z", 
        "id": "628188950998466561"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo tem assim tanto dinheiro, pq \u00e9 n\u00e3o deu a Ilha Madeira ao Jorge Mendes em vez da Ilha Grega?", 
        "created_at": "2015-08-03T13:02:24Z", 
        "id": "628189173233647620"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Benzema fora das contas de Ben\u00edtez - Ambos apresentam problemas f\u00edsicos e n\u00e3o participam na Audi Cup http://t.co/ityLFwCDUY", 
        "created_at": "2015-08-03T13:02:37Z", 
        "id": "628189225322741760"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Ronaldo lesionado, falha Audi Cup http://t.co/y96h0w36sr #desporto", 
        "created_at": "2015-08-03T13:02:47Z", 
        "id": "628189270373576704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo  reyiz geleceksen d\u00fc\u011f\u00fcn yapacam", 
        "created_at": "2015-08-03T13:06:37Z", 
        "id": "628190233994088448"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses putos t\u00eam sorte \ud83d\ude2e", 
        "created_at": "2015-08-03T13:12:01Z", 
        "id": "628191593397415937"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:12:21Z", 
        "id": "628191676297838592"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:12:29Z", 
        "id": "628191711727091712"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:12:31Z", 
        "id": "628191718286999552"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:12:37Z", 
        "id": "628191745344466945"
    }, 
    {
        "text": "RT @CocoCosta: Ronaldo lesionado? ahahahaahah foi no casamento, caiu uma mama da noiva no p\u00e9", 
        "created_at": "2015-08-03T13:12:48Z", 
        "id": "628191788432519168"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:13:44Z", 
        "id": "628192022982197248"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:14:30Z", 
        "id": "628192215764967424"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:14:58Z", 
        "id": "628192334107250688"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:15:07Z", 
        "id": "628192370564165633"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:15:09Z", 
        "id": "628192382643793920"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:15:30Z", 
        "id": "628192470837383168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T13:15:53Z", 
        "id": "628192565532061696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #painting #art #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #portugal #spain http://t.co/a7t53zLhKn http://t.co/WtvGZQXQgS", 
        "created_at": "2015-08-03T13:16:13Z", 
        "id": "628192648424108032"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:17:52Z", 
        "id": "628193064906059776"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:18:45Z", 
        "id": "628193287426428928"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:19:11Z", 
        "id": "628193397166198788"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:22:21Z", 
        "id": "628194190820814848"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:24:04Z", 
        "id": "628194624683798528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Lombalgia deixa Ronaldo fora dos convocados de Ben\u00edtez http://t.co/QFyKxOHlnG", 
        "created_at": "2015-08-03T13:24:33Z", 
        "id": "628194748126396416"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:25:05Z", 
        "id": "628194879873642496"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:28:19Z", 
        "id": "628195692398444544"
    }, 
    {
        "text": "RT @CocoCosta: Ronaldo lesionado? ahahahaahah foi no casamento, caiu uma mama da noiva no p\u00e9", 
        "created_at": "2015-08-03T13:29:49Z", 
        "id": "628196073400610816"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:40:55Z", 
        "id": "628198865209044993"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:43:41Z", 
        "id": "628199560138072064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #painting #art #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #portugal #spain http://t.co/a7t53zLhKn http://t.co/enb4jU9e64", 
        "created_at": "2015-08-03T13:50:49Z", 
        "id": "628201356168290304"
    }, 
    {
        "text": "#Portugueses Cristiano Ronaldo falha o Real Madrid-Tottenham http://t.co/BMzqnNBuOl  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-03T13:53:09Z", 
        "id": "628201945824505856"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T13:59:23Z", 
        "id": "628203510924972033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-03T14:00:43Z", 
        "id": "628203849950621696"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T14:03:31Z", 
        "id": "628204551053688832"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugueses Cristiano Ronaldo falha o Real Madrid-Tottenham http://t.co/BMzqnNBuOl  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-03T14:03:44Z", 
        "id": "628204607005675520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano baska menejer lazimsa seve seve oluruz askeri ucrette yeter \ud83d\ude03\ud83d\ude03 cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T14:07:16Z", 
        "id": "628205497766805504"
    }, 
    {
        "text": "Ap\u00f3s pris\u00e3o de Jos\u00e9 Dirceu, l\u00edder do DEM, Ronaldo Caiado, insinua que falta pouco para investiga\u00e7\u00e3o chegar a L... http://t.co/mDG7gd7H18", 
        "created_at": "2015-08-03T14:09:12Z", 
        "id": "628205982674370560"
    }, 
    {
        "text": "Ap\u00f3s pris\u00e3o de Jos\u00e9 Dirceu, l\u00edder do DEM, Ronaldo Caiado, insinua que falta pouco para investiga\u00e7\u00e3o chegar a L... http://t.co/EC7r4gPFla", 
        "created_at": "2015-08-03T14:09:17Z", 
        "id": "628206003260141568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Ap\u00f3s pris\u00e3o de Jos\u00e9 Dirceu, l\u00edder do DEM, Ronaldo Caiado, insinua que falta pouco para investiga\u00e7\u00e3o chegar a L... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T14:13:56Z", 
        "id": "628207174746046464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-03T14:17:03Z", 
        "id": "628207957512028160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Ap\u00f3s pris\u00e3o de Jos\u00e9 Dirceu, l\u00edder do DEM, Ronaldo Caiado, insinua que falta pouco para investiga\u00e7\u00e3o chegar a L... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T14:25:36Z", 
        "id": "628210108300922880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano en iyi futbolci cristinao ronaldo no messi", 
        "created_at": "2015-08-03T14:38:49Z", 
        "id": "628213438217633793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T14:39:04Z", 
        "id": "628213497176961024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Dear Ronaldo thanks because you don't want speak with me in my tuetr to this matteras son as possible I love you", 
        "created_at": "2015-08-03T14:45:05Z", 
        "id": "628215012176179200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #painting #art #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #portugal #spain http://t.co/a7t53zLhKn http://t.co/9p42xUvj4M", 
        "created_at": "2015-08-03T14:45:06Z", 
        "id": "628215018971004928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Banada bi araba al\u0131versen nolur yani Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-03T14:51:15Z", 
        "id": "628216567155826688"
    }, 
    {
        "text": "@raminhoseffect \u00c9 o valor da ilha que o Ronaldo ofereceu", 
        "created_at": "2015-08-03T14:52:50Z", 
        "id": "628216961734938624"
    }, 
    {
        "text": "Ap\u00f3s pris\u00e3o de Jos\u00e9 Dirceu, l\u00edder do DEM, Ronaldo Caiado, insinua que falta pouco para\u2026 http://t.co/CKrwENQkry", 
        "created_at": "2015-08-03T14:54:03Z", 
        "id": "628217269890453504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Ap\u00f3s pris\u00e3o de Jos\u00e9 Dirceu, l\u00edder do DEM, Ronaldo Caiado, insinua que falta pouco para\u2026 http://t.co/CKrwENQkry", 
        "created_at": "2015-08-03T14:55:09Z", 
        "id": "628217548711043072"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo - Estou-me a f0d\u20acr para a FIFA Cristiano Ronaldo voltou a abandonar uma entrevista por... http://t.co/5rbpbQhX9A", 
        "created_at": "2015-08-03T15:06:11Z", 
        "id": "628220323763109888"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos da pr\u00e9-temporada do Real Madrid: O futebolista portugu\u00eas\u2026 http://t.co/7DyLUtqIw6 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-03T15:11:21Z", 
        "id": "628221623078813696"
    }, 
    {
        "text": "@pedroboucherie tens raz\u00e3o. Vai o Ronaldo dar ilhas gregas quando pode dar selfie sticks...", 
        "created_at": "2015-08-03T15:16:33Z", 
        "id": "628222933463269376"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos da pr\u00e9-temporada do Real Madrid http://t.co/qQhi4CD12U", 
        "created_at": "2015-08-03T15:19:29Z", 
        "id": "628223668955430912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos da pr\u00e9-temporada do Real Madrid http://t.co/MtGsOR4Mw6 Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-08-03T15:20:07Z", 
        "id": "628223828766765057"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos da pr\u00e9-temporada do Real Madrid http://t.co/MtGsOR4Mw6 Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-08-03T15:20:19Z", 
        "id": "628223880402968578"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #painting #art #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #portugal #spain http://t.co/a7t53zLhKn http://t.co/1DdEhvX5gW", 
        "created_at": "2015-08-03T15:21:48Z", 
        "id": "628224251674234880"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [DNoticias] Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos da pr\u00e9-temporada do Real Madrid http://t.co/qQhi4CD12U", 
        "created_at": "2015-08-03T15:23:57Z", 
        "id": "628224792525565952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gives his agent Mendes a Greek island... Because a bottle of deodorant and socks is so middle class \ud83d\ude02 #JorgeMendes #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T15:38:32Z", 
        "id": "628228463019823104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #chesignore @LucaRusso80 @Spaurakkio Cristiano Ronaldo, atollo in Grecia come regalo per nozze dell'agente http://t.co/Gj3ahnROjv", 
        "created_at": "2015-08-03T15:41:32Z", 
        "id": "628229219215110145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-03T15:46:38Z", 
        "id": "628230504622325760"
    }, 
    {
        "text": "RT @MigueelMartins: O presente que o Ronaldo ofereceu ao jorge mendes pelo casamento foi uma ilha na gr\u00e9cia, normal...", 
        "created_at": "2015-08-03T15:59:52Z", 
        "id": "628233833335386112"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez sobre Ronaldo: \u00abEstou encantado por trabalhar com ele\u00bb http://t.co/T07GsLDgAK", 
        "created_at": "2015-08-03T16:02:29Z", 
        "id": "628234492981956608"
    }, 
    {
        "text": "Elma Aveiro: Irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo lan\u00e7a perfume http://t.co/AS4KRsvldm", 
        "created_at": "2015-08-03T16:09:03Z", 
        "id": "628236146162561024"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo de fora da #AudiCup http://t.co/L5mYditoDy", 
        "created_at": "2015-08-03T16:13:03Z", 
        "id": "628237150455263232"
    }, 
    {
        "text": "Ganha o Ronaldo. https://t.co/ts70oCtNzZ", 
        "created_at": "2015-08-03T16:13:27Z", 
        "id": "628237250623610880"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 \u00abum grande profissional\u00bb #AudiCup #RealMadrid #CristianoRonaldo #RafaBenitez http://t.co/YE8SX7f2Zo", 
        "created_at": "2015-08-03T16:15:45Z", 
        "id": "628237831459225600"
    }, 
    {
        "text": "RT @magalhaes81: Ganha o Ronaldo. https://t.co/ts70oCtNzZ", 
        "created_at": "2015-08-03T16:15:55Z", 
        "id": "628237873666461697"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos da pr\u00e9-temporada do Real Madrid http://t.co/I808nsTXb1", 
        "created_at": "2015-08-03T16:16:16Z", 
        "id": "628237961964879872"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T16:18:11Z", 
        "id": "628238442225397760"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Di\u00e1rio Digital] Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos da pr\u00e9-temporada do Real Madrid http://t.co/I808nsTXb1", 
        "created_at": "2015-08-03T16:19:40Z", 
        "id": "628238817128919040"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo \u00e9 \u00abum grande profissional\u00bb #AudiCup #RealMadrid #CristianoRonaldo #RafaBenitez http://t.co/YE8SX7f2Zo", 
        "created_at": "2015-08-03T16:20:01Z", 
        "id": "628238902910951424"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootbalI: Mourinho says Hazard is better than Cristiano Ronaldo... http://t.co/dS7RVak4ds", 
        "created_at": "2015-08-03T16:22:37Z", 
        "id": "628239556547059712"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T16:27:56Z", 
        "id": "628240896375586817"
    }, 
    {
        "text": "Grande Ronaldo, grande resposta! :: Cristiano Ronaldo: I don't give a Fuck about FIFA and Qatar https://t.co/u2Nsd7cKA3 via @YouTube", 
        "created_at": "2015-08-03T16:49:34Z", 
        "id": "628246340858966016"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T16:51:25Z", 
        "id": "628246804644167680"
    }, 
    {
        "text": "RT @kamponez: Grande Ronaldo, grande resposta! :: Cristiano Ronaldo: I don't give a Fuck about FIFA and Qatar https://t.co/u2Nsd7cKA3 via @\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T16:55:59Z", 
        "id": "628247956274180097"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-03T17:03:49Z", 
        "id": "628249928700047360"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez: \"Sa\u00fade de Ronaldo \u00e9 o mais importante\" http://t.co/AY5j2FAaCg", 
        "created_at": "2015-08-03T17:03:55Z", 
        "id": "628249953228316672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo quiso seducir a una joven modelo y le sacaron tarjeta roja: http://t.co/HEqhm33wg8 http://t.co/QZ0bugjkmo", 
        "created_at": "2015-08-03T17:04:07Z", 
        "id": "628250001643315202"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo gives agent Jorge Mendes a jaw-dropping wedding gift http://t.co/rtLIaBdGmg", 
        "created_at": "2015-08-03T17:08:06Z", 
        "id": "628251005709352960"
    }, 
    {
        "text": "Com esta merda de o Ronaldo dar uma ilha ao Jorge Mendes j\u00e1 ficou o amigo do S\u00f3crates em falta com o ex-pm", 
        "created_at": "2015-08-03T17:08:51Z", 
        "id": "628251192255246336"
    }, 
    {
        "text": "Aline Lima, a mi\u00fada que deu \"nega\" ao Cristiano Ronaldo... (kkkk) http://t.co/lyTtLO0zKG", 
        "created_at": "2015-08-03T17:34:27Z", 
        "id": "628257635482136576"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ofereceu uma ilha grega a Jorge Mendes http://t.co/1jnLtnmpGs", 
        "created_at": "2015-08-03T17:38:19Z", 
        "id": "628258609068158977"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - O que levou Ronaldo a abandonar mais uma entrevista http://t.co/denxLswCNi", 
        "created_at": "2015-08-03T17:39:03Z", 
        "id": "628258792560553984"
    }, 
    {
        "text": "A reac\u00e7\u00e3o de Ronaldo \u00e0 pergunta sobre a FIFA \u00e9 a vers\u00e3o imbecil-futeboleira de \"o trabalho \u00e9 a minha pol\u00edtica\"", 
        "created_at": "2015-08-03T17:39:04Z", 
        "id": "628258796616462337"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos do Real Madrid http://t.co/O0x7YKK9Gi", 
        "created_at": "2015-08-03T17:44:33Z", 
        "id": "628260177234386944"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos da pr\u00e9-temporada do Real Madrid http://t.co/XiXPqS5lJB", 
        "created_at": "2015-08-03T17:50:07Z", 
        "id": "628261579394412544"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T17:52:05Z", 
        "id": "628262075270361089"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - O que levou Ronaldo a abandonar mais uma entrevista http://t.co/denxLswCNi", 
        "created_at": "2015-08-03T17:52:46Z", 
        "id": "628262244883804160"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ben\u00edtez: \"Sa\u00fade de Ronaldo \u00e9 o mais importante\" http://t.co/AY5j2FAaCg", 
        "created_at": "2015-08-03T17:59:30Z", 
        "id": "628263941001609216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo buys agent Jorge Mendes AN ISLAND for Wedding Gift http://t.co/tmo2tMeE8z http://t.co/8EPUAZ7O4w", 
        "created_at": "2015-08-03T18:04:14Z", 
        "id": "628265132791959553"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo \u00e9 \u00abum grande profissional\u00bb #AudiCup #RealMadrid #CristianoRonaldo #RafaBenitez http://t.co/YE8SX7f2Zo", 
        "created_at": "2015-08-03T18:06:41Z", 
        "id": "628265749623250945"
    }, 
    {
        "text": "Vim \u00e0 Madeira por um dia e n\u00e3o vou ver a est\u00e1tua do Ronaldo, que vergonha.........", 
        "created_at": "2015-08-03T18:12:51Z", 
        "id": "628267298936258560"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo em ingl\u00eas: \"F... FIFA!\" http://t.co/wQy75FGwIL #desporto", 
        "created_at": "2015-08-03T18:22:25Z", 
        "id": "628269705405464576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 don't frown you never know who is falling in love with your smile Hy Ronaldo this is for you", 
        "created_at": "2015-08-03T18:26:18Z", 
        "id": "628270682720186368"
    }, 
    {
        "text": "CNN mostra toda a conversa que irritou Cristiano Ronaldo http://t.co/MwGx6Ru1FT Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-08-03T18:28:03Z", 
        "id": "628271125387022336"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid Ronaldo decepcion\u00f3 por su infantil declaraci\u00f3n sobre la FIFA en @cnn  y podr\u00edan  pitarlo. En su primer juego", 
        "created_at": "2015-08-03T18:38:50Z", 
        "id": "628273837273182209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u00abMe importa una mierda la FIFA\u00bb Entrevista con @oppenheimera via @abc_es http://t.co/GMzCwAf6Le  https://t.co/Jixq7PHMug", 
        "created_at": "2015-08-03T18:43:00Z", 
        "id": "628274885626863616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le regala Isla de Grecia a su Representante http://t.co/qzfnCwhtJq v\u00eda @EnfoqueNoticias http://t.co/PEQg3Wiy5l", 
        "created_at": "2015-08-03T18:50:40Z", 
        "id": "628276817376337920"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T18:55:27Z", 
        "id": "628278018373472256"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Ronaldo ofereceu uma ilha grega a Jorge Mendes http://t.co/1jnLtnmpGs", 
        "created_at": "2015-08-03T19:06:05Z", 
        "id": "628280694486269952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo gives his agent a Greek island as a wedding gift http://t.co/aTdAkyTde0 http://t.co/mlDZvOQXoz", 
        "created_at": "2015-08-03T19:08:32Z", 
        "id": "628281310667276288"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCWorld: Football star @Cristiano Ronaldo gives his agent a Greek island as a wedding gift http://t.co/o8lFHyzA6U http://t.co/XVRvKayl\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T19:12:24Z", 
        "id": "628282284664356865"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCWorld: Football star @Cristiano Ronaldo gives his agent a Greek island as a wedding gift http://t.co/o8lFHyzA6U http://t.co/XVRvKayl\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T19:13:42Z", 
        "id": "628282614495989760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 have a nice evening Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T19:25:37Z", 
        "id": "628285613704261632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo apparently bought his agent a GREEK ISLAND as a wedding gift. Beats a toaster, right? \ud83d\udcaf\ud83d\udd25\ud83d\udcaf by ble\u2026 http://t.co/0n5dvdU4Rt", 
        "created_at": "2015-08-03T19:28:34Z", 
        "id": "628286353592160256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo deja a @oppenheimera hablando solo .@FIFAcom @LAFmNoticias video[http://t.co/Z9JOPJo8sQ] http://t.co/rFSnbhoBj4", 
        "created_at": "2015-08-03T19:31:11Z", 
        "id": "628287013783932928"
    }, 
    {
        "text": "Sporting quer um refor\u00e7o do Real Madrid?-Cristiano Ronaldo, de certeza.", 
        "created_at": "2015-08-03T19:39:50Z", 
        "id": "628289187649875968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-03T19:55:40Z", 
        "id": "628293175279529984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T19:56:38Z", 
        "id": "628293416590426112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-03T19:59:32Z", 
        "id": "628294147556818944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T20:00:06Z", 
        "id": "628294290729385984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in disguise #LiveLifeLoud http://t.co/dVneFpLO0r", 
        "created_at": "2015-08-03T20:05:19Z", 
        "id": "628295601453555712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo done a prank dressed up as homeless man playing football in town! The guy is class! Top Banter! Love you Ronny \u2764", 
        "created_at": "2015-08-03T20:07:40Z", 
        "id": "628296193404215296"
    }, 
    {
        "text": "quero o Ronaldo no meu casamento para ele me oferecer uma ilha tamb\u00e9m", 
        "created_at": "2015-08-03T20:08:22Z", 
        "id": "628296368252157952"
    }, 
    {
        "text": "RT @minnie_hood: quero o Ronaldo no meu casamento para ele me oferecer uma ilha tamb\u00e9m", 
        "created_at": "2015-08-03T20:08:33Z", 
        "id": "628296414343376896"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo foi tipo \"epa n\u00e3o sei o que te oferecer como prenda de casamento v\u00e1 toma la uma ilha grega\" wtf friendship goals huh", 
        "created_at": "2015-08-03T20:08:44Z", 
        "id": "628296461353152513"
    }, 
    {
        "text": "RT @minnie_hood: quero o Ronaldo no meu casamento para ele me oferecer uma ilha tamb\u00e9m", 
        "created_at": "2015-08-03T20:08:53Z", 
        "id": "628296500246917120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo https://t.co/BfBRIJizsS", 
        "created_at": "2015-08-03T20:08:54Z", 
        "id": "628296504994832385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo le regala una isla griega a su agente.Eso si es amor. Una isla le regal\u00f3 a Jorge Mendes. http://t.co/qyQEuuhGm2", 
        "created_at": "2015-08-03T20:09:04Z", 
        "id": "628296546728083457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo please! answer me", 
        "created_at": "2015-08-03T20:09:12Z", 
        "id": "628296581700259840"
    }, 
    {
        "text": "RT @minnie_hood: quero o Ronaldo no meu casamento para ele me oferecer uma ilha tamb\u00e9m", 
        "created_at": "2015-08-03T20:09:18Z", 
        "id": "628296604982845440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, meu amor est\u00e1s convidado para o meu casamento e quero uma ilha tambem, obrigada", 
        "created_at": "2015-08-03T20:11:00Z", 
        "id": "628297032898334721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best player in the world #TeAmo Soy Tu Fan de #Mexico \u2665 \u2665 \u2665 http://t.co/caZvoPwBUI", 
        "created_at": "2015-08-03T20:11:14Z", 
        "id": "628297091966603264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a World Class Idiot", 
        "created_at": "2015-08-03T20:11:43Z", 
        "id": "628297213119062016"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado numa pra\u00e7a de Madrid Foi agora divulgado todo o video que faz parte duma... http://t.co/2HBN1q4NZ9", 
        "created_at": "2015-08-03T20:15:55Z", 
        "id": "628298268435349504"
    }, 
    {
        "text": "RT @minnie_hood: Ronaldo, meu amor est\u00e1s convidado para o meu casamento e quero uma ilha tambem, obrigada", 
        "created_at": "2015-08-03T20:16:53Z", 
        "id": "628298513026256896"
    }, 
    {
        "text": "Photos : Aline Lima, ce top harcel\u00e9 par \u2026 Cristiano Ronaldo !: Dans les colonnes du Mirror\u2026 http://t.co/Vp26MU0B3B", 
        "created_at": "2015-08-03T20:20:38Z", 
        "id": "628299456408977408"
    }, 
    {
        "text": "RT @neiaacoelho: o Cristiano Ronaldo deu uma ilha na Gr\u00e9cia como prenda de casamento ao Jorge Mendes... espero q as minhas amigas se lembre\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T20:21:41Z", 
        "id": "628299721929568256"
    }, 
    {
        "text": "RT @gdladeira: J\u00e1 todos percebemos que voc\u00eas deviam ser amigos do Ronaldo e receberem uma ilha privada. Ele trabalhou para l\u00e1 chegar, fa\u00e7am\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T20:22:12Z", 
        "id": "628299851021856770"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano so f*ckin cool... #soccer #Ronaldo #Cristiano #madrid #spain #RealMadrid https://t.co/RBnP9A8uXo", 
        "created_at": "2015-08-03T20:28:32Z", 
        "id": "628301445440208896"
    }, 
    {
        "text": "O cas\u00f3rio foi at\u00e9 cheirar a borracha queimada. RT @dntwit: Cristiano Ronaldo lesiona-se e falha jogos de pr\u00e9-\u00e9poca http://t.co/aztHAqhHeJ", 
        "created_at": "2015-08-03T20:32:39Z", 
        "id": "628302482427482112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you would never catch messi doing this. #ronaldo #CR7 https://t.co/NEERpqmgEM", 
        "created_at": "2015-08-03T20:34:39Z", 
        "id": "628302982627594240"
    }, 
    {
        "text": "RT @neiaacoelho: o Cristiano Ronaldo deu uma ilha na Gr\u00e9cia como prenda de casamento ao Jorge Mendes... espero q as minhas amigas se lembre\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T20:34:55Z", 
        "id": "628303052806705152"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T20:36:15Z", 
        "id": "628303389261234177"
    }, 
    {
        "text": "RT @minnie_hood: Ronaldo, meu amor est\u00e1s convidado para o meu casamento e quero uma ilha tambem, obrigada", 
        "created_at": "2015-08-03T20:36:34Z", 
        "id": "628303465899499520"
    }, 
    {
        "text": "RT @neiaacoelho: o Cristiano Ronaldo deu uma ilha na Gr\u00e9cia como prenda de casamento ao Jorge Mendes... espero q as minhas amigas se lembre\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T20:36:40Z", 
        "id": "628303492453679105"
    }, 
    {
        "text": "RT @minnie_hood: quero o Ronaldo no meu casamento para ele me oferecer uma ilha tamb\u00e9m", 
        "created_at": "2015-08-03T20:36:46Z", 
        "id": "628303519234310144"
    }, 
    {
        "text": "Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do Bruno Nogueira, j\u00e1 ganhou. http://t.co/w2G9JzdvRQ", 
        "created_at": "2015-08-03T20:41:26Z", 
        "id": "628304690355261441"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do Bruno Nogueira, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T20:42:46Z", 
        "id": "628305028017692672"
    }, 
    {
        "text": "RT @neiaacoelho: o Cristiano Ronaldo deu uma ilha na Gr\u00e9cia como prenda de casamento ao Jorge Mendes... espero q as minhas amigas se lembre\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T20:44:18Z", 
        "id": "628305412354375681"
    }, 
    {
        "text": "Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http://t.co/xDnusRk3YH", 
        "created_at": "2015-08-03T20:46:24Z", 
        "id": "628305942103359492"
    }, 
    {
        "text": "FODA-SE!!! \u201c@AFN1982 \u201cRONALDO DIZ PALAVROES!\u201d sim, SIC, por esta \u00e9 que ningu\u00e9m estava \u00e0 espera\u201d", 
        "created_at": "2015-08-03T20:50:31Z", 
        "id": "628306976674590720"
    }, 
    {
        "text": "RT @neiaacoelho: o Cristiano Ronaldo deu uma ilha na Gr\u00e9cia como prenda de casamento ao Jorge Mendes... espero q as minhas amigas se lembre\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T20:55:01Z", 
        "id": "628308109224726528"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Estou-me a lixar para a FIFA\" http://t.co/e66sembDxz", 
        "created_at": "2015-08-03T21:04:06Z", 
        "id": "628310395766177792"
    }, 
    {
        "text": "@OArtistaDoDia que painel ali est\u00e1.Percebem tanto de bola como o Ronaldo de f\u00edsica nuclear", 
        "created_at": "2015-08-03T21:18:03Z", 
        "id": "628313907405455361"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-03T21:23:02Z", 
        "id": "628315162555088897"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo voltou a disfar\u00e7ar-se de sem-abrigo nas ruas de Madrid http://t.co/mvVu2O1Zhn http://t.co/tH9uOXRDPp", 
        "created_at": "2015-08-03T21:26:42Z", 
        "id": "628316085150945281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano in disguise on Madrid streets playing ball with locals.. That's why hes the world best! #Messi wouldn't do that. #Ronaldo #CR7", 
        "created_at": "2015-08-03T21:27:53Z", 
        "id": "628316381696651265"
    }, 
    {
        "text": "As Bests \ud83d\udc83\ud83c\udffb com o Cristiano Ronaldo \u26bd\ufe0f @ Serralves https://t.co/Eq98VOrjxz", 
        "created_at": "2015-08-03T21:32:41Z", 
        "id": "628317590042071041"
    }, 
    {
        "text": "RT @IoneOmena: As Bests \ud83d\udc83\ud83c\udffb com o Cristiano Ronaldo \u26bd\ufe0f @ Serralves https://t.co/Eq98VOrjxz", 
        "created_at": "2015-08-03T21:33:02Z", 
        "id": "628317677782736896"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-03T21:46:44Z", 
        "id": "628321126700204033"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo deu toques durante uma hora em Madrid e ningu\u00e9m o reconheceu http://t.co/EQrbaPvUlk #desporto", 
        "created_at": "2015-08-03T21:56:04Z", 
        "id": "628323472616357888"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo voltou a disfar\u00e7ar-se de sem-abrigo nas ruas de Madrid http://t.co/mvVu2O1Zhn http://t.co/tH9uOXRDPp", 
        "created_at": "2015-08-03T21:56:52Z", 
        "id": "628323676077883392"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo voltou a disfar\u00e7ar-se de sem-abrigo nas ruas de Madrid http://t.co/mvVu2O1Zhn http://t.co/tH9uOXRDPp", 
        "created_at": "2015-08-03T22:00:17Z", 
        "id": "628324535289421824"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo andou a driblar pelas ruas e ningu\u00e9m o reconheceu http://t.co/pn6RR7SBWz", 
        "created_at": "2015-08-03T22:01:56Z", 
        "id": "628324949615333376"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: QUOTE: Jos\u00e9 Mourinho: \"Eden Hazard is a better player than Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/ZaYOoOphit", 
        "created_at": "2015-08-03T22:02:08Z", 
        "id": "628325000450318337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Cristiano Ronaldo bought his agent a whole Greek island as a wedding present http://t.co/zTr3ru31KQ http://t.co/ChDg6Zb6QX", 
        "created_at": "2015-08-03T22:02:58Z", 
        "id": "628325210148704256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T22:03:14Z", 
        "id": "628325275806375940"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T22:05:44Z", 
        "id": "628325908055724033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo the best,please help me follow me i can ask you one question on private please my brother its for my life thinks", 
        "created_at": "2015-08-03T22:08:05Z", 
        "id": "628326499972685825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano if you buy an island for your agent can you give me \u00a320k to give me a change my life? #Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", 
        "created_at": "2015-08-03T22:08:41Z", 
        "id": "628326650976038914"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo buys his agent an island, as a wedding present", 
        "created_at": "2015-08-03T22:09:00Z", 
        "id": "628326726565797888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T22:13:23Z", 
        "id": "628327833362931713"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: Cristiano Ronaldo at 23 vs Eden Hazard at 24... http://t.co/u58BHgkrca", 
        "created_at": "2015-08-03T22:19:08Z", 
        "id": "628329276853649408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Cristiano Ronaldo bought his agent a whole Greek island as a wedding present http://t.co/zTr3ru31KQ http://t.co/ChDg6Zb6QX", 
        "created_at": "2015-08-03T22:27:04Z", 
        "id": "628331274026004482"
    }, 
    {
        "text": "RT @eia_vtfmen: O Ronaldo ofereceu uma ilha do valor de meio milh\u00e3o ao Jorge Mendes como prenda de casamento e eu junto trocos para tabaco", 
        "created_at": "2015-08-03T22:28:53Z", 
        "id": "628331732064935936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T22:30:36Z", 
        "id": "628332164560625664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i love you more than my first crush!", 
        "created_at": "2015-08-03T22:37:17Z", 
        "id": "628333844865941509"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo as a homeless - Full official video on #YouTube https://t.co/WvypLeJRne http://t.co/KjDWmPYgJk", 
        "created_at": "2015-08-03T22:37:50Z", 
        "id": "628333984024514560"
    }, 
    {
        "text": "RT @minnie_hood: quero o Ronaldo no meu casamento para ele me oferecer uma ilha tamb\u00e9m", 
        "created_at": "2015-08-03T22:38:50Z", 
        "id": "628334236785876992"
    }, 
    {
        "text": "RT @washingtonpost: Cristiano Ronaldo bought his agent a Greek Island as a wedding gift http://t.co/psrOguiNXU", 
        "created_at": "2015-08-03T22:39:07Z", 
        "id": "628334307619274752"
    }, 
    {
        "text": "Obrigada @Cristiano Ronaldo por me fazeres rir \u00e0s gargalhadas! S\u00f3 tu, rapaz, para fazeres uma coisa destas ahaha... http://t.co/njapQGyUTg", 
        "created_at": "2015-08-03T22:41:21Z", 
        "id": "628334868016013313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano was so much happier at United. He never had any conflicts. Come back Ronaldo :( #MUFC", 
        "created_at": "2015-08-03T22:44:51Z", 
        "id": "628335752359878656"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Noticias ao Minuto] Ronaldo andou a driblar pelas ruas e ningu\u00e9m o reconheceu http://t.co/pn6RR7SBWz", 
        "created_at": "2015-08-03T22:47:00Z", 
        "id": "628336292154048512"
    }, 
    {
        "text": "Obrigada @Cristiano Ronaldo por me fazeres rir \u00e0s gargalhadas! S\u00f3 tu, rapaz, para fazeres uma coisa destas ahaha...  http://t.co/njapQGyUTg", 
        "created_at": "2015-08-03T22:48:31Z", 
        "id": "628336673454223361"
    }, 
    {
        "text": "RT @hey_mush: O Rei Eus\u00e9bio  O Pr\u00edncipe Ronaldo #CarregaBenfica  https://t.co/l5ZFoMVNsj", 
        "created_at": "2015-08-03T22:50:08Z", 
        "id": "628337081027293185"
    }, 
    {
        "text": "RT @hey_mush: O Rei Eus\u00e9bio  O Pr\u00edncipe Ronaldo #CarregaBenfica  https://t.co/l5ZFoMVNsj", 
        "created_at": "2015-08-03T22:50:22Z", 
        "id": "628337139462369280"
    }, 
    {
        "text": "RT @hey_mush: O Rei Eus\u00e9bio  O Pr\u00edncipe Ronaldo #CarregaBenfica  https://t.co/l5ZFoMVNsj", 
        "created_at": "2015-08-03T22:50:32Z", 
        "id": "628337179027075072"
    }, 
    {
        "text": "RT @hey_mush: O Rei Eus\u00e9bio  O Pr\u00edncipe Ronaldo #CarregaBenfica  https://t.co/l5ZFoMVNsj", 
        "created_at": "2015-08-03T22:50:53Z", 
        "id": "628337270916030464"
    }, 
    {
        "text": "RT @hey_mush: O Rei Eus\u00e9bio  O Pr\u00edncipe Ronaldo #CarregaBenfica  https://t.co/l5ZFoMVNsj", 
        "created_at": "2015-08-03T22:51:02Z", 
        "id": "628337308396331008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T22:52:58Z", 
        "id": "628337792389656576"
    }, 
    {
        "text": "Obrigada @Cristiano Ronaldo por me fazeres rir \u00e0s gargalhadas! S\u00f3 tu, rapaz, para fazeres uma coisa destas ahaha...  http://t.co/njapQGyUTg", 
        "created_at": "2015-08-03T22:54:50Z", 
        "id": "628338264685080576"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano loveable ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T22:55:47Z", 
        "id": "628338503559086080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #score a #100 goals dis #season @ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-03T22:58:25Z", 
        "id": "628339165470527488"
    }, 
    {
        "text": "RT @hey_mush: O Rei Eus\u00e9bio  O Pr\u00edncipe Ronaldo #CarregaBenfica  https://t.co/l5ZFoMVNsj", 
        "created_at": "2015-08-03T22:59:21Z", 
        "id": "628339398342516736"
    }, 
    {
        "text": "RT @hey_mush: O Rei Eus\u00e9bio  O Pr\u00edncipe Ronaldo #CarregaBenfica  https://t.co/l5ZFoMVNsj", 
        "created_at": "2015-08-03T23:04:54Z", 
        "id": "628340797553950721"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo voltou a disfar\u00e7ar-se de sem-abrigo nas ruas de Madrid http://t.co/vUwbl5i0xJ", 
        "created_at": "2015-08-03T23:17:31Z", 
        "id": "628343971874533376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bought a Greek island for someone special this weekend. @NicoleDabeau has the scoop https://t.co/HJ4iJpj9FD", 
        "created_at": "2015-08-03T23:22:59Z", 
        "id": "628345348461690881"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-03T23:29:38Z", 
        "id": "628347018558205952"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo buys agent Jorge Mendes a whole Greek island as a wedding present http://t.co/aINe1f3QJZ http://t.co/NHsGo14kBK", 
        "created_at": "2015-08-03T23:31:31Z", 
        "id": "628347493265203200"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo voltou a disfar\u00e7ar-se de sem-abrigo nas ruas de Madrid http://t.co/mvVu2O1Zhn http://t.co/tH9uOXRDPp", 
        "created_at": "2015-08-03T23:31:45Z", 
        "id": "628347554179252224"
    }
]