[
    {
        "text": "\u00c9 que n\u00e3o me venham dizer que o Ronaldo \u00e9 lindo. Se para voc\u00eas aquilo \u00e9 lindo andam um bocado mal da vis\u00e3o. Lamento informar.", 
        "created_at": "2015-06-17T00:05:38Z", 
        "id": "610961463910514688"
    }, 
    {
        "text": "RT @souaNata: \u00c9 que n\u00e3o me venham dizer que o Ronaldo \u00e9 lindo. Se para voc\u00eas aquilo \u00e9 lindo andam um bocado mal da vis\u00e3o. Lamento informar.", 
        "created_at": "2015-06-17T00:05:47Z", 
        "id": "610961498916188160"
    }, 
    {
        "text": "RT @souaNata: \u00c9 que n\u00e3o me venham dizer que o Ronaldo \u00e9 lindo. Se para voc\u00eas aquilo \u00e9 lindo andam um bocado mal da vis\u00e3o. Lamento informar.", 
        "created_at": "2015-06-17T00:12:12Z", 
        "id": "610963114390110208"
    }, 
    {
        "text": "RT @souaNata: \u00c9 que n\u00e3o me venham dizer que o Ronaldo \u00e9 lindo. Se para voc\u00eas aquilo \u00e9 lindo andam um bocado mal da vis\u00e3o. Lamento informar.", 
        "created_at": "2015-06-17T00:12:41Z", 
        "id": "610963238424084481"
    }, 
    {
        "text": "Hoje cheguei a uma conclus\u00e3o \u00f3bvia: j\u00e1 ningu\u00e9m apoia a Selec\u00e7\u00e3o Nacional. O apoio vai todo para Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-17T00:16:46Z", 
        "id": "610964262656286720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T00:23:01Z", 
        "id": "610965837793525761"
    }, 
    {
        "text": "Ainda h\u00e1 pessoas a comparar o Ronaldo com o Messi. Heresia", 
        "created_at": "2015-06-17T01:01:17Z", 
        "id": "610975465998823424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Real Madrid Ronaldo want to follow-up to Belize", 
        "created_at": "2015-06-17T01:14:34Z", 
        "id": "610978812382326785"
    }, 
    {
        "text": "Olha isto Ronaldo Sommer http://t.co/UGQIzXjI2k", 
        "created_at": "2015-06-17T02:31:09Z", 
        "id": "610998084147908608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T02:36:21Z", 
        "id": "610999389973164032"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo quer meter um gol na jornalista http://t.co/DmWxQ5Helj", 
        "created_at": "2015-06-17T02:44:07Z", 
        "id": "611001347417206784"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo dando sua camisa para um jovem torcedor que ele acertou enquanto batia faltas no aquecimento http://t.co/LWS\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T02:48:00Z", 
        "id": "611002322861355008"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrebrandt: Ceis lembram aquela vez que o Ronaldo Fen\u00f4meno tamb\u00e9m confundiu fil\u00e9 mignon com carne de sol?", 
        "created_at": "2015-06-17T02:48:35Z", 
        "id": "611002470463078400"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrebrandt: Ceis lembram aquela vez que o Ronaldo Fen\u00f4meno tamb\u00e9m confundiu fil\u00e9 mignon com carne de sol?", 
        "created_at": "2015-06-17T02:48:46Z", 
        "id": "611002516206133248"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrebrandt: Ceis lembram aquela vez que o Ronaldo Fen\u00f4meno tamb\u00e9m confundiu fil\u00e9 mignon com carne de sol?", 
        "created_at": "2015-06-17T02:49:39Z", 
        "id": "611002738722361344"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrebrandt: Ceis lembram aquela vez que o Ronaldo Fen\u00f4meno tamb\u00e9m confundiu fil\u00e9 mignon com carne de sol?", 
        "created_at": "2015-06-17T02:49:50Z", 
        "id": "611002785102983168"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo dando sua camisa para um jovem torcedor que ele acertou enquanto batia faltas no aquecimento http://t.co/LWS\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T02:49:59Z", 
        "id": "611002824160374784"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrebrandt: Ceis lembram aquela vez que o Ronaldo Fen\u00f4meno tamb\u00e9m confundiu fil\u00e9 mignon com carne de sol?", 
        "created_at": "2015-06-17T02:52:23Z", 
        "id": "611003427838148609"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrebrandt: Ceis lembram aquela vez que o Ronaldo Fen\u00f4meno tamb\u00e9m confundiu fil\u00e9 mignon com carne de sol?", 
        "created_at": "2015-06-17T02:54:57Z", 
        "id": "611004074335539202"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrebrandt: Ceis lembram aquela vez que o Ronaldo Fen\u00f4meno tamb\u00e9m confundiu fil\u00e9 mignon com carne de sol?", 
        "created_at": "2015-06-17T02:57:35Z", 
        "id": "611004736356118528"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrebrandt: Ceis lembram aquela vez que o Ronaldo Fen\u00f4meno tamb\u00e9m confundiu fil\u00e9 mignon com carne de sol?", 
        "created_at": "2015-06-17T03:00:09Z", 
        "id": "611005381364576256"
    }, 
    {
        "text": "\"a italiana que conquistou Cristiano Ronaldo \"  \u00e9 tao boaaaaa", 
        "created_at": "2015-06-17T03:02:47Z", 
        "id": "611006044857352192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T03:03:16Z", 
        "id": "611006166009667584"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/NNfJex7UTX", 
        "created_at": "2015-06-17T03:06:57Z", 
        "id": "611007091508150273"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A camisa de Cristiano Ronaldo para a pr\u00f3xima temporada https://t.co/6LiQYpD73O", 
        "created_at": "2015-06-17T03:12:02Z", 
        "id": "611008370674401280"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrebrandt: Ceis lembram aquela vez que o Ronaldo Fen\u00f4meno tamb\u00e9m confundiu fil\u00e9 mignon com carne de sol?", 
        "created_at": "2015-06-17T03:25:33Z", 
        "id": "611011774763171840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano slm ronaldo benbirk\u00fcrd\u00fcmt\u00fcrkiyedeya\u015f\u0131yorumuzunlaf\u0131nk\u0131sas\u0131bizhep\u00f6l\u00fcyoruz \u00f6ld\u00fcr\u00fcl\u00fcyoruz\u0131raktasuriyedet\u00fcrkiyede\u015fuani\u015fitbelaypgdestek", 
        "created_at": "2015-06-17T03:45:42Z", 
        "id": "611016843986345984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ypgye destek ver ronaldo \u00f6lmeyelim d\u00fcnya hepimize yeter k\u00fcrtler \u00f6lmesin mesaj\u0131m\u0131 g\u00f6r l\u00fctfen her yerde biz \u00f6l\u00fcyoruz bir iyilik yap", 
        "created_at": "2015-06-17T03:47:45Z", 
        "id": "611017361638993921"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T03:54:45Z", 
        "id": "611019123309412352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks ronaldo for supporting Nepal. Best of luck of for upcoming games.", 
        "created_at": "2015-06-17T03:57:26Z", 
        "id": "611019798915342336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  feliz aniversario Cristiano Ronaldo jr. Vosso pai \u00e9 uma estrela, mas voc\u00ea \u00e9 uma estrela mundial", 
        "created_at": "2015-06-17T04:17:26Z", 
        "id": "611024831279071232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-17T04:18:10Z", 
        "id": "611025015950020608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T04:18:19Z", 
        "id": "611025052423843842"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T04:24:24Z", 
        "id": "611026585500708864"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Quaresma, Jardel e Cristiano Ronaldo: O ataque do Sporting em 2002/03 https://t.co/ijeACMm8ZZ", 
        "created_at": "2015-06-17T05:13:11Z", 
        "id": "611038858218762240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Read: http://t.co/4cuLpvkOuq", 
        "created_at": "2015-06-17T05:25:50Z", 
        "id": "611042042769244160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T05:30:11Z", 
        "id": "611043136706510848"
    }, 
    {
        "text": "Olha para n\u00f3s t\u00e3o portugueses! Compramos o bilhete para ver a sele\u00e7\u00e3o de PORTUGAL! Mas se o Ronaldo n\u00e3o joga j\u00e1... http://t.co/BK2mLCc5om", 
        "created_at": "2015-06-17T06:04:17Z", 
        "id": "611051721834561536"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] \"Qualquer equipa que tenha Ronaldo ter\u00e1 que ser sempre Ronaldo-dependente\" http://t.co/hJXRrnYXqe", 
        "created_at": "2015-06-17T06:53:35Z", 
        "id": "611064127197282304"
    }, 
    {
        "text": "RT @RTPN: \"Qualquer equipa que tenha Ronaldo ter\u00e1 que ser sempre Ronaldo-dependente\":   A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de futebol ... http://t.co/OoK\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T06:56:57Z", 
        "id": "611064972395868160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bora Ronaldo tu consegues vai", 
        "created_at": "2015-06-17T07:11:31Z", 
        "id": "611068639777804289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bendiciones para Cristiano Ronaldo Junior que Dios lo ilumine y pase un super cumplea\u00f1os http://t.co/rD6SRIOMfu", 
        "created_at": "2015-06-17T07:21:16Z", 
        "id": "611071092514492417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you .. !  mr. ronaldo..", 
        "created_at": "2015-06-17T07:22:23Z", 
        "id": "611071374749073409"
    }, 
    {
        "text": "[Vis\u00e3o] Moutinho o que mais jogou na sele\u00e7\u00e3o em 2014/15, Ronaldo com metade dos golos http://t.co/DesUspg1UC", 
        "created_at": "2015-06-17T07:32:42Z", 
        "id": "611073969316171776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T07:44:20Z", 
        "id": "611076899767500800"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Moutinho o que mais jogou na sele\u00e7\u00e3o em 2014/15, Ronaldo com metade dos golos http://t.co/VeT0AL2laz", 
        "created_at": "2015-06-17T07:51:35Z", 
        "id": "611078721814921217"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Quaresma, Jardel e Cristiano Ronaldo: O ataque do Sporting em 2002/03 https://t.co/ijeACMm8ZZ", 
        "created_at": "2015-06-17T07:54:05Z", 
        "id": "611079350583185408"
    }, 
    {
        "text": "O Iguodala ser MVP das finais, \u00e9 como na final da champions entre Messi e Ronaldo, o MVP ser o Pepe.", 
        "created_at": "2015-06-17T08:00:02Z", 
        "id": "611080849291935745"
    }, 
    {
        "text": "Moutinho foi o jogador que mais jogou na sele\u00e7\u00e3o, Ronaldo marcou metade dos golos http://t.co/yqG7Cx6m13", 
        "created_at": "2015-06-17T08:01:07Z", 
        "id": "611081120743034880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FuturoPMCosta: Comigo nenhuma empresa p\u00fablica ser\u00e1 privatizada por menos de 1 Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-17T08:09:28Z", 
        "id": "611083222072590336"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo garante metade dos golos da #selec\u00e7\u00e3o: Cristiano Ronaldo marcou metade dos 10 golos lusos\u2026 http://t.co/UF8gKqOsH6 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-06-17T08:21:35Z", 
        "id": "611086270823968768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em Miami para festejar anivers\u00e1rio do filho http://t.co/NqXYetE8qB", 
        "created_at": "2015-06-17T08:25:14Z", 
        "id": "611087189527674880"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo garante metade dos golos da selec\u00e7\u00e3o http://t.co/J5y4wOIL99", 
        "created_at": "2015-06-17T08:43:11Z", 
        "id": "611091708890083328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FuturoPMCosta: Comigo nenhuma empresa p\u00fablica ser\u00e1 privatizada por menos de 1 Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-17T08:57:11Z", 
        "id": "611095232545968128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Feliz cumplea\u00f1os Cristiano Ronaldo Jr.", 
        "created_at": "2015-06-17T09:05:37Z", 
        "id": "611097353190137856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano de futebol Ronaldo e voc\u00ea gostaria que sua assinatura assim muito, muito, vamos yaniREAL boa sorte na p\u00e1gina de equipe MADR\u0130D...", 
        "created_at": "2015-06-17T09:29:34Z", 
        "id": "611103379960500224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FuturoPMCosta: Comigo nenhuma empresa p\u00fablica ser\u00e1 privatizada por menos de 1 Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-17T09:30:16Z", 
        "id": "611103555446046720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T09:31:48Z", 
        "id": "611103942869651456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T09:33:19Z", 
        "id": "611104325528588288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I love you \u2764\ufe0f messi sucks", 
        "created_at": "2015-06-17T10:00:19Z", 
        "id": "611111119575367681"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Ronaldo j\u00e1 d\u00e1 nome a gal\u00e1xia http://t.co/LQadtf1OG3", 
        "created_at": "2015-06-17T10:23:27Z", 
        "id": "611116939448946688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-17T10:23:47Z", 
        "id": "611117024996118529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano e #Hugo insieme su #smartphone e #tablet: http://t.co/FQZDDvMsLh @realmadrid #Ronaldo #CR7 @michelenews24 http://t.co/Xqsu97Xc2R", 
        "created_at": "2015-06-17T10:31:41Z", 
        "id": "611119014622941184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #BolaDeOuro #MelhorDoMundo #CristianoJR #Filho Feliz Anivers\u00e1rio, Cristianinho! \u00c9 geminiano,... http://t.co/Vmpizywhit", 
        "created_at": "2015-06-17T10:47:20Z", 
        "id": "611122950503141378"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es de otra galaxia!  https://t.co/Hk3B1gpUy2", 
        "created_at": "2015-06-17T10:49:51Z", 
        "id": "611123583809658880"
    }, 
    {
        "text": ". @Cristiano Ronaldo #BolaDeOuro #MelhorDoMundo #CristianoJR #Filho Feliz Anivers\u00e1rio, Cristianinho! \u00c9 geminiano,... http://t.co/VmpizyeGqV", 
        "created_at": "2015-06-17T11:01:43Z", 
        "id": "611126573425631232"
    }, 
    {
        "text": "- \u2014 @Cristiano Ronaldo #BolaDeOuro #MelhorDoMundo #CristianoJR #Filho Feliz Anivers\u00e1rio, Cristianinho! \u00c9 geminia... http://t.co/RFUfTQq1Cu", 
        "created_at": "2015-06-17T11:02:45Z", 
        "id": "611126832386195456"
    }, 
    {
        "text": "Sub-21: os n\u00fameros de Portugal para o Europeu - Rafa com o 7 que na sele\u00e7\u00e3o principal \u00e9 de Ronaldo, Bernardo Silva... http://t.co/em93dFolxV", 
        "created_at": "2015-06-17T11:06:43Z", 
        "id": "611127830710194176"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @Haneefa__ @leenapatel161      Happy Birthday Cristiano Ronaldo Jr x http://t.co/sWU950tofx", 
        "created_at": "2015-06-17T11:16:15Z", 
        "id": "611130228220538880"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 tem nome nas estrelas http://t.co/bk0USQYwxn http://t.co/yGLYsKqzGw", 
        "created_at": "2015-06-17T11:35:43Z", 
        "id": "611135127154876417"
    }, 
    {
        "text": ". @Cristiano Ronaldo #BolaDeOuro #MelhorDoMundo #CristianoJR #Filho Feliz Anivers\u00e1rio, Cristianinho! \u00c9 geminiano,... http://t.co/VmpizyeGqV", 
        "created_at": "2015-06-17T11:45:49Z", 
        "id": "611137670677458944"
    }, 
    {
        "text": ". @Cristiano Ronaldo #BolaDeOuro #MelhorDoMundo #CristianoJR #Filho Feliz Anivers\u00e1rio, Cristianinho! \u00c9 geminiano,...http://t.co/psPccq9KhI", 
        "created_at": "2015-06-17T11:49:31Z", 
        "id": "611138599128559617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and @TAGHeuer #DontCrackUnderPressure in #Madrid #GranVia #DefiGroup #OOH http://t.co/3pP5redph3", 
        "created_at": "2015-06-17T11:55:36Z", 
        "id": "611140132083793920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano today it's. Juniors birthday.. Happy Birhday Cristiano Ronaldo jr.. I wish you all the best.. @irisss_1011. dtl cunit tim sot :')", 
        "created_at": "2015-06-17T12:05:03Z", 
        "id": "611142509264306176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and @TAGHeuer #DontCrackUnderPressure in #Madrid #GranVia #DefiGroup #OOH http://t.co/u8yRep3zBw", 
        "created_at": "2015-06-17T12:10:11Z", 
        "id": "611143799725760513"
    }, 
    {
        "text": "Aparece t\u00e3o facilmente uma not\u00edcia sobre medicina como sobre o Cristiano Ronaldo. \u00c9 isto que est\u00e1 a matar o facebook.", 
        "created_at": "2015-06-17T12:18:55Z", 
        "id": "611145999365619712"
    }, 
    {
        "text": "'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T12:21:10Z", 
        "id": "611146564275339265"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T12:21:34Z", 
        "id": "611146666259939330"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T12:23:59Z", 
        "id": "611147274450808832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T12:24:16Z", 
        "id": "611147345011601408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T12:30:16Z", 
        "id": "611148857108484097"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo nas estrelas https://t.co/uyxXsOzyOT", 
        "created_at": "2015-06-17T12:33:19Z", 
        "id": "611149625362382848"
    }, 
    {
        "text": "O \u00c9der j\u00e1 marcou mais golos por Portugal do que Messi, Zlatan, Zidane, Ronaldo, Roberto Carlos e Di St\u00e9fano. Juntos. Pensem nisso.", 
        "created_at": "2015-06-17T12:40:18Z", 
        "id": "611151379009282048"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelReis: O \u00c9der j\u00e1 marcou mais golos por Portugal do que Messi, Zlatan, Zidane, Ronaldo, Roberto Carlos e Di St\u00e9fano. Juntos. Pensem\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T12:41:38Z", 
        "id": "611151718248808449"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelReis: O \u00c9der j\u00e1 marcou mais golos por Portugal do que Messi, Zlatan, Zidane, Ronaldo, Roberto Carlos e Di St\u00e9fano. Juntos. Pensem\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T12:45:33Z", 
        "id": "611152702131847168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HELLO RONALDO, I WANT TO BE YOUR COVER UP. LET ME FUCK YOUR MODELS AND THEN YOU CAN FUCK GAY MEN IN DARKROOMS, MKAY?", 
        "created_at": "2015-06-17T12:47:54Z", 
        "id": "611153294602465280"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: D\u00e1 nome a uma das primeiras gal\u00e1xias do Universo http://t.co/WT9tdIZYZK", 
        "created_at": "2015-06-17T12:48:16Z", 
        "id": "611153384012296193"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T12:51:02Z", 
        "id": "611154081609072641"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T12:52:29Z", 
        "id": "611154446601555968"
    }, 
    {
        "text": "RT @1001ptsPT: Ronaldo j\u00e1 d\u00e1 nome a gal\u00e1xia (http://t.co/vCcUKoj4tb) http://t.co/KDmfUongLP http://t.co/Nn9yXsrVnz", 
        "created_at": "2015-06-17T12:55:46Z", 
        "id": "611155271495360512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Jr is 5 Today! Happy Birthday to Cristiano Ronaldo Jr\ud83d\ude09 Hala Madrid\ud83d\udc9b http://t.co/TxEFivRRmB", 
        "created_at": "2015-06-17T12:58:50Z", 
        "id": "611156042970451968"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelReis: O \u00c9der j\u00e1 marcou mais golos por Portugal do que Messi, Zlatan, Zidane, Ronaldo, Roberto Carlos e Di St\u00e9fano. Juntos. Pensem\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T13:00:19Z", 
        "id": "611156418146770944"
    }, 
    {
        "text": "Se vai dar o nome do Ronaldo a uma gal\u00e1xia ent\u00e3o \u00e9 boa ideia dar o do Castelo Branco a um po\u00e7o...", 
        "created_at": "2015-06-17T13:02:19Z", 
        "id": "611156920464969728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love youuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu \u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-06-17T13:05:55Z", 
        "id": "611157827948814336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo a remport\u00e9 son quatri\u00e8me Soulier d'Or. http://t.co/EynCGbhC1N #RealMadrid http://t.co/BdIAYOT4GR", 
        "created_at": "2015-06-17T13:06:43Z", 
        "id": "611158030256713728"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelReis: O \u00c9der j\u00e1 marcou mais golos por Portugal do que Messi, Zlatan, Zidane, Ronaldo, Roberto Carlos e Di St\u00e9fano. Juntos. Pensem\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T13:10:39Z", 
        "id": "611159018690727936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T13:13:37Z", 
        "id": "611159766258327552"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManuelReis: O \u00c9der j\u00e1 marcou mais golos por Portugal do que Messi, Zlatan, Zidane, Ronaldo, Roberto Carlos e Di St\u00e9fano. Juntos. Pensem\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T13:14:20Z", 
        "id": "611159945027944448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T13:17:45Z", 
        "id": "611160805346709504"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T13:20:02Z", 
        "id": "611161380901814272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday to Cristiano Ronaldo Junior!!! Wish your son the best !! \u2764\ufe0f http://t.co/wc9sligD4Z", 
        "created_at": "2015-06-17T13:26:12Z", 
        "id": "611162933473640449"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T13:29:17Z", 
        "id": "611163709306703872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vc pensa em sair do real Madrid? Tomara q vc n\u00e3o saia pq eu sou torcedor fan\u00e1tico do real Madrid", 
        "created_at": "2015-06-17T13:30:22Z", 
        "id": "611163979222765568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 6 years to #mufc Cristiano Ronaldo - Come Back Home ! - Memories: https://t.co/Nza1VA756Q #CR7 #legend \ud83d\udd1d\ud83d\udd19\ud83d\udd1a http://t.co/w8CAe8qhlv", 
        "created_at": "2015-06-17T13:31:55Z", 
        "id": "611164371121766400"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO NO ONZE IDEAL ESPANHOL Cristiano Ronaldo integrou o onze ideal da liga espanhola. Um onze liderado pelos... http://t.co/8ApUy3tr8C", 
        "created_at": "2015-06-17T13:35:51Z", 
        "id": "611165362525179904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T13:38:38Z", 
        "id": "611166061275316224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Largest you admire", 
        "created_at": "2015-06-17T13:47:46Z", 
        "id": "611168359808397312"
    }, 
    {
        "text": "@jmcmesquita permite Postiga melhor que Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-17T13:53:11Z", 
        "id": "611169720738443264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Happy birthday to Cristiano JR wishing all the best with his  father Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-17T13:59:32Z", 
        "id": "611171319363829761"
    }, 
    {
        "text": "@MattHDGamer Ronaldo ??", 
        "created_at": "2015-06-17T14:01:49Z", 
        "id": "611171895967399936"
    }, 
    {
        "text": "@EASPORTSFIFA Where the hell is Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-06-17T14:03:41Z", 
        "id": "611172362910846976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love you.please comeback to man united..u legend man united and monster goal with madrid  Indonesia", 
        "created_at": "2015-06-17T14:06:15Z", 
        "id": "611173011807285248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife24 ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-17T14:15:34Z", 
        "id": "611175356792459264"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: half of Real Madrid fans want him sold #cr7 http://t.co/1PUrJwJXUQ", 
        "created_at": "2015-06-17T14:16:37Z", 
        "id": "611175620031213568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #FIFA16cover put messi and Ronaldo would be a dream", 
        "created_at": "2015-06-17T14:17:17Z", 
        "id": "611175786553450496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-17T14:17:30Z", 
        "id": "611175841167355906"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedromamede: Cristiano Ronaldo: half of Real Madrid fans want him sold #cr7 http://t.co/1PUrJwJXUQ", 
        "created_at": "2015-06-17T14:18:50Z", 
        "id": "611176176757919744"
    }, 
    {
        "text": "RT @omaisparvoo: Portugal ganhou a It\u00e1lia sem o Ronaldo com um golo do \u00c9der , os milgares realmente acontecem.", 
        "created_at": "2015-06-17T14:21:27Z", 
        "id": "611176836903641088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  sir Cristiano Ronaldo  I love you soo much . Your my passion . I like you soo much. Keep calm and play very well", 
        "created_at": "2015-06-17T14:35:17Z", 
        "id": "611180319123714049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T15:29:52Z", 
        "id": "611194053208596481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo look at me please my Ronaldo great fans (For\u00e7a Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-06-17T15:35:52Z", 
        "id": "611195564450050048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-17T15:36:15Z", 
        "id": "611195659887116288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo a : -un mus\u00e9e -3 statues -un r\u00e9seau social -une marque de v\u00eatements/chaussures -une galaxie qui porte son nom Rien que \u00e7a", 
        "created_at": "2015-06-17T15:36:23Z", 
        "id": "611195694016253953"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo de f\u00e9rias e Fernando Santos em 'modo experimental' http://t.co/w2ENJru4b2", 
        "created_at": "2015-06-17T15:41:47Z", 
        "id": "611197051108503553"
    }, 
    {
        "text": "@Peter1678 @EASPORTSFIFA didn't give Ronaldo an inform because he has every single rating above 92 \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-06-17T15:52:36Z", 
        "id": "611199776743419905"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T15:54:25Z", 
        "id": "611200233956098048"
    }, 
    {
        "text": "Believe it or not, but a whole galaxy has been named CR7 after star Cristiano Ronaldo http://t.co/SihoJLNQfz", 
        "created_at": "2015-06-17T15:55:42Z", 
        "id": "611200553398444032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy 5th Birthday Cristiano Ronaldo Junior\ud83d\udc96\ud83d\udc96", 
        "created_at": "2015-06-17T15:57:38Z", 
        "id": "611201042643070976"
    }, 
    {
        "text": "@Peter1678 @lewis0113 me 2 but if they give them an if for every hattrick messi and ronaldo will already have a shit ton of informs", 
        "created_at": "2015-06-17T15:58:20Z", 
        "id": "611201215708459008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has a galaxy named after him: \"CR7\" http://t.co/3ArP8OKVeu @Cr7Prince4ever", 
        "created_at": "2015-06-17T16:03:21Z", 
        "id": "611202480613883904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo probablemente rompera el record de Raul muy temprano la pr\u00f3xima temporada!!! [@TeamCRonaldo] http://t.co/hfLsJV5SMa", 
        "created_at": "2015-06-17T16:37:35Z", 
        "id": "611211095668187136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo has newly discovered galaxy named after him  Read more: http://t.co/d6qBh6FVzG http://t.co/QbzBFbPtAE", 
        "created_at": "2015-06-17T16:59:56Z", 
        "id": "611216720104177665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo pourquoi messie est le meileur", 
        "created_at": "2015-06-17T17:16:51Z", 
        "id": "611220977410830336"
    }, 
    {
        "text": "RT @barreleiro: Alguem sabe se os bilhetes para o museu do Ronaldo v\u00e3o para alguma institui\u00e7\u00e3o de caridade ou servem s\u00f3 para a engorda das \u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T17:17:37Z", 
        "id": "611221171753910273"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T17:24:14Z", 
        "id": "611222834061398016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-17T17:42:02Z", 
        "id": "611227312508440577"
    }, 
    {
        "text": "Over here the story is the galaxy has been named 'CR7' after Ronaldo... Cosmic Red shift? Not. http://t.co/He92kqOiWv http://t.co/97f4VzYJc3", 
        "created_at": "2015-06-17T17:42:05Z", 
        "id": "611227325330518016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-17T17:46:28Z", 
        "id": "611228429782888448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo  eres el mejor", 
        "created_at": "2015-06-17T17:55:27Z", 
        "id": "611230692760903681"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Ronaldo played without being on the pitch' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/AjAhw4soXS", 
        "created_at": "2015-06-17T18:00:32Z", 
        "id": "611231971516100608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Real Madrid e Portugal equipa nacional grande agora Desejo-lhe sucesso na partida nacional Eu te amo muito?? :)", 
        "created_at": "2015-06-17T18:13:20Z", 
        "id": "611235191240192000"
    }, 
    {
        "text": "Gal\u00e1xia chama-se CR7 porque foi descoberta no exato momento em que Ronaldo ganhou a Bola de Ouro. #GG", 
        "created_at": "2015-06-17T18:15:21Z", 
        "id": "611235699019399168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Feliz cumplea\u00f1os de Cristiano Ronaldo J\u00fanior! #5A\u00f1os \ud83c\udf70\ud83c\udf81\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-06-17T18:27:28Z", 
        "id": "611238746462253056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T18:36:04Z", 
        "id": "611240912639782912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano     Cristiano Ronaldo: half of Real Madrid fans want him sold - via @Telegraph http://t.co/c480rbhcPI", 
        "created_at": "2015-06-17T18:42:45Z", 
        "id": "611242594383863809"
    }, 
    {
        "text": "Ontem se o Ronaldo e o Nani tivessem no 11 de Portugal eram 10 formados na Academia do Sporting?", 
        "created_at": "2015-06-17T19:00:15Z", 
        "id": "611246999229341696"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ontem se o Ronaldo e o Nani tivessem no 11 de Portugal eram 10 formados na Academia do Sporting?", 
        "created_at": "2015-06-17T19:00:37Z", 
        "id": "611247090459611137"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ontem se o Ronaldo e o Nani tivessem no 11 de Portugal eram 10 formados na Academia do Sporting?", 
        "created_at": "2015-06-17T19:00:37Z", 
        "id": "611247092363886592"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ontem se o Ronaldo e o Nani tivessem no 11 de Portugal eram 10 formados na Academia do Sporting?", 
        "created_at": "2015-06-17T19:00:49Z", 
        "id": "611247141235884032"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao N\u00e3o, porque se pusesses o nani e o ronaldo tinhas de tirar o quaresma, e o quaresma foi formado nos sporting", 
        "created_at": "2015-06-17T19:01:34Z", 
        "id": "611247330285723648"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ontem se o Ronaldo e o Nani tivessem no 11 de Portugal eram 10 formados na Academia do Sporting?", 
        "created_at": "2015-06-17T19:01:59Z", 
        "id": "611247436506484737"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ontem se o Ronaldo e o Nani tivessem no 11 de Portugal eram 10 formados na Academia do Sporting?", 
        "created_at": "2015-06-17T19:04:16Z", 
        "id": "611248007183511552"
    }, 
    {
        "text": "RT @PaisMadridista: M\u00e1s goles oficiales en Selecciones:  \u2714 CRISTIANO RONALDO: 44 \u2714 Messi: 22   No oigo a los haters. http://t.co/sKi3U44zoE", 
        "created_at": "2015-06-17T19:16:31Z", 
        "id": "611251092282867712"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Ontem se o Ronaldo e o Nani tivessem no 11 de Portugal eram 10 formados na Academia do Sporting?", 
        "created_at": "2015-06-17T19:26:30Z", 
        "id": "611253606390603777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano felicidades para cristiano ronaldo JR de mi parte idolo", 
        "created_at": "2015-06-17T19:36:06Z", 
        "id": "611256021701521410"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo ilov you pleas taib me", 
        "created_at": "2015-06-17T19:43:12Z", 
        "id": "611257805367078912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano )I respect you as a person and a player,) Cristiano Ronaldo - The boy who had a dream https://t.co/f7bUYkcWdV \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e @YouTube", 
        "created_at": "2015-06-17T19:48:36Z", 
        "id": "611259166494056448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T19:57:57Z", 
        "id": "611261519062532096"
    }, 
    {
        "text": "OMG Q NOTICIA IMPORTANTE O FILHO DO RONALDO FAZ ANO PESSOAL LOOOL", 
        "created_at": "2015-06-17T19:58:41Z", 
        "id": "611261705247698944"
    }, 
    {
        "text": "LOOOL PESSOAL O FILHO DO RONALDO FAZ ANOS #noticiasimportantesparacaralho #obrigadaSIC", 
        "created_at": "2015-06-17T19:59:18Z", 
        "id": "611261856938856449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Must be nice getting a Super Star Galaxy named after you #CR7 #CR7Galaxy #Ronaldo http://t.co/22zJvtuL6w", 
        "created_at": "2015-06-17T20:00:18Z", 
        "id": "611262111554105344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T20:08:39Z", 
        "id": "611264213122740224"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo quer meter um gol na jornalista http://t.co/DmWxQ5Helj", 
        "created_at": "2015-06-17T20:28:06Z", 
        "id": "611269105526669312"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo quer meter um gol na jornalista http://t.co/DmWxQ5Helj", 
        "created_at": "2015-06-17T20:28:59Z", 
        "id": "611269330345533440"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo quer meter um gol na jornalista http://t.co/DmWxQ5Helj", 
        "created_at": "2015-06-17T20:33:49Z", 
        "id": "611270546194612224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Eu sou um f\u00e3 de voc\u00eas. para obter ajuda para o tratamento do meu filho iria custar-lhe tanto como conta 171-00-0069446-6", 
        "created_at": "2015-06-17T20:52:28Z", 
        "id": "611275240753115136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: 'Yo siempre aspiro a ser el mejor' http://t.co/KoplVHjy8e http://t.co/AuGAuPIRXo", 
        "created_at": "2015-06-17T20:56:07Z", 
        "id": "611276158810882049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is more than a soccer star. He's now a galaxy! http://t.co/sEYDeZZXPr http://t.co/S34CRgGHss #portugal", 
        "created_at": "2015-06-17T21:13:32Z", 
        "id": "611280538469597187"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo que ta se te queda el cuerpo a ver que este a\u00f1os el Madrid  no se lleva nada y el Barcelona 3 copa ala mierda el mad", 
        "created_at": "2015-06-17T21:15:02Z", 
        "id": "611280917127122944"
    }, 
    {
        "text": "New galaxy 'CR7' is inspired by Cristiano Ronaldo http://t.co/08dao4DJRr via @sportskeeda", 
        "created_at": "2015-06-17T21:18:46Z", 
        "id": "611281855372001280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\ude0a @ADshownieuws Erectiefoto's van Cristiano Ronaldo gaan de wereld over http://t.co/qwJ1emBWk6 http://t.co/x9GPKbqsEg", 
        "created_at": "2015-06-17T21:19:39Z", 
        "id": "611282078706089984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sos el mejor hey ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-17T21:32:42Z", 
        "id": "611285364096008192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T21:40:34Z", 
        "id": "611287341337051136"
    }, 
    {
        "text": "repetiu isso duas vezes n tou a perceber, o t\u00f3pico \u00e9 sobre o Cristiano Ronaldo e o filho e j\u00e1 est\u00e3o a falar de gays e barrigas de aluguer", 
        "created_at": "2015-06-17T21:43:37Z", 
        "id": "611288112245944320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T22:26:37Z", 
        "id": "611298931700592641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you deserve it cristiano sorry i mean don cristiano ronaldo maderas rocket and cr7 galaxy http://t.co/CrdVMdZufl", 
        "created_at": "2015-06-17T22:42:32Z", 
        "id": "611302937244123136"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/CrLGI82UdR The Difference Between Messi &amp; Ronaldo Goals 2015", 
        "created_at": "2015-06-17T22:54:58Z", 
        "id": "611306068543696896"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Sergio Ramos marca golo e festeja como... Ronaldo http://t.co/WoCcxYyHlz", 
        "created_at": "2015-06-17T22:55:23Z", 
        "id": "611306173216763906"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T23:01:31Z", 
        "id": "611307713847558144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-17T23:17:52Z", 
        "id": "611311831341207552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T23:25:33Z", 
        "id": "611313762688180228"
    }, 
    {
        "text": "Gal\u00e1xia CR7, porque o ego do Cristiano Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o cabia no planeta Terra.", 
        "created_at": "2015-06-17T23:31:58Z", 
        "id": "611315378707398656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-17T23:59:09Z", 
        "id": "611322219143241728"
    }
]