[
    {
        "text": "RT @KikoisHot: O Ronaldo \u00e9 mais giro ao vivo. OBRIGADO MADEIRA, de volta a Lisboa! http://t.co/nMzUl8sXOn", 
        "created_at": "2015-03-15T00:03:12Z", 
        "id": "576896389738790912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ve a Cristiano Ronaldo. ....  http://t.co/sZbTUYbcsJ....", 
        "created_at": "2015-03-15T00:29:03Z", 
        "id": "576902895527923712"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Messi ultrapassa Ronaldo http://t.co/qlUnKaIm39  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-15T00:32:19Z", 
        "id": "576903718827913217"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @garethbale11 @realmadrid #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Ronaldo7 #RealMadrid #HalaMadrid #\u2026 http://t.co/fZyVjtK0if", 
        "created_at": "2015-03-15T00:39:30Z", 
        "id": "576905525578895360"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #Ronaldo7 #RealMadrid #HalaMadrid #Legend #Mercurial #Nike #N\u2026 http://t.co/hUWTfzooDK", 
        "created_at": "2015-03-15T00:55:19Z", 
        "id": "576909506162065408"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo s\u00f3 faz gol na pequena \u00e1rea https://t.co/VbaK9gTCKM", 
        "created_at": "2015-03-15T01:11:57Z", 
        "id": "576913691439951873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano O Melhor do Mundo! Cristiano Ronaldo \u00e9 uma das melhores pessoas que eu j\u00e1 vi...CR7 para sempre!", 
        "created_at": "2015-03-15T01:22:40Z", 
        "id": "576916387756699650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-15T01:33:43Z", 
        "id": "576919170610237440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the most popular person planet EARTH!!!", 
        "created_at": "2015-03-15T02:06:18Z", 
        "id": "576927368402472960"
    }, 
    {
        "text": "RT @goal_intl: Man Utd make first contact over summer Ronaldo return - more rumours in Transfer Talk http://t.co/ZaSPLojvc8 http://t.co/u3J\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T02:19:14Z", 
        "id": "576930624344350720"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo para o United \u00e9 que era lindo, mas preferia para o PSG. A\u00ed sim \u00e9 ele ficava bem!", 
        "created_at": "2015-03-15T02:20:03Z", 
        "id": "576930830083350528"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito obrigado, sim, isto no ronaldo demorava 2 semanas a voltar a jogo @PensadorZarolho", 
        "created_at": "2015-03-15T02:22:50Z", 
        "id": "576931532855717889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @adrijrnan @realmadrid  Nice on Ronaldo u too mch", 
        "created_at": "2015-03-15T03:00:08Z", 
        "id": "576940919422857217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano real Madrid x barcelona = ronaldo x messi", 
        "created_at": "2015-03-15T03:04:02Z", 
        "id": "576941899455590400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor jogador do mundo saberia que meu sonho seria a melhor coisa que aconteceu para mim", 
        "created_at": "2015-03-15T03:18:41Z", 
        "id": "576945586726785024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Pel\u00e9: \"Cristiano Ronaldo is the best player in the world now.\" http://t.co/xl6aJCg64Q", 
        "created_at": "2015-03-15T03:23:05Z", 
        "id": "576946692928479232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo becomes most liked person on facebook.. Congrats to @realmadrid @realmadriden #HALAMADRID", 
        "created_at": "2015-03-15T03:32:15Z", 
        "id": "576949000932306944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-15T04:16:48Z", 
        "id": "576960209949573120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the most liked person in the facebook now.. he has more likes than #Shakira #Halamadrid", 
        "created_at": "2015-03-15T04:34:09Z", 
        "id": "576964579143483392"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @sacoorbrosme hi C. Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-15T04:36:23Z", 
        "id": "576965139187908608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es la persona con m\u00e1s \"Me Gusta\" en Facebook, no solo en la cancha es el #1, si no en todo lado, \u00eddolo.", 
        "created_at": "2015-03-15T05:33:21Z", 
        "id": "576979474522247169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d Please Hat trick Ronaldo. You can do it. I believe you", 
        "created_at": "2015-03-15T05:43:54Z", 
        "id": "576982132351840256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano all the best ronaldo you are the best camon we need 3 points i know you are scoring a hattrick tonight my heart says hala madrid", 
        "created_at": "2015-03-15T06:20:19Z", 
        "id": "576991295727489024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I support u ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-15T07:27:45Z", 
        "id": "577008266074537984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano set up a new world record. Full story here: http://t.co/DUVB57dfqn #Ronaldo #cristiano #cr7", 
        "created_at": "2015-03-15T07:33:21Z", 
        "id": "577009676677595137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My name Hossam of Egypt, and I love you, Cristiano Ronaldo is better than anything in this world and I hope to see you someday.&lt;3", 
        "created_at": "2015-03-15T08:01:43Z", 
        "id": "577016813931876352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the Madrid player who has scored the most goals against Levante! / \u00a1Cristiano Ronaldo es el j\u2026 http://t.co/IAeqAf9n41", 
        "created_at": "2015-03-15T08:46:51Z", 
        "id": "577028171381542912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the Madrid player who has scored the most goals against Levante! / \u00a1Cristiano Ronaldo es el j\u2026 http://t.co/wCyTCFKczb", 
        "created_at": "2015-03-15T09:03:29Z", 
        "id": "577032355816316929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@detiksport: Cristiano Ronaldo Gulingkan Shakira untuk Jadi Sosok Terpopuler di Facebook http://t.co/F9XC47XqwM\"", 
        "created_at": "2015-03-15T09:09:20Z", 
        "id": "577033829795303424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the most popular athlete at Facebook with 107 milion like, http://t.co/F9XC47XqwM\"", 
        "created_at": "2015-03-15T09:13:54Z", 
        "id": "577034977600110592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bomdia ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-15T09:20:09Z", 
        "id": "577036550971764736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo has just become the most popular person on earth!!! Congrats King. #CR7 #RealMadrid #Football http://t.co/BX2jcDNoho", 
        "created_at": "2015-03-15T09:30:02Z", 
        "id": "577039039716462592"
    }, 
    {
        "text": "RT @MessiRakitic: Cristiano Ronaldo right now.. http://t.co/Y9Nc1f5Om6", 
        "created_at": "2015-03-15T09:38:07Z", 
        "id": "577041075002597376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sky Buffa racconta Cristiano Ronaldo: Beautiful!!", 
        "created_at": "2015-03-15T09:40:07Z", 
        "id": "577041578038034433"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo nothing can explain your GREATNESS!!!!!", 
        "created_at": "2015-03-15T09:53:20Z", 
        "id": "577044903856873472"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheSunFootball: EXCLUSIVE: Sir Alex Ferguson is trying to convince Cristiano Ronaldo to re-join #MUFC http://t.co/jJJuCjefSk http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T09:57:52Z", 
        "id": "577046042484555776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano t\u00edo no hagas caso a la media. Tu siempre ser\u00e1s el mejor que a jugado! VIVA RONALDO!!!! Saludos!!!!", 
        "created_at": "2015-03-15T10:18:54Z", 
        "id": "577051335041888256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/1t4lxSpNnM", 
        "created_at": "2015-03-15T10:24:26Z", 
        "id": "577052729899507712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Try your best Ronaldo! U R my angel 4ever.... &lt;3", 
        "created_at": "2015-03-15T10:31:22Z", 
        "id": "577054473391992832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-15T10:37:13Z", 
        "id": "577055946133753856"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-15T10:47:16Z", 
        "id": "577058477157138433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo became the most popular man on Earth! Congratulations!  Lots of #love http://t.co/HGyVpzg7fw", 
        "created_at": "2015-03-15T11:02:51Z", 
        "id": "577062399410245632"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheSunFootball: EXCLUSIVE: Sir Alex Ferguson is trying to convince Cristiano Ronaldo to re-join #MUFC http://t.co/jJJuCjefSk http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T11:10:36Z", 
        "id": "577064346423025664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aiaiaiaiaaaai Cristiano Ronaldo, \u00e9l sprints y regates en cualquier campo de f\u00fatbol, \u200b\u200bun tiro para marcar un gol, Ronaldo !!!", 
        "created_at": "2015-03-15T11:24:05Z", 
        "id": "577067740583866370"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i'am a Fan from you love you so much. Can you post my instagram Page on Twitter account , Please. http://t.co/NebjdtF8Qx", 
        "created_at": "2015-03-15T11:25:24Z", 
        "id": "577068073557078016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #realmadridvslev #rmlive #flyemirates #futbol #madrid\u2026 http://t.co/ZJEvDaThht", 
        "created_at": "2015-03-15T11:39:33Z", 
        "id": "577071633929748481"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T11:40:19Z", 
        "id": "577071824896405504"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T11:40:22Z", 
        "id": "577071840746713088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-15T12:07:35Z", 
        "id": "577078686131732481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sou seu pr\u00eamio ventilador definitivamente merece", 
        "created_at": "2015-03-15T12:08:38Z", 
        "id": "577078954365947904"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T12:33:21Z", 
        "id": "577085171163406336"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T12:40:22Z", 
        "id": "577086937560952832"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T12:42:59Z", 
        "id": "577087598725840896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is now d most followed person in the world on Facebook, overtaking Shakira http://t.co/nALYgRP7OU http://t.co/2svNylIWu0", 
        "created_at": "2015-03-15T13:03:09Z", 
        "id": "577092669874159616"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T13:04:46Z", 
        "id": "577093080567906304"
    }, 
    {
        "text": "s\u00e3o 13h30 e num telejornal reporta-se o n\u00famero de likes no facebook do cristiano ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-15T13:33:24Z", 
        "id": "577100283899224064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, nuevo rey de redes sociales", 
        "created_at": "2015-03-15T13:33:41Z", 
        "id": "577100357341454336"
    }, 
    {
        "text": "RT @VascoCoimbra: s\u00e3o 13h30 e num telejornal reporta-se o n\u00famero de likes no facebook do cristiano ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-15T13:33:42Z", 
        "id": "577100359560228864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo  where are from cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-15T13:36:14Z", 
        "id": "577100996494696449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo http://t.co/Y5WuuioTNs", 
        "created_at": "2015-03-15T13:43:23Z", 
        "id": "577102798472359936"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T13:57:42Z", 
        "id": "577106400511442944"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheSunFootball: EXCLUSIVE: Sir Alex Ferguson is trying to convince Cristiano Ronaldo to re-join #MUFC http://t.co/jJJuCjefSk http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T14:04:40Z", 
        "id": "577108151302008832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-15T14:13:05Z", 
        "id": "577110271811973121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I Love Christiano Ronaldo, he is the Best Player on Planet Earth. xxxx", 
        "created_at": "2015-03-15T14:14:39Z", 
        "id": "577110664692559872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Nao te imagino falando portugues ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-15T14:53:48Z", 
        "id": "577120519570456576"
    }, 
    {
        "text": "Primeira entrevista na Carreira de Cristiano Ronaldo - SportTv - Jaime Cravo http://t.co/4bPC5SqwSX", 
        "created_at": "2015-03-15T14:57:10Z", 
        "id": "577121366274650112"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Primeira entrevista na Carreira de Cristiano Ronaldo - SportTv - Jaime Cravo http://t.co/4bPC5SqwSX", 
        "created_at": "2015-03-15T14:57:17Z", 
        "id": "577121394015789058"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Primeira entrevista na Carreira de Cristiano Ronaldo - SportTv - Jaime Cravo http://t.co/4bPC5SqwSX", 
        "created_at": "2015-03-15T14:58:00Z", 
        "id": "577121576107307008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano slt ronaldo je suis ton + grand fan", 
        "created_at": "2015-03-15T14:58:02Z", 
        "id": "577121585020141569"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Primeira entrevista na Carreira de Cristiano Ronaldo - SportTv - Jaime Cravo http://t.co/4bPC5SqwSX", 
        "created_at": "2015-03-15T14:58:12Z", 
        "id": "577121625948176384"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Primeira entrevista na Carreira de Cristiano Ronaldo - SportTv - Jaime Cravo http://t.co/4bPC5SqwSX", 
        "created_at": "2015-03-15T15:02:07Z", 
        "id": "577122611131506688"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo \u00e9 o mais seguido no Facebook http://t.co/CfzqDDh91n", 
        "created_at": "2015-03-15T15:05:27Z", 
        "id": "577123451242074113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oh Ronaldo lionel messi 32 gool. More than 3 goals should be. That. Register", 
        "created_at": "2015-03-15T15:12:34Z", 
        "id": "577125241740210176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SacoorBrosME Oh Ronaldo lionel messi 32 gool. More than 3 goals should be. That. Register", 
        "created_at": "2015-03-15T15:14:16Z", 
        "id": "577125668099645440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SacoorBrosME Idolo Ronaldo &lt;3 :3", 
        "created_at": "2015-03-15T15:27:28Z", 
        "id": "577128990420430848"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T15:40:43Z", 
        "id": "577132323344363521"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T15:42:33Z", 
        "id": "577132787649658880"
    }, 
    {
        "text": "RT @01RMadridista: RT - If You Think Cristiano Ronaldo Will Score Tonight - #RMvsLevante http://t.co/A3gODFkvXP", 
        "created_at": "2015-03-15T16:00:09Z", 
        "id": "577137215186329600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Telegraph: Cristiano Ronaldo is the most popular person in the world (according to Facebook) http://t.co/LEmDZnHmuQ http://t.co/N2fRDX4\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T16:09:02Z", 
        "id": "577139452922974208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo, eu gostaria de v\u00ea-lo em Barcelona vs base Upcoming do atentado em Madrid e treinou mais de v\u00ea-lo destacar-se no pr\u00f3x", 
        "created_at": "2015-03-15T16:14:49Z", 
        "id": "577140906093981697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the Madrid player who has scored the most goals against Levante! / \u00a1Cristiano Ronaldo es el j\u2026 http://t.co/8whxA4RNgk", 
        "created_at": "2015-03-15T16:18:09Z", 
        "id": "577141746179710978"
    }, 
    {
        "text": "Manchester United: Ferguson tenta convencer Ronaldo a voltar http://t.co/Y3Ua8ZM1Rq http://t.co/RwLfEAtYGW", 
        "created_at": "2015-03-15T16:18:40Z", 
        "id": "577141873443221505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  grande ronaldo grande", 
        "created_at": "2015-03-15T16:21:07Z", 
        "id": "577142490551197697"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ferguson tenta convencer Ronaldo a voltar http://t.co/TdFnKE0mCf #desporto", 
        "created_at": "2015-03-15T16:26:29Z", 
        "id": "577143841628647424"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndyMitten: Messi, Suarez &amp; Neymar. Bale, Benzema &amp; Ronaldo. Lewandowski, Robben &amp; Muller. Fellaini &amp; Carrick. Who needs three?", 
        "created_at": "2015-03-15T16:27:22Z", 
        "id": "577144063020953600"
    }, 
    {
        "text": "Ferguson tenta convencer Ronaldo a voltar http://t.co/VanmiAfudQ AH AH AH so se voltarem os dois", 
        "created_at": "2015-03-15T16:31:08Z", 
        "id": "577145013227925504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo que Dios te bendiga soy mariano de argentina te digo la verda te sigo desde cuando jugava en ingaterra yo tkm amigo", 
        "created_at": "2015-03-15T16:42:41Z", 
        "id": "577147920161591297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I have seen u several times that U r shaking hands with ur fans in TV and I am also 1 of ur biggest die hard fan Reply?", 
        "created_at": "2015-03-15T16:46:32Z", 
        "id": "577148889037344769"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ferguson tenta convencer Ronaldo em Madrid http://t.co/8IWeDRTXOt  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-15T17:03:18Z", 
        "id": "577153106015744000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ferguson tenta convencer Ronaldo em Madrid http://t.co/8IWeDRTXOt  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-15T17:05:22Z", 
        "id": "577153627430744064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. may God help yu Ronaldo to scr tdy.", 
        "created_at": "2015-03-15T17:23:41Z", 
        "id": "577158239223209985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2015-03-15T17:32:18Z", 
        "id": "577160404775936001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo at old trafford #comehome", 
        "created_at": "2015-03-15T17:33:00Z", 
        "id": "577160582207520769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo!!! Come home Ronny", 
        "created_at": "2015-03-15T17:36:33Z", 
        "id": "577161475527196672"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 \u00e9 a pessoa mais seguida do mundo no Facebook http://t.co/ZXFQPK4emb", 
        "created_at": "2015-03-15T17:42:35Z", 
        "id": "577162995261939713"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T17:43:50Z", 
        "id": "577163309398503424"
    }, 
    {
        "text": "Sacana passou-me \u00e0 frente #RT \"@Publico: Ronaldo j\u00e1 \u00e9 a pessoa mais seguida do mundo no Facebook http://t.co/wCJr1uSxe2\"", 
        "created_at": "2015-03-15T17:43:53Z", 
        "id": "577163320261763073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano jangan lama\" minjemnya ronaldo, hati\" lecet", 
        "created_at": "2015-03-15T18:01:17Z", 
        "id": "577167700809498626"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ferguson tenta convencer Ronaldo em Madrid http://t.co/8IWeDRTXOt  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-15T18:05:47Z", 
        "id": "577168833422721025"
    }, 
    {
        "text": "N\u00famero 1. Ronaldo \u00e9 a pessoa com mais seguidores no Facebook http://t.co/OKFXUXsSwz", 
        "created_at": "2015-03-15T18:26:14Z", 
        "id": "577173976914534401"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 \u00e9 a pessoa mais seguida do mundo no Facebook http://t.co/4pfqMTZd5W", 
        "created_at": "2015-03-15T18:31:27Z", 
        "id": "577175291799474176"
    }, 
    {
        "text": "[i] N\u00famero 1. Ronaldo \u00e9 a pessoa com mais seguidores no Facebook http://t.co/BrvQO7g1c0", 
        "created_at": "2015-03-15T18:40:25Z", 
        "id": "577177549052080128"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManDimess: ronaldo is sexy af http://t.co/J2o6X7mDcg", 
        "created_at": "2015-03-15T18:44:47Z", 
        "id": "577178646646915072"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManDimess: ronaldo is sexy af http://t.co/J2o6X7mDcg", 
        "created_at": "2015-03-15T18:45:43Z", 
        "id": "577178882744414208"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManDimess: ronaldo is sexy af http://t.co/J2o6X7mDcg", 
        "created_at": "2015-03-15T18:46:05Z", 
        "id": "577178974930911232"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManDimess: ronaldo is sexy af http://t.co/J2o6X7mDcg", 
        "created_at": "2015-03-15T18:47:22Z", 
        "id": "577179295061184512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i want u hatrick this game . Pls ronaldo pls hmm", 
        "created_at": "2015-03-15T18:55:16Z", 
        "id": "577181284029452288"
    }, 
    {
        "text": "RT @VejaSP: Ronaldo fez apari\u00e7\u00e3o-rel\u00e2mpago no protesto. #vejaspaovivo http://t.co/o6QmIOMiyw", 
        "created_at": "2015-03-15T18:58:31Z", 
        "id": "577182104246562816"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ferguson tenta convencer Ronaldo em Madrid http://t.co/8IWeDRTXOt  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-15T18:59:06Z", 
        "id": "577182251177377792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SacoorBrosME Bienvenido Ronaldo Me gusta mucho Beck", 
        "created_at": "2015-03-15T19:14:12Z", 
        "id": "577186050902220800"
    }, 
    {
        "text": "107 milh\u00f5es de likes o Cristiano Ronaldo \u00e9 mesmo sheila fds", 
        "created_at": "2015-03-15T19:15:05Z", 
        "id": "577186273556885504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dear ronaldo i am a big fan yours from India i have a dream dear CR I wanna c u playing can u help me please", 
        "created_at": "2015-03-15T19:16:04Z", 
        "id": "577186519154339840"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Fen\u00f4meno discursa em caminh\u00e3o de som na Avenida Paulista, pelo impeachment da b\u00falgara petista Dilma", 
        "created_at": "2015-03-15T19:17:23Z", 
        "id": "577186851292897281"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportBlitz: Real Madrid XI v Levante: Navas, Carvajal, Pepe, Ramos, Marcelo, Silva, Modric, Isco, Bale, Benzema, Ronaldo #SSFootba\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T19:25:21Z", 
        "id": "577188857243942912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Ronaldo Fen\u00f4meno discursa em caminh\u00e3o de som na Avenida Paulista, pelo impeachment da b\u00falgara petista Dilma", 
        "created_at": "2015-03-15T19:26:25Z", 
        "id": "577189123200532481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Real Madrid XI vs Levante: Navas; Carvajal, Ramos, Pepe, Marcelo; Modric, Isco, Lucas Silva; Bale, Ronaldo, Benzema. #RMFC", 
        "created_at": "2015-03-15T19:26:58Z", 
        "id": "577189263533551616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Estadao: SP: Acompanhada de @Ronaldo, @Wanessaoficial canta hino nacional http://t.co/EGv65h8LsZ http://t.co/ZM90KJRl4s", 
        "created_at": "2015-03-15T19:39:00Z", 
        "id": "577192290634067968"
    }, 
    {
        "text": "Quando o Ronaldo ja ia bater tds os records esta \u00e9poca e o messi ja o passou nos melhores  marcadores.....", 
        "created_at": "2015-03-15T19:39:31Z", 
        "id": "577192421160800256"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo j\u00e1 \u00e9 a pessoa mais seguida do mundo no Facebook\"", 
        "created_at": "2015-03-15T19:40:37Z", 
        "id": "577192698517536768"
    }, 
    {
        "text": "Alex Ferguson tenta regresso de Ronaldo http://t.co/DrZ3LBm5v8", 
        "created_at": "2015-03-15T19:42:17Z", 
        "id": "577193117733904384"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo \u00e9 a personalidade mais popular do Facebook http://t.co/AwvyjeLL8f", 
        "created_at": "2015-03-15T19:42:59Z", 
        "id": "577193294221856768"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: \"Ronaldo j\u00e1 \u00e9 a pessoa mais seguida do mundo no Facebook\"", 
        "created_at": "2015-03-15T19:43:22Z", 
        "id": "577193388014989312"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: \"Ronaldo j\u00e1 \u00e9 a pessoa mais seguida do mundo no Facebook\"", 
        "created_at": "2015-03-15T19:44:55Z", 
        "id": "577193778877997056"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo qu\u00ea? https://t.co/Nmq3pRVGJB", 
        "created_at": "2015-03-15T19:54:39Z", 
        "id": "577196230926798849"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo \u00e9 a personalidade mais popular do #Facebook: Cristiano Ronaldo tornou-se o campe\u00e3o do\u2026 http://t.co/PNKU1uzNi2 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-03-15T19:57:39Z", 
        "id": "577196984991293440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Ronaldo Fen\u00f4meno discursa em caminh\u00e3o de som na Avenida Paulista, pelo impeachment da b\u00falgara petista Dilma", 
        "created_at": "2015-03-15T20:03:50Z", 
        "id": "577198541430489088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Deco: Messi edges Ronaldo in terms of 'talent' #celebrity http://t.co/nmODgWfy1B", 
        "created_at": "2015-03-15T20:04:00Z", 
        "id": "577198582735978496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Ronaldo Fen\u00f4meno discursa em caminh\u00e3o de som na Avenida Paulista, pelo impeachment da b\u00falgara petista Dilma", 
        "created_at": "2015-03-15T20:04:04Z", 
        "id": "577198597260849152"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ao poste.", 
        "created_at": "2015-03-15T20:05:42Z", 
        "id": "577199008256540673"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: \"Ronaldo j\u00e1 \u00e9 a pessoa mais seguida do mundo no Facebook\"", 
        "created_at": "2015-03-15T20:11:28Z", 
        "id": "577200460068745216"
    }, 
    {
        "text": "Tenho saudades do Ronaldo que sabia marcar golos de livre", 
        "created_at": "2015-03-15T20:14:01Z", 
        "id": "577201104963907585"
    }, 
    {
        "text": "mais um livre de ronaldo....\u00e0 barreira.a s\u00e9rio, eu marcava mais golos q ele se tivesse tantas oportunidades de livre", 
        "created_at": "2015-03-15T20:14:40Z", 
        "id": "577201267178536960"
    }, 
    {
        "text": "LigaBBVA  quarto de hora no Real Madrid C.F. 0-0 Levante UD  Pepe e Cristiano Ronaldo s\u00e3o titulares nos merengues", 
        "created_at": "2015-03-15T20:16:31Z", 
        "id": "577201732146479104"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: LigaBBVA  quarto de hora no Real Madrid C.F. 0-0 Levante UD  Pepe e Cristiano Ronaldo s\u00e3o titulares nos merengues", 
        "created_at": "2015-03-15T20:17:14Z", 
        "id": "577201911251787777"
    }, 
    {
        "text": "Manchester United: Ferguson tenta convencer Ronaldo a voltar  Leia mais aqui: http://t.co/wDMDg5a2gW http://t.co/QcggL3GFib", 
        "created_at": "2015-03-15T20:18:12Z", 
        "id": "577202153795817472"
    }, 
    {
        "text": "Na mesma jogada ia sendo um gol\u00e3o do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-15T20:19:45Z", 
        "id": "577202547724853249"
    }, 
    {
        "text": "Ia tirar uma selfie com o Ronaldo mas demoraram muito para o filmarem e eu desisti", 
        "created_at": "2015-03-15T20:26:12Z", 
        "id": "577204170102599681"
    }, 
    {
        "text": "@msluteixeira never, because 'everyone knows that he's gorgeous'. Mas o Ronaldo tb t\u00e1 fixe. Nem metes like na foto, sua hater do pior", 
        "created_at": "2015-03-15T20:31:13Z", 
        "id": "577205430453141504"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Alex Ferguson tenta regresso de Ronaldo http://t.co/y8iebrYgNe #desporto", 
        "created_at": "2015-03-15T20:33:21Z", 
        "id": "577205968896839680"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo esteve perto de uma bicicleta mas foi Gareth Bale quem acabou por marcar.   E pelos festejos, o... http://t.co/rFkd1dLLBN", 
        "created_at": "2015-03-15T20:34:43Z", 
        "id": "577206311609327616"
    }, 
    {
        "text": "RT @VEJA: A camisa de Ronaldo no protesto de SP: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha: eu votei no A\u00e9cio\" &gt; http://t.co/oTFqmW4hul http://t.co/T6JgYydMWh", 
        "created_at": "2015-03-15T20:40:42Z", 
        "id": "577207817305759744"
    }, 
    {
        "text": "C\u00e1 est\u00e1...Ronaldo...", 
        "created_at": "2015-03-15T20:41:02Z", 
        "id": "577207902743703554"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: C\u00e1 est\u00e1...Ronaldo...", 
        "created_at": "2015-03-15T20:41:25Z", 
        "id": "577207996582916096"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: C\u00e1 est\u00e1...Ronaldo...", 
        "created_at": "2015-03-15T20:41:37Z", 
        "id": "577208047799533568"
    }, 
    {
        "text": "LigaBBVA  gooooooooooooooooooooolololooolololoo \u00e9 golo do melhor do mundo, \u00e9 golo do nosso Cristiano Ronaldo!... http://t.co/zMTMsjSwh8", 
        "created_at": "2015-03-15T20:42:42Z", 
        "id": "577208319867244546"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao mas sinceramente devia ser atribu\u00eddo ao Ronaldo...", 
        "created_at": "2015-03-15T20:43:33Z", 
        "id": "577208535399944192"
    }, 
    {
        "text": "RT @GaryLineker: Ronaldo shoots, Bale deflects it in. 2 for the Welsh man. Start sculpting that bronze.", 
        "created_at": "2015-03-15T20:43:52Z", 
        "id": "577208615599255552"
    }, 
    {
        "text": "RT @VEJA: A camisa de Ronaldo no protesto de SP: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha: eu votei no A\u00e9cio\" &gt; http://t.co/oTFqmW4hul http://t.co/T6JgYydMWh", 
        "created_at": "2015-03-15T20:44:41Z", 
        "id": "577208819320770562"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GarethBale11 te robaron los dos goles, Ronaldo hahaha....", 
        "created_at": "2015-03-15T20:45:02Z", 
        "id": "577208910337069056"
    }, 
    {
        "text": "RT @101greatgoals: Ronaldo throws a strop after Gareth Bale scores from his rebound. That's his Real Madrid teammate, FYI. http://t.co/xSGv\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T20:45:44Z", 
        "id": "577209084568592384"
    }, 
    {
        "text": "Gareth Bale ou Cristiano Ronaldo? http://t.co/1GlgN9aXc1", 
        "created_at": "2015-03-15T20:46:40Z", 
        "id": "577209318203863040"
    }, 
    {
        "text": "RT @GaryLineker: Ronaldo shoots, Bale deflects it in. 2 for the Welsh man. Start sculpting that bronze.", 
        "created_at": "2015-03-15T20:46:42Z", 
        "id": "577209329281048576"
    }, 
    {
        "text": "@BSantos57 @d14196 @futmais hes only a flop because ronaldo exists", 
        "created_at": "2015-03-15T20:48:10Z", 
        "id": "577209695745753089"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 a personalidade mais popular no Facebook http://t.co/ZBpJsoGICf", 
        "created_at": "2015-03-15T20:51:56Z", 
        "id": "577210644392361984"
    }, 
    {
        "text": "@nunop esse Messi, Cristiano Ronaldo an\u00f3nimo....fant\u00e1stico", 
        "created_at": "2015-03-15T20:54:45Z", 
        "id": "577211354156830720"
    }, 
    {
        "text": "RT @HazardEdition: Ronaldo wtf  https://t.co/Ex8qw6OtQ6", 
        "created_at": "2015-03-15T20:58:52Z", 
        "id": "577212390812553216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Ronaldo Fen\u00f4meno discursa em caminh\u00e3o de som na Avenida Paulista, pelo impeachment da b\u00falgara petista Dilma", 
        "created_at": "2015-03-15T21:10:45Z", 
        "id": "577215378776027138"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. ComeOn ronaldo kami menanti kan gol mu !!", 
        "created_at": "2015-03-15T21:17:54Z", 
        "id": "577217181655552000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: su curiosa reacci\u00f3n tras gol de @GarethBale11 \u23e9  http://t.co/HbHs3oFstE", 
        "created_at": "2015-03-15T21:18:11Z", 
        "id": "577217249435459584"
    }, 
    {
        "text": "Si Karim mete esa, Ronaldo pide el cambio", 
        "created_at": "2015-03-15T21:20:07Z", 
        "id": "577217739347116032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#likef\u2026 http://t.co/K8MV438H0h", 
        "created_at": "2015-03-15T21:22:32Z", 
        "id": "577218346741047297"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#likef\u2026 http://t.co/CHD4BhmixS", 
        "created_at": "2015-03-15T21:22:51Z", 
        "id": "577218424201441281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano since you're so full of yourself, enjoy this \"@goal_intl: Hanky cranky: Ronaldo fumes at Madrid circus... http://t.co/FsRwzwyNr9\"", 
        "created_at": "2015-03-15T21:25:40Z", 
        "id": "577219134469087234"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Cristiano Ronaldo's shot doesn't go in, he gets mad, Bale scores after a few seconds, Ronaldo gets mad again... http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:34:06Z", 
        "id": "577221255000113153"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t.co/96IWIYPUJ9", 
        "created_at": "2015-03-15T21:37:27Z", 
        "id": "577222097816199168"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em branco mais uma vez?", 
        "created_at": "2015-03-15T21:37:34Z", 
        "id": "577222129730506752"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:37:49Z", 
        "id": "577222192343175168"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:37:56Z", 
        "id": "577222222361808898"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:38:04Z", 
        "id": "577222254938947585"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:38:07Z", 
        "id": "577222266062258177"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:38:07Z", 
        "id": "577222266389467136"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:38:08Z", 
        "id": "577222271191932928"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:38:16Z", 
        "id": "577222306042404864"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:38:21Z", 
        "id": "577222324216324096"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:38:51Z", 
        "id": "577222451337261056"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:39:04Z", 
        "id": "577222506647531521"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:39:16Z", 
        "id": "577222556886933504"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:39:32Z", 
        "id": "577222623710605312"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:39:34Z", 
        "id": "577222630308081664"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:39:39Z", 
        "id": "577222652768681984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es un gran jugador, pero mientras siga pensando en numeros y premios y no en la pelota , seguira haciendo todo mal.", 
        "created_at": "2015-03-15T21:39:42Z", 
        "id": "577222667729797120"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:39:47Z", 
        "id": "577222688894271489"
    }, 
    {
        "text": "@zerohora que moral tem o Ronaldo traveco?", 
        "created_at": "2015-03-15T21:39:53Z", 
        "id": "577222713976176641"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:40:00Z", 
        "id": "577222740681314305"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:40:06Z", 
        "id": "577222768267276288"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:40:10Z", 
        "id": "577222783337406464"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:40:17Z", 
        "id": "577222812689162240"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:40:21Z", 
        "id": "577222829021782016"
    }, 
    {
        "text": "@zerohora \u00e9 uma bichona, pensa que \u00e9 parada gay. fora ronaldo, tu \u00e9 mineiro chinelo.", 
        "created_at": "2015-03-15T21:40:51Z", 
        "id": "577222956209819648"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:40:56Z", 
        "id": "577222974610280448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est\u00e1 jugando s\u00f3lo para buscar anotar... No m\u00e1s... Por eso, ah perdido varias oportunidades claras el Madrid", 
        "created_at": "2015-03-15T21:41:13Z", 
        "id": "577223046525689856"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:41:37Z", 
        "id": "577223148501917696"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:42:05Z", 
        "id": "577223266231779328"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 a celebridade mais popular do Facebook http://t.co/FppwVTurfH http://t.co/Z284SKrNk5", 
        "created_at": "2015-03-15T21:42:07Z", 
        "id": "577223275320848385"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:42:14Z", 
        "id": "577223302768373760"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:42:32Z", 
        "id": "577223380576919552"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:42:46Z", 
        "id": "577223436335996928"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:42:49Z", 
        "id": "577223451280326656"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:42:51Z", 
        "id": "577223457852784640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Thirst and hunger Ronaldo to score goals must be taught in colleges and schools spherical http://t.co/VxWTBL8oBy", 
        "created_at": "2015-03-15T21:42:58Z", 
        "id": "577223486617223168"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:43:11Z", 
        "id": "577223542607052800"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:43:59Z", 
        "id": "577223743803633665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Thirst and hunger Ronaldo to score goals must be taught in colleges and schools spherical http://t.co/bHszrqsdd2", 
        "created_at": "2015-03-15T21:44:35Z", 
        "id": "577223893443723264"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:45:21Z", 
        "id": "577224087090638848"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:45:47Z", 
        "id": "577224195379167232"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:46:00Z", 
        "id": "577224252950257665"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:46:02Z", 
        "id": "577224260692938752"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:46:36Z", 
        "id": "577224401160151040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sue", 
        "created_at": "2015-03-15T21:46:54Z", 
        "id": "577224478918189057"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:46:57Z", 
        "id": "577224489269886976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HaIaMadrid http://t.co/ZVKHwkTVuf\"", 
        "created_at": "2015-03-15T21:47:05Z", 
        "id": "577224524980101120"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:48:01Z", 
        "id": "577224759714430978"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:48:07Z", 
        "id": "577224785396117504"
    }, 
    {
        "text": "@zerohora Se liga Ronaldo? Era somente povo na rua. Fazer propaganda de A\u00e9cio que nem oposi\u00e7\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-03-15T21:48:11Z", 
        "id": "577224800877350914"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Cristiano Ronaldo \u00e9 a celebridade mais popular do Facebook http://t.co/FppwVTurfH http://t.co/Z284SKrNk5", 
        "created_at": "2015-03-15T21:48:40Z", 
        "id": "577224921031512064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es m\u00e1s popular que Shakira en Facebook http://t.co/A1BQT23fbp http://t.co/JCtoSrfViB", 
        "created_at": "2015-03-15T21:49:50Z", 
        "id": "577225215945625601"
    }, 
    {
        "text": "Esta semana en @losmanolostv tendremos la Chilena que no pudo ser de Ronaldo y ... Bale, que ha despertado antes del cl\u00e1sico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-03-15T21:50:48Z", 
        "id": "577225458439290880"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Cristiano Ronaldo \u00e9 a celebridade mais popular do Facebook http://t.co/FppwVTurfH http://t.co/Z284SKrNk5", 
        "created_at": "2015-03-15T21:51:25Z", 
        "id": "577225615235006468"
    }, 
    {
        "text": "RT @EurosportCom_EN: Gareth Bale 2-0 Cristiano Ronaldo.  (Also, Real Madrid 2-0 Levante)  http://t.co/1mo4LJmSY7 http://t.co/Zvs5Da82ZL", 
        "created_at": "2015-03-15T21:52:01Z", 
        "id": "577225767513399297"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:52:47Z", 
        "id": "577225957771210753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope u ok ronaldo, I see have a bit of frustrated  on u againts levante, I hope u become calm down @ el classico #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-03-15T21:53:19Z", 
        "id": "577226093972860928"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:54:30Z", 
        "id": "577226388542996480"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 um gato! \"@sapo: Cristiano Ronaldo \u00e9 a celebridade mais popular do Facebook http://t.co/Mxq5tuwOZf http://t.co/ml4YVjMWqW\"", 
        "created_at": "2015-03-15T21:55:20Z", 
        "id": "577226598631501824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se fue derechito al vestuario con ganas de llorar, por no marcar un gol, por eso no se quedo a saludar su Afici\u00f3n..", 
        "created_at": "2015-03-15T21:55:51Z", 
        "id": "577226729447632896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano No \" PENALTY \" No Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-15T21:56:19Z", 
        "id": "577226849236828160"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T21:58:18Z", 
        "id": "577227347662909441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GarethBale11 Congrats guys on today's winning Match! Bale, I'm proud of you as much as i'm proud of Riano (Cristiano Ronaldo) \ud83d\udc4a\u26bd", 
        "created_at": "2015-03-15T21:58:21Z", 
        "id": "577227357557301248"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:01:09Z", 
        "id": "577228063022403584"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:09:06Z", 
        "id": "577230066339483649"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:09:47Z", 
        "id": "577230237261508608"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Cristiano Ronaldo \u00e9 a celebridade mais popular do Facebook http://t.co/FppwVTurfH http://t.co/Z284SKrNk5", 
        "created_at": "2015-03-15T22:13:05Z", 
        "id": "577231068065058818"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:15:34Z", 
        "id": "577231691430932480"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:16:23Z", 
        "id": "577231898205904897"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:16:59Z", 
        "id": "577232047925772288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SacoorBrosME  what is going in were is the RONALDO that i /Portugal /all If US love", 
        "created_at": "2015-03-15T22:17:38Z", 
        "id": "577232213084876800"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:17:43Z", 
        "id": "577232232957493248"
    }, 
    {
        "text": "@zerohora ronaldo brilha mt no corinthian...", 
        "created_at": "2015-03-15T22:18:56Z", 
        "id": "577232537845702658"
    }, 
    {
        "text": "O n\u00famero de seguidores de Cristiano Ronaldo no Facebook \u00e9 apenas inferior ao n\u00famero de pessoas que pagariam para... http://t.co/dVX3GX8KcI", 
        "created_at": "2015-03-15T22:21:02Z", 
        "id": "577233067309441024"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:21:04Z", 
        "id": "577233077153492992"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:23:39Z", 
        "id": "577233725257289728"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:24:13Z", 
        "id": "577233866919927809"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:25:22Z", 
        "id": "577234158021378048"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:27:41Z", 
        "id": "577234741918887936"
    }, 
    {
        "text": "Que o Ronaldo \u00e9 uma merda, isso j\u00e1 eu sei; n\u00e3o preciso que o Bale marque a recarga do golo dele para o ver.", 
        "created_at": "2015-03-15T22:34:22Z", 
        "id": "577236421464866816"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:40:05Z", 
        "id": "577237861528920064"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:41:20Z", 
        "id": "577238175359320064"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:42:21Z", 
        "id": "577238430784049152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has more Champions League goals than any other player with 78 in 118 games. #InCRedible http://t.co/9tpVZw3HcX", 
        "created_at": "2015-03-15T22:46:04Z", 
        "id": "577239367967715328"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:46:11Z", 
        "id": "577239396132515842"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has more Champions League goals than any other player with 78 in 118 games. #InCRedible http://t.co/EksOoZzZlk", 
        "created_at": "2015-03-15T22:47:39Z", 
        "id": "577239767466790913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has more Champions League goals than any other player with 78 in 118 games. #InCRedible http://t.co/DtY4Yme5V3", 
        "created_at": "2015-03-15T22:48:43Z", 
        "id": "577240036418158592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has more Champions League goals than any other player with 78 in 118 games. #InCRedible http://t.co/sSaRDArG6e", 
        "created_at": "2015-03-15T22:50:12Z", 
        "id": "577240408159318016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has more Champions League goals than any other player with 78 in 118 games. #InCRedible http://t.co/aJy1srRL5q", 
        "created_at": "2015-03-15T22:51:21Z", 
        "id": "577240696719020032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has more Champions League goals than any other player with 78 in 118 games. #InCRedible http://t.co/sMP5fk7Kjg", 
        "created_at": "2015-03-15T22:52:13Z", 
        "id": "577240916567666688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has more Champions League goals than any other player with 78 in 118 games. #InCRedible http://t.co/JH16RTge4a", 
        "created_at": "2015-03-15T22:53:25Z", 
        "id": "577241217676738561"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T22:53:44Z", 
        "id": "577241295225253888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has more Champions League goals than any other player with 78 in 118 games. #InCRedible http://t.co/ply2dLRXei", 
        "created_at": "2015-03-15T22:54:10Z", 
        "id": "577241406370156544"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-15T22:54:40Z", 
        "id": "577241532283162624"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T23:09:20Z", 
        "id": "577245224025591809"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T23:13:08Z", 
        "id": "577246179932663808"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T23:14:10Z", 
        "id": "577246437894983680"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T23:20:36Z", 
        "id": "577248057986834432"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T23:37:44Z", 
        "id": "577252370599542784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 EL MEJOR JUGADOR DEL MUNDO TRES BALONES DE ORO CRISTIANO RONALDO EL MEJOR AYER HOY Y MA\u00d1ANA!!!!", 
        "created_at": "2015-03-15T23:41:36Z", 
        "id": "577253343896141824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano EXELENTE juego el de hoy hala ronaldo \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-03-15T23:42:36Z", 
        "id": "577253596137291776"
    }, 
    {
        "text": "Acho que o Ronaldo vai mudar de marca http://t.co/Esrx1BkB6J", 
        "created_at": "2015-03-15T23:47:59Z", 
        "id": "577254951551893504"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T23:49:41Z", 
        "id": "577255376363646976"
    }, 
    {
        "text": "When you're talking shit about Ronaldo http://t.co/S4VItDGmR0", 
        "created_at": "2015-03-15T23:51:33Z", 
        "id": "577255847685963777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Alex Lacazette has scored 23 league goals this season; only Lionel Messi (32) &amp; Cristiano Ronaldo (30) have more in Europe's t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T23:52:47Z", 
        "id": "577256158861385728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo  best player in the wourld \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-03-15T23:54:33Z", 
        "id": "577256603579232256"
    }, 
    {
        "text": "RT @The42Virals: Cristiano Ronaldo shows no signs of jealousy whatsoever after Gareth Bale scores: http://t.co/zs7RkYP5Xp https://t.co/v3Nx\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T23:55:24Z", 
        "id": "577256814301040640"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-15T23:57:11Z", 
        "id": "577257266547695616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano por favor, Ronaldo,tienes que tranquilizarte,ser tu mismo.centrarte y mirar hacia delante,los aficionados te esperamos,tranquilo.", 
        "created_at": "2015-03-15T23:59:44Z", 
        "id": "577257907940651008"
    }
]