[
    {
        "text": "RT @FunWFootball: Life Cycyle Of Cristiano Ronaldo http://t.co/sgoBCnPV4b", 
        "created_at": "2015-06-16T00:02:02Z", 
        "id": "610598169555116032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FunWFootball: Life Cycyle Of Cristiano Ronaldo http://t.co/sgoBCnPV4b", 
        "created_at": "2015-06-16T00:03:15Z", 
        "id": "610598474174853120"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo pagou mais de 21 mil euros a Kevin Rold\u00e1n http://t.co/mDSSLVmDEz", 
        "created_at": "2015-06-16T00:07:03Z", 
        "id": "610599433101668352"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Torcedores da Arm\u00eania para CR7: \"Messi, Messi, Messi!\"  58 minutos de jogo: Hat-trick de Cristiano Ronaldo https://t.co/zGHisX\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T00:19:18Z", 
        "id": "610602512794681344"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Torcedores da Arm\u00eania para CR7: \"Messi, Messi, Messi!\"  58 minutos de jogo: Hat-trick de Cristiano Ronaldo https://t.co/zGHisX\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T00:25:53Z", 
        "id": "610604172451422208"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/C5xr7pHgfE", 
        "created_at": "2015-06-16T00:27:04Z", 
        "id": "610604469022232576"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Torcedores da Arm\u00eania para CR7: \"Messi, Messi, Messi!\"  58 minutos de jogo: Hat-trick de Cristiano Ronaldo https://t.co/zGHisX\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T00:28:05Z", 
        "id": "610604724694458368"
    }, 
    {
        "text": "@SrDrNuno ambos s\u00e3o uns chupinhas do messi e odeiam o ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T00:48:25Z", 
        "id": "610609840508043264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .. Respect frm all Nepal", 
        "created_at": "2015-06-16T01:02:56Z", 
        "id": "610613495101460480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #NepalThanks Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T01:10:16Z", 
        "id": "610615340754604033"
    }, 
    {
        "text": "Esta jogada foi t\u00e3o \u00e0 Ronaldo. O \"verdadeiro\", como diria Jos\u00e9 Mourinho :)", 
        "created_at": "2015-06-16T01:10:52Z", 
        "id": "610615490185142272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T01:14:37Z", 
        "id": "610616436269019136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor ronaldo desde colombia", 
        "created_at": "2015-06-16T01:15:49Z", 
        "id": "610616737818669056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El mejor Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T01:34:45Z", 
        "id": "610621501348274176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  thx ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T01:36:04Z", 
        "id": "610621832538951680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T01:37:42Z", 
        "id": "610622246336397313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thank you Ronaldo. Your support and advocacy outweigh zillion dollars. We love you. *Respect from Nepal*", 
        "created_at": "2015-06-16T01:40:54Z", 
        "id": "610623049914671104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T01:42:52Z", 
        "id": "610623545903837184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Iaew Cristiano Ronaldo sou seu f\u00e3 cara!!!  - manda ai v\u00eddeos de vc driblando, pra que eu possa praticar mesmos dribles que vc!!", 
        "created_at": "2015-06-16T01:43:26Z", 
        "id": "610623685695807488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2015-06-16T01:49:00Z", 
        "id": "610625089378369536"
    }, 
    {
        "text": "Senador acusa Venezuela de barrar avi\u00e3o de congressistas brasileiros: O senador Ronaldo Caiado (DEM-GO) acusa ... http://t.co/BCFBKpxbTR", 
        "created_at": "2015-06-16T02:04:52Z", 
        "id": "610629080518529024"
    }, 
    {
        "text": "Senador acusa Venezuela de barrar avi\u00e3o de congressistas brasileiros: O senador Ronaldo Caiado (DEM-GO) acusa ... http://t.co/AkoyutTNn6", 
        "created_at": "2015-06-16T02:04:53Z", 
        "id": "610629086864650241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Senador acusa Venezuela de barrar avi\u00e3o de congressistas brasileiros: O senador Ronaldo Caiado (DEM-GO) acusa ... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T02:06:54Z", 
        "id": "610629593981145088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T02:11:51Z", 
        "id": "610630837827190784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T02:12:19Z", 
        "id": "610630957352243202"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T02:12:54Z", 
        "id": "610631104647856130"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2015-06-16T02:15:22Z", 
        "id": "610631725308342272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-16T02:16:40Z", 
        "id": "610632052564561920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-16T02:17:05Z", 
        "id": "610632156809826304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vehhfernandes: O melhor do mundo com o Coentr\u00e3o e o Ronaldo \ud83d\ude0d\u263a\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udf89\ud83d\udd10 #Quaresma #RicardoQuaresma #RQ7 #Ronaldo #CR7 #Coentr\u00e3o http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T02:33:04Z", 
        "id": "610636176941297666"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola eu amo Ronaldo e eu admiro voc\u00ea para responder a minha mensagem http://t.co/L0dC26woJy", 
        "created_at": "2015-06-16T02:47:20Z", 
        "id": "610639768637022208"
    }, 
    {
        "text": "RT @tocomvcs: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eXyeBwXwOM", 
        "created_at": "2015-06-16T03:04:27Z", 
        "id": "610644075746852864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T03:10:30Z", 
        "id": "610645596702011392"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo - Ultimate Skills - 2015 - Season Review https://t.co/FGE2hoDzf3", 
        "created_at": "2015-06-16T03:16:29Z", 
        "id": "610647104697073665"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T03:55:01Z", 
        "id": "610656800652816384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Queeee Bombooonazos :3 Ronaldo Te Doy :3", 
        "created_at": "2015-06-16T04:13:48Z", 
        "id": "610661529185353730"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Saya menghabiskan enam tahun di Manchester United, tentu saja saya merindukan Manchester United.\" :)", 
        "created_at": "2015-06-16T04:14:18Z", 
        "id": "610661655215628288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T05:14:11Z", 
        "id": "610676725660282880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T05:52:03Z", 
        "id": "610686252145192960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOOD Morning C-Ronaldo please give advice how to get to the Spanish football club I want to play football I'm fine I need support", 
        "created_at": "2015-06-16T05:59:30Z", 
        "id": "610688127699546112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks dear Ronaldo for supporting Nepal ... Your are the best in the world.", 
        "created_at": "2015-06-16T06:03:32Z", 
        "id": "610689141542486016"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Portugal, sem Ronaldo, tenta primeira vit\u00f3ria sobre a It\u00e1lia em 40 anos http://t.co/AwwWqnG6xQ #desporto", 
        "created_at": "2015-06-16T06:15:00Z", 
        "id": "610692027051716609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOOD Morning  RONALDO please give advice how to get to the Spanish football club I want to play football I'm fine I need support", 
        "created_at": "2015-06-16T06:24:33Z", 
        "id": "610694433525202945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo, is there any way that when your in Australia I can get tickets to the game in Melbourne because I won't get to again", 
        "created_at": "2015-06-16T06:56:16Z", 
        "id": "610702413226377218"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Portugal enfrenta It\u00e1lia sem Ronaldo e com Quaresma de in\u00edcio http://t.co/e8esLdvYdF", 
        "created_at": "2015-06-16T07:20:26Z", 
        "id": "610708495105695744"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Italianos lembram que sele\u00e7\u00e3o portuguesa \u00e9 mais do que Ronaldo http://t.co/wJ86rSyP2j", 
        "created_at": "2015-06-16T07:20:26Z", 
        "id": "610708496242208768"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal, sem Ronaldo, tenta primeira vit\u00f3ria sobre a #It\u00e1lia em 40 anos: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de\u2026 http://t.co/1S2oQdekHJ #dnoticias", 
        "created_at": "2015-06-16T07:23:07Z", 
        "id": "610709171667779584"
    }, 
    {
        "text": "Portugal, sem Ronaldo, tenta primeira vit\u00f3ria sobre a It\u00e1lia em 40 anos http://t.co/QojQex7Aqq Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-06-16T07:27:09Z", 
        "id": "610710187066834944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  Thanks to u Cristiano Ronaldo for supporting us at our bad time...#FROM Nepal....", 
        "created_at": "2015-06-16T07:31:59Z", 
        "id": "610711403150856192"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: #Portugal, sem Ronaldo, tenta primeira vit\u00f3ria sobre a #It\u00e1lia em 40 anos: A sele\u00e7\u00e3o portuguesa de\u2026 http://t.co/1S2oQdekHJ\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T07:33:28Z", 
        "id": "610711776511008768"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Portugal, sem Ronaldo, tenta primeira vit\u00f3ria sobre a It\u00e1lia em 40 anos http://t.co/QojQex7Aqq Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-06-16T07:33:46Z", 
        "id": "610711849710039040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best, ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T07:43:54Z", 
        "id": "610714402669473792"
    }, 
    {
        "text": "E a facilidade com que se dispensa o Ronaldo para ir de f\u00e9rias mais cedo \u00e9 um desrespeito para os emigrantes que compraram o bilhete", 
        "created_at": "2015-06-16T07:44:53Z", 
        "id": "610714648258707456"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: E a facilidade com que se dispensa o Ronaldo para ir de f\u00e9rias mais cedo \u00e9 um desrespeito para os emigrantes que comprar\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T07:47:27Z", 
        "id": "610715296442286080"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Portugal, sem Ronaldo, tenta primeira vit\u00f3ria sobre a It\u00e1lia em 40 anos http://t.co/uPHs3Yjunk", 
        "created_at": "2015-06-16T07:48:29Z", 
        "id": "610715556342185984"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: E a facilidade com que se dispensa o Ronaldo para ir de f\u00e9rias mais cedo \u00e9 um desrespeito para os emigrantes que comprar\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T07:52:30Z", 
        "id": "610716566590746624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm your my inspiration cristiano ronaldo dos santos aveiro", 
        "created_at": "2015-06-16T09:35:12Z", 
        "id": "610742409912152064"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ronaldo garante a Florentino que fica no Real Madrid http://t.co/yTF9nrLeI7  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-16T09:36:35Z", 
        "id": "610742760484700160"
    }, 
    {
        "text": "[SHOT] Sele\u00e7\u00e3o portuguesa joga esta ter\u00e7a-feira jogo amig\u00e1vel contra It\u00e1lia. Ronaldo fica de fora: #desporto #futebol", 
        "created_at": "2015-06-16T09:41:23Z", 
        "id": "610743967253069824"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo garante a Florentino que fica no Real Madrid http://t.co/ABtXdxuDWU #desporto", 
        "created_at": "2015-06-16T09:46:30Z", 
        "id": "610745256523362304"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ronaldo garante a Florentino que fica no Real Madrid http://t.co/yTF9nrLeI7  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-16T10:03:34Z", 
        "id": "610749550853246976"
    }, 
    {
        "text": "Football: Eurocup 2016 Qualifiers \"Ronaldo is dragging Portugal to France\" http://t.co/jsP8VkMZsi", 
        "created_at": "2015-06-16T10:30:20Z", 
        "id": "610756287777894400"
    }, 
    {
        "text": "Football: Eurocup 2016 Qualifiers \"Ronaldo is dragging Portugal to France\" http://t.co/QSY3S52yYY", 
        "created_at": "2015-06-16T10:30:23Z", 
        "id": "610756296393011200"
    }, 
    {
        "text": "A finta de Cristiano Ronaldo que se tornou viral http://t.co/Srf7JSjSY1", 
        "created_at": "2015-06-16T10:44:58Z", 
        "id": "610759969017872384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T10:58:57Z", 
        "id": "610763487577440256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo u are the greatest footballer of all time", 
        "created_at": "2015-06-16T10:59:50Z", 
        "id": "610763711322591232"
    }, 
    {
        "text": "Feira e Santana: vereador Pablo Roberto agradece presen\u00e7a do prefeito Jos\u00e9 Ronaldo no ato de\u2026 http://t.co/pHEmjIBGgw", 
        "created_at": "2015-06-16T11:00:44Z", 
        "id": "610763935264960513"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: E a facilidade com que se dispensa o Ronaldo para ir de f\u00e9rias mais cedo \u00e9 um desrespeito para os emigrantes que comprar\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T11:04:23Z", 
        "id": "610764856719998976"
    }, 
    {
        "text": "Casi la mitad de internautas vender\u00edan a Cristiano Ronaldo | Liga BBVA | http://t.co/I80EWCYa4V http://t.co/kRUDwkVNKX", 
        "created_at": "2015-06-16T11:22:22Z", 
        "id": "610769379714826241"
    }, 
    {
        "text": "portugueses v\u00e3o boicotar o Portugal-It\u00e1lia - bancadas s\u00f3 com italianos - se o Cristiano Ronaldo pode , os emigrantes tamb\u00e9m podem, claro", 
        "created_at": "2015-06-16T11:52:20Z", 
        "id": "610776920893075456"
    }, 
    {
        "text": "fernando santos fez asneira e cristiano ronaldo pior ainda - abdicou da bra\u00e7adeira de capit\u00e3o, deixou a equipa por sua conta e foi de f\u00e9rias", 
        "created_at": "2015-06-16T11:53:53Z", 
        "id": "610777311575711744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano slm ronaldo \u0131 love you", 
        "created_at": "2015-06-16T11:56:31Z", 
        "id": "610777974082809858"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T11:57:15Z", 
        "id": "610778157432578048"
    }, 
    {
        "text": "Su\u00ed\u00e7os desiludidos com aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo http://t.co/lFngOweova", 
        "created_at": "2015-06-16T12:13:15Z", 
        "id": "610782185805758465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thankyou Ronaldo.... &lt;3 &lt;3 (frm Nepal)", 
        "created_at": "2015-06-16T12:27:12Z", 
        "id": "610785697134346240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Goals VS Armenia in #Euro2016  http://t.co/uG33AXnBjz http://t.co/sfx2R3Qqrk http://t.co/brZtgCXiqh #portugal #cristiano", 
        "created_at": "2015-06-16T12:27:51Z", 
        "id": "610785859751645184"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano and Ronaldo delima http://t.co/qsRdCGyA0S", 
        "created_at": "2015-06-16T12:36:46Z", 
        "id": "610788102018220033"
    }, 
    {
        "text": "LIKE NA PAGINA DO COMPANHEIRO DE SELE\u00c7\u00c3O DO NOSSO CRISTIANO RONALDO (y) http://t.co/uwRe1tBdDv", 
        "created_at": "2015-06-16T12:37:39Z", 
        "id": "610788326770102272"
    }, 
    {
        "text": "Venda de Cristiano Ronaldo divide adeptos http://t.co/UxN69vQkoI", 
        "created_at": "2015-06-16T12:43:26Z", 
        "id": "610789782877134849"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: LAD: Ballboy 1-0 Ronaldo. https://t.co/D9gAYklVMz", 
        "created_at": "2015-06-16T12:44:16Z", 
        "id": "610789992017854465"
    }, 
    {
        "text": "@Carla1906 agora imagina s\u00f3 o que ela faria \u00e0 est\u00e1tua do Ronaldo na Madeira...a esta hora estaria no dentista a arranjar os pivots", 
        "created_at": "2015-06-16T12:47:43Z", 
        "id": "610790858888187904"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ronaldo garante a Florentino que fica no Real Madrid http://t.co/yTF9nrLeI7  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-16T12:54:58Z", 
        "id": "610792684589051904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo   https://t.co/Pb4WVAoddk \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e @YouTube", 
        "created_at": "2015-06-16T13:01:53Z", 
        "id": "610794426206679040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T13:07:36Z", 
        "id": "610795862537687040"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo vai falhar o jogo contra a It\u00e1lia \"alegadamente por problemas f\u00edsicos\". Ah ok ent\u00e3o \u00e9 isso. J\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 aqui quem falou.", 
        "created_at": "2015-06-16T13:16:14Z", 
        "id": "610798037330460672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo help Nepal and follow me for 1day only.Its my dream", 
        "created_at": "2015-06-16T13:16:15Z", 
        "id": "610798041130405889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hei Ronaldo kan du f\u00f8lge m\u00e6? \u00c6 e en v\u00e6ldig stor fan av d\u00e6,du e den beste spilleren i hele verden ! Hilsen din st\u00f8rste fan !!", 
        "created_at": "2015-06-16T13:19:25Z", 
        "id": "610798837180014592"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlos7dias: @Carla1906 agora imagina s\u00f3 o que ela faria \u00e0 est\u00e1tua do Ronaldo na Madeira...a esta hora estaria no dentista a arranjar o\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T13:19:42Z", 
        "id": "610798906365095936"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Venda de Cristiano Ronaldo divide adeptos http://t.co/si5G5rs0tW #desporto", 
        "created_at": "2015-06-16T13:26:10Z", 
        "id": "610800535168352256"
    }, 
    {
        "text": "RT @carlos7dias: @Carla1906 agora imagina s\u00f3 o que ela faria \u00e0 est\u00e1tua do Ronaldo na Madeira...a esta hora estaria no dentista a arranjar o\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T13:33:09Z", 
        "id": "610802295073308672"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/NNfJex7UTX", 
        "created_at": "2015-06-16T13:36:41Z", 
        "id": "610803182671933440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2015-06-16T13:46:10Z", 
        "id": "610805568840675330"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-16T13:46:43Z", 
        "id": "610805708104187904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-16T13:47:10Z", 
        "id": "610805821010653184"
    }, 
    {
        "text": "Apparently people buy tickets to see a player, not team or match these days. Portuguese immigrants in Swi unhappy Ronaldo will miss POR ITA", 
        "created_at": "2015-06-16T14:06:41Z", 
        "id": "610810733723549696"
    }, 
    {
        "text": "[Tecnologia] Cristiano Ronaldo e Hugo juntos num jogo para Android e IOS http://t.co/p6077ayFIo", 
        "created_at": "2015-06-16T14:18:56Z", 
        "id": "610813815811223552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Hello Mr Ronaldo, I need my financial help me please please", 
        "created_at": "2015-06-16T14:37:00Z", 
        "id": "610818363510525953"
    }, 
    {
        "text": "Videojogo. Ronaldo e Hugo juntos http://t.co/HbAoAuJgwT", 
        "created_at": "2015-06-16T14:38:31Z", 
        "id": "610818741698490368"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @aa9skillz http://t.co/HBPRGuEcIJ I PACKED TOTS CRISTIANO RONALDO - FIFA 15 Ultimate Team", 
        "created_at": "2015-06-16T14:46:22Z", 
        "id": "610820716850769920"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Hugo juntos num jogo para Android e IOS http://t.co/tst2ZPBrhw", 
        "created_at": "2015-06-16T14:54:26Z", 
        "id": "610822748827324416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T15:13:53Z", 
        "id": "610827644612005888"
    }, 
    {
        "text": "RT @humdaora: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/kJ0ZnTXFuh", 
        "created_at": "2015-06-16T15:35:31Z", 
        "id": "610833087526735872"
    }, 
    {
        "text": "RT @humdaora: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/kJ0ZnTXFuh", 
        "created_at": "2015-06-16T15:37:24Z", 
        "id": "610833563068563456"
    }, 
    {
        "text": "RT @humdaora: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/kJ0ZnTXFuh", 
        "created_at": "2015-06-16T15:37:35Z", 
        "id": "610833606546706433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sr. Cristiano Ronaldo, mi nombre es Gerardo, soy argentino, mi hijo cumple 6 a\u00f1os el 7 de julio y es fanatico suyo.", 
        "created_at": "2015-06-16T15:40:31Z", 
        "id": "610834346052878338"
    }, 
    {
        "text": "RT @SalvasMartinha: Ronaldo de lan\u00e7a II", 
        "created_at": "2015-06-16T15:53:43Z", 
        "id": "610837665953521664"
    }, 
    {
        "text": "RT @lewy_official: \u201c@BBCSport: Anything Cristiano Ronaldo can do Robert Lewandowski can do better.   \ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-06-16T16:05:26Z", 
        "id": "610840614456963072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi is this the real Ronaldo as I'm a massive fan I went and seen you on your 21", 
        "created_at": "2015-06-16T16:11:47Z", 
        "id": "610842212813946881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo soy kiko un admirador de tu juego de tu clase, nunca dejes al Madrid por m\u00e1s dinero si estas bien", 
        "created_at": "2015-06-16T16:20:42Z", 
        "id": "610844459677450240"
    }, 
    {
        "text": "Hoje jogo amistoso entre Portugal e It\u00e1lia #Spoiler: Cristiano Ronaldo n\u00e3o joga!!", 
        "created_at": "2015-06-16T16:20:45Z", 
        "id": "610844469462740993"
    }, 
    {
        "text": "Com Godinho Lopes, Messi e Ronaldo j\u00e1 jogavam na mesma equipa h\u00e1 2 anos. #GodinhoLopesFacts", 
        "created_at": "2015-06-16T16:33:15Z", 
        "id": "610847615903735808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: estratosf\u00e9ricos registros anotadores! http://t.co/LJj3n7a0t6  #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-06-16T16:46:10Z", 
        "id": "610850867613433856"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo #Portugal https://t.co/P9xn4WpyaQ", 
        "created_at": "2015-06-16T16:54:20Z", 
        "id": "610852923120160768"
    }, 
    {
        "text": "Pre\u00e7o dos bilhetes para ver o jogo do Ronaldo em que ele n\u00e3o aparece: de 110 a 206\u20ac.", 
        "created_at": "2015-06-16T17:09:58Z", 
        "id": "610856855590580224"
    }, 
    {
        "text": "RT @humdaora: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/kJ0ZnTXFuh", 
        "created_at": "2015-06-16T17:10:27Z", 
        "id": "610856979666440192"
    }, 
    {
        "text": "@_GoncaloLopes Ronaldo on the bench?", 
        "created_at": "2015-06-16T17:13:08Z", 
        "id": "610857655322738688"
    }, 
    {
        "text": "Correct: Ronaldo has been released from the squad. He's not even in Geneva. https://t.co/29ViR8Sczw", 
        "created_at": "2015-06-16T17:15:41Z", 
        "id": "610858294190731264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hyy ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T17:16:16Z", 
        "id": "610858440819388416"
    }, 
    {
        "text": "Este jogo sem @cristiano serve para? \u2014 Vamos por partes: A Selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Cristiano Ronaldo, embora ele fa\u00e7a ... http://t.co/F9PQlZv07m", 
        "created_at": "2015-06-16T17:17:06Z", 
        "id": "610858653810356224"
    }, 
    {
        "text": "Este jogo sem @cristiano serve para? \u2014 Vamos por partes: A Selec\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Cristiano Ronaldo , embora ele fa\u00e7a... http://t.co/30dX8QbODX", 
        "created_at": "2015-06-16T17:19:29Z", 
        "id": "610859250387169280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo i hope you reply your the best player in the world m8", 
        "created_at": "2015-06-16T17:27:01Z", 
        "id": "610861145612812289"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Correct: Ronaldo has been released from the squad. He's not even in Geneva. https://t.co/29ViR8Sczw", 
        "created_at": "2015-06-16T17:29:31Z", 
        "id": "610861776150876160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo  ballon d'or 2015", 
        "created_at": "2015-06-16T17:32:08Z", 
        "id": "610862436460154880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to follow-up to Belize Ronaldo I love Real Madrid", 
        "created_at": "2015-06-16T17:48:07Z", 
        "id": "610866456625082368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T17:57:54Z", 
        "id": "610868919218343940"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T17:58:22Z", 
        "id": "610869037619388418"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo quer \u00e9 dar o pichichi \u00e0 pachacha https://t.co/Id8ZWUz0dY", 
        "created_at": "2015-06-16T18:02:21Z", 
        "id": "610870038061547521"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo quer marcar um golo a uma jornalista \ud83d\ude02 (via @MadridSports_) http://t.co/XyOODgm0rr", 
        "created_at": "2015-06-16T18:11:38Z", 
        "id": "610872376788676610"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T18:12:29Z", 
        "id": "610872587586043904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T18:14:10Z", 
        "id": "610873013748281346"
    }, 
    {
        "text": "Eder hoje vai fazer de Ronaldo!! #Portugal", 
        "created_at": "2015-06-16T18:14:42Z", 
        "id": "610873148007911425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo \ud83d\udc4c  Messi \ud83d\udc4e", 
        "created_at": "2015-06-16T18:26:20Z", 
        "id": "610876075263004672"
    }, 
    {
        "text": "Her\u00f3i, Cristaldo brinca com esposa: \"N\u00e3o sou o Cristiano Ronaldo\" http://t.co/VW8BJeLlAK", 
        "created_at": "2015-06-16T18:27:12Z", 
        "id": "610876292217614337"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo nao quis ir a jogo porque n\u00e3o queria ser humilhado pela unica lenda das duas equipas, Andrea Pirlo", 
        "created_at": "2015-06-16T18:29:04Z", 
        "id": "610876761228877824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI ronaldo am fan", 
        "created_at": "2015-06-16T18:29:08Z", 
        "id": "610876779612512258"
    }, 
    {
        "text": "Esta equipa prova que existe uma sele\u00e7\u00e3o do Ronaldo e uma sele\u00e7\u00e3o de Portugal. Eu sou portugu\u00eas, portanto...", 
        "created_at": "2015-06-16T18:31:23Z", 
        "id": "610877347705827330"
    }, 
    {
        "text": "Aus\u00eancia de Ronaldo deixou de \"rastos\" os mais novos http://t.co/YfiKTjEcK7 Ler http://t.co/4yUwYQi6jB", 
        "created_at": "2015-06-16T18:32:32Z", 
        "id": "610877637163155458"
    }, 
    {
        "text": "RT @FrancisRobalo: Quando Portugal marcar, n\u00e3o se esque\u00e7am de focar o Ronaldo, mesmo se estiver a jantar em Madrid ou assim...", 
        "created_at": "2015-06-16T18:33:26Z", 
        "id": "610877860220403713"
    }, 
    {
        "text": "Aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo deixou de \"rastos\" os mais novos e \"revoltados\" os mais velhos: A aus\u00eancia\u2026 http://t.co/afoSycvVG2 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-06-16T18:36:06Z", 
        "id": "610878532735094786"
    }, 
    {
        "text": "pagaram menos porque o Ronaldo foi de f\u00e9rias, \u00e9 bem feito", 
        "created_at": "2015-06-16T18:36:07Z", 
        "id": "610878538653241344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano    Cristiano  ronaldo je t adore je t ademire", 
        "created_at": "2015-06-16T18:36:18Z", 
        "id": "610878584660606977"
    }, 
    {
        "text": "RT @allexaandra4: \" quando se soube que o Ronaldo n\u00e3o ia jogar houve um des\u00e2nimo total  e o est\u00e1dio est\u00e1 como est\u00e1\" PORTUGAL N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 RONAL\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T18:36:23Z", 
        "id": "610878605116182528"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiHCruz: Em 4 minutos de jogo, os comentadores disseram Ronaldo 8 vezes.", 
        "created_at": "2015-06-16T18:36:35Z", 
        "id": "610878654088916994"
    }, 
    {
        "text": "RT @NodoaNegra: Os emigrantes est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia do Ronaldo... \u00e9 melhor o Nuno Luz arrotar s\u00f3 para a malta sentir um cheiri\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T18:38:47Z", 
        "id": "610879208986968064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu estou com voc\u00eas cristiano ronaldo Inshallah sua equipa vai ganhar euro", 
        "created_at": "2015-06-16T18:44:45Z", 
        "id": "610880709205585920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Christian Ronaldo want to wave your cell phone number to call pz I want to train you Lima Peru send me greetings to my porfa", 
        "created_at": "2015-06-16T18:45:33Z", 
        "id": "610880909894664193"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5ByF74 #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-06-16T18:47:58Z", 
        "id": "610881519326990336"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo deixou de \"rastos\" os mais novos e \"revoltados\" os mais velhos http://t.co/8A8U5pt1Q3", 
        "created_at": "2015-06-16T18:50:18Z", 
        "id": "610882107376840704"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo fosse um gajo como deve ser fazia o mesmo. Ia l\u00e1, lesionava-se no in\u00edcio,mas ia.", 
        "created_at": "2015-06-16T18:55:42Z", 
        "id": "610883467241521153"
    }, 
    {
        "text": "@vascoserra sendo que, quando jogam sem o Ronaldo eles jogam 1000 vezes mais!", 
        "created_at": "2015-06-16T18:57:04Z", 
        "id": "610883809052098561"
    }, 
    {
        "text": "desculpem la mas selec\u00e7\u00e3o sem ronaldo ta na merda", 
        "created_at": "2015-06-16T18:57:33Z", 
        "id": "610883930779185153"
    }, 
    {
        "text": "O Coentr\u00e3o lesionou-se porque o barco do Ronaldo arranca \u00e0s 20h em ponto!", 
        "created_at": "2015-06-16T18:58:34Z", 
        "id": "610884186896003072"
    }, 
    {
        "text": "O Varela \u00e9 o nosso Ronaldo hoje, afinal", 
        "created_at": "2015-06-16T19:01:06Z", 
        "id": "610884826271490049"
    }, 
    {
        "text": "@Mbento00 Ronaldo deve estar a jogar em Miami com a J Lo...", 
        "created_at": "2015-06-16T19:01:30Z", 
        "id": "610884923055034369"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: O Coentr\u00e3o lesionou-se porque o barco do Ronaldo arranca \u00e0s 20h em ponto!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:03:50Z", 
        "id": "610885512287657984"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: O Coentr\u00e3o lesionou-se porque o barco do Ronaldo arranca \u00e0s 20h em ponto!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:03:56Z", 
        "id": "610885539449995264"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: O Coentr\u00e3o lesionou-se porque o barco do Ronaldo arranca \u00e0s 20h em ponto!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:05:14Z", 
        "id": "610885864760197120"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: O Coentr\u00e3o lesionou-se porque o barco do Ronaldo arranca \u00e0s 20h em ponto!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:06:21Z", 
        "id": "610886144591548417"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: O Coentr\u00e3o lesionou-se porque o barco do Ronaldo arranca \u00e0s 20h em ponto!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:07:25Z", 
        "id": "610886413966553088"
    }, 
    {
        "text": "@luismateus @maisfutebol ainda nem tem trinta. Por algum motivo Ronaldo no Real faz treino extra por conta pr\u00f3pria.", 
        "created_at": "2015-06-16T19:08:49Z", 
        "id": "610886765075931136"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: O Coentr\u00e3o lesionou-se porque o barco do Ronaldo arranca \u00e0s 20h em ponto!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:12:07Z", 
        "id": "610887598962266112"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: O Coentr\u00e3o lesionou-se porque o barco do Ronaldo arranca \u00e0s 20h em ponto!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:15:07Z", 
        "id": "610888350992609280"
    }, 
    {
        "text": "@patixa08 o ronaldo at\u00e9 se percebe agr o Quaresma...", 
        "created_at": "2015-06-16T19:15:26Z", 
        "id": "610888433398083585"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld need Ronaldo to get dropped he's holding this team back the sooner we get rid off him the better", 
        "created_at": "2015-06-16T19:15:28Z", 
        "id": "610888439605665792"
    }, 
    {
        "text": "Portugal sem Ronaldo \u00e9 t\u00e3o fraquinho.", 
        "created_at": "2015-06-16T19:20:04Z", 
        "id": "610889595534897153"
    }, 
    {
        "text": "RT @AntonioJCCunha: Portugal sem Ronaldo \u00e9 t\u00e3o fraquinho.", 
        "created_at": "2015-06-16T19:33:35Z", 
        "id": "610892999292162049"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o h\u00e1 Ronaldo, h\u00e1 Eder!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:40:17Z", 
        "id": "610894684605394947"
    }, 
    {
        "text": "Jogada de Eliseu \u00e0 Messi e golo de \u00c9der \u00e0 Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:41:21Z", 
        "id": "610894952579477505"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaovale: Jogada de Eliseu \u00e0 Messi e golo de \u00c9der \u00e0 Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:41:53Z", 
        "id": "610895088164573184"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 encontrado o substituto para Ronaldo na sele\u00e7\u00e3o.. Eder o goleador!!  #sele\u00e7\u00e3o #portugal", 
        "created_at": "2015-06-16T19:41:57Z", 
        "id": "610895104316837890"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaovale: Jogada de Eliseu \u00e0 Messi e golo de \u00c9der \u00e0 Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-06-16T19:43:15Z", 
        "id": "610895432332410882"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T19:45:32Z", 
        "id": "610896004968091648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T19:46:02Z", 
        "id": "610896132529467393"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/NNfJex7UTX", 
        "created_at": "2015-06-16T19:46:50Z", 
        "id": "610896332929105920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Zeh_Gato: O Eder quando acabar o jogo vai dizer que o Ronaldo vai ter de se esfor\u00e7ar para manter a titularidade", 
        "created_at": "2015-06-16T19:50:42Z", 
        "id": "610897305999269888"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunofcf: Com Godinho Lopes, Messi e Ronaldo j\u00e1 jogavam na mesma equipa h\u00e1 2 anos. #GodinhoLopesFacts", 
        "created_at": "2015-06-16T19:51:51Z", 
        "id": "610897594080821248"
    }, 
    {
        "text": "8 dos 11 titulares da sele\u00e7\u00e3o formados no #SportingCP. (e n\u00e3o est\u00e3o a jogar o #Nani nem o #Ronaldo). \ud83d\udc4d #Portugal", 
        "created_at": "2015-06-16T19:52:38Z", 
        "id": "610897793008283648"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunofutre: 8 dos 11 titulares da sele\u00e7\u00e3o formados no #SportingCP. (e n\u00e3o est\u00e3o a jogar o #Nani nem o #Ronaldo). \ud83d\udc4d #Portugal", 
        "created_at": "2015-06-16T19:53:17Z", 
        "id": "610897955210420224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo butters Steven Davis up and has him on toast. Twice.  http://t.co/3cmR5gH0JX", 
        "created_at": "2015-06-16T19:54:09Z", 
        "id": "610898176376090626"
    }, 
    {
        "text": "RT @barbaraacerejo: Est\u00e3o a ouvir bem os comentadores n\u00e3o est\u00e3o? 8 formados no Sporting sem contar com Nani e Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T19:54:44Z", 
        "id": "610898323399032832"
    }, 
    {
        "text": "RT @allexaandra4: \" quando se soube que o Ronaldo n\u00e3o ia jogar houve um des\u00e2nimo total  e o est\u00e1dio est\u00e1 como est\u00e1\" PORTUGAL N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 RONAL\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T19:55:19Z", 
        "id": "610898467414630400"
    }, 
    {
        "text": "@teresadc o Ronaldo que lhes mande com os pr\u00e9mios dele \u00e0 tola.", 
        "created_at": "2015-06-16T19:55:24Z", 
        "id": "610898489371791363"
    }, 
    {
        "text": "2015 e ainda h\u00e1 pessoas a pedirem o Ronaldo para marcar livres.", 
        "created_at": "2015-06-16T19:58:30Z", 
        "id": "610899270644817920"
    }, 
    {
        "text": "RT @mbcrodrigues: 2015 e ainda h\u00e1 pessoas a pedirem o Ronaldo para marcar livres.", 
        "created_at": "2015-06-16T19:58:37Z", 
        "id": "610899297798754304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ah ah ah! Este deve ser o dono do carro onde o Ronaldo urinou http://t.co/cCwvQ0SBgO", 
        "created_at": "2015-06-16T19:58:38Z", 
        "id": "610899302513184768"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o joga melhor sem Ronaldo que com Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-16T19:58:49Z", 
        "id": "610899351137693696"
    }, 
    {
        "text": "RT @mbcrodrigues: 2015 e ainda h\u00e1 pessoas a pedirem o Ronaldo para marcar livres.", 
        "created_at": "2015-06-16T19:58:52Z", 
        "id": "610899363867463680"
    }, 
    {
        "text": "RT @mbcrodrigues: 2015 e ainda h\u00e1 pessoas a pedirem o Ronaldo para marcar livres.", 
        "created_at": "2015-06-16T19:59:03Z", 
        "id": "610899407886680064"
    }, 
    {
        "text": "Portugal est\u00e1 a ganhar \u00e0 It\u00e1lia sem Cristiano Ronaldo  #POR  #ITA", 
        "created_at": "2015-06-16T20:00:47Z", 
        "id": "610899842827599873"
    }, 
    {
        "text": "RT @GermanoAlmeida: Portugal est\u00e1 a ganhar \u00e0 It\u00e1lia sem Cristiano Ronaldo  #POR  #ITA", 
        "created_at": "2015-06-16T20:00:59Z", 
        "id": "610899894316826626"
    }, 
    {
        "text": "Parecia ser o futuro Bola de Ouro depois de Messi e Ronaldo. Mas com o \u00c9der assim, o Neymar vai ter de esperar mais um pouco pela hora dele.", 
        "created_at": "2015-06-16T20:05:03Z", 
        "id": "610900916246450176"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Parecia ser o futuro Bola de Ouro depois de Messi e Ronaldo. Mas com o \u00c9der assim, o Neymar vai ter de esperar mais um p\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T20:05:19Z", 
        "id": "610900986954035203"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Parecia ser o futuro Bola de Ouro depois de Messi e Ronaldo. Mas com o \u00c9der assim, o Neymar vai ter de esperar mais um p\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T20:05:43Z", 
        "id": "610901085784379392"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Parecia ser o futuro Bola de Ouro depois de Messi e Ronaldo. Mas com o \u00c9der assim, o Neymar vai ter de esperar mais um p\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T20:06:35Z", 
        "id": "610901302416007168"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Parecia ser o futuro Bola de Ouro depois de Messi e Ronaldo. Mas com o \u00c9der assim, o Neymar vai ter de esperar mais um p\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T20:07:47Z", 
        "id": "610901607119654912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o faz falta !!  Portugal n\u00e3o joga  nada !!", 
        "created_at": "2015-06-16T20:10:02Z", 
        "id": "610902172574724098"
    }, 
    {
        "text": "and this is why i've always said eder should be starting forward. got no one else like that, and ronaldo as striker is bullshit", 
        "created_at": "2015-06-16T20:15:35Z", 
        "id": "610903569676398594"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Parecia ser o futuro Bola de Ouro depois de Messi e Ronaldo. Mas com o \u00c9der assim, o Neymar vai ter de esperar mais um p\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T20:18:42Z", 
        "id": "610904353533104129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T20:18:53Z", 
        "id": "610904397686575106"
    }, 
    {
        "text": "@NelsonL08 the problem is that the team plays to Ronaldo and doesn't play with Ronaldo..", 
        "created_at": "2015-06-16T20:19:05Z", 
        "id": "610904451000352768"
    }, 
    {
        "text": "RT @humdaora: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/kJ0ZnTXFuh", 
        "created_at": "2015-06-16T20:19:45Z", 
        "id": "610904617379983360"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e3o a ver emigras? Escusavam de fazer birra por o Ronaldo n\u00e3o jogar...", 
        "created_at": "2015-06-16T20:20:58Z", 
        "id": "610904924700848128"
    }, 
    {
        "text": "RT @ctombas: portugal resulta sem ronaldo e sem patricio", 
        "created_at": "2015-06-16T20:21:06Z", 
        "id": "610904956392968193"
    }, 
    {
        "text": "GANH\u00c1MOS! Sem o Ronaldo! Grande exibi\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-06-16T20:23:45Z", 
        "id": "610905622322679809"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito este jogo s\u00f3 veio provar que o Ronaldo anda a tapar o Eder. #somostodoseder", 
        "created_at": "2015-06-16T20:24:05Z", 
        "id": "610905707332775937"
    }, 
    {
        "text": "16/06/2015 - Passado 39 anos, Portugal ganha frente a It\u00e1lia com golo o 1\u00b0 golo de \u00c9der pela selec\u00e7\u00e3o onde Eliseu fez de Ronaldo e fintou 3.", 
        "created_at": "2015-06-16T20:24:06Z", 
        "id": "610905712105951232"
    }, 
    {
        "text": "Com o Ronaldo tinhamos perdido!", 
        "created_at": "2015-06-16T20:24:18Z", 
        "id": "610905762785693696"
    }, 
    {
        "text": "Portugal ganha \u00e0 Italia e \u00e0 Argentina sem o Ronaldo...", 
        "created_at": "2015-06-16T20:25:05Z", 
        "id": "610905958517071872"
    }, 
    {
        "text": "Se Portugal ganhou \u00e0 It\u00e1lia depois de quase 39 anos sem ganhar e sem o Ronaldo, n\u00f3s conseguimos ter positiva a portugu\u00eas!", 
        "created_at": "2015-06-16T20:26:25Z", 
        "id": "610906294015234049"
    }, 
    {
        "text": "Para qu\u00ea Ronaldo quando temos o \u00c9der?", 
        "created_at": "2015-06-16T20:26:29Z", 
        "id": "610906312793178112"
    }, 
    {
        "text": "@LuisPiri50 eu acho que altura ir\u00e1 chegar..  Temos que injectar uns jovens e aprender a jogar com o Ronaldo e n\u00e3o para o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-16T20:29:30Z", 
        "id": "610907072712945664"
    }, 
    {
        "text": "\u00f3bvio. \"qualquer equipa que tenha o ronaldo \u00e9 ronaldodependente\". fernando santos", 
        "created_at": "2015-06-16T20:30:09Z", 
        "id": "610907235930107907"
    }, 
    {
        "text": "Ganhamos? Ah caralho, at\u00e9 sem o Ronaldo e com meia d\u00fazia de pinheiros fodemos a It\u00e1lia.", 
        "created_at": "2015-06-16T20:30:22Z", 
        "id": "610907290909040640"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos: \"We were just winners. We put in a committed performance and showed we are are good team, even without Ronaldo.\"", 
        "created_at": "2015-06-16T20:30:40Z", 
        "id": "610907364120662018"
    }, 
    {
        "text": "RT @pinhoquinto: Os que dizem \"R\u00f3naldo\" tamb\u00e9m dizem \"R\u00f3lando\"?", 
        "created_at": "2015-06-16T20:32:20Z", 
        "id": "610907785803358208"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Portugal-It\u00e1lia: quem n\u00e3o tem Ronaldo marca com \u00c9der http://t.co/ZICxWAvE77 #desporto", 
        "created_at": "2015-06-16T20:32:58Z", 
        "id": "610907943316271104"
    }, 
    {
        "text": "E disse-lhe \"o Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo se n\u00e3o te atirares para a piscina dentro de 5 minutos\"", 
        "created_at": "2015-06-16T20:33:58Z", 
        "id": "610908196958400512"
    }, 
    {
        "text": "Adorei o esp\u00edrito de equipa, o p\u00e9zinho m\u00e1gico @07rquaresma e o @Cristiano Ronaldo faz sempre falta :)", 
        "created_at": "2015-06-16T20:34:15Z", 
        "id": "610908267485593603"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T20:38:04Z", 
        "id": "610909228887183362"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T20:38:17Z", 
        "id": "610909281152405504"
    }, 
    {
        "text": "# \"Qualquer equipa com Ronaldo depende sempre dele\" http://t.co/AeedUo29rh  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-16T20:39:05Z", 
        "id": "610909481044570113"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Qualquer equipa com Ronaldo depende sempre dele\" http://t.co/AeedUo29rh  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-16T20:39:33Z", 
        "id": "610909602020888576"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Qualquer equipa com Ronaldo depende sempre dele\" http://t.co/AeedUo29rh  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-16T20:39:58Z", 
        "id": "610909704294825984"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u201ccusta\u201d 380 mil euros \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o http://t.co/UfoADlSFgB", 
        "created_at": "2015-06-16T20:40:29Z", 
        "id": "610909836142718976"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Ganhamos? Ah caralho, at\u00e9 sem o Ronaldo e com meia d\u00fazia de pinheiros fodemos a It\u00e1lia.", 
        "created_at": "2015-06-16T20:41:46Z", 
        "id": "610910156931469314"
    }, 
    {
        "text": "Portugal-It\u00e1lia: quem n\u00e3o tem Ronaldo marca com \u00c9der http://t.co/6EpELHviWG", 
        "created_at": "2015-06-16T20:49:12Z", 
        "id": "610912026710269954"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Parecia ser o futuro Bola de Ouro depois de Messi e Ronaldo. Mas com o \u00c9der assim, o Neymar vai ter de esperar mais um p\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T20:52:40Z", 
        "id": "610912902799757312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo should join Messi on cover #FIFA16UKCOVERVOTE", 
        "created_at": "2015-06-16T20:53:45Z", 
        "id": "610913171872702469"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo quer marcar um golo a uma jornalista \ud83d\ude02 (via @MadridSports_) http://t.co/XyOODgm0rr", 
        "created_at": "2015-06-16T20:57:33Z", 
        "id": "610914132074696704"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Qualquer equipa com Ronaldo depende sempre dele\" http://t.co/AeedUo29rh  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-16T21:04:32Z", 
        "id": "610915886346715136"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunofcmoreira: O Coentr\u00e3o lesionou-se porque o barco do Ronaldo arranca \u00e0s 20h em ponto!", 
        "created_at": "2015-06-16T21:09:18Z", 
        "id": "610917085791801344"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP Desde sempre a apostar na forma\u00e7\u00e3o. Futuro Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T21:10:57Z", 
        "id": "610917501657083904"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] \u00c9der disfar\u00e7a-se de Cristiano Ronaldo e acaba com 'maldi\u00e7\u00e3o' It\u00e1lia http://t.co/o4DkOIeBhT #desporto", 
        "created_at": "2015-06-16T21:11:09Z", 
        "id": "610917553926307840"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Qualquer equipa com Ronaldo depende sempre dele\" http://t.co/AeedUo29rh  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-16T21:16:11Z", 
        "id": "610918819192815616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FuturoPMCosta: Comigo nenhuma empresa p\u00fablica ser\u00e1 privatizada por menos de 1 Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-16T21:18:51Z", 
        "id": "610919490696704000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-06-16T21:41:44Z", 
        "id": "610925247269838848"
    }, 
    {
        "text": "@LeoSimoes182 cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-06-16T21:46:29Z", 
        "id": "610926446467543040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T21:53:13Z", 
        "id": "610928137241690114"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] It\u00e1lia - Portugal : Adeptos de rastos e revoltados com aus\u00eancia de Ronaldo http://t.co/VtQCbP6g0n #desporto", 
        "created_at": "2015-06-16T21:58:17Z", 
        "id": "610929414684028928"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Parecia ser o futuro Bola de Ouro depois de Messi e Ronaldo. Mas com o \u00c9der assim, o Neymar vai ter de esperar mais um p\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T22:12:26Z", 
        "id": "610932976298409984"
    }, 
    {
        "text": "Sporting tenta contratar Cristiano Ronaldo com capitais pr\u00f3prios. Jorge Mendes diz que por esse valor s\u00f3 tem a Dona Dolores dispon\u00edvel.", 
        "created_at": "2015-06-16T22:15:58Z", 
        "id": "610933865562152960"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrocsemedo: Sporting tenta contratar Cristiano Ronaldo com capitais pr\u00f3prios. Jorge Mendes diz que por esse valor s\u00f3 tem a Dona Dolor\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T22:16:48Z", 
        "id": "610934075705159680"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruidias07: Coitado do Pirlo no ano passado perde para o #Benfica (POR) e agora perde para a Portugal sem Ronaldo e com Nani no banco #C\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T22:34:07Z", 
        "id": "610938433452675072"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruidias07: Coitado do Pirlo no ano passado perde para o #Benfica (POR) e agora perde para a Portugal sem Ronaldo e com Nani no banco #C\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T22:37:22Z", 
        "id": "610939251010740225"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruidias07: Coitado do Pirlo no ano passado perde para o #Benfica (POR) e agora perde para a Portugal sem Ronaldo e com Nani no banco #C\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T22:37:38Z", 
        "id": "610939317737922560"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruidias07: Coitado do Pirlo no ano passado perde para o #Benfica (POR) e agora perde para a Portugal sem Ronaldo e com Nani no banco #C\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T22:38:02Z", 
        "id": "610939417272913921"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruidias07: Coitado do Pirlo no ano passado perde para o #Benfica (POR) e agora perde para a Portugal sem Ronaldo e com Nani no banco #C\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T22:44:02Z", 
        "id": "610940925494325248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO QUERO UM CAMISOLA TUA, OS MEUS PAIS NAO ME DAO PORQUE DIZEM QUE O MEU AMOR POR TI \u00c9 PASSAGEIRO MAS NAO \u00c9, MELHOR DO MUNDO", 
        "created_at": "2015-06-16T22:45:57Z", 
        "id": "610941411018588160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo tu para mi eres mejor que messi y hoy ganas el balon de oro y ganara el real en 2016 como tu gloria en 2014", 
        "created_at": "2015-06-16T22:52:58Z", 
        "id": "610943177441320960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-16T22:54:28Z", 
        "id": "610943551413727232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T22:55:12Z", 
        "id": "610943735715790849"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruidias07: Coitado do Pirlo no ano passado perde para o #Benfica (POR) e agora perde para a Portugal sem Ronaldo e com Nani no banco #C\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T23:12:35Z", 
        "id": "610948112077750272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-16T23:13:07Z", 
        "id": "610948244902801408"
    }, 
    {
        "text": "Aus\u00eancia de Cristiano Ronaldo na Su\u00ed\u00e7a pode sair cara \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o http://t.co/PZZD2XaRmM", 
        "created_at": "2015-06-16T23:16:08Z", 
        "id": "610949003694444544"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Klopp: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 r\u00e1pido, forte, incr\u00edvel. Mas tem um problema: Lionel Messi\" https://t.co/uavUUco96g", 
        "created_at": "2015-06-16T23:17:03Z", 
        "id": "610949237430439936"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Klopp: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 r\u00e1pido, forte, incr\u00edvel. Mas tem um problema: Lionel Messi\" https://t.co/uavUUco96g", 
        "created_at": "2015-06-16T23:17:12Z", 
        "id": "610949274520715264"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Klopp: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 r\u00e1pido, forte, incr\u00edvel. Mas tem um problema: Lionel Messi\" https://t.co/uavUUco96g", 
        "created_at": "2015-06-16T23:17:29Z", 
        "id": "610949346381664256"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Klopp: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 r\u00e1pido, forte, incr\u00edvel. Mas tem um problema: Lionel Messi\" https://t.co/uavUUco96g", 
        "created_at": "2015-06-16T23:18:47Z", 
        "id": "610949674510483459"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Klopp: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 r\u00e1pido, forte, incr\u00edvel. Mas tem um problema: Lionel Messi\" https://t.co/uavUUco96g", 
        "created_at": "2015-06-16T23:19:30Z", 
        "id": "610949851090694144"
    }, 
    {
        "text": "Fam\u00edlia de Cristiano Ronaldo canta parab\u00e9ns em Miami http://t.co/DHzCtP6sQ4 Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-06-16T23:25:03Z", 
        "id": "610951250775937024"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Sem Cristiano Ronaldo, Portugal bateu a It\u00e1lia hoje, em amistoso: 1x0, gol de \u00c9der em assist\u00eancia de Quaresma https://t.co/F3P\u2026", 
        "created_at": "2015-06-16T23:27:04Z", 
        "id": "610951755858362370"
    }, 
    {
        "text": "Fam\u00edlia de Cristiano Ronaldo canta parab\u00e9ns em Miami - JN http://t.co/lS9uArM4rn", 
        "created_at": "2015-06-16T23:51:58Z", 
        "id": "610958023939518464"
    }
]