[
    {
        "text": "RT @futmais: NESSE DIA: Em 2003, o Man Utd anunciava a contrata\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo. O resto todos j\u00e1 sabem... #MUFC http://t.co/CEge1r\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T00:12:06Z", 
        "id": "631619198922395648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo know you're the strongest and best", 
        "created_at": "2015-08-13T01:06:47Z", 
        "id": "631632961583116288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please follow back please \ud83d\ude29", 
        "created_at": "2015-08-13T01:21:52Z", 
        "id": "631636755221991425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano are you ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T01:26:24Z", 
        "id": "631637896181751808"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo nomeado para melhor da UEFA http://t.co/hB6wzfByfl #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-13T01:29:07Z", 
        "id": "631638582172626944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano world number one football playing cr7 cristiano Ronaldooo \ud83d\ude09 my from turkey you fan ronaldo \ud83d\ude09", 
        "created_at": "2015-08-13T02:18:34Z", 
        "id": "631651023057223681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano world number one football playing cr7 cristiano Ronaldooo \ud83d\ude09 my from turkey you fan ronaldo \ud83d\ude09 FENERBAH\u00c7E....", 
        "created_at": "2015-08-13T02:19:46Z", 
        "id": "631651328264155137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo via akun Instagramnya http://t.co/cpDC3rglK5", 
        "created_at": "2015-08-13T02:25:26Z", 
        "id": "631652751756255232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: \u201cPT \u00e9 a h\u00e9rnia de disco do Brasil\u201d, diz Ronaldo Caiado http://t.co/QyJJ3uELEF", 
        "created_at": "2015-08-13T02:31:18Z", 
        "id": "631654229250297856"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-08-13T02:47:41Z", 
        "id": "631658353928699904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the #UEFABestPlayer 2014/15 in Europe . #halamadrid #TogetherStronger", 
        "created_at": "2015-08-13T03:01:19Z", 
        "id": "631661782743019520"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo em sua chegada no Man Utd #MUFC #FotosHist\u00f3ricas https://t.co/alILMjy1wh", 
        "created_at": "2015-08-13T04:38:55Z", 
        "id": "631686343966490624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano English: Dear Cristiano Ronaldo. You have inspired me in the way profssionalnogo sport! I want to play football at a high level!", 
        "created_at": "2015-08-13T04:43:58Z", 
        "id": "631687616472162305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go Real Madrid and Portugal.  Ronaldo the best.", 
        "created_at": "2015-08-13T05:49:40Z", 
        "id": "631704150049357824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, 2015 UEFA Best Player Award finalist. http://t.co/pZqkSGJCA5", 
        "created_at": "2015-08-13T07:12:01Z", 
        "id": "631724875250561024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: \u201cPT \u00e9 a h\u00e9rnia de disco do Brasil\u201d, diz Ronaldo Caiado http://t.co/QyJJ3uELEF", 
        "created_at": "2015-08-13T07:46:21Z", 
        "id": "631733515453906944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Problem of CR7 He come on Messi time . #Ronaldo #messi #barcalona", 
        "created_at": "2015-08-13T07:50:37Z", 
        "id": "631734590021857280"
    }, 
    {
        "text": "Coluna de Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Larangeira de 13 de agosto de 2015: Jos\u00e9 Ronaldo \u00e0 frente de pesquisa\u2026 http://t.co/f41zrEMqKx", 
        "created_at": "2015-08-13T08:01:18Z", 
        "id": "631737278319063041"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Cada vez mais ativo nas redes sociais http://t.co/WfnqIIdeNL", 
        "created_at": "2015-08-13T08:20:34Z", 
        "id": "631742125198082049"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ayudame cristiano ronaldo yo se que tu nunca fuiste una persona con muchodinero y sabes que es no tenerla nesecito que realmadrid", 
        "created_at": "2015-08-13T08:36:36Z", 
        "id": "631746159577563136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #siii #cr7 #Ronaldo http://t.co/yu7W1mN11a", 
        "created_at": "2015-08-13T09:36:59Z", 
        "id": "631761358015475712"
    }, 
    {
        "text": "Ladies and gentlemen, he is portuguese.  The one and only Cristiano Ronaldo @Cristiano http://t.co/iCH2fcK8eY", 
        "created_at": "2015-08-13T09:39:12Z", 
        "id": "631761915564421120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eu te amo muito, voc\u00ea tem um bom cora\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2015-08-13T10:15:45Z", 
        "id": "631771113526284288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the biggest dream is to play at Real Madrid with you from this dream you hold my hand?", 
        "created_at": "2015-08-13T10:16:06Z", 
        "id": "631771200381939712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Tienes que ejercitar las faltas como ejercitar los abdominales porque el pulga se ha interesado en ser el mejor en todo", 
        "created_at": "2015-08-13T10:23:57Z", 
        "id": "631773175869775872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T10:27:32Z", 
        "id": "631774078978801664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou um f\u00e3 de ronaldo eu te amo tanto", 
        "created_at": "2015-08-13T10:49:56Z", 
        "id": "631779715792175104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou um f\u00e3 de ronaldo eu te amo tanto", 
        "created_at": "2015-08-13T10:50:59Z", 
        "id": "631779980729524225"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-13T11:17:31Z", 
        "id": "631786654529810432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo going Super Saiyan http://t.co/XLolbyvbd8", 
        "created_at": "2015-08-13T11:22:39Z", 
        "id": "631787948938100736"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportYou: Luis Enrique cree que la UEFA debi\u00f3 nominar a Neymar en vez de a Cristiano Ronaldo http://t.co/sjCZgcGeAt http://t.co/tpHyDcp\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T11:28:20Z", 
        "id": "631789377379803136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T11:36:11Z", 
        "id": "631791352012013569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-13T11:38:08Z", 
        "id": "631791846214238208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My Only Hero..The One And Only Cristiano Ronaldo\u2665 http://t.co/f29vM6lOMd", 
        "created_at": "2015-08-13T11:46:41Z", 
        "id": "631793995211866112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO RONALDO", 
        "created_at": "2015-08-13T11:57:12Z", 
        "id": "631796642400894980"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: vereadores comentam sobre prefeito Jos\u00e9 Ronaldo: Em debate, Beldes lembra\u2026 http://t.co/CyNzBhpxDt", 
        "created_at": "2015-08-13T12:58:28Z", 
        "id": "631812061354299392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T13:15:32Z", 
        "id": "631816356401426433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano super man\u2661\u2661\u2661 #Madrid #Madridista #cristiano #Ronaldo :))))))\u25cf\u25cb http://t.co/PGZe5tRoac", 
        "created_at": "2015-08-13T13:15:56Z", 
        "id": "631816455097552897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lance sa marque de casques audio http://t.co/aVBrq4rdjZ", 
        "created_at": "2015-08-13T13:27:41Z", 
        "id": "631819413151420417"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO DISPUTA PR\u00c9MIO MELHOR JOGADOR Cristiano Ronaldo, Messi e Luis Suarez s\u00e3o os tr\u00eas finalistas ao pr\u00e9mio de... http://t.co/WUQ4cRQaBD", 
        "created_at": "2015-08-13T13:30:48Z", 
        "id": "631820196391600128"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Pr\u00e9mio da UEFA: Luis Enrique acha que Cristiano Ronaldo est\u00e1 a mais http://t.co/HpG4J8nvos #desporto", 
        "created_at": "2015-08-13T13:39:22Z", 
        "id": "631822355447152645"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano se\u00f1or cristiano ronaldo un saludo desde ecuador por favor quiero pedirle que me ayude a cumplir mi sue\u00f1o  de casarme con mi espsa", 
        "created_at": "2015-08-13T13:47:28Z", 
        "id": "631824391815323648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano all against ronaldo simply because he is the best forward oH legend", 
        "created_at": "2015-08-13T14:06:21Z", 
        "id": "631829143626338304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife Ronaldo is the best", 
        "created_at": "2015-08-13T14:17:16Z", 
        "id": "631831891772067840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife Cristiano Ronaldo el mejor jugador de f\u00fatbol", 
        "created_at": "2015-08-13T14:18:13Z", 
        "id": "631832132428521472"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: The Interview: Part II | Herbalife http://t.co/u9HTFDwMZ6", 
        "created_at": "2015-08-13T14:18:31Z", 
        "id": "631832205732544513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife  viva ronaldo ^_^ \u2665", 
        "created_at": "2015-08-13T14:19:24Z", 
        "id": "631832430362632192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife fantastic keyboard #Ronaldo thx http://t.co/qaqij0guQ0", 
        "created_at": "2015-08-13T14:19:39Z", 
        "id": "631832492975198208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano selam\u00fcaleyk\u00fcm ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T14:20:25Z", 
        "id": "631832682456944640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Welcome Ronaldo I am encouraging you from Saudi Arabia I wish you good luck \ud83c\udf89\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-08-13T14:21:18Z", 
        "id": "631832908488032256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo please please", 
        "created_at": "2015-08-13T14:22:20Z", 
        "id": "631833165947109376"
    }, 
    {
        "text": "Melhor Jogador da UEFA: Luis Enrique questiona presen\u00e7a de Cristiano Ronaldo http://t.co/hzOjvmTyws", 
        "created_at": "2015-08-13T14:25:34Z", 
        "id": "631833980208345088"
    }, 
    {
        "text": "CR7, MESSI E SU\u00c1REZ CANDIDATOS A MELHOR JOGADOR O portugu\u00eas Cristiano Ronaldo (Real Madrid), o argentino Lionel... http://t.co/3AXIl096fV", 
        "created_at": "2015-08-13T14:30:07Z", 
        "id": "631835124435447809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come to turkey Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T14:33:19Z", 
        "id": "631835929615933440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife ronaldo the best", 
        "created_at": "2015-08-13T14:37:08Z", 
        "id": "631836890795278336"
    }, 
    {
        "text": "Luis Enrique contesta presen\u00e7a de Ronaldo nos finalistas para melhor jogador da UEFA: O treinador do FC\u2026 http://t.co/KKSsmx2kKw #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-13T14:49:11Z", 
        "id": "631839922861637633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please cristiano ronaldo in the new season destroyed gerard pique and barcelona on duty or certanily without", 
        "created_at": "2015-08-13T14:50:59Z", 
        "id": "631840374957453312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i am from your fans from Arabian you The best player in the history for me I love so mush Cr7&lt;3", 
        "created_at": "2015-08-13T14:52:45Z", 
        "id": "631840822149799936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por favor .ay\u00fadame a Ronaldo derramo el cuerpo de la pobreza en Marruecos.Yo quiero ir a Espa\u00f1a y mejorar mala situaci\u00f3n familiar", 
        "created_at": "2015-08-13T14:55:25Z", 
        "id": "631841491019825152"
    }, 
    {
        "text": "Luis Enrique contesta presen\u00e7a de Ronaldo entre os melhores da UEFA http://t.co/pUf7QLrb5H Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-08-13T14:56:03Z", 
        "id": "631841650214465536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife You are the best ever CR7 \ud83d\ude18\ud83d\ude0d\u2764\u2764 VIVA RONALDO EL REY!", 
        "created_at": "2015-08-13T14:57:53Z", 
        "id": "631842112925884416"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo our Rolando? \ud83d\ude02 http://t.co/QY92jVfWqn", 
        "created_at": "2015-08-13T15:01:51Z", 
        "id": "631843110608355328"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: The Interview: Part II | Herbalife #bealiveoitentavinte http://t.co/A7GFcj2igR", 
        "created_at": "2015-08-13T15:09:05Z", 
        "id": "631844930453905408"
    }, 
    {
        "text": "O Lu\u00eds Enrique que tenha ju\u00edzo. O Ronaldo com a \u00e9poca que fez \u00e9 um just\u00edssimo finalista. O Neymar tem que comer muita fruta. E nem assim..", 
        "created_at": "2015-08-13T15:12:09Z", 
        "id": "631845703736819712"
    }, 
    {
        "text": "RT @ASousaMartins: 23 years of the premier league with Cristiano Ronaldo, Nani, Adel Taarabt, Anderson and ouf curse Thierry Henry http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T15:12:52Z", 
        "id": "631845885123686400"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Luis Enrique contesta presen\u00e7a de Ronaldo entre os melhores da UEFA http://t.co/pUf7QLrb5H Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-08-13T15:13:41Z", 
        "id": "631846087779840000"
    }, 
    {
        "text": "Lu\u00eds Enrique, atual treinador do Barcelona, teceu duras cr\u00edticas \u00e0 UEFA devido \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o de Ronaldo para... http://t.co/IH2mTrlhlz", 
        "created_at": "2015-08-13T15:19:09Z", 
        "id": "631847465373724672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hola", 
        "created_at": "2015-08-13T15:26:11Z", 
        "id": "631849233079861248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-13T15:32:06Z", 
        "id": "631850722095706112"
    }, 
    {
        "text": "RT @so_a_cabecinha: O Mon\u00e1co lan\u00e7ou tanto o Bernardo Silva como o Manchester deve ter lan\u00e7ado o Cristiano Ronaldo #CarregaBenfica  https://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T15:42:06Z", 
        "id": "631853241056137216"
    }, 
    {
        "text": "RT @so_a_cabecinha: O Mon\u00e1co lan\u00e7ou tanto o Bernardo Silva como o Manchester deve ter lan\u00e7ado o Cristiano Ronaldo #CarregaBenfica  https://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T15:43:07Z", 
        "id": "631853495461769216"
    }, 
    {
        "text": "RT @so_a_cabecinha: O Mon\u00e1co lan\u00e7ou tanto o Bernardo Silva como o Manchester deve ter lan\u00e7ado o Cristiano Ronaldo #CarregaBenfica  https://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T15:43:16Z", 
        "id": "631853533449617408"
    }, 
    {
        "text": "RT @so_a_cabecinha: O Mon\u00e1co lan\u00e7ou tanto o Bernardo Silva como o Manchester deve ter lan\u00e7ado o Cristiano Ronaldo #CarregaBenfica  https://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T15:43:36Z", 
        "id": "631853619743223808"
    }, 
    {
        "text": "RT @so_a_cabecinha: O Mon\u00e1co lan\u00e7ou tanto o Bernardo Silva como o Manchester deve ter lan\u00e7ado o Cristiano Ronaldo #CarregaBenfica  https://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T15:43:57Z", 
        "id": "631853706489798656"
    }, 
    {
        "text": "RT @so_a_cabecinha: O Mon\u00e1co lan\u00e7ou tanto o Bernardo Silva como o Manchester deve ter lan\u00e7ado o Cristiano Ronaldo #CarregaBenfica  https://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T15:45:02Z", 
        "id": "631853980017119232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife I love ronaldo \ud83d\ude2d\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc98", 
        "created_at": "2015-08-13T15:48:27Z", 
        "id": "631854837945237504"
    }, 
    {
        "text": "Nutri\u00e7\u00e3o. Dedica\u00e7\u00e3o. Motiva\u00e7\u00e3o. O que leva Cristiano Ronaldo a superar-se e a lutar por estar sempre a melhorar?... http://t.co/MEoVTkK0pL", 
        "created_at": "2015-08-13T16:14:21Z", 
        "id": "631861355079987200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the greatest player ever", 
        "created_at": "2015-08-13T16:14:57Z", 
        "id": "631861508469821440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano PLEASE FOLLOW ME RONALDO I LOVE YOU SO MUCH.YOU ARE THE BEST FOOTBALLER \u0130N OUR PLANET", 
        "created_at": "2015-08-13T16:18:53Z", 
        "id": "631862497818083328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CR7 #trunks. Messi makes chips famous and real bosses have a fashion line. #Ronaldo https://t.co/z3JfRMWbEh", 
        "created_at": "2015-08-13T16:21:07Z", 
        "id": "631863061360562180"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: vereadores comentam sobre a\u00e7\u00f5s judiciais contra o prefeito Jos\u00e9 Ronaldo http://t.co/icxJCufpCZ", 
        "created_at": "2015-08-13T17:06:16Z", 
        "id": "631874420810907649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-13T17:42:06Z", 
        "id": "631883439495626752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T17:42:58Z", 
        "id": "631883657255497728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follow me back ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T17:47:17Z", 
        "id": "631884742485524480"
    }, 
    {
        "text": "RT @MLSBrasil: . @LAFC sonha com Cristiano Ronaldo e Rooney em temporada de estreia \u00bb http://t.co/e64ZLwvmWW #MLS #LAFC http://t.co/rV04MPI\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T17:55:22Z", 
        "id": "631886776370601984"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Adepto tatua imagens de Ronaldo nas costas http://t.co/nac64ZcUeB #desporto", 
        "created_at": "2015-08-13T18:58:48Z", 
        "id": "631902741300834304"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo brinca aos Transformers com o filho http://t.co/g6Ulc2YbTZ #desporto", 
        "created_at": "2015-08-13T18:58:48Z", 
        "id": "631902743477641217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love u ronaldo c", 
        "created_at": "2015-08-13T19:30:48Z", 
        "id": "631910796080099328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you Cristiano Ronaldo http://t.co/0Xew1SCHHE", 
        "created_at": "2015-08-13T19:35:56Z", 
        "id": "631912085002260480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo \u00e9 o melhor jogador nas moral p\u00fablica e bonitas v\u00eam um dia para Arg\u00e9lia", 
        "created_at": "2015-08-13T19:36:46Z", 
        "id": "631912294872666112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres el mejor...", 
        "created_at": "2015-08-13T19:46:43Z", 
        "id": "631914801233424384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-13T19:47:00Z", 
        "id": "631914873505492992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-13T20:11:39Z", 
        "id": "631921075832627200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T20:12:01Z", 
        "id": "631921169525047296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife ol\u00e0 RONALDO, podias ajudar a minha associa\u00e7\u00e3o Palco d'abrigo obrigado", 
        "created_at": "2015-08-13T20:19:05Z", 
        "id": "631922947154944000"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ofereceu uma ilha privada na Gr\u00e9cia a Jorge Mendes, surpreendendo assim o seu agente e amigo no... http://t.co/okXGEuzHIO", 
        "created_at": "2015-08-13T20:34:35Z", 
        "id": "631926845332701184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay ronaldo my name is said am from algeria", 
        "created_at": "2015-08-13T20:44:57Z", 
        "id": "631929455414525955"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  seni sevmeyenin amk be Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T21:27:49Z", 
        "id": "631940241528594432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ciao ronaldo sei il migliore al mondoooo! &lt;3", 
        "created_at": "2015-08-13T21:34:24Z", 
        "id": "631941898429566976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the best player ever in midfield outstanding artist and modest with the masses .. Thank Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T22:18:49Z", 
        "id": "631953078757945344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 , eu admiro Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T22:25:28Z", 
        "id": "631954752289554433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo doesn't need a balin dor for me to recognise that he is the best attacking player in da world, cos I can see it", 
        "created_at": "2015-08-13T22:27:42Z", 
        "id": "631955311205593089"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridOnline: \"El Real Madrid es mi vida\".  \u2014 CRISTIANO RONALDO. http://t.co/Ni0zDJqs6N", 
        "created_at": "2015-08-13T22:32:03Z", 
        "id": "631956406535614464"
    }, 
    {
        "text": "RT @PaisMadridista: Cristiano Ronaldo: 25 goles de falta con el RM  Messi: 21 goles de falta en toda su carrera  Que no os enga\u00f1en. http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-13T22:32:39Z", 
        "id": "631956558985986048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 , eu admiro Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T22:42:05Z", 
        "id": "631958931661811712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: \u201cPT \u00e9 a h\u00e9rnia de disco do Brasil\u201d, diz Ronaldo Caiado http://t.co/QyJJ3uELEF", 
        "created_at": "2015-08-13T22:59:17Z", 
        "id": "631963261395685376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/AmOjt5MUPR", 
        "created_at": "2015-08-13T23:18:35Z", 
        "id": "631968116440989696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano donde andas ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-13T23:41:06Z", 
        "id": "631973786682793984"
    }, 
    {
        "text": "amanh\u00e3 vai passar muito bom shake aconselho toda a gente a vir eskada porto guest list cristiano ronaldo dos santos aveiro", 
        "created_at": "2015-08-13T23:51:33Z", 
        "id": "631976414686932992"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo presented headphones RoC https://t.co/r0QdaRPIRj via @YouTube", 
        "created_at": "2015-08-13T23:57:42Z", 
        "id": "631977962305384448"
    }
]