[
    {
        "text": "RT @thaisssb: sinc, n\u00e3o sei o que voc\u00eas vem no Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T00:04:11Z", 
        "id": "667855992265302016"
    }, 
    {
        "text": "RT @thaisssb: sinc, n\u00e3o sei o que voc\u00eas vem no Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T00:04:43Z", 
        "id": "667856125358948352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T00:38:01Z", 
        "id": "667864507583176704"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMCandeias: O meu nome \u00e9 Zlatan Ibrahimov\u00edc, e n\u00e3o uso Cristiano Ronaldo https://t.co/xR2apHwpeY via @expresso", 
        "created_at": "2015-11-21T00:48:19Z", 
        "id": "667867098778087424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano what a film! Not only have you brought happiness to your fam and friends but the world! #Ronaldo #RonaldoFilm the boy", 
        "created_at": "2015-11-21T00:50:54Z", 
        "id": "667867750929457152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T01:43:46Z", 
        "id": "667881054636605442"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-21T01:47:12Z", 
        "id": "667881917149114368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to meet Cristiano Ronaldo in real life", 
        "created_at": "2015-11-21T01:51:47Z", 
        "id": "667883070905835520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  good luck for the match hope u win and I in ull win kick barca s. Ass.....   Best of luck Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T01:59:01Z", 
        "id": "667884893511127044"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T02:58:53Z", 
        "id": "667899958473850881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @clearhair soy tu mejor fan cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T02:59:21Z", 
        "id": "667900075696259073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope you doing well,ronaldo please i need you to follow me so i can speak to u. I really need your help.Sorry if I bothered you", 
        "created_at": "2015-11-21T03:09:19Z", 
        "id": "667902582820577286"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hope you doing well,ronaldo please i need you to follow me so i can speak to u. I really need your help.Sorry if I bothered you", 
        "created_at": "2015-11-21T03:10:05Z", 
        "id": "667902777541136385"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T03:21:28Z", 
        "id": "667905641189613568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T04:44:43Z", 
        "id": "667926590735687680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T04:44:58Z", 
        "id": "667926654593966080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #Ronaldo perfect freekick \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/DsQWI8fozm", 
        "created_at": "2015-11-21T05:19:33Z", 
        "id": "667935355950108672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T05:20:22Z", 
        "id": "667935564537200640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T05:27:53Z", 
        "id": "667937456444932096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am your biggest fan ever #Ronaldo You are the best soccer player ever please follow me.", 
        "created_at": "2015-11-21T05:34:59Z", 
        "id": "667939240307765249"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T05:36:05Z", 
        "id": "667939517798723584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO cs akan gempur El Barca di #ElClasico #HalaMadrid https://t.co/pJtwuUiafJ | 21 nov 2015 #T2", 
        "created_at": "2015-11-21T06:40:54Z", 
        "id": "667955831418126336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - https://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-21T06:46:31Z", 
        "id": "667957242310688769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-21T06:51:49Z", 
        "id": "667958575629787136"
    }, 
    {
        "text": "@Omaakatugba no way .. Ronaldo all d way", 
        "created_at": "2015-11-21T06:54:57Z", 
        "id": "667959367677931520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano has scored 15 goals in #ElClasico  Can ronaldo goal to add to pot 16 or 18", 
        "created_at": "2015-11-21T07:20:39Z", 
        "id": "667965833302306816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano has scored 15 goals in #ElClasico Can ronaldo goal to add to pot 16 or 18 #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-11-21T07:22:43Z", 
        "id": "667966353836371968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - https://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-21T07:42:10Z", 
        "id": "667971246722682880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T07:43:19Z", 
        "id": "667971538071764992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T07:43:33Z", 
        "id": "667971595177205760"
    }, 
    {
        "text": "RT @tribalfootball: REVEALED: PSG president dines with agent of Real Madrid ace Ronaldo #CR7 #Cristiano #PSG #RealMadrid #HalaMadrid https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T07:45:21Z", 
        "id": "667972047449014272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T07:49:44Z", 
        "id": "667973151838576640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T07:57:15Z", 
        "id": "667975044912578560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T08:55:48Z", 
        "id": "667989780517355521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T09:25:04Z", 
        "id": "667997142850646016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T09:38:27Z", 
        "id": "668000511287762944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T09:39:59Z", 
        "id": "668000898438864896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Vamooooooooos ronaldo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-11-21T09:41:29Z", 
        "id": "668001277037662209"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Jantar de #JorgeMendes com #AlKhelaifi \"d\u00e1\" for\u00e7a a #Ronaldo no #PSG https://t.co/WvitHEG5nE", 
        "created_at": "2015-11-21T10:15:03Z", 
        "id": "668009721887109125"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Jantar de #JorgeMendes com #AlKhelaifi \"d\u00e1\" for\u00e7a a #Ronaldo no #PSG https://t.co/WvitHEG5nE", 
        "created_at": "2015-11-21T10:16:37Z", 
        "id": "668010117082796032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Jantar de #JorgeMendes com #AlKhelaifi \"d\u00e1\" for\u00e7a a #Ronaldo no #PSG https://t.co/WvitHEG5nE", 
        "created_at": "2015-11-21T10:20:38Z", 
        "id": "668011128035913728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Jantar de #JorgeMendes com #AlKhelaifi \"d\u00e1\" for\u00e7a a #Ronaldo no #PSG https://t.co/WvitHEG5nE", 
        "created_at": "2015-11-21T10:29:07Z", 
        "id": "668013260575277056"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Jantar de Jorge Mendes com Al-Khelaifi \"d\u00e1\" for\u00e7a a Ronaldo no PSG https://t.co/Xet7bDbfzd #desporto", 
        "created_at": "2015-11-21T10:52:46Z", 
        "id": "668019213047492608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano without messing Barcelona perform BT without Ronaldo in real Madrid there is no  Action la liga", 
        "created_at": "2015-11-21T11:03:31Z", 
        "id": "668021918721789952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano would be great to get a birthday tweet for Hashim's 8th bday!  #hugefan #Ronaldo #RealMadrid", 
        "created_at": "2015-11-21T11:14:50Z", 
        "id": "668024767266611201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Jantar de #JorgeMendes com #AlKhelaifi \"d\u00e1\" for\u00e7a a #Ronaldo no #PSG https://t.co/WvitHEG5nE", 
        "created_at": "2015-11-21T11:17:22Z", 
        "id": "668025404926640128"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo foi tema de conversa entre Al-Khelaifi e Jorge Mendes #transfermarket #ParisSG #RealMadridFC... https://t.co/JQB4P8fSIY", 
        "created_at": "2015-11-21T11:18:22Z", 
        "id": "668025658098892801"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo foi tema de conversa entre Al-Khelaifi e Jorge Mendes #transfermarket #ParisSG #RealMadridFC... https://t.co/JQB4P8\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T11:20:01Z", 
        "id": "668026072185839616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  boa sorte hoje Cristiano Ronaldo, pode sucesso estar com voc\u00ea meu \u00eddolo", 
        "created_at": "2015-11-21T11:33:25Z", 
        "id": "668029443164663808"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] PT paga 9 milh\u00f5es a Ronaldo e mais 15 hist\u00f3rias https://t.co/M3fsaBrmOB", 
        "created_at": "2015-11-21T11:46:16Z", 
        "id": "668032676801085440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-21T11:51:48Z", 
        "id": "668034071457566720"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo foi tema de conversa entre Al-Khelaifi e Jorge Mendes #transfermarket #ParisSG #RealMadridFC... https://t.co/JQB4P8\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T11:55:55Z", 
        "id": "668035106095955969"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunalvesr: o Real vai ganhar e o Ronaldo vai marcar", 
        "created_at": "2015-11-21T11:58:35Z", 
        "id": "668035778505756672"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo foi tema de conversa entre Al-Khelaifi e Jorge Mendes https://t.co/9WmQaeOnIh #desporto", 
        "created_at": "2015-11-21T12:08:37Z", 
        "id": "668038302432260100"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T12:08:41Z", 
        "id": "668038321159933952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ELCLASICO today cant wait to see madrid beat barca!! I say 3-1 to madrid ronaldo to score 2 EASY!!!! Cr7 is the real deal!! \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", 
        "created_at": "2015-11-21T12:15:18Z", 
        "id": "668039985602404352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00d3 ronaldo esp\u00edrito esta tarde sim", 
        "created_at": "2015-11-21T12:17:24Z", 
        "id": "668040513874821120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T12:47:03Z", 
        "id": "668047975382257664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T12:47:13Z", 
        "id": "668048014422986752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T12:51:15Z", 
        "id": "668049029712867329"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-11-21T12:51:28Z", 
        "id": "668049085094453249"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T12:51:31Z", 
        "id": "668049099296378881"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-11-21T12:54:55Z", 
        "id": "668049953499955201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T12:55:40Z", 
        "id": "668050143539662848"
    }, 
    {
        "text": "Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https://t.co/5ln61DT9Tr", 
        "created_at": "2015-11-21T13:02:53Z", 
        "id": "668051959992205313"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T13:03:09Z", 
        "id": "668052026836836352"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T13:03:24Z", 
        "id": "668052090900586496"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T13:03:29Z", 
        "id": "668052111582736385"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T13:07:15Z", 
        "id": "668053055871590400"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: A resposta de Cristiano Ronaldo quando lhe perguntaram porque fizeram um filme dele e n\u00e3o de Lionel Messi. https://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T13:07:56Z", 
        "id": "668053229347938304"
    }, 
    {
        "text": "'El Clasico': o jogo mais aguardado de Espanha requer o melhor Ronaldo  https://t.co/cm1wNOWVQL", 
        "created_at": "2015-11-21T13:10:00Z", 
        "id": "668053751085838337"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T13:16:24Z", 
        "id": "668055360415129600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T13:27:28Z", 
        "id": "668058147165044738"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T13:31:16Z", 
        "id": "668059104003297281"
    }, 
    {
        "text": "Dono da PT paga 9 milh\u00f5es a Cristiano Ronaldo https://t.co/Dvi8n1hQC5", 
        "created_at": "2015-11-21T13:52:34Z", 
        "id": "668064460335005696"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T14:04:29Z", 
        "id": "668067459216248833"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T14:09:23Z", 
        "id": "668068692870234113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, I am your big fan and I want to say you are just adorable and very play, I want you in real life !", 
        "created_at": "2015-11-21T14:11:50Z", 
        "id": "668069310745677824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikefootball ronaldo sen d\u00fcnyan\u0131n en iyi futbolcususun kim ne derse desin messiymi\u015f messinin 10 kat futbolunu oynuyon", 
        "created_at": "2015-11-21T14:12:43Z", 
        "id": "668069532876058625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo bug\u00fcnk\u00fc ma\u00e7\u0131 al\u0131p kazan\u0131n messi kimmi\u015f g\u00f6rs\u00fcnlerrrrr", 
        "created_at": "2015-11-21T14:21:08Z", 
        "id": "668071649825202176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #peli #ronaldo #CR7 https://t.co/kTFHjh7gaV", 
        "created_at": "2015-11-21T14:30:58Z", 
        "id": "668074127341789186"
    }, 
    {
        "text": "\"Spornosexual\": a nova moda liderada por Cristiano Ronaldo https://t.co/sxjmS94aDS", 
        "created_at": "2015-11-21T14:33:12Z", 
        "id": "668074688443101184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano Ronaldo   signed jerseys you give me please", 
        "created_at": "2015-11-21T14:40:20Z", 
        "id": "668076485140422656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I like this shot today https://t.co/FSuqSrUQzp", 
        "created_at": "2015-11-21T14:49:23Z", 
        "id": "668078760827097090"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo is the best   footballer in word https://t.co/NSu45fpXfA", 
        "created_at": "2015-11-21T14:50:22Z", 
        "id": "668079008446349312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, Voc\u00ea \u00e9 o melhor do mundo Eu amo o futebol para voc\u00ea", 
        "created_at": "2015-11-21T14:55:29Z", 
        "id": "668080293975322624"
    }, 
    {
        "text": "\"Spornossexual\": a nova moda liderada por Ronaldo - JN https://t.co/gqt3KkBvG9", 
        "created_at": "2015-11-21T14:55:41Z", 
        "id": "668080345376419840"
    }, 
    {
        "text": "\"Spornossexual\": a nova moda liderada por Ronaldo https://t.co/jkMX7UcZTb Ler https://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-11-21T15:03:04Z", 
        "id": "668082203847299072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T15:11:58Z", 
        "id": "668084445253996544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T15:14:57Z", 
        "id": "668085194050662400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo boasts 15 goals in 23 matches vs Bar\u00e7a...#ElClasico", 
        "created_at": "2015-11-21T15:23:12Z", 
        "id": "668087271254552576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 3 gols seus hj pelo amor de deus mete gol hj \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-11-21T15:31:15Z", 
        "id": "668089295643746304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo teilt mit: \u201eTeam is ready\u201c #HalaMadrid https://t.co/hGcCYHuKaG", 
        "created_at": "2015-11-21T15:33:02Z", 
        "id": "668089745466122241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Romelu Lukaku becomes the 5th player to score 50 Premier League goals by age of 23. (Fowler, Owen, Ronaldo, Rooney) https://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T15:35:18Z", 
        "id": "668090315446870016"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid - Barcelona : O 24.\u00ba embate entre Messi e Ronaldo em cl\u00e1ssicos https://t.co/LjYfbV8ImZ #desporto", 
        "created_at": "2015-11-21T15:35:21Z", 
        "id": "668090328931414016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Romelu Lukaku becomes the 5th player to score 50 Premier League goals by age of 23. (Fowler, Owen, Ronaldo, Rooney) https://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T15:36:07Z", 
        "id": "668090520162467840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sportive23_: Most Premier League goals before 23:  Robbie Fowler  - 92  Michael Owen - 91  Wayne Rooney - 71  Cristiano Ronaldo - 54  R\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T15:46:57Z", 
        "id": "668093248154542080"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-21T15:47:40Z", 
        "id": "668093429755211778"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #HalaMadrid https://t.co/gQLNKoxWAx", 
        "created_at": "2015-11-21T15:58:22Z", 
        "id": "668096119780581376"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T16:00:05Z", 
        "id": "668096551789551616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T16:07:44Z", 
        "id": "668098477952487424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T16:08:41Z", 
        "id": "668098716818128896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Watch Barcelona Vs. Real Madrid 2015 Clasico Online (Live Stream) @RealMadrid @Barcelona @messi @Ronaldo https://t.co/Klw0Cc77nO", 
        "created_at": "2015-11-21T16:11:50Z", 
        "id": "668099509004599296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Watch Barcelona Vs. Real Madrid 2015 Clasico Online (Live Stream) @RealMadrid @Barcelona @messi @Ronaldo https://t.co/Klw0Cc77nO", 
        "created_at": "2015-11-21T16:13:16Z", 
        "id": "668099870360645632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Explorer_esp: Alineaci\u00f3n del Real Madrid: Casillas, Ramos, Pepe, Carvalho, Marcelo, Khedira, Alonso, Di Mar\u00eda, \u00d6zil, Ronaldo y Benzema.\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T16:13:22Z", 
        "id": "668099896642297856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Watch Barcelona Vs. Real Madrid 2015 Clasico Online (Live Stream) @RealMadrid @Barcelona @messi @Ronaldo https://t.co/Klw0Cc77nO", 
        "created_at": "2015-11-21T16:15:33Z", 
        "id": "668100444690845700"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Watch Barcelona Vs. Real Madrid 2015 Clasico Online (Live Stream) @RealMadrid @Barcelona @messi @Ronaldo https://t.co/Klw0Cc77nO", 
        "created_at": "2015-11-21T16:15:49Z", 
        "id": "668100511631962112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Watch Barcelona Vs. Real Madrid 2015 Clasico Online (Live Stream) @RealMadrid @Barcelona @messi @Ronaldo https://t.co/Klw0Cc77nO", 
        "created_at": "2015-11-21T16:16:03Z", 
        "id": "668100571249795072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Watch Barcelona Vs. Real Madrid 2015 Clasico Online (Live Stream) @RealMadrid @Barcelona @messi @Ronaldo https://t.co/Klw0Cc77nO", 
        "created_at": "2015-11-21T16:16:15Z", 
        "id": "668100620910395392"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheRMFan: Real Madrid XI (confirmed): Keylor; Danilo, Varane, Ramos, Marcelo; James, Kroos, Modric; Bale, Benzema, Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T16:28:29Z", 
        "id": "668103698883604481"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheRMFan: Real Madrid XI (confirmed): Keylor; Danilo, Varane, Ramos, Marcelo; James, Kroos, Modric; Bale, Benzema, Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T16:30:02Z", 
        "id": "668104090660945920"
    }, 
    {
        "text": "RT @tjcope: Alineaci\u00f3n REAL MADRID: Casillas, Arbeloa, Pepe, Varane, Marcelo, Xabi Alonso, Khedira, Essien, Di Maria, Ronaldo, Higua\u00edn.", 
        "created_at": "2015-11-21T16:30:35Z", 
        "id": "668104228762746880"
    }, 
    {
        "text": "RT @tjcope: Alineaci\u00f3n REAL MADRID: Casillas, Arbeloa, Pepe, Varane, Marcelo, Xabi Alonso, Khedira, Essien, Di Maria, Ronaldo, Higua\u00edn.", 
        "created_at": "2015-11-21T16:31:30Z", 
        "id": "668104459428470784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid love you cristino ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T16:32:03Z", 
        "id": "668104595827261440"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: XI @realmadrid: Navas, Danilo, Varane, Ramos, Marcelo, James, Kroos, Modric, Bale, Benzema, Ronaldo. #ElClasico", 
        "created_at": "2015-11-21T16:33:11Z", 
        "id": "668104882096877568"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: XI @realmadrid: Navas, Danilo, Varane, Ramos, Marcelo, James, Kroos, Modric, Bale, Benzema, Ronaldo. #ElClasico", 
        "created_at": "2015-11-21T16:33:25Z", 
        "id": "668104942029246465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Ronaldo!!!! as una jugada que quede para la historia, como el mejor del la historia que eres...vamosss Ala Madrid!!!!!!!", 
        "created_at": "2015-11-21T16:37:20Z", 
        "id": "668105925258051584"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheRMFan: Real Madrid XI (confirmed): Keylor; Danilo, Varane, Ramos, Marcelo; James, Kroos, Modric; Bale, Benzema, Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T16:41:06Z", 
        "id": "668106874559053824"
    }, 
    {
        "text": "RT @migaspinto09: Hoje nem o PAPA me tira de casa  Real Madrid vs Barcelona  Sporting vs Benfica  VAMOS RONALDO,VAMOS BENFICA !!! #HalaMadr\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T16:46:05Z", 
        "id": "668108130190929920"
    }, 
    {
        "text": "RT @migaspinto09: Hoje nem o PAPA me tira de casa  Real Madrid vs Barcelona  Sporting vs Benfica  VAMOS RONALDO,VAMOS BENFICA !!! #HalaMadr\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T16:46:54Z", 
        "id": "668108333681889280"
    }, 
    {
        "text": "RT @migaspinto09: Hoje nem o PAPA me tira de casa  Real Madrid vs Barcelona  Sporting vs Benfica  VAMOS RONALDO,VAMOS BENFICA !!! #HalaMadr\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T16:47:45Z", 
        "id": "668108547360690180"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo il va leurs mettre la mis\u00e8re au Bar\u00e7a aha #REABAR #Classico \u26bd\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", 
        "created_at": "2015-11-21T16:50:06Z", 
        "id": "668109138770161664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: https://t.co/GsO9pCUKsb", 
        "created_at": "2015-11-21T16:50:18Z", 
        "id": "668109192243359745"
    }, 
    {
        "text": "RT @migaspinto09: Hoje nem o PAPA me tira de casa  Real Madrid vs Barcelona  Sporting vs Benfica  VAMOS RONALDO,VAMOS BENFICA !!! #HalaMadr\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T16:51:12Z", 
        "id": "668109416701501441"
    }, 
    {
        "text": "RT @migaspinto09: Hoje nem o PAPA me tira de casa  Real Madrid vs Barcelona  Sporting vs Benfica  VAMOS RONALDO,VAMOS BENFICA !!! #HalaMadr\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T16:52:08Z", 
        "id": "668109650815025152"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo vs Messi. Come on Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-11-21T16:53:45Z", 
        "id": "668110059386327040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Suerte crack, eres el mejor del mundo, hala Madrid y hala Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T16:55:46Z", 
        "id": "668110566381096960"
    }, 
    {
        "text": "@Quim_Justo ja viste se eles conseguem foder a merda toda e matam o messi, o ronaldo, o neymar etc..", 
        "created_at": "2015-11-21T16:55:49Z", 
        "id": "668110576690839552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T16:57:28Z", 
        "id": "668110995404038144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you can win the game Ronaldo. I believe in you", 
        "created_at": "2015-11-21T17:00:35Z", 
        "id": "668111779457859584"
    }, 
    {
        "text": "#HalaMadrid Ronaldo tem q marcar!!!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:01:52Z", 
        "id": "668112101202894849"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: #HalaMadrid Ronaldo tem q marcar!!!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:01:57Z", 
        "id": "668112123537526784"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: #HalaMadrid Ronaldo tem q marcar!!!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:02:05Z", 
        "id": "668112154172784640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y su otro 'cl\u00e1sico':  La hija de Jorge Mendes VS Miss Bahamas https://t.co/scQkYnPEOn https://t.co/rzEAIO4inc", 
        "created_at": "2015-11-21T17:03:16Z", 
        "id": "668112455114035202"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: #HalaMadrid Ronaldo tem q marcar!!!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:05:14Z", 
        "id": "668112947877650432"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: #HalaMadrid Ronaldo tem q marcar!!!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:05:30Z", 
        "id": "668113017272446976"
    }, 
    {
        "text": "RT @migaspinto09: Hoje nem o PAPA me tira de casa  Real Madrid vs Barcelona  Sporting vs Benfica  VAMOS RONALDO,VAMOS BENFICA !!! #HalaMadr\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T17:07:12Z", 
        "id": "668113442159640581"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lets go ronaldo HALAMADRID!!! You are the man!!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:08:25Z", 
        "id": "668113748561891328"
    }, 
    {
        "text": "RT @migaspinto09: Hoje nem o PAPA me tira de casa  Real Madrid vs Barcelona  Sporting vs Benfica  VAMOS RONALDO,VAMOS BENFICA !!! #HalaMadr\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T17:14:19Z", 
        "id": "668115233718804480"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] \"Spornosexual\": a nova moda liderada por Cristiano Ronaldo https://t.co/ePQPGHj963", 
        "created_at": "2015-11-21T17:15:00Z", 
        "id": "668115407375503360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T17:16:37Z", 
        "id": "668115814160195584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - https://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-21T17:16:40Z", 
        "id": "668115825241423872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T17:16:50Z", 
        "id": "668115869323632641"
    }, 
    {
        "text": "RT @migaspinto09: Hoje nem o PAPA me tira de casa  Real Madrid vs Barcelona  Sporting vs Benfica  VAMOS RONALDO,VAMOS BENFICA !!! #HalaMadr\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T17:20:47Z", 
        "id": "668116863604432900"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: The 5 most expensive players ever are all on the pitch - total cost \u00a3367m.  Bale Ronaldo James Suarez Neymar", 
        "created_at": "2015-11-21T17:23:34Z", 
        "id": "668117561674985472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano goo Ronaldo!! You're the best..!!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:27:19Z", 
        "id": "668118507440046080"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a partir Alba \u00e9 disto que o meu povo gosta", 
        "created_at": "2015-11-21T17:27:51Z", 
        "id": "668118641867640834"
    }, 
    {
        "text": "RT @migaspinto09: Hoje nem o PAPA me tira de casa  Real Madrid vs Barcelona  Sporting vs Benfica  VAMOS RONALDO,VAMOS BENFICA !!! #HalaMadr\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T17:28:48Z", 
        "id": "668118879265234944"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: #HalaMadrid Ronaldo tem q marcar!!!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:30:39Z", 
        "id": "668119344107413504"
    }, 
    {
        "text": "Ningu\u00e9m gosta do Cristiano Ronaldo, sai", 
        "created_at": "2015-11-21T17:31:51Z", 
        "id": "668119647464607744"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo h\u00e1 de ir para o PSG e o Bar\u00e7a (+messi) passa para a liga francesa", 
        "created_at": "2015-11-21T17:35:41Z", 
        "id": "668120610770300928"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 me admirava que o Ronaldo n\u00e3o quisesse p\u00eanalti lol", 
        "created_at": "2015-11-21T17:36:08Z", 
        "id": "668120724146692096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ja pede penaltis. Valeram a pena as ferias da sele\u00e7ao", 
        "created_at": "2015-11-21T17:37:10Z", 
        "id": "668120982956187649"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: Ronaldo a tentar cavar penaltys \u00e9 tal e qual o Slimani.", 
        "created_at": "2015-11-21T17:37:45Z", 
        "id": "668121130922807297"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a guardar-se para o Euro2016. Muito bem", 
        "created_at": "2015-11-21T17:43:03Z", 
        "id": "668122466175307777"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano RONALDO RONALDO RONALDO. \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-11-21T17:43:29Z", 
        "id": "668122575893999616"
    }, 
    {
        "text": "RT @ActuFoot_: Les 5 joueurs les plus chers de l'histoire sont sur la pelouse...  Bale Neymar Ronaldo James Suarez  Soit 515 M\u20ac ! https://t\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T17:43:57Z", 
        "id": "668122691765956611"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-11-21T17:48:20Z", 
        "id": "668123796059070464"
    }, 
    {
        "text": "O real madrid hoje e so stickada... Agora foi Ronaldo a dar uma cotovelada... Nao devia ter sido expulso? E agressao!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:48:30Z", 
        "id": "668123835300978688"
    }, 
    {
        "text": "Nao porem uma foto do Bale \u00e9 estranho...mas e para o Ronaldo estar contente :)  https://t.co/hZwU0R9cLw", 
        "created_at": "2015-11-21T17:49:19Z", 
        "id": "668124041354563584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LuisSuarez9 big guns #fullofaction #ElClasico Suarez did it for #FCB  - Ronaldo eager for Revenge gonna #nailbiting #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-11-21T17:52:28Z", 
        "id": "668124836972003328"
    }, 
    {
        "text": "RT @PeriodicoWarca: El codazo de Cristiano Ronaldo a Alves. \u00a1El bicho! https://t.co/6U0kiShskd", 
        "created_at": "2015-11-21T17:54:35Z", 
        "id": "668125367446740992"
    }, 
    {
        "text": "Por muito que eu gosto do Ronaldo e do Real Madrid para o ano vai haver grande revolu\u00e7\u00e3o !! Uma delas \u00e9 a sa\u00edda + que certa do Ronaldo !!", 
        "created_at": "2015-11-21T17:58:15Z", 
        "id": "668126291967795201"
    }, 
    {
        "text": "Aqui ao lado em Espanha o Bar\u00e7a a dar raz\u00e3o a Ronaldo que disse: \"Com este treinador n\u00e3o ganhamos nada\"", 
        "created_at": "2015-11-21T17:59:20Z", 
        "id": "668126563083374592"
    }, 
    {
        "text": "A linha de fora de jogo j\u00e1 vai quase no p\u00e9 do Ronaldo lol", 
        "created_at": "2015-11-21T17:59:32Z", 
        "id": "668126612085448705"
    }, 
    {
        "text": "@anothersarahere o Ronaldo hoje vai levar no cu", 
        "created_at": "2015-11-21T17:59:41Z", 
        "id": "668126651411210240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Messi's doing more on the bench than Ronaldo is doing on the pitch...", 
        "created_at": "2015-11-21T18:01:56Z", 
        "id": "668127215465463808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow so you will only marry in Scotland Ronaldo well let me know when that is and I will be there to throw confetti on you Hugs x", 
        "created_at": "2015-11-21T18:02:42Z", 
        "id": "668127408353107968"
    }, 
    {
        "text": "@fwym18 os do real, est\u00e3o \u00e1 procura do ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:07:32Z", 
        "id": "668128625472966656"
    }, 
    {
        "text": "O plantel do Real est\u00e1 todo a ver o filme do Ronaldo e esqueceram-se de vir ao jogo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:08:00Z", 
        "id": "668128744649936896"
    }, 
    {
        "text": "@R_Cortez23 duvido que o Ronaldo esteja a ter um ano melhor que o Lewandowski por exemplo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:10:46Z", 
        "id": "668129439939719168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pede umas aulas para o @Ronaldo ele te ensina como ganhar cl\u00e1ssico.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:11:01Z", 
        "id": "668129501369487360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sama sekali gak nge-shoot nih  \ud83d\ude28 #RealMadrid  #elclasico", 
        "created_at": "2015-11-21T18:11:13Z", 
        "id": "668129552468541440"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoPratas: O plantel do Real est\u00e1 todo a ver o filme do Ronaldo e esqueceram-se de vir ao jogo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:12:08Z", 
        "id": "668129784740896768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano what da hell are real madrid doing ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:12:54Z", 
        "id": "668129978513510400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T18:13:33Z", 
        "id": "668130142678466560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Messi is not playing because he's injured.  But what happened to Ronaldo? Didn't see him in the match.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:14:15Z", 
        "id": "668130318336057349"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoPratas: O plantel do Real est\u00e1 todo a ver o filme do Ronaldo e esqueceram-se de vir ao jogo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:14:27Z", 
        "id": "668130365735849984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come on Ronaldo. You can do this. HalaMadrid. \ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-11-21T18:14:30Z", 
        "id": "668130377895047169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T18:14:34Z", 
        "id": "668130397755219968"
    }, 
    {
        "text": "Acho que o melhor que o Ronaldo tem a fazer \u00e9 mudar de clube!! No Real n\u00e3o te safas rapaz...", 
        "created_at": "2015-11-21T18:17:01Z", 
        "id": "668131014624067584"
    }, 
    {
        "text": "@PedroMLindo 2015 foi. Lewa esta a fazer um final de ano melhor. Mas no resto o Ronaldo esteve melhor.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:20:46Z", 
        "id": "668131955620335617"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oledobrasil: Uma pena Messi e Cristiano Ronaldo n\u00e3o terem jogado o primeiro tempo. Tomara que entrem em campo na segunda etapa. #ElClas\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T18:21:56Z", 
        "id": "668132252589694978"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oledobrasil: Uma pena Messi e Cristiano Ronaldo n\u00e3o terem jogado o primeiro tempo. Tomara que entrem em campo na segunda etapa. #ElClas\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T18:22:18Z", 
        "id": "668132342364512256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T18:26:39Z", 
        "id": "668133437040107520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Messi's doing more on the bench than Ronaldo is doing on the pitch...", 
        "created_at": "2015-11-21T18:26:51Z", 
        "id": "668133487615082496"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T18:26:52Z", 
        "id": "668133492857942017"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Messi's doing more on the bench than Ronaldo is doing on the pitch...", 
        "created_at": "2015-11-21T18:28:10Z", 
        "id": "668133820349210625"
    }, 
    {
        "text": "O que interessa \u00e9 que o Ronaldo tem um filme e o Messi n\u00e3o eheh", 
        "created_at": "2015-11-21T18:29:10Z", 
        "id": "668134070472335360"
    }, 
    {
        "text": "Who needs Messi? Or Ronaldo, by the way?", 
        "created_at": "2015-11-21T18:29:12Z", 
        "id": "668134080232464384"
    }, 
    {
        "text": "RT @AfonsoPratas: O que interessa \u00e9 que o Ronaldo tem um filme e o Messi n\u00e3o eheh", 
        "created_at": "2015-11-21T18:30:10Z", 
        "id": "668134321111375872"
    }, 
    {
        "text": "Foge da\u00ed, Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:30:56Z", 
        "id": "668134516234575872"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: Ronaldo e Messi estiveram ao mesmo n\u00edvel na primeira parte. #HumorAoPontap\u00e9 https://t.co/YPRXyRLbsW", 
        "created_at": "2015-11-21T18:31:31Z", 
        "id": "668134662548676613"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Do.. Ronaldo, muleh ng MU wae .. *isin ora kalah okeh ki ??  #GGMU", 
        "created_at": "2015-11-21T18:31:47Z", 
        "id": "668134730903220224"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo...vem-te mas \u00e9 embora que este clube de senadores nao te merece. Eles que fiquem com o Sergio Ramos...o flop dos flops...", 
        "created_at": "2015-11-21T18:32:43Z", 
        "id": "668134964106522625"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T18:34:08Z", 
        "id": "668135319858884608"
    }, 
    {
        "text": "RT @blacklissted: de um lado vemos o melhor jogador, do outro, cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:35:34Z", 
        "id": "668135681445765121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo yu g\u00f6ren var m\u0131? \ud83d\ude00", 
        "created_at": "2015-11-21T18:35:36Z", 
        "id": "668135690056704002"
    }, 
    {
        "text": "Real is having one of the worst games in the last years. No midfield and Ronaldo still hasn't entered the field.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:36:05Z", 
        "id": "668135810416418816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want my brother ronaldo for rejeky of a little brother for buying a mobile , supa can grow close together brother ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:37:44Z", 
        "id": "668136225786564608"
    }, 
    {
        "text": "@mr_pvmnt curioso \u00e9 que toda a gente conhecia o barrete. e mesmo assim contrataram-no. uma \u00e9poca miser\u00e1vel em perspectiva e adeus ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:39:11Z", 
        "id": "668136592096260096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T18:41:21Z", 
        "id": "668137135187361792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Keren, Taktiknya bagus, Matanya tamjam, Larinya cepat. https://t.co/mXGTR5q3FZ", 
        "created_at": "2015-11-21T18:41:37Z", 
        "id": "668137204187697153"
    }, 
    {
        "text": "Em todos os atentados terroristas existem v\u00edtimas portuguesas. No de hoje \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:43:05Z", 
        "id": "668137574221914115"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Ronaldo right now... https://t.co/2A51r3s0iH", 
        "created_at": "2015-11-21T18:43:07Z", 
        "id": "668137581545148417"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Em todos os atentados terroristas existem v\u00edtimas portuguesas. No de hoje \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:43:11Z", 
        "id": "668137598116880384"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Em todos os atentados terroristas existem v\u00edtimas portuguesas. No de hoje \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:43:37Z", 
        "id": "668137708750036993"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o \u00e9 o ronaldo que est\u00e1 fora de forma. com o benitez n\u00e3o h\u00e1 um \u00fanico jogador do real que consiga estar em forma. que mis\u00e9ria", 
        "created_at": "2015-11-21T18:43:48Z", 
        "id": "668137751959740416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vete ya.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:44:35Z", 
        "id": "668137949503057920"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo nem v\u00ea-lo!!", 
        "created_at": "2015-11-21T18:44:44Z", 
        "id": "668137989307031554"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is losing his speed with age, so getting less dangerous #ElClasico", 
        "created_at": "2015-11-21T18:45:03Z", 
        "id": "668138066951938049"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Em todos os atentados terroristas existem v\u00edtimas portuguesas. No de hoje \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:45:05Z", 
        "id": "668138077811027969"
    }, 
    {
        "text": "teve algum fail do ronaldo j\u00e1?", 
        "created_at": "2015-11-21T18:45:09Z", 
        "id": "668138091731898370"
    }, 
    {
        "text": "RT @EQSportsNews: QUE DEFESA! Claudio Bravo evita o gol de Cristiano Ronaldo https://t.co/JBdy1D4GHE", 
        "created_at": "2015-11-21T18:45:12Z", 
        "id": "668138107401826304"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o mereces isto :/", 
        "created_at": "2015-11-21T18:47:18Z", 
        "id": "668138633120112641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T18:47:59Z", 
        "id": "668138804717428736"
    }, 
    {
        "text": "@gabrielpreto666 rip in pepperoni ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:48:11Z", 
        "id": "668138858211618816"
    }, 
    {
        "text": "RT @EQSportsNews: QUE DEFESA! Claudio Bravo evita o gol de Cristiano Ronaldo https://t.co/JBdy1D4GHE", 
        "created_at": "2015-11-21T18:48:18Z", 
        "id": "668138885797576704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutMomento: Atajad\u00f3n de Claudio Bravo a Cristiano Ronaldo. https://t.co/6BmXzKxcYc", 
        "created_at": "2015-11-21T18:48:56Z", 
        "id": "668139046036766721"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo, ficaste nas grava\u00e7\u00f5es do teu filme?", 
        "created_at": "2015-11-21T18:50:05Z", 
        "id": "668139335317921792"
    }, 
    {
        "text": "RT @worldsoccertalk: This save by Bravo on Ronaldo though... #RealMadrid #FCB #ElClasico https://t.co/KYYLaR9lCd", 
        "created_at": "2015-11-21T18:50:35Z", 
        "id": "668139458701692929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, grande contra equipos chicos, invisible contra equipos grandes...", 
        "created_at": "2015-11-21T18:51:13Z", 
        "id": "668139621646135296"
    }, 
    {
        "text": "Meu pai ta a irritar-me muito a falar do Ronaldo \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", 
        "created_at": "2015-11-21T18:51:14Z", 
        "id": "668139622552178689"
    }, 
    {
        "text": "RT @OffsideLiam: Why would Bale/Ronaldo want to play for this RM side that are losing 0-4 to Barcelona, when they can play for #mufc who wi\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T18:52:27Z", 
        "id": "668139930187644929"
    }, 
    {
        "text": "7x1 -&gt; golo de penalti do ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:54:42Z", 
        "id": "668140496808771584"
    }, 
    {
        "text": "n assobiem s\u00f3 o ronaldo, qnd a equipa td t\u00e1 uma merda", 
        "created_at": "2015-11-21T18:55:57Z", 
        "id": "668140812409131008"
    }, 
    {
        "text": "Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:55:58Z", 
        "id": "668140813520642048"
    }, 
    {
        "text": "que vergonha, bem faz o Ronaldo que j\u00e1 est\u00e1 a preparar pra bazar", 
        "created_at": "2015-11-21T18:56:07Z", 
        "id": "668140852544413696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo \u0627\u0639\u062a\u0632\u0644 \u0628\u0634\u0631\u0641", 
        "created_at": "2015-11-21T18:56:08Z", 
        "id": "668140857049108480"
    }, 
    {
        "text": "RT @___sfl___: S\u00f3 tenho pena de Ronaldo e Pepe. De ningu\u00e9m mais.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:56:16Z", 
        "id": "668140890947481600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo been booed again by his own fans! #timetocomehome", 
        "created_at": "2015-11-21T18:56:50Z", 
        "id": "668141034686279680"
    }, 
    {
        "text": "RT @amandtra: quem e cristiano ronaldo perto deste HOMEM https://t.co/CQcdU2ePYR", 
        "created_at": "2015-11-21T18:56:51Z", 
        "id": "668141036934426624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:56:54Z", 
        "id": "668141050444300288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:57:03Z", 
        "id": "668141088213987328"
    }, 
    {
        "text": "RT @___sfl___: S\u00f3 tenho pena de Ronaldo e Pepe. De ningu\u00e9m mais.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:57:30Z", 
        "id": "668141203184099328"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o querem o Ronaldo? Mandem para c\u00e1 sff", 
        "created_at": "2015-11-21T18:57:45Z", 
        "id": "668141262332149761"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsantos50: N\u00e3o querem o Ronaldo? Mandem para c\u00e1 sff", 
        "created_at": "2015-11-21T18:58:02Z", 
        "id": "668141334696493056"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsantos50: N\u00e3o querem o Ronaldo? Mandem para c\u00e1 sff", 
        "created_at": "2015-11-21T18:58:31Z", 
        "id": "668141458096914432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:58:39Z", 
        "id": "668141488891654144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T18:59:16Z", 
        "id": "668141646337466369"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsantos50: N\u00e3o querem o Ronaldo? Mandem para c\u00e1 sff", 
        "created_at": "2015-11-21T18:59:34Z", 
        "id": "668141722640228352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deve sair esta \u00e9poca do Real Madrid.", 
        "created_at": "2015-11-21T18:59:40Z", 
        "id": "668141745092325376"
    }, 
    {
        "text": "Isso, assobiem o Ronaldo, \u00e9 que at\u00e9 foi ele que escolheu o Benitez...", 
        "created_at": "2015-11-21T19:00:46Z", 
        "id": "668142022289727488"
    }, 
    {
        "text": "@RuiBras25 agora \u00e9 que o Ronaldo se p\u00f5e a andar, e faz bem", 
        "created_at": "2015-11-21T19:01:06Z", 
        "id": "668142108734316545"
    }, 
    {
        "text": "@realmadrid deixem o Ronaldo sair mas\u00e9", 
        "created_at": "2015-11-21T19:01:08Z", 
        "id": "668142116212748290"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:01:35Z", 
        "id": "668142229760966656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:02:20Z", 
        "id": "668142417900621825"
    }, 
    {
        "text": "@andrewficunha o Ronaldo de Manchester era muito mais entusiasmante de ver jogar e n\u00e3o uma m\u00e1quina obcecada por golos.", 
        "created_at": "2015-11-21T19:02:59Z", 
        "id": "668142579922436096"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: n\u00e3o \u00e9 o ronaldo que est\u00e1 fora de forma. com o benitez n\u00e3o h\u00e1 um \u00fanico jogador do real que consiga estar em forma. que mis\u00e9\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:03:26Z", 
        "id": "668142693965553664"
    }, 
    {
        "text": "RT @amandtra: quem e cristiano ronaldo perto deste HOMEM https://t.co/CQcdU2ePYR", 
        "created_at": "2015-11-21T19:03:50Z", 
        "id": "668142794599497728"
    }, 
    {
        "text": "RT @pach211: @RuiBras25 agora \u00e9 que o Ronaldo se p\u00f5e a andar, e faz bem", 
        "created_at": "2015-11-21T19:05:05Z", 
        "id": "668143108819955712"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: n\u00e3o \u00e9 o ronaldo que est\u00e1 fora de forma. com o benitez n\u00e3o h\u00e1 um \u00fanico jogador do real que consiga estar em forma. que mis\u00e9\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:05:13Z", 
        "id": "668143143548776448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo gracias por tanto! pero ha llegado el momento de tu salida del @realmadrid", 
        "created_at": "2015-11-21T19:05:31Z", 
        "id": "668143217154633729"
    }, 
    {
        "text": "A intensidade da marca\u00e7\u00e3o do FC Barcelona \u00e9 t\u00e3o sobre-humana que Cristiano Ronaldo e Gareth Bale tiveram... https://t.co/ZQnZlQTLsW", 
        "created_at": "2015-11-21T19:06:12Z", 
        "id": "668143392396808195"
    }, 
    {
        "text": "Estou \u00e0 espera de ver o Ronaldo a dizer \"n\u00e3o \u00e9 justo\"...", 
        "created_at": "2015-11-21T19:06:18Z", 
        "id": "668143417080332292"
    }, 
    {
        "text": "Oh Ronaldo d\u00e1 de sola da\u00ed, man. A s\u00e9rio. Com o Benitez at\u00e9 vais embrutecer, o gajo \u00e9 o Paulo Bento espanhol. V\u00e1, anda para o #SportingCP", 
        "created_at": "2015-11-21T19:06:37Z", 
        "id": "668143494523969539"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Toni Kroos, James Rodriguez e Luca Modric n\u00e3o deixaram de saber jogar. Quem os orienta \u00e9 que n\u00e3o percebe nada disto", 
        "created_at": "2015-11-21T19:07:05Z", 
        "id": "668143613893869570"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo deve estar mortinho por ver  Benitez pelas costas\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:08:09Z", 
        "id": "668143879745642496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano seguis siendo el mejor del mundo. Idolo, crack! #CR7 #TheBest #Cristiano #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:09:15Z", 
        "id": "668144158385807360"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoM_PT: Oh Ronaldo d\u00e1 de sola da\u00ed, man. A s\u00e9rio. Com o Benitez at\u00e9 vais embrutecer, o gajo \u00e9 o Paulo Bento espanhol. V\u00e1, anda para o \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:09:28Z", 
        "id": "668144210999123968"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Adeptos do Real Madrid a assobiarem Ronaldo... #ElClasico", 
        "created_at": "2015-11-21T19:09:42Z", 
        "id": "668144272496009217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo should take his ego to PSG or Manchester United. He thinks of himself more than the team #ElClasico", 
        "created_at": "2015-11-21T19:11:19Z", 
        "id": "668144679293202432"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Em todos os atentados terroristas existem v\u00edtimas portuguesas. No de hoje \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T19:12:40Z", 
        "id": "668145018197172224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:13:35Z", 
        "id": "668145247348785152"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoM_PT: Oh Ronaldo d\u00e1 de sola da\u00ed, man. A s\u00e9rio. Com o Benitez at\u00e9 vais embrutecer, o gajo \u00e9 o Paulo Bento espanhol. V\u00e1, anda para o \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:15:36Z", 
        "id": "668145755148914688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:16:19Z", 
        "id": "668145938372943872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Bernab\u00e9u aplaude Iniesta e assobia Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:17:20Z", 
        "id": "668146193290121218"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsantos50: N\u00e3o querem o Ronaldo? Mandem para c\u00e1 sff", 
        "created_at": "2015-11-21T19:17:38Z", 
        "id": "668146266287808512"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Em todos os atentados terroristas existem v\u00edtimas portuguesas. No de hoje \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T19:19:18Z", 
        "id": "668146687102291968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T19:20:11Z", 
        "id": "668146909467582464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:20:19Z", 
        "id": "668146942996783105"
    }, 
    {
        "text": "Incha, Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T19:21:04Z", 
        "id": "668147133195886593"
    }, 
    {
        "text": "RT @R_Cortez23: O que Ben\u00edtez vai conseguir est\u00e1 \u00e9poca? Saida do Ronaldo, Sergio Ramos, Benzema e do Bale, no m\u00ednimo.", 
        "created_at": "2015-11-21T19:21:38Z", 
        "id": "668147275173109760"
    }, 
    {
        "text": "@rpsilva E futuro do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T19:22:38Z", 
        "id": "668147524767752194"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsantos50: N\u00e3o querem o Ronaldo? Mandem para c\u00e1 sff", 
        "created_at": "2015-11-21T19:24:36Z", 
        "id": "668148021398491138"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Jantar de #JorgeMendes com #AlKhelaifi \"d\u00e1\" for\u00e7a a #Ronaldo no #PSG https://t.co/WvitHEG5nE", 
        "created_at": "2015-11-21T19:26:05Z", 
        "id": "668148393642958848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo va so\u00f1ar con @C1audioBravo gran actuaci\u00f3n del capit\u00e1n", 
        "created_at": "2015-11-21T19:26:57Z", 
        "id": "668148610798919680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ... @realmadrid 0-3 @FCBarcelona at Estadio Santiago Bernabeu. #ElClasico (Denis Doyle/Getty) https://t.co/wRiS7lv8Ey", 
        "created_at": "2015-11-21T19:27:10Z", 
        "id": "668148669070241792"
    }, 
    {
        "text": "O meu nome ta nos assuntos do momento em... RONALDO \u261d\ufe0f", 
        "created_at": "2015-11-21T19:27:44Z", 
        "id": "668148810724589569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we believe in you cris... you can come back to the real ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:28:38Z", 
        "id": "668149037619658752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo just walks around the field like it's some beauty pageant will @neymarjr @TeamMessi @LuisSuarez9 aar destroying #barca", 
        "created_at": "2015-11-21T19:29:29Z", 
        "id": "668149249314570240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T19:30:20Z", 
        "id": "668149464641740800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:30:34Z", 
        "id": "668149521382289408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano penalty ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:33:56Z", 
        "id": "668150371408154624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife Ronaldo why dont you try playing more closer to the midefield where the game happends like u use to in man united", 
        "created_at": "2015-11-21T19:34:05Z", 
        "id": "668150405830991873"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d #CR7 #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #Latepost #Handsome #Idol #RealMadrid\u2026 https://t.co/A0JMDdizgJ", 
        "created_at": "2015-11-21T19:35:02Z", 
        "id": "668150647859097600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SacoorBrosGL ronaldo don't cry  You is come back in manchester  Not in paris  France is danger bomb isis", 
        "created_at": "2015-11-21T19:37:39Z", 
        "id": "668151305043472384"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: Em todos os atentados terroristas existem v\u00edtimas portuguesas. No de hoje \u00e9 o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-21T19:37:39Z", 
        "id": "668151305962192898"
    }, 
    {
        "text": "RT @David_Alegria_: Os melhores do mundo s\u00e3o : Messi Neymar Su\u00e1rez Messi lesionado Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:38:23Z", 
        "id": "668151487869149184"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:42:35Z", 
        "id": "668152545244762112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is missing if found contact @realmadrid #ElClasico #FCBvsRMD  https://t.co/WW5ShyHuQ2", 
        "created_at": "2015-11-21T19:42:35Z", 
        "id": "668152546913972225"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:46:05Z", 
        "id": "668153427722113024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo is a hasbeen... and a no more... Just leave. We won't miss you #CR7out #MadridAreShitWithYou #AlwaysMissing", 
        "created_at": "2015-11-21T19:47:19Z", 
        "id": "668153737324724224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \" DON'T G\u0130VE UP \"  \" NO TE R\u0130NDAS \" \" N\u00e3o DES\u0130STA \"  #Ronaldo  You're a good person.", 
        "created_at": "2015-11-21T19:53:33Z", 
        "id": "668155306082508800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T19:54:02Z", 
        "id": "668155429340491777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy: Cristiano Ronaldo is reportedly dating this stunning Italian model and her Instagram is something special... https://t.co/r6MpOP\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T19:54:41Z", 
        "id": "668155592322760705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano         Ronaldo   oooooo  vvvvvv nnoooooooo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:54:53Z", 
        "id": "668155641115095040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T19:55:06Z", 
        "id": "668155697993924608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife i am a big fan of ronaldo plz reply my tweet sweet ronaldo u r my favaurite fottboller", 
        "created_at": "2015-11-21T20:02:27Z", 
        "id": "668157547954745346"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #HalaMadrid #CR7 \ud83d\ude4c\ud83c\udffe #elcasico #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-21T20:23:20Z", 
        "id": "668162801114812417"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #HalaMadrid #CR7 \ud83d\ude4c\ud83c\udffe #elcasico #Ronaldo #RealMadrid", 
        "created_at": "2015-11-21T20:25:31Z", 
        "id": "668163351046811648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ulan ronaldo buralarda reklam yapaca\u011f\u0131na bar\u00e7aya 2 gol atayd\u0131n.. sizin y\u00fcz\u00fcn\u00fczden b\u00fct\u00fcn param gitti.. Yaz\u0131klar olsun sana", 
        "created_at": "2015-11-21T20:28:43Z", 
        "id": "668164155636121608"
    }, 
    {
        "text": "RT @hugocardoso: Isso, assobiem o Ronaldo, \u00e9 que at\u00e9 foi ele que escolheu o Benitez...", 
        "created_at": "2015-11-21T20:38:23Z", 
        "id": "668166589095768064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano watching Ronaldo the movie https://t.co/6eI06YCbKC", 
        "created_at": "2015-11-21T20:45:07Z", 
        "id": "668168284215246848"
    }, 
    {
        "text": "Para o meu padrasto nenhum jogador do Benfica presta,ele deve querer o Ronaldo no Benfica", 
        "created_at": "2015-11-21T20:46:51Z", 
        "id": "668168720825610240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T20:50:41Z", 
        "id": "668169683586125824"
    }, 
    {
        "text": "RT @rsantos50: N\u00e3o querem o Ronaldo? Mandem para c\u00e1 sff", 
        "created_at": "2015-11-21T20:55:03Z", 
        "id": "668170784326709248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T21:00:40Z", 
        "id": "668172196146057216"
    }, 
    {
        "text": "RT @tajonde: J\u00e1 acabou Ronaldo? https://t.co/eAON0c7ugC", 
        "created_at": "2015-11-21T21:02:43Z", 
        "id": "668172713131974656"
    }, 
    {
        "text": "RT @tajonde: J\u00e1 acabou Ronaldo? https://t.co/eAON0c7ugC", 
        "created_at": "2015-11-21T21:03:36Z", 
        "id": "668172934297600002"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T21:14:54Z", 
        "id": "668175781118484480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Ronaldo paid his respects to Paris by taking 90 minutes of silence. Huge Respect", 
        "created_at": "2015-11-21T21:20:17Z", 
        "id": "668177134377181184"
    }, 
    {
        "text": "Assim se define Cristiano Ronaldo: Quem o diz \u00e9 o jornalista Mark Simpson\u2026 https://t.co/rJt9EYE7rz https://t.co/jgBhkUVd1K", 
        "created_at": "2015-11-21T21:21:04Z", 
        "id": "668177330137755648"
    }, 
    {
        "text": "Daqui a pouco vou ver o filme do Ronaldo eheheheh", 
        "created_at": "2015-11-21T21:22:49Z", 
        "id": "668177770376204289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Ronaldo paid his respects to Paris by taking 90 minutes of silence. Huge Respect", 
        "created_at": "2015-11-21T21:28:21Z", 
        "id": "668179163883376644"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife Ronaldo can you follow me?", 
        "created_at": "2015-11-21T21:34:37Z", 
        "id": "668180741457625090"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Ronaldo paid his respects to Paris by taking 90 minutes of silence. Huge Respect", 
        "created_at": "2015-11-21T21:35:57Z", 
        "id": "668181076301467648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Ronaldo paid his respects to Paris by taking 90 minutes of silence. Huge Respect", 
        "created_at": "2015-11-21T21:36:37Z", 
        "id": "668181245264863232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T21:37:20Z", 
        "id": "668181423698915328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T21:53:06Z", 
        "id": "668185390608687105"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpubertygoals: cristiano ronaldo https://t.co/w15tahw2iL", 
        "created_at": "2015-11-21T21:59:13Z", 
        "id": "668186932514549761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @cristobalsoria #clasico #HalaMadrid  cristiano ronaldo buena opinion de un madridista https://t.co/lzeIAmmQn5", 
        "created_at": "2015-11-21T22:04:34Z", 
        "id": "668188278147981313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Herbalife what is this,can't u tell ur bodies to save atlest,no one say them 2 score,bcoz ronaldo is there to score", 
        "created_at": "2015-11-21T22:05:19Z", 
        "id": "668188467025735680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo vete ya francia aprender frances", 
        "created_at": "2015-11-21T22:17:21Z", 
        "id": "668191497251106816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #ElClasico #HalaMadrid https://t.co/XvSgovqhmL | 21 nov 2015 #T49", 
        "created_at": "2015-11-21T22:17:41Z", 
        "id": "668191579316686848"
    }, 
    {
        "text": "Top 5 Portugal EURO 2016 qualifying goals: Ronaldo, Moutinho and more  https://t.co/5ygPTdBsjk", 
        "created_at": "2015-11-21T22:37:24Z", 
        "id": "668196539701968901"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Top 5 Portugal EURO 2016 qualifying goals: Ronaldo, Moutinho and more  https://t.co/5ygPTdBsjk", 
        "created_at": "2015-11-21T22:37:59Z", 
        "id": "668196685747761152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Top 5 Portugal EURO 2016 qualifying goals: Ronaldo, Moutinho and more  https://t.co/5ygPTdBsjk", 
        "created_at": "2015-11-21T22:39:03Z", 
        "id": "668196956615917568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Top 5 Portugal EURO 2016 qualifying goals: Ronaldo, Moutinho and more  https://t.co/5ygPTdBsjk", 
        "created_at": "2015-11-21T22:41:24Z", 
        "id": "668197546125344770"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoM_PT: Oh Ronaldo d\u00e1 de sola da\u00ed, man. A s\u00e9rio. Com o Benitez at\u00e9 vais embrutecer, o gajo \u00e9 o Paulo Bento espanhol. V\u00e1, anda para o \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T22:44:13Z", 
        "id": "668198254425841665"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Top 5 Portugal EURO 2016 qualifying goals: Ronaldo, Moutinho and more  https://t.co/5ygPTdBsjk", 
        "created_at": "2015-11-21T22:44:55Z", 
        "id": "668198432788619265"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Sporting's production line of wingers: Futre-Figo-Quaresma-Ronaldo-Nani. Here's the next one https://t.co/U71Pj6JqeE https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:01:20Z", 
        "id": "668202561934114817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, best player in the world!!! There will be more victories, don't despair, Ronaldo we are for you!!!  Thanks", 
        "created_at": "2015-11-21T23:07:51Z", 
        "id": "668204201814663172"
    }, 
    {
        "text": "RT @adidisilva3325: Para todos esses Lapi\u00f5es que agora s\u00f3 vao mandar bocas.. O Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo e no entanto tamb\u00e9m falha golos \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:27:04Z", 
        "id": "668209041768747008"
    }, 
    {
        "text": "RT @adidisilva3325: Para todos esses Lapi\u00f5es que agora s\u00f3 vao mandar bocas.. O Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo e no entanto tamb\u00e9m falha golos \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:27:34Z", 
        "id": "668209167728005121"
    }, 
    {
        "text": "RT @adidisilva3325: Para todos esses Lapi\u00f5es que agora s\u00f3 vao mandar bocas.. O Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo e no entanto tamb\u00e9m falha golos \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:27:40Z", 
        "id": "668209192352800768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Top 5 Portugal EURO 2016 qualifying goals: Ronaldo, Moutinho and more  https://t.co/5ygPTdBsjk", 
        "created_at": "2015-11-21T23:28:13Z", 
        "id": "668209329288388610"
    }, 
    {
        "text": "RT @adidisilva3325: Para todos esses Lapi\u00f5es que agora s\u00f3 vao mandar bocas.. O Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo e no entanto tamb\u00e9m falha golos \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:29:13Z", 
        "id": "668209582695718912"
    }, 
    {
        "text": "RT @adidisilva3325: Para todos esses Lapi\u00f5es que agora s\u00f3 vao mandar bocas.. O Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo e no entanto tamb\u00e9m falha golos \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:29:47Z", 
        "id": "668209722202435587"
    }, 
    {
        "text": "RT @adidisilva3325: Para todos esses Lapi\u00f5es que agora s\u00f3 vao mandar bocas.. O Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo e no entanto tamb\u00e9m falha golos \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:31:34Z", 
        "id": "668210172695871488"
    }, 
    {
        "text": "RT @adidisilva3325: Para todos esses Lapi\u00f5es que agora s\u00f3 vao mandar bocas.. O Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo e no entanto tamb\u00e9m falha golos \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:32:20Z", 
        "id": "668210364643983361"
    }, 
    {
        "text": "Parecia o Ronaldo ao Dani Alves  https://t.co/DkfrqNsCht", 
        "created_at": "2015-11-21T23:32:28Z", 
        "id": "668210399368617984"
    }, 
    {
        "text": "RT @adidisilva3325: Para todos esses Lapi\u00f5es que agora s\u00f3 vao mandar bocas.. O Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo e no entanto tamb\u00e9m falha golos \u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:47:04Z", 
        "id": "668214071343325184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-21T23:51:48Z", 
        "id": "668215265977610240"
    }, 
    {
        "text": "Figo, Cristiano Ronaldo, Nani but we have must more. Sporting great players. https://t.co/N0W0B1mwds", 
        "created_at": "2015-11-21T23:56:06Z", 
        "id": "668216347780907008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-21T23:58:33Z", 
        "id": "668216961814233088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-21T23:58:43Z", 
        "id": "668217003337912320"
    }
]