[
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1-se a \"c***r para a FIFA\" http://t.co/0KhkZSGbMs", 
        "created_at": "2015-08-04T00:03:48Z", 
        "id": "628355617145663488"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mascarado nas ruas de Madrid https://t.co/eUc07IE7Fc", 
        "created_at": "2015-08-04T00:17:11Z", 
        "id": "628358987851911168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano t\u00fcrk k\u0131zlar\u0131n\u0131n da  hayran oldu\u011fu ba\u015far\u0131l\u0131 futbolcu iyi bir baba cristiano ronaldo \ud83d\udc4d http://t.co/iMro6WEjbC", 
        "created_at": "2015-08-04T00:21:50Z", 
        "id": "628360159111311360"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00c9 o Melhor Padrinho de SEMPRE: O super-agente Jorge Mendes casou-se no domingo, no Porto. E ... http://t.co/LM19WsMkzH", 
        "created_at": "2015-08-04T00:24:19Z", 
        "id": "628360782284132353"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T00:26:03Z", 
        "id": "628361217778810881"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T00:28:09Z", 
        "id": "628361748207267840"
    }, 
    {
        "text": "RT @emanuel4204: O Ronaldo ofereceu uma ilha ao Jorge Mendes fds......", 
        "created_at": "2015-08-04T00:29:46Z", 
        "id": "628362154039709696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, un padrino de lujo que regala islas privadas en Grecia.  http://t.co/n9QVOS0xiz http://t.co/Hz8YN6RKFZ", 
        "created_at": "2015-08-04T00:30:06Z", 
        "id": "628362236411523072"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/Ugt8wKkHE0", 
        "created_at": "2015-08-04T00:38:46Z", 
        "id": "628364418888372224"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/Ugt8wKkHE0", 
        "created_at": "2015-08-04T00:40:46Z", 
        "id": "628364923303784448"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Jos\u00e9 Mourinho: \"Eden Hazard is a better player than Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/yhgXMl9o1P", 
        "created_at": "2015-08-04T00:44:37Z", 
        "id": "628365891525300224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Jos\u00e9 Mourinho: \"Eden Hazard is a better player than Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/yhgXMl9o1P", 
        "created_at": "2015-08-04T00:44:44Z", 
        "id": "628365921472643072"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo e Cristiano Ronaldo: Os \u00fanicos jogadores que ganharam a Bola de Ouro por 2 clubes diferentes. Lendas. https://t.co/Psb\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T00:48:53Z", 
        "id": "628366965288095744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - Un abultado Cristiano Ronaldo \u00a1Te lo tenemos! http://t.co/HF0exvh34S", 
        "created_at": "2015-08-04T00:51:08Z", 
        "id": "628367531699351552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTweet: Cristiano Ronaldo reportedly has bought his agent Jorge Mendes a \u20ac45m Greek Island as a wedding gift. http://t.co/s1PVW0\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T00:53:49Z", 
        "id": "628368205409570816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo regala una isla a Jorge #Mendes por su boda.  Los amigos que uno se merece. @realmadrid http://t.co/VkSZvnb5aD", 
        "created_at": "2015-08-04T00:57:03Z", 
        "id": "628369020752953349"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo voltou a disfar\u00e7ar-se de sem-abrigo nas ruas de Madrid http://t.co/mvVu2O1Zhn http://t.co/tH9uOXRDPp", 
        "created_at": "2015-08-04T00:58:53Z", 
        "id": "628369480553508865"
    }, 
    {
        "text": "Foi desfeito o mist\u00e9rio que levou Ronaldo a fazer um v\u00eddeo, em Janeiro, disfar\u00e7ado de sem-abrigo a jogar futebol http://t.co/wXQt9qpHuU", 
        "created_at": "2015-08-04T01:03:53Z", 
        "id": "628370739880660992"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o verei o Roda Viva (Puleiro de Tucano) com o Ronaldo Caiado. Mas duvido que algu\u00e9m pergunte sobre escravid\u00e3o nas fazendas da fam\u00edlia dele", 
        "created_at": "2015-08-04T01:06:04Z", 
        "id": "628371289632305152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: N\u00e3o verei o Roda Viva (Puleiro de Tucano) com o Ronaldo Caiado. Mas duvido que algu\u00e9m pergunte sobre escravid\u00e3o nas fazend\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T01:06:43Z", 
        "id": "628371450999775233"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha os pr\u00f3ximos dois jogos http://t.co/On2UmQIjy3 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-04T01:22:32Z", 
        "id": "628375434279849984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: N\u00e3o verei o Roda Viva (Puleiro de Tucano) com o Ronaldo Caiado. Mas duvido que algu\u00e9m pergunte sobre escravid\u00e3o nas fazend\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T01:22:44Z", 
        "id": "628375482661236736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: N\u00e3o verei o Roda Viva (Puleiro de Tucano) com o Ronaldo Caiado. Mas duvido que algu\u00e9m pergunte sobre escravid\u00e3o nas fazend\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T01:23:20Z", 
        "id": "628375633119342592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo https://t.co/4csTDl9mfP", 
        "created_at": "2015-08-04T01:26:44Z", 
        "id": "628376491336839168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: N\u00e3o verei o Roda Viva (Puleiro de Tucano) com o Ronaldo Caiado. Mas duvido que algu\u00e9m pergunte sobre escravid\u00e3o nas fazend\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T01:27:20Z", 
        "id": "628376641954258944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo abandona entrevista por interminables preguntas sobre corrupci\u00f3n en la FIFA http://t.co/bKXOTJi3MW http://t.co/4Y9fpX0S6c", 
        "created_at": "2015-08-04T01:27:55Z", 
        "id": "628376786934607872"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNagora: Se um estranho quisesse jogar bola, voc\u00ea toparia? N\u00e3o? E se fosse C. Ronaldo? Olha Isso: http://t.co/MUDysVz6TL http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T01:28:52Z", 
        "id": "628377026588753920"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ofereceu uma ilha ao Jorge Mendes. Ele s\u00f3 tem de lhe agradecer, assim \u00e9 mais f\u00e1cil esconder as mamas da mulher", 
        "created_at": "2015-08-04T01:29:27Z", 
        "id": "628377175452991488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T01:29:45Z", 
        "id": "628377247200727040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cuando le preguntaron por las colas de Mercal http://t.co/IGAmROToOa http://t.co/vuR1VVu9Wa", 
        "created_at": "2015-08-04T01:31:05Z", 
        "id": "628377585781731328"
    }, 
    {
        "text": "[Jornal de Negocios] Saiba porque Ronaldo se disfar\u00e7ou de sem-abrigo para jogar futebol no centro de Madrid http://t.co/wGHP2H1v8T", 
        "created_at": "2015-08-04T01:31:08Z", 
        "id": "628377595587923968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: N\u00e3o verei o Roda Viva (Puleiro de Tucano) com o Ronaldo Caiado. Mas duvido que algu\u00e9m pergunte sobre escravid\u00e3o nas fazend\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T01:41:48Z", 
        "id": "628380281351745536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: N\u00e3o verei o Roda Viva (Puleiro de Tucano) com o Ronaldo Caiado. Mas duvido que algu\u00e9m pergunte sobre escravid\u00e3o nas fazend\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T02:08:46Z", 
        "id": "628387067567980544"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Saiba porque Ronaldo se disfar\u00e7ou de sem-abrigo para jogar futebol no centro de Madrid http://t.co/nihBmUFwOr", 
        "created_at": "2015-08-04T02:21:41Z", 
        "id": "628390318467985408"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T02:22:25Z", 
        "id": "628390501297881088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Adams\u0131n Ronaldo d\u00fcnyada e\u015fin benzerin Tanr\u0131 seni korusun hem adaml\u0131\u011f\u0131n\u0131 hem de futbollunu g\u00f6rmek i\u00e7in b\u0131y\u0131k yak\u0131\u015f\u0131r sana", 
        "created_at": "2015-08-04T02:27:02Z", 
        "id": "628391664281853952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano http://t.co/BMi2rYT6aA   Ronaldo make my year man and kindly share this article, would be of great help. It's about @FALCAO", 
        "created_at": "2015-08-04T02:28:31Z", 
        "id": "628392036119375872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: N\u00e3o verei o Roda Viva (Puleiro de Tucano) com o Ronaldo Caiado. Mas duvido que algu\u00e9m pergunte sobre escravid\u00e3o nas fazend\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T02:35:56Z", 
        "id": "628393905126535168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza para dominar el bal\u00f3n en una plaza de Madrid | @publisportmx http://t.co/JFrbKp1ulj http://t.co/qjwAfObzX4", 
        "created_at": "2015-08-04T02:56:02Z", 
        "id": "628398961867358208"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo voltou a disfar\u00e7ar-se de sem-abrigo nas ruas de Madrid http://t.co/mvVu2O1Zhn http://t.co/tH9uOXRDPp", 
        "created_at": "2015-08-04T03:02:33Z", 
        "id": "628400602809286656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! in public place  https://t.co/NLpm03bDJw", 
        "created_at": "2015-08-04T03:22:11Z", 
        "id": "628405541706952704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you inspire me to work hard each day and strive to be the best like you , Thank you for everything Ronaldo http://t.co/drMZNIsaj0", 
        "created_at": "2015-08-04T03:29:33Z", 
        "id": "628407397254606848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano help m\u00eb ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-04T03:32:50Z", 
        "id": "628408225222774784"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo s\u00f3 tentasse n\u00e3o era o que \u00e9 hoje", 
        "created_at": "2015-08-04T03:36:24Z", 
        "id": "628409121587466241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.ce math est ta vous se pour toi ronaldo se par l'amour de mon coeur que je l'aime de tout ma vie.", 
        "created_at": "2015-08-04T03:41:10Z", 
        "id": "628410321670160385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gives an island to his agent...  Hey Ronaldo... think about your fans too...Who Loves you most... Fan from New Delhi", 
        "created_at": "2015-08-04T03:46:21Z", 
        "id": "628411624093716480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se marcha en plena entrevista de Andres Oppenheimer @oppenheimera @CNNEE  Saquen sus Conclusiones https://t.co/fm7OIHVefa", 
        "created_at": "2015-08-04T03:52:59Z", 
        "id": "628413294500519936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @savechildrenaus yes ronaldo no messi", 
        "created_at": "2015-08-04T04:07:54Z", 
        "id": "628417048012554242"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Este escrit\u00f3rio \u00e9 o melhor marcador da mais bonita do melhor jogador de futebol Ronaldo pontap\u00e9 livre cristinao", 
        "created_at": "2015-08-04T04:14:53Z", 
        "id": "628418807992832000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good morning  Hello mr Ronaldo I am a proud fan of you for the year 2014/2015 thank you for the honor http://t.co/jL1WbjUrqi", 
        "created_at": "2015-08-04T04:16:18Z", 
        "id": "628419163460116480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano enfurece en plena entrevista  http://t.co/TeTJX2ARCI Cristiano Ronaldo enfurece en plena entrevista | Morelos Habla", 
        "created_at": "2015-08-04T04:22:03Z", 
        "id": "628420611421945856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola, est\u00e1s en el mejor futbolista del a\u00f1o Ronaldo dio cuando est\u00e1s Bal\u00f3n de Oro", 
        "created_at": "2015-08-04T04:26:06Z", 
        "id": "628421627492061184"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo-@Benzema Absen di Audi Cup http://t.co/mpopmYZppY", 
        "created_at": "2015-08-04T04:41:24Z", 
        "id": "628425477804326912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo n\u00e3o \u00e9 para voc\u00ea , ent\u00e3o eu amo que voc\u00ea come\u00e7a a Bota de Ouro Awards deste ano ...", 
        "created_at": "2015-08-04T04:50:37Z", 
        "id": "628427799934693376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bought his agent an island in Greece for a wedding gift.. I wanna ball out like that and buy bitches islands :(", 
        "created_at": "2015-08-04T04:57:24Z", 
        "id": "628429504176721920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo b\u00fcy\u00fck insans\u0131n vesselam. http://t.co/MAZmBxz4kk", 
        "created_at": "2015-08-04T05:19:05Z", 
        "id": "628434961570340864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo mi sue\u00f1o es conocerte \u2661\u2661\u2661\u2661\u2661", 
        "created_at": "2015-08-04T05:32:35Z", 
        "id": "628438359333953536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Ronaldo is selfish\" https://t.co/6HjrHECvBu", 
        "created_at": "2015-08-04T05:44:24Z", 
        "id": "628441332604780548"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Florentino P\u00e9rez y una isla privada: as\u00ed fue la boda de Jorge Mendes http://t.co/uhEKXyvLxS http://t.co/HNmdcK3Vej", 
        "created_at": "2015-08-04T06:23:04Z", 
        "id": "628451063683641345"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - O que levou Ronaldo a abandonar mais uma entrevista http://t.co/denxLswCNi", 
        "created_at": "2015-08-04T06:23:55Z", 
        "id": "628451277786251264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo just seen your interview where you took your headphones off lol when that scumbag was asking about fifa", 
        "created_at": "2015-08-04T06:26:00Z", 
        "id": "628451803395420160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-04T06:42:17Z", 
        "id": "628455899837825024"
    }, 
    {
        "text": "Quando Ronaldo se disfar\u00e7a de sem-abrigo para promover uns headphones http://t.co/UgnB7QqHoa via @ptjornal", 
        "created_at": "2015-08-04T06:52:01Z", 
        "id": "628458350364237824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Lebih Peduli Urusan Perempuan &amp; Potongan Rambut ketimbang Skandal @FIFAcom http://t.co/Ea82oEcYxA http://t.co/viIO6FEc0k", 
        "created_at": "2015-08-04T06:55:21Z", 
        "id": "628459190852448256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala madrid my heart ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-04T06:55:57Z", 
        "id": "628459341767520256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano real madrid vs tottham  ronaldo why no you ? play match", 
        "created_at": "2015-08-04T06:57:50Z", 
        "id": "628459815417712640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Florentino P\u00e9rez y una isla privada: as\u00ed fue la boda de Jorge Mendes http://t.co/tCnSythcIk http://t.co/4gijMAZV5z", 
        "created_at": "2015-08-04T07:02:34Z", 
        "id": "628461005165711360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.ce maht est ta toi Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-04T07:07:28Z", 
        "id": "628462239071252480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo  please follow me  please i you follow  my heart you ronaldo  i you big fan in the world", 
        "created_at": "2015-08-04T07:08:42Z", 
        "id": "628462546752679936"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Lombalgia impede Ronaldo de jogar a Audi Cup http://t.co/X4dv3mht0F", 
        "created_at": "2015-08-04T07:11:02Z", 
        "id": "628463136622817281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @zoepargeter why are you retweeting Ronaldo and not @hazardeden10", 
        "created_at": "2015-08-04T07:12:20Z", 
        "id": "628463464198049792"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo falha pr\u00f3ximos dois jogos do Real Madrid http://t.co/VkFLdMyAKS", 
        "created_at": "2015-08-04T07:15:06Z", 
        "id": "628464159882022912"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-04T07:17:58Z", 
        "id": "628464882573139970"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vraagt nummer aan een meisje, maar ze negeert hem volledig! #Cristiano #Ronaldo #nike http://t.co/w9z9jY5Dxc", 
        "created_at": "2015-08-04T07:22:57Z", 
        "id": "628466135571279872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo https://t.co/Y1y6nVxkk7", 
        "created_at": "2015-08-04T07:28:34Z", 
        "id": "628467550251147264"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo finally released the full video of him playing street soccer undercover http://t.co/pHaqGhCqxT via @SInow", 
        "created_at": "2015-08-04T07:36:11Z", 
        "id": "628469466247114752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you today ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-04T07:36:29Z", 
        "id": "628469541195132928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo voltou a disfar\u00e7ar-se de sem-abrigo nas ruas de Madrid http://t.co/Azlf4hgyaj", 
        "created_at": "2015-08-04T08:04:26Z", 
        "id": "628476574019534853"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"V\u00e3o pensar que sou maluco\" http://t.co/kIIT9BYs1W", 
        "created_at": "2015-08-04T08:05:50Z", 
        "id": "628476925145690112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-04T08:09:33Z", 
        "id": "628477862803214338"
    }, 
    {
        "text": "Saiba porque Ronaldo se disfar\u00e7ou de sem-abrigo para jogar futebol no centro de Madrid  http://t.co/UB4JvGzXoH", 
        "created_at": "2015-08-04T08:20:02Z", 
        "id": "628480499120500736"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: H\u00e1 prendas e prendas... Cristiano Ronaldo oferece ilha grega a Jorge Mendes http://t.co/ByMtAudDL5 http://t.co/yJ5044ULMB", 
        "created_at": "2015-08-04T08:22:54Z", 
        "id": "628481222168195072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano amazing video.... #Ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #football  must watch for #ronaldofans  https://t.co/t7ti3qLFrI", 
        "created_at": "2015-08-04T08:37:39Z", 
        "id": "628484932566822913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-04T08:46:39Z", 
        "id": "628487197042212864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-04T08:52:57Z", 
        "id": "628488783327956992"
    }, 
    {
        "text": "Brutal! #Ronaldo  https://t.co/uXcpPW0L8w", 
        "created_at": "2015-08-04T09:12:27Z", 
        "id": "628493689812332544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-04T09:21:55Z", 
        "id": "628496074827677696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, k\u0131l\u0131k de\u011fi\u015ftirip Madrid sokaklar\u0131na \u00e7\u0131k\u0131nca... S\u00fcper bir \u00e7al\u0131\u015fma olmu\u015f! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\ude02 https://t.co/ft3EPYCdIH", 
        "created_at": "2015-08-04T09:23:20Z", 
        "id": "628496428323721216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dresses up as homeless man - and proves he is a comedy genius http://t.co/oaBDrWBy29", 
        "created_at": "2015-08-04T09:29:13Z", 
        "id": "628497909550444544"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: O v\u00eddeo completo que se tornou viral no in\u00edcio do ano, com Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado nas ruas de Madrid. https://t.co/kI5e\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T09:35:08Z", 
        "id": "628499401716166656"
    }, 
    {
        "text": "@VelhoEstilo pois, eu vi uma imagem em que mostrava o Ronaldo a dar 2 beijos a um gajo que n\u00e3o percebi quem era..", 
        "created_at": "2015-08-04T09:36:11Z", 
        "id": "628499664191533056"
    }, 
    {
        "text": "@Himura84 mas isso no Ronaldo n deve ser estranho eheheh", 
        "created_at": "2015-08-04T09:38:15Z", 
        "id": "628500185807765505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo VS Zlatan @Ibra_official  :D http://t.co/9DqdZOMYCD", 
        "created_at": "2015-08-04T09:39:27Z", 
        "id": "628500487361425408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguises as a bum and shows off his skills undercover! #Ronaldo #CR7  http://t.co/dSvyeYFzs9 http://t.co/rCgacpWH8Y", 
        "created_at": "2015-08-04T09:40:26Z", 
        "id": "628500734598885376"
    }, 
    {
        "text": "RT @castrojr76: Brutal! #Ronaldo  https://t.co/uXcpPW0L8w", 
        "created_at": "2015-08-04T09:42:58Z", 
        "id": "628501372497997824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Cristiano Ronaldo leaves the defender clueless after this crazy first touch. https://t.co/ocxZbTd5uR", 
        "created_at": "2015-08-04T09:54:02Z", 
        "id": "628504154873425920"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: O v\u00eddeo completo que se tornou viral no in\u00edcio do ano, com Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado nas ruas de Madrid. https://t.co/kI5e\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T09:54:19Z", 
        "id": "628504228328304640"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pede numero de telefone a mulher e ela n\u00e3o d\u00e1 http://t.co/7urXGqNkfM", 
        "created_at": "2015-08-04T09:55:44Z", 
        "id": "628504584437280768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se preru\u0161io u besku\u0107nika i odu\u0161evio prolaznike http://t.co/zoL79kAYZ4 via @N1infoSA", 
        "created_at": "2015-08-04T09:59:55Z", 
        "id": "628505637509570560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo really great.......", 
        "created_at": "2015-08-04T10:02:05Z", 
        "id": "628506180172693504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , que est\u00e1 na Turquia Ol\u00e1! Eu sou um f\u00e3 de voc\u00ea Eu te amo, eu te amo impedir que seu futebol", 
        "created_at": "2015-08-04T10:07:47Z", 
        "id": "628507615052627968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T10:15:55Z", 
        "id": "628509664527917057"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado numa pra\u00e7a de Madrid http://t.co/n4M8QeQWuo", 
        "created_at": "2015-08-04T10:16:13Z", 
        "id": "628509739454824448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Je adore beaucoup, surtout le Real Madrid Ronaldo, Benzema et Modric et Rodriguez et Dimaria de Manchester United", 
        "created_at": "2015-08-04T10:27:51Z", 
        "id": "628512666508771328"
    }, 
    {
        "text": "\"Devem achar que Ronaldo anda aqui a dormir!\" http://t.co/M9eLtx2Hxe", 
        "created_at": "2015-08-04T10:32:35Z", 
        "id": "628513857544130560"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Katia Aveiro: \u00abDevem achar que Ronaldo anda aqui a dormir\u00bb http://t.co/lQEcy3w7jm #desporto", 
        "created_at": "2015-08-04T10:38:40Z", 
        "id": "628515389530484736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dresses up as a homeless man and pranks Madrid with his football skills. http://t.co/6tBmvEpMlW #CR7", 
        "created_at": "2015-08-04T10:45:16Z", 
        "id": "628517048587567104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. Get Well Soon! Will miss u in da #AudiCup2015 http://t.co/E2mckdKk7J", 
        "created_at": "2015-08-04T10:48:48Z", 
        "id": "628517937448656896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo verkleidet sich und macht Frauen auf der Strasse an: http://t.co/uTfln1HXTp http://t.co/JlfSVECZx9", 
        "created_at": "2015-08-04T10:51:57Z", 
        "id": "628518730021122048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo na prezent \u015blubny kupi\u0142 swojemu agentowi... greck\u0105 wysp\u0119. http://t.co/wVKwQ19own To si\u0119 nazywa gest! ;))", 
        "created_at": "2015-08-04T10:53:00Z", 
        "id": "628518996673982464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo can I can be your friend please speak with me yes or no", 
        "created_at": "2015-08-04T10:56:42Z", 
        "id": "628519926047739905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are my favorite fotballer you best", 
        "created_at": "2015-08-04T11:01:36Z", 
        "id": "628521160200753152"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u2018Estou a lixar-me para FIFA\u2019 http://t.co/198Bj37MNT http://t.co/cSZpPnbz7R", 
        "created_at": "2015-08-04T11:02:38Z", 
        "id": "628521418683252736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footballltrolls: Jose Mourinho: \"Eden Hazard is better than Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/qw50YY2peX", 
        "created_at": "2015-08-04T11:07:47Z", 
        "id": "628522716358950912"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T11:10:17Z", 
        "id": "628523344091049984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo men azerbaycandanam I love you", 
        "created_at": "2015-08-04T11:14:01Z", 
        "id": "628524286064508928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo may be a preening plonker but big-up to him for this!  https://t.co/PHvBNkeITm", 
        "created_at": "2015-08-04T11:18:12Z", 
        "id": "628525337802964993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se marcha en plena entrevista de Andres Oppenheimer @oppenheimera @CNNEE  Saquen sus Conclusiones https://t.co/fm7OIHVefa", 
        "created_at": "2015-08-04T11:19:46Z", 
        "id": "628525729647607808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T11:26:54Z", 
        "id": "628527525749092352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano just seen the video off Ronaldo so much love and respect for this bloke !!!", 
        "created_at": "2015-08-04T11:29:57Z", 
        "id": "628528294594498560"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ou-se de mendigo. Sabe porqu\u00ea? http://t.co/X83ISnqG9C", 
        "created_at": "2015-08-04T11:30:08Z", 
        "id": "628528341943996416"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ou-se de mendigo. Sabe porqu\u00ea? http://t.co/CQCqLa1DvW", 
        "created_at": "2015-08-04T11:31:20Z", 
        "id": "628528641329221632"
    }, 
    {
        "text": "RT @diarioeconomico: Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ou-se de mendigo. Sabe porqu\u00ea? http://t.co/CQCqLa1DvW", 
        "created_at": "2015-08-04T11:38:52Z", 
        "id": "628530539490877440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo teaches 1 million life lessons here without even saying a word! You must watch this https://t.co/j9zKmF5EeM | Powerful!", 
        "created_at": "2015-08-04T11:45:25Z", 
        "id": "628532184752721920"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T11:48:08Z", 
        "id": "628532871045730304"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 pa vos lembrar que o video viral do Ronaldo j\u00e1 tinha sido em janeiro. s\u00f3 naquela.", 
        "created_at": "2015-08-04T11:56:49Z", 
        "id": "628535054583615488"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T11:57:53Z", 
        "id": "628535325749571584"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Cristiano Ronaldo, o sem-abrigo, abandona entrevista \u00e0 CNN: http://t.co/OFNbdOJxW9 http://t.co/6YJ69KhU1R", 
        "created_at": "2015-08-04T11:58:10Z", 
        "id": "628535393311436800"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: \"Devem achar que Ronaldo anda aqui a dormir!\" http://t.co/M9eLtx2Hxe", 
        "created_at": "2015-08-04T11:58:59Z", 
        "id": "628535599637643264"
    }, 
    {
        "text": "Car\u00edssimo, @observadorpt. Aquele v\u00eddeo do Ronaldo em Madrid \u00e9 de JANEIRO. Mais uma vez, n\u00e3o precisam de agradecer. http://t.co/kbSqMDnsEe", 
        "created_at": "2015-08-04T11:59:19Z", 
        "id": "628535684551319552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-04T11:59:43Z", 
        "id": "628535783318794240"
    }, 
    {
        "text": "@vesuvi_us EST\u00c1S NA GUEST, OBRIGADO, TIRA UMA FOTO NA EST\u00c1TUA DO RONALDO", 
        "created_at": "2015-08-04T12:05:47Z", 
        "id": "628537312192892929"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/E0zhaQ8gRy Cristiano Ronaldo Disguises Himself As A Homeless Man &amp; Takes To The Streets", 
        "created_at": "2015-08-04T12:15:00Z", 
        "id": "628539632142041088"
    }, 
    {
        "text": "se eu visse o ronaldo acho q perguntava se ele usa msm linic men", 
        "created_at": "2015-08-04T12:17:17Z", 
        "id": "628540207483224064"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Jorge Mendes \u00e9 o padrinho do filho do Cristiano Ronaldo e o Cristiano Ronaldo \u00e9 o padrinho do filho do Jorge Mendes, esses pu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T12:17:30Z", 
        "id": "628540260012699648"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: O v\u00eddeo completo que se tornou viral no in\u00edcio do ano, com Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado nas ruas de Madrid. https://t.co/kI5e\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T12:20:51Z", 
        "id": "628541104820998145"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo abandona entrevista a meio (e a FIFA n\u00e3o sai bem tratada) http://t.co/vw5pLZKJ10", 
        "created_at": "2015-08-04T12:20:57Z", 
        "id": "628541127763865601"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo inc\u00f3gnito em Madrid http://t.co/vNOq4RA4n2 http://t.co/sxIRr5170M", 
        "created_at": "2015-08-04T12:22:50Z", 
        "id": "628541603947393024"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: O v\u00eddeo completo que se tornou viral no in\u00edcio do ano, com Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado nas ruas de Madrid. https://t.co/kI5e\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T12:25:00Z", 
        "id": "628542148389040128"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo abandona entrevista a meio (e a FIFA n\u00e3o sai bem tratada)  http://t.co/vw5pLZKJ10", 
        "created_at": "2015-08-04T12:27:43Z", 
        "id": "628542832450662400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano karde\u015f  kusura bakma,biz futbol efsanesi olarak bi Ronaldo tan\u0131r\u0131z,o da sen diilsin :) https://t.co/1ETWWDPVGr", 
        "created_at": "2015-08-04T12:27:50Z", 
        "id": "628542862548955136"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo abandona entrevista a meio (e a FIFA n\u00e3o sai bem tratada) http://t.co/TMIJGokBxv", 
        "created_at": "2015-08-04T12:30:01Z", 
        "id": "628543410228473856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo this is my new picture", 
        "created_at": "2015-08-04T12:32:48Z", 
        "id": "628544112027832320"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:33:52Z", 
        "id": "628544379435773952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:34:24Z", 
        "id": "628544512546209792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:35:24Z", 
        "id": "628544766049951745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:35:31Z", 
        "id": "628544795389075456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:35:40Z", 
        "id": "628544833062326272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Respect ! \ud83d\udc4a http://t.co/KbjtM3BxFv", 
        "created_at": "2015-08-04T12:36:03Z", 
        "id": "628544928403062784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, un mendigo en Madrid  via @abc_es http://t.co/pNq5fLqHKI", 
        "created_at": "2015-08-04T12:37:22Z", 
        "id": "628545260839432192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:38:01Z", 
        "id": "628545422202699776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:39:03Z", 
        "id": "628545685600796672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:40:24Z", 
        "id": "628546024940941312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:41:00Z", 
        "id": "628546174564347904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:41:49Z", 
        "id": "628546381033156608"
    }, 
    {
        "text": "&lt;3 Cristiano Ronaldo http://t.co/ji8LCPH4wp", 
        "created_at": "2015-08-04T12:42:19Z", 
        "id": "628546504349851649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:42:51Z", 
        "id": "628546638609543169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:43:07Z", 
        "id": "628546705756176384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:44:55Z", 
        "id": "628547158787162112"
    }, 
    {
        "text": "Lembra-se do disfarce de Cristiano Ronaldo? Afinal, era marketing http://t.co/44yxqFy4Wn", 
        "created_at": "2015-08-04T12:45:06Z", 
        "id": "628547204974686208"
    }, 
    {
        "text": "RT @briefingpt: Lembra-se do disfarce de Cristiano Ronaldo? Afinal, era marketing http://t.co/44yxqFy4Wn", 
        "created_at": "2015-08-04T12:46:19Z", 
        "id": "628547514103394304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:47:30Z", 
        "id": "628547809273364480"
    }, 
    {
        "text": "RT @brendonSkolat: \"Cristiano Ronaldo d\u00e1 ao seu agente uma ilha de 45 milh\u00f5es de euros de presente de casamento\" nossa meu cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 doeu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T12:48:32Z", 
        "id": "628548069223702529"
    }, 
    {
        "text": "RT @brendonSkolat: se o Cristiano Ronaldo quiser me dar um presente nem precisa ser uma ilha porque eu nem barco tenho, pode ser uma casa c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T12:48:53Z", 
        "id": "628548158457516032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:49:35Z", 
        "id": "628548335381647361"
    }, 
    {
        "text": "Evolu\u00e7\u00e3o de #Cristiano #Ronaldo @Cristiano @realmadrid #Progn\u00f3sticos para hoje: \u26bd http://t.co/IiTpNldDxw @Sporting_CP http://t.co/OsT5O4QUNm", 
        "created_at": "2015-08-04T12:53:51Z", 
        "id": "628549408473415680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T12:55:43Z", 
        "id": "628549877228793856"
    }, 
    {
        "text": "RFM partilharam o v\u00eddeo de #Cristiano #Ronaldo. http://t.co/1fSf7pF16l", 
        "created_at": "2015-08-04T13:01:33Z", 
        "id": "628551344245370880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T13:02:14Z", 
        "id": "628551517881155584"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ou-se de mendigo. Sabe porqu\u00ea? - SAPO V\u00eddeos http://t.co/cDwfEe4t8l", 
        "created_at": "2015-08-04T13:05:07Z", 
        "id": "628552245500641280"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo giver gr\u00e6sk \u00f8 i bryllupsgave: Hvad giver man manden, der har alt? En \u00f8. Ja, du h\u00f8rte rigtigt: En \u00f8.  R... http://t.co/DYz10s7BH9", 
        "created_at": "2015-08-04T13:05:54Z", 
        "id": "628552441454161925"
    }, 
    {
        "text": "http://t.co/fUQDmVINHn Ronaldo Andou um driblar Pelas Ruas e ninguem o reconheceu", 
        "created_at": "2015-08-04T13:07:03Z", 
        "id": "628552731331010561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano be like in his last video :) #cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo http://t.co/06BBPEjOF2", 
        "created_at": "2015-08-04T13:14:25Z", 
        "id": "628554582566785025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T13:22:44Z", 
        "id": "628556678846357504"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Reconheceria os truques de Cristiano Ronaldo mesmo mascarado de sem-abrigo? http://t.co/I5u9XCnO1j", 
        "created_at": "2015-08-04T13:23:38Z", 
        "id": "628556904923467777"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: &lt;3 Cristiano Ronaldo http://t.co/ji8LCPH4wp", 
        "created_at": "2015-08-04T13:26:20Z", 
        "id": "628557584262410240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T13:27:22Z", 
        "id": "628557844040785920"
    }, 
    {
        "text": "@TDrewHoran casamento e acho que o ronaldo deu lhe uma ilha como presente, deu agr na tv", 
        "created_at": "2015-08-04T13:27:46Z", 
        "id": "628557941730344960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano disguises himself and plays on the streets of Madrid... #Ronaldo #Player #Madrid  http://t.co/jYVvRw80Nj http://t.co/OMS3fiSUDm", 
        "created_at": "2015-08-04T13:30:05Z", 
        "id": "628558525141286913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo  playing football dressed up as Homeless man \u25cf Suprisin... https://t.co/Ue0KDbTSVy via @YouTube.           ;-)", 
        "created_at": "2015-08-04T13:30:39Z", 
        "id": "628558667684708353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T13:31:32Z", 
        "id": "628558893099171840"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo a surpreender mais uma vez... :P  #MyTopFM http://t.co/wAoRGqsUsG", 
        "created_at": "2015-08-04T13:33:32Z", 
        "id": "628559394989559808"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ashstudio7 http://t.co/E7ytvMSWjr Cristiano Ronaldo surprises a kid on a Madrid's street 2015 [FULL", 
        "created_at": "2015-08-04T13:36:03Z", 
        "id": "628560027796815872"
    }, 
    {
        "text": "RT @lequipe: Quand Cristiano Ronaldo passe incognito en plein centre ville http://t.co/UyFmxZZCSw http://t.co/NEUskHf0bS", 
        "created_at": "2015-08-04T13:37:29Z", 
        "id": "628560390201458688"
    }, 
    {
        "text": "RT @emanuel4204: o cristano ronaldo segue pessoas que o ava sao animes oh meu deus", 
        "created_at": "2015-08-04T13:38:20Z", 
        "id": "628560602932318208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo Ilike And I Love Madrid", 
        "created_at": "2015-08-04T13:38:22Z", 
        "id": "628560612172374020"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo LE DEJO HABLANDO SOLO al \"reclacitrante\"con @oppenheimera al ser consultado sobre la Fifa http://t.co/VuMhZ74gR3", 
        "created_at": "2015-08-04T13:43:34Z", 
        "id": "628561921017577472"
    }, 
    {
        "text": "@emanuel4204 @anaritaalf @Cristiano @neymarjr achas q se puser como ava o ronaldo segue-me? http://t.co/Npc1magVro", 
        "created_at": "2015-08-04T13:45:38Z", 
        "id": "628562441572630529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in disguise!! http://t.co/yHev7dkc5p", 
        "created_at": "2015-08-04T13:48:35Z", 
        "id": "628563183507275776"
    }, 
    {
        "text": "@gabrielpreto666 @emanuel4204 @Cristiano o ronaldo j\u00e1 n te vai seguir", 
        "created_at": "2015-08-04T13:53:53Z", 
        "id": "628564515748225026"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T13:57:06Z", 
        "id": "628565326196637698"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Manchester United's Cristiano Ronaldo vs. Real Madrid's Cristiano Ronaldo. http://t.co/YLftnsr7oG", 
        "created_at": "2015-08-04T13:58:46Z", 
        "id": "628565745404932096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Manchester United's Cristiano Ronaldo vs. Real Madrid's Cristiano Ronaldo. http://t.co/YLftnsr7oG", 
        "created_at": "2015-08-04T13:59:29Z", 
        "id": "628565924023521280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Manchester United's Cristiano Ronaldo vs. Real Madrid's Cristiano Ronaldo. http://t.co/YLftnsr7oG", 
        "created_at": "2015-08-04T14:02:00Z", 
        "id": "628566558193909760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, milliardaire se d\u00e9guise en SDF. Summum de l'indignit\u00e9.", 
        "created_at": "2015-08-04T14:02:40Z", 
        "id": "628566726452580353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo what a legend!\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf https://t.co/fE4v8Ql9xo", 
        "created_at": "2015-08-04T14:04:41Z", 
        "id": "628567233938259968"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheOddsBible: Cristiano Ronaldo aged 23 against Eden Hazard aged 24. http://t.co/h3iaUvDmz3", 
        "created_at": "2015-08-04T14:08:14Z", 
        "id": "628568129250152448"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo Dresses Up as a Homeless Man and Pranks Madrid with his Football\u2026 http://t.co/3C0hmO33wI http://t.co/h0mrcqWLBj", 
        "created_at": "2015-08-04T14:16:07Z", 
        "id": "628570109464850432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! Veja o meu v\u00eddeo e d\u00ea-me um feedback era muito importante para mim :) obrigada! https://t.co/0DrMHNIDSc", 
        "created_at": "2015-08-04T14:23:33Z", 
        "id": "628571981420433421"
    }, 
    {
        "text": "Watch full-length video of #Ronaldo disguised as bearded homeless man http://t.co/ooIzV1GSZp via @MailSport #CR7 #portugal #madeira #madrid", 
        "created_at": "2015-08-04T14:26:47Z", 
        "id": "628572796826857472"
    }, 
    {
        "text": "Ja tem algum tempo mas vale a pena rever esta surpresa que Cristiano Ronaldo e toda a equipa tecnica preparou... http://t.co/YItsHioySu", 
        "created_at": "2015-08-04T14:30:00Z", 
        "id": "628573603630608384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo turns tramp to see if he gets recognized for footie skills (He doesn't) http://t.co/Hg6Qz8GQrU http://t.co/1qfJuTEGUN", 
        "created_at": "2015-08-04T14:34:44Z", 
        "id": "628574797878960133"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo turns tramp to see if he gets recognized for footie skills (He doesn't) http://t.co/ytJS51307K http://t.co/y8z2K0qqjj", 
        "created_at": "2015-08-04T14:34:44Z", 
        "id": "628574797904117760"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo FANTASTIQUE. http://t.co/ZeoA69FpVT", 
        "created_at": "2015-08-04T14:35:34Z", 
        "id": "628575005983547392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T14:36:09Z", 
        "id": "628575151492308992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguises himself to play street football in Madrid! Don't know why. http://t.co/mWVdG2P3xD", 
        "created_at": "2015-08-04T14:36:15Z", 
        "id": "628575179736748033"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheSoccerLifee: Cristiano Ronaldo wearing a disguise in the streets of Madrid  https://t.co/iWOFQniqXq", 
        "created_at": "2015-08-04T14:37:13Z", 
        "id": "628575421064433664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u200b becomes homeless, plays football on the streets  https://t.co/G4jR5qYK4E http://t.co/PWgtHC9zak", 
        "created_at": "2015-08-04T14:46:59Z", 
        "id": "628577877664100352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u200b becomes homeless, plays football on the streets https://t.co/a636TM8NHp\u2026 http://t.co/3QwuwrkdSZ", 
        "created_at": "2015-08-04T14:51:01Z", 
        "id": "628578895881764864"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o entendo mm estas pessoas q criticam o Ronaldo por ter dado uma ilha ao Jorge Mendes, o dinheiro \u00e9 dele ele ganhou-o com trabalho", 
        "created_at": "2015-08-04T14:53:26Z", 
        "id": "628579503716061184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballTroIIz: Trophies this season:  Lord Bendtner: 1 Ronaldo: 0 Messi: 0 http://t.co/ONP8zSRJmg", 
        "created_at": "2015-08-04T14:54:39Z", 
        "id": "628579809124327424"
    }, 
    {
        "text": "\u00abDevem achar que Ronaldo anda a dormir\u00bb - K\u00e1tia Aveiro http://t.co/lG6HOaQyyN", 
        "created_at": "2015-08-04T14:56:06Z", 
        "id": "628580173818925056"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: N\u00e3o entendo mm estas pessoas q criticam o Ronaldo por ter dado uma ilha ao Jorge Mendes, o dinheiro \u00e9 dele ele ganhou-o \u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T14:56:25Z", 
        "id": "628580253787684864"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: &lt;3 Cristiano Ronaldo http://t.co/ji8LCPH4wp", 
        "created_at": "2015-08-04T15:07:46Z", 
        "id": "628583110318419968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T15:15:47Z", 
        "id": "628585125861830656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza para dominar el bal\u00f3n en una plaza de Madrid | @publisportmx http://t.co/JFrbKp1ulj http://t.co/qjwAfObzX4", 
        "created_at": "2015-08-04T15:16:04Z", 
        "id": "628585200381882368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo did soccer tricks for unsuspecting people while dressed as a bum - Watch Video http://t.co/aalhMsneXE via @sbnation", 
        "created_at": "2015-08-04T15:19:38Z", 
        "id": "628586097199616001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo did soccer tricks for unsuspecting people while dressed as a bum - Watch video http://t.co/jFoizjUBiU", 
        "created_at": "2015-08-04T15:21:07Z", 
        "id": "628586470312312832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo did soccer tricks for unsuspecting people while dressed as a bum - Watch video http://t.co/jFoizjUBiU", 
        "created_at": "2015-08-04T15:22:01Z", 
        "id": "628586694246166528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: esta es la historia de la sorpresa que le dio a un ni\u00f1o (VIDEO) http://t.co/Q8Z8gzehYA", 
        "created_at": "2015-08-04T15:24:40Z", 
        "id": "628587364575637504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T15:39:45Z", 
        "id": "628591157904297984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T15:58:00Z", 
        "id": "628595749849272320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA RONALDO VIVA RONALDOOOOO PUT HIM IN A PLANE SEND HIM BACK FROM SPAIN VIVA RONALDOO P.S. GET BAC TO MAN UTD!", 
        "created_at": "2015-08-04T16:03:47Z", 
        "id": "628597206669479936"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheOddsBible: Cristiano Ronaldo aged 23 against Eden Hazard aged 24. http://t.co/h3iaUvDmz3", 
        "created_at": "2015-08-04T16:04:58Z", 
        "id": "628597505488502784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano I am pleased your time Ronaldo with special needs from Syria to Egypt a resident of my health danger beg you help me", 
        "created_at": "2015-08-04T16:16:43Z", 
        "id": "628600462837710848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pi\u00e8ge les passants dans les rues de Madrid. Vid\u00e9o tr\u00e8s r\u00e9ussi ! #football #enjoy  https://t.co/h1tEe39XV8", 
        "created_at": "2015-08-04T16:18:45Z", 
        "id": "628600971262828545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo did soccer tricks for unsuspecting people while dressed as a bum - http://t.co/bBVRSXzi0h", 
        "created_at": "2015-08-04T16:19:39Z", 
        "id": "628601201253179392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo did soccer tricks for unsuspecting people while dressed as a bum - Watch video - http://t.co/SDlm2XNAac", 
        "created_at": "2015-08-04T16:24:15Z", 
        "id": "628602355865358336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Cristiano Ronaldo how are you please visit me in my tuetr ilove you", 
        "created_at": "2015-08-04T16:30:01Z", 
        "id": "628603809011404800"
    }, 
    {
        "text": "news: o Ronaldo disfar\u00e7ado parece o Bruno Nogueira  https://t.co/Pf9bsrs6I7", 
        "created_at": "2015-08-04T16:32:26Z", 
        "id": "628604417835671552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T16:46:51Z", 
        "id": "628608043756974081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo impressionne tout le monde incognito dans son d\u00e9guisement... Assez parfait merci comme vid\u00e9o!  http://t.co/Yp6FUwIyBG", 
        "created_at": "2015-08-04T16:50:38Z", 
        "id": "628608996094705664"
    }, 
    {
        "text": "o cristiano ronaldo ofereceu uma ilha grega ao outro e eu aqui a tentar juntar dinheiro para pagar o meu curso oh vida triste", 
        "created_at": "2015-08-04T16:53:29Z", 
        "id": "628609713152913409"
    }, 
    {
        "text": "Disguised Cristiano Ronaldo performs soccer tricks in Spain, no one notices http://t.co/K8AifYSaH1", 
        "created_at": "2015-08-04T17:01:06Z", 
        "id": "628611631023542272"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito chamar o Ronaldo para treinar \u00e0 experi\u00eancia.", 
        "created_at": "2015-08-04T17:10:04Z", 
        "id": "628613888217612288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dressed In Disguise On The Streets Of Madrid http://t.co/Ibw9wn5Rbb #\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-08-04T17:17:49Z", 
        "id": "628615837532884992"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo deu a dica que tava se a lixar para a fifa ???? E ENT\u00c3OOOO devem pensar que o gajo andam a dormir, aquilo \u00e9 s\u00f3 merda na fifa|", 
        "created_at": "2015-08-04T17:19:08Z", 
        "id": "628616169323413504"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo http://t.co/h1a4yFQnXq https://t.co/pRNlbnIL4b", 
        "created_at": "2015-08-04T17:22:05Z", 
        "id": "628616909726969858"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguises himself as homeless, fools everyone in Madrid. http://t.co/jbMcVJJjDC", 
        "created_at": "2015-08-04T17:23:55Z", 
        "id": "628617371222208512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguises himself as homeless, fools everyone in Madrid. http://t.co/jbMcVJJjDC", 
        "created_at": "2015-08-04T17:24:12Z", 
        "id": "628617444756713472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguises himself as homeless, fools everyone in Madrid. http://t.co/jbMcVJJjDC", 
        "created_at": "2015-08-04T17:24:28Z", 
        "id": "628617512469549057"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: N\u00e3o entendo mm estas pessoas q criticam o Ronaldo por ter dado uma ilha ao Jorge Mendes, o dinheiro \u00e9 dele ele ganhou-o \u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T17:31:36Z", 
        "id": "628619306432077825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. https://t.co/4xY7HKN6D6 \ud83d\ude0d\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-08-04T17:32:26Z", 
        "id": "628619516793106436"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo makes young fans life. Dressed up as hobo and plays 1 on 1 in Madrid. http://t.co/MBDCEqPi7k", 
        "created_at": "2015-08-04T17:36:54Z", 
        "id": "628620640170442757"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Trophies this season:  Lord Bendtner: 1 Ronaldo: 0 Messi: 0 http://t.co/rmEDkv35xU", 
        "created_at": "2015-08-04T17:37:07Z", 
        "id": "628620696101462017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 don't let the past hold you back your missing the good stuff hey Ronaldo I'm frome arabic and I love you", 
        "created_at": "2015-08-04T17:39:46Z", 
        "id": "628621360323936257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T17:40:28Z", 
        "id": "628621538099621888"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Cristiano Ronaldo: um sem-abrigo nas ruas de Madrid http://t.co/b7zqrSwkiK", 
        "created_at": "2015-08-04T17:44:33Z", 
        "id": "628622565238386688"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Rejeitado por modelo http://t.co/kPz3aRqnpa", 
        "created_at": "2015-08-04T17:45:34Z", 
        "id": "628622823334916096"
    }, 
    {
        "text": "La Liga News: 4 August 2015; Cristiano Ronaldo Buys Island as Gift, Will Miss Audi Cup... http://t.co/gPJG2jdLaD http://t.co/gAmt7ZvuVo", 
        "created_at": "2015-08-04T17:54:25Z", 
        "id": "628625050300604416"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: Cristiano Ronaldo se enfada durante una entrevista y se retira. Mir\u00e1==&gt; http://t.co/CqT1UcTBbH #MeridianoPy", 
        "created_at": "2015-08-04T17:58:57Z", 
        "id": "628626188978769920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Cristiano Ronaldo I'm very sad because you don't want speak with me please speak with me", 
        "created_at": "2015-08-04T18:02:02Z", 
        "id": "628626967303028736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo surfing Indonesia http://t.co/GeNlUJ9PQx Follow us on Facebook \u00bb\u00bb\u00bb http://t.co/kb6GM8GqhB  #CR7 http://t.co/skDLAdERd1", 
        "created_at": "2015-08-04T18:04:15Z", 
        "id": "628627522314477568"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: Cristiano Ronaldo se enfada durante una entrevista y se retira. Mir\u00e1==&gt; http://t.co/CqT1UcTBbH #MeridianoPy", 
        "created_at": "2015-08-04T18:09:38Z", 
        "id": "628628878941155328"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo vestiu-se como um sem abrigo. O Kanye West faz isso todos os dias.", 
        "created_at": "2015-08-04T18:11:02Z", 
        "id": "628629231166226432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is just that Guy\ud83d\udcaf https://t.co/fE4v8Ql9xo", 
        "created_at": "2015-08-04T18:31:51Z", 
        "id": "628634468652318720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo offre une \u00eele grecque en cadeau http://t.co/j8LbuNPKBf", 
        "created_at": "2015-08-04T18:44:51Z", 
        "id": "628637742189137921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pranks people in Madrid \ud83d\ude02 http://t.co/C1pqRS9TFK", 
        "created_at": "2015-08-04T18:47:46Z", 
        "id": "628638476490133509"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: Cristiano Ronaldo se enfada durante una entrevista y se retira. Mir\u00e1==&gt; http://t.co/CqT1UcTBbH #MeridianoPy", 
        "created_at": "2015-08-04T18:55:40Z", 
        "id": "628640462090465282"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-04T19:02:44Z", 
        "id": "628642242136248320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: N\u00e3o verei o Roda Viva (Puleiro de Tucano) com o Ronaldo Caiado. Mas duvido que algu\u00e9m pergunte sobre escravid\u00e3o nas fazend\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T19:06:31Z", 
        "id": "628643191256973312"
    }, 
    {
        "text": "RT @_LadyBoners: Cristiano Ronaldo wearing a disguise in the streets of Madrid \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83d\ude02  https://t.co/FFRQWq4E2f", 
        "created_at": "2015-08-04T19:06:46Z", 
        "id": "628643257367588864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OMGG this was so cool \ud83d\ude0d Cristiano Ronaldo \ud83d\ude01\u26bd\ufe0f\ud83d\udc95 http://t.co/Vh1uvU5Nci", 
        "created_at": "2015-08-04T19:17:09Z", 
        "id": "628645870393671680"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo num dia oferece uma ilha, noutro dia finge ser um sem-abrigo a dar toques na bola, no pr\u00f3ximo dia podia ir p\u00f3 caralho", 
        "created_at": "2015-08-04T19:26:52Z", 
        "id": "628648315291336704"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Buys His Agent A Greek Island #Cristiano#ronaldo#CR7  |  http://t.co/Trz9RTYRbL http://t.co/Mn8j5VflAi", 
        "created_at": "2015-08-04T19:30:18Z", 
        "id": "628649179410210816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolBible: Cristiano Ronaldo disguises himself as a homeless man and takes to the streets of Madrid. This is amazing! https://t.co/kf\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T19:33:39Z", 
        "id": "628650021974618114"
    }, 
    {
        "text": "no twerk, no ronaldo https://t.co/Vc5WlyxQpO", 
        "created_at": "2015-08-04T19:34:57Z", 
        "id": "628650350191489024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo makes young fans life. Dresses up as hobo and plays 1 on 1 in Madrid. http://t.co/jbMcVJJjDC", 
        "created_at": "2015-08-04T19:38:25Z", 
        "id": "628651222279540737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo makes young fans life. Dresses up as hobo and plays 1 on 1 in Madrid. http://t.co/jbMcVJJjDC", 
        "created_at": "2015-08-04T19:38:31Z", 
        "id": "628651245503389697"
    }, 
    {
        "text": "A prepara\u00e7\u00e3o completa do \"sem-abrigo\" Cristiano Ronaldo  http://t.co/ZccYX3peFz", 
        "created_at": "2015-08-04T19:40:13Z", 
        "id": "628651675289538560"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabrielpreto666: no twerk, no ronaldo https://t.co/Vc5WlyxQpO", 
        "created_at": "2015-08-04T19:41:58Z", 
        "id": "628652112482803716"
    }, 
    {
        "text": "Boa noite!!! Uma pausa. J\u00e1 viram o que o Cristiano Ronaldo andou a fazer? http://t.co/7ZdTSn9yjl", 
        "created_at": "2015-08-04T19:42:11Z", 
        "id": "628652168720027648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo goes undercover in Madrid to promote new tech brand http://t.co/63J1Grlahg #LiveLifeLaud", 
        "created_at": "2015-08-04T19:43:05Z", 
        "id": "628652395669684226"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o se calam com a porra do Ronaldo sem-abrigo porqu\u00ea? J\u00e1 vimos isto h\u00e1 meses p\u00e1!", 
        "created_at": "2015-08-04T19:44:19Z", 
        "id": "628652707587473408"
    }, 
    {
        "text": "... mas a que prop\u00f3sito voltou esta hist\u00f3ria do Cristiano Ronaldo a fazer de sem abrigo!? #tv", 
        "created_at": "2015-08-04T19:45:18Z", 
        "id": "628652953776336899"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-04T19:46:40Z", 
        "id": "628653295033167872"
    }, 
    {
        "text": "@amyimperfect falta o nm 7 do ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-04T19:49:50Z", 
        "id": "628654094748643328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in disguise as hobo in the streets ... Killin people with footskills lol https://t.co/1p9uxe0Rx7", 
        "created_at": "2015-08-04T19:50:04Z", 
        "id": "628654154060308480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dej\u00f3 a un lado la fama y mostr\u00f3 la esencia del futbol en este divertido experimento. http://t.co/ZqPrHx7WWS", 
        "created_at": "2015-08-04T19:50:17Z", 
        "id": "628654206526820353"
    }, 
    {
        "text": "RT @notMartins_: @amyimperfect falta o nm 7 do ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-04T19:58:07Z", 
        "id": "628656180659888128"
    }, 
    {
        "text": "Quem diria? O Cavaleiro ao p\u00e9 do Taarabt e do Carcela parece o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-04T19:59:57Z", 
        "id": "628656641848778752"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Sem Ronaldo e Benzema, Real Madrid est\u00e1 na final da Audi Cup http://t.co/VHdgD5Ah7Z #desporto", 
        "created_at": "2015-08-04T20:02:54Z", 
        "id": "628657382768259072"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Quem diria? O Cavaleiro ao p\u00e9 do Taarabt e do Carcela parece o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-04T20:05:09Z", 
        "id": "628657947258814464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza de mendigo y se pone a jugar futbol https://t.co/tiKCAk8hkM", 
        "created_at": "2015-08-04T20:05:14Z", 
        "id": "628657970612563968"
    }, 
    {
        "text": "Eu como portugu\u00eas tenho orgulho que o Ronaldo seja o melhor do mundo, mas como adepto prefiro o Messi.  https://t.co/RPYA3TJQ3V", 
        "created_at": "2015-08-04T20:06:05Z", 
        "id": "628658184123777028"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo makes young fans life. Dresses up as hobo and plays 1 on 1 in Madrid. http://t.co/jbMcVJJjDC", 
        "created_at": "2015-08-04T20:06:58Z", 
        "id": "628658403817201664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo makes young fans life. Dresses up as hobo and plays 1 on 1 in Madrid. http://t.co/jbMcVJJjDC", 
        "created_at": "2015-08-04T20:07:05Z", 
        "id": "628658433378619392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo makes young fans life. Dresses up as hobo and plays 1 on 1 in Madrid. http://t.co/jbMcVJJjDC", 
        "created_at": "2015-08-04T20:07:13Z", 
        "id": "628658470674370561"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Quem diria? O Cavaleiro ao p\u00e9 do Taarabt e do Carcela parece o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-04T20:07:59Z", 
        "id": "628658661414539264"
    }, 
    {
        "text": "@FCPorto @CasillasWorld  Ronaldo makes young fans life. Dresses up as hobo and plays 1 on 1 in Madrid. http://t.co/MBDCEqPi7k", 
        "created_at": "2015-08-04T20:10:51Z", 
        "id": "628659381056446464"
    }, 
    {
        "text": "@Eristooff mas os portugueses hoje em dia criticam o Ronaldo porque \u00e9 o Ronaldo , n\u00e3o com motivos \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2015-08-04T20:11:02Z", 
        "id": "628659430683447296"
    }, 
    {
        "text": "RT @atuabonecaa: @Eristooff mas os portugueses hoje em dia criticam o Ronaldo porque \u00e9 o Ronaldo , n\u00e3o com motivos \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2015-08-04T20:12:45Z", 
        "id": "628659859882426368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo makes young fans life. Dresses up as hobo and plays 1 on 1 in Madrid. http://t.co/Izv7Ma8wYT", 
        "created_at": "2015-08-04T20:13:12Z", 
        "id": "628659974273658880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo makes young fans life. Dresses up as hobo and plays 1 on 1 in Madrid. http://t.co/Izv7Ma8wYT", 
        "created_at": "2015-08-04T20:13:21Z", 
        "id": "628660013440049153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dresses up as homeless man to make a kid smile? #Respect #HalaMadrid  http://t.co/d3iTvAPCrg", 
        "created_at": "2015-08-04T20:14:29Z", 
        "id": "628660298845569025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo comparte #v\u00eddeo en el que se disfraz\u00f3 de vagabundo: http://t.co/oS0vsij0DO http://t.co/EF57AFgLrF", 
        "created_at": "2015-08-04T20:14:58Z", 
        "id": "628660420899958784"
    }, 
    {
        "text": "RT @loladageral: O melhor do Mundo \ud83d\udc9a Grande Ronaldo \ud83d\udc9ahttps://t.co/gs5NgNUmun", 
        "created_at": "2015-08-04T20:15:21Z", 
        "id": "628660514223190016"
    }, 
    {
        "text": "RT @BreatheSport: When Ronaldo took Alessandro Nesta for a walk...  https://t.co/fWMDZENscg", 
        "created_at": "2015-08-04T20:16:12Z", 
        "id": "628660727474053120"
    }, 
    {
        "text": "RT @loladageral: O melhor do Mundo \ud83d\udc9a Grande Ronaldo \ud83d\udc9ahttps://t.co/gs5NgNUmun", 
        "created_at": "2015-08-04T20:17:13Z", 
        "id": "628660984698269696"
    }, 
    {
        "text": "RT @loladageral: O melhor do Mundo \ud83d\udc9a Grande Ronaldo \ud83d\udc9ahttps://t.co/gs5NgNUmun", 
        "created_at": "2015-08-04T20:19:18Z", 
        "id": "628661511297306624"
    }, 
    {
        "text": "RT @loladageral: O melhor do Mundo \ud83d\udc9a Grande Ronaldo \ud83d\udc9ahttps://t.co/gs5NgNUmun", 
        "created_at": "2015-08-04T20:21:43Z", 
        "id": "628662116648660993"
    }, 
    {
        "text": "RT @loladageral: O melhor do Mundo \ud83d\udc9a Grande Ronaldo \ud83d\udc9ahttps://t.co/gs5NgNUmun", 
        "created_at": "2015-08-04T20:23:12Z", 
        "id": "628662490507907072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola cristiano Ronaldo eres mi \u00eddolo te kiero m\u00e1s k ami vida desde que tevi en el Bernabeu me puse a llorar no cambies nunca tk", 
        "created_at": "2015-08-04T20:24:08Z", 
        "id": "628662725778915328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza de pordiosero y sorprende a un ni\u00f1o que jug\u00f3 con \u00e9l VIDEO http://t.co/PmTcEJOtW6 http://t.co/7Mj7ueLLO7", 
        "created_at": "2015-08-04T20:27:32Z", 
        "id": "628663581479800832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza de pordiosero y sorprende a un ni\u00f1o que jug\u00f3 con \u00e9l VIDEO http://t.co/2fOl666bHn http://t.co/YwmjgAydWX", 
        "created_at": "2015-08-04T20:27:45Z", 
        "id": "628663637662502912"
    }, 
    {
        "text": "RT @loladageral: O melhor do Mundo \ud83d\udc9a Grande Ronaldo \ud83d\udc9ahttps://t.co/gs5NgNUmun", 
        "created_at": "2015-08-04T20:29:47Z", 
        "id": "628664149397118976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Dear Ronaldo have a nice evening this is my tuetr and thanks", 
        "created_at": "2015-08-04T20:31:35Z", 
        "id": "628664602323095552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza para dominar el bal\u00f3n en una plaza de Madrid | @publisportmx http://t.co/JFrbKp1ulj http://t.co/qjwAfObzX4", 
        "created_at": "2015-08-04T20:36:03Z", 
        "id": "628665725805178880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Real Madrid is win tonight thanks Ronaldo yessssssssss we are win please visit my tuetr", 
        "created_at": "2015-08-04T20:38:04Z", 
        "id": "628666232019890176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo everyone \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbhttps://t.co/4tGn6RAvK1", 
        "created_at": "2015-08-04T20:39:16Z", 
        "id": "628666532718092289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a iam Back #thezone #cr7 #ronaldo #bestofronaldo https://t.co/MCluDVFvPq", 
        "created_at": "2015-08-04T20:41:38Z", 
        "id": "628667131215904769"
    }, 
    {
        "text": "@truealphacal @bifANAfavoRITA eia o Ronaldo \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-08-04T20:41:50Z", 
        "id": "628667180184420352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Martina: Cristiano Ronaldo On FIFA Corruption: 'I Don't Give A F**k- well, there is a stereotype here somewhere,isn't there?:) http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T20:43:11Z", 
        "id": "628667518153060352"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a iam back @cr7ishere @criiistiaano #thezone #ronaldo #cr7 https://t.co/MCluDVFvPq", 
        "created_at": "2015-08-04T20:44:22Z", 
        "id": "628667817580187648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo macht auf @OrigArnoDuebel #Hamburg und begeistert Madrid! http://t.co/2jCYL7LVat #Fu\u00dfball #Sport", 
        "created_at": "2015-08-04T20:48:37Z", 
        "id": "628668888578957312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano video taught me sthng,if you're in difficulties (Homeless) many won't  associate,prosper(True Ronaldo) they'll run after you", 
        "created_at": "2015-08-04T20:51:30Z", 
        "id": "628669610854891520"
    }, 
    {
        "text": "Prefeitura de Feira come\u00e7a a construir galp\u00e3o de carne da Esta\u00e7\u00e3o: O prefeito de Feira de Santana, Jos\u00e9 Ronaldo ... http://t.co/fq8wzJoEVh", 
        "created_at": "2015-08-04T20:52:24Z", 
        "id": "628669840505450496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love you Cristiano Ronaldo \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-08-04T20:58:20Z", 
        "id": "628671332205621249"
    }, 
    {
        "text": "That's my baby :):) Cristiano Ronaldo, ol\u00e9 https://t.co/xYdu8q5pPa", 
        "created_at": "2015-08-04T20:58:28Z", 
        "id": "628671366187909120"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo Homeless Prank - (Official Video) -  #LIVELIFELOUD https://t.co/8K4MYFwGQl via @YouTube", 
        "created_at": "2015-08-04T21:09:18Z", 
        "id": "628674091273318400"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Vestiu-se de mendigo e provocou euforia nas ruas de Madrid http://t.co/s8yPGE9Dp6", 
        "created_at": "2015-08-04T21:11:06Z", 
        "id": "628674547076575232"
    }, 
    {
        "text": "Um t\u00edtulo como deve ser: Cristiano Ronaldo se camufla para vender su nueva marca http://t.co/gplNm5HeLT", 
        "created_at": "2015-08-04T21:29:39Z", 
        "id": "628679214502408192"
    }, 
    {
        "text": "RT @TiagoDF: Um t\u00edtulo como deve ser: Cristiano Ronaldo se camufla para vender su nueva marca http://t.co/gplNm5HeLT", 
        "created_at": "2015-08-04T21:30:09Z", 
        "id": "628679339509460992"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem raz\u00e3o que se Foda a FIFA...", 
        "created_at": "2015-08-04T21:31:28Z", 
        "id": "628679672256180224"
    }, 
    {
        "text": "I've probably watched that Ronaldo interview like twenty times - love that guy even more now", 
        "created_at": "2015-08-04T21:39:25Z", 
        "id": "628681672964341760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Very nice to see \ud83d\ude0a CRISTIANO RONALDO IN DISGUISE https://t.co/ORCPledbSX via @YouTube", 
        "created_at": "2015-08-04T21:41:39Z", 
        "id": "628682234741047296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hahahaha Ronaldo .. Crazy \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c I hate real Madrid but I like this video hahaha amazing https://t.co/J4L4axGrXq Cute", 
        "created_at": "2015-08-04T21:42:00Z", 
        "id": "628682320338419712"
    }, 
    {
        "text": "Os n\u00fameros de Nani e Ronaldo nos primeiros 100 jogos na Premier. Mas cedo as carreiras conheceram sentidos diferentes http://t.co/KuNr2OgGqW", 
        "created_at": "2015-08-04T21:46:46Z", 
        "id": "628683519938723840"
    }, 
    {
        "text": "@RuiMatosPereira Ronaldo era bem mais novo", 
        "created_at": "2015-08-04T21:47:59Z", 
        "id": "628683828689813504"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiMatosPereira: Os n\u00fameros de Nani e Ronaldo nos primeiros 100 jogos na Premier. Mas cedo as carreiras conheceram sentidos diferentes \u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T21:48:34Z", 
        "id": "628683974429310976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano En octubre se estrena la pel\u00edcula de #Cristiano Ronaldo http://t.co/84nWOBK2HT http://t.co/h7DQb4a6jM", 
        "created_at": "2015-08-04T21:50:51Z", 
        "id": "628684549745156096"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - So Cool! http://t.co/IlbaK1laDf", 
        "created_at": "2015-08-04T21:51:30Z", 
        "id": "628684712085602304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado no Roda Viva: uma rea\u00e7\u00e3o liberal incipiente, mas crescente http://t.co/d93xVLW8jC", 
        "created_at": "2015-08-04T21:55:27Z", 
        "id": "628685706307760128"
    }, 
    {
        "text": "RT @Total_Futbol_: Cristiano Ronaldo in the streets of Madrid \u26bd\ufe0f\ud83d\ude02. Such an amazing person. https://t.co/grO8e5PSu7", 
        "created_at": "2015-08-04T21:58:05Z", 
        "id": "628686368881967105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo lanza su propia l\u00ednea de aud\u00edfonos \u2192 http://t.co/zlprBpXftD #CR/ http://t.co/6HAgDkV5GT", 
        "created_at": "2015-08-04T22:01:15Z", 
        "id": "628687167280189440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor jogador em meus olhos, e voc\u00ea Voc\u00ea \u00e9 meu \u00eddolo Eu tamb\u00e9m te amo :)", 
        "created_at": "2015-08-04T22:18:21Z", 
        "id": "628691469369507840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano that's're o melhor homem pode sacrificar Cristiano Ronaldo http://t.co/dNKH1JviEi", 
        "created_at": "2015-08-04T22:37:06Z", 
        "id": "628696189228216320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-04T22:48:07Z", 
        "id": "628698959976996864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is playing ball in the street with manned disguise alter http://t.co/ypZCLmgCgM", 
        "created_at": "2015-08-04T23:01:52Z", 
        "id": "628702422022664192"
    }, 
    {
        "text": "[Record] O jantar saud\u00e1vel de Cristiano Ronaldo http://t.co/APzK2Kmy9M #desporto", 
        "created_at": "2015-08-04T23:04:56Z", 
        "id": "628703193371774977"
    }, 
    {
        "text": "Venha de l\u00e1 a foto do Boateng ao lado do gordo com o Figo e o Ronaldo em poster para ir dormir descansado #FusoHorario", 
        "created_at": "2015-08-04T23:25:15Z", 
        "id": "628708305381273600"
    }, 
    {
        "text": "RT @DonoDistoTudo: Venha de l\u00e1 a foto do Boateng ao lado do gordo com o Figo e o Ronaldo em poster para ir dormir descansado #FusoHorario", 
        "created_at": "2015-08-04T23:26:07Z", 
        "id": "628708524747563008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f HALA MADRID!!! HALA RONALDO!!!! http://t.co/mPwFqmKg7r", 
        "created_at": "2015-08-04T23:30:45Z", 
        "id": "628709688507379712"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Buys His Agent A Greek Island |  http://t.co/t8jzNGHza5  #Cristiano#Ronaldo#CR7#Island http://t.co/0Ww9Z2n8D6", 
        "created_at": "2015-08-04T23:45:26Z", 
        "id": "628713382900842498"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraz\u00f3 y jug\u00f3 al f\u00fatbol en plena calle ! http://t.co/DFNdvbvpaT", 
        "created_at": "2015-08-04T23:59:55Z", 
        "id": "628717029281951745"
    }
]