[
    {
        "text": "@Cristiano Hello you Chrisatano Ronaldo is my favorite player and my dream is to meet you all , and this is my dream", 
        "created_at": "2015-08-29T00:52:50Z", 
        "id": "637427656049434624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Cristiano Ronaldo speaks the truth... http://t.co/eN5CwadwUy", 
        "created_at": "2015-08-29T01:07:36Z", 
        "id": "637431372328603648"
    }, 
    {
        "text": "RT @diogopias: \"@gonalois: Eu quando era pequeno s\u00f3 jogava com o Benfica(no PES/FIFA)\" meter Ronaldo e Messi no Benfica, eu sempre", 
        "created_at": "2015-08-29T01:13:22Z", 
        "id": "637432821712297984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO !! https://t.co/H68xgPYZbP", 
        "created_at": "2015-08-29T01:23:30Z", 
        "id": "637435372104978432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Que buena sonrisa Cris y unos saluditos a Cristiano Ronaldo Jr cuidense", 
        "created_at": "2015-08-29T01:32:18Z", 
        "id": "637437587771133952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Need to get back some of those days Cristiano Ronaldo \u25cf Legendary Long Shots  https://t.co/K1f4j7rTBT", 
        "created_at": "2015-08-29T01:33:53Z", 
        "id": "637437985923792896"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-29T01:47:35Z", 
        "id": "637441435025862656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo the best in the world \u26bd http://t.co/x6j4Kp1bPo", 
        "created_at": "2015-08-29T02:24:00Z", 
        "id": "637450596165902336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Cristiano Ronaldo meu nome \u00e9 Gustavo muito f\u00e1cil quero te conhecer 16 anos", 
        "created_at": "2015-08-29T03:04:21Z", 
        "id": "637460753117761536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sou muito f\u00e1cil recheado Ronaldo pensei em te conhecer", 
        "created_at": "2015-08-29T03:06:40Z", 
        "id": "637461335043928066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano don't worry Ronaldo... You are best and always will be ...they hate you because of your perfection... #UEFABestPlayer", 
        "created_at": "2015-08-29T06:11:11Z", 
        "id": "637507772515352576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T06:16:08Z", 
        "id": "637509015380082688"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - Ronaldo em equipa de estrelas http://t.co/7Y9TbYzALt", 
        "created_at": "2015-08-29T06:21:03Z", 
        "id": "637510252565540864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Najbolj me je strah, da bi umrl mlad http://t.co/vjQml2yIbu #nogomet #Cristiano #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-29T07:15:54Z", 
        "id": "637524055327944705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano si are sepent cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-29T07:16:14Z", 
        "id": "637524140522520576"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo em equipa de estrelas http://t.co/ssXMEQNbCG #desporto", 
        "created_at": "2015-08-29T07:16:31Z", 
        "id": "637524210546425856"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo-\"My greatest fear is dying young,\" the three-time Ballon d'Or winner told Libero. \"I don't want to die young.", 
        "created_at": "2015-08-29T07:18:21Z", 
        "id": "637524675082350593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sends signed @realmadrid shirt to Nepal earthquake victim -&gt; http://t.co/MhF5ADgjCe #Ronaldo #NepalEarthquake #sportsDaily", 
        "created_at": "2015-08-29T07:20:12Z", 
        "id": "637525139094016000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : Difficult @ChampionsLeague draw for @realmadrid -&gt; http://t.co/ucJrNHLKIh #Ronaldo #ChampionsLeague #RealMadrid #SportsDaily", 
        "created_at": "2015-08-29T07:20:59Z", 
        "id": "637525338105339904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo our entire Indonesian support you until whenever , ..... ?", 
        "created_at": "2015-08-29T07:22:35Z", 
        "id": "637525740620115972"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo-\"I want to die an old man, at 80 or 90 years old. \"I try to do normal things with my family, my friends, my son.", 
        "created_at": "2015-08-29T07:27:31Z", 
        "id": "637526978896093184"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo-\u201cThey are a source of good vibes and positive energy and that's the most important thing for me\u201c.", 
        "created_at": "2015-08-29T07:30:46Z", 
        "id": "637527798219870208"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo tem medo de morrer http://t.co/yZRkdxjEVR", 
        "created_at": "2015-08-29T07:50:56Z", 
        "id": "637532872014974976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-29T08:20:23Z", 
        "id": "637540284935602176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-29T08:46:41Z", 
        "id": "637546903614304256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi C. Ronaldo I love you so much your shirt g\u00f6nderirmisiniz me", 
        "created_at": "2015-08-29T08:58:07Z", 
        "id": "637549778990182400"
    }, 
    {
        "text": "Faz hoje 6 anos... Cristiano Ronaldo aponta o seu primeiro golo na Liga Espanhola com a camisola merengue na... http://t.co/A1jqMP7tEY", 
        "created_at": "2015-08-29T09:01:10Z", 
        "id": "637550550444281857"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 6 anos... Cristiano Ronaldo aponta o seu primeiro golo na Liga Espanhola com a camisola merengue na... http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T09:07:40Z", 
        "id": "637552186088660992"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 6 anos... Cristiano Ronaldo aponta o seu primeiro golo na Liga Espanhola com a camisola merengue na... http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T09:09:40Z", 
        "id": "637552689061232641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo escuchame no te preocupes que tu haces mucha falta aqu\u00ed en la tierra dios siempre esta contigo", 
        "created_at": "2015-08-29T10:18:34Z", 
        "id": "637570027999334400"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 6 anos... Cristiano Ronaldo aponta o seu primeiro golo na Liga Espanhola com a camisola merengue na... http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T11:03:28Z", 
        "id": "637581324581269504"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 o Ronaldo com o amigo, \u00e9 este com o Valdes.... Que raio se passa(va) na forma\u00e7\u00e3o do Sporting? https://t.co/03IGWkLUBb", 
        "created_at": "2015-08-29T11:12:49Z", 
        "id": "637583678344962048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love u ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-29T11:32:56Z", 
        "id": "637588740882440192"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Chilling out\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Madridista #Madrid #Spain\u2026 https://t.co/7r9LnIh4U8", 
        "created_at": "2015-08-29T11:38:22Z", 
        "id": "637590108523360258"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo @take me money mr chris ronaldo ok..!!!", 
        "created_at": "2015-08-29T12:00:03Z", 
        "id": "637595565568557058"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 6 anos... Cristiano Ronaldo aponta o seu primeiro golo na Liga Espanhola com a camisola merengue na... http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T12:01:40Z", 
        "id": "637595973993242624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ManUtd  Viva Ronaldo, Viva Ronaldo, Running down the wing, Hear United sing, Viva Ronaldo...  Please come back home to MUFC", 
        "created_at": "2015-08-29T12:21:55Z", 
        "id": "637601069498019840"
    }, 
    {
        "text": "Manchester United legend Cristiano Ronaldo reveals his biggest fear http://t.co/Eq8f3MCjoF", 
        "created_at": "2015-08-29T12:31:02Z", 
        "id": "637603362633043968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo x me sei sempre il pi\u00f9 forte ciao", 
        "created_at": "2015-08-29T13:18:20Z", 
        "id": "637615267250597888"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Cristiano Ronaldo confessa o seu maior medo http://t.co/WHsWMsYS35", 
        "created_at": "2015-08-29T13:29:23Z", 
        "id": "637618047751073796"
    }, 
    {
        "text": "@marca ... y fallar\u00e1 !!!  El Madrid es @Cristiano Ronaldo, el resto es paisaje !!! Hala Ronaldo !!!", 
        "created_at": "2015-08-29T13:29:46Z", 
        "id": "637618144228573184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay ronaldo .... Anak saya penggemar berat kamu ... Salam kenal", 
        "created_at": "2015-08-29T13:48:11Z", 
        "id": "637622778011619328"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo confessa o seu maior medo - JN: http://t.co/0KJU33k5uX", 
        "created_at": "2015-08-29T13:50:29Z", 
        "id": "637623355374477313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fan of", 
        "created_at": "2015-08-29T13:56:58Z", 
        "id": "637624988732932096"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo confessa o seu maior medo http://t.co/7qbWKV7zKp Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-08-29T14:03:03Z", 
        "id": "637626521172119552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano butiful style Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-29T14:06:59Z", 
        "id": "637627507739635712"
    }, 
    {
        "text": "My Greatest Fear is To Die Young \u2013 Cristiano\u00a0Ronaldo http://t.co/IS896m3hjN http://t.co/h2tFZqBv92", 
        "created_at": "2015-08-29T14:15:00Z", 
        "id": "637629527032639488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good seasen withe carlo thanck you ancceloti thanck you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-29T14:15:50Z", 
        "id": "637629736441761793"
    }, 
    {
        "text": "RT @DoroVibesBlog: My Greatest Fear is To Die Young \u2013 Cristiano\u00a0Ronaldo http://t.co/IS896m3hjN http://t.co/h2tFZqBv92", 
        "created_at": "2015-08-29T14:18:15Z", 
        "id": "637630344183857152"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo \u00e9 o maior artilheiro do futebol mundial no S\u00e9culo XXI (491 gols) https://t.co/GfhebkvfWI", 
        "created_at": "2015-08-29T14:18:44Z", 
        "id": "637630466422644737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : My greatest fear is dying young http://t.co/Uq8gTUk7dL #Ronaldo #RealMadrid #football", 
        "created_at": "2015-08-29T14:20:58Z", 
        "id": "637631027653971970"
    }, 
    {
        "text": "RT @DoroVibesBlog: My Greatest Fear is To Die Young \u2013 Cristiano\u00a0Ronaldo http://t.co/IS896m3hjN http://t.co/h2tFZqBv92", 
        "created_at": "2015-08-29T14:21:55Z", 
        "id": "637631268658790400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU RONALDO ... AND I LOVE YOUR SKKILS I AM Algerian .... ARE YOU MUSLIM", 
        "created_at": "2015-08-29T14:23:40Z", 
        "id": "637631706674163713"
    }, 
    {
        "text": "@diztopico e faziam uma curva descomunal. Ronaldo era o 'Number 9'", 
        "created_at": "2015-08-29T14:29:24Z", 
        "id": "637633150072528896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Excuse me Cristiano Ronaldo. Hy I was a big fan of you from Indonesia. I know you are one of the friendliest people in the world.", 
        "created_at": "2015-08-29T14:38:35Z", 
        "id": "637635464023793664"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo confessa o seu maior medo: morrer jovem http://t.co/OpPnFoA22g", 
        "created_at": "2015-08-29T15:11:42Z", 
        "id": "637643796889473024"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-29T15:16:34Z", 
        "id": "637645021391425536"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o vos entendo quando dizem que o Sporting \u00e9 que fez a forma\u00e7\u00e3o ao Cristiano Ronaldo, at\u00e9 parece que nunca existiu o andorinhas ent\u00e3o", 
        "created_at": "2015-08-29T15:27:45Z", 
        "id": "637647836700672000"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: N\u00e3o vos entendo quando dizem que o Sporting \u00e9 que fez a forma\u00e7\u00e3o ao Cristiano Ronaldo, at\u00e9 parece que nunca existiu o andorin\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T15:28:20Z", 
        "id": "637647980309426176"
    }, 
    {
        "text": "Alias nem foi o Sporting que fez com que o Cristiano Ronaldo fosse o que \u00e9 hoje, foi mesmo o Manchester United", 
        "created_at": "2015-08-29T15:28:31Z", 
        "id": "637648026908160000"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Alias nem foi o Sporting que fez com que o Cristiano Ronaldo fosse o que \u00e9 hoje, foi mesmo o Manchester United", 
        "created_at": "2015-08-29T15:29:00Z", 
        "id": "637648147808919552"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Alias nem foi o Sporting que fez com que o Cristiano Ronaldo fosse o que \u00e9 hoje, foi mesmo o Manchester United", 
        "created_at": "2015-08-29T15:29:00Z", 
        "id": "637648148194852865"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Alias nem foi o Sporting que fez com que o Cristiano Ronaldo fosse o que \u00e9 hoje, foi mesmo o Manchester United", 
        "created_at": "2015-08-29T15:31:27Z", 
        "id": "637648764526796806"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-29T15:31:44Z", 
        "id": "637648839533572096"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Alias nem foi o Sporting que fez com que o Cristiano Ronaldo fosse o que \u00e9 hoje, foi mesmo o Manchester United", 
        "created_at": "2015-08-29T15:32:42Z", 
        "id": "637649080404021248"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Alias nem foi o Sporting que fez com que o Cristiano Ronaldo fosse o que \u00e9 hoje, foi mesmo o Manchester United", 
        "created_at": "2015-08-29T15:34:27Z", 
        "id": "637649523335122945"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: N\u00e3o vos entendo quando dizem que o Sporting \u00e9 que fez a forma\u00e7\u00e3o ao Cristiano Ronaldo, at\u00e9 parece que nunca existiu o andorin\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T15:50:08Z", 
        "id": "637653469508300800"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano G morning \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #7 #CR7 #LATEPOST #Instagram\u2026 https://t.co/c4mIE64qg8", 
        "created_at": "2015-08-29T15:51:36Z", 
        "id": "637653839114563584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano rivela le sue paure @TheIrinaShaykV invece... http://t.co/1HzIRyDjdX #Ronaldo #irinashayk", 
        "created_at": "2015-08-29T15:58:27Z", 
        "id": "637655560553431040"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: N\u00e3o vos entendo quando dizem que o Sporting \u00e9 que fez a forma\u00e7\u00e3o ao Cristiano Ronaldo, at\u00e9 parece que nunca existiu o andorin\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T15:58:36Z", 
        "id": "637655599384281089"
    }, 
    {
        "text": "RT @95solrac: Alias nem foi o Sporting que fez com que o Cristiano Ronaldo fosse o que \u00e9 hoje, foi mesmo o Manchester United", 
        "created_at": "2015-08-29T15:58:39Z", 
        "id": "637655611409309696"
    }, 
    {
        "text": "Otapiapia RT @jowizee: Hazard better than Ronaldo..Kai i cant still understand what Mou smoked that day.", 
        "created_at": "2015-08-29T16:02:00Z", 
        "id": "637656454032433152"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo tem medo de morrer http://t.co/0ehks2zbZS", 
        "created_at": "2015-08-29T16:18:11Z", 
        "id": "637660527288717312"
    }, 
    {
        "text": "@jorgelovescp :dd cristiano ronaldo said it", 
        "created_at": "2015-08-29T16:50:29Z", 
        "id": "637668654897889280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-29T16:53:11Z", 
        "id": "637669333490094080"
    }, 
    {
        "text": "Since the Ronaldo comparison, Hazard has been consistently missing in action for  &amp; since the Eva incident, Chelsea has been falling apart", 
        "created_at": "2015-08-29T17:17:30Z", 
        "id": "637675454837714945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo tu que tienes todas las comodidades y sos gran futbolista y no te falta nada colaborame ami y mi familia", 
        "created_at": "2015-08-29T17:18:48Z", 
        "id": "637675783708917760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hay Ronaldo I have a question to you. Do you believe in Jesus Christ? He died on a Cross for your sins. He's waiting for you.", 
        "created_at": "2015-08-29T17:19:19Z", 
        "id": "637675912692146176"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoshAdeshina: Since the Ronaldo comparison, Hazard has been consistently missing in action for  &amp; since the Eva incident, Chelsea has b\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T17:19:25Z", 
        "id": "637675937291739136"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoshAdeshina: Since the Ronaldo comparison, Hazard has been consistently missing in action for  &amp; since the Eva incident, Chelsea has b\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T17:21:06Z", 
        "id": "637676361113473024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-29T18:04:40Z", 
        "id": "637687326404124672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T18:05:22Z", 
        "id": "637687502086766593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo how ru I'm osama elhwary frm Egypt", 
        "created_at": "2015-08-29T18:20:26Z", 
        "id": "637691291061633024"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo http://t.co/BMwNZ7uCrB", 
        "created_at": "2015-08-29T18:34:30Z", 
        "id": "637694832454930432"
    }, 
    {
        "text": "RT @DalilaSilva_9: Quem aprecia futebol sabe que o Messi e o Ronaldo s\u00e3o jogadores diferentes com aspetos diferentes e estilo de jogo difer\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T19:09:38Z", 
        "id": "637703672139522048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-29T19:11:57Z", 
        "id": "637704257983000577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano suerte para este partido  contra betis  vamos  Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-29T19:21:41Z", 
        "id": "637706707376979969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo want your skills and your speed you like the days of Manchester United football gold was taken more than Messi can you do", 
        "created_at": "2015-08-29T19:52:00Z", 
        "id": "637714334034956288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Enjoying The Vacations 2013:)) http://t.co/kYwdlJf1o6", 
        "created_at": "2015-08-29T19:52:53Z", 
        "id": "637714558694621184"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Esta mulher diz que os seus seios ditaram o fim da rela\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/aN1sMRa0QA", 
        "created_at": "2015-08-29T20:17:29Z", 
        "id": "637720747071307776"
    }, 
    {
        "text": "@diegoschaffer @afigue2010 el sponsor es el museo de Ronaldo, CR7", 
        "created_at": "2015-08-29T20:21:43Z", 
        "id": "637721814563749892"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo how are u? we had a big football in our country last night  did u see it?", 
        "created_at": "2015-08-29T21:04:09Z", 
        "id": "637732492254973952"
    }, 
    {
        "text": "Despu\u00e9s de D. Cristiano Ronaldo, James es el mejor jugador que tiene el Madrid. Y va a mas. Crack", 
        "created_at": "2015-08-29T21:10:44Z", 
        "id": "637734150078906368"
    }, 
    {
        "text": "O meu amor pelo Ronaldo n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2015-08-29T21:17:46Z", 
        "id": "637735919630577665"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"O United \u00e9 minha casa\" https://t.co/hLesv8dxMY", 
        "created_at": "2015-08-29T21:24:53Z", 
        "id": "637737710183170049"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"O United \u00e9 minha casa\" https://t.co/hLesv8dxMY", 
        "created_at": "2015-08-29T21:25:08Z", 
        "id": "637737774582468608"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"O United \u00e9 minha casa\" https://t.co/hLesv8dxMY", 
        "created_at": "2015-08-29T21:25:24Z", 
        "id": "637737838713438210"
    }, 
    {
        "text": "RT @NeloOliveiira: engra\u00e7ado que os cruzamentos do bale nunca chegam ao ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-29T21:27:07Z", 
        "id": "637738271997587456"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"O United \u00e9 minha casa\" https://t.co/hLesv8dxMY", 
        "created_at": "2015-08-29T21:27:36Z", 
        "id": "637738395771498496"
    }, 
    {
        "text": "RT @OptaJose: 3 - Lanzamientos de falta desde la Liga pasada: Lionel Messi: 2 goles, 38 intentos Cristiano Ronaldo: 2 de 36 James Rodr\u00edguez\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T21:31:27Z", 
        "id": "637739362965303296"
    }, 
    {
        "text": "They're actually trying to live without Ronaldo. This is really interesting", 
        "created_at": "2015-08-29T21:36:22Z", 
        "id": "637740600025030656"
    }, 
    {
        "text": "Os deuses abandonaram o RONALDO... o Real a ganhar 4-0 e ele ainda n\u00e3o faturou,", 
        "created_at": "2015-08-29T21:48:13Z", 
        "id": "637743584171720705"
    }, 
    {
        "text": "Cristianinho \"vai ser o DJ\" de hoje, diz Ronaldo http://t.co/c5hi7E2T0M", 
        "created_at": "2015-08-29T21:51:51Z", 
        "id": "637744498752274432"
    }, 
    {
        "text": "RT @yabadooooo: They're actually trying to live without Ronaldo. This is really interesting", 
        "created_at": "2015-08-29T21:56:42Z", 
        "id": "637745716207710208"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 o James j\u00e1 marca de bicicleta. Still not Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-29T22:03:00Z", 
        "id": "637747304393515009"
    }, 
    {
        "text": "Epah oh Ronaldo!!!!", 
        "created_at": "2015-08-29T22:04:53Z", 
        "id": "637747776504397828"
    }, 
    {
        "text": "Com o James e o Casemiro no campo, deixam o Ronaldo bater o livre. Burros...", 
        "created_at": "2015-08-29T22:05:00Z", 
        "id": "637747805633777664"
    }, 
    {
        "text": "RT @depremadrid: Mina pq vc parece o cristiano ronaldo desse inicio de temporada", 
        "created_at": "2015-08-29T22:05:17Z", 
        "id": "637747878245609472"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 na marca\u00e7\u00e3o de livres o RONALDO est\u00e1 fraquinho. H\u00e1 qualquer coisa que falta este ano ao CR7!", 
        "created_at": "2015-08-29T22:05:21Z", 
        "id": "637747896100777984"
    }, 
    {
        "text": "Com o James e o Casemiro em campo, deixam o Ronaldo bater o livre. Burros...", 
        "created_at": "2015-08-29T22:05:35Z", 
        "id": "637747952094695425"
    }, 
    {
        "text": "RT @ImohUmoren: James Rodrigruez doesn't score regular goals...he can see a regular chance and be like screw that lemme pass to Ronaldo for\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T22:06:23Z", 
        "id": "637748154331463680"
    }, 
    {
        "text": "RT @danniesousa7: Com o James e o Casemiro em campo, deixam o Ronaldo bater o livre. Burros...", 
        "created_at": "2015-08-29T22:06:41Z", 
        "id": "637748230747488256"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo, seu merdas, as\u00e9rio que foste fazer isso e mandar vir porque ele te empurrou de volta?", 
        "created_at": "2015-08-29T22:10:33Z", 
        "id": "637749203700195328"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo se n\u00e3o marca vira uma mi\u00fada de 10 anos a amuar por tudo e por nada, aff", 
        "created_at": "2015-08-29T22:11:43Z", 
        "id": "637749496248696832"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoncaloAPF: O Ronaldo est\u00e1 naqueles dias que n\u00e3o marca nem por nada...", 
        "created_at": "2015-08-29T22:13:44Z", 
        "id": "637750004329934848"
    }, 
    {
        "text": "@bola24pt O Ronaldo marcou?", 
        "created_at": "2015-08-29T22:14:08Z", 
        "id": "637750104397627392"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunapintorocha: Marcam todos menos o Ronaldo caralho", 
        "created_at": "2015-08-29T22:14:37Z", 
        "id": "637750227303288832"
    }, 
    {
        "text": "E o Ronaldo amua. Jesus christ, just get over it. Your team is winning, for fuck sake.", 
        "created_at": "2015-08-29T22:15:10Z", 
        "id": "637750362972233728"
    }, 
    {
        "text": "Mas ya, queria estar a ver o Real. \u00c9 isso do Ronaldo n\u00e3o ter marcado est\u00e1-me a roer.", 
        "created_at": "2015-08-29T22:16:48Z", 
        "id": "637750777956724736"
    }, 
    {
        "text": "E depois h\u00e1 quem venha com merdas de quando o Ronaldo faz algo bem s\u00f3 se fala nele, quando n\u00e3o faz tamb\u00e9m se fala amigos.", 
        "created_at": "2015-08-29T22:18:03Z", 
        "id": "637751089262120962"
    }, 
    {
        "text": "Mas v\u00e1 beb\u00e9 Ronaldo, \ud83d\udc9b-te na mesma.", 
        "created_at": "2015-08-29T22:18:48Z", 
        "id": "637751281239617536"
    }, 
    {
        "text": "RT @anarita_64: Pronto Ronaldo, continuo a gostar muito de ti, marcando ou n\u00e3o para mim continuas a ser o melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-08-29T22:20:28Z", 
        "id": "637751696781910016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no hagas caso a las cr\u00edticas! \u00c1nimo Ronaldo, sacar\u00e1s tu mejor versi\u00f3n y volver\u00e1s a callar las bocas.", 
        "created_at": "2015-08-29T22:21:16Z", 
        "id": "637751901283614720"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcia \u00e9 quando o Real Madrid ganha 5-0, o Ronaldo joga e n\u00e3o marca nenhum!", 
        "created_at": "2015-08-29T22:21:52Z", 
        "id": "637752052349816832"
    }, 
    {
        "text": "Real marca 5 golos e o Ronaldo fica a zeros. Quando foi a \u00faltima vez que algo do g\u00e9nero aconteceu?", 
        "created_at": "2015-08-29T22:27:08Z", 
        "id": "637753375405309952"
    }, 
    {
        "text": "Uma goleada do Real Madrid e Ronaldo em branco. Uma raridade http://t.co/jw1NYv28tU", 
        "created_at": "2015-08-29T22:27:24Z", 
        "id": "637753445215305728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Meu sonho \u00e9 te conhecer Cristiano Ronaldo sou muito f\u00e3 seu fala comigo por favor", 
        "created_at": "2015-08-29T22:27:51Z", 
        "id": "637753554963406849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We love you no matter what! You are Cristiano Ronaldo and nobody can bring you down!", 
        "created_at": "2015-08-29T22:28:25Z", 
        "id": "637753697435561985"
    }, 
    {
        "text": "@rukamartins o real \u00e9 um grande clube mas com adeptos de merda, ingratos.. qnd o clube falha culpam o ronaldo.. isso nao o ajuda em nada", 
        "created_at": "2015-08-29T22:28:43Z", 
        "id": "637753774472327168"
    }, 
    {
        "text": "Messi e Ronaldo. Golos nem v\u00ea-los http://t.co/7fwA9cB856", 
        "created_at": "2015-08-29T22:30:40Z", 
        "id": "637754267261108228"
    }, 
    {
        "text": "O Real deu 5 e o Ronaldo continua em branco. Deve ter passado o jogo a pensar em qual foto \u00e9 que ia meter no Facebook/Instagram.", 
        "created_at": "2015-08-29T22:37:27Z", 
        "id": "637755971327102976"
    }, 
    {
        "text": "RT @snia_Bomba: O ronaldo est\u00e1 a passar um momento menos bom ,mas tenho a certeza que o melhor ainda est\u00e1 por vir !! Melhor do mundo #HalaM\u2026", 
        "created_at": "2015-08-29T22:37:36Z", 
        "id": "637756011500204033"
    }, 
    {
        "text": "Messi e Ronaldo. Golos nem v\u00ea-los  http://t.co/7fwA9cSIWE", 
        "created_at": "2015-08-29T22:38:29Z", 
        "id": "637756231730360320"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Messi e Ronaldo. Golos nem v\u00ea-los  http://t.co/7fwA9cSIWE", 
        "created_at": "2015-08-29T22:38:50Z", 
        "id": "637756319626338305"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Messi e Ronaldo. Golos nem v\u00ea-los  http://t.co/7fwA9cSIWE", 
        "created_at": "2015-08-29T22:40:19Z", 
        "id": "637756696039948288"
    }, 
    {
        "text": "Nem Ronaldo nem Messi. Os craques est\u00e3o em crise mas Real e Bar\u00e7a ganham", 
        "created_at": "2015-08-29T22:43:44Z", 
        "id": "637757552311320576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey , how a team of Galatasary. Ronaldo !!", 
        "created_at": "2015-08-29T22:45:25Z", 
        "id": "637757976711962624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey , how a team of Galatasaray. Ronaldo !!", 
        "created_at": "2015-08-29T22:45:50Z", 
        "id": "637758083654098945"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid 'd\u00e1' cinco ao B\u00e9tis, mas Ronaldo continua em 'branco': O Real Madrid somou hoje o primeiro\u2026 http://t.co/ZHJacQGLsa #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-29T22:48:06Z", 
        "id": "637758652410015745"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeixeiraChico4: O ronaldo ofere\u00e7e flores, o sergio ramos", 
        "created_at": "2015-08-29T22:48:54Z", 
        "id": "637758855905189888"
    }, 
    {
        "text": "A minha m\u00e3e veio perguntar pelo Real, quando disse perguntou quantos do Ronaldo, pelo ar dela parecia uma crian\u00e7a a quem negaram doces", 
        "created_at": "2015-08-29T22:52:57Z", 
        "id": "637759874219311105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano whatever goals that madried scored it never be a good game unless ronaldo score", 
        "created_at": "2015-08-29T23:00:39Z", 
        "id": "637761811484442624"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo em 'branco' na goleada do Real Madrid ao B\u00e9tis http://t.co/e5EpMZiZxM", 
        "created_at": "2015-08-29T23:02:09Z", 
        "id": "637762187373621248"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ficou em 'branco' na goleada do Real Madrid http://t.co/DLAmuOWjrf", 
        "created_at": "2015-08-29T23:07:18Z", 
        "id": "637763485842014208"
    }, 
    {
        "text": "Oh no \ud83d\ude48 #\ud83d\udd19 #cristianoronaldo #ronaldo #madeira #madeiradigital\u2026 https://t.co/rifxyQ7D7W", 
        "created_at": "2015-08-29T23:10:42Z", 
        "id": "637764338502254594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo YOU ARE THE BESTTTTTTTTTT \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-08-29T23:14:21Z", 
        "id": "637765259927924736"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Real Madrid 'd\u00e1' cinco ao B\u00e9tis, mas Cristiano Ronaldo continua em 'branco' http://t.co/rUx0gVO9Gc #desporto", 
        "created_at": "2015-08-29T23:18:46Z", 
        "id": "637766369526706176"
    }, 
    {
        "text": "Real goleia mas Ronaldo n\u00e3o marca http://t.co/g60aavs24r", 
        "created_at": "2015-08-29T23:21:05Z", 
        "id": "637766955269681152"
    }, 
    {
        "text": "RT @relvado_pt: Real goleia mas Ronaldo n\u00e3o marca http://t.co/g60aavs24r", 
        "created_at": "2015-08-29T23:21:17Z", 
        "id": "637767002069823488"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano G morning \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #7 #CR7 #LATEPOST #Instagram\u2026 https://t.co/7L4LJLFaIt", 
        "created_at": "2015-08-29T23:23:02Z", 
        "id": "637767443918770176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO answer please answer  at least one koment \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", 
        "created_at": "2015-08-29T23:33:55Z", 
        "id": "637770181339693056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo cr7 iam love you &lt;3 hhhhhhhh", 
        "created_at": "2015-08-29T23:34:52Z", 
        "id": "637770421115441153"
    }, 
    {
        "text": "[i] Messi e Ronaldo. Golos nem v\u00ea-los http://t.co/NImm5r3nqk", 
        "created_at": "2015-08-29T23:52:49Z", 
        "id": "637774938795970560"
    }, 
    {
        "text": "@vitriolica agora \u00e9 s\u00f3 meter cenas do Ronaldo com a Irina, 1 galo de Barcelos ou 2, embrulhar tudo em corti\u00e7a regar com azeite e t\u00e1 a andar", 
        "created_at": "2015-08-29T23:55:01Z", 
        "id": "637775491823501312"
    }
]