[
    {
        "text": "@pedroboucherie Est\u00e1s com argumentos ao n\u00edvel da discuss\u00e3o Messi-Ronaldo. A\u00ed s\u00f3 se pode gostar de um. Para ti \u00e9 um contra o outro.", 
        "created_at": "2015-02-28T00:41:42Z", 
        "id": "571470261188362241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-28T01:46:33Z", 
        "id": "571486580587687936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2015-02-28T01:56:30Z", 
        "id": "571489085191290881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-28T02:16:52Z", 
        "id": "571494212442701824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo eres el mejor porfavor escrivime", 
        "created_at": "2015-02-28T03:55:44Z", 
        "id": "571519091737006083"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo! I'm fan of you and Real Madrid in Korea!! Please say hello to me!!!", 
        "created_at": "2015-02-28T04:36:35Z", 
        "id": "571529374056333312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please if you follow me i will be a lucky egyptian man and i will win my promis with my friends i trust you . I'm sorry .", 
        "created_at": "2015-02-28T07:07:46Z", 
        "id": "571567420122501120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo seni \u00e7ok seviyorum ben t\u00fcrk\u00fcm ve senden ba\u015fka bir futbolcuyu senin kadar sevmem faRUK BEYAZIT", 
        "created_at": "2015-02-28T07:16:19Z", 
        "id": "571569569401315328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Morning King Ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-02-28T08:07:54Z", 
        "id": "571582552198275072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo I LOVE you", 
        "created_at": "2015-02-28T08:18:32Z", 
        "id": "571585229099421697"
    }, 
    {
        "text": "@John_B_Punter Pretty much everything as expected. Ronaldo and Bale both not trained at different points this week though.", 
        "created_at": "2015-02-28T08:42:11Z", 
        "id": "571591180779163648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-28T09:16:57Z", 
        "id": "571599929535168512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo are twelve year old boy I have the dream of playing in your team and met to me you're the revolution of football", 
        "created_at": "2015-02-28T09:17:50Z", 
        "id": "571600149593632768"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Ronaldo tamb\u00e9m tem talento para modelo http://t.co/OayU0CY0xF", 
        "created_at": "2015-02-28T10:05:03Z", 
        "id": "571612032375623680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola ronaldo !!", 
        "created_at": "2015-02-28T10:32:51Z", 
        "id": "571619029397463040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaIdoStats: UEFA Supercup - Cristiano Ronaldo and Sergio Ramos! http://t.co/S5BTbZzfhX", 
        "created_at": "2015-02-28T10:35:55Z", 
        "id": "571619800092299265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano UEFA Supercup - Cristiano Ronaldo and Sergio Ramos! http://t.co/lplIc7FQiL", 
        "created_at": "2015-02-28T10:36:09Z", 
        "id": "571619859273940992"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting - #B\u00f6l\u00f6ni: \u00abN\u00e3o gostava de ver #Ronaldo acabar a carreira no #Sporting\u00bb http://t.co/FwrOyPRmV5", 
        "created_at": "2015-02-28T10:51:03Z", 
        "id": "571623608734253057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - #B\u00f6l\u00f6ni: \u00abN\u00e3o gostava de ver #Ronaldo acabar a carreira no #Sporting\u00bb http://t.co/FwrOyPRmV5", 
        "created_at": "2015-02-28T10:51:54Z", 
        "id": "571623822585139202"
    }, 
    {
        "text": "@Record_Portugal Cristiano Ronaldo Concerteza. Sim. e muito!", 
        "created_at": "2015-02-28T10:53:27Z", 
        "id": "571624212588331008"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@Record_Portugal:#B\u00f6l\u00f6ni: \u00abN\u00e3o gostava de ver #Ronaldo acabar a carreira no #Sporting\u00bb http://t.co/pscjzeFcX0\u201d cm se fosse uma possibilidad", 
        "created_at": "2015-02-28T10:54:30Z", 
        "id": "571624476422619136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - #B\u00f6l\u00f6ni: \u00abN\u00e3o gostava de ver #Ronaldo acabar a carreira no #Sporting\u00bb http://t.co/FwrOyPRmV5", 
        "created_at": "2015-02-28T10:55:55Z", 
        "id": "571624832984600577"
    }, 
    {
        "text": "[Record] B\u00f6l\u00f6ni: \u00abN\u00e3o gostava de ver Ronaldo acabar a carreira no Sporting\u00bb http://t.co/Gs4xNKTdLa #desporto", 
        "created_at": "2015-02-28T11:10:29Z", 
        "id": "571628501939302401"
    }, 
    {
        "text": "Record: B\u00f6l\u00f6ni: \u00abN\u00e3o gostava de ver Ronaldo acabar a carreira no Sporting\u00bb: O antigo treinador dos le\u00f5es acred... http://t.co/AFLac1m0Oy", 
        "created_at": "2015-02-28T11:31:18Z", 
        "id": "571633737072451584"
    }, 
    {
        "text": "RT @portalsporting: Record: B\u00f6l\u00f6ni: \u00abN\u00e3o gostava de ver Ronaldo acabar a carreira no Sporting\u00bb: O antigo treinador dos le\u00f5es acred... http:\u2026", 
        "created_at": "2015-02-28T11:33:47Z", 
        "id": "571634365094096896"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Lazlo Boloni: \u00abN\u00e3o gostava de ver Ronaldo terminar a carreira no Sporting\u00bb http://t.co/BOni9ldRHf #desporto", 
        "created_at": "2015-02-28T11:36:48Z", 
        "id": "571635123256352768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO SI USTED PUEDE SOBREVIVIR O JUBILACI\u00d3N EN REAL MADRID PLIIZZ", 
        "created_at": "2015-02-28T11:44:09Z", 
        "id": "571636971241533440"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-28T12:17:31Z", 
        "id": "571645369534160897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-28T12:42:23Z", 
        "id": "571651627544756224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  eu te amo ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-28T12:45:57Z", 
        "id": "571652527252475905"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - #B\u00f6l\u00f6ni: \u00abN\u00e3o gostava de ver #Ronaldo acabar a carreira no #Sporting\u00bb http://t.co/FwrOyPRmV5", 
        "created_at": "2015-02-28T12:47:52Z", 
        "id": "571653008121049088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Ronaldo tamb\u00e9m tem talento para modelo http://t.co/OayU0CY0xF", 
        "created_at": "2015-02-28T12:48:00Z", 
        "id": "571653040840830976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano are you ok Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-02-28T13:03:55Z", 
        "id": "571657044773736448"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo acabar no Sporting? N\u00e3o acredito. Est\u00e1 num plano superior\" http://t.co/TsasWusvIv", 
        "created_at": "2015-02-28T13:06:17Z", 
        "id": "571657642998804480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y nada m\u00e1s\ud83d\udc4c\ud83d\ude0a http://t.co/rd285UAfkd", 
        "created_at": "2015-02-28T13:31:52Z", 
        "id": "571664081494679552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo : \"Ballon d'Or? I just did what I had to do. I do my talking on the pitch.\"", 
        "created_at": "2015-02-28T13:39:53Z", 
        "id": "571666099764269056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyMemes: Ronaldo Fans-\"Disgraceful. Messi gets a fan to shine his boots, and only gives him a jacket\"  http://t.co/UviVcmgGKB", 
        "created_at": "2015-02-28T13:49:03Z", 
        "id": "571668406698700800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO WILL TAKE ME ON TWTTER", 
        "created_at": "2015-02-28T14:34:59Z", 
        "id": "571679965659451393"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Boloni : \"Ronaldo acabar no Sporting? N\u00e3o acredito. Est\u00e1 num plano superior\" http://t.co/uVZD6k4mMD #desporto", 
        "created_at": "2015-02-28T14:45:16Z", 
        "id": "571682553553268736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano jeje Hermoso!!! Super Lindo Te Amoo!!! Ronaldo Idolo Eterno!!!", 
        "created_at": "2015-02-28T15:14:43Z", 
        "id": "571689965526110209"
    }, 
    {
        "text": "@ElChirincirco @LeomessiD1os cabrones de mierda.. Visca el bar\u00e7a.. mira ronaldo hijos de puta", 
        "created_at": "2015-02-28T15:28:36Z", 
        "id": "571693458328555520"
    }, 
    {
        "text": "parecia o ronaldo hehe", 
        "created_at": "2015-02-28T15:39:56Z", 
        "id": "571696308542689280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  A friend made it! I present it to Ronaldo! The next makes it with oneself! http://t.co/PL91HkunhE", 
        "created_at": "2015-02-28T15:40:14Z", 
        "id": "571696385134706689"
    }, 
    {
        "text": "RT @Islaine_Nemesio: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um grande profissional\", diz Jorge Mendes - Desporto - Not\u00edcias - RTP http://t.co/84iPyr43Bz via \u2026", 
        "created_at": "2015-02-28T16:13:27Z", 
        "id": "571704743153799168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo And @GarethBale11 are set to return for Real Madrid vs Villarreal http://t.co/k1XPK9hasU", 
        "created_at": "2015-02-28T16:22:05Z", 
        "id": "571706918068088833"
    }, 
    {
        "text": "Mais um de #Messi. Aten\u00e7\u00e3o #Ronaldo... #Barcelona #RealMadrid #LigaBBVA", 
        "created_at": "2015-02-28T16:30:50Z", 
        "id": "571709121126383617"
    }, 
    {
        "text": "RT @el10blaugrana: Leo Messi llega a 27 goles y se coloca a 2 de Cristiano Ronaldo. #MessiPichichi http://t.co/NxY02oTYM5", 
        "created_at": "2015-02-28T16:36:02Z", 
        "id": "571710425714315264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid GO if yyou are a ronaldo fan! https://t.co/MtyvtTZ4og", 
        "created_at": "2015-02-28T17:04:59Z", 
        "id": "571717713904717825"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo: \"Presidente, admito ter errado\" http://t.co/6KIXjt8j2p", 
        "created_at": "2015-02-28T17:23:12Z", 
        "id": "571722298970935296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo me Mahmoud desde Libia, soy un fan\u00e1tico del Real Madrid y me encanta Ronaldo y quiero que me ayude por favor,", 
        "created_at": "2015-02-28T17:33:20Z", 
        "id": "571724847690203136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-02-28T17:58:50Z", 
        "id": "571731264925016066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bromea con un ni\u00f1o por su acento. Video: http://t.co/ammVl0pEp4 http://t.co/RSujkoEFnr", 
        "created_at": "2015-02-28T18:27:24Z", 
        "id": "571738455765622784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Very Good @Cristiano  &lt;3 &lt;3 &lt;3 Grieetengs from Turkey ! Cristiano Ronaldo J.R The Future Best @Cristiano  :)", 
        "created_at": "2015-02-28T18:31:02Z", 
        "id": "571739366625824768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo follow me pls :c", 
        "created_at": "2015-02-28T18:37:12Z", 
        "id": "571740921513050113"
    }, 
    {
        "text": "@rafaqueque \u00c9 tipo o Cristiano Ronaldo do Benfica ehehe a media de golos por minuto deve ser muito boa.", 
        "created_at": "2015-02-28T18:47:19Z", 
        "id": "571743468105670657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  plz follow me die hard fan of one and only Cristiano Ronaldo.......", 
        "created_at": "2015-02-28T19:22:54Z", 
        "id": "571752420126040065"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Presidente, admito ter errado\" http://t.co/dU4WNzo7bA", 
        "created_at": "2015-02-28T19:26:40Z", 
        "id": "571753367313227776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo I am from souths Korean AND USA you're soccer plye Lagende What suh? you're son  Hensom Hello", 
        "created_at": "2015-02-28T19:39:12Z", 
        "id": "571756523799461889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A mi me gusta tu personaje ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-28T19:53:03Z", 
        "id": "571760007223619585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bromea con un ni\u00f1o por su acento. Video: http://t.co/ammVl0pEp4", 
        "created_at": "2015-02-28T20:00:41Z", 
        "id": "571761929263448065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I'm biggest fan of one and only Cristiano Ronaldo. Plz follow me. http://t.co/BGdP4XVqEy", 
        "created_at": "2015-02-28T20:44:53Z", 
        "id": "571773053195046913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo wats cool", 
        "created_at": "2015-02-28T21:43:10Z", 
        "id": "571787721628381184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me ronaldo please \ud83d\ude27\ud83d\ude27\ud83d\ude27\ud83d\ude27", 
        "created_at": "2015-02-28T21:50:45Z", 
        "id": "571789629831192576"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Uma amea\u00e7a para os livres de Ronaldo? http://t.co/N3MdbQKJen #desporto", 
        "created_at": "2015-02-28T22:00:58Z", 
        "id": "571792198494109696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres un crak del f\u00fatbol", 
        "created_at": "2015-02-28T22:21:12Z", 
        "id": "571797292363194368"
    }, 
    {
        "text": "Irina x Ronaldo de novo \"@teresamsm: #Apr\u00e8sMoisLeD\u00e9luge Maduro pega pesado.  Parou de seguir Obama no Twitter. - http://t.co/fWC83iqYmp\"", 
        "created_at": "2015-02-28T22:41:44Z", 
        "id": "571802459439538177"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmraimundo: Irina x Ronaldo de novo \"@teresamsm: #Apr\u00e8sMoisLeD\u00e9luge Maduro pega pesado.  Parou de seguir Obama no Twitter. - http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-02-28T22:44:05Z", 
        "id": "571803052455436288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO NO ERES MEJOR QUE MESSI", 
        "created_at": "2015-02-28T22:44:18Z", 
        "id": "571803105890709504"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO LAN\u00c7A FARPA AO CHEGAR AOS TREINOS!! - Informa\u00e7\u00f5es na hora http://t.co/fEHfJJhjML", 
        "created_at": "2015-02-28T22:45:00Z", 
        "id": "571803281439240193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hai Cristiano Ronaldo ,, I'm From Indonesia. Can you Follow me, please ?", 
        "created_at": "2015-02-28T23:51:07Z", 
        "id": "571819921379733505"
    }
]