[
    {
        "text": "@Cristiano el mejor de mejores ? R: @Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-18T00:23:52Z", 
        "id": "622200074102161408"
    }, 
    {
        "text": "[Record] M\u00e3e de Ronaldo admite que Bola de Ouro ser\u00e1 dif\u00edcil http://t.co/WbKDRBEcnT #desporto", 
        "created_at": "2015-07-18T00:29:50Z", 
        "id": "622201577655287808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-18T00:42:10Z", 
        "id": "622204678474862592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Hello! I ask You to write me in Instagram! _sport_men_ I have problem! I want you to help me!", 
        "created_at": "2015-07-18T00:56:58Z", 
        "id": "622208403880984576"
    }, 
    {
        "text": "@marieesousa @Sporting_CP @MEOMaresVivas @patriciaeca Por favor puedes se inscreber Cristiano Ronaldo- the best goals http://t.co/6YzZsypVXI", 
        "created_at": "2015-07-18T01:13:51Z", 
        "id": "622212652669005824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T01:23:39Z", 
        "id": "622215119309705216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-18T01:25:33Z", 
        "id": "622215599951708160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @beibipabon_CR7 @SacoorBrosGL Please Watch and subscribe THE BEST Cristiano Ronaldo- the best goals http://t.co/6YzZsypVXI", 
        "created_at": "2015-07-18T01:37:31Z", 
        "id": "622218609344032768"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-18T01:46:47Z", 
        "id": "622220942823985152"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #Ronaldo #cristianoRonaldo #Cr7 #RMFC https://t.co/gIsH66U1vc", 
        "created_at": "2015-07-18T02:00:29Z", 
        "id": "622224390613245952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T02:41:28Z", 
        "id": "622234705228890112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-18T02:42:23Z", 
        "id": "622234935550541824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I finally get to see my hero, Cristiano Ronaldo in person less then 50 metres away! Would do anything to meet the guy!", 
        "created_at": "2015-07-18T03:12:13Z", 
        "id": "622242443115692033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Sigueme por favor \ud83d\ude18\u2764", 
        "created_at": "2015-07-18T03:21:22Z", 
        "id": "622244744786219008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo...the Socceroo?! http://t.co/5TkVcq5ks4 http://t.co/T9G3EUO4Rb", 
        "created_at": "2015-07-18T04:14:09Z", 
        "id": "622258029556137984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T04:26:56Z", 
        "id": "622261242988621825"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Quaresma, Jardel e Cristiano Ronaldo: O ataque do Sporting em 2002/03 https://t.co/ijeACMm8ZZ", 
        "created_at": "2015-07-18T05:02:35Z", 
        "id": "622270217893355520"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Quaresma, Jardel e Cristiano Ronaldo: O ataque do Sporting em 2002/03 https://t.co/ijeACMm8ZZ", 
        "created_at": "2015-07-18T05:03:13Z", 
        "id": "622270376983314432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Pemain Terbaik Dunia? Ini Jawaban @rafabenitezweb! - http://t.co/3RpyOdu1SV", 
        "created_at": "2015-07-18T05:52:01Z", 
        "id": "622282658370813952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-18T06:05:38Z", 
        "id": "622286083812913156"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano turk\u0131sh fans are waiting for your help. I can not go to my friend. Help me RONALDO", 
        "created_at": "2015-07-18T06:25:01Z", 
        "id": "622290960605687808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo on Instagram. http://t.co/0IkJYQkRrO", 
        "created_at": "2015-07-18T06:33:13Z", 
        "id": "622293024970788865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Job Ronaldo and you my idol", 
        "created_at": "2015-07-18T06:46:36Z", 
        "id": "622296392724148224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo \u00e9 o n\u00famero um e melhor do que Messi e voc\u00ea vai ganhar o ballon de oro \ud83d\udc4c\u26bd\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2015-07-18T07:21:16Z", 
        "id": "622305115597348864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lets go Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-18T07:22:56Z", 
        "id": "622305538311897088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Helo Ronaldo Im yours bigst fan Im folowing you olvis", 
        "created_at": "2015-07-18T08:09:13Z", 
        "id": "622317183520120832"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tornou-se S\u00f3cio Honor\u00e1rio do Andorinha http://t.co/LE1heHVRlz", 
        "created_at": "2015-07-18T08:36:26Z", 
        "id": "622324031644000256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .... #Legend .....#TheBestAtWhatHeDoes.... #King..... #CR7......manh...... #EnoughSaid #ForNow", 
        "created_at": "2015-07-18T09:00:29Z", 
        "id": "622330087090864129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in the @MCG.... world's best footballer in one of the cricket's finest stadiums #ICC #realmadrid #halamadrid", 
        "created_at": "2015-07-18T09:02:05Z", 
        "id": "622330488875671552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you ere super boy", 
        "created_at": "2015-07-18T09:07:29Z", 
        "id": "622331848849428480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T09:08:26Z", 
        "id": "622332086259593216"
    }, 
    {
        "text": "@RealM_Paddy Won't last till September if he benches Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-18T09:44:01Z", 
        "id": "622341040448520192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Cristiano would you like a cheeky freebie? @RealPaulBurling @furbald #Ronaldo #RealMadrid", 
        "created_at": "2015-07-18T09:56:23Z", 
        "id": "622344153742069760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el partido! http://t.co/WAuFbg4xJR", 
        "created_at": "2015-07-18T09:57:27Z", 
        "id": "622344423091867648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el partido! #VivaRonaldo \ud83d\ude09 http://t.co/yBNaVTJxfV", 
        "created_at": "2015-07-18T09:57:59Z", 
        "id": "622344556042932224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el partido!! #MelhorDoMundo \ud83d\ude0a http://t.co/Elj9UpZiLz", 
        "created_at": "2015-07-18T09:58:33Z", 
        "id": "622344700394106880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T10:14:31Z", 
        "id": "622348718851821568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - M\u00e3e de Ronaldo admite que Bola de Ouro ser\u00e1 dif\u00edcil http://t.co/g8G8XqGUry", 
        "created_at": "2015-07-18T10:31:01Z", 
        "id": "622352869736452096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-18T10:58:12Z", 
        "id": "622359712068075526"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano getting ready for the match ... Oh! Whats that in your glass #ronaldo ? #Herbalife #fuel\u2026 https://t.co/EqWSqj4hJQ", 
        "created_at": "2015-07-18T11:00:18Z", 
        "id": "622360237996122112"
    }, 
    {
        "text": "FIFA 15 SEASONS #5 | CRISTIANO RONALDO | REAL MADRID: http://t.co/xBEfK3KywL via @YouTube", 
        "created_at": "2015-07-18T11:01:46Z", 
        "id": "622360608646823936"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/cU6OxFXus7 FIFA 15 SEASONS #5 | CRISTIANO RONALDO | REAL MADRID", 
        "created_at": "2015-07-18T11:16:17Z", 
        "id": "622364261239685120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo and Gervinho. http://t.co/cQ1ljrFbn9", 
        "created_at": "2015-07-18T11:24:42Z", 
        "id": "622366378280914945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo http://t.co/ZXZwtPBs6i", 
        "created_at": "2015-07-18T11:34:24Z", 
        "id": "622368819827208192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo in action against AS Roma. #HalaMadrid http://t.co/RKTEP5ykv8", 
        "created_at": "2015-07-18T11:39:15Z", 
        "id": "622370041405685760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Yuo are da best ronaldo   Fuck messi", 
        "created_at": "2015-07-18T12:17:22Z", 
        "id": "622379635293028352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T12:24:19Z", 
        "id": "622381382422151168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-18T12:25:02Z", 
        "id": "622381564807278592"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:30:10Z", 
        "id": "622382854366826496"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:30:29Z", 
        "id": "622382932230017024"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:30:31Z", 
        "id": "622382941516263425"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:30:48Z", 
        "id": "622383012869763072"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:31:17Z", 
        "id": "622383133841821696"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:31:25Z", 
        "id": "622383169317269504"
    }, 
    {
        "text": "\u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. http://t.co/TTysTk11q3", 
        "created_at": "2015-07-18T12:31:30Z", 
        "id": "622383189185720320"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:32:39Z", 
        "id": "622383480882753536"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:32:51Z", 
        "id": "622383531768053760"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:33:35Z", 
        "id": "622383713888935936"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:35:51Z", 
        "id": "622384283374755840"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:37:34Z", 
        "id": "622384714888933377"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:38:17Z", 
        "id": "622384897362128896"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:38:42Z", 
        "id": "622385002806931456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Christian Ronaldo, I love your style of play and action, when making decisions free kick into the opponent's goal.", 
        "created_at": "2015-07-18T12:43:13Z", 
        "id": "622386140444635136"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T12:53:01Z", 
        "id": "622388604225093632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano lol Goal @cr7ishere @criiistiaano #cr7goal #CR7 #ronaldo #cristiano #cristianoronaldo https://t.co/Qdsp0tFNfk", 
        "created_at": "2015-07-18T13:06:12Z", 
        "id": "622391922066391040"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T13:07:10Z", 
        "id": "622392165709295616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-18T13:07:27Z", 
        "id": "622392236739833856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T13:07:38Z", 
        "id": "622392282067652608"
    }, 
    {
        "text": "RT @benficapower: \u00daLTIMA HORA: Ronaldo mais pr\u00f3ximo de Alvalade. #CarregaBenfica http://t.co/OFJtSQkMX1", 
        "created_at": "2015-07-18T13:40:00Z", 
        "id": "622400428307779584"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportYou: Acuden a votar a #EleccionsFCB con camisetas de Luis Figo y Cristiano Ronaldo http://t.co/s8eHMQSAs9 http://t.co/1K3Qkff43Z", 
        "created_at": "2015-07-18T14:08:25Z", 
        "id": "622407579528994816"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-18T14:17:33Z", 
        "id": "622409876984061952"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo...the Socceroo?! http://t.co/SonGCzAuKt http://t.co/R8GbIMayQK", 
        "created_at": "2015-07-18T14:28:13Z", 
        "id": "622412562445959168"
    }, 
    {
        "text": "porra esses gajos tem corpo de escravo e ainda ficam a meter bue fotos como se fossem o ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-18T14:33:49Z", 
        "id": "622413971623145472"
    }, 
    {
        "text": "RT @luiswestt: porra esses gajos tem corpo de escravo e ainda ficam a meter bue fotos como se fossem o ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-18T14:34:24Z", 
        "id": "622414117731717120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-18T14:58:24Z", 
        "id": "622420159467229184"
    }, 
    {
        "text": "Flamengo, Maracan\u00e3, Ronaldo Angelim e Gr\u00eamio. Ah saudade desse dia!", 
        "created_at": "2015-07-18T15:07:24Z", 
        "id": "622422422067789826"
    }, 
    {
        "text": "RT @igofelipe: Flamengo, Maracan\u00e3, Ronaldo Angelim e Gr\u00eamio. Ah saudade desse dia!", 
        "created_at": "2015-07-18T15:11:25Z", 
        "id": "622423432517578753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey wats up ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-18T15:16:52Z", 
        "id": "622424807687090176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo love you", 
        "created_at": "2015-07-18T15:54:53Z", 
        "id": "622434372914937856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo verkar ha gl\u00f6mt hur man jagar bollen men inte hur man jagar tjejer! En tjej hitoch en tjej dit\u2026hur orkar karl'n?#pajas\ud83d\ude05\ud83d\ude2c\ud83d\ude1c", 
        "created_at": "2015-07-18T16:54:33Z", 
        "id": "622449388128980993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano GOD bless you and your son ronaldo I pray you always \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-07-18T17:19:28Z", 
        "id": "622455658504450048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T17:47:08Z", 
        "id": "622462622172999680"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-18T18:47:00Z", 
        "id": "622477687676928000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Semoga Ronaldo di beri hidayah oleh Alloh untuk masuk ISLAM.", 
        "created_at": "2015-07-18T19:04:38Z", 
        "id": "622482124042416128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 oke.. Salam buat Ronaldo dari saya from Indonesia.", 
        "created_at": "2015-07-18T19:23:01Z", 
        "id": "622486750699454465"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/xBEfK3KywL FIFA 15 SEASONS #5 | CRISTIANO RONALDO | REAL MADRID", 
        "created_at": "2015-07-18T19:53:43Z", 
        "id": "622494478922829824"
    }, 
    {
        "text": "RT @RicFazeres: Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ricfazeres http://t.co/xBEfK3KywL FIFA 15 SEASONS #5 | CRISTIANO RONALDO | REAL MADRID", 
        "created_at": "2015-07-18T19:54:09Z", 
        "id": "622494584589975552"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/xBEfK3KywL FIFA 15 SEASONS #5 | CRISTIANO RONALDO | REAL", 
        "created_at": "2015-07-18T19:54:14Z", 
        "id": "622494607939604480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano and leomessi Sci Fi edition by @bosslogic \ud83d\udc48\ud83c\udffd #sick #dope #cracks #beasts #ronaldo #messi\u2026 https://t.co/SuwcFADjTs", 
        "created_at": "2015-07-18T20:27:54Z", 
        "id": "622503078969876480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-18T21:17:06Z", 
        "id": "622515460521635840"
    }, 
    {
        "text": "RT @fabioluciano3: Muito bacana e merecida essa homenagem do Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f ao Ronaldo Angelim..Parab\u00e9ns \"Magro de A\u00e7o\".Vc merece demais irm\u00e3\u2026", 
        "created_at": "2015-07-18T21:22:56Z", 
        "id": "622516928293281792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano had to share. My son very excited to have his first ever official, new season real Madrid ronaldo Jersey! http://t.co/5gmkgzbKH7", 
        "created_at": "2015-07-18T21:26:41Z", 
        "id": "622517872477237248"
    }, 
    {
        "text": "RT @VivoEFutbol: Jes\u00e9 deja en el suelo a Cristiano Ronaldo con un regate genial: http://t.co/vQBVw2RELq http://t.co/ATAruGkaaF", 
        "created_at": "2015-07-18T22:07:00Z", 
        "id": "622528020646117376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T22:14:00Z", 
        "id": "622529779967733760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-18T22:14:53Z", 
        "id": "622530001762709504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-18T22:31:45Z", 
        "id": "622534246670987264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-18T22:32:19Z", 
        "id": "622534390120382464"
    }, 
    {
        "text": "RT @iSempreFlamengo: O \u00fanico Ronaldo da NA\u00c7\u00c3O. http://t.co/PWedNnDR3h", 
        "created_at": "2015-07-18T22:34:27Z", 
        "id": "622534926085304320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo me ha dado FOLLOW!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2015-07-18T23:18:47Z", 
        "id": "622546083206443008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo...the Socceroo?! http://t.co/A4FlCgH082 http://t.co/mG7AWvaxt9", 
        "created_at": "2015-07-18T23:39:34Z", 
        "id": "622551315764240385"
    }, 
    {
        "text": "RT @MiRondo: Ronaldo y Simeone en las filas del #Inter http://t.co/qBONr3ncDc", 
        "created_at": "2015-07-18T23:41:48Z", 
        "id": "622551875645218816"
    }
]