[
    {
        "text": "[A Bola] Magic Johnson destaca \u00abrivalidade\u00bb entre Ronaldo e Messi http://t.co/cLDlCw0J59 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T00:31:46Z", 
        "id": "553710758064705537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ;-) Cristiano Ronaldo, the star I'm from Algeria I say hello", 
        "created_at": "2015-01-10T00:39:20Z", 
        "id": "553712662534946817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @jamesdrodriguez . #HalaMadrid http://t.co/UK02hr9MZA Esto me parece tan lindo \u00bfComo elegir? los 2 mejor jajajaja", 
        "created_at": "2015-01-10T00:41:04Z", 
        "id": "553713097949863937"
    }, 
    {
        "text": "@sergiolavos preferia que fosse o Ronaldo, tinha mais impacto.", 
        "created_at": "2015-01-10T00:42:18Z", 
        "id": "553713405593661440"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld @_FuteNews Going for the old school Ronaldo look", 
        "created_at": "2015-01-10T00:56:59Z", 
        "id": "553717103237541888"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #realmadrid http://t.co/NhEpMyQhof", 
        "created_at": "2015-01-10T00:57:53Z", 
        "id": "553717328488448000"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Ronaldo \u00e9 o que \u00e9 hoje e n\u00e3o foi treinado pelo Jorge Jesus. Imaginem o que seria se tivesse sido... #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-10T01:13:22Z", 
        "id": "553721226620071936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #lovemadrid #halamadrid #rma by realmadrid.style15 http://t.co/IlJtcOJpxY", 
        "created_at": "2015-01-10T01:51:04Z", 
        "id": "553730711984017409"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/Jg4VfWGnvL", 
        "created_at": "2015-01-10T02:21:14Z", 
        "id": "553738306773848065"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/uCuAXOoKqn", 
        "created_at": "2015-01-10T02:21:18Z", 
        "id": "553738319658774530"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/P5claqUAiC", 
        "created_at": "2015-01-10T02:25:48Z", 
        "id": "553739456076058624"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/xAFYcQ7NbO", 
        "created_at": "2015-01-10T02:25:52Z", 
        "id": "553739471733391361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo! I am from Canada &amp; and a huge fan. Good luck for tomorrow's game.", 
        "created_at": "2015-01-10T02:41:13Z", 
        "id": "553743333231951873"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/CvDULG34H8", 
        "created_at": "2015-01-10T02:52:17Z", 
        "id": "553746118237253632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/StH5eLxoT4", 
        "created_at": "2015-01-10T02:52:21Z", 
        "id": "553746135618428928"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/YvnpwWtjvS", 
        "created_at": "2015-01-10T02:52:23Z", 
        "id": "553746142044098560"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/lXhjlyuuz1", 
        "created_at": "2015-01-10T02:52:26Z", 
        "id": "553746155562360834"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/qkKrGxqu3U", 
        "created_at": "2015-01-10T02:52:28Z", 
        "id": "553746165658054657"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/IGgOp4F1TA", 
        "created_at": "2015-01-10T02:52:29Z", 
        "id": "553746171064496128"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @leomessi #ronaldo #cr7 #messi #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/BAcMLqdQDH", 
        "created_at": "2015-01-10T02:56:39Z", 
        "id": "553747219250442240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/hvA4mZTfLo", 
        "created_at": "2015-01-10T02:56:44Z", 
        "id": "553747238951092224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Lionel #Messi comandan el once ideal 2014 de la UEFA. Con\u00f3celo completo. http://t.co/G2fKeBcdKU http://t.co/Q4oHMbsGWF", 
        "created_at": "2015-01-10T03:13:06Z", 
        "id": "553751357266857984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm your number one fan ronaldo ! You will gamhar the Golden Ball 2014 !", 
        "created_at": "2015-01-10T03:22:42Z", 
        "id": "553753773580222464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CristianoRonaldo's agent wins Globe Soccer Special Award http://t.co/DCMhscFieq", 
        "created_at": "2015-01-10T03:43:44Z", 
        "id": "553759067085496322"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano with ronaldo junior http://t.co/urVAgDXIew", 
        "created_at": "2015-01-10T03:56:46Z", 
        "id": "553762347492208641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres el mejor de todos, y el mas humilde, eres mi odolo y ejemplo a seguir.", 
        "created_at": "2015-01-10T04:41:18Z", 
        "id": "553773554572218368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo \ud83d\udd25 http://t.co/gzybT5TovL\"", 
        "created_at": "2015-01-10T04:44:39Z", 
        "id": "553774397723791361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @jamesdrodriguez . #HalaMadrid http://t.co/qiCifGrQiC", 
        "created_at": "2015-01-10T05:03:06Z", 
        "id": "553779039169970178"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kemungkinan besar jadi starter usai diistirahatkan Ancelotti dan bangkit dari bench di laga tengah pekan.", 
        "created_at": "2015-01-10T05:32:09Z", 
        "id": "553786352639033344"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/bBHMw0D577 Rare Footage Of 16 Year Old Cristiano Ronaldo In", 
        "created_at": "2015-01-10T05:34:42Z", 
        "id": "553786990999527424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-10T06:15:37Z", 
        "id": "553797290758897665"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7XpV5 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-10T06:17:29Z", 
        "id": "553797759875035136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano     Ronaldo I'm your fan from Turkey Fenerbah\u00e7e", 
        "created_at": "2015-01-10T06:30:41Z", 
        "id": "553801082569515008"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cristiano #cr7 #cristianoronaldo @realmadrid #realmadrid by stevany_710 http://t.co/RI0GTjlrnT", 
        "created_at": "2015-01-10T06:42:28Z", 
        "id": "553804048064073729"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #cr7 #realmadrid by stevany_710 http://t.co/zhqikwXBvc", 
        "created_at": "2015-01-10T06:42:36Z", 
        "id": "553804081152933888"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-10T06:46:44Z", 
        "id": "553805118299045888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo and I am one of your fans. I wished I met with you Awaltqt souvenir photo, but I can not because of Aldharov", 
        "created_at": "2015-01-10T06:59:38Z", 
        "id": "553808368104902656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo ronaldo how are you", 
        "created_at": "2015-01-10T07:09:34Z", 
        "id": "553810866492043264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-10T07:49:45Z", 
        "id": "553820977742614529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, favorito para el Bal\u00f3n de Oro; \u00bfya votaste?http://t.co/9MberOiWYw http://t.co/gYfeLZAVX3", 
        "created_at": "2015-01-10T08:00:15Z", 
        "id": "553823622167396353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please come back man utd http://t.co/bZXBUHfMzZ", 
        "created_at": "2015-01-10T09:17:30Z", 
        "id": "553843063765082113"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by barcelona.realmadrid15 http://t.co/6faKyMPTbs", 
        "created_at": "2015-01-10T09:25:09Z", 
        "id": "553844986354335744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristian ronaldo I really really admire you love me from my visit Indonesia in Indonesian state.", 
        "created_at": "2015-01-10T09:51:55Z", 
        "id": "553851722863751168"
    }, 
    {
        "text": "O ano de Cristiano Ronaldo http://t.co/0N57FMtXpC", 
        "created_at": "2015-01-10T09:53:29Z", 
        "id": "553852117803597824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo@questionnier", 
        "created_at": "2015-01-10T09:58:23Z", 
        "id": "553853351637831680"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] O ano de Cristiano Ronaldo http://t.co/29UEt1yvAK #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T10:01:07Z", 
        "id": "553854038169513984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored more goals (26) than the whole @RCDEspanyol team(21) this season in @LaLiga", 
        "created_at": "2015-01-10T10:22:33Z", 
        "id": "553859431021428736"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/y9qNicwQos", 
        "created_at": "2015-01-10T10:26:23Z", 
        "id": "553860398920003585"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #rma #halamadrid #lovemadrid by realmadrid.style15 http://t.co/SsZeJvLcyP", 
        "created_at": "2015-01-10T10:26:28Z", 
        "id": "553860416376700928"
    }, 
    {
        "text": "O ano de Cristiano Ronaldo http://t.co/WHUGQijWfC", 
        "created_at": "2015-01-10T10:28:36Z", 
        "id": "553860952722927616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Let's Kick Platini Out!! Cristiano Ronaldo Ballon d'Or #heyo  #Ronaldo http://t.co/RISP6lNQ6h", 
        "created_at": "2015-01-10T10:32:33Z", 
        "id": "553861947608018944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ile ugrasanin cocugu olmaaz :) #Adamsiniz\ud83d\ude01\ud83d\ude01 Platini'nin evine 61 top at\u0131\u015f\u0131! Yok b\u00f6yle protesto...  http://t.co/z1Ho5GWFvk", 
        "created_at": "2015-01-10T10:36:00Z", 
        "id": "553862816747511808"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo em Zurique com Irina e a fam\u00edlia http://t.co/2B1tbtYGAt", 
        "created_at": "2015-01-10T10:39:03Z", 
        "id": "553863585425027073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-10T10:42:38Z", 
        "id": "553864485513883648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, you legend", 
        "created_at": "2015-01-10T10:44:08Z", 
        "id": "553864864075382785"
    }, 
    {
        "text": "altamente...  Go Cristiano Ronaldo http://t.co/OcLkewV9Wg", 
        "created_at": "2015-01-10T10:56:13Z", 
        "id": "553867902701809664"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @nepenthez http://t.co/04DDZKS28U FIFA 15 - TEAM OF THE YEAR! w/ 99 Ronaldo &amp; 98 Messi", 
        "created_at": "2015-01-10T11:09:59Z", 
        "id": "553871367754371073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo for FIFA Balloon D'or", 
        "created_at": "2015-01-10T11:23:22Z", 
        "id": "553874735575347200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you very Ronaldo the best player in the world throughout the ages http://t.co/aUaGMAlIkj", 
        "created_at": "2015-01-10T11:38:10Z", 
        "id": "553878459748192256"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: VIDEO: Rare un-seen footage of a 16 year-old Cristiano Ronaldo enjoying life in Portugal!..http://t.co/AfUE39JXzI http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T11:40:50Z", 
        "id": "553879132049010688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano youwill be on cristiano ronaldo ?", 
        "created_at": "2015-01-10T11:42:18Z", 
        "id": "553879500287913984"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: VIDEO: Rare un-seen footage of a 16 year-old Cristiano Ronaldo enjoying life in Portugal!..http://t.co/AfUE39JXzI http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T11:44:54Z", 
        "id": "553880157019049984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates ronaldo is the bes", 
        "created_at": "2015-01-10T11:46:43Z", 
        "id": "553880611723935745"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: VIDEO: Rare un-seen footage of a 16 year-old Cristiano Ronaldo enjoying life in Portugal!..http://t.co/AfUE39JXzI http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T11:48:00Z", 
        "id": "553880935901724672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  good luck ronaldo..your is the best..I fans you ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-10T11:50:21Z", 
        "id": "553881529458257920"
    }, 
    {
        "text": "@pedromamede o mesmo se aplica ao Ronaldo, ao Mourinho e por ai fora, n\u00e3o \u00e9? \u00c9 futebol...", 
        "created_at": "2015-01-10T12:09:34Z", 
        "id": "553886362160877568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , @justinbieber , like Ronaldo, be yourself. Ronaldo gibi , kendin ol . http://t.co/blT1vBUM1r", 
        "created_at": "2015-01-10T12:09:40Z", 
        "id": "553886387066650624"
    }, 
    {
        "text": "@pedromamede Ronaldo, nessa perspectiva, n\u00e3o fez/faz nada por Portugal tamb\u00e9m.", 
        "created_at": "2015-01-10T12:10:02Z", 
        "id": "553886483103617025"
    }, 
    {
        "text": "@RebeloNuno N\u00e3o... Ronaldo vende mais camisolas num dia que Eus\u00e9bio vendeu a vida toda!  N\u00e3o compares o incompar\u00e1vel!", 
        "created_at": "2015-01-10T12:12:41Z", 
        "id": "553887149930848256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo com 16 anos no Sporting - http://t.co/Vpbo5mpaA5 http://t.co/IgDwCdVqSG", 
        "created_at": "2015-01-10T12:13:14Z", 
        "id": "553887284475727872"
    }, 
    {
        "text": "@pedromamede j\u00e1 esperava essa resposta... N\u00e3o comprares tu o incompar\u00e1vel! Ronaldo vive no s\u00e9c XXI, na era da internet, do e-comercio.", 
        "created_at": "2015-01-10T12:13:50Z", 
        "id": "553887439623028736"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Fam\u00edlia e Jorge Mendes acompanham Ronaldo na gala da Bola de Ouro http://t.co/yHEBdag5xL #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T12:15:45Z", 
        "id": "553887921543970817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @justinbieber for ronaldo RTs..", 
        "created_at": "2015-01-10T12:15:55Z", 
        "id": "553887960828235776"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: VIDEO: Rare un-seen footage of a 16 year-old Cristiano Ronaldo enjoying life in Portugal!..http://t.co/AfUE39JXzI http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T12:18:10Z", 
        "id": "553888530070773760"
    }, 
    {
        "text": "Dolores Aveiro: Ronaldo chama \u201ccarcacinha\u201d \u00e0 m\u00e3e http://t.co/bej3RW3Ym7", 
        "created_at": "2015-01-10T12:21:04Z", 
        "id": "553889257308164099"
    }, 
    {
        "text": "@pedromamede n\u00e3o sei nem me interessa! E Ronaldo? \"Vende camisolas\". \u00c9 isso que importa para ti. Acaso referiste ac\u00e7\u00f5es sociais? N\u00e3o...", 
        "created_at": "2015-01-10T12:24:21Z", 
        "id": "553890085201256448"
    }, 
    {
        "text": "@pfigas @futuresquares perde-se o qu\u00ea, exactamente? S\u00f3 h\u00e1 um Ronaldo, os outros perdem todos?", 
        "created_at": "2015-01-10T12:26:01Z", 
        "id": "553890504220626944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is present in FIFA year the team. http://t.co/IqKHSJkvuc", 
        "created_at": "2015-01-10T12:27:13Z", 
        "id": "553890806260830208"
    }, 
    {
        "text": "RT @goal_intl: Cartoonist @omomani presents his unique take on the Salon d'Or, won by Cristiano Ronaldo: http://t.co/gEfGxpe6hc http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T12:31:56Z", 
        "id": "553891992275795969"
    }, 
    {
        "text": "Fam\u00edlia, namorada e Jorge Mendes ao lado de Ronaldo na gala http://t.co/5YyLuZkNeD", 
        "created_at": "2015-01-10T12:32:07Z", 
        "id": "553892040316952576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu apoio ronaldo e esp\u00edrito amigo warmhearted continua no Real Madrid", 
        "created_at": "2015-01-10T12:39:28Z", 
        "id": "553893887299682305"
    }, 
    {
        "text": "@jcaetanodias @futuresquares o que tem o Ronaldo a ver com o capitalismo? Seria o que \u00e9 com ou sem capitalismo.", 
        "created_at": "2015-01-10T12:40:12Z", 
        "id": "553894073602674689"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo em Zurique com Irina e a fam\u00edlia http://t.co/2B1tbtYGAt", 
        "created_at": "2015-01-10T12:47:15Z", 
        "id": "553895846706970624"
    }, 
    {
        "text": "Raro v\u00eddeo mostra Cristiano Ronaldo com 16 anos http://t.co/2D1spDvJ4B", 
        "created_at": "2015-01-10T12:49:40Z", 
        "id": "553896454369316864"
    }, 
    {
        "text": "@spardal nem mais. boa hist\u00f3ria para quem passa os dias a vender a tese que o messi \u00e9 humilde e boa pessoa e o ronaldo uma m\u00e1quina egotista", 
        "created_at": "2015-01-10T13:01:19Z", 
        "id": "553899387299323904"
    }, 
    {
        "text": "ent\u00e3o o messi, depois de fugir impostos e lavar dinheiro da droga, est\u00e1 mais interessado em destruir o bar\u00e7a q em jogar. fosse o ronaldo...", 
        "created_at": "2015-01-10T13:03:06Z", 
        "id": "553899835351658496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my name is kuma! i like footballPrayer\u3000is cristiano ronaldo!! very very coll!! Thank You\uff01\uff01\uff01", 
        "created_at": "2015-01-10T13:05:17Z", 
        "id": "553900387434917888"
    }, 
    {
        "text": "Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/JE8ZziKTvk", 
        "created_at": "2015-01-10T13:06:01Z", 
        "id": "553900568750866432"
    }, 
    {
        "text": "@sophiaqualquer @itwitting ronaldo e a arte: o \"fen\u00f3meno\" da est\u00e1tua da madeira", 
        "created_at": "2015-01-10T13:09:53Z", 
        "id": "553901543138000897"
    }, 
    {
        "text": "@almaradona ehehehe embora o messi, desde o v\u00eddeo em q o ronaldo abra\u00e7a a crian\u00e7a que invade o campo e o messi vira a cara, tb n\u00e3o @spardal", 
        "created_at": "2015-01-10T13:10:30Z", 
        "id": "553901696158793728"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 alvo de estudo numa Universidade canadiana http://t.co/qv3O6ZAuhy", 
        "created_at": "2015-01-10T13:15:40Z", 
        "id": "553902996480729088"
    }, 
    {
        "text": "[i] Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/8NUFtE4m8O", 
        "created_at": "2015-01-10T13:16:54Z", 
        "id": "553903310491508736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO,MESSI.NEYMAR OR BALE IS STRONGEST", 
        "created_at": "2015-01-10T13:17:29Z", 
        "id": "553903457493475329"
    }, 
    {
        "text": "[Serra Estrela] Em\u00eddio Guerreiro: \u00abSer\u00e1 uma injusti\u00e7a se Ronaldo n\u00e3o ganhar\u00bb - Record: Em\u00eddio ... http://t.co/u05pkXnHtQ #noticiasdacova", 
        "created_at": "2015-01-10T13:27:34Z", 
        "id": "553905992576942080"
    }, 
    {
        "text": "Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo:  http://t.co/vQxXH1qZua", 
        "created_at": "2015-01-10T13:29:41Z", 
        "id": "553906527652683776"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/JE8ZziKTvk", 
        "created_at": "2015-01-10T13:30:17Z", 
        "id": "553906675489710080"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/V6f6JapqWp #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T13:32:17Z", 
        "id": "553907181834100736"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo:  http://t.co/vQxXH1qZua", 
        "created_at": "2015-01-10T13:32:37Z", 
        "id": "553907261962485760"
    }, 
    {
        "text": "Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/wYeoZKrw1W", 
        "created_at": "2015-01-10T13:33:12Z", 
        "id": "553907412009107457"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Em\u00eddio Guerreiro: \"Ser\u00e1 uma injusti\u00e7a se Ronaldo n\u00e3o ganhar\" http://t.co/XuQVoqNiBK #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T13:35:37Z", 
        "id": "553908019260448768"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/wYeoZKrw1W", 
        "created_at": "2015-01-10T13:36:01Z", 
        "id": "553908121509572608"
    }, 
    {
        "text": "Oi? \u201c@itwitting: Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/V3XSCZOSkA\u201d", 
        "created_at": "2015-01-10T13:40:30Z", 
        "id": "553909249018179585"
    }, 
    {
        "text": "@almaradona vi h\u00e1 uns 3 dias, sim. N\u00e3o h\u00e1 palavras para descrever, de t\u00e3o bom. o ar do ronaldo quando abre eheheheh @spardal", 
        "created_at": "2015-01-10T13:42:11Z", 
        "id": "553909671061622785"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/rR9rCm81wx", 
        "created_at": "2015-01-10T13:43:32Z", 
        "id": "553910011500695552"
    }, 
    {
        "text": "Depois de uma est\u00e1tua, Cristiano Ronaldo \u00e9 tema de curso numa universidade do Canad\u00e1 http://t.co/N7rpLJyU2Y", 
        "created_at": "2015-01-10T13:47:55Z", 
        "id": "553911113247907840"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/EtQM6KBvF0", 
        "created_at": "2015-01-10T13:49:58Z", 
        "id": "553911631185313792"
    }, 
    {
        "text": "\"@Publico: Cristiano Ronaldo \u00e9 tema de curso numa universidade do Canad\u00e1 http://t.co/2A5X4GYofc\" WAIT WHAT CANADA?? Lol", 
        "created_at": "2015-01-10T13:50:48Z", 
        "id": "553911841110642688"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales concordo com o @almaradona quanto mais picam o Ronaldo melhor ele fica.", 
        "created_at": "2015-01-10T13:52:04Z", 
        "id": "553912156790726656"
    }, 
    {
        "text": "Em\u00eddio Guerreiro: \"Ser\u00e1 uma injusti\u00e7a se Ronaldo n\u00e3o ganhar\" http://t.co/Tfk9uNGb3U", 
        "created_at": "2015-01-10T13:56:20Z", 
        "id": "553913233497522179"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales o Ronaldo tamb\u00e9m amuou no Real...", 
        "created_at": "2015-01-10T13:57:45Z", 
        "id": "553913591091712000"
    }, 
    {
        "text": "Se ele diz... RT @noticiaaominuto: Em\u00eddio Guerreiro diz que Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo http://t.co/Ko0xWKRrdM #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T13:59:58Z", 
        "id": "553914145297670144"
    }, 
    {
        "text": "[Serra Estrela] Em\u00eddio Guerreiro diz que seria injusti\u00e7a Ronaldo n\u00e3o ganhar Bola ... - Futebol... http://t.co/UcF8dpLgFc #noticiasdacova", 
        "created_at": "2015-01-10T14:06:24Z", 
        "id": "553915764592226305"
    }, 
    {
        "text": "[A\u00e7oriano Oriental] Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/I3FwKYLwEG", 
        "created_at": "2015-01-10T14:09:27Z", 
        "id": "553916531914964992"
    }, 
    {
        "text": "Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/1lBTmaiN3l", 
        "created_at": "2015-01-10T14:10:25Z", 
        "id": "553916775809560576"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/14jlEbnqXP", 
        "created_at": "2015-01-10T14:10:25Z", 
        "id": "553916777030119424"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/OMG54IYk5C", 
        "created_at": "2015-01-10T14:11:25Z", 
        "id": "553917026482147328"
    }, 
    {
        "text": "RT @RM_Insider: REAL MADRID XI: Casillas, Arbeloa, Varane, Pepe, Marcelo, Kroos, Isco, James, Bale, Benzema, Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-10T14:16:47Z", 
        "id": "553918380248670208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hi by vikas", 
        "created_at": "2015-01-10T14:40:45Z", 
        "id": "553924410290081792"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: VIDEO: Rare un-seen footage of a 16 year-old Cristiano Ronaldo enjoying life in Portugal!..http://t.co/AfUE39JXzI http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T14:42:44Z", 
        "id": "553924908498313217"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa conversaram sobre futebol http://t.co/qyOJezlc79", 
        "created_at": "2015-01-10T14:45:04Z", 
        "id": "553925495973482496"
    }, 
    {
        "text": "[Serra Estrela] Em\u00eddio Guerreiro: \"Ser\u00e1 uma injusti\u00e7a se Ronaldo n\u00e3o ganhar\" - Sapo Desporto: ... http://t.co/hqPM3wAvre #noticiasdacova", 
        "created_at": "2015-01-10T14:48:49Z", 
        "id": "553926439410483202"
    }, 
    {
        "text": "RT @theCRTeam: Real Madrid's starting XI: Casillas; Arbeloa, Pepe, Varane, Coentr\u00e3o; James, Kroos, Isco; Bale, Benzema &amp; Cristiano Ronaldo.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T15:02:52Z", 
        "id": "553929974613557248"
    }, 
    {
        "text": "Universidade canadiana estuda Cristiano Ronaldo - Objetivo \u00e9 perceber \u00abcomo se constr\u00f3i uma lenda futebol\u00edstica\u00bb http://t.co/nVzF0g4SBj", 
        "created_at": "2015-01-10T15:03:55Z", 
        "id": "553930239471263745"
    }, 
    {
        "text": "RT @ptaponte: Real Madrid faz o primeiro. Golo de James Rodr\u00edguez, assist\u00eancia de... Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-10T15:13:08Z", 
        "id": "553932560792059905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el m\u00e1ximo asistente de liga, 9 pases de gol.", 
        "created_at": "2015-01-10T15:13:43Z", 
        "id": "553932708687405057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el m\u00e1ximo asistente de @LaLiga con 9 asistencias. #HalaMadrid #RMAvsESP", 
        "created_at": "2015-01-10T15:16:19Z", 
        "id": "553933359626612736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Most assister In La Liga (9) #Incr7dible #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-10T15:18:32Z", 
        "id": "553933918479466496"
    }, 
    {
        "text": "Grande jogada ofensiva do Real Madrid C.F. com Cristiano Ronaldo num toque de primeira a assistir James Rodriguez... http://t.co/W8SgKl1oBC", 
        "created_at": "2015-01-10T15:19:49Z", 
        "id": "553934240384286723"
    }, 
    {
        "text": "A assist\u00eancia de Ronaldo \u00e9 espantosa", 
        "created_at": "2015-01-10T15:20:09Z", 
        "id": "553934325516107776"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: A assist\u00eancia de Ronaldo \u00e9 espantosa", 
        "created_at": "2015-01-10T15:20:47Z", 
        "id": "553934485260365824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el mejor pasador (9 asistencias) y el m\u00e1ximo goleador de La Liga (26 goles) http://t.co/BWEjNvRZei", 
        "created_at": "2015-01-10T15:23:17Z", 
        "id": "553935113332215808"
    }, 
    {
        "text": "RT @ptaponte: Real Madrid faz o primeiro. Golo de James Rodr\u00edguez, assist\u00eancia de... Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-10T15:23:38Z", 
        "id": "553935201957847040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @jamesdrodriguez . http://t.co/2zB3jbrQBA #RealMadridvsESP", 
        "created_at": "2015-01-10T15:26:36Z", 
        "id": "553935948472676352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  im big fans ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-10T15:33:50Z", 
        "id": "553937767235727362"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @neymarjr @Ronaldo @mrvincecarter15 @Ronaldo @Real_T_Mac @kobebryant Welcome to http://t.co/UzXHiHTMT1 Bring health to you!", 
        "created_at": "2015-01-10T15:35:05Z", 
        "id": "553938082337026049"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa contribuem para Football Talks 2015 http://t.co/cxKZzcVGh5", 
        "created_at": "2015-01-10T15:38:31Z", 
        "id": "553938949723652096"
    }, 
    {
        "text": "Walter is the new Ronaldo http://t.co/GGh9XkcQt4", 
        "created_at": "2015-01-10T15:40:38Z", 
        "id": "553939481292992513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  saya berharap c ronaldo bisa kembali pulang ke teater the dream fans berat man united http://t.co/0MXFDMmLBF", 
        "created_at": "2015-01-10T15:40:44Z", 
        "id": "553939507490222081"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: A assist\u00eancia de Ronaldo \u00e9 espantosa", 
        "created_at": "2015-01-10T15:51:30Z", 
        "id": "553942216004370432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hala Madrid, Hala Ronaldo \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-01-10T15:51:45Z", 
        "id": "553942277899714561"
    }, 
    {
        "text": "Fam\u00edlia e Jorge Mendes acompanham Ronaldo na gala da Bola de Ouro http://t.co/nQVfnoMKcS", 
        "created_at": "2015-01-10T15:52:18Z", 
        "id": "553942417553252352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo,, eu queira voltar para o Manchester United,, i de Aceh", 
        "created_at": "2015-01-10T15:54:39Z", 
        "id": "553943008148606976"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: a assist\u00eancia de Ronaldo e o gola\u00e7o de Bale  http://t.co/yvx6ZiYo7a", 
        "created_at": "2015-01-10T15:58:44Z", 
        "id": "553944033798934529"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa juntos no Football Talks http://t.co/AkTD6PzQDZ", 
        "created_at": "2015-01-10T15:59:42Z", 
        "id": "553944278657802240"
    }, 
    {
        "text": "RT @bghayward: Bale 1 Ronaldo 0 - Gareth's goal is Madrid's first from a direct free-kick this season...", 
        "created_at": "2015-01-10T15:59:57Z", 
        "id": "553944343204331520"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo e #MarceloRebelodeSousa contribuem para #FootballTalks2015: O internacional portugu\u00eas Cristiano\u2026 http://t.co/CODaU3cww3 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-01-10T16:01:08Z", 
        "id": "553944639074344960"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: a assist\u00eancia de Ronaldo e o gola\u00e7o de Bale - James inaugurou o marcador para o Real Madrid frente ao Espan... http://t.co/wKcjAtGB7p", 
        "created_at": "2015-01-10T16:04:14Z", 
        "id": "553945421245317120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO '' EFSANE '' .. http://t.co/jeIDsjEOYO", 
        "created_at": "2015-01-10T16:04:56Z", 
        "id": "553945595380252673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo . . . Just Tw2o Days For the #ballondor", 
        "created_at": "2015-01-10T16:05:58Z", 
        "id": "553945857729388544"
    }, 
    {
        "text": "#Futebol Ronaldo \u00e0 conversa com Marcelo Rebelo de Sousa no Estoril http://t.co/6QXKgnUSPD  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-10T16:08:33Z", 
        "id": "553946505166323712"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo \u00e0 conversa com Marcelo Rebelo de Sousa no Estoril http://t.co/RxM5sbNKzw #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T16:09:42Z", 
        "id": "553946796326535168"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadridd10s: Gareth Bale tiene mejor promedio de faltas tiradas/gol (9,5) que Pirlo (10,5), Messi (14,1) y Ronaldo (15,6).", 
        "created_at": "2015-01-10T16:10:37Z", 
        "id": "553947026795536385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you realy ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-10T16:14:15Z", 
        "id": "553947938834366464"
    }, 
    {
        "text": "lol, Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-10T16:15:41Z", 
        "id": "553948302438596609"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo 't\u00e1 fdd com o Bale... j\u00e1 \u00e9 a 2\u00aa em 2 jogos.", 
        "created_at": "2015-01-10T16:27:29Z", 
        "id": "553951270105808896"
    }, 
    {
        "text": "ahahahah o Bale n\u00e3o passou a bola alo Ronaldo... esta tudo fdd", 
        "created_at": "2015-01-10T16:27:42Z", 
        "id": "553951326947004416"
    }, 
    {
        "text": "Yep, revendo a jogada, n\u00e3o censuro o Bale em ter remate. Ronaldo teria feito o mesmo.", 
        "created_at": "2015-01-10T16:30:00Z", 
        "id": "553951902309040129"
    }, 
    {
        "text": "@RickyVanKiko Jogada r\u00e1pida, Bale com a bola, Ronaldo ao lado e Bale prefere rematar (e falhar) em vez de passar a bola. Ronaldo ficou fdd.", 
        "created_at": "2015-01-10T16:30:48Z", 
        "id": "553952104172519424"
    }, 
    {
        "text": "@RealM_Paddy not when Ronaldo is there", 
        "created_at": "2015-01-10T16:30:49Z", 
        "id": "553952107674353664"
    }, 
    {
        "text": "@realm_paddy at times it hurts...did the same against Valencia 2, this is a side game.if Ronaldo too tries to do dis,will u noe da outcome", 
        "created_at": "2015-01-10T16:33:47Z", 
        "id": "553952856731320320"
    }, 
    {
        "text": "RT @ptaponte: Real Madrid faz o primeiro. Golo de James Rodr\u00edguez, assist\u00eancia de... Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-10T16:34:15Z", 
        "id": "553952972544442368"
    }, 
    {
        "text": "Sente se a frustra\u00e7\u00e3o do Ronaldo ao de longe quando ele n\u00e3o marca", 
        "created_at": "2015-01-10T16:35:06Z", 
        "id": "553953189226364928"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 melhor darem um penaltie ao Ronaldo sen\u00e3o ele ainda chora!", 
        "created_at": "2015-01-10T16:36:44Z", 
        "id": "553953597717614594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo very nervous after @GarethBale11 did not pass with him   http://t.co/1tXLT6R4T9 http://t.co/UWWDrnLxCY", 
        "created_at": "2015-01-10T16:37:43Z", 
        "id": "553953847421726720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo very nervous after @GarethBale11 did not pass with him   http://t.co/5XsvRxKux2 http://t.co/jrmxFtGbyI", 
        "created_at": "2015-01-10T16:37:45Z", 
        "id": "553953855667703808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Most goals (ex. pens) across Europe's top 5 leagues this season:  Cristiano Ronaldo (18) Diego Costa &amp; Lionel Messi (15) Alex \u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T16:37:50Z", 
        "id": "553953876362428416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo very nervous after @GarethBale11 did not pass with him   http://t.co/2QR1DOavkC http://t.co/r3BUecIEFi", 
        "created_at": "2015-01-10T16:38:03Z", 
        "id": "553953931542671361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo very nervous after @GarethBale11 did not pass with him   http://t.co/IxuqR0eEmV http://t.co/CQFNarlQ6z", 
        "created_at": "2015-01-10T16:38:05Z", 
        "id": "553953936739426305"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o marca e \u00e9 a depress\u00e3o instalada no Barnabeu #fenomeno", 
        "created_at": "2015-01-10T16:47:06Z", 
        "id": "553956209221701632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can you follow me please cristiano, ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-10T16:47:07Z", 
        "id": "553956213558628352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo very nervous after @GarethBale11 did not pass with him   http://t.co/ZAt0Sncg8s http://t.co/wfVPw0ILpJ", 
        "created_at": "2015-01-10T16:49:15Z", 
        "id": "553956749255135232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo very nervous after @GarethBale11 did not pass with him   http://t.co/AK7rZwuhhG http://t.co/Z5nwnWoNDK", 
        "created_at": "2015-01-10T16:49:16Z", 
        "id": "553956753873068033"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/ujhTK9BI6K", 
        "created_at": "2015-01-10T16:58:55Z", 
        "id": "553959183012225024"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abSer\u00e1 injusto se Ronaldo n\u00e3o vencer a Bola de Ouro\u00bb - Jorge Mendes http://t.co/EvrCXjbWdx #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T16:59:59Z", 
        "id": "553959447907672065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey man relax u are the best player in the world, los goles llegan ronaldo,se que te molesta mucho pero no tienes q demostrar nad", 
        "created_at": "2015-01-10T17:00:09Z", 
        "id": "553959491226853378"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo assists in La Liga: 2013/2014: 9 Assists  2014/2015: 9 Assists", 
        "created_at": "2015-01-10T17:02:10Z", 
        "id": "553959997952909313"
    }, 
    {
        "text": "RT @Llourinho: Poco se habla que si al falso Ronaldo le quitas esta temporada los goles de penalti y a puerta vac\u00eda, el Bal\u00f3n de Oro se lo \u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T17:03:29Z", 
        "id": "553960329877934080"
    }, 
    {
        "text": "Football Talks: Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa \u00e0 conversa http://t.co/nsYOzwDsYr", 
        "created_at": "2015-01-10T17:03:41Z", 
        "id": "553960379538493441"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: assist\u00eancia Ronaldo, gola\u00e7o de Bale, expuls\u00e3o de Coentr\u00e3o http://t.co/j1SBsJHJ0x", 
        "created_at": "2015-01-10T17:04:02Z", 
        "id": "553960466809380864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Cristiano Ronaldo failed to score in a home league game for the first time since 28th September 2013 (vs. Atletico) - a run of\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T17:05:04Z", 
        "id": "553960729347620865"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real vence sem golos de Ronaldo http://t.co/HCAgpqayJa #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T17:09:54Z", 
        "id": "553961946739789824"
    }, 
    {
        "text": "\u00abSer\u00e1 injusto se Ronaldo n\u00e3o vencer a Bola de Ouro\u00bb - Jorge Mendes http://t.co/qf4JSdYqXc", 
        "created_at": "2015-01-10T17:11:57Z", 
        "id": "553962459892301824"
    }, 
    {
        "text": "Real vence sem golos de Ronaldo http://t.co/mDxudu83tU", 
        "created_at": "2015-01-10T17:20:07Z", 
        "id": "553964518280138753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FIFAcom Cristiano Ronaldo #Ronaldo http://t.co/vdPYiBOZza", 
        "created_at": "2015-01-10T17:21:38Z", 
        "id": "553964898523570176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Ronaldo Kamu Cocok Sekali dengan yang diSebelah Kanan Kamu ^_^ Best Couple with the Right Him hha XD", 
        "created_at": "2015-01-10T17:22:54Z", 
        "id": "553965218250768384"
    }, 
    {
        "text": "RT @OptaJose: 9 - Cristiano Ronaldo has provided the most assists in La Liga this season (9). Big-hearted http://t.co/UybrxN3vQT", 
        "created_at": "2015-01-10T17:32:33Z", 
        "id": "553967643150286848"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Correio da Manh\u00e3] Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/OMG54IYk5C", 
        "created_at": "2015-01-10T17:34:50Z", 
        "id": "553968221469286400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/kbp1hoz8e4 http://t.co/oNd7PJfPo9", 
        "created_at": "2015-01-10T17:38:43Z", 
        "id": "553969196611407874"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/De7AdsGG1w http://t.co/fdaBB3cpwj", 
        "created_at": "2015-01-10T17:38:44Z", 
        "id": "553969201451630592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/sn6KARhCBW http://t.co/sNioOYxkaJ", 
        "created_at": "2015-01-10T17:38:49Z", 
        "id": "553969224323186689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/fX9EQkeQ3c http://t.co/reVaM8q933", 
        "created_at": "2015-01-10T17:38:53Z", 
        "id": "553969237451345921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/zgp9JDmZq5 http://t.co/Z7MZQVIGcC", 
        "created_at": "2015-01-10T17:39:11Z", 
        "id": "553969313674444800"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo atingiu os 450 golos na sua carreira como s\u00e9nior! Confira os n\u00fameros - http://t.co/aPEfYtcKnC http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T17:42:06Z", 
        "id": "553970050479435777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/q1U4F6XC6g http://t.co/bmWoa9gEQQ", 
        "created_at": "2015-01-10T17:42:09Z", 
        "id": "553970060529008641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/9npiaGZjRx http://t.co/Emr3G5xoVr", 
        "created_at": "2015-01-10T17:42:27Z", 
        "id": "553970136139698176"
    }, 
    {
        "text": "Um curso sobre o Cristiano Ronaldo... wtf?", 
        "created_at": "2015-01-10T17:43:40Z", 
        "id": "553970443615760384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo number one http://t.co/LMLaeC96Aa", 
        "created_at": "2015-01-10T17:44:24Z", 
        "id": "553970628139577346"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo memimpin daftar perolehan assist di @LaLiga (9 Assist) [@OptaJose]", 
        "created_at": "2015-01-10T17:46:24Z", 
        "id": "553971130164187136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/2KsJSMyMgS http://t.co/kRE02cWb5q", 
        "created_at": "2015-01-10T17:48:28Z", 
        "id": "553971649599787008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/hI1aFd9AaE http://t.co/asQtDtRyMq", 
        "created_at": "2015-01-10T17:48:45Z", 
        "id": "553971723130126337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/WYQhtvzAOF http://t.co/pNRzrpqTow", 
        "created_at": "2015-01-10T17:49:32Z", 
        "id": "553971917372547073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/lBci1PsE30 http://t.co/0R7jpoCbYq", 
        "created_at": "2015-01-10T17:49:38Z", 
        "id": "553971942794231809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nabung gol bwt lawan atletico nnti! 2 gol! #VivaRonaldo #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-01-10T17:59:47Z", 
        "id": "553974497976401920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home (10-01-2015)   http://t.co/eManiG1JF9 http://t.co/J4gneC92ir", 
        "created_at": "2015-01-10T18:00:10Z", 
        "id": "553974593200062465"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Bernab\u00e9u assobia #Bale por n\u00e3o passar a #Ronaldo http://t.co/jD1kYB9w4R", 
        "created_at": "2015-01-10T18:05:08Z", 
        "id": "553975843337543681"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Bernab\u00e9u assobia #Bale por n\u00e3o passar a #Ronaldo http://t.co/jD1kYB9w4R", 
        "created_at": "2015-01-10T18:05:55Z", 
        "id": "553976043951104002"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Isco desculpa Bale: \u00abN\u00e3o viu Ronaldo\u00bb http://t.co/olsLw77b80 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T18:09:26Z", 
        "id": "553976926717485056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I am a huge fan I love you're skills I wanna be just like you when I grow up can u follow me?", 
        "created_at": "2015-01-10T18:09:37Z", 
        "id": "553976973991886848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eu jogo bola", 
        "created_at": "2015-01-10T18:16:55Z", 
        "id": "553978809339240449"
    }, 
    {
        "text": "Veja imagens raras do adolescente Cristiano Ronaldo. http://t.co/lLtooFCmQQ", 
        "created_at": "2015-01-10T18:22:48Z", 
        "id": "553980290012819456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/5YRVLEDLB5", 
        "created_at": "2015-01-10T18:22:53Z", 
        "id": "553980311030476800"
    }, 
    {
        "text": "NOVO ARTIGO --- Parab\u00e9ns Cristiano Ronaldo --- LINK==&gt; http://t.co/7x6vIkgeZI http://t.co/HWDc0VOVET", 
        "created_at": "2015-01-10T18:26:57Z", 
        "id": "553981335250141184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Bernab\u00e9u assobia #Bale por n\u00e3o passar a #Ronaldo http://t.co/jD1kYB9w4R", 
        "created_at": "2015-01-10T18:27:15Z", 
        "id": "553981409187348480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #the #best #player #in #the #world #nike #mecurial #superfly #halamadrid #realmadrid #7 by ke... http://t.co/qpGQJSCKJA", 
        "created_at": "2015-01-10T18:28:13Z", 
        "id": "553981652637319169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Bernab\u00e9u assobia #Bale por n\u00e3o passar a #Ronaldo http://t.co/jD1kYB9w4R", 
        "created_at": "2015-01-10T18:29:54Z", 
        "id": "553982078464045057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i'm crazy for yooouuuu ronaldo\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-01-10T18:32:50Z", 
        "id": "553982817378787330"
    }, 
    {
        "text": "Gareth Bale falhou aquele que seria o 3-0 para o Real Madrid C.F. e Cristiano Ronaldo reagiu assim http://t.co/i5SzM1JwXU", 
        "created_at": "2015-01-10T18:40:24Z", 
        "id": "553984721374703616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi Ronaldo tem uma coisa a dizer, mas se voc\u00ea quer o melhor jogador do mundo do Twitter \u00e9 substitu\u00eddo a cada ano go", 
        "created_at": "2015-01-10T18:41:13Z", 
        "id": "553984927318831104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The legend. http://t.co/dJ0tD8Oiwa", 
        "created_at": "2015-01-10T18:46:38Z", 
        "id": "553986289700438016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-10T18:46:59Z", 
        "id": "553986375007993856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and @jamesdrodriguez http://t.co/C5G3dZhseX", 
        "created_at": "2015-01-10T18:47:24Z", 
        "id": "553986480453210112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo today. http://t.co/ez576AfEv9", 
        "created_at": "2015-01-10T18:47:53Z", 
        "id": "553986603698651136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @AthleticClub Away  (02-05-2012)   http://t.co/TQxa4jKcZO http://t.co/svFnDHk4be", 
        "created_at": "2015-01-10T18:54:20Z", 
        "id": "553988226063818753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @AthleticClub Away  (02-05-2012)   http://t.co/fAo7tbA9sQ http://t.co/vSqac8ETxo", 
        "created_at": "2015-01-10T18:54:53Z", 
        "id": "553988364400361472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @AthleticClub Away  (02-05-2012)   http://t.co/oHElaLgI7T http://t.co/GiuFUpsk5y", 
        "created_at": "2015-01-10T19:05:15Z", 
        "id": "553990972229840896"
    }, 
    {
        "text": "Portanto, o Bale est\u00e1 na cara do guarda-redes, em posi\u00e7\u00e3o frontal, e o Ronaldo fica lixado por ele n\u00e3o lhe ter passado a bola?", 
        "created_at": "2015-01-10T19:13:08Z", 
        "id": "553992956420845568"
    }, 
    {
        "text": "ou se fosse o Ronaldo a n\u00e3o passar a bola ao Bale, cagavam na cena", 
        "created_at": "2015-01-10T19:16:44Z", 
        "id": "553993863661371392"
    }, 
    {
        "text": "RT @rafaeldontcry: ou se fosse o Ronaldo a n\u00e3o passar a bola ao Bale, cagavam na cena", 
        "created_at": "2015-01-10T19:17:01Z", 
        "id": "553993936868749312"
    }, 
    {
        "text": "Foi l\u00e1 fazer o qu\u00ea no ver\u00e3o? \"@marca: Ronaldo llevaba 15 meses seguidos marcando en el Bernab\u00e9u http://t.co/clirQKfabw\"", 
        "created_at": "2015-01-10T19:17:14Z", 
        "id": "553993989251420160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please ronaldo FOLLOW ME", 
        "created_at": "2015-01-10T19:19:57Z", 
        "id": "553994671433998337"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol/Espanha : Real vence sem golos de Ronaldo http://t.co/cnfVYG2qY2 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-10T19:28:37Z", 
        "id": "553996856347213824"
    }, 
    {
        "text": "Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/bxjJPaS4lG", 
        "created_at": "2015-01-10T19:30:22Z", 
        "id": "553997293406650369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo #cr7 #cristiano #favourite #retweet #art #retweet #halamadrid #realmadrid", 
        "created_at": "2015-01-10T19:37:40Z", 
        "id": "553999131145146368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-10T19:46:53Z", 
        "id": "554001450703937536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hello man?", 
        "created_at": "2015-01-10T19:57:20Z", 
        "id": "554004079836684288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #BallondOr #BallonDOr2014 #BalonDeOro #CR7BallonDOr #CR7 #Ronaldo #Bale #RealMadrid #HalaMadrid #USA #fifa http://t.co/1UeCeldYzO", 
        "created_at": "2015-01-10T20:08:41Z", 
        "id": "554006935780208640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Where is this Ronaldo gone ?, I am your fan, i havnt seen this footwork for past 5 years http://t.co/r5aRfLDCym", 
        "created_at": "2015-01-10T20:08:42Z", 
        "id": "554006941203062784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Bernab\u00e9u assobia #Bale por n\u00e3o passar a #Ronaldo http://t.co/jD1kYB9w4R", 
        "created_at": "2015-01-10T20:27:51Z", 
        "id": "554011762606219267"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9s um menino ao p\u00e9 da D.Bia http://t.co/ynJbAE7Rsz", 
        "created_at": "2015-01-10T20:38:40Z", 
        "id": "554014484864724994"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u2661\u2665 (CR7)  =) \u2606\u2605", 
        "created_at": "2015-01-10T20:45:37Z", 
        "id": "554016231435821058"
    }, 
    {
        "text": "Oh Ronaldo.. assim n\u00e3o aguento kkk", 
        "created_at": "2015-01-10T20:53:36Z", 
        "id": "554018242596184064"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo:  Universidade canadiana cria curso sobre o jogador http://t.co/KPRpjqH2yB", 
        "created_at": "2015-01-10T20:57:08Z", 
        "id": "554019131906068480"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa contribuem para Football Talks 2015 http://t.co/KPsL0IQBsg", 
        "created_at": "2015-01-10T21:00:29Z", 
        "id": "554019975057641472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo mejor de mundo", 
        "created_at": "2015-01-10T21:04:29Z", 
        "id": "554020978976882688"
    }, 
    {
        "text": "(mas que merda??) Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/DoyrCFEYF9", 
        "created_at": "2015-01-10T21:12:17Z", 
        "id": "554022941843664897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I love youu &lt;3", 
        "created_at": "2015-01-10T21:16:27Z", 
        "id": "554023989480525824"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa contribuem para Football Talks 2015 http://t.co/mRu06Cx30x", 
        "created_at": "2015-01-10T21:25:22Z", 
        "id": "554026235227959296"
    }, 
    {
        "text": "Dar-se o nome de Neymar Ronaldo a um filho n\u00e3o \u00e9 criativo, \u00e9 mau gosto.", 
        "created_at": "2015-01-10T21:29:22Z", 
        "id": "554027240527511553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Sketchbook Animation by Richard Swarbrick #BallonDraw: http://t.co/IxQmgakiUr via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-10T21:29:33Z", 
        "id": "554027286513459200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo had the most votes in the UEFA #TeamOfTheYear with 598,287 votes. #HalaMadrid http://t.co/V1jHa4nIjw\"", 
        "created_at": "2015-01-10T21:32:50Z", 
        "id": "554028113332809728"
    }, 
    {
        "text": "Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/aXVzuMYDoV", 
        "created_at": "2015-01-10T21:35:21Z", 
        "id": "554028749474508803"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo Match gorgeous and stunning performance from a great player like you", 
        "created_at": "2015-01-10T21:37:33Z", 
        "id": "554029299494584320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo had the most votes in the UEFA #TeamOfTheYear with 598,287 votes. #HalaMadrid http://t.co/gNUxDIQBuC #CR7FanForever", 
        "created_at": "2015-01-10T21:44:21Z", 
        "id": "554031011680763905"
    }, 
    {
        "text": "\"@Publico: Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/dQ1tvsreB7\" #CristianoRonaldo lol", 
        "created_at": "2015-01-10T21:45:38Z", 
        "id": "554031337028718595"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Such an attractive man!!#CR7FanForever  http://t.co/iFUdk4orpH #CR7OutOfThisWorld #cristianoFanForever #cristianoronaldo", 
        "created_at": "2015-01-10T21:50:20Z", 
        "id": "554032519214276608"
    }, 
    {
        "text": "RT @paulaponto: N\u00e3o inclui a cadeira \"Irina\". RT\"@Publico: Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/LKEVEZVRvS\"", 
        "created_at": "2015-01-10T21:53:09Z", 
        "id": "554033227661578241"
    }, 
    {
        "text": "E para quando um sobre a Sopeira Dolores?...@Publico Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/NOOPyZVx6V", 
        "created_at": "2015-01-10T22:02:07Z", 
        "id": "554035484218105857"
    }, 
    {
        "text": "Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo | Sociedade : Ensino | Di\u00e1rio Digital: http://t.co/bpWLZz8ORH WTH", 
        "created_at": "2015-01-10T22:07:33Z", 
        "id": "554036849748869120"
    }, 
    {
        "text": "[Serra Estrela] Em\u00eddio Guerreiro diz que ser\u00e1 uma \"injusti\u00e7a\" se Ronaldo n\u00e3o ... - Di\u00e1rio de N... http://t.co/Hk6Ho1fCyI #noticiasdacova", 
        "created_at": "2015-01-10T22:10:28Z", 
        "id": "554037585400451073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano a man of words.. love for u Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-10T22:10:42Z", 
        "id": "554037643843878912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T22:14:40Z", 
        "id": "554038641056817152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-10T22:15:02Z", 
        "id": "554038733818052608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Ronaldo son of a bitch\ud83d\udc4e\ud83d\ude21", 
        "created_at": "2015-01-10T22:20:29Z", 
        "id": "554040104256143362"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home  (10-01-2015)   http://t.co/0PHMmKZCKK http://t.co/sr3770x3ZM", 
        "created_at": "2015-01-10T22:23:25Z", 
        "id": "554040845981458433"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 s\u00f3 para dizer que o Bale n\u00e3o tem nada de passar ao Ronaldo neste lance! http://t.co/QZjZhUFS10", 
        "created_at": "2015-01-10T22:25:25Z", 
        "id": "554041346995261440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home  (10-01-2015)   http://t.co/nuQyTd8HIZ http://t.co/3WJPFgnkd6", 
        "created_at": "2015-01-10T22:30:17Z", 
        "id": "554042572885487618"
    }, 
    {
        "text": "Universidade canadiana cria curso sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/v6Z3j27nBl", 
        "created_at": "2015-01-10T22:38:10Z", 
        "id": "554044556526632960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Atletico Madrid Away HD 720p (07/01/2015) - Copa de...: http://t.co/boy5jHfBN5 via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-10T22:42:03Z", 
        "id": "554045532570542080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Athletic Bilbao Away HD 720p (02/05/2012): http://t.co/xe1TR3I04W via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-10T22:44:45Z", 
        "id": "554046213511585792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RCDEspanyol Home  (10-01-2015)   http://t.co/0yJmxuSlW6 http://t.co/JcIKx5VEfR", 
        "created_at": "2015-01-10T22:47:38Z", 
        "id": "554046936626769924"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my favorite player love u", 
        "created_at": "2015-01-10T22:48:04Z", 
        "id": "554047048610099200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Atletico Madrid Away HD 720p (07/01/2015) - Copa de...: http://t.co/boy5jHfBN5 via @YouTube @frm_canada", 
        "created_at": "2015-01-10T22:49:17Z", 
        "id": "554047352185450496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Athletic Bilbao Away HD 720p (02/05/2012): http://t.co/xe1TR3I04W via @YouTube @frm_canada", 
        "created_at": "2015-01-10T22:49:42Z", 
        "id": "554047456820752384"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa contribuem para Football Talks 2015 http://t.co/KPsL0IQBsg", 
        "created_at": "2015-01-10T22:50:54Z", 
        "id": "554047759742164992"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @jack54hd http://t.co/zir62hpMqP C. RONALDO!! 7 MINUTE SQUAD BUILDER #EP41 - FIFA 15 ULTIMATE TEAM", 
        "created_at": "2015-01-10T22:50:58Z", 
        "id": "554047777634664448"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Saiba o que #Ronaldo disse a #Bale... http://t.co/6ThyFAXOfO", 
        "created_at": "2015-01-10T22:55:04Z", 
        "id": "554048811153518593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano getting upset with @GarethBale11 for shooting on sight, not being funny but hasn't Ronaldo made a career out of doing that", 
        "created_at": "2015-01-10T22:55:15Z", 
        "id": "554048855852195840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Saiba o que #Ronaldo disse a #Bale... http://t.co/6ThyFAXOfO", 
        "created_at": "2015-01-10T22:57:31Z", 
        "id": "554049424021000193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello! Ronaldo I am a huge fan of yours please atarm\u0131 me just a twit?", 
        "created_at": "2015-01-10T23:07:44Z", 
        "id": "554051996685438976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Cristiano Ronaldo i'm a big fan", 
        "created_at": "2015-01-10T23:15:33Z", 
        "id": "554053964216692737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7FanForever #CR7 http://t.co/CuH9smLlCa", 
        "created_at": "2015-01-10T23:43:50Z", 
        "id": "554061081782808580"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're my fans I love you hala madrid Cristiano Ronaldo You The Most Handsome Jugadar And I would gamble Very Good to Know", 
        "created_at": "2015-01-10T23:57:23Z", 
        "id": "554064493383532546"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano si espanis eres mi fans hala madrid te amo Cristiano Ronaldo Eres El Jugadar Mas Guapos Y Juegas Muy Bien Quisiera Conocerte", 
        "created_at": "2015-01-10T23:57:38Z", 
        "id": "554064556683976705"
    }, 
    {
        "text": "Amiga de Cristiano Ronaldo que estava internada n\u00e3o resistiu, leia a materia completa http://t.co/A8R3jAHF4j", 
        "created_at": "2015-01-10T23:58:02Z", 
        "id": "554064655602032640"
    }
]