[
    {
        "text": "O Ronaldo irrita me na publicidade da meo", 
        "created_at": "2015-12-01T00:33:07Z", 
        "id": "671487154263097344"
    }, 
    {
        "text": "Eu bem digo @Cristiano Ronaldo merece vencer novamente a bola de ouro. As estat\u00edsticas N\u00e3o mentem. https://t.co/RzFGm3IKMv", 
        "created_at": "2015-12-01T00:35:31Z", 
        "id": "671487755319398400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Dear RONALDO YOU ARE TH\u00c9 BEST MAN \u0130N MY L\u0130FE. .MY BROTHER", 
        "created_at": "2015-12-01T00:47:20Z", 
        "id": "671490730683203584"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-12-01T01:17:37Z", 
        "id": "671498352110886914"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, premio al Jugador Cinco Estrellas de la Afici\u00f3n. #genius https://t.co/sW1VUuuMsc", 
        "created_at": "2015-12-01T01:44:58Z", 
        "id": "671505234900836352"
    }, 
    {
        "text": "Eu bem digo @Cristiano Ronaldo merece vencer novamente a bola de ouro. As estat\u00edsticas N\u00e3o mentem.     https://t.co/RzFGm3IKMv", 
        "created_at": "2015-12-01T01:52:39Z", 
        "id": "671507167032254464"
    }, 
    {
        "text": "Neymar junta-se a Ronaldo e Messi https://t.co/0v8PqjgxSj #dnoticias", 
        "created_at": "2015-12-01T02:20:06Z", 
        "id": "671514075503833090"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T02:39:53Z", 
        "id": "671519054071369728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , just looked \" RONALDO \" and this moovie ' s brilliant ! Cristiano ' s history \ud83d\udc4c\ud83c\udffb \ud83d\udcaf", 
        "created_at": "2015-12-01T04:25:09Z", 
        "id": "671545547438866433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my favorite Ronaldo face lmao", 
        "created_at": "2015-12-01T04:29:21Z", 
        "id": "671546602415374336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Meu Pr\u00edncipe Cristiano Ronaldo eu posso falar bem baixinho no seu Ouvido\ud83d\udc42? Est\u00e1 escrito nas estrelas a Bola de Ouro \u00e9 sua", 
        "created_at": "2015-12-01T05:00:20Z", 
        "id": "671554399941054464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano must move to @ManUnitedWorld or @Arsenal  please @realmadrid is killing Cristiano Ronaldo football", 
        "created_at": "2015-12-01T05:36:33Z", 
        "id": "671563516105637889"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo should win third #Ballon d'Or in a row... and stats prove it! https://t.co/Zc5jBxhs7G", 
        "created_at": "2015-12-01T05:44:53Z", 
        "id": "671565610082541568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-12-01T05:51:49Z", 
        "id": "671567355252723712"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo quebra \u201cfronteiras\u201d das diferen\u00e7as culturais https://t.co/Kzp0Lic5f7", 
        "created_at": "2015-12-01T06:10:32Z", 
        "id": "671572066353684480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cr7Footwear:how are you ronaldo?I'm a fan of you from country of indonesia.", 
        "created_at": "2015-12-01T07:09:01Z", 
        "id": "671586783956623360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @neymarjr What Neymar have done for 2-3 month, C.Ronaldo have done for 6-7 years. Ronaldo G.O.A.T #madrid https://t.co/KyWAmf6fgQ", 
        "created_at": "2015-12-01T07:39:15Z", 
        "id": "671594394059960320"
    }, 
    {
        "text": "@rithaelfakir s\u00f3 porque o barcelona ganhou tudo, as pessoas esquecem se que o Ronaldo marcou mais golos,e \u00e9 suposto ser um pr\u00e9mio individual", 
        "created_at": "2015-12-01T08:34:48Z", 
        "id": "671608372962172928"
    }, 
    {
        "text": "FIFA Ballon D\u2019Or Shortlist: Suarez Should Be There, Not Ronaldo \u2013\u00a0Messi https://t.co/KY0qxEL8Wp https://t.co/j0Qzgclqlp", 
        "created_at": "2015-12-01T09:06:21Z", 
        "id": "671616312620138496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T09:16:17Z", 
        "id": "671618812584796160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T09:17:08Z", 
        "id": "671619027333156864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi o preferido dos adpetos https://t.co/0YAwUispSM", 
        "created_at": "2015-12-01T09:26:18Z", 
        "id": "671621332983877632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - https://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-12-01T09:42:03Z", 
        "id": "671625294327865344"
    }, 
    {
        "text": "RT @CriSzis: Cristiano Ronaldo y Badr Hari, campe\u00f3n del kick boxing, el amor florece en Marrakech \ud83d\udc9c http://t.co/50MPKxcZCe", 
        "created_at": "2015-12-01T09:45:21Z", 
        "id": "671626125576183808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo menjadi salah satu nominator FIFA Ballon d'Or 2015, semoga dapat Cris! \ud83d\udc4c\ud83c\udfc6\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd  #VivaRonaldo https://t.co/UD1klZsW4e", 
        "created_at": "2015-12-01T09:50:59Z", 
        "id": "671627544832032768"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: SUMMARY: Neymar vs Cristiano Ronaldo this season. https://t.co/dh1y65MtPJ", 
        "created_at": "2015-12-01T10:01:37Z", 
        "id": "671630222131863552"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Como um amador marca livres \"\u00e0 Ronaldo\" https://t.co/YUTv74AuWY  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-12-01T10:09:35Z", 
        "id": "671632223657857025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - https://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-12-01T10:16:46Z", 
        "id": "671634033718136832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T10:20:05Z", 
        "id": "671634869110374401"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T10:20:17Z", 
        "id": "671634919341350912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Messi e Neymar os finalistas para a Bola de Ouro. Cristiano Ronaldo estamos contigo, dia 11 de janeiro... https://t.co/PWh4LGx7la", 
        "created_at": "2015-12-01T10:23:36Z", 
        "id": "671635750979530752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T10:24:38Z", 
        "id": "671636011563294720"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o favorito dos adeptos na #Ligaespanhola: O Barcelona foi o grande protagonista na cerim\u00f3nia\u2026 https://t.co/MK4yXyMRpL #dnoticias", 
        "created_at": "2015-12-01T10:24:39Z", 
        "id": "671636017783246848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-12-01T10:24:42Z", 
        "id": "671636031549120512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T10:24:46Z", 
        "id": "671636046061420544"
    }, 
    {
        "text": "Lionel Messi beats Ronaldo to La Liga best player award https://t.co/Xz2G1OQJvk", 
        "created_at": "2015-12-01T10:26:05Z", 
        "id": "671636377323180037"
    }, 
    {
        "text": "BALLON D\u2019OR: RONALDO, MESSI AND NEYMAR MAKE FINAL LIST https://t.co/kuFmgMhGtH", 
        "created_at": "2015-12-01T10:26:05Z", 
        "id": "671636378115969024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-12-01T10:27:36Z", 
        "id": "671636760489820160"
    }, 
    {
        "text": "FIFA Ballon D\u2019Or Shortlist: Suarez Should Be There, Not Ronaldo \u2013 Messi: Four-time FIFA Ballon D\u2019Or winner and... https://t.co/aY23PQM7aO", 
        "created_at": "2015-12-01T10:33:45Z", 
        "id": "671638306396856322"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Espanha : Messi bate Ronaldo e domina pr\u00e9mios da Liga Espanhola https://t.co/K6WaAeaE3v #desporto", 
        "created_at": "2015-12-01T10:37:21Z", 
        "id": "671639213486374912"
    }, 
    {
        "text": "RT @radionovaera: Ronaldo, Messi e Neymar os finalistas para a Bola de Ouro. Cristiano Ronaldo estamos contigo, dia 11 de janeiro... https:\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T10:38:48Z", 
        "id": "671639577631813633"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) Os maiores!:   Neymar, Cristiano Ronaldo e Neymar, um deles ser\u00e1 o vencedor da Bola de Ouro de 2015. https://t.co/R9fv8pP6uU", 
        "created_at": "2015-12-01T10:50:07Z", 
        "id": "671642426289733632"
    }, 
    {
        "text": "(Imagem do Dia) Os maiores!:   Neymar, Cristiano Ronaldo e Neymar, um deles ser\u00e1 o vencedor da Bola de Ouro de 2015. https://t.co/S2hkc3M4ov", 
        "created_at": "2015-12-01T10:50:08Z", 
        "id": "671642428286234624"
    }, 
    {
        "text": "RT @RTP1: (Imagem do Dia) Os maiores!:   Neymar, Cristiano Ronaldo e Neymar, um deles ser\u00e1 o vencedor da Bola de Ouro de 2015. https://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T10:56:26Z", 
        "id": "671644015847190528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Ronaldo vs Neymar https://t.co/TAlKHG8isl", 
        "created_at": "2015-12-01T11:10:32Z", 
        "id": "671647562177380352"
    }, 
    {
        "text": "Viagens de Ronaldo alarmam https://t.co/6jArx3IcpZ", 
        "created_at": "2015-12-01T11:16:43Z", 
        "id": "671649119547461632"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:24:06Z", 
        "id": "671650976755924992"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:24:20Z", 
        "id": "671651035044315136"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:24:52Z", 
        "id": "671651169517879296"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:24:58Z", 
        "id": "671651194541105153"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:25:07Z", 
        "id": "671651233594216448"
    }, 
    {
        "text": "A foto principal do Ronaldo nas campanhas da MEO est\u00e1 positivamente bem captada! Estranho...", 
        "created_at": "2015-12-01T11:26:00Z", 
        "id": "671651458056630272"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:27:40Z", 
        "id": "671651877453471744"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:28:07Z", 
        "id": "671651988984209408"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:28:43Z", 
        "id": "671652138012012544"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:29:20Z", 
        "id": "671652296758030337"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:32:17Z", 
        "id": "671653039195992064"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (Imagem do Dia) Os maiores!:   Neymar, Cristiano Ronaldo e Neymar, um deles ser\u00e1 o vencedor da Bola de Ouro de 2015. https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T11:35:59Z", 
        "id": "671653968183996416"
    }, 
    {
        "text": "est\u00e1 na hora do cristiano ronaldo aka emmanuel sunday brilhar", 
        "created_at": "2015-12-01T11:39:18Z", 
        "id": "671654802372304896"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:41:43Z", 
        "id": "671655410223472640"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T11:50:58Z", 
        "id": "671657739173699584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: As of June 2016, Neymar will become the poster boy for Nike, replacing Cristiano Ronaldo. https://t.co/AqqXMYVcez", 
        "created_at": "2015-12-01T11:55:55Z", 
        "id": "671658984445751296"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T12:01:12Z", 
        "id": "671660314841214977"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: As of June 2016, Neymar will become the poster boy for Nike, replacing Cristiano Ronaldo. https://t.co/AqqXMYVcez", 
        "created_at": "2015-12-01T12:02:51Z", 
        "id": "671660731524366336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano got Ronaldo DVD for Christmas from the hubby so wanted to watch it now but it's wrapped up for Xmas! https://t.co/IryTPpfSvW", 
        "created_at": "2015-12-01T12:11:52Z", 
        "id": "671662996867915776"
    }, 
    {
        "text": "RT @DuarteLevy: Colega que pergunta se sei alguma coisa sobre Ronaldo, o avi\u00e3o e Marrocos\u2026 nem todos os tugas conhecem CR7, somos +/- 10 mi\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T12:12:38Z", 
        "id": "671663190548312064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T12:17:22Z", 
        "id": "671664382976331776"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIAGOAGLIMA: A Meo contratou o Ronaldo. A NOS vai contratar o Tonel:  - Ele tem m\u00e3o para o neg\u00f3cio. #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-12-01T12:24:01Z", 
        "id": "671666055861944320"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: SUMMARY: Neymar vs Cristiano Ronaldo this season. https://t.co/dh1y65MtPJ", 
        "created_at": "2015-12-01T12:28:24Z", 
        "id": "671667161031712769"
    }, 
    {
        "text": "@davidpick1987 @BBCSporf @GeordieFalthful Ronaldo at Neymar's age? Doing the season that won him his first world player of the year award.", 
        "created_at": "2015-12-01T12:33:15Z", 
        "id": "671668380932415488"
    }, 
    {
        "text": "Messi superou Ronaldo na gala do futebol espanhol https://t.co/GPpdJKdzA6", 
        "created_at": "2015-12-01T12:45:20Z", 
        "id": "671671422503096320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo https://t.co/7NEQGX78gG", 
        "created_at": "2015-12-01T13:09:56Z", 
        "id": "671677609982332929"
    }, 
    {
        "text": "CONHECIDOS TR\u00caS FINALISTAS DA \"BOLA DE OURO\"  Al\u00e9m das presen\u00e7as, sempre quase certas, de Cristiano Ronaldo e... https://t.co/xHx7RkqIJB", 
        "created_at": "2015-12-01T13:13:37Z", 
        "id": "671678537426948096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano with 4 balloon d'or?  #eveningstandard #cr7 #Ronaldo https://t.co/ecjn7C6NJ7", 
        "created_at": "2015-12-01T13:14:18Z", 
        "id": "671678711763177472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala ronaldo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-12-01T13:48:50Z", 
        "id": "671687402897940483"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cr7Footwear comeon look at this ronaldo movie at https://t.co/51HOF6cD3G", 
        "created_at": "2015-12-01T13:58:08Z", 
        "id": "671689743063625728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cr7Footwear come on look at this ,ronaldo movie at https://t.co/51HOF6cD3G", 
        "created_at": "2015-12-01T13:59:03Z", 
        "id": "671689974232645633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cr7Footwear @Cristiano @Cr7Footwear come on look at this ,ronaldo movie at https://t.co/51HOF6cD3G", 
        "created_at": "2015-12-01T14:00:05Z", 
        "id": "671690232178184194"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano @Cr7Footwear come on look at this ,ronaldo movie at https://t.co/51HOF6cD3G", 
        "created_at": "2015-12-01T14:00:25Z", 
        "id": "671690316051714048"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo tem na Ta\u00e7a do Rei primeiro jogo de descanso na \u00e9poca https://t.co/6PhnWLtMCj #desporto", 
        "created_at": "2015-12-01T14:07:17Z", 
        "id": "671692043685527552"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Real Madrid: Ben\u00edtez deixa Ronaldo de fora e volta a elogiar Benzema https://t.co/9DKgedlYWV #desporto", 
        "created_at": "2015-12-01T14:09:32Z", 
        "id": "671692611200004096"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Messi queria Su\u00e1rez no p\u00f3dio, mas admite que Ronaldo \u00abmerece\u00bb https://t.co/wBpx5Q8K3m #desporto", 
        "created_at": "2015-12-01T14:09:32Z", 
        "id": "671692612122742784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, top scorer in La Liga .Ronaldo, top scorer in the Champions League.with the participation of Messi and Neymar.", 
        "created_at": "2015-12-01T14:18:09Z", 
        "id": "671694778589945857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo breaking figures Messi became the best scorer in the history of champions.", 
        "created_at": "2015-12-01T14:18:51Z", 
        "id": "671694956994670592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o vai jogar com o C\u00e1diz #CopadelRey #Cadiz #RealMadrid #CristianoRonaldo https://t.co/4rnkc99NTP", 
        "created_at": "2015-12-01T14:20:40Z", 
        "id": "671695411124428800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scored 48 goals in 52 appearances in 2015 .. Messi scored the same number in 56 games.So you will take the Golden Ball", 
        "created_at": "2015-12-01T14:21:55Z", 
        "id": "671695728478175232"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem na Ta\u00e7a do Rei primeiro jogo de descanso na \u00e9poca https://t.co/7KD94YToi0", 
        "created_at": "2015-12-01T14:34:04Z", 
        "id": "671698786729652224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootbalIFact: As of June 2016, Neymar will become the poster boy for Nike, replacing Cristiano Ronaldo. https://t.co/CgKhrNERnp", 
        "created_at": "2015-12-01T14:42:56Z", 
        "id": "671701015322886144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!! https://t.co/UGaCst2ove", 
        "created_at": "2015-12-01T14:49:18Z", 
        "id": "671702619488784384"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Goals/total attempts (2015/16 #UCL) \u26bd Ronaldo - 7/29 \u26bd Lewandowski - 5/18 \u26bd M\u00fcller - 5/14 \u26bd Su\u00e1rez - 5/13 \u26bd Dzyuba - 5\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T14:52:55Z", 
        "id": "671703527551553537"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: Goals/total attempts (2015/16 #UCL) \u26bd Ronaldo - 7/29 \u26bd Lewandowski - 5/18 \u26bd M\u00fcller - 5/14 \u26bd Su\u00e1rez - 5/13 \u26bd Dzyuba - 5\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T14:54:26Z", 
        "id": "671703911808540672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: As of June 2016, Neymar will become the poster boy for Nike, replacing Cristiano Ronaldo. https://t.co/AqqXMYVcez", 
        "created_at": "2015-12-01T14:58:51Z", 
        "id": "671705022191656961"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-12-01T15:17:02Z", 
        "id": "671709598361903105"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-12-01T15:17:24Z", 
        "id": "671709688061300736"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo #HalaMadrid #HalaMadridYNadaMas the best player in the football history", 
        "created_at": "2015-12-01T15:19:28Z", 
        "id": "671710211078533121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo be careful they hack accounts...", 
        "created_at": "2015-12-01T15:20:13Z", 
        "id": "671710397645381634"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo n\u00e3o vai jogar com o C\u00e1diz https://t.co/Z6tvptyc7n #desporto", 
        "created_at": "2015-12-01T15:25:15Z", 
        "id": "671711664094351360"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo tem na #Ta\u00e7adoRei primeiro jogo de descanso na \u00e9poca: O internacional portugu\u00eas\u2026 https://t.co/VrO32laYPp #dnoticias", 
        "created_at": "2015-12-01T15:31:16Z", 
        "id": "671713178938564608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano angered by chants of #Messi. Watch the video here: https://t.co/40ytIkfY4Q  #Ronaldo  #Eibar #Messi https://t.co/0yIRWjtC9e", 
        "created_at": "2015-12-01T15:53:53Z", 
        "id": "671718872979005441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  hey \ud83d\ude4b my brother. Really I wish I could meet you. Listen \ud83d\udc42 surprise them and fight again all \ud83d\ude08", 
        "created_at": "2015-12-01T16:03:52Z", 
        "id": "671721382959579136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-12-01T16:04:16Z", 
        "id": "671721483983548416"
    }, 
    {
        "text": "# Kylie Jenner cativa Cristiano Ronaldo https://t.co/Oq3TLfTvnN  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-12-01T16:24:05Z", 
        "id": "671726469870059524"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Kylie Jenner cativa Cristiano Ronaldo https://t.co/Oq3TLfTvnN  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-12-01T16:24:30Z", 
        "id": "671726577995096064"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo gets all homely for Portuguese telecom company MEO ... https://t.co/eCycHaINCh", 
        "created_at": "2015-12-01T16:31:05Z", 
        "id": "671728233373696000"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo n\u00e3o vai jogar com o C\u00e1diz #CopadelRey #Cadiz #RealMadrid #CristianoRonaldo https://t.co/4rnkc99NTP", 
        "created_at": "2015-12-01T16:38:24Z", 
        "id": "671730074283020290"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T16:59:23Z", 
        "id": "671735354819543040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tell you I am Majid from Dammam\ud83d\ude00", 
        "created_at": "2015-12-01T17:29:25Z", 
        "id": "671742914603687936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Goals + Assists in 2015.  Suarez - 62 Ronaldo - 62  Trophies:   Suarez - 4 CR7 - 0  Ronaldo in final 3 - Suarez Not htt\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T17:30:41Z", 
        "id": "671743232188006400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo #Ronaldo https://t.co/rtxYpeku0V", 
        "created_at": "2015-12-01T17:39:03Z", 
        "id": "671745337036578816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo #Ronaldo https://t.co/MAKwElQ0fO", 
        "created_at": "2015-12-01T17:39:12Z", 
        "id": "671745376924377089"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T17:46:59Z", 
        "id": "671747331818147840"
    }, 
    {
        "text": "@olywal Ronaldo deserves to be on the list \ud83d\udcaf%, u can't take away all the goals he scored last season. Timi carry on", 
        "created_at": "2015-12-01T17:49:38Z", 
        "id": "671748000079855616"
    }, 
    {
        "text": "@olywal if Ronaldo can be the main man of Madrid since 2009 and keep scoring more than 50 goals each season. He totally deserves it", 
        "created_at": "2015-12-01T17:51:56Z", 
        "id": "671748578281410560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2015-12-01T17:52:50Z", 
        "id": "671748804765286402"
    }, 
    {
        "text": "@sholfs Ronaldo style", 
        "created_at": "2015-12-01T18:02:08Z", 
        "id": "671751145115795456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eres cojonudo. T\u00f1u lo has conseguido, es un orgullo que jueges en Espa\u00f1a. Un abrazo Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-12-01T18:03:05Z", 
        "id": "671751383599722496"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Messi: \"Luis Su\u00e1rez tamb\u00e9m merecia estar no top 3, mas temos que dar m\u00e9rito a Ronaldo que tamb\u00e9m mereceu\" https://t.co/sANu7S\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T18:16:16Z", 
        "id": "671754701180968960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo https://t.co/nKoZ54qaGu", 
        "created_at": "2015-12-01T18:27:19Z", 
        "id": "671757484479160324"
    }, 
    {
        "text": "por acaso gostei bastante do anuncio da meo com o Cristiano Ronaldo, apesar de n\u00e3o ser f\u00e3 dele", 
        "created_at": "2015-12-01T18:33:28Z", 
        "id": "671759030830940160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T18:42:20Z", 
        "id": "671761261051387906"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T18:42:30Z", 
        "id": "671761306878259200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-12-01T18:51:49Z", 
        "id": "671763647916605440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Go back to your level of real Ronaldo please \ud83d\udc96 #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-12-01T18:53:17Z", 
        "id": "671764019653566464"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ronaldo n\u00e3o faz nada ao acaso, nem no treino https://t.co/TXKnBDqtRb  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-12-01T19:00:30Z", 
        "id": "671765836776890369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Gome back to your real level Ronaldo  #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-12-01T19:01:07Z", 
        "id": "671765988333998080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T19:06:13Z", 
        "id": "671767273787498496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @CR7CristianoCR7 I support cristiano ronaldo 100% he is a good soccer player in the world love you https://t.co/l1psSF5yNG", 
        "created_at": "2015-12-01T19:09:39Z", 
        "id": "671768136312582144"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ronaldo n\u00e3o faz nada ao acaso, nem no treino https://t.co/TXKnBDqtRb  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-12-01T19:16:39Z", 
        "id": "671769897727340544"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! https://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-12-01T19:17:56Z", 
        "id": "671770223335202816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo gostava de te conhe\u00e7er", 
        "created_at": "2015-12-01T19:23:50Z", 
        "id": "671771708471291904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-12-01T19:35:38Z", 
        "id": "671774676893483008"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Messi: \"Luis Su\u00e1rez tamb\u00e9m merecia estar no top 3, mas temos que dar m\u00e9rito a Ronaldo que tamb\u00e9m mereceu\" https://t.co/sANu7S\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T19:46:18Z", 
        "id": "671777359314485249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo causa preocupaci\u00f3n por sus viajes \u00bfA qui\u00e9n visitar\u00e1 en #Marruecos?--- https://t.co/VsxnV7MTbH", 
        "created_at": "2015-12-01T20:01:08Z", 
        "id": "671781093889155074"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I like you and you are a great player livelong", 
        "created_at": "2015-12-01T20:01:25Z", 
        "id": "671781163866783744"
    }, 
    {
        "text": "RT @LaVanguardia: \u00bfPor qu\u00e9 Cristiano Ronaldo viaja con tanta frecuencia a Marruecos? https://t.co/hRYDvU97ke", 
        "created_at": "2015-12-01T20:27:11Z", 
        "id": "671787649426944000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-12-01T20:44:21Z", 
        "id": "671791971145523201"
    }, 
    {
        "text": "Leonardo Jardim: \u00abRonaldo \u00e9 o melhor de sempre\u00bb https://t.co/qg3EDGNGXQ https://t.co/GFDY0ECxaq", 
        "created_at": "2015-12-01T20:51:55Z", 
        "id": "671793872838770688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Leonardo Jardim: \u00abRonaldo \u00e9 o melhor de sempre\u00bb https://t.co/qg3EDGNGXQ https://t.co/GFDY0ECxaq", 
        "created_at": "2015-12-01T20:52:27Z", 
        "id": "671794009992503296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Leonardo Jardim: \u00abRonaldo \u00e9 o melhor de sempre\u00bb https://t.co/qg3EDGNGXQ https://t.co/GFDY0ECxaq", 
        "created_at": "2015-12-01T20:52:39Z", 
        "id": "671794057316868096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Leonardo Jardim: \u00abRonaldo \u00e9 o melhor de sempre\u00bb https://t.co/qg3EDGNGXQ https://t.co/GFDY0ECxaq", 
        "created_at": "2015-12-01T20:54:53Z", 
        "id": "671794621148712961"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Leonardo Jardim: \u00abRonaldo \u00e9 o melhor de sempre\u00bb https://t.co/qg3EDGNGXQ https://t.co/GFDY0ECxaq", 
        "created_at": "2015-12-01T20:57:41Z", 
        "id": "671795324151664640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Leonardo Jardim: \u00abRonaldo \u00e9 o melhor de sempre\u00bb https://t.co/qg3EDGNGXQ https://t.co/GFDY0ECxaq", 
        "created_at": "2015-12-01T21:03:34Z", 
        "id": "671796805760348161"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Leonardo Jardim: \u00abRonaldo \u00e9 o melhor de sempre\u00bb https://t.co/qg3EDGNGXQ https://t.co/GFDY0ECxaq", 
        "created_at": "2015-12-01T21:05:28Z", 
        "id": "671797283281858560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ola Ronaldo! continua a nos mostrar o seu talento futebolista e nos fazer sonhar! Beijinhos", 
        "created_at": "2015-12-01T21:09:38Z", 
        "id": "671798331375542275"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &amp; Lady C, k.i.s.s.i.n.g! \ud83d\ude02\ud83d\ude32\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\u2764 #Ronaldo  #imaceleb @imacelebrity @antanddec @itv @WeAreSTV", 
        "created_at": "2015-12-01T21:15:56Z", 
        "id": "671799917514461185"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9rica acaba de dizer que o Cristiano Ronaldo \u00e9 homossexual #AQuinta", 
        "created_at": "2015-12-01T21:29:34Z", 
        "id": "671803346651598849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T21:31:50Z", 
        "id": "671803919190790144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T21:32:04Z", 
        "id": "671803977411878912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano just watched the ronaldo film in my cinema love it so inspired", 
        "created_at": "2015-12-01T21:37:50Z", 
        "id": "671805430335672320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho https://t.co/aPmIYFD7o3", 
        "created_at": "2015-12-01T22:08:30Z", 
        "id": "671813144692580353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho https://t.co/medIbPOPZ5", 
        "created_at": "2015-12-01T22:08:42Z", 
        "id": "671813197360406528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho.. https://t.co/oRCkUYRhoF", 
        "created_at": "2015-12-01T22:09:43Z", 
        "id": "671813453523365888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho.....", 
        "created_at": "2015-12-01T22:09:44Z", 
        "id": "671813457788977153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho.....", 
        "created_at": "2015-12-01T22:09:54Z", 
        "id": "671813500415696897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho\"'\"''\"''':::;", 
        "created_at": "2015-12-01T22:10:08Z", 
        "id": "671813555965005824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho .... https://t.co/knLY5RUAUW", 
        "created_at": "2015-12-01T22:10:32Z", 
        "id": "671813656406028288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho!!!!! https://t.co/EC2u7dEeWh", 
        "created_at": "2015-12-01T22:10:45Z", 
        "id": "671813713607991296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho.........", 
        "created_at": "2015-12-01T22:10:55Z", 
        "id": "671813753126678528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho'\" https://t.co/2wb7bIJOQr", 
        "created_at": "2015-12-01T22:11:17Z", 
        "id": "671813847620145154"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho^^^ https://t.co/3vl5JcnYwq", 
        "created_at": "2015-12-01T22:11:38Z", 
        "id": "671813936937869313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cr7Footwear Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho https://t.co/KC7w3HCnwe", 
        "created_at": "2015-12-01T22:12:25Z", 
        "id": "671814134212767744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea ama seu pai, se voc\u00ea me responder na minha por favor, Ronaldo. \u00c9 o meu \u00fanico sonho https://t.co/wV6NZyIWdB", 
        "created_at": "2015-12-01T22:13:16Z", 
        "id": "671814346973044736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Milandepressao: MESSI? NEYMAR?? CRISTIANO RONALDO?? O MELHOR JOGADOR DO MUNDO \u00c9 O BONAVENTURA.", 
        "created_at": "2015-12-01T22:16:57Z", 
        "id": "671815274748878849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T22:17:42Z", 
        "id": "671815461344964609"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-12-01T22:18:07Z", 
        "id": "671815566391296000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T22:48:57Z", 
        "id": "671823327682539520"
    }, 
    {
        "text": "Dolores Aveiro apavorada com ataques terroristas: A m\u00e3e de Cristiano Ronaldo prefere ver o\u2026 https://t.co/f2RYZ8itQM https://t.co/MJFrjyOWd0", 
        "created_at": "2015-12-01T23:00:04Z", 
        "id": "671826124440133632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-12-01T23:11:58Z", 
        "id": "671829116711251968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come back Ronaldo", 
        "created_at": "2015-12-01T23:58:40Z", 
        "id": "671840871562780672"
    }
]