[
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T00:00:55Z", 
        "id": "555152545656881152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo soy un fan tuyo, soy de Mexico &amp; me encantaria que me respondieras mi twitt, El mejor&lt;3 http://t.co/aeuFY0cR31", 
        "created_at": "2015-01-14T00:01:25Z", 
        "id": "555152670378692609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo soy un fan tuyo, soy de Mexico &amp; me encantaria que me respondieras mi twitt, El mejor&lt;3 http://t.co/MsezLQhkWV", 
        "created_at": "2015-01-14T00:02:07Z", 
        "id": "555152846946324481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/8iC4OnXD6w http://t.co/5FPRFbvBM6", 
        "created_at": "2015-01-14T00:05:16Z", 
        "id": "555153640131158016"
    }, 
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T00:05:18Z", 
        "id": "555153648322633728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/Mm8jwvD450 http://t.co/mjAee1VRFo", 
        "created_at": "2015-01-14T00:05:23Z", 
        "id": "555153668149104640"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Carlo Ancelotti: \u00abRonaldo fez grandes exibi\u00e7\u00f5es e marcou muitos golos\u00bb #Ancelotti #CristianoRonaldo #BoladeOuro http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T00:05:56Z", 
        "id": "555153806494019584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/EN8Ya3l0dj http://t.co/NBjjHQHGWI", 
        "created_at": "2015-01-14T00:06:43Z", 
        "id": "555154003504672768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/qutAlqXG22 http://t.co/hCNSihEX4g", 
        "created_at": "2015-01-14T00:06:44Z", 
        "id": "555154007229214720"
    }, 
    {
        "text": "Filho de Ronaldo \u00e9 f\u00e3 de Messi http://t.co/hS0J4WENDm Ler http://t.co/4yUwYQRijd", 
        "created_at": "2015-01-14T00:07:03Z", 
        "id": "555154086396297216"
    }, 
    {
        "text": "bem bonito :) os melhores do mundo unidos pelo melhor do mundo (as crian\u00e7as). E parab\u00e9ns, Cristiano Ronaldo! http://t.co/slYIzRg84f", 
        "created_at": "2015-01-14T00:07:05Z", 
        "id": "555154094793699328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/u47syId7Ju http://t.co/s1gvifB9D0", 
        "created_at": "2015-01-14T00:07:09Z", 
        "id": "555154113672249344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/djAZZOTvJg http://t.co/U3Cu9FfGkG", 
        "created_at": "2015-01-14T00:07:10Z", 
        "id": "555154117828804608"
    }, 
    {
        "text": "Em bate-boca sobre PL, Kassab \u00e9 chamado de cafet\u00e3o; ministro rebate: O senador eleito Ronaldo... http://t.co/52050HUJQe #canaldoadvogado", 
        "created_at": "2015-01-14T00:11:42Z", 
        "id": "555155257718616064"
    }, 
    {
        "text": "RT @boinas: bem bonito :) os melhores do mundo unidos pelo melhor do mundo (as crian\u00e7as). E parab\u00e9ns, Cristiano Ronaldo! http://t.co/slYIzR\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T00:11:51Z", 
        "id": "555155296121679872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-14T00:12:36Z", 
        "id": "555155483309264897"
    }, 
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T00:14:20Z", 
        "id": "555155920099872768"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: Sporting congratula Cristiano Ronaldo pela 3\u00ba Bola de Ouro. http://t.co/F0G9RH1O2u", 
        "created_at": "2015-01-14T00:14:29Z", 
        "id": "555155960227176448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/HWSNNMmTNT http://t.co/rzlojRZF89", 
        "created_at": "2015-01-14T00:14:33Z", 
        "id": "555155973439234050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/68QsIr9szu http://t.co/97MhgyhqEn", 
        "created_at": "2015-01-14T00:15:59Z", 
        "id": "555156335013425153"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: #Ronaldo vence a sua 3.\u00aa Bola de Ouro. Parab\u00e9ns, melhor do Mundo! @Cristiano #FIFA #FIFABallondOr #BolaDeOuro http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T00:16:29Z", 
        "id": "555156462256029696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-14T00:17:16Z", 
        "id": "555156661111750657"
    }, 
    {
        "text": "@RuiSinelCordes Andas desaparecido?A azia ainda n\u00e3o deve ter passado.Incha, Ronaldo Melhor do Mundo!!!!. Vai lamber a pilinha do messi. .|.", 
        "created_at": "2015-01-14T00:17:26Z", 
        "id": "555156700920303617"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: #Ronaldo vence a sua 3.\u00aa Bola de Ouro. Parab\u00e9ns, melhor do Mundo! @Cristiano #FIFA #FIFABallondOr #BolaDeOuro http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T00:17:42Z", 
        "id": "555156767915913216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: #Ronaldo vence a sua 3.\u00aa Bola de Ouro. Parab\u00e9ns, melhor do Mundo! @Cristiano #FIFA #FIFABallondOr #BolaDeOuro http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T00:21:51Z", 
        "id": "555157811492319232"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Messi e o filho de Cristiano Ronaldo https://t.co/0YRrdwFRJ4", 
        "created_at": "2015-01-14T00:23:37Z", 
        "id": "555158256633802752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @jamesdrodriguez . #HalaMadrid http://t.co/2iAPLFcwuQ al lado @danielaysalome pero la cortaron XD", 
        "created_at": "2015-01-14T00:24:11Z", 
        "id": "555158400397754368"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo ganhar a bola de ouro era t\u00e3o improv\u00e1vel que a Irina Shayk lhe disse na cara \"vai l\u00e1 outra vez buscar a... http://t.co/8yLud8KF0i", 
        "created_at": "2015-01-14T00:29:08Z", 
        "id": "555159643815936001"
    }, 
    {
        "text": "Filho de Ronaldo \u00e9 f\u00e3 de Messi http://t.co/HpOexFpOEM Ler http://t.co/akuXgMV4RI", 
        "created_at": "2015-01-14T00:36:32Z", 
        "id": "555161509098041344"
    }, 
    {
        "text": "l\u00e1 se vai a heran\u00e7a. RT @JornalNoticias: Filho de Ronaldo \u00e9 f\u00e3 de Messi http://t.co/k825OAP8AO Ler http://t.co/GGA1yrfICe", 
        "created_at": "2015-01-14T00:39:53Z", 
        "id": "555162349473366018"
    }, 
    {
        "text": "\"T\u00e1s com vergonha agora\" o Ronaldo para o filho quando conheceu o Messi! Afinal o puto percebe Portugu\u00eas ahaha", 
        "created_at": "2015-01-14T00:41:29Z", 
        "id": "555162753598754816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ballon d'Or http://t.co/Klzfgwr9Dq", 
        "created_at": "2015-01-14T00:41:35Z", 
        "id": "555162776864587777"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo continua a marcar golo atr\u00e1s de golo, neste duelo com Messi.", 
        "created_at": "2015-01-14T00:45:29Z", 
        "id": "555163761179656192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el unico jugador que ha ganado los 3 trofeos individuales mas codiciados en un a\u00f1o. #Crack http://t.co/0GXmPB9bIq", 
        "created_at": "2015-01-14T00:47:26Z", 
        "id": "555164252349423616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations ronaldo, you are always working hard", 
        "created_at": "2015-01-14T00:49:00Z", 
        "id": "555164643409133568"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChanXingHolic: Christiano Ronaldo is really Luhan's idol/male god. There's one page of Q&amp;A's just about him.", 
        "created_at": "2015-01-14T00:50:02Z", 
        "id": "555164904320421889"
    }, 
    {
        "text": "Voc\u00eas adoram a rivalidade Cristiano Ronaldo vs Messi. Eu adoro quando eles os dois conversam e est\u00e3o na boa um com o outro.", 
        "created_at": "2015-01-14T00:59:08Z", 
        "id": "555167196666941440"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Voc\u00eas adoram a rivalidade Cristiano Ronaldo vs Messi. Eu adoro quando eles os dois conversam e est\u00e3o na boa um com o outro.", 
        "created_at": "2015-01-14T01:00:55Z", 
        "id": "555167642781495297"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro! #ballondor2014 #RealMadrid #halamadrid #Madrid #halamadridynadam\u00e1s #Champio... http://t.co/TJlvJ9Zvfr", 
        "created_at": "2015-01-14T01:01:12Z", 
        "id": "555167717289111552"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo quer jogar mais dez anos - Futebol Internacional - Not\u00edcias - RTP http://t.co/0JIxSBZJ4b", 
        "created_at": "2015-01-14T01:02:28Z", 
        "id": "555168035586453504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Look what i found .. Baby Ronaldo.. #watchingmakingofRonaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T01:05:18Z", 
        "id": "555168748639117315"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo declar\u00f3 que su grito al ganar el Bal\u00f3n de Oro fue espontaneo. #ActuarDeportivo", 
        "created_at": "2015-01-14T01:10:06Z", 
        "id": "555169955826925569"
    }, 
    {
        "text": "RT @JNDesporto: Filho de Ronaldo \u00e9 f\u00e3 de Messi http://t.co/hS0J4WENDm Ler http://t.co/4yUwYQRijd", 
        "created_at": "2015-01-14T01:10:43Z", 
        "id": "555170112052162560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiaO ROnaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T01:16:40Z", 
        "id": "555171608860823552"
    }, 
    {
        "text": "RT @grandeegrossa: O Ronaldo s\u00f3 \u00e9 melhor do mundo porque foi para o United, n\u00e3o foi por ter estado no Sporting, se tivesse estado no Benfic\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T01:17:16Z", 
        "id": "555171760044531712"
    }, 
    {
        "text": "o verdadeiro!! RT @futmais: Ontem, durante a cerim\u00f4nia da Bola de Ouro, Ronaldo faturava 120 mil reais no PokerStars https://t.co/ivpsEB7c8g", 
        "created_at": "2015-01-14T01:18:31Z", 
        "id": "555172074621501441"
    }, 
    {
        "text": "Las parodias del grito de Cristiano Ronaldo - Funniest parodies of Crist...: http://t.co/u9YaRPgULb via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-14T01:20:24Z", 
        "id": "555172548405891072"
    }, 
    {
        "text": "RT @haddmores: Cristiano Ronaldo sempre vai ser o melhor, e mesmo ganhando ele n\u00e3o precisa de uma bola de ouro pra ser reconhecido como o m\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T01:27:34Z", 
        "id": "555174352065277952"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo tem sido muito importante para Bale\u00bb, diz adjunto de Ancelotti http://t.co/PboaZw6wYl #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T01:30:31Z", 
        "id": "555175093907628032"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abContratar Ancelotti foi uma escolha acertada\u00bb - Ronaldo http://t.co/1riw4Xb4fd #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T01:30:31Z", 
        "id": "555175091638513664"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abSe Ronaldo n\u00e3o se tivesse lesionado, teria sido campe\u00e3o com o Real Madrid\u00bb - Pellegrini http://t.co/aZSjShBaFm #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T01:30:31Z", 
        "id": "555175092557082625"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBenfica_FR: Cristiano Ronaldo avec Fabio Coentr\u00e3o #CarregaBenfica #HalaMadrid http://t.co/yBW6PSYafW", 
        "created_at": "2015-01-14T01:32:42Z", 
        "id": "555175644251029504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo agradeci\u00f3 a los fan\u00e1ticos del Manchester United por el apoyo https://t.co/iF9b8qNSiX  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d VIVA RONALDO VIVA RONALDO!!", 
        "created_at": "2015-01-14T01:34:02Z", 
        "id": "555175976473477120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano jr? Amin! \u263a RT @Bolanet: http://t.co/G1sXnSkJ8I - Ronaldo: Anak Saya Akan Menangkan Ballon d'Or http://t.co/1iR0RR67IG", 
        "created_at": "2015-01-14T01:34:11Z", 
        "id": "555176015287164928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #mufc  it's ur home \u2764 #loyalty \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  Cristiano Ronaldo First 15 Goals In Manchester Un\u2026: http://t.co/9x9AiTXKLy", 
        "created_at": "2015-01-14T01:43:57Z", 
        "id": "555178472708923392"
    }, 
    {
        "text": "Atribui\u00e7\u00e3o da Bola de Ouro a Cristiano Ronaldo leva jornalista espanhol \u00e0s l\u00e1grimas http://t.co/R3t2hGksTx", 
        "created_at": "2015-01-14T01:47:00Z", 
        "id": "555179242678648832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrats Ronaldo on winning the Ballon D\"or!!!", 
        "created_at": "2015-01-14T01:49:20Z", 
        "id": "555179830283878400"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Grito de Ronaldo motiva dezenas de par\u00f3dias nas redes sociais http://t.co/JmuP4iXV6d", 
        "created_at": "2015-01-14T01:49:55Z", 
        "id": "555179977201954818"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo laced up in his new signature Nike Mercurial Superfly Rare Gold Soccer Cleats showing off his ... http://t.co/Rhf3ASRIio", 
        "created_at": "2015-01-14T01:55:26Z", 
        "id": "555181363339735040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo le premier joueur dans l'histoire du football obtient tous les titres individuels en un an", 
        "created_at": "2015-01-14T01:56:02Z", 
        "id": "555181514234036224"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - Scream of War - Bol D'or 2015 Parody: http://t.co/4OuJIELdLY via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-14T02:03:55Z", 
        "id": "555183498215309312"
    }, 
    {
        "text": "A TV fala em tanta rivalidade entre Messi e Ronaldo... a prova esta neste v\u00eddeo que a rivalidade apenas existe na... http://t.co/YO8Hn8DJb0", 
        "created_at": "2015-01-14T02:05:02Z", 
        "id": "555183781267910656"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo 2014 Crazy Skills \u25cf Dribbling \u25cf Goals HD: http://t.co/80d0Zg8IGl via @YouTube  #cr7 #cristianoronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T02:11:30Z", 
        "id": "555185405189189633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  greeet ronaldo you are only the best football blayer \u25aaseeeeee\u25bc\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-01-14T02:12:57Z", 
        "id": "555185772358553600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano truly deserved his 3rd #FIFABallondOr Congratulations! Cristiano Ronaldo se merec\u00eda ese 3r Bal\u00f3n de Oro. \u00a1Enhorabuena!", 
        "created_at": "2015-01-14T02:19:45Z", 
        "id": "555187484901273600"
    }, 
    {
        "text": "Um dos h\u00e1bitos muito saud\u00e1veis de Cristiano Ronaldo \u00e9 o de comemorar as suas conquistas com m\u00fasica portuguesa. A... http://t.co/N7MjyoMi8x", 
        "created_at": "2015-01-14T02:26:57Z", 
        "id": "555189294655365120"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelshow1987: Cristiano Ronaldo - Scream of War - Bol D'or 2015 Parody: http://t.co/dUr1PntH1n via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-14T02:32:04Z", 
        "id": "555190581123481602"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abS\u00f3 eu sei o trabalho \u00e1rduo e o sacrif\u00edcio que fiz para vencer a Bola de Ouro\u00bb - Ronaldo http://t.co/yJ9568qcMc #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T02:48:17Z", 
        "id": "555194663410229249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   J\u00fanior e Ronaldo amava\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f http://t.co/6UnShBBmwM", 
        "created_at": "2015-01-14T02:49:48Z", 
        "id": "555195043443519488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ballon d'Or World Footballer of the Year Tyke.  @realmadriden @nikefootball http://t.co/EoACGIIIvm http://t.co/kkvYB3YSHW", 
        "created_at": "2015-01-14T02:58:23Z", 
        "id": "555197204059521026"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: Messi and I are footballing anomalies - http://t.co/4RNxWpJh3b http://t.co/dSVFjoWKCk", 
        "created_at": "2015-01-14T03:04:46Z", 
        "id": "555198811535327232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello, you're my idol, I love you, you are the best player in the whole universe, the golden ball, much deserved ronaldo!", 
        "created_at": "2015-01-14T03:13:11Z", 
        "id": "555200929226825728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T03:18:47Z", 
        "id": "555202340723392512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T03:28:58Z", 
        "id": "555204900419022848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-14T03:46:48Z", 
        "id": "555209390614011904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo I'm a very big fan", 
        "created_at": "2015-01-14T03:49:14Z", 
        "id": "555210002688794625"
    }, 
    {
        "text": "RT @paddypower: In case you missed it earlier... Stephanie Roche vs Ronaldo and Messi: http://t.co/isqSymsrjc", 
        "created_at": "2015-01-14T03:54:59Z", 
        "id": "555211450260946944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gan\u00f3 el #BalonDor2014 pero @LeoMessiOnline sigue ganando los foros medi\u00e1ticos con sus palabras y acciones. Feo grito de Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-14T03:55:58Z", 
        "id": "555211695111827456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le confes\u00f3 a Lionel Messi que su hijo lo admira http://t.co/QTLzk8Ww6w http://t.co/z3j8bdFDzh Nadie se lo esperaba!", 
        "created_at": "2015-01-14T03:58:48Z", 
        "id": "555212410777509890"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano wins  ronaldo the great player ever", 
        "created_at": "2015-01-14T04:20:14Z", 
        "id": "555217802509176832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SOS CRISTIANO RONALDO Y USAS CLEAR MEN :)", 
        "created_at": "2015-01-14T04:27:06Z", 
        "id": "555219533724934144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo is the best \ud83d\udc4a", 
        "created_at": "2015-01-14T04:34:09Z", 
        "id": "555221305277296641"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #cristiano #ronaldo #realmadrid #fcrealmadrid #worldcup #cristianoronaldo #cr7 #halamadrid... http://t.co/UDNyZNutaR", 
        "created_at": "2015-01-14T04:45:43Z", 
        "id": "555224217915228160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo, you follow me on twitter, ah &amp; you deserve everything that is happening to you, you had well deserved.", 
        "created_at": "2015-01-14T04:53:19Z", 
        "id": "555226131415433217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 's joke RT @Bolanet: http://t.co/bObLrVkQUp - Ronaldo: Saya Ingin Bermain Bersama Messi dan Neuer http://t.co/zsu7uupsrm", 
        "created_at": "2015-01-14T04:56:08Z", 
        "id": "555226837170008064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 7 out of this world http://t.co/brQAmGv5Fs", 
        "created_at": "2015-01-14T04:58:35Z", 
        "id": "555227453640429568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Florentino Pres \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u0648 \u067e\u0631\u0632 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd... http://t.co/1xFo7ewlZU", 
        "created_at": "2015-01-14T05:18:58Z", 
        "id": "555232585266524160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Florentino Pres \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u0648 \u067e\u0631\u0632 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd... http://t.co/J50RxGaXrE", 
        "created_at": "2015-01-14T05:22:28Z", 
        "id": "555233463713169408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @jamesdrodriguez . #HalaMadrid http://t.co/O1924Db2Ji  y muchos metiches atr\u00e1s :P", 
        "created_at": "2015-01-14T05:38:07Z", 
        "id": "555237404920250368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d El grito de guerra de Cristiano Ronaldo al ganar \u2026: http://t.co/pCkmcQasaj", 
        "created_at": "2015-01-14T05:40:28Z", 
        "id": "555237993133662210"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/emHiLH8NCj Cristiano Ronaldo Vs Atletico Madrid Away (English", 
        "created_at": "2015-01-14T05:43:01Z", 
        "id": "555238636875046914"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: 'Mi punto m\u00e1s fuerte es tener ambici\u00f3n' #chiringuitocristiano", 
        "created_at": "2015-01-14T05:52:31Z", 
        "id": "555241026198462467"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #myfavorite @Cristiano Ronaldo wins 3rd FIFA Player of the Year award http://t.co/LzxWl6fGgR", 
        "created_at": "2015-01-14T05:55:22Z", 
        "id": "555241744238149632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/b42Q5lSEHR", 
        "created_at": "2015-01-14T05:59:23Z", 
        "id": "555242757006979073"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo winner of 2014 #ballond'or #feeling #awesome http://t.co/8UuTVxr0re", 
        "created_at": "2015-01-14T06:08:51Z", 
        "id": "555245136758964224"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/klUSVyGuYa Funny Moment between Cristiano Ronaldo and Lionel", 
        "created_at": "2015-01-14T06:10:45Z", 
        "id": "555245617857839105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo olyyy7", 
        "created_at": "2015-01-14T06:16:07Z", 
        "id": "555246967031603200"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Pedro Pinto: \u00abPlatini tem grande admira\u00e7\u00e3o por Ronaldo\u00bb http://t.co/mEXoZvs9VZ #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T06:26:53Z", 
        "id": "555249677642117120"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo adalah pemain Real Madrid pertama yang memenangkan Ballon d'Or dalam dua tahun berturut-turut. [OptaJose]", 
        "created_at": "2015-01-14T06:29:42Z", 
        "id": "555250384738873344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: #Ronaldo vence a sua 3.\u00aa Bola de Ouro. Parab\u00e9ns, melhor do Mundo! @Cristiano #FIFA #FIFABallondOr #BolaDeOuro http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T06:42:01Z", 
        "id": "555253483818196992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations to Ronaldo, 2014 Fifa Ballon D'Or winner.", 
        "created_at": "2015-01-14T06:53:15Z", 
        "id": "555256312443854848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo wins another Ballon d\u2019Or award Read More &gt;&gt;http://t.co/mfvE7131Q2 http://t.co/5TAlBTSJRu", 
        "created_at": "2015-01-14T06:56:56Z", 
        "id": "555257237422473216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo wins 2014 FIFA Ballon d'Or as world's best male soccer player. congratulation", 
        "created_at": "2015-01-14T07:18:53Z", 
        "id": "555262763593789440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano classic ronaldo train,train,train ive been following you since 2003", 
        "created_at": "2015-01-14T07:24:28Z", 
        "id": "555264167373193216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : I\u2019m here because of sweat and sacrifice  #Ronaldo #BallonDOr2014 #FIFA  http://t.co/dL4y3aR2Hx http://t.co/XAfVkLRV7Z", 
        "created_at": "2015-01-14T07:34:24Z", 
        "id": "555266667576852480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Great achievement once again for Ronaldo tonight,", 
        "created_at": "2015-01-14T07:41:56Z", 
        "id": "555268564278861825"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2015-01-14T07:44:05Z", 
        "id": "555269103880273920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo akui dirinya teringat Fergie jika dirinya mmenangkn Ballon d'Or. http://t.co/Z6oc416yDx\"", 
        "created_at": "2015-01-14T07:52:46Z", 
        "id": "555271289393672192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T07:57:27Z", 
        "id": "555272468081176576"
    }, 
    {
        "text": "#ronaldo #amazingart #CartoonAMovie  http://t.co/9HWYUex8Ut", 
        "created_at": "2015-01-14T08:09:11Z", 
        "id": "555275420254633985"
    }, 
    {
        "text": "Nike oferece a Ronaldo botas com diamantes. http://t.co/dubfiOtDbo", 
        "created_at": "2015-01-14T08:14:06Z", 
        "id": "555276657817567232"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelshow1987: Cristiano Ronaldo - Scream of War - Bol D'or 2015 Parody: http://t.co/dUr1PntH1n via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-14T08:15:59Z", 
        "id": "555277130209046528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: #Ronaldo pode hoje conquistar a 4.\u00aa Bola de Ouro para jogadores do #SportingCP. http://t.co/EpUtkizzn2", 
        "created_at": "2015-01-14T08:16:54Z", 
        "id": "555277361747206145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @YasinMohamed93 fat Ronaldo...who?", 
        "created_at": "2015-01-14T08:17:11Z", 
        "id": "555277434292297728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano # tnx ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T08:18:06Z", 
        "id": "555277666635743233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has the longest wikipedia page in the history of wiki", 
        "created_at": "2015-01-14T08:22:35Z", 
        "id": "555278795067121664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano el mejor jugador del mundo. Enhorabuena Ronaldo!! 3 balones de oro, a uno de Messi. #BallondORonaldo #CristianOROnaldo.", 
        "created_at": "2015-01-14T08:23:23Z", 
        "id": "555278994946674688"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - A primeira entrevista https://t.co/WWfsOqQ1J8", 
        "created_at": "2015-01-14T08:23:35Z", 
        "id": "555279042883379200"
    }, 
    {
        "text": "RT @putoSlice: \"Troquei o Eus\u00e9bio pelo Ronaldo porque \u00e9 bem mais importante\" N\u00e3o st\u00f4ra, ningu\u00e9m \u00e9 mais importante que o  Eterno KING #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T08:39:05Z", 
        "id": "555282947377733632"
    }, 
    {
        "text": "RT @putoSlice: \"Troquei o Eus\u00e9bio pelo Ronaldo porque \u00e9 bem mais importante\" N\u00e3o st\u00f4ra, ningu\u00e9m \u00e9 mais importante que o  Eterno KING #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T08:39:23Z", 
        "id": "555283020039852033"
    }, 
    {
        "text": "RT @putoSlice: \"Troquei o Eus\u00e9bio pelo Ronaldo porque \u00e9 bem mais importante\" N\u00e3o st\u00f4ra, ningu\u00e9m \u00e9 mais importante que o  Eterno KING #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T08:40:29Z", 
        "id": "555283297216233472"
    }, 
    {
        "text": "RT @putoSlice: \"Troquei o Eus\u00e9bio pelo Ronaldo porque \u00e9 bem mais importante\" N\u00e3o st\u00f4ra, ningu\u00e9m \u00e9 mais importante que o  Eterno KING #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T08:40:37Z", 
        "id": "555283332091904000"
    }, 
    {
        "text": "RT @putoSlice: \"Troquei o Eus\u00e9bio pelo Ronaldo porque \u00e9 bem mais importante\" N\u00e3o st\u00f4ra, ningu\u00e9m \u00e9 mais importante que o  Eterno KING #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T08:41:15Z", 
        "id": "555283488640102400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T08:45:18Z", 
        "id": "555284510779375616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Cristiano Ronaldo. From boy to man, a career in pictures - http://t.co/isN3kf7UnL http://t.co/xDAFV1qHTz", 
        "created_at": "2015-01-14T08:46:14Z", 
        "id": "555284743038988288"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Escultor preparado para aumentar volume nos cal\u00e7\u00f5es da est\u00e1tua de Ronaldo de modo a acomodar a terceira bola de ouro http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T08:50:28Z", 
        "id": "555285810325762049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Cristiano Ronaldo. From boy to man, a career in pictures - http://t.co/isN3kf7UnL http://t.co/xDAFV1qHTz", 
        "created_at": "2015-01-14T08:50:41Z", 
        "id": "555285865652842496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Cristiano Ronaldo. From boy to man, a career in pictures - http://t.co/isN3kf7UnL http://t.co/xDAFV1qHTz", 
        "created_at": "2015-01-14T08:51:03Z", 
        "id": "555285956857974784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Cristiano Ronaldo. From boy to man, a career in pictures - http://t.co/isN3kf7UnL http://t.co/xDAFV1qHTz", 
        "created_at": "2015-01-14T08:54:30Z", 
        "id": "555286825271820289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Pernah Diperingatkan karena Dribbling Berlebihan - http://t.co/qeqHvgDP2M.", 
        "created_at": "2015-01-14T08:57:56Z", 
        "id": "555287690820608000"
    }, 
    {
        "text": "Nike homenageia Ronaldo com chuteiras de ouro e diamantes  http://t.co/XYccIkBouw", 
        "created_at": "2015-01-14T09:00:31Z", 
        "id": "555288338958393344"
    }, 
    {
        "text": "Alem\u00e3es comparam (grito de) Cristiano Ronaldo a veado http://t.co/n6r8mf5Syz #BallonDOr2014 #CristianOROnaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T09:08:42Z", 
        "id": "555290397216608257"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@NOT_MOTD: Ronaldo and Messi! http://t.co/FiD85PA0oU\u201d Football love", 
        "created_at": "2015-01-14T09:12:46Z", 
        "id": "555291421746683904"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 uma pena o futebol n\u00e3o nos matar a curiosidade de ver Messi e Ronaldo na mesma equipa. E eu nem gosto do 2\u00ba. Mas curtia ver a dupla.", 
        "created_at": "2015-01-14T09:14:43Z", 
        "id": "555291911658143744"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T09:14:46Z", 
        "id": "555291924417232896"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T09:16:07Z", 
        "id": "555292266353680387"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T09:16:40Z", 
        "id": "555292401859047425"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Tenho 29, mas sinto-me com 25!\" http://t.co/P5G76qFVo3", 
        "created_at": "2015-01-14T09:18:36Z", 
        "id": "555292891485335552"
    }, 
    {
        "text": "RT @putoSlice: \"Troquei o Eus\u00e9bio pelo Ronaldo porque \u00e9 bem mais importante\" N\u00e3o st\u00f4ra, ningu\u00e9m \u00e9 mais importante que o  Eterno KING #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T09:21:01Z", 
        "id": "555293499902672896"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Lionel Messi - Ronaldo confessa a Messi que o filho \u00e9 seu f\u00e3 | http://t.co/cDjLcNIk7i https://t.co/X7TLkgSXnx", 
        "created_at": "2015-01-14T09:21:47Z", 
        "id": "555293692353712128"
    }, 
    {
        "text": "Hilariante #cr7 #cristianoronaldo #ronaldo http://t.co/3OxiTB2x0C", 
        "created_at": "2015-01-14T09:23:48Z", 
        "id": "555294200259174401"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #cristiano #cr7 #cr7fan #captain #cr7world #cr7iloveyou #real #respect #ronaldo #realmadrid #best #th... http://t.co/okMduTPFuq", 
        "created_at": "2015-01-14T09:27:39Z", 
        "id": "555295166291259392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #cristiano #cr7 #cr7fan #captain #cr7world #cr7iloveyou #real #respect #ronaldo #realmadrid #best #th... http://t.co/xwGM2RgRHn", 
        "created_at": "2015-01-14T09:27:40Z", 
        "id": "555295171504795648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @FCBarcelona  Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi \"My son w\u2026: http://t.co/SlmvG5GBL5", 
        "created_at": "2015-01-14T09:30:05Z", 
        "id": "555295781222375424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai cristiano Ronaldo..,you is the Bess", 
        "created_at": "2015-01-14T09:30:29Z", 
        "id": "555295879800684544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi #Ronaldo Listen the New Song By Francesco Sparacello Feat. Max C https://t.co/HVJ0QE4pAY RETWEET Danke :)", 
        "created_at": "2015-01-14T09:31:21Z", 
        "id": "555296100534718464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulation ronaldo    you did it!", 
        "created_at": "2015-01-14T09:33:03Z", 
        "id": "555296528156213248"
    }, 
    {
        "text": "RT @PlntFoot: Ronaldo et Messi confisquent le Ballon d'Or http://t.co/jur3F2IdQr", 
        "created_at": "2015-01-14T09:36:09Z", 
        "id": "555297305168199680"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Ronaldo: \"Tenho 29, mas sinto-me com 25!\" http://t.co/P5G76qFVo3", 
        "created_at": "2015-01-14T09:36:58Z", 
        "id": "555297512097980416"
    }, 
    {
        "text": "O filho de Cristiano Ronaldo \u00e9 f\u00e3 de Messi. A prova que ser rival n\u00e3o significa ser inimigo. http://t.co/JBrhEivbn8", 
        "created_at": "2015-01-14T09:47:15Z", 
        "id": "555300099887468544"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo mata a Peter Griffin (Grito Balon de oro): http://t.co/G76oekSFmm via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-14T09:47:45Z", 
        "id": "555300227968544768"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que os jornais est\u00e3o cheios de Cristiano Ronaldo?Ok parab\u00e9ns pela bola, \u00f3bvio,mas n\u00e3o precisam de estar uma semana a falar do mesmo", 
        "created_at": "2015-01-14T09:50:03Z", 
        "id": "555300802743775232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Cristiano Ronaldo. From boy to man, a career in pictures - http://t.co/isN3kf7UnL http://t.co/xDAFV1qHTz", 
        "created_at": "2015-01-14T09:52:35Z", 
        "id": "555301441091670017"
    }, 
    {
        "text": "RT @k0inami: Porque \u00e9 que os jornais est\u00e3o cheios de Cristiano Ronaldo?Ok parab\u00e9ns pela bola, \u00f3bvio,mas n\u00e3o precisam de estar uma semana a \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T09:54:12Z", 
        "id": "555301847041581056"
    }, 
    {
        "text": "O v\u00eddeo do Ronaldo, Cristianinho e Messi est\u00e1 t\u00e3o querido!", 
        "created_at": "2015-01-14T09:58:59Z", 
        "id": "555303052086108161"
    }, 
    {
        "text": "No Blog: O grito de Cristiano Ronaldo e a par\u00f3dia na Internet: Quando recebeu a bola de ouro, Cristiano Ronado... http://t.co/N1ksxiGYRG", 
        "created_at": "2015-01-14T10:01:02Z", 
        "id": "555303567733448706"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo. O equil\u00edbrio mentiroso com Cruijff, Platini  e Van Basten http://t.co/UDSkAWE7hB", 
        "created_at": "2015-01-14T10:02:57Z", 
        "id": "555304052343721984"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: F\u00e3s furiosos com a aus\u00eancia de Irina Shayk http://t.co/9IkLBYIie6", 
        "created_at": "2015-01-14T10:10:33Z", 
        "id": "555305963830255616"
    }, 
    {
        "text": "\"N\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel atingir o n\u00edvel de Ronaldo\" http://t.co/wFlwu2ScK8", 
        "created_at": "2015-01-14T10:11:44Z", 
        "id": "555306262288556032"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o somos s\u00f3 futebol: Com todo o m\u00e9rito que tem, nos \u00faltimos dias s\u00f3 se ouve falar de Cristiano Ronaldo e da 3... http://t.co/h5fOVBLlSO", 
        "created_at": "2015-01-14T10:13:38Z", 
        "id": "555306740590202881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo and #Leo #Messi #BallonDor... http://t.co/quzy3pfE3B", 
        "created_at": "2015-01-14T10:16:44Z", 
        "id": "555307521670676480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano https://t.co/cZVE4ASkbT \u2026 Cristiano Ronaldo tells his son to go greet Lionel Messi during the 2014 FIFA Ballon d'Or gala.", 
        "created_at": "2015-01-14T10:18:54Z", 
        "id": "555308066007048193"
    }, 
    {
        "text": "O cumprimento entre Messi e o filho de Ronaldo http://t.co/D8Z3dIGKgF", 
        "created_at": "2015-01-14T10:24:04Z", 
        "id": "555309364178059264"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo. O equil\u00edbrio mentiroso com Cruijff, Platini  e Van Basten http://t.co/LbQ7Hb5eZ2", 
        "created_at": "2015-01-14T10:28:25Z", 
        "id": "555310459608240128"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 um rapaz h\u00e1 15 min no \u00e1trio a imitar o grito do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T10:29:41Z", 
        "id": "555310780393193472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love Christiano Ronaldo  my brother is your  Die Hard Fan  &lt;3 &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2015-01-14T10:30:00Z", 
        "id": "555310858322968577"
    }, 
    {
        "text": "RT @youngskales: Hehe Ronaldo ain't got notin on me....you see dat pass ??!!!!! http://t.co/2QVh5PAWT6", 
        "created_at": "2015-01-14T10:30:36Z", 
        "id": "555311009016324096"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Vai soltar uma gargalhada com esta par\u00f3dia ao grito de Ronaldo http://t.co/XR96tmgz0S", 
        "created_at": "2015-01-14T10:32:18Z", 
        "id": "555311436201603072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano C. Ronaldo. Congratula\u00e7\u00f5es com o Ballon D'Or. O seguinte deve igualar a Messi.", 
        "created_at": "2015-01-14T10:39:29Z", 
        "id": "555313244072456192"
    }, 
    {
        "text": "Ontem liguei para o Cristiano Ronaldo para pedir desculpa. http://t.co/ciAodetI1L", 
        "created_at": "2015-01-14T10:45:37Z", 
        "id": "555314788881137664"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Ontem liguei para o Cristiano Ronaldo para pedir desculpa. http://t.co/ciAodetI1L", 
        "created_at": "2015-01-14T10:46:11Z", 
        "id": "555314930854158336"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Ontem liguei para o Cristiano Ronaldo para pedir desculpa. http://t.co/ciAodetI1L", 
        "created_at": "2015-01-14T10:48:16Z", 
        "id": "555315455309930496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. From boy to man, a career in pictures  http://t.co/FSId0Q0unM", 
        "created_at": "2015-01-14T10:50:56Z", 
        "id": "555316126021079041"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano....More and More with hard work @ Ronaldo ....MK", 
        "created_at": "2015-01-14T10:58:30Z", 
        "id": "555318032332251136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sigue practicando con su coach un grito-como-Dios-manda: Ooooaahhh! http://t.co/dcjJpqECjs", 
        "created_at": "2015-01-14T11:01:04Z", 
        "id": "555318676942237697"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo et Irina Shayk s\u00e9par\u00e9s ? Une absence qui s\u00e8me le doute http://t.co/dg6xfkRUwu via @Pure_break", 
        "created_at": "2015-01-14T11:10:13Z", 
        "id": "555320979912933376"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo X3: Ser\u00e1 ele o melhor de sempre? | Apostas @ Betfair http://t.co/Kgzwz69fVU", 
        "created_at": "2015-01-14T11:10:28Z", 
        "id": "555321041359478784"
    }, 
    {
        "text": "All over between Cristiano Ronaldo and Irina? http://t.co/14ylPpOlol #Gossip #CR7 http://t.co/pw18NlE7ma", 
        "created_at": "2015-01-14T11:10:52Z", 
        "id": "555321141284188160"
    }, 
    {
        "text": "Como se d\u00e1 o corte no S\u00e9culo XXI? \"Irina Shayk unfollows Cristiano Ronaldo on Twitter\"", 
        "created_at": "2015-01-14T11:12:36Z", 
        "id": "555321579790688256"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e o Mundial: \u00abPodia ter ido de f\u00e9rias e ningu\u00e9m falava de mim\u00bb http://t.co/jLE0AcRwkz", 
        "created_at": "2015-01-14T11:15:17Z", 
        "id": "555322253190381568"
    }, 
    {
        "text": "Irina manda dizer que \"aquilo\" da est\u00e1tua ainda v\u00e1 l\u00e1, mas 3 bolas \u00e9 muito e deixa de seguir o Ronaldo no Twitter", 
        "created_at": "2015-01-14T11:17:37Z", 
        "id": "555322841026285568"
    }, 
    {
        "text": "Depois de 3 bolas de ouro, Ronaldo deixa futebol e vai pedir facturas para tentar ganhar o Audi http://t.co/8Ut0TuE8TH", 
        "created_at": "2015-01-14T11:23:57Z", 
        "id": "555324434073288704"
    }, 
    {
        "text": "RT @guguiomar: All over between Cristiano Ronaldo and Irina? http://t.co/14ylPpOlol #Gossip #CR7 http://t.co/pw18NlE7ma", 
        "created_at": "2015-01-14T11:24:46Z", 
        "id": "555324641737474048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I know I'm a bit late but.. Ronaldo has done it again. He named the Ballan d'Or his second time in a row :\") #ronaldorules", 
        "created_at": "2015-01-14T11:26:30Z", 
        "id": "555325075738488833"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo incentiva o filho a falar com Leo Messi na Gala da FIFA! http://t.co/IEXwHMUjVU", 
        "created_at": "2015-01-14T11:29:59Z", 
        "id": "555325954852421633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Atat\u00fcrk, sporcunun zeki, \u00e7evik ve ahlakl\u0131 olan\u0131n\u0131 severmi\u015f. San\u0131r\u0131m senden bahsetmi\u015f. Bir de T\u00fcrk olsan tam olacakt\u0131 Ronaldo. :)", 
        "created_at": "2015-01-14T11:33:05Z", 
        "id": "555326732606402560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo congratulations on winning the ballon d'or , you deserved it.", 
        "created_at": "2015-01-14T11:33:35Z", 
        "id": "555326861333786624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ballon d'Or reached its deserved destination,Cristiano Ronaldo gets the best hat-trick of his life legendaryhero2014bestplayer.", 
        "created_at": "2015-01-14T11:35:27Z", 
        "id": "555327330898288641"
    }, 
    {
        "text": "TERCEIRA BOLA DE RONALDO CHEGA \u00c0 MADEIRA NO FINAL DO M\u00caS http://t.co/mTn9oIWVZq", 
        "created_at": "2015-01-14T11:36:01Z", 
        "id": "555327473429520384"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo incentiva o filho a falar com Leo Messi na Gala da FIFA! http://t.co/IEXwHMUjVU", 
        "created_at": "2015-01-14T11:36:18Z", 
        "id": "555327543323418624"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: O momento em que o filho de Ronaldo vai a correr para cumprimentar... Messi - Xi\u00e7a Penico http://t.co/fLmPwO4xs8", 
        "created_at": "2015-01-14T11:39:44Z", 
        "id": "555328407031259136"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ballondor #gala #halamadrid #realmadrid #cristiano #ronaldo #cr7 #legend #leyenda http://t.co/olMlN2VNJg", 
        "created_at": "2015-01-14T11:40:55Z", 
        "id": "555328705976074241"
    }, 
    {
        "text": "Good Ronaldo interview on @FIFAcom. \"I can play on for another 5-7 years at a high level.\" http://t.co/ZgHFE6lUYZ http://t.co/cBF9O7l858", 
        "created_at": "2015-01-14T11:42:46Z", 
        "id": "555329170319085569"
    }, 
    {
        "text": "RT @imprensafalsa: Depois de 3 bolas de ouro, Ronaldo deixa futebol e vai pedir facturas para tentar ganhar o Audi http://t.co/8Ut0TuE8TH", 
        "created_at": "2015-01-14T11:43:17Z", 
        "id": "555329299474296832"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ganhou a terceira bola de ouro gra\u00e7as ao esfor\u00e7o, trabalho, dedica\u00e7\u00e3o e for\u00e7a de vontade que... http://t.co/lhGVjiZjvd", 
        "created_at": "2015-01-14T11:43:19Z", 
        "id": "555329311235137536"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo : Filho de Cristiano Ronaldo quis conhecer Messi http://t.co/GQeZojqZhy", 
        "created_at": "2015-01-14T11:43:33Z", 
        "id": "555329368583446530"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #cr7 #cristianoronaldo #ronaldo #ronnie #ballondor #bestplayer #football #realmadrid #madri... http://t.co/kfSyjwqSh1", 
        "created_at": "2015-01-14T11:46:06Z", 
        "id": "555330011121860608"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Acabou o namoro de Irina e Ronaldo? Modelo deixou de seguir Cristiano no Twitter... http://t.co/eaBdw6uZcl", 
        "created_at": "2015-01-14T11:54:02Z", 
        "id": "555332004728688640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ti va di fare il ns presidente della Repubblica?", 
        "created_at": "2015-01-14T11:54:06Z", 
        "id": "555332023586676737"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [PT Jornal] Acabou o namoro de Irina e Ronaldo? Modelo deixou de seguir Cristiano no Twitter... http://t.co/eaBdw6uZcl", 
        "created_at": "2015-01-14T11:57:22Z", 
        "id": "555332844990390274"
    }, 
    {
        "text": "Vingan\u00e7a por Cristiano Ronaldo http://t.co/ZlZdwfhd8M via @For\u00e7a Portugal!", 
        "created_at": "2015-01-14T12:00:06Z", 
        "id": "555333533569662977"
    }, 
    {
        "text": "RT @guguiomar: All over between Cristiano Ronaldo and Irina? http://t.co/14ylPpOlol #Gossip #CR7 http://t.co/pw18NlE7ma", 
        "created_at": "2015-01-14T12:01:52Z", 
        "id": "555333975582191616"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Bola de Ouro: Boloni revela que perdoava tudo a Cristiano Ronaldo http://t.co/zly8WTMYgA #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T12:03:16Z", 
        "id": "555334327781687296"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Espanha: Adjunto de Ancelotti desmente atritos entre Ronaldo e Bale http://t.co/IhMBZDxgvM #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T12:03:16Z", 
        "id": "555334328918372353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Good Ronaldo interview on @FIFAcom. \"I can play on for another 5-7 years at a high level.\" http://t.co/ZgHFE6lUYZ http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T12:03:24Z", 
        "id": "555334361923334144"
    }, 
    {
        "text": "Parece que a Irina deu unfollow ao Ronaldo. 1\u00ba a moda de acabar por sms, depois pelo FB e agora pelo Twitter. Maldita tecnologia.", 
        "created_at": "2015-01-14T12:07:05Z", 
        "id": "555335289745715200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le confes\u00f3 a Lionel Messi que su hijo lo admira http://t.co/H5PWAIN4VK http://t.co/ldNm8pz0hn", 
        "created_at": "2015-01-14T12:08:14Z", 
        "id": "555335578292867072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T12:08:47Z", 
        "id": "555335717363392513"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sport_Witness: Irina Shayk and Cristiano Ronaldo have split, with Mundo Deportivo saying the proof is her unfollowing him on twitter.", 
        "created_at": "2015-01-14T12:08:48Z", 
        "id": "555335724053331968"
    }, 
    {
        "text": "Pedro Pinto: \u00abPlatini tem grande admira\u00e7\u00e3o por Ronaldo\u00bb http://t.co/w84XCVngSX", 
        "created_at": "2015-01-14T12:09:15Z", 
        "id": "555335834074120192"
    }, 
    {
        "text": "Eu, se fosse o Ronaldo, trocava uma bola pela Irina.", 
        "created_at": "2015-01-14T12:09:48Z", 
        "id": "555335971957661696"
    }, 
    {
        "text": "RT @mundodeportivo: Cristiano Ronaldo e Irina Shayk habr\u00edan roto su relaci\u00f3n http://t.co/RNXOitKfo5 http://t.co/I11vTtZQQD", 
        "created_at": "2015-01-14T12:10:50Z", 
        "id": "555336234479140864"
    }, 
    {
        "text": "RT @LPJofficiel: On a entendu le cri \u00e9trange de @Cristiano Ronaldo \u00e0 la remise du Ballon d'Or jusqu'\u00e0 loin... tr\u00e8s tr\u00e8s loin ! #LPJ https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T12:12:26Z", 
        "id": "555336638097010688"
    }, 
    {
        "text": "\u201cRonaldo \u00e9 a marca portuguesa mais valiosa de sempre\u201d http://t.co/OcxziyomHU #branding #CR7", 
        "created_at": "2015-01-14T12:18:09Z", 
        "id": "555338074595794946"
    }, 
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T12:20:33Z", 
        "id": "555338680144265216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Love you Ronaldo #Siiiiiii &lt;3haha", 
        "created_at": "2015-01-14T12:22:17Z", 
        "id": "555339116683214848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Good Ronaldo interview on @FIFAcom. \"I can play on for another 5-7 years at a high level.\" http://t.co/ZgHFE6lUYZ http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T12:22:52Z", 
        "id": "555339260401045505"
    }, 
    {
        "text": "@1DSexyStyle @typicallarrys @alyssumlouis in what circumstance was that piece of trash ronaldo jealous shut the fuck up youd be right if", 
        "created_at": "2015-01-14T12:23:28Z", 
        "id": "555339411790233600"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o deixo de notar que a Irina abandona Ronaldo num momento de fragilidade do futebolista. #gajas", 
        "created_at": "2015-01-14T12:26:34Z", 
        "id": "555340195504357377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"costretto\" a rivelare a Messi che suo figlio parla solo di lui dopo averlo visto in un video - http://t.co/xxWT8R3zRa", 
        "created_at": "2015-01-14T12:27:23Z", 
        "id": "555340397573312512"
    }, 
    {
        "text": "RT @ltsSundayLeague: Typical Sunday League Team:  Fat one \u2714 Hungover one \u2714 Cocky one \u2714 Keeper that can't kick one \u2714 Thinks he's Ronaldo one\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T12:28:54Z", 
        "id": "555340781930561536"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrerodpt: N\u00e3o deixo de notar que a Irina abandona Ronaldo num momento de fragilidade do futebolista. #gajas", 
        "created_at": "2015-01-14T12:28:54Z", 
        "id": "555340780358086656"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi: #APOIORONALDOTVI: Deixe a sua mensagem a Cristiano Ronaldo.   #BoladeOuro #BallonDOr2014 #BallondOr http://t.co/krI59QoCoo", 
        "created_at": "2015-01-14T12:28:59Z", 
        "id": "555340803699376128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow!!! ronaldo you are superb and the best http://t.co/5LZRYXhjOw", 
        "created_at": "2015-01-14T12:29:27Z", 
        "id": "555340917461114880"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: TERCEIRA BOLA DE RONALDO CHEGA \u00c0 MADEIRA NO FINAL DO M\u00caS http://t.co/mTn9oIWVZq", 
        "created_at": "2015-01-14T12:29:51Z", 
        "id": "555341017801826304"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abTenho de me desafiar a mim pr\u00f3prio\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:32:04Z", 
        "id": "555341577007407104"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abN\u00e3o me dedico apenas a treinar, mas fa\u00e7o mais coisas que me tornam melhor, hoje e amanh\u00e3\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:32:16Z", 
        "id": "555341628664475649"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abTem de haver sempre objetivos, aguentar no topo \u00e9 o mais dif\u00edcil\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:32:44Z", 
        "id": "555341744758603776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best", 
        "created_at": "2015-01-14T12:33:03Z", 
        "id": "555341825905414144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow ronaldo you are superb and the best!!!! http://t.co/rYamIsG3p1", 
        "created_at": "2015-01-14T12:33:14Z", 
        "id": "555341872042737664"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abO que no in\u00edcio era um divertimento \u00e9 hoje um trabalho\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:33:16Z", 
        "id": "555341879756460032"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abEm Inglaterra n\u00e3o falava o idioma, mas j\u00e1 tinha bagagem\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:33:21Z", 
        "id": "555341902158258177"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abEm Lisboa chorava todos os dias\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:33:45Z", 
        "id": "555342002192388096"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abEm Lisboa passei o momento mais dif\u00edcil da minha vida, sozinho, muito novo, com 11 anos\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:33:55Z", 
        "id": "555342042088603648"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abSou pontual, tem de haver disciplina e regras\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:34:15Z", 
        "id": "555342128021516289"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abDedica\u00e7\u00e3o e trabalho, todos os dias. \u00c9 um puzzle, todos os dias uma pe\u00e7a\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:34:32Z", 
        "id": "555342196267032576"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abEm Lisboa passei o momento mais dif\u00edcil da minha vida, sozinho, muito novo, com 11 anos\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:34:43Z", 
        "id": "555342242492477441"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abOs jovens devem querer ser melhores, sempre. Eu quero ser o melhor na minha \u00e1rea\u00bb. (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:34:59Z", 
        "id": "555342310788308993"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abDev\u00edamos valorizar o que \u00e9 nosso, em Portugal. Mas somos pessimistas. Ser positivo ajudaria!\u00bb Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T12:35:33Z", 
        "id": "555342454397108224"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abIngleses s\u00e3o s\u00e9rios no trabalho e profissionais. S\u00e3o justos. Gosto daquela cultura\u00bb. Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T12:35:59Z", 
        "id": "555342561456717824"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo incentiva o filho a falar com Leo Messi na Gala da FIFA! http://t.co/IEXwHMUjVU", 
        "created_at": "2015-01-14T12:36:01Z", 
        "id": "555342572865196032"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abQuando sa\u00ed de Portugal comecei a ver as coisas de forma diferente\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:36:11Z", 
        "id": "555342614778896384"
    }, 
    {
        "text": "\u00abEm Lisboa passei o momento mais dif\u00edcil da minha vida,sozinho,com 11 anos\u00bb(Ronaldo) | O Tobias com essa idade j\u00e1 recusava o benfica,menino!", 
        "created_at": "2015-01-14T12:38:45Z", 
        "id": "555343257446932480"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abMensagem para os mais novos: sejam otimistas e trabalhem muito\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:39:51Z", 
        "id": "555343536594644992"
    }, 
    {
        "text": "&lt;3 RT @VelhoEstilo: \"S\u00f3 vestir aquela camisola horr\u00edvel... \" RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abEm Lisboa chorava todos os dias\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:41:24Z", 
        "id": "555343925427585024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Good Ronaldo interview on @FIFAcom. \"I can play on for another 5-7 years at a high level.\" http://t.co/ZgHFE6lUYZ http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T12:48:04Z", 
        "id": "555345603224666112"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: \"S\u00f3 vestir aquela camisola horr\u00edvel... \" RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abEm Lisboa chorava todos os dias\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T12:48:47Z", 
        "id": "555345784796094464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CRhattrickMLG http%3A%2F%http://t.co/oz5aSOk76e%2Ffutbol%2Fplantilla%2Fcristiano-ronaldo-dos-santos%2Fhat-tricks @realmadrid", 
        "created_at": "2015-01-14T12:49:15Z", 
        "id": "555345903549448192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ftb_Talks2015: \"Uma das minhas virtudes \u00e9 que sou uma pessoa muito positiva\" - Cristiano Ronaldo  \"One of my virtues is that I... http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T12:49:52Z", 
        "id": "555346058323431424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ftb_Talks2015: \"Temos que pensar que somos os melhores nas nossas profiss\u00f5es\" - Cristiano Ronaldo  \"We have to think we are the... http\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T12:49:59Z", 
        "id": "555346084852408320"
    }, 
    {
        "text": "RT @8bitfootball: Cristiano Ronaldo and the Ballon d'Or 2014! http://t.co/vZ6Uuz235R", 
        "created_at": "2015-01-14T12:50:02Z", 
        "id": "555346100413276160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/gQwEUlKTJv http://t.co/WyFQOsVYOM", 
        "created_at": "2015-01-14T12:51:03Z", 
        "id": "555346355682807808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/ctejk8P9VG http://t.co/8jReTuz1FL", 
        "created_at": "2015-01-14T12:52:38Z", 
        "id": "555346753760018432"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo e Messi juntos era bonito\" http://t.co/jdXi6kyeoy  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-14T12:53:04Z", 
        "id": "555346860735344640"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ballondor #gala #halamadrid #realmadrid #cristiano #ronaldo #cr7 #legend #leyenda http://t.co/AM62zKXhnq", 
        "created_at": "2015-01-14T12:58:01Z", 
        "id": "555348108406964225"
    }, 
    {
        "text": "OOu\u00e7am o que eu vos digo... Irina Shayk d\u00e1 pistas de que namoro com C. Ronaldo acabou http://t.co/0pDfOzwCpb", 
        "created_at": "2015-01-14T13:00:58Z", 
        "id": "555348849041342465"
    }, 
    {
        "text": "RT @VelhoEstilo: \"S\u00f3 vestir aquela camisola horr\u00edvel... \" RT @maisfutebol_iol: #footballtalks \u00abEm Lisboa chorava todos os dias\u00bb (Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-01-14T13:01:56Z", 
        "id": "555349092822687744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/PrLUjJOEAa http://t.co/lgilJdrGPb", 
        "created_at": "2015-01-14T13:02:26Z", 
        "id": "555349218723131392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/X5vw5X9dyh http://t.co/9H2wdQK6Ui", 
        "created_at": "2015-01-14T13:02:34Z", 
        "id": "555349254940934144"
    }, 
    {
        "text": "FILHO DE RONALDO \u00c9 F\u00c3 DE MESSI  Nos bastidores da gala da FIFA, em que o portugu\u00eas Cristiano Ronaldo venceu a... http://t.co/4mUySHfnD6", 
        "created_at": "2015-01-14T13:02:56Z", 
        "id": "555349344623542272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online a... http://t.co/DKKzu5fIkV http://t.co/s3drhxFZ0W", 
        "created_at": "2015-01-14T13:02:57Z", 
        "id": "555349347903479808"
    }, 
    {
        "text": "V\u00cdDEO: As melhores par\u00f3dias do grito de Cristiano Ronaldo http://t.co/cVxRKfk8Ct http://t.co/iFOz6jUM5K", 
        "created_at": "2015-01-14T13:04:12Z", 
        "id": "555349664288231424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  BALLON D\u2032OR Congratulations! Cristiano Ronaldo!! http://t.co/PthhD6G1Oc", 
        "created_at": "2015-01-14T13:07:25Z", 
        "id": "555350471754280960"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Ontem liguei para o Cristiano Ronaldo para pedir desculpa. http://t.co/ciAodetI1L", 
        "created_at": "2015-01-14T13:07:58Z", 
        "id": "555350611848622081"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: V\u00cdDEO: As melhores par\u00f3dias do grito de Cristiano Ronaldo http://t.co/cVxRKfk8Ct http://t.co/iFOz6jUM5K", 
        "created_at": "2015-01-14T13:08:26Z", 
        "id": "555350731424010240"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A est\u00e1tua do Ronaldo ficava melhor assim http://t.co/rtN7E0Edpv", 
        "created_at": "2015-01-14T13:09:14Z", 
        "id": "555350929994948608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo when to @GOAL_ID", 
        "created_at": "2015-01-14T13:12:51Z", 
        "id": "555351842519924736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  oli cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T13:17:51Z", 
        "id": "555353097711939584"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o entendi o prop\u00f3sito do berro do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-14T13:27:48Z", 
        "id": "555355601375879168"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo e Messi juntos era bonito\" http://t.co/adXjlbQ4Lu", 
        "created_at": "2015-01-14T13:29:11Z", 
        "id": "555355951864512514"
    }, 
    {
        "text": "RT @mundodeportivo: Cristiano Ronaldo e Irina Shayk habr\u00edan roto su relaci\u00f3n http://t.co/RNXOitKfo5 http://t.co/I11vTtZQQD", 
        "created_at": "2015-01-14T13:29:38Z", 
        "id": "555356066092187648"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Em linguagem futebol\u00edstica, Irina e Ronaldo est\u00e3o em final de contrato e ela ser\u00e1 em breve livre para assinar por outr\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T13:30:58Z", 
        "id": "555356401514848256"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Portugueses t\u00eam de aprender a valorizar o produto da casa - Cristiano Ronaldo http://t.co/2DAFZuHXch", 
        "created_at": "2015-01-14T13:31:46Z", 
        "id": "555356601712795651"
    }, 
    {
        "text": "@PensadorZarolho O Ronaldo com 3 bolas j\u00e1 se tornava uma aberra\u00e7\u00e3o para ela. :)", 
        "created_at": "2015-01-14T13:32:15Z", 
        "id": "555356723670941696"
    }, 
    {
        "text": "\"Seria bonito ter Ronaldo e Messi na mesma equipa\" http://t.co/pGxSZAj4lw", 
        "created_at": "2015-01-14T13:33:27Z", 
        "id": "555357026772340736"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Portugueses t\u00eam de aprender a valorizar o produto da casa - Cristiano Ronaldo - boca por causa da Irina?", 
        "created_at": "2015-01-14T13:34:28Z", 
        "id": "555357282981396480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/ZtIQxLS96L", 
        "created_at": "2015-01-14T13:35:36Z", 
        "id": "555357566512136192"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: RT @cmjornal: Portugueses t\u00eam de aprender a valorizar o produto da casa - Cristiano Ronaldo - boca por causa da Irina?", 
        "created_at": "2015-01-14T13:37:11Z", 
        "id": "555357963326877696"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk terminaram rela\u00e7\u00e3o?: Muito se tem especulado quando \u00e0 aus\u00eancia da namorada de ... http://t.co/hqRYahHwVo", 
        "created_at": "2015-01-14T13:41:41Z", 
        "id": "555359097059422212"
    }, 
    {
        "text": "Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/2coLe4vT0q txiii, isto sim \u00e9 grave!", 
        "created_at": "2015-01-14T13:42:18Z", 
        "id": "555359252798521344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Carla1906: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/2coLe4vT0q txiii, isto sim \u00e9 grave!", 
        "created_at": "2015-01-14T13:42:31Z", 
        "id": "555359308851204096"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/BIP0qbIaWg", 
        "created_at": "2015-01-14T13:43:40Z", 
        "id": "555359596517527552"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Portugueses t\u00eam de aprender a valorizar o produto da casa - Cristiano Ronaldo http://t.co/BuB46IUVyf", 
        "created_at": "2015-01-14T13:44:24Z", 
        "id": "555359781834088448"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/tZInWqSNVj", 
        "created_at": "2015-01-14T13:44:25Z", 
        "id": "555359783662792704"
    }, 
    {
        "text": "!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! RT @cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/6vGmKXfKON", 
        "created_at": "2015-01-14T13:44:35Z", 
        "id": "555359828366073856"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Cristiano Ronaldo \u00e9 simplesmente portugu\u00eas! http://t.co/cCNZ6PlS6M", 
        "created_at": "2015-01-14T13:45:26Z", 
        "id": "555360040459063297"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Cristiano Ronaldo e Irina Shayk terminaram rela\u00e7\u00e3o? http://t.co/6ZDbJyR43V", 
        "created_at": "2015-01-14T13:45:26Z", 
        "id": "555360041411153921"
    }, 
    {
        "text": "Agora sim: crise de regime. \u201c@cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/QEE7vpltLd\u201d", 
        "created_at": "2015-01-14T13:45:43Z", 
        "id": "555360110172983296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u are really the best Chiukwemeka Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T13:46:25Z", 
        "id": "555360288841949184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello! ronaldo! nice to meetyou mynameis kimgunwoo im fromkorea! but im man utd fan but imyourfan! Please reply ever look at this", 
        "created_at": "2015-01-14T13:46:48Z", 
        "id": "555360384509423617"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Agora sim: crise de regime. \u201c@cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/QEE7vpltLd\u201d", 
        "created_at": "2015-01-14T13:46:52Z", 
        "id": "555360400708222976"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Irina e Ronaldo separaram-se? http://t.co/dLTmbMcv7P", 
        "created_at": "2015-01-14T13:47:20Z", 
        "id": "555360520128045056"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: Agora sim: crise de regime. \u201c@cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/QEE7vpltLd\u201d", 
        "created_at": "2015-01-14T13:48:18Z", 
        "id": "555360760940220418"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 pensaram que a Irina pode s\u00f3 ter deixado de seguir o Ronaldo no Twitter porque ele s\u00f3 dizia merda", 
        "created_at": "2015-01-14T13:48:40Z", 
        "id": "555360854829723649"
    }, 
    {
        "text": "Gosto tanto do cheirinho da Irina. E ela prefere as minhas duas \u00e0s tr\u00eas bolas do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-14T13:48:47Z", 
        "id": "555360882843475968"
    }, 
    {
        "text": "Coisas que interessam @cmjornal \"Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter\"", 
        "created_at": "2015-01-14T13:48:54Z", 
        "id": "555360911645741056"
    }, 
    {
        "text": "demoraste a crescer mas conseguiste ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T13:49:18Z", 
        "id": "555361012258308096"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas. Est\u00e1 tudo lixado entre o Ronaldo e a Irina. Faltar \u00e0 cerim\u00f3nia \u00e9 uma coisa. Deixar de o seguir no Twitter \u00e9 outra.", 
        "created_at": "2015-01-14T13:49:19Z", 
        "id": "555361018755686400"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes vai ter que arranjar outra namorada para o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T13:49:59Z", 
        "id": "555361184833339393"
    }, 
    {
        "text": "meninas j\u00e1 podem formar fila para engatar o #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T13:50:31Z", 
        "id": "555361318589718528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're the best player in the world and you deserved it VIVA RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2015-01-14T13:50:44Z", 
        "id": "555361375074418688"
    }, 
    {
        "text": "RT @ritacruuz: As par\u00f3dias do grito do cristiano ronaldo quando ganhou a bola de ouro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-01-14T13:51:52Z", 
        "id": "555361659259072512"
    }, 
    {
        "text": "RT @ritacruuz: As par\u00f3dias do grito do cristiano ronaldo quando ganhou a bola de ouro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-01-14T13:52:14Z", 
        "id": "555361750737235968"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Jorge Mendes vai ter que arranjar outra namorada para o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T13:52:18Z", 
        "id": "555361768739201025"
    }, 
    {
        "text": "Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter. Adivinhem que meio de comunica\u00e7\u00e3o social portugu\u00eas acha que isto \u00e9 not\u00edcia?", 
        "created_at": "2015-01-14T13:53:16Z", 
        "id": "555362013497794560"
    }, 
    {
        "text": "\ud83d\udc94 RT @cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/25tqW4ziRf", 
        "created_at": "2015-01-14T13:53:49Z", 
        "id": "555362148772483072"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/BIP0qbIaWg", 
        "created_at": "2015-01-14T13:54:22Z", 
        "id": "555362289336205312"
    }, 
    {
        "text": "Fazem marchas pela liberdade de express\u00e3o para isto?  \u201c@cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/etNZH5wVvr\u201d", 
        "created_at": "2015-01-14T13:54:52Z", 
        "id": "555362413743456256"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o quer dizer que a Irina e o Ronaldo j\u00e1 n\u00e3o andam por interesse, \u00e9 isso?", 
        "created_at": "2015-01-14T13:56:35Z", 
        "id": "555362846687899648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2661has chosen you instead of the Arena\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d http://t.co/9S1NJ0regm", 
        "created_at": "2015-01-14T13:56:47Z", 
        "id": "555362898126860288"
    }, 
    {
        "text": "\"O mundo sou eu\", diz Cristiano Ronaldo http://t.co/nlOzVEYnbV", 
        "created_at": "2015-01-14T13:57:06Z", 
        "id": "555362975364952065"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Jorge Mendes vai ter que arranjar outra namorada para o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T13:57:09Z", 
        "id": "555362990619648000"
    }, 
    {
        "text": "RT @brohymn: !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! RT @cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/6vGmKXfKON", 
        "created_at": "2015-01-14T13:57:16Z", 
        "id": "555363018851500032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Carla1906: N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas. Est\u00e1 tudo lixado entre o Ronaldo e a Irina. Faltar \u00e0 cerim\u00f3nia \u00e9 uma coisa. Deixar de o seguir no Twitter \u00e9 \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T13:57:19Z", 
        "id": "555363032231317504"
    }, 
    {
        "text": "A Irina e o Ronaldo j\u00e1 acabaram mesmo? J\u00e1 podemos come\u00e7ar a mandar o CV para pr\u00f3xima namorada do CR?", 
        "created_at": "2015-01-14T13:57:58Z", 
        "id": "555363196320878592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. I LOV DIS GUY, CR7..... I don't like offside, Ronaldo is onside, see d ball inside... He's a bad guy, doesn't smile in d net.", 
        "created_at": "2015-01-14T13:58:53Z", 
        "id": "555363424017072130"
    }, 
    {
        "text": "E quando a Pepsi sueca fez a brincadeira com o Ronaldo? Os que desancaram na Pepsi s\u00e3o Charlies agora?", 
        "created_at": "2015-01-14T13:59:21Z", 
        "id": "555363545123397633"
    }, 
    {
        "text": "RT @aabcosta: E quando a Pepsi sueca fez a brincadeira com o Ronaldo? Os que desancaram na Pepsi s\u00e3o Charlies agora?", 
        "created_at": "2015-01-14T13:59:35Z", 
        "id": "555363602715398144"
    }, 
    {
        "text": "\"Seria bonito ter Ronaldo e Messi na mesma equipa\" http://t.co/DWxBwOEbmV", 
        "created_at": "2015-01-14T13:59:49Z", 
        "id": "555363659028119552"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcia de \u00faltima hora do CM: Irina Shayk deixou de seguir Cristiano Ronaldo no Twitter.", 
        "created_at": "2015-01-14T14:00:11Z", 
        "id": "555363754784079872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : Winner of the 2014 FIFA Ballon d'Or \ud83d\udc9b http://t.co/3IbrD37kRK", 
        "created_at": "2015-01-14T14:02:30Z", 
        "id": "555364335472889856"
    }, 
    {
        "text": "RT @jouz3: Fazem marchas pela liberdade de express\u00e3o para isto?  \u201c@cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/etNZH5wVv\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T14:04:54Z", 
        "id": "555364939398123520"
    }, 
    {
        "text": "Irina deixou de seguir Cristiano Ronaldo no Twitter, ser\u00e1 que depois de 3 bolas de ouro ele resolveu ficar novamente solteiro? :P", 
        "created_at": "2015-01-14T14:07:16Z", 
        "id": "555365533458395137"
    }, 
    {
        "text": "A conversa improv\u00e1vel entre Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa http://t.co/3OsjkvSxLp via @maisfutebol_iol", 
        "created_at": "2015-01-14T14:08:47Z", 
        "id": "555365918814265344"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abTer Ronaldo e Messi na mesma equipa seria grandioso\u00bb \u2013 Ancelotti http://t.co/5Km8vHtMn1 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T14:09:06Z", 
        "id": "555365996823711744"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo, Pepe e Coentr\u00e3o nos convocados http://t.co/wD61gGGN5T #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T14:09:07Z", 
        "id": "555365999067684864"
    }, 
    {
        "text": "@atorresferreira tens link disso... Eu quero q o Ronaldo se inche...", 
        "created_at": "2015-01-14T14:09:15Z", 
        "id": "555366035054804992"
    }, 
    {
        "text": "Acabou o namoro de Irina e Ronaldo? A Modelo deixou de seguir Cristiano no Twitter...s\u00e3o muitas bolas de ouro :p", 
        "created_at": "2015-01-14T14:10:48Z", 
        "id": "555366426241146880"
    }, 
    {
        "text": "Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:12:07Z", 
        "id": "555366757423415298"
    }, 
    {
        "text": "@magalhaes81 A Irina ao Ronaldo aqui no tuitas, n\u00e3o sei... j\u00e1 por isso perguntei LOL", 
        "created_at": "2015-01-14T14:12:21Z", 
        "id": "555366814763745281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:12:26Z", 
        "id": "555366834929946624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:12:34Z", 
        "id": "555366868266258432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:12:39Z", 
        "id": "555366889342636032"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Voc\u00eas adoram a rivalidade Cristiano Ronaldo vs Messi. Eu adoro quando eles os dois conversam e est\u00e3o na boa um com o outro.", 
        "created_at": "2015-01-14T14:12:41Z", 
        "id": "555366896829485056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:12:41Z", 
        "id": "555366900461748224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:12:51Z", 
        "id": "555366940118876162"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:12:54Z", 
        "id": "555366954715082752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:13:07Z", 
        "id": "555367006816702464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:13:14Z", 
        "id": "555367035337990145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:13:22Z", 
        "id": "555367072646316033"
    }, 
    {
        "text": "Eu n\u00e3o quero assustar ningu\u00e9m mas acho que ouvi Professor Marcelo e Cristiano Ronaldo na mesma frase.", 
        "created_at": "2015-01-14T14:14:01Z", 
        "id": "555367233464307712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:14:21Z", 
        "id": "555367318327664640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:14:22Z", 
        "id": "555367324149374978"
    }, 
    {
        "text": "@Niltoncomedy ai que cara de maroto que o ronaldo ta \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-01-14T14:14:23Z", 
        "id": "555367324560420866"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:14:26Z", 
        "id": "555367339336937474"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:14:49Z", 
        "id": "555367436690931712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:15:11Z", 
        "id": "555367526662955008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:15:11Z", 
        "id": "555367529762537472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:15:14Z", 
        "id": "555367540034371584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:17:00Z", 
        "id": "555367985133944832"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Ronaldo: \u00abPortugueses t\u00eam de aprender a valorizar produto da casa\u00bb http://t.co/mKO0jDZm2g", 
        "created_at": "2015-01-14T14:17:05Z", 
        "id": "555368004595503106"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:17:26Z", 
        "id": "555368092487127040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se rie de Benzema | Entrenamiento @RealMadrid 2015   http://t.co/5zUIEqrenf http://t.co/xiWczVTDuH", 
        "created_at": "2015-01-14T14:17:58Z", 
        "id": "555368227656957952"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:12Z", 
        "id": "555368285227974658"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:21Z", 
        "id": "555368325384257536"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:26Z", 
        "id": "555368345940525057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abPortugueses t\u00eam de aprender a valorizar produto da casa\u00bb http://t.co/mKO0jDZm2g", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:29Z", 
        "id": "555368359236476928"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:31Z", 
        "id": "555368367440543744"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] No Twitter, a rela\u00e7\u00e3o de Irina com Ronaldo j\u00e1 chegou ao fim http://t.co/fnjT5R3hw6", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:35Z", 
        "id": "555368384821346305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/qIrbd9J0qs", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:44Z", 
        "id": "555368421928763392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/BDCxaimw2e", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:46Z", 
        "id": "555368429893730305"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:47Z", 
        "id": "555368432909434880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/a6w2ndSDoC", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:47Z", 
        "id": "555368433521819648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/IoeR2qvjLL", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:49Z", 
        "id": "555368440551469056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/lhAR5h2zdl", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:50Z", 
        "id": "555368444221464576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:52Z", 
        "id": "555368455046967296"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:18:56Z", 
        "id": "555368472214245376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abPortugueses t\u00eam de aprender a valorizar produto da casa\u00bb http://t.co/mKO0jDZm2g", 
        "created_at": "2015-01-14T14:19:12Z", 
        "id": "555368539394433024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:19:58Z", 
        "id": "555368729719369728"
    }, 
    {
        "text": "O fabuloso destino de Cristiano Ronaldo #JeSuisCristi http://t.co/GUrFjLxj11", 
        "created_at": "2015-01-14T14:20:04Z", 
        "id": "555368754688065536"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Filho de Ronaldo f\u00e3 de Messi http://t.co/wclwuUOJAw", 
        "created_at": "2015-01-14T14:20:40Z", 
        "id": "555368907423219713"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo diz que portugueses t\u00eam de valorizar mais o que \u00e9 portugu\u00eas http://t.co/Cmt51JvzWR", 
        "created_at": "2015-01-14T14:20:41Z", 
        "id": "555368910208249856"
    }, 
    {
        "text": "o grito do Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 a ser alvo de gozo em v\u00e1rios v\u00eddeos xD", 
        "created_at": "2015-01-14T14:20:49Z", 
        "id": "555368946409693184"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:21:02Z", 
        "id": "555369000054833152"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:21:10Z", 
        "id": "555369035047903232"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:21:37Z", 
        "id": "555369145647517696"
    }, 
    {
        "text": "RT @1001ptsPT: \"Seria bonito ter Ronaldo e Messi na mesma equipa\" (http://t.co/dXhO2zAVcV) http://t.co/5enJK9PdLa http://t.co/2MW0KQl3ol", 
        "created_at": "2015-01-14T14:21:43Z", 
        "id": "555369169898991616"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Cristiano Ronaldo in 2014:  Games: 60 Goals: 61  UCL Copa del Rey Club W.Cup Super Cup Team of the Year Ballon d'Or http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T14:24:04Z", 
        "id": "555369761467817985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:24:15Z", 
        "id": "555369809693925376"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:24:31Z", 
        "id": "555369878035894272"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:24:51Z", 
        "id": "555369960542072833"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:25:04Z", 
        "id": "555370013042176001"
    }, 
    {
        "text": "deixem la o ronaldo em paz, ele deve estar triste por a irina ter ficado sem a irina, tao triste a limpar as suas lagrimas a notas de 500", 
        "created_at": "2015-01-14T14:26:11Z", 
        "id": "555370296417746944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:26:17Z", 
        "id": "555370320396566528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se rie de Benzema | Entrenamiento @RealMadrid 2015   http://t.co/yZa32m9oey http://t.co/7EXR0YmUm4", 
        "created_at": "2015-01-14T14:27:05Z", 
        "id": "555370523463811073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se rie de Benzema | Entrenamiento @RealMadrid 2015   http://t.co/6FD91BLMZP http://t.co/RVUuGcyTuK", 
        "created_at": "2015-01-14T14:27:22Z", 
        "id": "555370594376908800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:27:37Z", 
        "id": "555370656586821632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:28:48Z", 
        "id": "555370954357219328"
    }, 
    {
        "text": "\"Seria bonito ter Ronaldo e Messi na mesma equipa\" http://t.co/DVbtByF2o2", 
        "created_at": "2015-01-14T14:28:59Z", 
        "id": "555370999776948224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:29:33Z", 
        "id": "555371142677286912"
    }, 
    {
        "text": "Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter e Instagram.", 
        "created_at": "2015-01-14T14:29:45Z", 
        "id": "555371193969430528"
    }, 
    {
        "text": "Os gestores das contas do Ronaldo e da Irina devem estar-se a rir pa caralho, aposto.", 
        "created_at": "2015-01-14T14:29:54Z", 
        "id": "555371229344182272"
    }, 
    {
        "text": "RT @SofsCostaLima: A Irina e o Ronaldo j\u00e1 acabaram mesmo? J\u00e1 podemos come\u00e7ar a mandar o CV para pr\u00f3xima namorada do CR?", 
        "created_at": "2015-01-14T14:30:06Z", 
        "id": "555371280875409408"
    }, 
    {
        "text": "RT @magalhaes81: Os gestores das contas do Ronaldo e da Irina devem estar-se a rir pa caralho, aposto.", 
        "created_at": "2015-01-14T14:30:17Z", 
        "id": "555371325880274944"
    }, 
    {
        "text": "Portugueses t\u00eam de aprender a valorizar o produto da casa - Cristiano Ronaldo http://t.co/6tl5wAB6Td", 
        "created_at": "2015-01-14T14:30:35Z", 
        "id": "555371402182668290"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:30:41Z", 
        "id": "555371428930134016"
    }, 
    {
        "text": "que chatice. Cristiano Ronaldo e Irina Shayk terminaram rela\u00e7\u00e3o? http://t.co/HcOLrZ4TIO", 
        "created_at": "2015-01-14T14:31:21Z", 
        "id": "555371596891054081"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:31:25Z", 
        "id": "555371613496299520"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Portugueses t\u00eam de aprender a valorizar o produto da casa - Cristiano Ronaldo http://t.co/6tl5wAB6Td", 
        "created_at": "2015-01-14T14:31:30Z", 
        "id": "555371632030908416"
    }, 
    {
        "text": "@NotoriousFON tou a gozar, a irina \u00e9 bonita, mas eu tenho f\u00e9 no ronaldo e os meus sentementos v\u00e3o todos para ele", 
        "created_at": "2015-01-14T14:32:37Z", 
        "id": "555371914236284928"
    }, 
    {
        "text": "a Irina e o Ronaldo acabaram? digam-me que n\u00e3o \u00e9 verdade", 
        "created_at": "2015-01-14T14:33:10Z", 
        "id": "555372055412359169"
    }, 
    {
        "text": "@NotoriousFON tou a gozar, a irina \u00e9 bonita, mas eu tenho f\u00e9 no ronaldo e os meus sentimentos v\u00e3o todos para ele", 
        "created_at": "2015-01-14T14:33:12Z", 
        "id": "555372062790127616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:34:59Z", 
        "id": "555372511131893760"
    }, 
    {
        "text": "A Irina trocou o ronaldo pelo messi", 
        "created_at": "2015-01-14T14:35:24Z", 
        "id": "555372614483709953"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abPortugueses t\u00eam de aprender a valorizar produto da casa\u00bb http://t.co/mKO0jDZm2g", 
        "created_at": "2015-01-14T14:37:50Z", 
        "id": "555373227066023936"
    }, 
    {
        "text": "\"na minha cabe\u00e7a eu sou o melhor, posso n\u00e3o ser, mas c\u00e1 dentro eu sou o melhor! - Cristiano Ronaldo \u2014 a sentir-se fixe", 
        "created_at": "2015-01-14T14:38:35Z", 
        "id": "555373417365774336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:38:44Z", 
        "id": "555373453025771520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:38:51Z", 
        "id": "555373484332040193"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:39:16Z", 
        "id": "555373586438189056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:39:56Z", 
        "id": "555373756827586560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:40:56Z", 
        "id": "555374006870999040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo et @Irina Shayk auraient rompu... Tellement \u00e9tonnant ! #fake #love", 
        "created_at": "2015-01-14T14:41:05Z", 
        "id": "555374047404781568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:41:27Z", 
        "id": "555374136928002048"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T14:42:04Z", 
        "id": "555374293094518785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:42:15Z", 
        "id": "555374338518843392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:42:49Z", 
        "id": "555374481947238400"
    }, 
    {
        "text": "Eu bem avisei: https://t.co/gzF1AEN9ZF RT @cmjornal: Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter", 
        "created_at": "2015-01-14T14:43:18Z", 
        "id": "555374603393327105"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:43:31Z", 
        "id": "555374656950403074"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo Irina shayk have unfollow you in twitter you also unfollow her", 
        "created_at": "2015-01-14T14:44:17Z", 
        "id": "555374850383306752"
    }, 
    {
        "text": "Que exemplo!!!  O momento em que o filho de Cristiano Ronaldo corre para cumprimentar... Messi! | T\u00e1 Bonito http://t.co/nc1aPN4H7q", 
        "created_at": "2015-01-14T14:44:18Z", 
        "id": "555374853780684804"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:44:24Z", 
        "id": "555374881844764672"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelshow1987: Cristiano Ronaldo - Scream of War - Bol D'or 2015 Parody: http://t.co/dUr1PntH1n via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-14T14:44:46Z", 
        "id": "555374971954806786"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:44:54Z", 
        "id": "555375007225094145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:45:06Z", 
        "id": "555375058026512384"
    }, 
    {
        "text": "Por isso a Irina lhe deu unfollow | Portugueses t\u00eam de aprender a valorizar produto da casa - Cristiano Ronaldo http://t.co/mfoqnZQaBX", 
        "created_at": "2015-01-14T14:45:23Z", 
        "id": "555375125772898304"
    }, 
    {
        "text": "Portugueses t\u00eam de aprender a valorizar o produto da casa - Cristiano Ronaldo http://t.co/o5jpkznI8B", 
        "created_at": "2015-01-14T14:46:59Z", 
        "id": "555375529281716224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:47:02Z", 
        "id": "555375542464417793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:47:05Z", 
        "id": "555375556834099201"
    }, 
    {
        "text": "Como se a Irina e o Ronaldo alguma vez tivessem sido um casal...", 
        "created_at": "2015-01-14T14:47:12Z", 
        "id": "555375582993993728"
    }, 
    {
        "text": "Eram uma sachs? RT @jorgemanvel: Como se a Irina e o Ronaldo alguma vez tivessem sido um casal...", 
        "created_at": "2015-01-14T14:47:30Z", 
        "id": "555375662484434944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:47:44Z", 
        "id": "555375717199118337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:48:20Z", 
        "id": "555375869603356672"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ai e tal, o filho do Ronaldo conheceu o Messi e tal e coiso. - T\u00e1 bem. Eu n\u00e3o conhe\u00e7o o Messi. Mas conhe\u00e7o a minha m\u00e3e.", 
        "created_at": "2015-01-14T14:48:47Z", 
        "id": "555375981360586752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:49:06Z", 
        "id": "555376062524571649"
    }, 
    {
        "text": "Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/ZbT7bsP726", 
        "created_at": "2015-01-14T14:49:32Z", 
        "id": "555376174034350080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y su secreto \"Saqu\u00e9 m\u00e1ximo provecho de lo que s\u00e9 hacer\"  http://t.co/OFlMFX4YNA", 
        "created_at": "2015-01-14T14:49:59Z", 
        "id": "555376284399046657"
    }, 
    {
        "text": "Observador: \"As imagens do muito que Ronaldo j\u00e1 fez\" ---- Abri e n\u00e3o tem nem uma imagem dele a fazer a Irina.", 
        "created_at": "2015-01-14T14:50:35Z", 
        "id": "555376438137085952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y su secreto \"Saqu\u00e9 m\u00e1ximo provecho de lo que s\u00e9 hacer\" http://t.co/i6qtJHtsJq", 
        "created_at": "2015-01-14T14:52:19Z", 
        "id": "555376873375408128"
    }, 
    {
        "text": "RT @raffaellapg: a Irina e o Ronaldo acabaram? digam-me que n\u00e3o \u00e9 verdade", 
        "created_at": "2015-01-14T14:55:02Z", 
        "id": "555377555797463040"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol : \"O mundo sou eu\", diz Cristiano Ronaldo http://t.co/aa0GljRil5 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T14:57:36Z", 
        "id": "555378201241735168"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo : \"Deviamos aprender com os espanh\u00f3is: valorizar o que \u00e9 nosso\" http://t.co/T1hDgFbpWl #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T14:57:36Z", 
        "id": "555378202734895104"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: V\u00cdDEO: a conversa improv\u00e1vel entre Cristiano Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa http://t.co/1BwdA29ui5", 
        "created_at": "2015-01-14T14:57:39Z", 
        "id": "555378212902273024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T14:57:43Z", 
        "id": "555378232087019521"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ancelotti diz ser dif\u00edcil juntar Ronaldo e Messi http://t.co/JoXNu877b5", 
        "created_at": "2015-01-14T14:57:52Z", 
        "id": "555378269151694850"
    }, 
    {
        "text": "RT @vonstrenginho: Cristiano Ronaldo feat. Lil Jon - Yeah https://t.co/oVfdEHLgqS", 
        "created_at": "2015-01-14T14:58:12Z", 
        "id": "555378354418089984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo et @theirishayk, c'est fini http://t.co/2YXuVWX1gr ! http://t.co/GugiJPVAuO", 
        "created_at": "2015-01-14T14:58:44Z", 
        "id": "555378486756794370"
    }, 
    {
        "text": "Caros invejosos, n\u00e3o sejam m\u00e1s-linguas. A Irina n\u00e3o deixou o Ronaldo, apenas est\u00e1 a rodar \u00e0 experi\u00eancia com outro namorado.", 
        "created_at": "2015-01-14T14:59:52Z", 
        "id": "555378772233687040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:00:22Z", 
        "id": "555378899274989568"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ai e tal, o filho do Ronaldo conheceu o Messi e tal e coiso. - T\u00e1 bem. Eu n\u00e3o conhe\u00e7o o Messi. Mas conhe\u00e7o a minha m\u00e3e.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:02:40Z", 
        "id": "555379477581426690"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:02:45Z", 
        "id": "555379499224027137"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:03:09Z", 
        "id": "555379600856190976"
    }, 
    {
        "text": "RT @vicente79: filho do Ronaldo aprova novo amor do pai http://t.co/1nk0gcIshO", 
        "created_at": "2015-01-14T15:03:26Z", 
        "id": "555379672130023426"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00bfQui\u00e9n le hizo poner esta curiosa cara a Cristiano Ronaldo? http://t.co/8lh3RoDkAQ", 
        "created_at": "2015-01-14T15:03:33Z", 
        "id": "555379699338461185"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Votos:  Ronaldo: 37,66% Messi: 15,76% Neuer: 15,72% #FIFABallondOr", 
        "created_at": "2015-01-14T15:03:57Z", 
        "id": "555379800937086977"
    }, 
    {
        "text": "A conversa improv\u00e1vel entre Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa http://t.co/jv2fsuwU9p", 
        "created_at": "2015-01-14T15:05:03Z", 
        "id": "555380075148099584"
    }, 
    {
        "text": "Irina e Ronaldo acabaram? Eu \u00e9 que n\u00e3o nasci para rela\u00e7\u00f5es, caso contr\u00e1rio j\u00e1 n\u00e3o a deixava fugir.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:06:24Z", 
        "id": "555380417109716992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Himura84: RT @vicente79: filho do Ronaldo aprova novo amor do pai http://t.co/K4TofiFGqs", 
        "created_at": "2015-01-14T15:07:16Z", 
        "id": "555380636387913729"
    }, 
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T15:07:18Z", 
        "id": "555380642507395073"
    }, 
    {
        "text": "Prof. Marcelo \"entrevista\" Cristiano Ronaldo http://t.co/VQzq8eJsFw", 
        "created_at": "2015-01-14T15:07:36Z", 
        "id": "555380719074033666"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo sempre compartilha os pr\u00eamios que recebe com seus companheiros https://t.co/pbAE0lUaor", 
        "created_at": "2015-01-14T15:07:41Z", 
        "id": "555380739408408576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo et @TheIrinaShaykV , c'est fin :)", 
        "created_at": "2015-01-14T15:07:57Z", 
        "id": "555380807217741824"
    }, 
    {
        "text": "Parto-me a rir com as cenas que andam a fazer gra\u00e7as ao grito do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T15:11:30Z", 
        "id": "555381698360537088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:11:38Z", 
        "id": "555381732300845057"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:13:27Z", 
        "id": "555382189903585281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande ronaldo tu es um orgulho para todos os portugueses.forca para a quarta ja para o ano.parabens e forca", 
        "created_at": "2015-01-14T15:13:27Z", 
        "id": "555382191451287552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @GarethBale11 Ronaldo must watch \"Football is all about Passion\" A TRUE RONO FAN http://t.co/Lsl5RfMHLn", 
        "created_at": "2015-01-14T15:13:30Z", 
        "id": "555382205627637760"
    }, 
    {
        "text": "Rela\u00e7\u00e3o Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter e aumenta rumores  Parece que desta vez \u00e9 mesmo verdade: Irina e... http://t.co/bE9pMxiyxk", 
        "created_at": "2015-01-14T15:14:00Z", 
        "id": "555382328554303488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:14:04Z", 
        "id": "555382347814936576"
    }, 
    {
        "text": "RT @diniscorreia: O fabuloso destino de Cristiano Ronaldo #JeSuisCristi http://t.co/GUrFjLxj11", 
        "created_at": "2015-01-14T15:15:39Z", 
        "id": "555382742889013248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:16:46Z", 
        "id": "555383026818236416"
    }, 
    {
        "text": "Irina abandona Cristiano Ronaldo nas redes sociais:  A modelo ter\u00e1 deixado de seguir o (ex) namorado no Tw... http://t.co/PpeAi66tdC", 
        "created_at": "2015-01-14T15:17:22Z", 
        "id": "555383176869056513"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Irina abandona Cristiano Ronaldo nas redes sociais http://t.co/mDAghmvZea", 
        "created_at": "2015-01-14T15:17:38Z", 
        "id": "555383242799329280"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Runam: A rela\u00e7\u00e3o \"virtual\" deixou de o ser...  RT @tvi24ultimas: Irina abandona Cristiano Ronaldo nas redes sociais", 
        "created_at": "2015-01-14T15:18:31Z", 
        "id": "555383465441767425"
    }, 
    {
        "text": "\"Estou Aqui\" - 4Taste ft. Cristiano Ronaldo: http://t.co/ujGtSPrk52 via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-14T15:18:50Z", 
        "id": "555383546504687616"
    }, 
    {
        "text": "A Irina deixou de seguir o Cristiano Ronaldo! Se ela quiser aumentar ainda mais a especula\u00e7\u00e3o passa a seguir o Chelsea.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:19:11Z", 
        "id": "555383633486565377"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: A Irina deixou de seguir o Cristiano Ronaldo! Se ela quiser aumentar ainda mais a especula\u00e7\u00e3o passa a seguir o Chelsea.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:19:20Z", 
        "id": "555383671688294401"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: A Irina deixou de seguir o Cristiano Ronaldo! Se ela quiser aumentar ainda mais a especula\u00e7\u00e3o passa a seguir o Chelsea.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:20:04Z", 
        "id": "555383854220201984"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi24pt: Irina abandona Cristiano Ronaldo nas redes sociais:  A modelo ter\u00e1 deixado de seguir o (ex) namorado no Tw... http://t.co/PpeA\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T15:20:12Z", 
        "id": "555383888777080832"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: A Irina deixou de seguir o Cristiano Ronaldo! Se ela quiser aumentar ainda mais a especula\u00e7\u00e3o passa a seguir o Chelsea.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:20:15Z", 
        "id": "555383901141880835"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: A Irina deixou de seguir o Cristiano Ronaldo! Se ela quiser aumentar ainda mais a especula\u00e7\u00e3o passa a seguir o Chelsea.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:20:47Z", 
        "id": "555384036370432000"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Deviamos aprender com os espanh\u00f3is, valorizar o que \u00e9 nosso\" http://t.co/JLOY1FYJqO", 
        "created_at": "2015-01-14T15:21:11Z", 
        "id": "555384138023571457"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: A Irina deixou de seguir o Cristiano Ronaldo! Se ela quiser aumentar ainda mais a especula\u00e7\u00e3o passa a seguir o Chelsea.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:21:14Z", 
        "id": "555384151193681920"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abPortugueses t\u00eam de aprender a valorizar produto da casa\u00bb http://t.co/mKiRh6IO5V #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T15:21:28Z", 
        "id": "555384210362363906"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Dev\u00edamos aprender com os espanh\u00f3is, valorizar o que \u00e9 nosso\" http://t.co/JLOY1FYJqO", 
        "created_at": "2015-01-14T15:21:56Z", 
        "id": "555384324602990592"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk e Cristiano Ronaldo: Separaram-se? http://t.co/Kxuk241k28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:22:04Z", 
        "id": "555384358681329664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:23:27Z", 
        "id": "555384705814900737"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:24:10Z", 
        "id": "555384886023168000"
    }, 
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T15:25:01Z", 
        "id": "555385103430725632"
    }, 
    {
        "text": "A Irina deixou de seguir o Ronaldo no twitter", 
        "created_at": "2015-01-14T15:28:12Z", 
        "id": "555385901409656833"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 para a\u00ed tanta gente a falar sobre a Irina... invejosos, o Ronaldo ainda est\u00e1 muito desgostoso e n\u00e3o quer nada com voc\u00eas...", 
        "created_at": "2015-01-14T15:28:43Z", 
        "id": "555386031680532480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thats why you will go down as the greatest footballer ever.your allready a legend to me and many millions.obrigado ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:28:52Z", 
        "id": "555386071086022657"
    }, 
    {
        "text": "@LTostas Ronaldo Apple d\u00e9clare la guerre? : http://t.co/fE4lRbbE53", 
        "created_at": "2015-01-14T15:29:21Z", 
        "id": "555386191877767169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:31:42Z", 
        "id": "555386783606009856"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Ronaldo: \"Dev\u00edamos aprender com os espanh\u00f3is, valorizar o que \u00e9 nosso\" http://t.co/JLOY1FYJqO", 
        "created_at": "2015-01-14T15:32:22Z", 
        "id": "555386950635778049"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk poder\u00e3o ter acabado rela\u00e7\u00e3o http://t.co/r6c7XVjIOL", 
        "created_at": "2015-01-14T15:32:40Z", 
        "id": "555387027278270464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo est d\u00e9sormais c\u00e9libataire ?? - Pub-magazine http://t.co/JaO8VPuAml  #irinashyak #CristianOROnaldo http://t.co/fdlR78xEjc", 
        "created_at": "2015-01-14T15:32:52Z", 
        "id": "555387076896903169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Good evening my brother, Cristiano Ronaldo, I need a sum of money I ask you for help. I am from Saudi Arabia", 
        "created_at": "2015-01-14T15:33:08Z", 
        "id": "555387142440898560"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Ronaldo: \"Dev\u00edamos aprender com os espanh\u00f3is, valorizar o que \u00e9 nosso\" http://t.co/JLOY1FYJqO", 
        "created_at": "2015-01-14T15:33:24Z", 
        "id": "555387210644873216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, melhor capit\u00e3o da hist\u00f3ria do futebol(obs):Minha opini\u00e3o http://t.co/hSknXW7DtI", 
        "created_at": "2015-01-14T15:35:18Z", 
        "id": "555387691047870464"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk: saiba tudo: http://t.co/Va4nnha2J1", 
        "created_at": "2015-01-14T15:35:34Z", 
        "id": "555387755472379905"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (VIDEO: Football Talks 2015 - Cristiano Ronaldo com Marcelo Rebelo de Sousa) foi publicado no Xi\u00e7a... http://t.co/uN7mhn0aH3", 
        "created_at": "2015-01-14T15:36:18Z", 
        "id": "555387941606813696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:36:25Z", 
        "id": "555387972649238528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Your the best Ronaldo im your biggest fan:]]]]]", 
        "created_at": "2015-01-14T15:37:02Z", 
        "id": "555388127565471745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:37:29Z", 
        "id": "555388240929497089"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:37:54Z", 
        "id": "555388344646238208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 #Nike. http://t.co/whbU4kkGws", 
        "created_at": "2015-01-14T15:38:24Z", 
        "id": "555388468185292801"
    }, 
    {
        "text": "Tanto frisson s\u00f3 porque a Irina Shayk deu unfollow ao Ronaldo. #portuguesesociety", 
        "created_at": "2015-01-14T15:40:06Z", 
        "id": "555388899032588289"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ronaldo e Irina separam-se\u2026 nas redes sociais http://t.co/pJLhH0QyhD", 
        "created_at": "2015-01-14T15:40:17Z", 
        "id": "555388944741720064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:40:55Z", 
        "id": "555389103689465856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:41:03Z", 
        "id": "555389138477019137"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito diz ao @cmjornal que n\u00e3o \u00e9 por ter feito o H\u00e9rcules, e o Ronaldo, que aprecio menos a Irina.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:42:35Z", 
        "id": "555389523069116416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:42:41Z", 
        "id": "555389547283222528"
    }, 
    {
        "text": "Chamar \u00e0 irm\u00e3 do Ronaldo \"cantora\" \u00e9 o mesmo que dizer que Hitler era defensor dos Direitos Humanos", 
        "created_at": "2015-01-14T15:42:43Z", 
        "id": "555389554786836480"
    }, 
    {
        "text": "RT @ppgoulao: @omalestafeito diz ao @cmjornal que n\u00e3o \u00e9 por ter feito o H\u00e9rcules, e o Ronaldo, que aprecio menos a Irina.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:42:47Z", 
        "id": "555389574671638528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano felicidades ronaldo por tu bal\u00f3n de oro eres un gran jugador yo soy madridista hala madrid", 
        "created_at": "2015-01-14T15:44:20Z", 
        "id": "555389963895062528"
    }, 
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T15:46:37Z", 
        "id": "555390538867015680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-14T15:46:44Z", 
        "id": "555390567824121857"
    }, 
    {
        "text": "Filho de Ronaldo Naz\u00e1rio, de 14 anos, causa pol\u00e9mica ao namorar professora de 27 anos http://t.co/4ghj57EsC0 Ol\u00e1, pedofilia.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:48:00Z", 
        "id": "555390887107502080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo solo quiero decirte que soy tu fans numero 1", 
        "created_at": "2015-01-14T15:48:20Z", 
        "id": "555390968963547138"
    }, 
    {
        "text": "Parece que nesta semana Ronaldo ganhou uma bola e perdeu duas http://t.co/4c7trsBuEO", 
        "created_at": "2015-01-14T15:48:52Z", 
        "id": "555391104846430208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T15:49:03Z", 
        "id": "555391150216192000"
    }, 
    {
        "text": "RT @omomani: Cartoon: Roar-naldo takes #BallondOr but #Messi is still top dog #Ronaldo http://t.co/2ZetMnGSqf", 
        "created_at": "2015-01-14T15:49:55Z", 
        "id": "555391368798162944"
    }, 
    {
        "text": "@calderszap @typicallarrys @alyssumlouis obviously you didnt get my tweet..The point was that Ronaldo isnt jealous of Messi and he put his\u27a1\ufe0f", 
        "created_at": "2015-01-14T15:52:37Z", 
        "id": "555392049542094848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Carla1906: Filho de Ronaldo Naz\u00e1rio, de 14 anos, causa pol\u00e9mica ao namorar professora de 27 anos http://t.co/4ghj57EsC0 Ol\u00e1, pedofilia.", 
        "created_at": "2015-01-14T15:54:31Z", 
        "id": "555392527612653568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulation ronaldo i told you in the facbook your the best player before you won and i hope you will be moslim men", 
        "created_at": "2015-01-14T15:54:53Z", 
        "id": "555392616167403520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you well deserved it ronaldo best player in the world", 
        "created_at": "2015-01-14T15:56:43Z", 
        "id": "555393077901545472"
    }, 
    {
        "text": "Grande trabalho de  S\u00e9rgio B. Gomes, Dinis Correia e Vera Moutinho: O fabuloso destino de Cristiano Ronaldo http://t.co/O1QoDWt1iH", 
        "created_at": "2015-01-14T15:59:46Z", 
        "id": "555393846545494017"
    }, 
    {
        "text": ":D RT @Lepique: Irina Shayk se s\u00e9pare de C. Ronaldo qui l'a humili\u00e9e en imitant son cri orgasmique http://t.co/67zEWPhkVh #CR7", 
        "created_at": "2015-01-14T16:00:59Z", 
        "id": "555394153153327104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:01:22Z", 
        "id": "555394249983012864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations Ronaldo for winning the Ballon d\u2019Or #CR7 keep up the great hard work #RealMadrid http://t.co/3kEgkK8diU", 
        "created_at": "2015-01-14T16:01:58Z", 
        "id": "555394401162493952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo. Eres el mejor del mundo. Enhorabuena por el Bal\u00f3n de Oro. Disfrutalo, campe\u00f3n", 
        "created_at": "2015-01-14T16:02:02Z", 
        "id": "555394415523807232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo how are you", 
        "created_at": "2015-01-14T16:02:35Z", 
        "id": "555394556611424257"
    }, 
    {
        "text": "RT @expresso: Ronaldo explica-nos como nos v\u00ea. A n\u00f3s, portugueses (e tem umas recomenda\u00e7\u00f5es para o pessimismo) http://t.co/GTOPOMvQ5R", 
        "created_at": "2015-01-14T16:03:22Z", 
        "id": "555394753886707714"
    }, 
    {
        "text": "\"Irina deixa de seguir Ronaldo no twitter\" not\u00edcias como estas \u00e9 que s\u00e3o importantes para a minha vida, sim senhor", 
        "created_at": "2015-01-14T16:05:20Z", 
        "id": "555395246507700225"
    }, 
    {
        "text": "@sporting_cp @cristiano Ainda me lembro de ver isso em directo\u2026 :) Foi um golo \"\u00e0 Ronaldo\" (na altura, ainda em refer\u00eancia ao \"Fen\u00f3meno\") ;)", 
        "created_at": "2015-01-14T16:05:31Z", 
        "id": "555395295417491456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Pequena brincadeira feita a 13 de Novembro. Concordas connosco? #Ronaldo #Boladeouro http://t.co/8NvqOcU0L4", 
        "created_at": "2015-01-14T16:05:45Z", 
        "id": "555395350690021376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:05:48Z", 
        "id": "555395366800330753"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: #Ronaldo pode hoje conquistar a 4.\u00aa Bola de Ouro para jogadores do #SportingCP. http://t.co/EpUtkizzn2", 
        "created_at": "2015-01-14T16:05:52Z", 
        "id": "555395381140680704"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk deixou de seguir Cristiano Ronaldo no twitter. P\u00f5e-te na fila :)  Filipa Galr\u00e3o &amp; Rui M P\u00eago http://t.co/Ntvht9CWjV", 
        "created_at": "2015-01-14T16:05:55Z", 
        "id": "555395395036397569"
    }, 
    {
        "text": "RT @MEGAFMHITS: Irina Shayk deixou de seguir Cristiano Ronaldo no twitter. P\u00f5e-te na fila :)  Filipa Galr\u00e3o &amp; Rui M P\u00eago http://t.co/Ntvht9\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T16:06:35Z", 
        "id": "555395563118923778"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Ronaldo: \"Dev\u00edamos aprender com os espanh\u00f3is, valorizar o que \u00e9 nosso\" http://t.co/JLOY1FYJqO", 
        "created_at": "2015-01-14T16:10:49Z", 
        "id": "555396625791975425"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa protagonizaram um dos momentos altos do Football Talks, numa conversa... http://t.co/U0oR4tuU0V", 
        "created_at": "2015-01-14T16:11:51Z", 
        "id": "555396889718554624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo follow me", 
        "created_at": "2015-01-14T16:12:08Z", 
        "id": "555396960380014592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo after contract with Real Madrid go back to man United", 
        "created_at": "2015-01-14T16:13:03Z", 
        "id": "555397188873121793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:13:58Z", 
        "id": "555397422634258432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ballondor #gala #halamadrid #realmadrid #cristiano #ronaldo #cr7 #legend #leyenda by real.madrid_rm http://t.co/hjhz0a3YQL", 
        "created_at": "2015-01-14T16:14:43Z", 
        "id": "555397607535951873"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi trocado por um c\u00e3o? http://t.co/n4zNxK7RxU", 
        "created_at": "2015-01-14T16:17:49Z", 
        "id": "555398391409426434"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:20:54Z", 
        "id": "555399164201533441"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo diz que portugueses t\u00eam de valorizar mais o que \u00e9 portugu\u00eas http://t.co/aiGIZH47gq via @sharethis", 
        "created_at": "2015-01-14T16:21:59Z", 
        "id": "555399437682737152"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi na mesma equipa \u00e9 dif\u00edcil, diz Ancelloti http://t.co/twhqDsfn7Y via @sharethis", 
        "created_at": "2015-01-14T16:22:03Z", 
        "id": "555399454736805888"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T16:22:53Z", 
        "id": "555399663726366720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:23:18Z", 
        "id": "555399768751767555"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o devemos esquecer o produto da casa\u00bb #FPF #FootballTalks #CR7 #CristianoRonaldo http://t.co/M6QAOIhF8c", 
        "created_at": "2015-01-14T16:24:35Z", 
        "id": "555400092606554114"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:24:58Z", 
        "id": "555400188844834816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:26:11Z", 
        "id": "555400493334548480"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o devemos esquecer o produto da casa\u00bb #FPF #FootballTalks #CR7 #CristianoRonaldo http://t.co/M6QAOIhF\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T16:26:27Z", 
        "id": "555400561194201088"
    }, 
    {
        "text": "Filho de Cristiano Ronaldo s\u00f3 fala de Messi [V\u00eddeo] http://t.co/CQwn1yA9tX", 
        "created_at": "2015-01-14T16:26:35Z", 
        "id": "555400594916392960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:26:50Z", 
        "id": "555400660200722432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:27:51Z", 
        "id": "555400916250415105"
    }, 
    {
        "text": "\"\u00daLTIMA HORA: Irina deixa de seguir Ronaldo no twitter!!!\" #noonecares", 
        "created_at": "2015-01-14T16:31:18Z", 
        "id": "555401784572010496"
    }, 
    {
        "text": "[i] Filho de Cristiano Ronaldo s\u00f3 fala de Messi [V\u00eddeo] http://t.co/rmFFWm4fld", 
        "created_at": "2015-01-14T16:31:36Z", 
        "id": "555401860199096320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Jogo da vida - Crescem rumores de separa\u00e7\u00e3o entre #Ronaldo e #Irina http://t.co/1AYTVb74ji", 
        "created_at": "2015-01-14T16:33:24Z", 
        "id": "555402310168629249"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Crescem rumores de separa\u00e7\u00e3o entre Ronaldo e Irina http://t.co/lykRLyOgbH #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T16:33:38Z", 
        "id": "555402368716505089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"In the future I can see myself presenting the Ballon d\u2019Or to my son.\"", 
        "created_at": "2015-01-14T16:33:39Z", 
        "id": "555402371971289089"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo apela \u00e0 aposta no \u00abproduto da casa\u00bb em Portugal http://t.co/AnyZW4uPs8 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T16:33:50Z", 
        "id": "555402421048856577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  du bist ein richtiger #Br\u00fcllaffe \ud83d\ude02\u270c #BallonDOr2014 #BallondOr #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T16:33:54Z", 
        "id": "555402435817398274"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti diz que seria grandioso, mas dif\u00edcil juntar Ronaldo e Messi http://t.co/wFCkXF7xMa", 
        "created_at": "2015-01-14T16:35:09Z", 
        "id": "555402751786491905"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Ancelotti diz que seria grandioso, mas dif\u00edcil juntar Ronaldo e Messi http://t.co/wFCkXF7xMa", 
        "created_at": "2015-01-14T16:35:26Z", 
        "id": "555402821345230849"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO \u00c0 CONVERSA COM MARCELO  http://t.co/1GAo3FrqOb http://t.co/EoZf0gZIRs", 
        "created_at": "2015-01-14T16:37:30Z", 
        "id": "555403342915330049"
    }, 
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T16:39:08Z", 
        "id": "555403754426867712"
    }, 
    {
        "text": "gosto tanto mas tanto do cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T16:42:53Z", 
        "id": "555404699336470529"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:44:13Z", 
        "id": "555405034297753600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres mi idolo me encantaria que ganarais este partido y todos los que haya, adios.", 
        "created_at": "2015-01-14T16:51:42Z", 
        "id": "555406916089028611"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:51:53Z", 
        "id": "555406963891519489"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti diz que seria grandioso, mas dif\u00edcil juntar Ronaldo e Messi http://t.co/t4HdBeZys9 Ler http://t.co/4yUwYQRijd", 
        "created_at": "2015-01-14T16:52:04Z", 
        "id": "555407010015879169"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: Ai e tal, o filho do Ronaldo conheceu o Messi e tal e coiso. - T\u00e1 bem. Eu n\u00e3o conhe\u00e7o o Messi. Mas conhe\u00e7o a minha m\u00e3e.", 
        "created_at": "2015-01-14T16:53:10Z", 
        "id": "555407283476508672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo drifts you threw Irina Shayk", 
        "created_at": "2015-01-14T16:54:28Z", 
        "id": "555407613345554433"
    }, 
    {
        "text": "RT @fvicentedasilva: A not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 a Irina ter deixado de seguir o Ronaldo no Twitter. A not\u00edcia \u00e9 algu\u00e9m andar a ver quem \u00e9 que deixa de\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T16:56:12Z", 
        "id": "555408050249822208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:56:33Z", 
        "id": "555408136543404032"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abN\u00e3o devemos esquecer o produto da casa\u00bb http://t.co/YT4OmRuSiL #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T16:57:09Z", 
        "id": "555408289991651328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #legend #halamadrid #madrisdista #madridismo  @TagsForLikes #TagsForLikes #we... http://t.co/thFWpkHGHV", 
        "created_at": "2015-01-14T16:57:19Z", 
        "id": "555408330399973378"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hai Cristiano Ronaldo I admire Beck and Levi Congratulations ball Golden I love Levi SMS respond to the possible Btaotai", 
        "created_at": "2015-01-14T16:57:56Z", 
        "id": "555408486243500032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T16:59:18Z", 
        "id": "555408827160723458"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: #Ronaldo pode hoje conquistar a 4.\u00aa Bola de Ouro para jogadores do #SportingCP. http://t.co/EpUtkizzn2", 
        "created_at": "2015-01-14T17:01:18Z", 
        "id": "555409331022487554"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: #Ronaldo vence a sua 3.\u00aa Bola de Ouro. Parab\u00e9ns, melhor do Mundo! @Cristiano #FIFA #FIFABallondOr #BolaDeOuro http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T17:01:26Z", 
        "id": "555409365990404098"
    }, 
    {
        "text": "NAS REDES SOCIAIS CRISTIANO RONALDO E IRINA EST\u00c3O SEPARADOS  A aus\u00eancia da namorada de Cristiano Ronaldo, a... http://t.co/lrdQy9ddoG", 
        "created_at": "2015-01-14T17:03:02Z", 
        "id": "555409766671851521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:06:00Z", 
        "id": "555410516404088833"
    }, 
    {
        "text": "C\u00e2mara de Lisboa aprova votos de felicita\u00e7\u00e3o a Cristiano Ronaldo e Manuel Clemente http://t.co/SEZzrLn6P6", 
        "created_at": "2015-01-14T17:06:16Z", 
        "id": "555410582623752192"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo solteiro? Nas redes sociais (e segundo a irm\u00e3) sim http://t.co/2ERV9cZVlU", 
        "created_at": "2015-01-14T17:06:18Z", 
        "id": "555410589489823744"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] C\u00e2mara de Lisboa aprova votos de felicita\u00e7\u00e3o a Ronaldo e Manuel Clemente http://t.co/mXa95WPzKZ #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T17:06:33Z", 
        "id": "555410651837775872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mucha gente dice que te pueden gustar messi y ronaldo a la vez pero amii siiii.", 
        "created_at": "2015-01-14T17:07:19Z", 
        "id": "555410848479735810"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:08:08Z", 
        "id": "555411049953128448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e @IrinaShaykFans : \u00e8 #finita \u25ba http://t.co/vnokjGDeAp http://t.co/7ypk5ae3m5", 
        "created_at": "2015-01-14T17:08:16Z", 
        "id": "555411086678441984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the best ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T17:11:01Z", 
        "id": "555411778876997634"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo FIFA #BallonDOr2014 winner - sketchbook animation by @RikkiLeaks &amp; @Copa90 more at http://t.co/RAuCouo1IO", 
        "created_at": "2015-01-14T17:11:10Z", 
        "id": "555411816772534272"
    }, 
    {
        "text": "Toda a conversa de Cristiano Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa http://t.co/AiaAeXM0YI", 
        "created_at": "2015-01-14T17:11:11Z", 
        "id": "555411817523318784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulation Ronaldo you real diserved to win the trophy", 
        "created_at": "2015-01-14T17:11:48Z", 
        "id": "555411976579739648"
    }, 
    {
        "text": "Er... RT @Agenzia_Ansa: Il Pallone d'Oro @Cristiano Ronaldo ha 'rotto' con la fidanzata Irina http://t.co/YayyDVLR73 http://t.co/1gQxvQmJy0", 
        "created_at": "2015-01-14T17:13:09Z", 
        "id": "555412314154106880"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o a Irina deu unfollow ao Ronaldo? Esc\u00e2ndalo?", 
        "created_at": "2015-01-14T17:13:10Z", 
        "id": "555412317505339392"
    }, 
    {
        "text": "O v\u00eddeo mais visto de sempre no Facebook de Cristiano Ronaldo \u00e9 de uma ag\u00eancia de Braga http://t.co/ICdhCdPJ3u", 
        "created_at": "2015-01-14T17:13:46Z", 
        "id": "555412471523995648"
    }, 
    {
        "text": "#meiosepublicidade O v\u00eddeo mais visto de sempre no Facebook de Cristiano Ronaldo \u00e9 de uma ag\u00eancia de Braga http://t.co/gMVfCbg4iS", 
        "created_at": "2015-01-14T17:13:47Z", 
        "id": "555412473809879041"
    }, 
    {
        "text": "O v\u00eddeo mais visto de sempre no Facebook de Cristiano Ronaldo \u00e9 de uma ag\u00eancia de Braga: Dois dias depois, est... http://t.co/TreE15JRRw", 
        "created_at": "2015-01-14T17:13:48Z", 
        "id": "555412477786079232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #BallonDOr2014 winner - sketchbook animation by @RikkiLeaks &amp; @Copa90 via http://t.co/RAuCouo1IO http://t.co/cMMxc1SgnC", 
        "created_at": "2015-01-14T17:14:08Z", 
        "id": "555412560561074177"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCP_en: Congratulations #Ronaldo! The #FIFABallondOr is yours! #SportingCP http://t.co/wHQuc2m9k7", 
        "created_at": "2015-01-14T17:14:59Z", 
        "id": "555412775246499840"
    }, 
    {
        "text": "Ha \"rotto\" soa muito mal aqui | Stampa spagnola: Cristiano Ronaldo ha 'rotto' con Irina - Calcio - ANSA.it http://t.co/sff2He9bpU", 
        "created_at": "2015-01-14T17:15:34Z", 
        "id": "555412922193956865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Sporting Gijon Home 1080i (20-03-2010)   http://t.co/GOK1aqpn3J http://t.co/7B5vlolAaJ", 
        "created_at": "2015-01-14T17:16:49Z", 
        "id": "555413239052656641"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-14T17:16:52Z", 
        "id": "555413249466724352"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] C\u00e2mara de Lisboa aprova voto de congratula\u00e7\u00e3o a Cristiano Ronaldo http://t.co/72cKkKlNdL", 
        "created_at": "2015-01-14T17:17:27Z", 
        "id": "555413396187643904"
    }, 
    {
        "text": "Nunca pensei dizer isto, mas ou\u00e7am o Ronaldo que ele tem raz\u00e3o: http://t.co/2TdPe5k1Mm", 
        "created_at": "2015-01-14T17:17:57Z", 
        "id": "555413521211883521"
    }, 
    {
        "text": "@Gizmodo @omalestafeito falta o grito do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T17:20:20Z", 
        "id": "555414123539103746"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:21:04Z", 
        "id": "555414306796630017"
    }, 
    {
        "text": "RT @PensadorZarolho: O filho do Ronaldo \u00e9 o \u00fanico puto a quem um colega n\u00e3o pode dizer \"o meu pai joga melhor \u00e0 bola que o teu\".", 
        "created_at": "2015-01-14T17:22:29Z", 
        "id": "555414663245336576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:24:56Z", 
        "id": "555415279925489664"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Namorada de Cristiano Ronaldo : Irina Shayk no \"mercado\"? http://t.co/m4LsagqmOS #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T17:24:57Z", 
        "id": "555415286031982592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best player of world Ronaldo #HalaMadrid @realmadrid", 
        "created_at": "2015-01-14T17:25:06Z", 
        "id": "555415322409594883"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo says his son is a Messi fan  http://t.co/ArMz4GewV8     #BallonDOr2014 #HalaMadrid #CR7BalondeOro #AA", 
        "created_at": "2015-01-14T17:25:43Z", 
        "id": "555415477447823361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Sporting Gijon Home 1080i (20-03-2010)   http://t.co/RAGmcbnb45 http://t.co/fdceWxZExo", 
        "created_at": "2015-01-14T17:25:53Z", 
        "id": "555415516907835393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Sporting Gijon Home 1080i (20-03-2010)   http://t.co/xfvbqhdEu5 http://t.co/8cQeE3hWMk", 
        "created_at": "2015-01-14T17:25:59Z", 
        "id": "555415542610546690"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo s\u00e9 preparando para a final da Copa del rei.! http://t.co/I85kLdat9w", 
        "created_at": "2015-01-14T17:29:50Z", 
        "id": "555416513596112896"
    }, 
    {
        "text": "@Manelf91 mas o Ronaldo ainda a segue &lt;/3", 
        "created_at": "2015-01-14T17:30:22Z", 
        "id": "555416645209182208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:30:33Z", 
        "id": "555416692386721792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:30:53Z", 
        "id": "555416779032649728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:32:38Z", 
        "id": "555417216179769346"
    }, 
    {
        "text": "Ouvir um georgiano durante meia hora a falar da Renault \u00e9 o mesmo que estar a ouvir 'Ronaldo' durante todo esse tempo.", 
        "created_at": "2015-01-14T17:33:21Z", 
        "id": "555417398812377088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo viva ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T17:34:13Z", 
        "id": "555417614089207808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:35:53Z", 
        "id": "555418037621628928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:35:56Z", 
        "id": "555418046668742659"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:36:26Z", 
        "id": "555418173961666560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo troll face at camera in @RealMadrid training 2015   http://t.co/NbGSvZhcCE http://t.co/B3zZe9J2j5", 
        "created_at": "2015-01-14T17:37:25Z", 
        "id": "555418420536438785"
    }, 
    {
        "text": "Irina termina namoro com Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-14T17:38:17Z", 
        "id": "555418638740910080"
    }, 
    {
        "text": "Irina termina namoro com Ronaldo. http://t.co/vwcrd2Peld", 
        "created_at": "2015-01-14T17:38:44Z", 
        "id": "555418754289778688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:39:57Z", 
        "id": "555419060436238336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:40:53Z", 
        "id": "555419294360944640"
    }, 
    {
        "text": "Futebol Nacional - Patrick Vieira: \u00abRonaldo \u00e9 um grande embaixador do futebol\u00bb http://t.co/YwntZnaztP", 
        "created_at": "2015-01-14T17:41:06Z", 
        "id": "555419349524439043"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo em entrevista aqui: http://t.co/Uk1KbwIH1r  #cristianoronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T17:41:08Z", 
        "id": "555419356570873857"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Futebol Nacional - Patrick Vieira: \u00abRonaldo \u00e9 um grande embaixador do futebol\u00bb http://t.co/YwntZnaztP", 
        "created_at": "2015-01-14T17:41:38Z", 
        "id": "555419482882318336"
    }, 
    {
        "text": "Filho de Ronaldo f\u00e3 de Messi http://t.co/3S1ll2SrB9 via @sharethis", 
        "created_at": "2015-01-14T17:41:47Z", 
        "id": "555419520522014720"
    }, 
    {
        "text": "RT @VoceNaoSabiaQ: CRISTIANO RONALDO, portugu\u00eas de 29 anos, conquista mais uma vez o pr\u00eamio \"Bola de Ouro\"  pela FIFA.", 
        "created_at": "2015-01-14T17:42:01Z", 
        "id": "555419578546012160"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T17:43:32Z", 
        "id": "555419959766302720"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T17:43:42Z", 
        "id": "555420002653044737"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T17:44:10Z", 
        "id": "555420119875485696"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: A Irina deixou de seguir o Cristiano Ronaldo! Se ela quiser aumentar ainda mais a especula\u00e7\u00e3o passa a seguir o Chelsea.", 
        "created_at": "2015-01-14T17:44:26Z", 
        "id": "555420188666265600"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T17:44:26Z", 
        "id": "555420188234219520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo troll face at camera in @RealMadrid training 2015   http://t.co/RMSp6Tsz3J http://t.co/ZJ5Pr9YKaF", 
        "created_at": "2015-01-14T17:45:01Z", 
        "id": "555420332480561152"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] O v\u00eddeo mais visto de sempre no Facebook de Cristiano Ronaldo \u00e9 de uma ag\u00eancia de Braga http://t.co/ZC0UUG2IIP", 
        "created_at": "2015-01-14T17:45:07Z", 
        "id": "555420357369155584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:45:09Z", 
        "id": "555420369512071169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has not always been a #FashionIcon http://t.co/E8jstUjjkU", 
        "created_at": "2015-01-14T17:45:28Z", 
        "id": "555420448675356673"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T17:46:02Z", 
        "id": "555420588127555584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo troll face at camera in @RealMadrid training 2015   http://t.co/Ui2uFovqb2 http://t.co/Q6UgluaRDh", 
        "created_at": "2015-01-14T17:46:26Z", 
        "id": "555420691110322176"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T17:46:30Z", 
        "id": "555420706406928385"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Futebol Nacional - Patrick Vieira: \u00abRonaldo \u00e9 um grande embaixador do futebol\u00bb http://t.co/YwntZnaztP", 
        "created_at": "2015-01-14T17:48:13Z", 
        "id": "555421138835501056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:48:26Z", 
        "id": "555421194380673024"
    }, 
    {
        "text": "Mas quem \u00e9 que reparou que a Irina deixou de seguir o Ronaldo, ou vice-versa? #stalkerallert", 
        "created_at": "2015-01-14T17:48:34Z", 
        "id": "555421226290913280"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo a incentivar o filho para conhecer o messi e o messi ali todo sorridente e fofinho foi a coisa mais ador\u00e1vel de sempre", 
        "created_at": "2015-01-14T17:48:42Z", 
        "id": "555421259337826305"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk deja de seguir a Cristiano Ronaldo en Twitter  http://t.co/pqSeHS3i9H via @diarioas Vou-te deletar do meu Orkut", 
        "created_at": "2015-01-14T17:48:51Z", 
        "id": "555421297199812608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo thanks @ManUtd fans after winning his 3rd Ballon 'dOr. https://t.co/Wdd8sVFyUo", 
        "created_at": "2015-01-14T17:48:52Z", 
        "id": "555421300831694848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:49:31Z", 
        "id": "555421466549047296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:49:34Z", 
        "id": "555421477370335232"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo diz ao Filho para ir Cumprimentar Messi: Ainda h\u00e1 gente a dizer que ele \u00e9 arrogante, mas ima... http://t.co/3ET4VBf2CT", 
        "created_at": "2015-01-14T17:50:13Z", 
        "id": "555421641992183809"
    }, 
    {
        "text": "se ficar calado! \"@Record_Portugal: Futebol Nacional - Patrick Vieira: \u00abRonaldo \u00e9 um grande embaixador do futebol\u00bb http://t.co/lMA9iPavYK\"", 
        "created_at": "2015-01-14T17:50:47Z", 
        "id": "555421783231586304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:52:01Z", 
        "id": "555422097158471680"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T17:54:00Z", 
        "id": "555422593059397632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T17:54:08Z", 
        "id": "555422629004595202"
    }, 
    {
        "text": "@_kittenzilla #plottwist foi o ronaldo que disse a um jornal por ser attention whore", 
        "created_at": "2015-01-14T17:54:37Z", 
        "id": "555422750060597248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: #Ronaldo vence a sua 3.\u00aa Bola de Ouro. Parab\u00e9ns, melhor do Mundo! @Cristiano #FIFA #FIFABallondOr #BolaDeOuro http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T17:54:38Z", 
        "id": "555422755219582977"
    }, 
    {
        "text": "I ran, picked the broken fella and aimed directly at her head. Ronaldo had nothing on me on this one.", 
        "created_at": "2015-01-14T17:55:01Z", 
        "id": "555422851223011329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Mejor Goleador del Mundo en 2014 para la IFFHS http://t.co/uoecaOJqWT http://t.co/IaZFKpRkDN v\u00eda @realmadrid #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-01-14T17:55:29Z", 
        "id": "555422968395100161"
    }, 
    {
        "text": "@major_dickinson Ele pr\u00f3prio explicou o significado do berro. Deixem o Ronaldo berrar", 
        "created_at": "2015-01-14T17:58:10Z", 
        "id": "555423642314899456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congratulations man !! Wish you all the best for this season. Viva Ronaldo!!! PS: Keep yourself away from Pepe and Nani.", 
        "created_at": "2015-01-14T18:02:03Z", 
        "id": "555424620975640576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Good Ronaldo interview on @FIFAcom. \"I can play on for another 5-7 years at a high level.\" http://t.co/ZgHFE6lUYZ http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T18:04:34Z", 
        "id": "555425252357185536"
    }, 
    {
        "text": "C\u00e2mara de Lisboa congratula Cristiano Ronaldo http://t.co/bUZpWnEPdf", 
        "created_at": "2015-01-14T18:04:35Z", 
        "id": "555425259692646400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:05:15Z", 
        "id": "555425425854570496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos Ronaldo \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-01-14T18:05:55Z", 
        "id": "555425592641077248"
    }, 
    {
        "text": "Vieira: \u00abRonaldo \u00e9 o futuro do futebol\u00bb - Campe\u00e3o do mundo pela Fran\u00e7a em 1998 deixou ainda elogios \u00e0 forma\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/PmlswHMBuI", 
        "created_at": "2015-01-14T18:06:19Z", 
        "id": "555425695602855936"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T18:06:31Z", 
        "id": "555425742629396482"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:06:39Z", 
        "id": "555425778679418880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f http://t.co/qGJv40xUGf", 
        "created_at": "2015-01-14T18:07:05Z", 
        "id": "555425887970013184"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo wins Ballon d\u2019Or over Lionel Messi &amp; Manuel Neuer http://t.co/qH2Qognj9H", 
        "created_at": "2015-01-14T18:07:07Z", 
        "id": "555425894379302912"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo wins Ballon d\u2019Or over Lionel Messi &amp; Manuel Neuer http://t.co/FFxiIxTIkf", 
        "created_at": "2015-01-14T18:07:07Z", 
        "id": "555425895142678528"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Patrick Vieira considera Ronaldo um exemplo para os mais jovens http://t.co/26oyNgoBK5 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T18:07:33Z", 
        "id": "555426002709381120"
    }, 
    {
        "text": "Continuando a percorrer o eixo do mal (dizer)... Dizem por a\u00ed que Cristiano Ronaldo e Irina Shayk terminaram a rela\u00e7\u00e3o. Qual rela\u00e7\u00e3o?...", 
        "created_at": "2015-01-14T18:07:51Z", 
        "id": "555426080879034368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:08:28Z", 
        "id": "555426235967623168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:10:09Z", 
        "id": "555426657021210624"
    }, 
    {
        "text": "faltam o mesmo n\u00famero de bolas a Ronaldo para a) ultrapassar messi b) segurar Irina", 
        "created_at": "2015-01-14T18:10:50Z", 
        "id": "555426831462313984"
    }, 
    {
        "text": "Aquela cena do Ronaldo e do Messi nos bastidores da gala da FIFA parece sa\u00edda da s\u00e9rie The Entourage.", 
        "created_at": "2015-01-14T18:11:00Z", 
        "id": "555426870976847872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo : \" I\u2019m here because of sweat and sacrifice \" http://t.co/lJG07C8oEu", 
        "created_at": "2015-01-14T18:11:29Z", 
        "id": "555426994562015232"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Irina separaram-se? http://t.co/vKb7ghm7xA", 
        "created_at": "2015-01-14T18:12:47Z", 
        "id": "555427323034746880"
    }, 
    {
        "text": "Blatter tem acordado a meio da noite com o grito do Ronaldo, j\u00e1 n\u00e3o lhe bastava a pr\u00f3stata a estragar-lhe o sono...", 
        "created_at": "2015-01-14T18:14:33Z", 
        "id": "555427764384579584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo : \"Me veo en un futuro entreg\u00e1ndole el bal\u00f3n de oro a mi hijo\" http://t.co/9whdolNZ15\"", 
        "created_at": "2015-01-14T18:14:39Z", 
        "id": "555427791353962497"
    }, 
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T18:15:30Z", 
        "id": "555428004198092801"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Blatter tem acordado a meio da noite com o grito do Ronaldo, j\u00e1 n\u00e3o lhe bastava a pr\u00f3stata a estragar-lhe o sono...", 
        "created_at": "2015-01-14T18:17:57Z", 
        "id": "555428620815314945"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:18:53Z", 
        "id": "555428856535187457"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #love #halamadrid #7 #realmadrid #gala #ballonDor by ronaldo_cr7istiano http://t.co/DYVjX3Zkwk", 
        "created_at": "2015-01-14T18:19:14Z", 
        "id": "555428944401686530"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:19:27Z", 
        "id": "555428999791648768"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T18:21:52Z", 
        "id": "555429605897932800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:22:34Z", 
        "id": "555429781849010176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:23:36Z", 
        "id": "555430041811955712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo please follow me", 
        "created_at": "2015-01-14T18:23:57Z", 
        "id": "555430130848657408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:24:05Z", 
        "id": "555430166370189312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:24:08Z", 
        "id": "555430179687104512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:24:18Z", 
        "id": "555430221462392832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:26:03Z", 
        "id": "555430662187261953"
    }, 
    {
        "text": "C\u00e2mara de Lisboa congratula Cristiano Ronaldo http://t.co/fyw1y1Y0EQ", 
        "created_at": "2015-01-14T18:26:43Z", 
        "id": "555430827786764288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:26:49Z", 
        "id": "555430853707583488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:29:21Z", 
        "id": "555431490419699712"
    }, 
    {
        "text": "Estava aqui a pensar, ser\u00e1 que o Cristiano Ronaldo \u00e9 um f\u00e3 da Ines Brasil e tentou reproduzir o seu grito, tendo molestado a Irina?", 
        "created_at": "2015-01-14T18:32:14Z", 
        "id": "555432218001428481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:32:30Z", 
        "id": "555432282967011328"
    }, 
    {
        "text": "RT @rubatista99: Pelo que dizem a Irina e o Ronaldo acabaram, finalmente o stor alberto pode ter uma chance", 
        "created_at": "2015-01-14T18:32:38Z", 
        "id": "555432316345286656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo habr\u00eda acabado su relaci\u00f3n con #IrinaShayk \u25ba http://t.co/bBVACkPfO0 http://t.co/6lpSPXHV9F", 
        "created_at": "2015-01-14T18:33:28Z", 
        "id": "555432528610615296"
    }, 
    {
        "text": "Vi agora 1 video do Ronaldo a falar c o Messi super amigos e tmb disse ao filho p ir cumprimentar o Messi Rivalidade so dentro das 4 linhas", 
        "created_at": "2015-01-14T18:34:02Z", 
        "id": "555432670441000960"
    }, 
    {
        "text": "when people say that they only know my country just because of Cristiano Ronaldo http://t.co/Gj6P5YlUYa", 
        "created_at": "2015-01-14T18:37:10Z", 
        "id": "555433457774772224"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCristiano Ronaldo, un Bal\u00f3n de Oro contra el fatalismo portugu\u00e9s\u00bb. Comenta Elisio Estanque https://t.co/g302IzSI1A via @EurosportCom_ES", 
        "created_at": "2015-01-14T18:39:32Z", 
        "id": "555434053055561729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-14T18:42:15Z", 
        "id": "555434737590751232"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T18:42:27Z", 
        "id": "555434787180408833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:42:57Z", 
        "id": "555434913806426112"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: Blatter tem acordado a meio da noite com o grito do Ronaldo, j\u00e1 n\u00e3o lhe bastava a pr\u00f3stata a estragar-lhe o sono...", 
        "created_at": "2015-01-14T18:43:47Z", 
        "id": "555435123781672960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA Ronaldo!!!The best player and the game in 2014!!!", 
        "created_at": "2015-01-14T18:44:23Z", 
        "id": "555435274218782720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Pequena brincadeira feita a 13 de Novembro. Concordas connosco? #Ronaldo #Boladeouro http://t.co/8NvqOcU0L4", 
        "created_at": "2015-01-14T18:45:43Z", 
        "id": "555435607863099394"
    }, 
    {
        "text": "RT @MerdaPraVcs: \"A Irina deixou de seguir o Ronaldo no Twitter por isso eles acabaram\" A imprensa pelos vistos \u00e9 um bando de adolescentes", 
        "created_at": "2015-01-14T18:46:05Z", 
        "id": "555435700800479232"
    }, 
    {
        "text": "RT @MerdaPraVcs: \"A Irina deixou de seguir o Ronaldo no Twitter por isso eles acabaram\" A imprensa pelos vistos \u00e9 um bando de adolescentes", 
        "created_at": "2015-01-14T18:47:00Z", 
        "id": "555435931613016064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/AEI2d5wINB", 
        "created_at": "2015-01-14T18:51:33Z", 
        "id": "555437079501766658"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: Portugueses t\u00eam de aprender a valorizar o produto da casa... \u00c1lvaro Santos Pereira disse o mesmo e foi ridicularizado! ;)", 
        "created_at": "2015-01-14T18:52:18Z", 
        "id": "555437268497092610"
    }, 
    {
        "text": "RT @MerdaPraVcs: \"A Irina deixou de seguir o Ronaldo no Twitter por isso eles acabaram\" A imprensa pelos vistos \u00e9 um bando de adolescentes", 
        "created_at": "2015-01-14T18:54:00Z", 
        "id": "555437694973915137"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:54:10Z", 
        "id": "555437735398625280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T18:55:03Z", 
        "id": "555437959546404864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, elegido mejor goleador de 2014 por la IFFHS... http://t.co/QrGej3JOTd #Cr7 #SuperFly #BalonDeOro #Respect #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-01-14T18:56:41Z", 
        "id": "555438369111818240"
    }, 
    {
        "text": "h\u00e1 bocado fui \u00e0 cozinha e a minha m\u00e3e a primeira cena que me diz \u00e9 \"BIA O MARCELO EST\u00c1 A ENTREVISTAR O RONALDO, O QUE \u00c9 SE PASSA NO MUNDO\"", 
        "created_at": "2015-01-14T19:01:45Z", 
        "id": "555439643978891265"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T19:02:05Z", 
        "id": "555439730251157504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T19:02:20Z", 
        "id": "555439790909575168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T19:04:18Z", 
        "id": "555440285887758336"
    }, 
    {
        "text": "Outro trof\u00e9u para Ronaldo: goleador das provas internacionais em 2014 http://t.co/EaetaAKw1y", 
        "created_at": "2015-01-14T19:05:16Z", 
        "id": "555440528440176641"
    }, 
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m me sento com as costas muito direitas! RT@SICNoticias: Patrick Vieira elogia a postura de Cristiano Ronaldo http://t.co/niUdytjpeW", 
        "created_at": "2015-01-14T19:07:31Z", 
        "id": "555441096143437825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano TURKISH Ronaldo \u0131 Love you cristiyano \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-01-14T19:07:44Z", 
        "id": "555441151013314562"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ftb_Talks2015 Video da conversa entre Cristiano Ronaldo e Marcelo Rebelo de Sousa, no Football Talks. http://t.co/jKQFmiCvK2", 
        "created_at": "2015-01-14T19:07:55Z", 
        "id": "555441195858808832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Passos_PM: Felicito Cristiano Ronaldo pela sua terceira bola de ouro. Prestigia o nosso pa\u00eds e a sele\u00e7\u00e3o. Como v\u00eaem, vale a pena emigra\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T19:10:14Z", 
        "id": "555441777596178432"
    }, 
    {
        "text": "Ok... eu vi os 15 minutos da conversa do Cristiano Ronaldo e do Prof. Mardelo... t\u00e1! #videomotivacional http://t.co/ypPCbrm2QX", 
        "created_at": "2015-01-14T19:10:57Z", 
        "id": "555441958379065344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T19:11:51Z", 
        "id": "555442187694268420"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Well, Cristiano Ronaldo has not always been a fashion icon.. http://t.co/0JOoHxbSjZ", 
        "created_at": "2015-01-14T19:12:22Z", 
        "id": "555442318216806400"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T19:13:33Z", 
        "id": "555442614376611840"
    }, 
    {
        "text": "RT @spongewildlife: Ronaldo, d\u00e1-me um aut\u00f3grafo teu! http://t.co/HiJGYEvCh8", 
        "created_at": "2015-01-14T19:13:57Z", 
        "id": "555442713307664384"
    }, 
    {
        "text": "RT @__JDF: Pessoa: Chegou ao fim o namoro com o Ronaldo? Irina: N\u00e3o, acabou o contrato", 
        "created_at": "2015-01-14T19:16:56Z", 
        "id": "555443467435143168"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T19:20:16Z", 
        "id": "555444305188646913"
    }, 
    {
        "text": "\u201cRonaldo \u00e9 a marca portuguesa mais valiosa de sempre\u201d http://t.co/vzORXUhlp7", 
        "created_at": "2015-01-14T19:23:06Z", 
        "id": "555445017805074433"
    }, 
    {
        "text": "Evidentemente o melhor dos melhores... O tem\u00edvel Ronaldo http://t.co/sRpN0raW6k", 
        "created_at": "2015-01-14T19:27:19Z", 
        "id": "555446078645207040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T19:27:25Z", 
        "id": "555446104842858496"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelcpaiva: Evidentemente o melhor dos melhores... O tem\u00edvel Ronaldo http://t.co/sRpN0raW6k", 
        "created_at": "2015-01-14T19:27:48Z", 
        "id": "555446198791057409"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T19:27:53Z", 
        "id": "555446222543417345"
    }, 
    {
        "text": "@ihavetheevileye OMG ... qual Ronaldo, qual Irina :P", 
        "created_at": "2015-01-14T19:31:04Z", 
        "id": "555447021554126849"
    }, 
    {
        "text": "RT @ihavetheevileye: Algu\u00e9m me pode mandar a parte em que o Ronaldo agradeceu ao Sporting?", 
        "created_at": "2015-01-14T19:31:19Z", 
        "id": "555447085987037184"
    }, 
    {
        "text": "RT @nakenaked: Ronaldo na capa dos cadernos escolares de Angola. \"A educa\u00e7\u0101o \u00e9 a chave do sucesso\" http://t.co/DbYKXOVw1u", 
        "created_at": "2015-01-14T19:31:55Z", 
        "id": "555447235472023552"
    }, 
    {
        "text": "RT @SL_Benfica: Para al\u00e9m da 3.\u00aa Bola de Ouro de @Cristiano Ronaldo, a ele juntam-se @DavidLuiz_4 e Di Maria no 11 do ano da @FIFAcom http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T19:32:54Z", 
        "id": "555447482403266560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola critiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T19:34:25Z", 
        "id": "555447866446323713"
    }, 
    {
        "text": "RT @pgorjao_scp: Evidentemente o melhor dos melhores O tem\u00edvel Ronaldo Allez, allez... http://t.co/FhrDyh2ejN", 
        "created_at": "2015-01-14T19:35:01Z", 
        "id": "555448017470644224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Good Ronaldo interview on @FIFAcom. \"I can play on for another 5-7 years at a high level.\" http://t.co/ZgHFE6lUYZ http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T19:36:32Z", 
        "id": "555448397873033216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Leo Messi ya son rivales de \u00e9poca,dos nombres que perdurar\u00e1n juntos en la memoria de los hombres..", 
        "created_at": "2015-01-14T19:38:56Z", 
        "id": "555449002947526657"
    }, 
    {
        "text": "@eduardobastos99 @csofiasousa J\u00e1 estou cansada de comentar as bolas do Ronaldo e a suposta separa\u00e7\u00e3o dele e da Irina.", 
        "created_at": "2015-01-14T19:39:11Z", 
        "id": "555449064138244096"
    }, 
    {
        "text": "Acho o Cristiano Ronaldo uma pessoa super humilde e com os p\u00e9s no ch\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-01-14T19:41:28Z", 
        "id": "555449638397161472"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: Acho o Cristiano Ronaldo uma pessoa super humilde e com os p\u00e9s no ch\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-01-14T19:41:43Z", 
        "id": "555449703899623425"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: Acho o Cristiano Ronaldo uma pessoa super humilde e com os p\u00e9s no ch\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-01-14T19:42:15Z", 
        "id": "555449835877568513"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: Acho o Cristiano Ronaldo uma pessoa super humilde e com os p\u00e9s no ch\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-01-14T19:42:23Z", 
        "id": "555449872116359171"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano y love you . cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T19:43:53Z", 
        "id": "555450249893130240"
    }, 
    {
        "text": "A hist\u00f3ria entre o filho do Ronaldo e o Messi \u00e9 qualquer coisa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude48\ud83d\udd1d", 
        "created_at": "2015-01-14T19:44:26Z", 
        "id": "555450386698764288"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional N\u00ba 2 da UEFA d\u00e1 parab\u00e9ns a Ronaldo http://t.co/0AusWi36aj  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-14T19:44:34Z", 
        "id": "555450420424753153"
    }, 
    {
        "text": "RT @imctpt: A hist\u00f3ria entre o filho do Ronaldo e o Messi \u00e9 qualquer coisa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude48\ud83d\udd1d", 
        "created_at": "2015-01-14T19:49:33Z", 
        "id": "555451672026431491"
    }, 
    {
        "text": "RT @imctpt: A hist\u00f3ria entre o filho do Ronaldo e o Messi \u00e9 qualquer coisa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude48\ud83d\udd1d", 
        "created_at": "2015-01-14T19:53:56Z", 
        "id": "555452777200353280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boa tarde Senhor Christiano Ronaldo. Eu veio por este meio pedir ajuda para os animais de rua que tomo conta, pf va ao meu faceb.", 
        "created_at": "2015-01-14T19:54:37Z", 
        "id": "555452948550258688"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T19:55:05Z", 
        "id": "555453066477338626"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T19:57:31Z", 
        "id": "555453679881682944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo crazy reaction after win Ballon D'Or 2015   http://t.co/5RPmIXIuIg http://t.co/AwJmtcfGGm", 
        "created_at": "2015-01-14T19:58:46Z", 
        "id": "555453993204580356"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting - \"#Ronaldo, o melhor dos melhores\" nas bancadas de Alvalade http://t.co/MD7318TO9S", 
        "created_at": "2015-01-14T19:59:06Z", 
        "id": "555454078105710592"
    }, 
    {
        "text": "Omg, o filho do Ronaldo \u00e9 a coisa mais fofa deste mundo", 
        "created_at": "2015-01-14T19:59:40Z", 
        "id": "555454219407601664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - \"#Ronaldo, o melhor dos melhores\" nas bancadas de Alvalade http://t.co/MD7318TO9S", 
        "created_at": "2015-01-14T20:00:04Z", 
        "id": "555454319580164096"
    }, 
    {
        "text": "Record: \"Ronaldo, o melhor dos melhores\" nas bancadas de Alvalade: \"Evidentemente o melhor dos melhores... o t... http://t.co/iEiS0qNY7u", 
        "created_at": "2015-01-14T20:01:04Z", 
        "id": "555454573687496704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - \"#Ronaldo, o melhor dos melhores\" nas bancadas de Alvalade http://t.co/MD7318TO9S", 
        "created_at": "2015-01-14T20:01:42Z", 
        "id": "555454730546475009"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - \"#Ronaldo, o melhor dos melhores\" nas bancadas de Alvalade http://t.co/MD7318TO9S", 
        "created_at": "2015-01-14T20:01:51Z", 
        "id": "555454767380836354"
    }, 
    {
        "text": "Taxista de ouro: \"a Irina deixou de seguir o Cristiano Ronaldo no Twitter, porque me passou a seguir a mim\".", 
        "created_at": "2015-01-14T20:03:08Z", 
        "id": "555455091197870081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo crazy reaction after win Ballon D'Or 2015   http://t.co/ZKBRyuwjMN http://t.co/b288ui7Xed", 
        "created_at": "2015-01-14T20:05:03Z", 
        "id": "555455576407543810"
    }, 
    {
        "text": "RT @portalsporting: Record: \"Ronaldo, o melhor dos melhores\" nas bancadas de Alvalade: \"Evidentemente o melhor dos melhores... o t... http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T20:05:10Z", 
        "id": "555455603066564608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo crazy reaction after win Ballon D'Or 2015   http://t.co/1Lx2uje3Qa http://t.co/OUm5IMRtO5", 
        "created_at": "2015-01-14T20:05:50Z", 
        "id": "555455770503155712"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi: #APOIORONALDOTVI: Deixe a sua mensagem a Cristiano Ronaldo.   #BoladeOuro #BallonDOr2014 #BallondOr http://t.co/krI59QoCoo", 
        "created_at": "2015-01-14T20:08:07Z", 
        "id": "555456346477559808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T20:09:20Z", 
        "id": "555456651466375168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo con JR \u263a http://t.co/uFFiMBLLp6", 
        "created_at": "2015-01-14T20:10:43Z", 
        "id": "555456999031590912"
    }, 
    {
        "text": "@TiagoSantosPT quando era mai nova fiz a minha cara no PES e usei a template do ronaldo, era a que encaixava melhor  @Manelf91", 
        "created_at": "2015-01-14T20:11:38Z", 
        "id": "555457229374365697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T20:12:51Z", 
        "id": "555457537794121728"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Messi and Ronaldo http://t.co/B9nJKLrP4u", 
        "created_at": "2015-01-14T20:13:39Z", 
        "id": "555457738827124736"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fen\u00f3meno diz que pode voltar aos relvados... e deixar o putedo? ahah", 
        "created_at": "2015-01-14T20:14:15Z", 
        "id": "555457889729777665"
    }, 
    {
        "text": "RT @DillazMC75: Grito de guerra! Orgulho de Portugal. PARAB\u00c9NS RONALDO! http://t.co/bP4NTJjNmI", 
        "created_at": "2015-01-14T20:14:18Z", 
        "id": "555457903763914752"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: \"Ainda h\u00e1 d\u00favidas quem \u00e9 o melhor de sempre? Rei Ronaldo\" http://t.co/dcIAycNAnr", 
        "created_at": "2015-01-14T20:18:47Z", 
        "id": "555459030492409856"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: \"Ainda h\u00e1 d\u00favidas quem \u00e9 o melhor de sempre? Rei Ronaldo\" http://t.co/dcIAycNAnr", 
        "created_at": "2015-01-14T20:20:48Z", 
        "id": "555459539857059840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T20:22:10Z", 
        "id": "555459882762387457"
    }, 
    {
        "text": "RT @pgorjao_scp: Rei Ronaldo. #DiaDeSporting http://t.co/IQr9adZEup", 
        "created_at": "2015-01-14T20:25:37Z", 
        "id": "555460751205605378"
    }, 
    {
        "text": "Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/zMt2kCvVcb http://t.co/2W6BnwytMS", 
        "created_at": "2015-01-14T20:27:00Z", 
        "id": "555461098237751296"
    }, 
    {
        "text": "Santana Lopes fala com o Expresso, Marcelo com Ronaldo. #presidenciais2016", 
        "created_at": "2015-01-14T20:27:57Z", 
        "id": "555461335845453825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano best! Ihttp://www.elespectador.com/deportes/futbolinternacional/cristiano-ronaldo-el-ser-humano-detras-de-figura-articulo-537788", 
        "created_at": "2015-01-14T20:28:22Z", 
        "id": "555461441378353154"
    }, 
    {
        "text": "RT @SecretMadeira: Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/zMt2kCvVcb http\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T20:29:37Z", 
        "id": "555461757305884673"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano with his family \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude0d . Tag your 3 friends in comments below who like #Ronaldo. Thanks . . #HalaMadrid ... http://t.co/VzUcQ5RoPx", 
        "created_at": "2015-01-14T20:30:31Z", 
        "id": "555461985408942080"
    }, 
    {
        "text": "ahhh Cristiano Ronaldo entrevistado por Marcelo Rebelo de Sousa. que Portugal masturbat\u00f3rio.", 
        "created_at": "2015-01-14T20:35:10Z", 
        "id": "555463153338023941"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o me tinha apercebido que o Cristiano Ronaldo \u00e9 o \u00fanico jogador de futebol que tem um filho. Parab\u00e9ns.", 
        "created_at": "2015-01-14T20:37:28Z", 
        "id": "555463731057270787"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCPFr: Evidentemente o melhor dos melhores O tem\u00edvel Ronaldo http://t.co/rMvBLhY7rX", 
        "created_at": "2015-01-14T20:37:54Z", 
        "id": "555463840885133314"
    }, 
    {
        "text": "Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter e aumenta rumores http://t.co/i74Kw8mv2z", 
        "created_at": "2015-01-14T20:40:25Z", 
        "id": "555464473398738944"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo apoia Marcelo a Presidente.", 
        "created_at": "2015-01-14T20:41:36Z", 
        "id": "555464773367001088"
    }, 
    {
        "text": "\"\u00c9 nas dificuldades que se v\u00ea quem s\u00e3o os lutadores\" - Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T20:43:00Z", 
        "id": "555465124707069953"
    }, 
    {
        "text": "Ah, afinal foi o Cristiano Ronaldo que entrevistou o Marcelo Rebelo de Sousa.", 
        "created_at": "2015-01-14T20:45:13Z", 
        "id": "555465683036028928"
    }, 
    {
        "text": "a irina deixou de seguir o ronaldo no facebook. bye bye irina shake", 
        "created_at": "2015-01-14T20:45:17Z", 
        "id": "555465699871977472"
    }, 
    {
        "text": "a irina deixou de seguir o ronaldo no twitter. bye bye irina shake", 
        "created_at": "2015-01-14T20:45:34Z", 
        "id": "555465770940252161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Mejor Goleador del Mundo en 2014 para la IFFHS http://t.co/6usx8oLoPO", 
        "created_at": "2015-01-14T20:49:29Z", 
        "id": "555466755930619904"
    }, 
    {
        "text": "RT @givemeacutehug: \"\u00c9 nas dificuldades que se v\u00ea quem s\u00e3o os lutadores\" - Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T20:51:51Z", 
        "id": "555467353375645696"
    }, 
    {
        "text": "Irina deixou de seguir Ronaldo no twitter", 
        "created_at": "2015-01-14T20:51:59Z", 
        "id": "555467387768938497"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruitavares: Esta conversa de Marcelo com Cristiano Ronaldo parece um sketch; e n\u00e3o \u00e9 por Cristiano certamente.", 
        "created_at": "2015-01-14T20:55:37Z", 
        "id": "555468301204467712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Andam a dizer que o Ronaldo est\u00e1 solteiro\u2026assim j\u00e1 acredito. http://t.co/gx5QSeej28", 
        "created_at": "2015-01-14T20:56:09Z", 
        "id": "555468433094373378"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Will Show Up With The #ballondOr Before The Kick-off Of the Match http://t.co/cBZyD4eoeV #CR7 #halamadrid", 
        "created_at": "2015-01-14T20:56:52Z", 
        "id": "555468614954790912"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: \"Ainda h\u00e1 d\u00favidas quem \u00e9 o melhor de sempre? Rei Ronaldo\" http://t.co/dcIAycNAnr", 
        "created_at": "2015-01-14T20:56:54Z", 
        "id": "555468621716402176"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Entrevistado Por Marcelo Rebelo De Sousa 14.01.2015 HD: http://t.co/jBo8e5GDIk via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-14T21:04:18Z", 
        "id": "555470485568626689"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruitavares: Esta conversa de Marcelo com Cristiano Ronaldo parece um sketch; e n\u00e3o \u00e9 por Cristiano certamente.", 
        "created_at": "2015-01-14T21:05:35Z", 
        "id": "555470806659399680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I hope to become as great as you and as wise I hope you win next year good luck \ud83d\udc4d\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2015-01-14T21:07:17Z", 
        "id": "555471234536722432"
    }, 
    {
        "text": "vivi escondida mas est\u00e1 na altura de dizer ao mundo que eu sou a m\u00e3e do filho do Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T21:07:34Z", 
        "id": "555471308226834432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Was my daughters first word at 9Months !! #VivaRonaldo.", 
        "created_at": "2015-01-14T21:08:01Z", 
        "id": "555471420193783808"
    }, 
    {
        "text": "Too Cute! Cristiano Ronaldo\\'s son interrupts an interview wearing a full Superman suit [Video] http://t.co/nwVCQZANYu", 
        "created_at": "2015-01-14T21:10:38Z", 
        "id": "555472079727104000"
    }, 
    {
        "text": "O Tanaka j\u00e1 tem tantos golos marcados pelo Sporting como o Ronaldo, j\u00e1 o estou  a ver a ganhar 3 bolas de Ouro.", 
        "created_at": "2015-01-14T21:12:25Z", 
        "id": "555472528492490753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo you a best player in the world I love You", 
        "created_at": "2015-01-14T21:14:34Z", 
        "id": "555473067678642176"
    }, 
    {
        "text": "Football Talks 2015 - Cristiano #Ronaldo com Marcelo Rebelo de Sousa http://t.co/RQoSMn0z5l", 
        "created_at": "2015-01-14T21:17:06Z", 
        "id": "555473705498050563"
    }, 
    {
        "text": "Irina deixa de seguir Ronaldo no Twitter http://t.co/7KDhKuRqdc", 
        "created_at": "2015-01-14T21:20:40Z", 
        "id": "555474603749810176"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: Messi and I are footballing anomalies - http://t.co/XK9Au7baSf http://t.co/H3v54FKzS4", 
        "created_at": "2015-01-14T21:21:01Z", 
        "id": "555474691289542657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo won the Ballon d'Or but has he lost Irina Shayk? http://t.co/RLhGxcmw93 http://t.co/Hgp5z1vLrE http://t.co/K3iLe2JDNT", 
        "created_at": "2015-01-14T21:23:58Z", 
        "id": "555475435908124672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to share his Ballon d'Or tomorrow to the fans at the Bernabeu. http://t.co/Tvw90tbtgF", 
        "created_at": "2015-01-14T21:24:18Z", 
        "id": "555475520188841987"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo il a d\u00e9conn\u00e9 avec son cri. Tout le monde se fout de sa gueule, m\u00eame moi", 
        "created_at": "2015-01-14T21:25:09Z", 
        "id": "555475733553094656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FELICITACIONES POR CRISTIANO RONALDO ORO BOLA VC MERECEN :)", 
        "created_at": "2015-01-14T21:25:16Z", 
        "id": "555475759754911744"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo melhor marcador para a IFFHS http://t.co/cg124qlM9W #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T21:26:00Z", 
        "id": "555475946891784192"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo nomeado melhor jogador portugu\u00eas da hist\u00f3ria http://t.co/ejHMYwRVpQ #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T21:26:00Z", 
        "id": "555475947713884161"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T21:26:11Z", 
        "id": "555475994157780992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, eleito o melhor jogador portugu\u00eas da hist\u00f3ria, pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol. Parab\u00e9ns campe\u00e3o\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-01-14T21:33:03Z", 
        "id": "555477720143245313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha sido nombrado \"Mejor Jugador Portugu\u00e9s de la Historia\". Dedicaci\u00f3n + pasi\u00f3n como formula. #CR7 http://t.co/igsZjDMEQm", 
        "created_at": "2015-01-14T21:34:46Z", 
        "id": "555478152978653184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano me puedes seguir porfa ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-14T21:36:44Z", 
        "id": "555478648778915840"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Filho de Cristiano Ronaldo cumprimenta Messi http://t.co/nADmxVh6ME", 
        "created_at": "2015-01-14T21:36:47Z", 
        "id": "555478660153499648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ofrecer\u00e1 ma\u00f1ana el trofeo del #Bal\u00f3ndeOro a la afici\u00f3n del @realmadrid. http://t.co/MgU2Jw3IdY http://t.co/vw9jmdMFqH", 
        "created_at": "2015-01-14T21:40:45Z", 
        "id": "555479657165103105"
    }, 
    {
        "text": "Vi uma foto do Cristiano Ronaldo em crian\u00e7a e pensava que era o filho dele. S\u00e3o t\u00e3o iguais", 
        "created_at": "2015-01-14T21:40:53Z", 
        "id": "555479691113795585"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: [VIDEO] El hijo de Ronaldo es fan de Messi. Aqui te dejamos el material http://t.co/VAziSNxEpx http://t.co/T6FIjasdiW", 
        "created_at": "2015-01-14T21:48:14Z", 
        "id": "555481543310053376"
    }, 
    {
        "text": "@ppgoulao @ricardinho10ofi \u00e9 quase t\u00e3o seguro como dizer que o Ronaldo vai ser o melhor jogador portugu\u00eas do s\u00e9culo", 
        "created_at": "2015-01-14T21:48:15Z", 
        "id": "555481545247830017"
    }, 
    {
        "text": "Nuno Luz vai receber o pr\u00e9mio do melhor broche jornal\u00edstico desportivo do s\u00e9culo. (qq reportagem dele sobre Ronaldo, Mendes ou Mourinho)", 
        "created_at": "2015-01-14T21:49:14Z", 
        "id": "555481795119312896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Good Ronaldo interview on @FIFAcom. \"I can play on for another 5-7 years at a high level.\" http://t.co/ZgHFE6lUYZ http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T21:52:16Z", 
        "id": "555482555189710849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portuguese_chef: Congratulation Cristiano Ronaldo!  #Cr7  @Cristiano #FIFABallondOr http://t.co/1vvvYmj2ut", 
        "created_at": "2015-01-14T21:54:02Z", 
        "id": "555483001552138240"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelshow1987: Cristiano Ronaldo - Scream of War - Bol D'or 2015 Parody: http://t.co/dUr1PntH1n via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-14T21:55:09Z", 
        "id": "555483283782639617"
    }, 
    {
        "text": "O Deco n\u00e3o conta como portugu\u00eas? RT @SeabraJ13  H\u00e1 uma vota\u00e7\u00e3o para melhor jogador de sempre? Mas o Ronaldo tem concorr\u00eancia?", 
        "created_at": "2015-01-14T21:58:03Z", 
        "id": "555484013499252736"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: O Deco n\u00e3o conta como portugu\u00eas? RT @SeabraJ13  H\u00e1 uma vota\u00e7\u00e3o para melhor jogador de sempre? Mas o Ronaldo tem concorr\u00eanc\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T21:58:50Z", 
        "id": "555484208576352257"
    }, 
    {
        "text": "LOOOOOOOOOOOLO MOMENTO RONALDO DO AUGUSTO!!", 
        "created_at": "2015-01-14T22:07:43Z", 
        "id": "555486444421402624"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: LOOOOOOOOOOOLO MOMENTO RONALDO DO AUGUSTO!!", 
        "created_at": "2015-01-14T22:08:40Z", 
        "id": "555486682523664386"
    }, 
    {
        "text": "@PensadorZarolho J\u00e1 tem tantos golos marcados pelo Zeeeporting como o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:09:17Z", 
        "id": "555486837847126016"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #quinasdeouro XI: Ba\u00eda; Jo\u00e3o Pinto, F. Couto, Ricardo Carvalho e Humberto Coelho; Chalana, Figo e Rui Costa; Ronaldo, \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:12:24Z", 
        "id": "555487622081290241"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #quinasdeouro Jos\u00e9 Augusto com um momento \u00e0 Ronaldo, um grito no palco. Forte ;)", 
        "created_at": "2015-01-14T22:12:32Z", 
        "id": "555487657581871105"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #quinasdeouro XI: Ba\u00eda; Jo\u00e3o Pinto, F. Couto, Ricardo Carvalho e Humberto Coelho; Chalana, Figo e Rui Costa; Ronaldo, \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:12:58Z", 
        "id": "555487764750561281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how about a hattrick tomorrow Ronaldo. #win #HalaMadrid #hattrick", 
        "created_at": "2015-01-14T22:13:11Z", 
        "id": "555487820341465090"
    }, 
    {
        "text": "E pronto... Os factos n\u00e3o enganam...   Como diz a irm\u00e3 do Ronaldo: \"S\u00f3 faz falta quem est\u00e1\" n\u00e9?  #MyTopFM http://t.co/7OpUCeQxxI", 
        "created_at": "2015-01-14T22:14:15Z", 
        "id": "555488089133428737"
    }, 
    {
        "text": "Se n\u00e3o seleccionaram o Deco por n\u00e3o ter nascido em Portugal, ent\u00e3o o Cristiano Ronaldo tamb\u00e9m devia ser riscado do XI.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:20:37Z", 
        "id": "555489691169202176"
    }, 
    {
        "text": "Um aparte: Figo foi mais decisivo para a selec\u00e7\u00e3o nacional do que Ronaldo. Eus\u00e9bio ent\u00e3o nem se fala.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:21:18Z", 
        "id": "555489863932583936"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@BrendaSCorreia7: \"N\u00e3o chores para aparecer\" Diz o Ronaldo ao filho. LOOOOL o exemplo.\u201d A s\u00e9rio? Se eu digo o que penso vou presa", 
        "created_at": "2015-01-14T22:22:07Z", 
        "id": "555490068761419777"
    }, 
    {
        "text": "RT @slbcarlitos: Um aparte: Figo foi mais decisivo para a selec\u00e7\u00e3o nacional do que Ronaldo. Eus\u00e9bio ent\u00e3o nem se fala.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:22:17Z", 
        "id": "555490109421027328"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: #quinasdeouro Jos\u00e9 Augusto com um momento \u00e0 Ronaldo, um grito no palco. Forte ;)", 
        "created_at": "2015-01-14T22:23:34Z", 
        "id": "555490434303418369"
    }, 
    {
        "text": "Cristianismo \u00e9 o culto ao Cristiano Ronaldo.  #JeSuisCharlie", 
        "created_at": "2015-01-14T22:24:08Z", 
        "id": "555490576624533505"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo foi eleito pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa o melhor jogador de futebol da hist\u00f3ria de Portugal http://t.co/ZCRQB90\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:25:23Z", 
        "id": "555490892011032576"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo foi eleito pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa o melhor jogador de futebol da hist\u00f3ria de Portugal http://t.co/ZCRQB90\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:25:41Z", 
        "id": "555490967416229888"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Pronto, podem parar com os vines do grito de Ronaldo. Este ganhou. https://t.co/qcA6u25ahC", 
        "created_at": "2015-01-14T22:25:54Z", 
        "id": "555491020063137792"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo foi eleito pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa o melhor jogador de futebol da hist\u00f3ria de Portugal http://t.co/ZCRQB90\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:26:00Z", 
        "id": "555491045988139008"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo foi eleito pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa o melhor jogador de futebol da hist\u00f3ria de Portugal http://t.co/ZCRQB90\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:26:11Z", 
        "id": "555491093320839169"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo foi eleito pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa o melhor jogador de futebol da hist\u00f3ria de Portugal http://t.co/ZCRQB90\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:26:29Z", 
        "id": "555491167232860163"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo foi eleito pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa o melhor jogador de futebol da hist\u00f3ria de Portugal http://t.co/ZCRQB90\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:27:09Z", 
        "id": "555491337022472193"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: [VIDEO] El hijo de Ronaldo es fan de Messi. Aqui te dejamos el material http://t.co/VAziSNxEpx http://t.co/T6FIjasdiW", 
        "created_at": "2015-01-14T22:28:12Z", 
        "id": "555491599141322753"
    }, 
    {
        "text": "@BungaSampaio Ele era o cora\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o de uma maneira que o Ronaldo ainda n\u00e3o conseguiu imitar.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:29:12Z", 
        "id": "555491849293819904"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Pronto, podem parar com os vines do grito de Ronaldo. Este ganhou. https://t.co/qcA6u25ahC", 
        "created_at": "2015-01-14T22:29:18Z", 
        "id": "555491875759853568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo breaks up with Irina???? *OMG", 
        "created_at": "2015-01-14T22:29:32Z", 
        "id": "555491933213040640"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Pronto, podem parar com os vines do grito de Ronaldo. Este ganhou. https://t.co/qcA6u25ahC", 
        "created_at": "2015-01-14T22:30:10Z", 
        "id": "555492095818223616"
    }, 
    {
        "text": "RT @_c0ito: Onde \u00e9 que o Ronaldo v\u00ea filmes?   No CIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIInema", 
        "created_at": "2015-01-14T22:31:40Z", 
        "id": "555492472559005697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha sido elegido el Mejor Jugador Portugu\u00e9s de la historia! Enhorabuena! http://t.co/n0MQUEcX2Q", 
        "created_at": "2015-01-14T22:31:55Z", 
        "id": "555492534290763778"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo foi eleito pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa o melhor jogador de futebol da hist\u00f3ria de Portugal http://t.co/ZCRQB90\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:36:14Z", 
        "id": "555493621676650497"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/Tg0lOkB7Cv El hijo de Cristiano Ronaldo es fan de Messi: \"Me habla de ti\"", 
        "created_at": "2015-01-14T22:37:44Z", 
        "id": "555493998572228608"
    }, 
    {
        "text": "RT @_c0ito: Onde \u00e9 que o Ronaldo v\u00ea filmes?   No CIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIInema", 
        "created_at": "2015-01-14T22:37:50Z", 
        "id": "555494023352553472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Estadao: Ronaldo revela chance de voltar a jogar por time dos EUA http://t.co/NIS6xCKmUF http://t.co/9uxDGy5Qjt", 
        "created_at": "2015-01-14T22:39:37Z", 
        "id": "555494471396499456"
    }, 
    {
        "text": "RT @DianaMendes9: \u00c9s o orgulho de Portugal inteiro, Ronaldo. \u00c9s o melhor dos melhres. @Cristiano #apoioronaldotvi http://t.co/Kurcuv0y0O", 
        "created_at": "2015-01-14T22:40:27Z", 
        "id": "555494683984809984"
    }, 
    {
        "text": "@BungaSampaio N falava tanto disso. Falo + da atitude na Sele\u00e7\u00e3o. O Figo era verdadeiramente o Capit\u00e3o. O Ronaldo s\u00f3 o \u00e9 qdo a Sele\u00e7\u00e3o ganha", 
        "created_at": "2015-01-14T22:40:34Z", 
        "id": "555494709616209920"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Pronto, podem parar com os vines do grito de Ronaldo. Este ganhou. https://t.co/qcA6u25ahC", 
        "created_at": "2015-01-14T22:40:49Z", 
        "id": "555494774619529216"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Pronto, podem parar com os vines do grito de Ronaldo. Este ganhou. https://t.co/qcA6u25ahC", 
        "created_at": "2015-01-14T22:47:44Z", 
        "id": "555496515616387072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo foi eleito o melhor jogador portugu\u00eas da hist\u00f3ria pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol, superando o Eus\u00e9bio e Lu\u00eds Figo.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:48:17Z", 
        "id": "555496654078771202"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was voted the best Portuguese player in history by the Portuguese Football Federation, beating Eusebio and @LuisFigo.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:49:44Z", 
        "id": "555497020434440193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eleito o maior jogador da hist\u00f3ria de Portugal ,. Simplesmente \u00eddolo , mito , lenda .", 
        "created_at": "2015-01-14T22:50:44Z", 
        "id": "555497270792450048"
    }, 
    {
        "text": "Jogadores do s\u00e9culo: Ronaldo; Eus\u00e9bio; Figo.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:51:02Z", 
        "id": "555497343664263169"
    }, 
    {
        "text": "Tem de ser o Ronaldo. #quinasdeouro", 
        "created_at": "2015-01-14T22:51:27Z", 
        "id": "555497449931145216"
    }, 
    {
        "text": "Mais um premio para o Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-01-14T22:51:40Z", 
        "id": "555497503265943553"
    }, 
    {
        "text": "Vai ganhar o Ronaldo. A FPF tem de vender o seu produto-estrela. Isto \u00e9 marketing b\u00e1sico #quinasdeouro", 
        "created_at": "2015-01-14T22:51:45Z", 
        "id": "555497525218906112"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo! :)", 
        "created_at": "2015-01-14T22:51:49Z", 
        "id": "555497544126857216"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo jogador do s\u00e9culo, just\u00edssimo", 
        "created_at": "2015-01-14T22:52:08Z", 
        "id": "555497622593875968"
    }, 
    {
        "text": "RT @bocajuniorsar: Messi?  Ronaldo?  El Mejor de Todos es este Se\u00f1or y no se discute #Se\u00f1orFutbol #Riquelme #JRR10 http://t.co/axaSBHdCeh", 
        "created_at": "2015-01-14T22:52:22Z", 
        "id": "555497682408849409"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Ronaldo jogador do s\u00e9culo, just\u00edssimo", 
        "created_at": "2015-01-14T22:52:34Z", 
        "id": "555497733142753280"
    }, 
    {
        "text": "Esteve para ser a Irina a representar o Ronaldo, mas ela deu-lhe unfollow no Twitter. #quinasdeouro", 
        "created_at": "2015-01-14T22:52:58Z", 
        "id": "555497831256309761"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:53:18Z", 
        "id": "555497917470240769"
    }, 
    {
        "text": "Que s\u00e9culo? RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:53:23Z", 
        "id": "555497935883231232"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:53:31Z", 
        "id": "555497972432379904"
    }, 
    {
        "text": "\"Tenho vontade de chorar quando falo de Cristiano Ronaldo\", ent\u00e3o, Jorge, o que te molesta?", 
        "created_at": "2015-01-14T22:53:43Z", 
        "id": "555498022725885952"
    }, 
    {
        "text": "Mendes, tira o org\u00e3o sexual do Ronaldo da boca e leva o Adrian contigo #quinasdeouro", 
        "created_at": "2015-01-14T22:54:16Z", 
        "id": "555498160916017152"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:54:40Z", 
        "id": "555498258295164929"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:54:42Z", 
        "id": "555498269330391040"
    }, 
    {
        "text": "Ao Jorge Mendes d\u00e1 vontade de chorar quando fala de Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:54:56Z", 
        "id": "555498328814006272"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:55:52Z", 
        "id": "555498564038963200"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Ronaldo jogador do s\u00e9culo, just\u00edssimo", 
        "created_at": "2015-01-14T22:55:54Z", 
        "id": "555498571672592385"
    }, 
    {
        "text": "\"CRRRISTIANO RONALDO \u00c9 \u00c9 \u00c9 \u00c9... \u00c9 PORTUGU\u00caS E... CRRRISTIANO RONALDO.... DA-ME VONTADE DE CHORAR... CRISTIANO RONALDO\" Jorge Mendes, 2015", 
        "created_at": "2015-01-14T22:55:58Z", 
        "id": "555498586876936192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pedge21: WTF. Outraged.  \u201c@selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:56:22Z", 
        "id": "555498688664317953"
    }, 
    {
        "text": "ahahah Ronaldo. T\u00e3o \u00f3bvio", 
        "created_at": "2015-01-14T22:56:24Z", 
        "id": "555498697757573120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pedge21: Cristiano Ronaldo has beaten Eus\u00e9bio to be Portugal's player of the \"century\".  What fucken century are you talking about?!?  \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T22:56:37Z", 
        "id": "555498749490102272"
    }, 
    {
        "text": "RT @SanjaySnow: Ronaldo haters be watching his series of success on TV but he doesn't even know they exist at all", 
        "created_at": "2015-01-14T22:56:44Z", 
        "id": "555498779475189761"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@maisfutebol_iol: #quinasdeouro Jogador de futebol do s\u00e9culo \u00e9 Cristiano Ronaldo.\u201d quem mais?", 
        "created_at": "2015-01-14T22:57:00Z", 
        "id": "555498847078993920"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:57:09Z", 
        "id": "555498884274081792"
    }, 
    {
        "text": "\"Com 16 anos Ronaldo j\u00e1 era o melhor da hist\u00f3ria\". http://t.co/tYEfhMPPFC", 
        "created_at": "2015-01-14T22:57:25Z", 
        "id": "555498953786286080"
    }, 
    {
        "text": "Momento s\u00f3brio do dia: Tenho de agradecer ao Ronaldo ter falado em Portugu\u00eas na entrega da Bola de Ouro...obrigado CR7!", 
        "created_at": "2015-01-14T22:57:30Z", 
        "id": "555498973868601345"
    }, 
    {
        "text": "RT @DanielSil30: Ronaldo jogador do s\u00e9culo, just\u00edssimo", 
        "created_at": "2015-01-14T22:57:46Z", 
        "id": "555499041715671041"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/hMG5L3a10M", 
        "created_at": "2015-01-14T22:58:30Z", 
        "id": "555499223748472832"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo eleito melhor jogador do s\u00e9culo:  http://t.co/1RZppWHvbS", 
        "created_at": "2015-01-14T22:58:34Z", 
        "id": "555499240483340288"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:58:59Z", 
        "id": "555499347170045952"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/hMG5L3a10M", 
        "created_at": "2015-01-14T22:59:20Z", 
        "id": "555499434520608768"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Pronto, podem parar com os vines do grito de Ronaldo. Este ganhou. https://t.co/qcA6u25ahC", 
        "created_at": "2015-01-14T22:59:29Z", 
        "id": "555499472080605184"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T22:59:43Z", 
        "id": "555499531773960192"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 estamos em 2099? Chi\u00e7a, o tempo voa RT @itwitting: Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/rFsxzkyQm6", 
        "created_at": "2015-01-14T23:00:02Z", 
        "id": "555499609112739844"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Pronto, podem parar com os vines do grito de Ronaldo. Este ganhou. https://t.co/qcA6u25ahC", 
        "created_at": "2015-01-14T23:00:04Z", 
        "id": "555499617560068097"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo podr\u00eda volver cuatro a\u00f1os despu\u00e9s de retirarse. En el Fort Lauderdale Strikers de la NASL y jugar contra Ra\u00fal http://t.co/fp326QtIYo", 
        "created_at": "2015-01-14T23:00:10Z", 
        "id": "555499642394513409"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:00:24Z", 
        "id": "555499702926704640"
    }, 
    {
        "text": "RT @TelefuturoInfo: [VIDEO] El hijo de Ronaldo es fan de Messi. Aqui te dejamos el material http://t.co/VAziSNxEpx http://t.co/T6FIjasdiW", 
        "created_at": "2015-01-14T23:00:30Z", 
        "id": "555499729350828035"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo y @MarceloM12 . http://t.co/bZXSJn2voi", 
        "created_at": "2015-01-14T23:01:19Z", 
        "id": "555499933202415616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas @selecaoportugal #quinasdeouro", 
        "created_at": "2015-01-14T23:01:23Z", 
        "id": "555499951732838401"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Congratulations Cristiano Ronaldo for winning the Ballon d'Or trophy for the second consecutive year. #RMCF http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:01:40Z", 
        "id": "555500020930469889"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaSLC: A maneira como os portugueses, vivem cada vit\u00f3ria do Ronaldo \u00e9 t\u00e3o cute", 
        "created_at": "2015-01-14T23:01:46Z", 
        "id": "555500044779274240"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoanaSLC: O Ronaldo \u00e9 o eterno orgulho portugu\u00eas", 
        "created_at": "2015-01-14T23:01:54Z", 
        "id": "555500082326691840"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:02:09Z", 
        "id": "555500141332140032"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o perdoo o facto de Jorge Mendes se ter esquecido de terminar o discurso com o grito do Cristiano Ronaldo. #quinasdeouro", 
        "created_at": "2015-01-14T23:02:52Z", 
        "id": "555500321607532546"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/FgFA7X0OHr", 
        "created_at": "2015-01-14T23:03:36Z", 
        "id": "555500506894700544"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: N\u00e3o perdoo o facto de Jorge Mendes se ter esquecido de terminar o discurso com o grito do Cristiano Ronaldo. #quinasdeouro", 
        "created_at": "2015-01-14T23:03:38Z", 
        "id": "555500518039359488"
    }, 
    {
        "text": "#quinasdeouro XI do s\u00e9culo: V\u00edtor Ba\u00eda; F. Couto, Germano, Humberto Coelho, R. Carvalho; Coluna, Figo, Rui Costa;  Eus\u00e9bio, Ronaldo, Futre", 
        "created_at": "2015-01-14T23:04:07Z", 
        "id": "555500639447699456"
    }, 
    {
        "text": "@pach211 era para homenagear o ronaldo... que nem l\u00e1 meteu os p\u00e9s.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:04:17Z", 
        "id": "555500678639259648"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: N\u00e3o perdoo o facto de Jorge Mendes se ter esquecido de terminar o discurso com o grito do Cristiano Ronaldo. #quinasdeouro", 
        "created_at": "2015-01-14T23:04:18Z", 
        "id": "555500685912186880"
    }, 
    {
        "text": "Vamos ver... @itwitting: Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/MPMCFAngLr (@ppgoulao)", 
        "created_at": "2015-01-14T23:05:22Z", 
        "id": "555500954397974528"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:05:59Z", 
        "id": "555501107330707456"
    }, 
    {
        "text": "Eu jogava em 3-4-3: Ba\u00eda, R.Carvalho, Germano e H.Coelho, Coluna, Rui Costa, Figo, Chalana, Futre, Ronaldo e DEUS\u00e9bio.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:06:08Z", 
        "id": "555501147491172353"
    }, 
    {
        "text": "That last RT is Portugal's best ever XI in 100 years of football. Ronaldo &amp; Mourinho won Portuguese Player &amp; Coach of the century. #FPFGala", 
        "created_at": "2015-01-14T23:07:59Z", 
        "id": "555501609787330560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: That last RT is Portugal's best ever XI in 100 years of football. Ronaldo &amp; Mourinho won Portuguese Player &amp; Coach of the c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:09:17Z", 
        "id": "555501939602231296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha sido nombrado \"Mejor Futbolista en la Historia de Portugal\" superando a Eusebio y Luis Figo. http://t.co/Ldi5Apazng", 
        "created_at": "2015-01-14T23:09:34Z", 
        "id": "555502009366102016"
    }, 
    {
        "text": "mas o Ronaldo acabou mesmo com a Irina?", 
        "created_at": "2015-01-14T23:09:59Z", 
        "id": "555502116374999040"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:10:44Z", 
        "id": "555502302451499008"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:11:29Z", 
        "id": "555502490058522625"
    }, 
    {
        "text": "S\u00e9culo s\u00f3 acaba em 31/12/2100\u2026 RT @Vega9000: J\u00e1 estamos em 2099? Chi\u00e7a, o tempo voa RT @itwitting: Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo", 
        "created_at": "2015-01-14T23:13:23Z", 
        "id": "555502969769459712"
    }, 
    {
        "text": "Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player of all time.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:13:36Z", 
        "id": "555503023569776640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:14:34Z", 
        "id": "555503266130587648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:15:01Z", 
        "id": "555503383181008897"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:15:07Z", 
        "id": "555503406232911872"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/yemQLFlnZE", 
        "created_at": "2015-01-14T23:15:30Z", 
        "id": "555503504253407233"
    }, 
    {
        "text": "\u00abHas Cristiano Ronaldo split with girlfriend Irina Shayk? Model unfollows Real Madrid star on Twitter after Ballon d'Or no show\u00bb", 
        "created_at": "2015-01-14T23:15:33Z", 
        "id": "555503514856988672"
    }, 
    {
        "text": "Enganei-me, pe\u00e7o desculpa. S\u00e9culo da FPF. Ronaldo o melhor de sempre. Justo e \u00f3bvio!", 
        "created_at": "2015-01-14T23:15:33Z", 
        "id": "555503517407121408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:15:47Z", 
        "id": "555503575926059008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:17:03Z", 
        "id": "555503891799089153"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/ft7fMu5OcL #desporto", 
        "created_at": "2015-01-14T23:18:03Z", 
        "id": "555504143981223937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo terpilih sebagai pesepakbola terbaik dalam sejarah Portugal dari FPF - http://t.co/pu6Gh3S5Ew", 
        "created_at": "2015-01-14T23:18:37Z", 
        "id": "555504285559975936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ballondor #gala #halamadrid #realmadrid #cristiano #ronaldo #cr7 #legend #leyenda http://t.co/NOTv9RXJmR", 
        "created_at": "2015-01-14T23:18:43Z", 
        "id": "555504313091358721"
    }, 
    {
        "text": "@JoseDePina \u00f3bvio? Ronaldo levou o Real Madrid e o MAN U ( 2 colossos) ao sucesso europeu... J\u00e1 o Eus\u00e9bio conseguiu levar o Carnide", 
        "created_at": "2015-01-14T23:18:52Z", 
        "id": "555504351582900224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:18:59Z", 
        "id": "555504379684732928"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo foi eleito pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa o melhor jogador de futebol da hist\u00f3ria de Portugal http://t.co/ZCRQB90\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:19:35Z", 
        "id": "555504532118310912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:19:58Z", 
        "id": "555504626502361089"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/hMG5L3a10M", 
        "created_at": "2015-01-14T23:20:11Z", 
        "id": "555504680194023425"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Maiores jogadores portugueses da hist\u00f3ria:  1\u00ba Cristiano Ronaldo 2\u00ba Eus\u00e9bio 3\u00ba Figo http://t.co/A2L07E33s1", 
        "created_at": "2015-01-14T23:20:11Z", 
        "id": "555504679925583872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:20:17Z", 
        "id": "555504705036500992"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T23:20:36Z", 
        "id": "555504786993594369"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/acTeRfehPS", 
        "created_at": "2015-01-14T23:20:51Z", 
        "id": "555504847810613249"
    }, 
    {
        "text": "Filho de super estrela ter\u00e1 que ser... super her\u00f3i :)   O filho de Cristiano Ronaldo interrompe entrevista... http://t.co/qDHTu5xpff", 
        "created_at": "2015-01-14T23:20:56Z", 
        "id": "555504868400857088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, I admire you for that I would be happy if you reply", 
        "created_at": "2015-01-14T23:21:12Z", 
        "id": "555504936306233344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:23:03Z", 
        "id": "555505401119404033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:23:09Z", 
        "id": "555505428159688704"
    }, 
    {
        "text": "Quando escolhem o Ronaldo para melhor jogador do s\u00e9culo, referem-se a qual s\u00e9culo? Ao mesmo do Eus\u00e9bio?!", 
        "created_at": "2015-01-14T23:23:52Z", 
        "id": "555505609978945537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:23:53Z", 
        "id": "555505611564396545"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 simplesmente portugu\u00eas! http://t.co/13pjV7nxbW", 
        "created_at": "2015-01-14T23:24:07Z", 
        "id": "555505671735877634"
    }, 
    {
        "text": "@dalhenamona @JoseDePina mas o pauleta tb n\u00e3o esta. Ronaldo, Figo e Eus\u00e9bio. Certo?!", 
        "created_at": "2015-01-14T23:24:50Z", 
        "id": "555505852896247809"
    }, 
    {
        "text": "Eu avisei que vinha a\u00ed parvo\u00edce sobre a Irina e o Ronaldo! http://t.co/AW1zcE0mvs", 
        "created_at": "2015-01-14T23:26:53Z", 
        "id": "555506365805117440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:27:06Z", 
        "id": "555506422742384642"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:29:00Z", 
        "id": "555506900465221632"
    }, 
    {
        "text": "RT @bumeranguelson: \u00c9 impress\u00e3o minha ou o Ronaldo parece a Vera Kolodzig nesta fotografia? PTM http://t.co/9b4SfZHw7B", 
        "created_at": "2015-01-14T23:29:07Z", 
        "id": "555506930798821376"
    }, 
    {
        "text": "I don't think this really is a good idea, but... Brazilian Legend Ronaldo Plans To Come Out Of Retirement  http://t.co/uIuO3C8cWw", 
        "created_at": "2015-01-14T23:30:09Z", 
        "id": "555507190581440512"
    }, 
    {
        "text": "RT @j0hnz: hj ao jantar tavam tipo \"aii coitadinho do filho do ronaldo n\u00e3o sabe quem \u00e9 a m\u00e3e\"  fds \u00e9 filho do ronaldo meu, coitadinho \u00e9 de \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:30:50Z", 
        "id": "555507361386098688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:30:57Z", 
        "id": "555507391861903360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Que s\u00e9culo? RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os o\u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:31:35Z", 
        "id": "555507548829532160"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo eleito jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas http://t.co/wFEUo7vnrR", 
        "created_at": "2015-01-14T23:31:58Z", 
        "id": "555507646359678976"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo eleito melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/ES0J2KfqNd", 
        "created_at": "2015-01-14T23:32:06Z", 
        "id": "555507680937508864"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: Cristiano Ronaldo, elegido mejor futbolista portugu\u00e9s de la Historia http://t.co/AcmPIqYNzv", 
        "created_at": "2015-01-14T23:34:25Z", 
        "id": "555508264507822081"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: Cristiano Ronaldo, elegido mejor futbolista portugu\u00e9s de la Historia http://t.co/AcmPIqYNzv", 
        "created_at": "2015-01-14T23:34:50Z", 
        "id": "555508369076011008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o melhor jogador portugu\u00eas da hist\u00f3ria http://t.co/iYgfKBPgat", 
        "created_at": "2015-01-14T23:34:59Z", 
        "id": "555508405289222144"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/YRWhiHkznl Ler http://t.co/4yUwYQRijd", 
        "created_at": "2015-01-14T23:35:05Z", 
        "id": "555508431918862336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal: Cristiano Ronaldo foi hoje eleito o\u2026 http://t.co/o9ct4TtDlv #dnoticias", 
        "created_at": "2015-01-14T23:35:15Z", 
        "id": "555508474440712193"
    }, 
    {
        "text": "RT @j0hnz: hj ao jantar tavam tipo \"aii coitadinho do filho do ronaldo n\u00e3o sabe quem \u00e9 a m\u00e3e\"  fds \u00e9 filho do ronaldo meu, coitadinho \u00e9 de \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:35:17Z", 
        "id": "555508481386872832"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: Cristiano Ronaldo, elegido mejor futbolista portugu\u00e9s de la Historia http://t.co/AcmPIqYNzv", 
        "created_at": "2015-01-14T23:35:29Z", 
        "id": "555508530825166849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:38:39Z", 
        "id": "555509328997007360"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 cedo para isso? RT @Publico  Cristiano Ronaldo eleito jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas http://t.co/0GVJiDNqN9", 
        "created_at": "2015-01-14T23:39:56Z", 
        "id": "555509651090202624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #Taken #taken3 #cr7vines #CR7 #BalonDor #manc... https://t.co/B8ei7BhIVa", 
        "created_at": "2015-01-14T23:40:42Z", 
        "id": "555509843403231233"
    }, 
    {
        "text": "[i] Cristiano Ronaldo eleito o melhor jogador do s\u00e9culo em Portugal http://t.co/H5BFsMCbon", 
        "created_at": "2015-01-14T23:43:04Z", 
        "id": "555510439073701889"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:43:12Z", 
        "id": "555510473870016512"
    }, 
    {
        "text": "o puto do cristiano ronaldo quando for mais velho vai arrepender-se tanto de ter aparecido vestido de super-homem na televis\u00e3o", 
        "created_at": "2015-01-14T23:44:27Z", 
        "id": "555510789143277568"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: Cristiano Ronaldo, elegido mejor futbolista portugu\u00e9s de la Historia http://t.co/AcmPIqYNzv", 
        "created_at": "2015-01-14T23:45:47Z", 
        "id": "555511125161574401"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-14T23:46:44Z", 
        "id": "555511364551065600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5C7R6G #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-01-14T23:47:39Z", 
        "id": "555511594138886144"
    }, 
    {
        "text": "@Pedromsantos75 Have you listened  the new song of @Cristiano Ronaldo? it's breaking the #dance floor! http://t.co/Y8uOiOZlSY", 
        "created_at": "2015-01-14T23:47:41Z", 
        "id": "555511600397160449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo et Irina Shayk \u00e2\u0097\u008f Break Up \u00e2\u0097\u008f 2010-2015 [HD]   http://t.co/Yf5GG8qVkU http://t.co/PECvXA5iJa", 
        "created_at": "2015-01-14T23:49:27Z", 
        "id": "555512048294309888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo et Irina Shayk \u00e2\u0097\u008f Break Up \u00e2\u0097\u008f 2010-2015 [HD]   http://t.co/fzClR0gbOF http://t.co/Hc4KeTH43q", 
        "created_at": "2015-01-14T23:52:10Z", 
        "id": "555512732100100096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Not a bad week for Cristiano Ronaldo so far. On Monday wins the Ballon d'Or. On Wednesday named the best Portuguese player \u2026", 
        "created_at": "2015-01-14T23:52:11Z", 
        "id": "555512733693935617"
    }, 
    {
        "text": "RT @biebzax: \u00c9S O MELHOR, O ORGULHO DE TODOS OS PORTUGUESES  CONTINUA ASSIM, \u00c9S GRANDE RONALDO http://t.co/j7JCkQ9vhd", 
        "created_at": "2015-01-14T23:54:28Z", 
        "id": "555513309215354881"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Radio Comercial: Vasco Palmeirim canta nova m\u00fasica para Cristiano Ronaldo http://t.co/vd5YkRsAYr", 
        "created_at": "2015-01-14T23:56:22Z", 
        "id": "555513785637564420"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo o Jogador do Centen\u00e1rio http://t.co/VWmKOd1S7o", 
        "created_at": "2015-01-14T23:57:22Z", 
        "id": "555514037681680385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, elegido mejor futbolista portugu\u00e9s de la Historia.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:57:51Z", 
        "id": "555514159723732993"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador do s\u00e9culo do futebol portugu\u00eas! Eus\u00e9bio e Figo eram os outros candidatos.", 
        "created_at": "2015-01-14T23:58:19Z", 
        "id": "555514276518313985"
    }
]