[
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-31T00:19:28Z", 
        "id": "582698689887604737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I salman ronaldo We love to ail you, maybe we'll see you, but have you with love so great, I want for you, my brother a favor Wo", 
        "created_at": "2015-03-31T00:42:52Z", 
        "id": "582704579088896000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we really like a family you RONALDO God entrusted the Address:Ataturk Mah 49.sok No. 14 Kemalpasa IZMIR TURKEY PHNE:+905071166002", 
        "created_at": "2015-03-31T00:43:36Z", 
        "id": "582704765139828736"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-31T00:47:30Z", 
        "id": "582705744996233216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hei Ronaldo, i'm fans you from Indonesia.... I want you comeback to OLD Trafford.... Do you want it??", 
        "created_at": "2015-03-31T01:13:15Z", 
        "id": "582712226831671296"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-31T01:52:40Z", 
        "id": "582722145148641280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is Greatest Of All Time.", 
        "created_at": "2015-03-31T02:19:01Z", 
        "id": "582728777655922688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ,hola cristiano ronaldo\u2764 eres mi mas grande \u00eddolo\ud83d\ude18,te adoro no sabes cuanto te adoro eres un gran jugador,eres guapo en pocas...", 
        "created_at": "2015-03-31T03:22:32Z", 
        "id": "582744760235868160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano,y no estoy en buena econom\u00eda y la verdad es conocerte es dif\u00edcil\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude2d\ud83d\ude25\ud83d\ude2d\ud83d\ude25,lo \u00fanico que quisiera es que me SIGAS RONALDO, SIGUEME,", 
        "created_at": "2015-03-31T03:25:08Z", 
        "id": "582745413297397760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano,ser honesta ronaldo encerio te adoro,amo el f\u00fatbol\u2764,no m\u00e1s que ati obvio\ud83d\ude18,Sigueme\ud83d\ude0d,sigueme es mi mas grande sue\u00f1oooooooo", 
        "created_at": "2015-03-31T03:26:31Z", 
        "id": "582745761168912384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano por favor sigueme,sigueme ronaldo\ud83d\ude0d, te adoro \u00eddolo mio, en todos los partidos del Madrid siempre estoy para apoyar ami equipo", 
        "created_at": "2015-03-31T03:27:37Z", 
        "id": "582746041331552256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano esperanza en que me sigas cristiano cada d\u00eda te twitiare para que leeas lo que significa ronaldo para mi\u2764\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25Sigueme\u2764", 
        "created_at": "2015-03-31T03:31:07Z", 
        "id": "582746921493610497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ZPAN", 
        "created_at": "2015-03-31T04:46:55Z", 
        "id": "582765997431525378"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SI DE AMORES SE TRATA YO AMO A CRISTIANO RONALDO COMO FUTBOLISTA Y COMO PERSONA :)", 
        "created_at": "2015-03-31T04:52:31Z", 
        "id": "582767406101229568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @07RQuaresma hai ronaldo I fans may you for indonesia", 
        "created_at": "2015-03-31T05:40:39Z", 
        "id": "582779518114357248"
    }, 
    {
        "text": "RT @TIME: Should @Cristiano Ronaldo be on the TIME 100? http://t.co/nCFyZgl1yG Photo: Juan Manuel Serrano Arce\u2014Getty Images http://t.co/0EA\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T05:48:49Z", 
        "id": "582781573575151616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano OMG Ronaldo Crazy... PRT", 
        "created_at": "2015-03-31T06:45:45Z", 
        "id": "582795903066456064"
    }, 
    {
        "text": "Onze do m\u00eas da liga espanhola sem Cristiano Ronaldo. http://t.co/3SHGAxR9SC", 
        "created_at": "2015-03-31T06:57:48Z", 
        "id": "582798934952771584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T07:04:26Z", 
        "id": "582800603270643714"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #rmlive #losgal\u2026 http://t.co/7Z2HWPtjlF", 
        "created_at": "2015-03-31T07:19:38Z", 
        "id": "582804430258626560"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #rmlive #losgal\u2026 http://t.co/y3DvMLsFFv", 
        "created_at": "2015-03-31T07:19:40Z", 
        "id": "582804438571716608"
    }, 
    {
        "text": "Econ\u00f3mico: \u201cTeixeira dos Santos tem perfil para tudo o que ele quiser fazer\u201d ---- Cuidado, Ronaldo!!", 
        "created_at": "2015-03-31T08:02:50Z", 
        "id": "582815300493709312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo!\"\"", 
        "created_at": "2015-03-31T08:07:59Z", 
        "id": "582816598588813312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo Do you really want sailed to perform ablutions with mesut Ozil and you memorized the letter Al - Fatihah ...?", 
        "created_at": "2015-03-31T08:11:04Z", 
        "id": "582817371296964608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-31T09:02:02Z", 
        "id": "582830199068368896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo reveals his dancing secrets in a new behind the scenes video  http://t.co/79Jo4KAwwo", 
        "created_at": "2015-03-31T09:05:00Z", 
        "id": "582830944597364736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-31T09:13:02Z", 
        "id": "582832967258484736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Cristiano Ronaldo ich mag dich sehr wollen wir Freunde sein ich schicke dir eine freundschaftsanfrage", 
        "created_at": "2015-03-31T09:37:02Z", 
        "id": "582839005143777280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-31T10:10:30Z", 
        "id": "582847430019944448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648\ud83d\udc82 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#like\u2026 http://t.co/ksIYIF7yDw", 
        "created_at": "2015-03-31T10:29:25Z", 
        "id": "582852187778379776"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648\ud83d\udc82 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#like\u2026 http://t.co/VAfaB0FabX", 
        "created_at": "2015-03-31T10:29:27Z", 
        "id": "582852198687744000"
    }, 
    {
        "text": "Florentino P\u00e9rez quer manter Gareth Bale e Cristiano Ronaldo. http://t.co/1mHxcCbCbV", 
        "created_at": "2015-03-31T10:42:11Z", 
        "id": "582855402871779328"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: \u201cHoje n\u00e3o d\u00e1!\u201d. Filho de Cristiano Ronaldo responde aos jornalistas  http://t.co/aNZqIJkRnS", 
        "created_at": "2015-03-31T10:43:38Z", 
        "id": "582855765439954944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you the best player in the world my i come from france", 
        "created_at": "2015-03-31T10:54:08Z", 
        "id": "582858409390841856"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol : \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um monstro\" http://t.co/muiHVJe3vi #desporto", 
        "created_at": "2015-03-31T10:58:45Z", 
        "id": "582859573112934400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano voltar para manchester U. que \u00e9 a sua casa real. todos n\u00f3s estamos esperando por seu retorno. voltar para casa ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-31T11:05:07Z", 
        "id": "582861174984826880"
    }, 
    {
        "text": "this one that they are saying harry kane has scored more goals than ronaldo and bale...i hope they arent comparing", 
        "created_at": "2015-03-31T11:05:26Z", 
        "id": "582861254060089344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo ur best player in the world 10 times better than messi", 
        "created_at": "2015-03-31T11:18:26Z", 
        "id": "582864524241428480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Launches His Own Shoe Brand @Cr7Footwear http://t.co/ptRh1w7bst #quality #Portugal #shoes #leather #style #cr7footwear", 
        "created_at": "2015-03-31T11:39:38Z", 
        "id": "582869859916103680"
    }, 
    {
        "text": "Impressionante como o Nuno Luz n\u00e3o consegue dizer uma frase sem falar no Cristiano Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2015-03-31T11:45:35Z", 
        "id": "582871358805282816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, you are professional player and respectful I love everything I own", 
        "created_at": "2015-03-31T11:45:48Z", 
        "id": "582871410214899712"
    }, 
    {
        "text": "RT @original_coach: NEW: The Sporting CP Academy Way. The secrets of the academy that brought us Figo and Ronaldo. http://t.co/7dr6eLgjX7 h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T11:46:00Z", 
        "id": "582871463549624320"
    }, 
    {
        "text": "RT @original_coach: NEW: The Sporting CP Academy Way. The secrets of the academy that brought us Figo and Ronaldo. http://t.co/7dr6eLgjX7 h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T11:46:47Z", 
        "id": "582871657695584256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-31T11:47:13Z", 
        "id": "582871767598788608"
    }, 
    {
        "text": "RT @original_coach: NEW: The Sporting CP Academy Way. The secrets of the academy that brought us Figo and Ronaldo. http://t.co/7dr6eLgjX7 h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T11:48:40Z", 
        "id": "582872133564542976"
    }, 
    {
        "text": "RT @original_coach: NEW: The Sporting CP Academy Way. The secrets of the academy that brought us Figo and Ronaldo. http://t.co/7dr6eLgjX7 h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T11:51:37Z", 
        "id": "582872876904247296"
    }, 
    {
        "text": "RT @original_coach: NEW: The Sporting CP Academy Way. The secrets of the academy that brought us Figo and Ronaldo. http://t.co/7dr6eLgjX7 h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T11:53:49Z", 
        "id": "582873429122121729"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-31T11:56:12Z", 
        "id": "582874029507395584"
    }, 
    {
        "text": "RT @original_coach: NEW: The Sporting CP Academy Way. The secrets of the academy that brought us Figo and Ronaldo. http://t.co/7dr6eLgjX7 h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T11:59:22Z", 
        "id": "582874826450333696"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo continuas a provar a tua grandeza, dentro e fora das quatro linhas! http://t.co/AfFId2OHbC", 
        "created_at": "2015-03-31T11:59:53Z", 
        "id": "582874955903332352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo :* :* http://t.co/ggkCBRi02H", 
        "created_at": "2015-03-31T12:05:18Z", 
        "id": "582876319031001088"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Como seria se n\u00e3o fosse um craque dos relvados? (V\u00eddeo) http://t.co/1HvPJOzRTt", 
        "created_at": "2015-03-31T12:07:36Z", 
        "id": "582876897010274304"
    }, 
    {
        "text": "RT @original_coach: NEW: The Sporting CP Academy Way. The secrets of the academy that brought us Figo and Ronaldo. http://t.co/7dr6eLgjX7 h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T12:23:12Z", 
        "id": "582880824439230464"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Cristiano Ronaldo ajuda Miriam http://t.co/wI731iG6jc Ler http://t.co/NSHG8MY2mo", 
        "created_at": "2015-03-31T12:24:31Z", 
        "id": "582881155206250497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi  Ronaldo  can is  tweet to u video on a matched i played so u can tell me areas were am lagging and help me better my game  ?", 
        "created_at": "2015-03-31T12:41:18Z", 
        "id": "582885379948285952"
    }, 
    {
        "text": "Apelo da Miriam Aqui est\u00e1 a camisola assinada pelo @Cristiano Ronaldo Ajudem como puderem a pequena Miriam!!!! &lt;3 :) http://t.co/jvEhjK95gS", 
        "created_at": "2015-03-31T13:16:04Z", 
        "id": "582894129572610048"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ajuda Miriam  http://t.co/c7L7E3aMG4", 
        "created_at": "2015-03-31T13:20:01Z", 
        "id": "582895122322440192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi ronaldo . Me riepon from BANGLADESH.", 
        "created_at": "2015-03-31T13:48:15Z", 
        "id": "582902228966510593"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-31T14:03:37Z", 
        "id": "582906094139416576"
    }, 
    {
        "text": "@Pereira10Miguel epa mas qu trai\u00e7\u00e3o ao Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T14:03:41Z", 
        "id": "582906110450991104"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Como \u00e9 que seria Cristiano Ronaldo na vida real? http://t.co/2eiyomS60v", 
        "created_at": "2015-03-31T14:19:35Z", 
        "id": "582910114572554240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-31T14:20:14Z", 
        "id": "582910278486069248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: Jos\u00e9 Travassos e @Cristiano Ronaldo, duas gera\u00e7\u00f5es de Sportinguismo. #Voc\u00easSabemL\u00e1 http://t.co/AGSkJjB92T", 
        "created_at": "2015-03-31T14:31:16Z", 
        "id": "582913052871380992"
    }, 
    {
        "text": "Atitude de Cristiano Ronaldo comove nas redes sociais http://t.co/vveU6NjBp1", 
        "created_at": "2015-03-31T15:06:09Z", 
        "id": "582921833273524225"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Ronaldo o melhor avan\u00e7ado do mundo? N\u00e3o. CR7 ocupa o 29.\u00ba lugar do CIES http://t.co/tGrw3aWFy6", 
        "created_at": "2015-03-31T15:08:49Z", 
        "id": "582922502034227202"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are my idol ,I love you very much,good luck in the matches Your fan from Ukraine", 
        "created_at": "2015-03-31T15:11:20Z", 
        "id": "582923135869186048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo . i love you and like you Forever ....", 
        "created_at": "2015-03-31T15:28:48Z", 
        "id": "582927531650609153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo are you here? &lt;3", 
        "created_at": "2015-03-31T15:36:44Z", 
        "id": "582929526780403713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T15:48:21Z", 
        "id": "582932449677705216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIDEO - Cristiano Ronaldo Pranks Team-Mate Quaresma By Redesigning His Car 'CR7 Style' In Tinfoil ! = https://t.co/5Abs2dxBVC", 
        "created_at": "2015-03-31T15:54:04Z", 
        "id": "582933889779384320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gorgeous ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2015-03-31T15:54:39Z", 
        "id": "582934037708189696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo The King!   Legend &lt;3         HALA MADRID! FORCA PORTUGAL!  Hope I get a reply from you ,My hope never dies   Take Care", 
        "created_at": "2015-03-31T15:55:15Z", 
        "id": "582934189831409664"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: A brincadeira de Ronaldo e Quaresma http://t.co/6dwzVzrI91 http://t.co/UUgZFaxQsa", 
        "created_at": "2015-03-31T15:55:20Z", 
        "id": "582934207455973376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nice family.....love u ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T15:55:28Z", 
        "id": "582934241727488000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T15:56:03Z", 
        "id": "582934388335333376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Kar\u0131s\u0131n\u0131 de\u011fil annesini tercih eden koca y\u00fcrek RONALDO sende adams\u0131n", 
        "created_at": "2015-03-31T15:57:40Z", 
        "id": "582934794662735872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano kemanamana kaleeeeee\"@AskGue: Lebih suka permainan Messi or C Ronaldo ?\"", 
        "created_at": "2015-03-31T16:01:05Z", 
        "id": "582935654364893184"
    }, 
    {
        "text": "@Cortina_Verde quando \u00e9 que foi atribu\u00eddo o num 100 mil ao Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-03-31T16:07:41Z", 
        "id": "582937315552575488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano one day I wish to be like Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T16:07:56Z", 
        "id": "582937380501524481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I dream in my life Cristiano Ronaldo to be Muslim Do you agree", 
        "created_at": "2015-03-31T16:11:03Z", 
        "id": "582938165150806017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo!! :)", 
        "created_at": "2015-03-31T16:11:49Z", 
        "id": "582938358642397184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano its owsmmmmm umaaaaaaahhhhhhhhhhh ronaldo &lt;3 :*", 
        "created_at": "2015-03-31T16:14:43Z", 
        "id": "582939086249336833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO \ud83d\udc51", 
        "created_at": "2015-03-31T16:19:22Z", 
        "id": "582940257173299202"
    }, 
    {
        "text": "@nlpaiva @baavin Sei, Mas isso de entregar o Cart\u00e3o ao Ronaldo quando j\u00e1 t\u00ednhamos 107 mil s\u00f3cios pelas contas n\u00e3o \u00e9 estranho?", 
        "created_at": "2015-03-31T16:28:11Z", 
        "id": "582942475410604032"
    }, 
    {
        "text": "RT @original_coach: NEW: The Sporting CP Academy Way. The secrets of the academy that brought us Figo and Ronaldo. http://t.co/7dr6eLgjX7 h\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T16:38:26Z", 
        "id": "582945055444471808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tenero su Twitter: \u201cIl tempo in famiglia \u00e8 prezioso\u201d http://t.co/DEiKbYWJDU http://t.co/iCH4IqDMZg", 
        "created_at": "2015-03-31T16:44:26Z", 
        "id": "582946566354440192"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo partilha foto com a m\u00e3e e o filho http://t.co/BTDz4TGgkB", 
        "created_at": "2015-03-31T16:47:51Z", 
        "id": "582947423854682112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plase tabi me", 
        "created_at": "2015-03-31T17:12:14Z", 
        "id": "582953563325906946"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano This is Ronaldo, who I know Enjoy.!   https://t.co/Y9T5ktEnEV", 
        "created_at": "2015-03-31T17:18:50Z", 
        "id": "582955222240096256"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting Gauld no Sporting por Ronaldo, Nani e Figo http://t.co/pZBYta0Kfj  em http://t.co/UBRDjQEj06", 
        "created_at": "2015-03-31T17:24:14Z", 
        "id": "582956581047926784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo IS  a Ass hole", 
        "created_at": "2015-03-31T17:25:54Z", 
        "id": "582957001367543809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo IS a Ass hole", 
        "created_at": "2015-03-31T17:26:47Z", 
        "id": "582957222193434625"
    }, 
    {
        "text": "O Jogo: Gauld no Sporting por Ronaldo, Nani e Figo: M\u00e9dio escoc\u00eas era pretendido por Arsenal, Liverpool e Manc... http://t.co/MizbrDN92I", 
        "created_at": "2015-03-31T17:28:08Z", 
        "id": "582957561378430976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo es tu fqmily", 
        "created_at": "2015-03-31T17:29:52Z", 
        "id": "582958000001945600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T17:32:19Z", 
        "id": "582958616593985537"
    }, 
    {
        "text": "@AlexChaneco mas era segredo!!! o cristiano ronaldo prometeu que ninguem iria saber!", 
        "created_at": "2015-03-31T17:33:02Z", 
        "id": "582958794528989184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  eai Cristiano Ronaldo eu sou um brasileiro voce e melhor de todos jogadores", 
        "created_at": "2015-03-31T17:45:00Z", 
        "id": "582961808572596224"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Sporting Gauld no Sporting por Ronaldo, Nani e Figo http://t.co/pZBYta0Kfj  em http://t.co/UBRDjQEj06", 
        "created_at": "2015-03-31T17:47:39Z", 
        "id": "582962476360339456"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:12:49Z", 
        "id": "582968809402839040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:12:59Z", 
        "id": "582968850360193024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:13:30Z", 
        "id": "582968981683892224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:13:36Z", 
        "id": "582969007063588864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:14:30Z", 
        "id": "582969231471448064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:15:24Z", 
        "id": "582969459826159616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:15:27Z", 
        "id": "582969471599542272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:15:34Z", 
        "id": "582969498220806144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:16:10Z", 
        "id": "582969650474012674"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:16:40Z", 
        "id": "582969778702327809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:16:58Z", 
        "id": "582969851397955584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:17:38Z", 
        "id": "582970020596178945"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:18:03Z", 
        "id": "582970125021782016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:20:15Z", 
        "id": "582970679617855489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:23:05Z", 
        "id": "582971393131851776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:23:20Z", 
        "id": "582971456440635392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:24:23Z", 
        "id": "582971719247331328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:25:19Z", 
        "id": "582971952018677760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:25:45Z", 
        "id": "582972061846491136"
    }, 
    {
        "text": "RT @MattGault11: NEW: The Sporting CP Academy Way - that brought us Figo and Ronaldo. For @original_coach  http://t.co/vmeVlLqIG7 http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T18:30:52Z", 
        "id": "582973349502062593"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:33:18Z", 
        "id": "582973963757846530"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:33:27Z", 
        "id": "582973998495080448"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @airjapesfifa http://t.co/ZDuiAP70Y1 Surprise! Ronaldo! ok. - Path to Power 105 - FIFA 15 Ultimate", 
        "created_at": "2015-03-31T18:35:25Z", 
        "id": "582974495679488001"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:35:38Z", 
        "id": "582974548473171968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:37:24Z", 
        "id": "582974995070103552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:39:47Z", 
        "id": "582975592460623872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:39:56Z", 
        "id": "582975631572492290"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld No ronaldo no party\ud83d\ude15", 
        "created_at": "2015-03-31T18:40:39Z", 
        "id": "582975812330213376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:40:52Z", 
        "id": "582975867791499267"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:42:23Z", 
        "id": "582976249473163264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:43:40Z", 
        "id": "582976572266811392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:49:03Z", 
        "id": "582977927433859073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:49:07Z", 
        "id": "582977941140873216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:51:04Z", 
        "id": "582978432583237632"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 s\u00f3 o 29\u00ba melhor avan\u00e7ado de 2015 http://t.co/sm8zwMb3YZ", 
        "created_at": "2015-03-31T18:51:10Z", 
        "id": "582978457103138816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:52:05Z", 
        "id": "582978688041512960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:52:09Z", 
        "id": "582978706471329792"
    }, 
    {
        "text": "O email do Sir Alex Ferguson po Cristiano Ronaldo ta muito bom", 
        "created_at": "2015-03-31T18:52:19Z", 
        "id": "582978747592286208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @07RQuaresma waw ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T18:53:00Z", 
        "id": "582978922280853506"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:55:39Z", 
        "id": "582979585899380738"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:57:58Z", 
        "id": "582980170363088896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:59:14Z", 
        "id": "582980490610765824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T18:59:53Z", 
        "id": "582980651063857152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T19:01:10Z", 
        "id": "582980973769396224"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Messi n\u00e3o constam no p\u00f3dio; Robben nem no Top 10. Saiba tudo: http://t.co/iSuHw5tcA2", 
        "created_at": "2015-03-31T19:05:26Z", 
        "id": "582982050317209601"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T19:06:22Z", 
        "id": "582982285202485249"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T19:07:12Z", 
        "id": "582982493244166144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T19:13:06Z", 
        "id": "582983978786910208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T19:17:19Z", 
        "id": "582985040189112320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Serbia Home HD 720p (29/03/2015): https://t.co/U4h1tQZT4R via @YouTube @frm_canada", 
        "created_at": "2015-03-31T19:18:05Z", 
        "id": "582985232267243521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T19:19:46Z", 
        "id": "582985656680505344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T19:24:34Z", 
        "id": "582986865969598464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T19:29:29Z", 
        "id": "582988100160225280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T19:29:35Z", 
        "id": "582988128035586048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en la vida real. Desc\u00fabrelo aqu\u00ed. ---&gt;&gt; http://t.co/Evq6NsMHLZ &lt;&lt;--- http://t.co/zEbiUofwFa http://t.co/7XrYzanTfh", 
        "created_at": "2015-03-31T19:30:20Z", 
        "id": "582988315856515072"
    }, 
    {
        "text": "I feel like wingers nowadays are so full of themselves compared to every other position cuz all of these crap role models: Neymar, ronaldo..", 
        "created_at": "2015-03-31T19:37:31Z", 
        "id": "582990125379899392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love you which type of car are you using \ud83d\udc8b", 
        "created_at": "2015-03-31T19:37:39Z", 
        "id": "582990155981586433"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T19:37:51Z", 
        "id": "582990208355815425"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T19:40:42Z", 
        "id": "582990923178496003"
    }, 
    {
        "text": "@diogo0828 nahh man everybody doin tht . and not everyone is ronaldo . how many players tht do tht are actually effective", 
        "created_at": "2015-03-31T19:45:40Z", 
        "id": "582992172523212800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T19:48:21Z", 
        "id": "582992850498932736"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld no Ronaldo, no party \ud83d\ude20", 
        "created_at": "2015-03-31T19:50:28Z", 
        "id": "582993380570857473"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld is Ronaldo on the bench ?", 
        "created_at": "2015-03-31T19:50:56Z", 
        "id": "582993499408052224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am Bar\u00e7a fan but i think Ronaldo is the best player", 
        "created_at": "2015-03-31T19:56:20Z", 
        "id": "582994858802966528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T20:02:06Z", 
        "id": "582996310313168898"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T20:06:08Z", 
        "id": "582997326039400448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Here ronaldo is a King before you in united :-) http://t.co/D2FYqSggTs", 
        "created_at": "2015-03-31T20:08:22Z", 
        "id": "582997887207886850"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T20:09:19Z", 
        "id": "582998125079437313"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T20:17:38Z", 
        "id": "583000218653704192"
    }, 
    {
        "text": "RT @POC20e4: Se Portugal est\u00e1 a aproveitar para jogar com segundas linhas, porque raz\u00e3o Cristiano Ronaldo n\u00e3o joga? Merecia.", 
        "created_at": "2015-03-31T20:29:34Z", 
        "id": "583003220626157568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, I love you and I want to see you're just the only person in my heart I beg you replied answer to me", 
        "created_at": "2015-03-31T20:31:56Z", 
        "id": "583003817387655168"
    }, 
    {
        "text": "podem chamar o Ronaldo, que CV resolve!", 
        "created_at": "2015-03-31T20:33:06Z", 
        "id": "583004113375494144"
    }, 
    {
        "text": "RT @trivela: Para quem perguntou, Cristiano Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 jogando. Mas Cabo Verde tem o m\u00edtico V\u00d3ZINHA no gol", 
        "created_at": "2015-03-31T20:35:03Z", 
        "id": "583004600791408640"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Sporting Gauld no Sporting por Ronaldo, Nani e Figo http://t.co/pZBYta0Kfj  em http://t.co/UBRDjQEj06", 
        "created_at": "2015-03-31T20:40:28Z", 
        "id": "583005964418359297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T20:41:08Z", 
        "id": "583006132966326272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T20:47:54Z", 
        "id": "583007836248113152"
    }, 
    {
        "text": "Calma. Falta votar o Cristiano Ronaldo e o guarda das Desertas", 
        "created_at": "2015-03-31T20:52:22Z", 
        "id": "583008960552243200"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Calma. Falta votar o Cristiano Ronaldo e o guarda das Desertas", 
        "created_at": "2015-03-31T20:52:55Z", 
        "id": "583009096980426752"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Calma. Falta votar o Cristiano Ronaldo e o guarda das Desertas", 
        "created_at": "2015-03-31T20:53:33Z", 
        "id": "583009256275853312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T20:55:43Z", 
        "id": "583009803347312640"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: 286 jogos, 294 gols, 79 assist\u00eancias. Este \u00e9 Cristiano Ronaldo pelo Real Madrid (via @SportExtraHD) https://t.co/W9GZVQ0yug", 
        "created_at": "2015-03-31T20:57:52Z", 
        "id": "583010346090262529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano O Pr\u00edcipe Cr7 e o seu filhote belo.Cada dia  eu curto o meu grande  \u00eddolo o melhor do mundo,Cristiano Ronaldo o mais elegante.", 
        "created_at": "2015-03-31T21:01:29Z", 
        "id": "583011254681382912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T21:02:16Z", 
        "id": "583011451582980096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T21:04:15Z", 
        "id": "583011951418183680"
    }, 
    {
        "text": "RT @RonaIdoStats: Only Cristiano Ronaldo can do this! http://t.co/YJXjDgQn0H", 
        "created_at": "2015-03-31T21:05:30Z", 
        "id": "583012265777053696"
    }, 
    {
        "text": "#fb hehe RT @joaomiranda: Calma. Falta votar o Cristiano Ronaldo e o guarda das Desertas", 
        "created_at": "2015-03-31T21:06:42Z", 
        "id": "583012565007097856"
    }, 
    {
        "text": "Homenagem de Heldon a Cristiano Ronaldo neste livre #nabarreira", 
        "created_at": "2015-03-31T21:08:08Z", 
        "id": "583012928871333889"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCPBr: Jos\u00e9 Travassos e Cristiano Ronaldo  #Forma\u00e7\u00e3o #SportingCP  https://t.co/9pQyRZZaKs http://t.co/gyX8dTZxOT", 
        "created_at": "2015-03-31T21:08:51Z", 
        "id": "583013107368370176"
    }, 
    {
        "text": "QUE FOTO! \u201c@SportingCPBr: Jos\u00e9 Travassos e Cristiano Ronaldo  #Forma\u00e7\u00e3o #SportingCP  https://t.co/A9WeBbyxIz http://t.co/VQDIkeDoEn\u201d", 
        "created_at": "2015-03-31T21:09:15Z", 
        "id": "583013207352205312"
    }, 
    {
        "text": "RT @iGiveYouLaughs: FAV IF YOU LOVE RONALDO! GET YOUR JERSEY NOW ONLY A FEW LEFT! http://t.co/Q2vGj73b4z http://t.co/eXLs1iKtSU", 
        "created_at": "2015-03-31T21:10:02Z", 
        "id": "583013405587566592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T21:19:41Z", 
        "id": "583015832617398272"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano edit \ud83d\udc4f\ud83d\udc95 Rate my edit from 1-10 \u270a  #aguero #ronaldo #realmadrid #fcb #fcbayern #fcbarcelona #messi #bvb #\u2026 http://t.co/XvHFxJK0hF", 
        "created_at": "2015-03-31T21:26:52Z", 
        "id": "583017643625586692"
    }, 
    {
        "text": "RT @odenildosena: Ent\u00e3o t\u00e1 explicado. S\u00f3 agora Dem\u00f3stenes Torres torna p\u00fablico que Ronaldo Caiado tomou muito banho de Cachoeira. Supimpa!", 
        "created_at": "2015-03-31T21:35:19Z", 
        "id": "583019766752940032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T21:35:39Z", 
        "id": "583019850857123840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T21:45:29Z", 
        "id": "583022325626486785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T21:47:49Z", 
        "id": "583022916461326336"
    }, 
    {
        "text": "Robben (Bayern) e Dost (Wolfsburgo) completam o p\u00f3dio; Cristiano Ronaldo est\u00e1 bem abaixo, saiba tudo: http://t.co/vg9LI6FPoF", 
        "created_at": "2015-03-31T21:49:28Z", 
        "id": "583023329147109376"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 falou com os colegas, e antes do pr\u00f3ximo jogo do Real vai haver um minuto de sil\u00eancio pelas elei\u00e7\u00f5es na Madeira.", 
        "created_at": "2015-03-31T21:55:19Z", 
        "id": "583024803331837952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T22:01:16Z", 
        "id": "583026301063266304"
    }, 
    {
        "text": "RT @iGiveYouLaughs: FAV IF YOU LOVE RONALDO!  RT IF YOU LOVE REAL MADRID! GET YOUR RONALDO JERSEY CHEAP HERE!!  http://t.co/NfLyu8sxQm http\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T22:03:58Z", 
        "id": "583026979995279361"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T22:06:51Z", 
        "id": "583027704129290240"
    }, 
    {
        "text": "DEM\u00d3STENES ESTA FORA DA CADEIA ?RT@FranCastro ex-senador Dem\u00f3stenes afirma que l\u00edder do DEM  Sen Ronaldo Caiado, foi financiado pelo crime", 
        "created_at": "2015-03-31T22:07:26Z", 
        "id": "583027851802345472"
    }, 
    {
        "text": "RT @lianechammas: DEM\u00d3STENES ESTA FORA DA CADEIA ?RT@FranCastro ex-senador Dem\u00f3stenes afirma que l\u00edder do DEM  Sen Ronaldo Caiado, foi fina\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T22:07:47Z", 
        "id": "583027937219330049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T22:16:42Z", 
        "id": "583030184250609664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.  Oi  Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T22:24:16Z", 
        "id": "583032088531734528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T22:25:57Z", 
        "id": "583032509463658496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T22:36:19Z", 
        "id": "583035119176429569"
    }, 
    {
        "text": "Faltam os votos da fam\u00edlia do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-31T22:39:55Z", 
        "id": "583036026282725377"
    }, 
    {
        "text": "RT @OESTEVES: Faltam os votos da fam\u00edlia do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-31T22:48:06Z", 
        "id": "583038085950246913"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T22:53:22Z", 
        "id": "583039410851188736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano Good morning,I'm one of Cristiano Ronaldo fans proved to the world you area good person and o August and God willing I", 
        "created_at": "2015-03-31T22:53:33Z", 
        "id": "583039457181450240"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7MessiHD: Cristiano Ronaldo se toca sus partes en el Cl\u00e1sico Real Madrid Barcelona, MIRA EL VIDEO: http://t.co/CAmuNB8Fz8 http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T23:01:17Z", 
        "id": "583041404932374528"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7MessiHD: Cristiano Ronaldo se toca sus partes en el Cl\u00e1sico Real Madrid Barcelona, MIRA EL VIDEO: http://t.co/CAmuNB8Fz8 http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T23:29:59Z", 
        "id": "583048624956944385"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Nani, Rui Patr\u00edcio e Cristiano Ronaldo durante o Hino Nacional #SportingCP http://t.co/Tf4iBosayi", 
        "created_at": "2015-03-31T23:31:43Z", 
        "id": "583049061751791616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ilove yo ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-31T23:39:37Z", 
        "id": "583051051407937537"
    }, 
    {
        "text": "Atitude de Cristiano Ronaldo comove nas redes sociais | iOnline http://t.co/oCc35mEAsi", 
        "created_at": "2015-03-31T23:42:03Z", 
        "id": "583051661091975168"
    }, 
    {
        "text": "Menina precisa de 50 mil euros para uma cirurgia, Cristiano Ronaldo oferece camisola autografada e isso \u00e9 tido como grande gesto solid\u00e1rio.", 
        "created_at": "2015-03-31T23:47:28Z", 
        "id": "583053024823738368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T23:55:47Z", 
        "id": "583055116447715328"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridistaHumor: El jugador favorito de Marcelo en el Real Madrid... no es Cristiano Ronaldo http://t.co/aFRlbP1I0a http://t.co/I6wO9A7\u2026", 
        "created_at": "2015-03-31T23:55:55Z", 
        "id": "583055149846929410"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: Ronaldo Caiado sobre Mais M\u00e9dicos: o que espanta \u00e9 o relativo sil\u00eancio da grande imprensa  http://t.co/4g3dxCzL02", 
        "created_at": "2015-03-31T23:56:29Z", 
        "id": "583055294781067264"
    }
]