[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nos ayudar\u00edas a darle RT? ESTA ES LA HISTORIA DE EMILIA! https://t.co/rw2RgvGJl7 http://t.co/taLro2qTXL", 
        "created_at": "2015-08-27T02:14:17Z", 
        "id": "636723377575563264"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: [Revelado]  La raz\u00f3n por la cual Cristiano Ronaldo dej\u00f3 al Manchester United.  https://t.co/gyNk1BD1Xg  #Humor", 
        "created_at": "2015-08-27T02:42:25Z", 
        "id": "636730457720291328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-27T04:16:58Z", 
        "id": "636754252686233600"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 o @Cristiano Ronaldo a mostrar porque \u00e9 que o melhor do mundo \u26bd\u270c http://t.co/E1EvqlDJ7D", 
        "created_at": "2015-08-27T06:27:23Z", 
        "id": "636787071856869376"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 o @Cristiano Ronaldo a mostrar porque \u00e9 que o melhor do mundo \u26bd\u270c http://t.co/E1EvqlDJ7D", 
        "created_at": "2015-08-27T07:29:44Z", 
        "id": "636802761103962112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano buenosdias ronaldo my esta french to esta fuerto a futebol", 
        "created_at": "2015-08-27T07:50:13Z", 
        "id": "636807918705319936"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 o @Cristiano Ronaldo a mostrar porque \u00e9 que o melhor do mundo \u26bd\u270c http://t.co/E1EvqlDJ7D", 
        "created_at": "2015-08-27T08:11:34Z", 
        "id": "636813290509836290"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo, 'o omnipresente', assiste \u00e0 (esperada) consagra\u00e7\u00e3o de Messi http://t.co/36IOELEzvN", 
        "created_at": "2015-08-27T08:16:07Z", 
        "id": "636814434262908928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Sen Allah A\u015fk\u0131na M\u00fcsl\u00fcman Ol :) B\u00f6ylesine Karakteri D\u00fczg\u00fcn Bir Ki\u015fili\u011fe, Cenneti Hak Eden Bir Ki\u015fili\u011fe Hak Din \u0130slam grek", 
        "created_at": "2015-08-27T08:20:57Z", 
        "id": "636815651160621056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T08:36:25Z", 
        "id": "636819542904205312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-27T08:39:46Z", 
        "id": "636820387314147328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T08:40:28Z", 
        "id": "636820563487539200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo http://t.co/Dtb9RefX1J", 
        "created_at": "2015-08-27T09:03:03Z", 
        "id": "636826246589083648"
    }, 
    {
        "text": "#Cristiano Ronaldo #CR7 Calma calma voc\u00ea que acha que tudo mal na sua vida tenha f\u00e9 que tudo vai dar\u2026 https://t.co/wuA4e5VF8D", 
        "created_at": "2015-08-27T09:07:17Z", 
        "id": "636827312747642880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T09:59:41Z", 
        "id": "636840499966513154"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano in Ibiza with the 7 year old football crazee son keeps asking where's Ronaldo live # heroworship # lovincristiano", 
        "created_at": "2015-08-27T10:01:03Z", 
        "id": "636840843115130880"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo ja ligou \u00e0 Sara?", 
        "created_at": "2015-08-27T10:10:18Z", 
        "id": "636843170261827584"
    }, 
    {
        "text": "RT @janiorego: a rejei\u00e7\u00e3o \u00e0 gest\u00e3o de Ronaldo em Feira de Santana nunca esteve t\u00e3o grande na classe m\u00e9dia como agora. @atarde", 
        "created_at": "2015-08-27T10:44:14Z", 
        "id": "636851711529877504"
    }, 
    {
        "text": "Prefeito Jos\u00e9 Ronaldo apresenta Sistema BRT Feira de Santana durante evento do Rotary: Com\u2026 http://t.co/1JIQGtafqR", 
        "created_at": "2015-08-27T10:52:46Z", 
        "id": "636853859369881600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sportif le plus g\u00e9n\u00e9reux du monde, champion au grand coeur.", 
        "created_at": "2015-08-27T10:56:19Z", 
        "id": "636854750894497793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo named most charitable sports star. No matter what you think of him he's a good guy http://t.co/vu0zGadOfr", 
        "created_at": "2015-08-27T10:56:20Z", 
        "id": "636854756326117377"
    }, 
    {
        "text": "Prefeito Jos\u00e9 Ronaldo apresenta Sistema BRT Feira de Santana durante evento do Rotary http://t.co/QHpMM4NPLY", 
        "created_at": "2015-08-27T11:50:33Z", 
        "id": "636868400300576768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo surprises a 13 years old Nepal earthquake victim with signed shirt. [Mirror] http://t.co/GasEdbwOYV", 
        "created_at": "2015-08-27T11:57:29Z", 
        "id": "636870142706581505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will win the golden ball Uefa\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2015-08-27T12:04:32Z", 
        "id": "636871919967408129"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo na sauna com a fam\u00edlia http://t.co/la7RHLqdqq", 
        "created_at": "2015-08-27T12:17:17Z", 
        "id": "636875129071403008"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Correio da Manh\u00e3] Ronaldo na sauna com a fam\u00edlia http://t.co/la7RHLqdqq", 
        "created_at": "2015-08-27T12:19:28Z", 
        "id": "636875674955980800"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 o @Cristiano Ronaldo a mostrar porque \u00e9 que o melhor do mundo \u26bd\u270c http://t.co/E1EvqlDJ7D", 
        "created_at": "2015-08-27T12:27:45Z", 
        "id": "636877760531701761"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-27T12:27:50Z", 
        "id": "636877780605632512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo en Instagram: \"Buenos d\u00edas \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\u2600\ufe0f calma\" http://t.co/GHq3KxHIcD", 
        "created_at": "2015-08-27T12:44:52Z", 
        "id": "636882067494694912"
    }, 
    {
        "text": "o golo do Ronaldo nem devia estar em 2\u00ba maaaaaas", 
        "created_at": "2015-08-27T12:45:17Z", 
        "id": "636882175456112640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fenere Geliyomu\u015f Ya bi gidin. De\u011fil Ronaldo Robben bile gelmez", 
        "created_at": "2015-08-27T12:58:31Z", 
        "id": "636885504584232960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T13:43:22Z", 
        "id": "636896790030057473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, marry me. Not a question.", 
        "created_at": "2015-08-27T13:46:49Z", 
        "id": "636897660402692096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo \u00e7ok geldi arenaya art\u0131k Messi gelsin #ChampionsLeague", 
        "created_at": "2015-08-27T13:47:11Z", 
        "id": "636897753159872512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear Ronaldo the best \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-08-27T14:33:53Z", 
        "id": "636909501619302400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear viva cr ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T14:34:41Z", 
        "id": "636909703319134208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear HALA MADRID VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2015-08-27T14:34:44Z", 
        "id": "636909717218988033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T14:34:54Z", 
        "id": "636909758969081856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear hala madrid \ud83d\udc96 Hala ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T14:34:55Z", 
        "id": "636909764040069120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO, \u00e9s o melhor do MUNDO, do MUNDO .  ACHAS QUE VAIS GANHAR A BOLA DE OU OURO DESTE ANO ?", 
        "created_at": "2015-08-27T14:39:26Z", 
        "id": "636910898192457728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano so amazing Ronaldo nice wear", 
        "created_at": "2015-08-27T14:40:12Z", 
        "id": "636911091667353600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good Christian day . these days my son will be born and will put you on your honor RONALDO name proudly \ud83d\udc76\ud83c\udffc", 
        "created_at": "2015-08-27T14:40:22Z", 
        "id": "636911136894353408"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo est\u00e1 a abusar nas selfies como a Kim Kardashian! V\u00ea se te cresce o rabo tamb\u00e9m...", 
        "created_at": "2015-08-27T14:42:05Z", 
        "id": "636911566991020032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear  @alwaled19  I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T14:55:32Z", 
        "id": "636914953878814720"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - #Ronaldo e #Messi a caminho do M\u00f3naco http://t.co/z8nYeYLVGX", 
        "created_at": "2015-08-27T14:57:03Z", 
        "id": "636915332721065985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - #Ronaldo e #Messi a caminho do M\u00f3naco http://t.co/z8nYeYLVGX", 
        "created_at": "2015-08-27T14:58:34Z", 
        "id": "636915714910220288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - #Ronaldo e #Messi a caminho do M\u00f3naco http://t.co/z8nYeYLVGX", 
        "created_at": "2015-08-27T15:00:33Z", 
        "id": "636916215278104576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - #Ronaldo e #Messi a caminho do M\u00f3naco http://t.co/z8nYeYLVGX", 
        "created_at": "2015-08-27T15:00:43Z", 
        "id": "636916254901669888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-27T15:12:23Z", 
        "id": "636919191212290048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el futbolista m\u00e1s seguido en las redes sociales http://t.co/hZIgzZdHW1 http://t.co/7dI4mnzNfV", 
        "created_at": "2015-08-27T15:17:41Z", 
        "id": "636920527731486721"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e Messi a caminho do M\u00f3naco http://t.co/cdTPNEsyFP #desporto", 
        "created_at": "2015-08-27T15:20:40Z", 
        "id": "636921277916119040"
    }, 
    {
        "text": "Luis Su\u00e1rez e Lionel Messi j\u00e1 est\u00e3o no Monaco. Discutem com Cristiano Ronaldo o trof\u00e9u de Melhor Jogador a atuar... http://t.co/OLirFAAtJ2", 
        "created_at": "2015-08-27T15:22:23Z", 
        "id": "636921707333218304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u200b acapara todas las miradas a su llegada el Foro Grimaldi para el #UCLDraw. http://t.co/0PPMVclNi8", 
        "created_at": "2015-08-27T15:34:29Z", 
        "id": "636924753937346560"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi o \u00faltimo dos nomeados a chegar. Convidados j\u00e1 est\u00e3o todos na sala onde se realizar\u00e1 o sorteio #liganoGE", 
        "created_at": "2015-08-27T15:34:43Z", 
        "id": "636924811256705024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u200b acapara todas las miradas a su llegada el Foro Grimaldi para el #UCLDraw. http://t.co/skBcVLLJzB", 
        "created_at": "2015-08-27T15:36:04Z", 
        "id": "636925154178793477"
    }, 
    {
        "text": "RT @claubgarcia: Cristiano Ronaldo foi o \u00faltimo dos nomeados a chegar. Convidados j\u00e1 est\u00e3o todos na sala onde se realizar\u00e1 o sorteio #ligan\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T15:39:39Z", 
        "id": "636926056172244993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-27T15:42:24Z", 
        "id": "636926747536023552"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Messi bate Ronaldo - o golo do ano da UEFA \u00e9 do argentino http://t.co/swRjoXFnQ2", 
        "created_at": "2015-08-27T15:43:41Z", 
        "id": "636927068022812672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo como sempre pica demais!!!", 
        "created_at": "2015-08-27T15:43:50Z", 
        "id": "636927107512320004"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo idolo \ud83d\ude03\u2764\ufe0f http://t.co/CtPZwGXlNb", 
        "created_at": "2015-08-27T15:46:23Z", 
        "id": "636927746766016512"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo na sauna com a fam\u00edlia http://t.co/QVQ4SpZtHH", 
        "created_at": "2015-08-27T15:48:20Z", 
        "id": "636928237394915328"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Image: Suarez, Messi and Real Madrid's Ronaldo, the nominees for Best Player award #fcblive #ucl [via @shjabk_bdnyay] http:\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T15:51:20Z", 
        "id": "636928992864505857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo s\u00e3o grandes", 
        "created_at": "2015-08-27T15:51:29Z", 
        "id": "636929030093172736"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Image: Suarez, Messi and Real Madrid's Ronaldo, the nominees for Best Player award #fcblive #ucl [via @shjabk_bdnyay] http:\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T15:52:19Z", 
        "id": "636929240231989248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo s\u00e3o grandes para tudo que voc\u00ea fez para os mu\u00e7ulmanos , que Allah lhe dar for\u00e7a for\u00e7a", 
        "created_at": "2015-08-27T15:52:44Z", 
        "id": "636929345337077760"
    }, 
    {
        "text": "Nunca podiam por Messi e Ronaldo juntos, teriam que fazer zoom out", 
        "created_at": "2015-08-27T16:01:34Z", 
        "id": "636931568737587200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The diff b/w you &amp; messi is: Goalkeeper will be afraid of ronaldo. The entire defenders &amp; the goalkeeper will be afraid of messi.", 
        "created_at": "2015-08-27T16:14:26Z", 
        "id": "636934806228500484"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  que opinas sobre el racismo contra los lastinos en EU  de Donald  Trump ,tu eres una persona influyente en  el  mundo", 
        "created_at": "2015-08-27T16:15:15Z", 
        "id": "636935012596604932"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Luis Su\u00e1rez e Lionel Messi j\u00e1 est\u00e3o no Monaco. Discutem com Cristiano Ronaldo o trof\u00e9u de Melhor Jogador a atuar... http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T16:19:45Z", 
        "id": "636936147684429824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and @TeamMessi .. who is the best player in Europe . #Messi #Ronaldo #bestplayer #funny http://t.co/qjIONfrHEA", 
        "created_at": "2015-08-27T16:31:35Z", 
        "id": "636939123832414208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear Cristiano Ronaldo Best in the world", 
        "created_at": "2015-08-27T16:33:42Z", 
        "id": "636939658249768960"
    }, 
    {
        "text": "RT @TweetChelseaFC: Lionel Messi has just photo bombed Cristiano Ronaldo. http://t.co/9ALUcaDSxE", 
        "created_at": "2015-08-27T16:33:59Z", 
        "id": "636939727132884992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo FANS dont need to defend him or talk abt him, coz haters are too busy discussing him :D we love u ronaldo !!", 
        "created_at": "2015-08-27T16:34:31Z", 
        "id": "636939860167667712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Lionel Messi photobombing Cristiano Ronaldo. http://t.co/0TRD6kiZLG", 
        "created_at": "2015-08-27T16:36:33Z", 
        "id": "636940374162972672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Lionel Messi photobombing Cristiano Ronaldo. http://t.co/0TRD6kiZLG", 
        "created_at": "2015-08-27T16:38:27Z", 
        "id": "636940852129087488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/QWUbtiRCjj", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:05Z", 
        "id": "636941012661837824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/xkIT4iQcMW", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:05Z", 
        "id": "636941012708028416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/TVnbcFWLeD", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941013643317249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/qs2oSYXlb2", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941013760786432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/Tz9SbDYmnY", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941013806919680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/8QMu70K5TW", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941013848879104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/YrjFxofWTI", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941013932748800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/1qXXK67LHF", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941014574481408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/IbW7yfZX0R", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941014486355969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/Hs26Ny2tsC", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941014645739521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/LNtXwho33Z", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941014624813056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/eVGCpWUONI", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941014675144704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/6CzGo3yXCj", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941013689499648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo es el futbolista con m\u00e1s seguidores en la red  CC. @neymarjr @appletree_ES http://t.co/7k97SABu3k", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:06Z", 
        "id": "636941015425884161"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Lionel Messi photobombing Cristiano Ronaldo. http://t.co/0TRD6kiZLG", 
        "created_at": "2015-08-27T16:39:47Z", 
        "id": "636941187035856897"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Lionel Messi photobombing Cristiano Ronaldo. http://t.co/0TRD6kiZLG", 
        "created_at": "2015-08-27T16:40:06Z", 
        "id": "636941265741959168"
    }, 
    {
        "text": "Este pr\u00e9mio vai para o Messi. Este ano n\u00e3o foi Ronaldo no seu melhor.", 
        "created_at": "2015-08-27T16:41:55Z", 
        "id": "636941723378319360"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Photobomb de Messi a Ronaldo \ud83d\ude04 http://t.co/DeAVOOIVgA", 
        "created_at": "2015-08-27T16:42:16Z", 
        "id": "636941810884083712"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Photobomb de Messi a Ronaldo \ud83d\ude04 http://t.co/DeAVOOIVgA", 
        "created_at": "2015-08-27T16:42:29Z", 
        "id": "636941867947573248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Lionel Messi photobombing Cristiano Ronaldo. What a picture! #UCLdraw http://t.co/8g5FGfOt5f", 
        "created_at": "2015-08-27T16:44:06Z", 
        "id": "636942273058631680"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Photobomb de Messi a Ronaldo \ud83d\ude04 http://t.co/DeAVOOIVgA", 
        "created_at": "2015-08-27T16:44:24Z", 
        "id": "636942349021671424"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Photobomb de Messi a Ronaldo \ud83d\ude04 http://t.co/DeAVOOIVgA", 
        "created_at": "2015-08-27T16:45:05Z", 
        "id": "636942522812616704"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-27T16:46:56Z", 
        "id": "636942984685031424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will play against PSG, Donetsk &amp; Malmo for the first time in an official game. #HalaMadrid #UCL http://t.co/Q2RT5WMMis", 
        "created_at": "2015-08-27T16:48:40Z", 
        "id": "636943424592158720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're amazing!!\u2661 ily ronaldo you're the best!\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-08-27T16:49:03Z", 
        "id": "636943520520122368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FutbolBible: Lionel Messi with the photobomb on Cristiano Ronaldo. Quality. http://t.co/O00GVtMrMU", 
        "created_at": "2015-08-27T16:51:06Z", 
        "id": "636944037199618050"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo n\u00e3o ganha este award", 
        "created_at": "2015-08-27T16:52:16Z", 
        "id": "636944327554531328"
    }, 
    {
        "text": "RT @MeloLX: O Ronaldo n\u00e3o ganha este award", 
        "created_at": "2015-08-27T16:52:44Z", 
        "id": "636944445854846976"
    }, 
    {
        "text": "E O RONALDO \u00c9 O NOSSO GRANDE AMOR \u2764", 
        "created_at": "2015-08-27T16:52:51Z", 
        "id": "636944476452319233"
    }, 
    {
        "text": "RT @sport: En breves momentos conoceremos el ganador del Trofeo UEFA. Los candidatos: Leo Messi, Luis Su\u00e1rez y Cristiano Ronaldo http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T16:52:55Z", 
        "id": "636944491367276544"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: E O RONALDO \u00c9 O NOSSO GRANDE AMOR \u2764", 
        "created_at": "2015-08-27T16:53:08Z", 
        "id": "636944546933395456"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: E O RONALDO \u00c9 O NOSSO GRANDE AMOR \u2764", 
        "created_at": "2015-08-27T16:53:16Z", 
        "id": "636944580664029185"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo sempre com o amante ao lado", 
        "created_at": "2015-08-27T16:54:04Z", 
        "id": "636944781051039744"
    }, 
    {
        "text": "Messi, Ronaldo ou Su\u00e1rez, um ser\u00e1 considerado o melhor da \u00e9poca passada para a UEFA. http://t.co/KecKkH2a3V", 
        "created_at": "2015-08-27T16:54:21Z", 
        "id": "636944854841470976"
    }, 
    {
        "text": "Nem sabia que tava l\u00e1 o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T16:54:38Z", 
        "id": "636944924307537921"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Messi, Ronaldo ou Su\u00e1rez, um ser\u00e1 considerado o melhor da \u00e9poca passada para a UEFA. http://t.co/KecKkH2a3V", 
        "created_at": "2015-08-27T16:54:46Z", 
        "id": "636944957555769344"
    }, 
    {
        "text": "O RONALDO \u00c9 TAO LINDO", 
        "created_at": "2015-08-27T16:54:48Z", 
        "id": "636944967169130499"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO \u2661\u2661", 
        "created_at": "2015-08-27T16:55:02Z", 
        "id": "636945025159536640"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: E O RONALDO \u00c9 O NOSSO GRANDE AMOR \u2764", 
        "created_at": "2015-08-27T16:55:40Z", 
        "id": "636945186300497920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear viva Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T16:55:43Z", 
        "id": "636945197176352768"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 caso para dizer que o Ronaldo vai a todas", 
        "created_at": "2015-08-27T16:55:47Z", 
        "id": "636945215148978176"
    }, 
    {
        "text": "Este ano \u00e9 o Ronaldo que tem o fato feio.", 
        "created_at": "2015-08-27T16:55:51Z", 
        "id": "636945230340747266"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear I'm waiting you in Malm\u00f6 Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-08-27T16:56:11Z", 
        "id": "636945314432307200"
    }, 
    {
        "text": "RT @BeaaPinheiro: O Ronaldo parece pai deles todos", 
        "created_at": "2015-08-27T16:56:21Z", 
        "id": "636945356341813248"
    }, 
    {
        "text": "RT @its_bull17: Cristiano Ronaldo \u26bd\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2015-08-27T16:56:30Z", 
        "id": "636945394434449409"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo parece o pai deles, fds haha", 
        "created_at": "2015-08-27T16:56:32Z", 
        "id": "636945403192188928"
    }, 
    {
        "text": "A diferen\u00e7a de alturas do Ronaldo para o Messi e o Suarez", 
        "created_at": "2015-08-27T16:56:33Z", 
        "id": "636945406392451072"
    }, 
    {
        "text": "RT @its_bull17: Cristiano Ronaldo \u26bd\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2015-08-27T16:56:38Z", 
        "id": "636945425656868865"
    }, 
    {
        "text": "Messi e Ronaldo n\u00e3o podem ser deuses do Futebol", 
        "created_at": "2015-08-27T16:56:49Z", 
        "id": "636945473379680257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with the power-move suit of the night: double breasted &amp; pin-stripe.", 
        "created_at": "2015-08-27T16:56:56Z", 
        "id": "636945504430104579"
    }, 
    {
        "text": "Estes caralhos nem me deixam ouvir o Ronaldo. J\u00e1 se calavam, que merda!", 
        "created_at": "2015-08-27T16:56:59Z", 
        "id": "636945517751238656"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: E O RONALDO \u00c9 O NOSSO GRANDE AMOR \u2764", 
        "created_at": "2015-08-27T16:57:03Z", 
        "id": "636945532292874240"
    }, 
    {
        "text": "RT @its_bull17: Cristiano Ronaldo \u26bd\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2015-08-27T16:57:05Z", 
        "id": "636945542124322816"
    }, 
    {
        "text": "RT @its_bull17: Cristiano Ronaldo \u26bd\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2015-08-27T16:57:10Z", 
        "id": "636945561015447552"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP  O Ronaldo jogou com o Schmeichel?", 
        "created_at": "2015-08-27T16:57:25Z", 
        "id": "636945622877216768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo almal\u0131 !! http://t.co/XWm7TNK5yC", 
        "created_at": "2015-08-27T16:57:28Z", 
        "id": "636945635963478016"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamoreiraa7: Ronaldo tem uma postura incrivel", 
        "created_at": "2015-08-27T16:57:38Z", 
        "id": "636945679219298304"
    }, 
    {
        "text": "O cen\u00e1rio que o Ronaldo manda", 
        "created_at": "2015-08-27T16:57:52Z", 
        "id": "636945738950422529"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamoreiraa7: Ronaldo tem uma postura incrivel", 
        "created_at": "2015-08-27T16:57:58Z", 
        "id": "636945763839381504"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a gozar com a gaja ahah", 
        "created_at": "2015-08-27T16:58:01Z", 
        "id": "636945775243710464"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamoreiraa7: Ronaldo tem uma postura incrivel", 
        "created_at": "2015-08-27T16:58:01Z", 
        "id": "636945776690753536"
    }, 
    {
        "text": "Messi Ronaldo Su\u00e1rez", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:00Z", 
        "id": "636946024104357888"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: O cen\u00e1rio que o Ronaldo manda", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:11Z", 
        "id": "636946069042151424"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo nunca consegue disfar\u00e7ar a azia. Mal nenhum", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:16Z", 
        "id": "636946089145446401"
    }, 
    {
        "text": "Bola de ouro \u00e9 do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:20Z", 
        "id": "636946106803425281"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: O cen\u00e1rio que o Ronaldo manda", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:21Z", 
        "id": "636946110557372416"
    }, 
    {
        "text": "Desta vez n\u00e3o foi para Ronaldo   Leonel Messi foi eleito o melhor jogador da UEFA da \u00faltima \u00e9poca desportiva .... http://t.co/S19aYmAJhv", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:26Z", 
        "id": "636946133596696576"
    }, 
    {
        "text": "A postura do Ronaldo em cima do palco parece de seguran\u00e7a do Messi", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:27Z", 
        "id": "636946136222298113"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo est\u00e1 com aquele ar: Sim, perdi o trof\u00e9u mas tenho o penteado mais criativo de todos.", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:50Z", 
        "id": "636946234343825410"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo do not fucking care about it", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:53Z", 
        "id": "636946243927822336"
    }, 
    {
        "text": "@tudoporfazer \u00e9 verdade Ronaldo teve uns furos abaixo e os outros n\u00e3o, carregaram o Barcelonae qualquer um deles merecia mais que o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T16:59:55Z", 
        "id": "636946255021756416"
    }, 
    {
        "text": "@LeiaMarilia afinal estava contente porque ganhou. E ainda sambou na foto do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:00:09Z", 
        "id": "636946311548432388"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreeemiguel: A postura do Ronaldo em cima do palco parece de seguran\u00e7a do Messi", 
        "created_at": "2015-08-27T17:00:13Z", 
        "id": "636946327444832257"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: O Cristiano Ronaldo est\u00e1 com aquele ar: Sim, perdi o trof\u00e9u mas tenho o penteado mais criativo de todos.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:00:21Z", 
        "id": "636946361963937792"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: O Cristiano Ronaldo est\u00e1 com aquele ar: Sim, perdi o trof\u00e9u mas tenho o penteado mais criativo de todos.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:00:21Z", 
        "id": "636946362257555456"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o d\u00e1 para comparar o Ronaldo com o Messi, s\u00e3o ambos enormes", 
        "created_at": "2015-08-27T17:00:51Z", 
        "id": "636946487684038656"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: O cen\u00e1rio que o Ronaldo manda", 
        "created_at": "2015-08-27T17:01:01Z", 
        "id": "636946532814716928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com cara de quem sabe que com Rafa Ben\u00edtez vai ser mais um ano sem pr\u00e9mio", 
        "created_at": "2015-08-27T17:01:25Z", 
        "id": "636946630995001344"
    }, 
    {
        "text": "RT @anamoreiraa7: Ronaldo tem uma postura incrivel", 
        "created_at": "2015-08-27T17:01:30Z", 
        "id": "636946651219894272"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Ronaldo \u00e9 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:01:31Z", 
        "id": "636946658266320897"
    }, 
    {
        "text": "RT @sorayacoise: N\u00e3o estou nada admirada pelo facto que o Messi ganhe, I mean eles curtem tanto do Ronaldo cof cof", 
        "created_at": "2015-08-27T17:01:33Z", 
        "id": "636946666667515904"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportinguista98: Este nao foi o ano do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:01:39Z", 
        "id": "636946689790754816"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Ronaldo \u00e9 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:01:55Z", 
        "id": "636946756920561664"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Ronaldo \u00e9 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:02:18Z", 
        "id": "636946854618484736"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportinguista98: Este nao foi o ano do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:02:23Z", 
        "id": "636946876529573889"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel11vsc: Mantenho a minha opini\u00e3o! CRISTIANO RONALDO \u00c9 O MELHOR.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:02:24Z", 
        "id": "636946877909483521"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Ronaldo \u00e9 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:02:24Z", 
        "id": "636946878391828480"
    }, 
    {
        "text": "@SaraVieiraa Foi o que eu disse ahaha, n\u00e3o curto nada eu sou como o Ronaldo o que v\u00eas \u00e9 o que sou e \u00e9 assim que deve ser!", 
        "created_at": "2015-08-27T17:02:28Z", 
        "id": "636946894481170432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Berga_4450: Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo crlh", 
        "created_at": "2015-08-27T17:02:38Z", 
        "id": "636946938345181184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo applauding Messi - The best in Europe http://t.co/Vj0UIT4QPC", 
        "created_at": "2015-08-27T17:02:51Z", 
        "id": "636946993781211136"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo sempre com a mesma cara de choro quando perde. Aquela ma\u00e7a de adao vai minguar depois do choro de hoje.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:02:52Z", 
        "id": "636946995526135808"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel11vsc: Mantenho a minha opini\u00e3o! CRISTIANO RONALDO \u00c9 O MELHOR.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:02:55Z", 
        "id": "636947011015712768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dont be sad about to lose.You are Ronaldo at every team.He is only Messi at Barcelona !", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:05Z", 
        "id": "636947048965795841"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportinguista98: Este nao foi o ano do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:06Z", 
        "id": "636947055966031873"
    }, 
    {
        "text": "RT @sorayacoise: N\u00e3o estou nada admirada pelo facto que o Messi ganhe, I mean eles curtem tanto do Ronaldo cof cof", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:08Z", 
        "id": "636947063268339712"
    }, 
    {
        "text": "RT @PaaaaatG: CRISTIANO RONALDO IS THE BEST!", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:15Z", 
        "id": "636947093135994880"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Ronaldo \u00e9 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:16Z", 
        "id": "636947096315236353"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel11vsc: Mantenho a minha opini\u00e3o! CRISTIANO RONALDO \u00c9 O MELHOR.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:23Z", 
        "id": "636947128397471744"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo pode ser tudo de mau, mas \u00e9 honesto o que v\u00eam \u00e9 o que ele \u00e9... N\u00e3o finge ser uma coisa, que n\u00e3o \u00e9 !", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:25Z", 
        "id": "636947134449889284"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Ronaldo \u00e9 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:26Z", 
        "id": "636947140309331968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Berga_4450: Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo crlh", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:27Z", 
        "id": "636947143983546372"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel11vsc: Mantenho a minha opini\u00e3o! CRISTIANO RONALDO \u00c9 O MELHOR.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:03:36Z", 
        "id": "636947182176870400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Berga_4450: Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo crlh", 
        "created_at": "2015-08-27T17:04:10Z", 
        "id": "636947324443430912"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportinguista98: Este nao foi o ano do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:04:25Z", 
        "id": "636947385604775936"
    }, 
    {
        "text": "RT @sorayacoise: N\u00e3o estou nada admirada pelo facto que o Messi ganhe, I mean eles curtem tanto do Ronaldo cof cof", 
        "created_at": "2015-08-27T17:04:31Z", 
        "id": "636947412679028736"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel11vsc: Mantenho a minha opini\u00e3o! CRISTIANO RONALDO \u00c9 O MELHOR.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:04:41Z", 
        "id": "636947452961161216"
    }, 
    {
        "text": "RT @ItsMefreqzGG: Por falar em Messi e Ronaldo, este ano \u00e9 muito pouco prov\u00e1vel que o Ronaldo ganhe a bola de ouro, justamente.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:04:57Z", 
        "id": "636947519138873344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:04:58Z", 
        "id": "636947525975605248"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportinguista98: Este nao foi o ano do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:05:40Z", 
        "id": "636947701909819393"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel11vsc: Mantenho a minha opini\u00e3o! CRISTIANO RONALDO \u00c9 O MELHOR.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:05:53Z", 
        "id": "636947757274656769"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Ronaldo \u00e9 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:05:55Z", 
        "id": "636947763087978496"
    }, 
    {
        "text": "RT @mestreportista: Ao contr\u00e1rio do Ronaldo, fala a sua l\u00edngua  https://t.co/nNkdW0D9wF", 
        "created_at": "2015-08-27T17:06:04Z", 
        "id": "636947800056573953"
    }, 
    {
        "text": "Falou na l\u00edngua dele, coisa que o Ronaldo podia ter feito... https://t.co/2GLRi4CLzQ", 
        "created_at": "2015-08-27T17:06:07Z", 
        "id": "636947812656246784"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmralmeida: Falou na l\u00edngua dele, coisa que o Ronaldo podia ter feito... https://t.co/2GLRi4CLzQ", 
        "created_at": "2015-08-27T17:06:25Z", 
        "id": "636947889567174656"
    }, 
    {
        "text": "RT @50shadesofidec: Ya, o Messi honra a l\u00edngua do seu pa\u00eds. O Ronaldo honra a l\u00edngua de um pa\u00eds que n\u00e3o \u00e9 o seu. https://t.co/sQkjm3vNkI", 
        "created_at": "2015-08-27T17:06:50Z", 
        "id": "636947996211576833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  You are still the best player in history we are with you Cristiano Ballon d'Or 2015 viva ronaldo \ud83d\ude18\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:06:55Z", 
        "id": "636948013852655616"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesmoporreiro: Ronaldo \u00e9 Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:07:06Z", 
        "id": "636948060816470016"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel11vsc: Mantenho a minha opini\u00e3o! CRISTIANO RONALDO \u00c9 O MELHOR.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:07:16Z", 
        "id": "636948103057264640"
    }, 
    {
        "text": "RT @mestreportista: Ao contr\u00e1rio do Ronaldo, fala a sua l\u00edngua  https://t.co/nNkdW0D9wF", 
        "created_at": "2015-08-27T17:07:19Z", 
        "id": "636948115631775744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hold on,we,all fans of real Madrid and the course itself is\"real madrid\",I'll show them all(((((((((((((((((", 
        "created_at": "2015-08-27T17:07:25Z", 
        "id": "636948142970290176"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmralmeida: Falou na l\u00edngua dele, coisa que o Ronaldo podia ter feito... https://t.co/2GLRi4CLzQ", 
        "created_at": "2015-08-27T17:07:34Z", 
        "id": "636948180429574144"
    }, 
    {
        "text": "As vezes parece que o Ronaldo est\u00e1 sempre sozinho nestas coisas dos pr\u00e9mios, j\u00e1 o Messi parece que vai ao baile de finalistas!", 
        "created_at": "2015-08-27T17:07:47Z", 
        "id": "636948234204803072"
    }, 
    {
        "text": "RT @MeloLX: O Ronaldo pode ser tudo de mau, mas \u00e9 honesto o que v\u00eam \u00e9 o que ele \u00e9... N\u00e3o finge ser uma coisa, que n\u00e3o \u00e9 !", 
        "created_at": "2015-08-27T17:08:09Z", 
        "id": "636948327200890880"
    }, 
    {
        "text": "RT @HuffPostUKSport: That moment when Messi photobombs Cristiano Ronaldo  #UCLdraw http://t.co/BddXHmV85J", 
        "created_at": "2015-08-27T17:08:26Z", 
        "id": "636948398923317248"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: O cen\u00e1rio que o Ronaldo manda", 
        "created_at": "2015-08-27T17:08:29Z", 
        "id": "636948409027530752"
    }, 
    {
        "text": "RT @vidademigalhas: O Cristiano Ronaldo est\u00e1 com aquele ar: Sim, perdi o trof\u00e9u mas tenho o penteado mais criativo de todos.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:09:12Z", 
        "id": "636948588346654720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Deserved The Best Player Award ...", 
        "created_at": "2015-08-27T17:09:20Z", 
        "id": "636948623075463169"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo fosse assim t\u00e3o orgulhoso de Portugal como diz ser falava portugu\u00eas e cagava completamente para se o entendiam ou n\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:09:40Z", 
        "id": "636948708685430784"
    }, 
    {
        "text": "RT @50shadesofidec: Ya, o Messi honra a l\u00edngua do seu pa\u00eds. O Ronaldo honra a l\u00edngua de um pa\u00eds que n\u00e3o \u00e9 o seu. https://t.co/sQkjm3vNkI", 
        "created_at": "2015-08-27T17:10:46Z", 
        "id": "636948983844311041"
    }, 
    {
        "text": "RT @awelladatuavida: O Ronaldo \u00e9 que \u00e9 um arrogante da merda, e nem sabe honrar o seu pa\u00eds  https://t.co/FkH6gtA9nl", 
        "created_at": "2015-08-27T17:10:59Z", 
        "id": "636949038122844161"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel11vsc: Mantenho a minha opini\u00e3o! CRISTIANO RONALDO \u00c9 O MELHOR.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:11:12Z", 
        "id": "636949091549900800"
    }, 
    {
        "text": "RT @awelladatuavida: O Ronaldo \u00e9 que \u00e9 um arrogante da merda, e nem sabe honrar o seu pa\u00eds  https://t.co/FkH6gtA9nl", 
        "created_at": "2015-08-27T17:11:21Z", 
        "id": "636949130414268416"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmralmeida: Falou na l\u00edngua dele, coisa que o Ronaldo podia ter feito... https://t.co/2GLRi4CLzQ", 
        "created_at": "2015-08-27T17:11:29Z", 
        "id": "636949165998768128"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmralmeida: Falou na l\u00edngua dele, coisa que o Ronaldo podia ter feito... https://t.co/2GLRi4CLzQ", 
        "created_at": "2015-08-27T17:11:38Z", 
        "id": "636949202237542400"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmralmeida: Falou na l\u00edngua dele, coisa que o Ronaldo podia ter feito... https://t.co/2GLRi4CLzQ", 
        "created_at": "2015-08-27T17:12:10Z", 
        "id": "636949336602083332"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO CARAJOO!!!!", 
        "created_at": "2015-08-27T17:12:56Z", 
        "id": "636949527761653760"
    }, 
    {
        "text": "RT @HugoSousa99: Ronaldo aplaudiu Messi...j\u00e1 \u00e9 o melhor do mundo pq sabe sincronizar as m\u00e3os. Assim como Su\u00e1rez, e toda a plateia.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:13:16Z", 
        "id": "636949615439429632"
    }, 
    {
        "text": "Messi bate Ronaldo e leva pr\u00e9mio de melhor jogador http://t.co/MpFbiKBjvl", 
        "created_at": "2015-08-27T17:13:22Z", 
        "id": "636949639581691904"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmralmeida: Falou na l\u00edngua dele, coisa que o Ronaldo podia ter feito... https://t.co/2GLRi4CLzQ", 
        "created_at": "2015-08-27T17:13:31Z", 
        "id": "636949674755231744"
    }, 
    {
        "text": "esta malta tem pesadelos com o Ronaldo... o homem j\u00e1 sabia que n\u00e3o ganhava..", 
        "created_at": "2015-08-27T17:13:46Z", 
        "id": "636949741042049024"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo perdeu para Lionel Messi a elei\u00e7\u00e3o do melhor da Europa  https://t.co/cZTwIhfVLl via @sharethis", 
        "created_at": "2015-08-27T17:14:00Z", 
        "id": "636949797971324928"
    }, 
    {
        "text": "Por favor, algu\u00e9m arranje uma namorada ao Ronaldo, caso contr\u00e1rio o rapaz n\u00e3o p\u00e1ra de tirar fotos todos os dias e meter nas redes sociais", 
        "created_at": "2015-08-27T17:14:20Z", 
        "id": "636949883296063488"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmralmeida: Falou na l\u00edngua dele, coisa que o Ronaldo podia ter feito... https://t.co/2GLRi4CLzQ", 
        "created_at": "2015-08-27T17:14:37Z", 
        "id": "636949954020425729"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo perdeu para Lionel Messi a elei\u00e7\u00e3o do melhor da Europa http://t.co/H4IMvKxMlM", 
        "created_at": "2015-08-27T17:14:47Z", 
        "id": "636949994008911874"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo \u00e9 do Sporting, boa. Mas \u00e9 arrogante para caralho.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:14:55Z", 
        "id": "636950029740187648"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Photobomb de Messi a Ronaldo \ud83d\ude04 http://t.co/DeAVOOIVgA", 
        "created_at": "2015-08-27T17:15:31Z", 
        "id": "636950181775327232"
    }, 
    {
        "text": "cada um tem a sua opini\u00e3o, uns acham o Ronaldo o melhor, outros acham o Messi, simples", 
        "created_at": "2015-08-27T17:15:45Z", 
        "id": "636950237970493440"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaislourenco: Quando o Ronaldo fala portugu\u00eas \u00e9 porque tem orgulho no seu pa\u00eds e na l\u00edngua. Quando o Messi fala espanhol j\u00e1 \u00e9 rid\u00edcu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T17:16:43Z", 
        "id": "636950483110903809"
    }, 
    {
        "text": "RT @_wtvsara: cada um tem a sua opini\u00e3o, uns acham o Ronaldo o melhor, outros acham o Messi, simples", 
        "created_at": "2015-08-27T17:16:47Z", 
        "id": "636950500538236928"
    }, 
    {
        "text": "RT @ShinchenScp: Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo porque Messi \u00e9 de outra gal\u00e1xia", 
        "created_at": "2015-08-27T17:17:11Z", 
        "id": "636950600882737152"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaislourenco: Quando o Ronaldo fala portugu\u00eas \u00e9 porque tem orgulho no seu pa\u00eds e na l\u00edngua. Quando o Messi fala espanhol j\u00e1 \u00e9 rid\u00edcu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T17:17:16Z", 
        "id": "636950619580928000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ShinchenScp: Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo porque Messi \u00e9 de outra gal\u00e1xia", 
        "created_at": "2015-08-27T17:18:00Z", 
        "id": "636950804805648385"
    }, 
    {
        "text": "RT @ShinchenScp: Ronaldo \u00e9 o melhor do mundo porque Messi \u00e9 de outra gal\u00e1xia", 
        "created_at": "2015-08-27T17:18:08Z", 
        "id": "636950840117460993"
    }, 
    {
        "text": "Ki lo se oju Ronaldo bayi. Loooollll. Bobo ti binu https://t.co/YvqmplwVX4", 
        "created_at": "2015-08-27T17:18:14Z", 
        "id": "636950863089664004"
    }, 
    {
        "text": "Adoro o Messi respeito quem gosto do Ronaldo simplesmente n\u00e3o venham dizer que ele tem orgulho em Portugal quando nem portugu\u00eas fala.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:18:55Z", 
        "id": "636951037379784704"
    }, 
    {
        "text": "@Daniela_Bessa7 o Ronaldo...", 
        "created_at": "2015-08-27T17:18:56Z", 
        "id": "636951038726119424"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Photobomb de Messi a Ronaldo \ud83d\ude04 http://t.co/DeAVOOIVgA", 
        "created_at": "2015-08-27T17:19:15Z", 
        "id": "636951120070471681"
    }, 
    {
        "text": "RT @benfiquistapts: Messi \u00e9 significado de talento , Ronaldo \u00e9 significado de talento e trabalho", 
        "created_at": "2015-08-27T17:20:26Z", 
        "id": "636951415898791936"
    }, 
    {
        "text": "RT @_wtvsara: cada um tem a sua opini\u00e3o, uns acham o Ronaldo o melhor, outros acham o Messi, simples", 
        "created_at": "2015-08-27T17:20:59Z", 
        "id": "636951556752060416"
    }, 
    {
        "text": "RT @souaNata: Adoro o Messi respeito quem gosto do Ronaldo simplesmente n\u00e3o venham dizer que ele tem orgulho em Portugal quando nem portugu\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T17:21:08Z", 
        "id": "636951594081382400"
    }, 
    {
        "text": "RT @50shadesofidec: Ya, o Messi honra a l\u00edngua do seu pa\u00eds. O Ronaldo honra a l\u00edngua de um pa\u00eds que n\u00e3o \u00e9 o seu. https://t.co/sQkjm3vNkI", 
        "created_at": "2015-08-27T17:22:16Z", 
        "id": "636951878560034816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano BU ALEMDE TEKS\u0130N \u0130NKAR EDEN ETEK G\u0130YS\u0130N \u0130SPANYANIN SAH\u0130B\u0130 RONALDO AB\u0130 !!!!", 
        "created_at": "2015-08-27T17:22:35Z", 
        "id": "636951958658654208"
    }, 
    {
        "text": "RT @_wtvsara: cada um tem a sua opini\u00e3o, uns acham o Ronaldo o melhor, outros acham o Messi, simples", 
        "created_at": "2015-08-27T17:22:54Z", 
        "id": "636952039327694848"
    }, 
    {
        "text": "RT @_wtvsara: cada um tem a sua opini\u00e3o, uns acham o Ronaldo o melhor, outros acham o Messi, simples", 
        "created_at": "2015-08-27T17:22:54Z", 
        "id": "636952039403180032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Whatever suspended about Ronaldo remember a statement #Cantona \"any steps after #MUFC is a step backward\".", 
        "created_at": "2015-08-27T17:23:28Z", 
        "id": "636952182131003397"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo prefere fazer figura de ot\u00e1rio a tentar falar ingl\u00eas que honrar o pa\u00eds e a sua l\u00edngua e falar Portugu\u00eas.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:23:30Z", 
        "id": "636952188661669888"
    }, 
    {
        "text": "RT @souaNata: Se o Ronaldo fosse assim t\u00e3o orgulhoso de Portugal como diz ser falava portugu\u00eas e cagava completamente para se o entendiam o\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T17:24:06Z", 
        "id": "636952339706998784"
    }, 
    {
        "text": "RT @souaNata: O Ronaldo prefere fazer figura de ot\u00e1rio a tentar falar ingl\u00eas que honrar o pa\u00eds e a sua l\u00edngua e falar Portugu\u00eas.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:24:14Z", 
        "id": "636952371919237121"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Lionel Messi eleito o melhor jogador na Europa em 2014/15, sucendendo a Ronaldo http://t.co/zdGz1KuEpg", 
        "created_at": "2015-08-27T17:26:43Z", 
        "id": "636952999441534976"
    }, 
    {
        "text": "RT @souaNata: O Ronaldo prefere fazer figura de ot\u00e1rio a tentar falar ingl\u00eas que honrar o pa\u00eds e a sua l\u00edngua e falar Portugu\u00eas.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:28:16Z", 
        "id": "636953390371708928"
    }, 
    {
        "text": "Suarez had more votes for the Best Player in Europe than Ronaldo, ahahahaha.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:29:18Z", 
        "id": "636953650422775809"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguel11vsc: Mantenho a minha opini\u00e3o! CRISTIANO RONALDO \u00c9 O MELHOR.", 
        "created_at": "2015-08-27T17:29:47Z", 
        "id": "636953769197105152"
    }, 
    {
        "text": "O Suarez teve mais votos que o Ronaldo. Continuem a chorar, ronaldetes", 
        "created_at": "2015-08-27T17:30:01Z", 
        "id": "636953830228393984"
    }, 
    {
        "text": "Foooooooooooooooooooooda-se RT @cmjornal: Ronaldo na sauna com a fam\u00edlia http://t.co/PnTRcha3uS http://t.co/QQaPlvnEyD", 
        "created_at": "2015-08-27T17:31:55Z", 
        "id": "636954307523420160"
    }, 
    {
        "text": "Respeito as pessoas que gostem do Ronaldo e n\u00e3o do Messi , por isso \u00e9 que pe\u00e7o que respeitem a minha opini\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a ambos", 
        "created_at": "2015-08-27T17:32:06Z", 
        "id": "636954353329381376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no te pongas triste ronaldo tu vales m\u00e1s q to esos premios juntos", 
        "created_at": "2015-08-27T17:33:31Z", 
        "id": "636954708347895809"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: N\u00famero de votos para Melhor jogador da Europa: Messi - 49 Suarez - 3 Ronaldo - 2 http://t.co/Io9AnPMwVn", 
        "created_at": "2015-08-27T17:36:48Z", 
        "id": "636955534030172161"
    }, 
    {
        "text": "RT @Old_Mans_Beard: Foooooooooooooooooooooda-se RT @cmjornal: Ronaldo na sauna com a fam\u00edlia http://t.co/PnTRcha3uS http://t.co/QQaPlvnEyD", 
        "created_at": "2015-08-27T17:37:49Z", 
        "id": "636955793804369920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Juezcentral: Resultados votaci\u00f3n mejor jugador UEFA  -Messi: 49  -Suarez: 3 -Cristiano Ronaldo: 2 http://t.co/3SgZ7najZL", 
        "created_at": "2015-08-27T17:40:23Z", 
        "id": "636956437411942400"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Ronaldo viu pr\u00e9mio de melhor na Europa ser entregue a Messi http://t.co/MjfFuHLjGY", 
        "created_at": "2015-08-27T17:43:03Z", 
        "id": "636957108525748224"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Sends Shirt to Boy Who Kept Playing Football During Earthquake http://t.co/bsvhaiPtYo via @bleacherreport", 
        "created_at": "2015-08-27T17:44:28Z", 
        "id": "636957466228559873"
    }, 
    {
        "text": ".@Cristiano Ronaldo Sends Shirt to Boy Who Kept Playing Football During Earthquake http://t.co/bsvhaiPtYo via @bleacherreport", 
        "created_at": "2015-08-27T17:44:57Z", 
        "id": "636957585552343040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:46:21Z", 
        "id": "636957937563508736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T17:46:59Z", 
        "id": "636958100730310656"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: Cristiano Ronaldo perdeu para Lionel Messi a elei\u00e7\u00e3o do melhor da Europa http://t.co/H4IMvKxMlM", 
        "created_at": "2015-08-27T17:47:19Z", 
        "id": "636958181290283012"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-27T17:48:54Z", 
        "id": "636958582550982656"
    }, 
    {
        "text": "RT @anadccr: Eia n\u00e3o me venham agora com a cena do Ronaldo n\u00e3o ter falado portugu\u00eas, at\u00e9 parece que nunca o fez. Voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o mesquinhos f\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T17:52:04Z", 
        "id": "636959376515985408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #quote #Ronaldo #Legend http://t.co/i5cfQIqNzN", 
        "created_at": "2015-08-27T17:52:09Z", 
        "id": "636959400398209024"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Saiba qual \u00e9 o novo neg\u00f3cio do craque http://t.co/QmX9cbYipw", 
        "created_at": "2015-08-27T17:52:33Z", 
        "id": "636959498591076352"
    }, 
    {
        "text": "#UCLdraw #ChampionsLeague N\u00e3o venceu o Melhor do Mundo ( @cristiano ronaldo ), venceu o 2\u00ba ( #Messi). Mas #CR7... http://t.co/ZpvOdXDXz4", 
        "created_at": "2015-08-27T17:56:55Z", 
        "id": "636960599969239040"
    }, 
    {
        "text": "@andreeemiguel n\u00e3o migo , estou de f\u00e9rias no resort que ningu\u00e9m gosta do Ronaldo ahahha", 
        "created_at": "2015-08-27T18:01:50Z", 
        "id": "636961835460206592"
    }, 
    {
        "text": "@MariaJnior Que vidinha!!! Por onde andas? Tens que lhes dizer que Ronaldo \u00e9 o melhor do Mundo!", 
        "created_at": "2015-08-27T18:02:57Z", 
        "id": "636962115065106433"
    }, 
    {
        "text": "RT @jmralmeida: Falou na l\u00edngua dele, coisa que o Ronaldo podia ter feito... https://t.co/2GLRi4CLzQ", 
        "created_at": "2015-08-27T18:06:14Z", 
        "id": "636962941808545793"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: N\u00famero de votos para Melhor jogador da Europa: Messi - 49 Suarez - 3 Ronaldo - 2 http://t.co/Io9AnPMwVn", 
        "created_at": "2015-08-27T18:08:52Z", 
        "id": "636963604797984768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el futbolista m\u00e1s seguido en las redes sociales http://t.co/TnLhgkmMWq http://t.co/KBLmMpqPqQ", 
        "created_at": "2015-08-27T18:12:18Z", 
        "id": "636964468690391040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano se\u00f1or ronaldo por favor atiendame un dia de estos para comentarle mi situacion... DIOS LO BENDIGA..", 
        "created_at": "2015-08-27T18:21:30Z", 
        "id": "636966786647392256"
    }, 
    {
        "text": "RT @mesqueunfanclub: Votos para melhor jogador da Europa:  1) Messi: 49 2) Su\u00e1rez: 3 3) C. Ronaldo: 2", 
        "created_at": "2015-08-27T18:23:02Z", 
        "id": "636967172271656960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo viu pr\u00e9mio de melhor na Europa ser entregue a Messi http://t.co/MjfFuHLjGY", 
        "created_at": "2015-08-27T18:27:53Z", 
        "id": "636968391031570432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo. http://t.co/Nwc0gTK0Y0", 
        "created_at": "2015-08-27T18:29:34Z", 
        "id": "636968813590790146"
    }, 
    {
        "text": "Messi, 49 votos. Su\u00e1rez, 3. Ronaldo, 2. N\u00e3o deviam permitir :)", 
        "created_at": "2015-08-27T18:33:17Z", 
        "id": "636969750866829312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo will score more goals this season than messi", 
        "created_at": "2015-08-27T18:33:54Z", 
        "id": "636969907452833792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Messi, 49 votos. Su\u00e1rez, 3. Ronaldo, 2. N\u00e3o deviam permitir :)", 
        "created_at": "2015-08-27T18:35:57Z", 
        "id": "636970420663644160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Suarez: \"Don't touch me again\"  Messi: \"Hahaha\"  Ronaldo: \"OMG, he will bite\" http://t.co/6NSr9m6PCt", 
        "created_at": "2015-08-27T18:36:58Z", 
        "id": "636970679204773888"
    }, 
    {
        "text": "Messi named Best Player in Europe ahead of Ronaldo, Suarez http://t.co/hyncUCJHsA http://t.co/ewOtwAxIuA", 
        "created_at": "2015-08-27T18:38:01Z", 
        "id": "636970942313426944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo favor mi madre no compra su formulario de pelota y botas. Ven a nosotros y me doy la pelota y yo quiero verte.", 
        "created_at": "2015-08-27T18:40:46Z", 
        "id": "636971634251796481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Messi, 49 votos. Su\u00e1rez, 3. Ronaldo, 2. N\u00e3o deviam permitir :)", 
        "created_at": "2015-08-27T18:40:53Z", 
        "id": "636971661946830848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Farinha19: Messi, 49 votos. Su\u00e1rez, 3. Ronaldo, 2. N\u00e3o deviam permitir :)", 
        "created_at": "2015-08-27T18:44:04Z", 
        "id": "636972463738494976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay Ronaldo My dream is to see you I know that this is impossible but I just want to know that I adore you http://t.co/UzvxbHgACe", 
        "created_at": "2015-08-27T18:45:18Z", 
        "id": "636972774955876352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano why always you ronaldo hahhahahahahhahahahababhahahhahahahahahhahah http://t.co/DO281y2KTx", 
        "created_at": "2015-08-27T18:45:45Z", 
        "id": "636972889225363456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-27T18:49:14Z", 
        "id": "636973764006117376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU RONALDO", 
        "created_at": "2015-08-27T18:49:49Z", 
        "id": "636973912941834240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear An Incredible Story About Cristiano Ronaldo As A Youngster http://t.co/tryHCif3h0", 
        "created_at": "2015-08-27T18:53:14Z", 
        "id": "636974773067718659"
    }, 
    {
        "text": "obvio q o Ronaldo n\u00e3o ia ganhar", 
        "created_at": "2015-08-27T18:54:45Z", 
        "id": "636975152274800640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-27T18:57:39Z", 
        "id": "636975881328525312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-27T18:58:13Z", 
        "id": "636976026438926336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear ronaldo anymoreee time come meet me we chat 3 yearssss skype world never think i just wanna bee u", 
        "created_at": "2015-08-27T19:02:06Z", 
        "id": "636977001119784960"
    }, 
    {
        "text": "RT @PontapeDeSaida: N\u00famero de votos para Melhor jogador da Europa: Messi - 49 Suarez - 3 Ronaldo - 2 http://t.co/Io9AnPMwVn", 
        "created_at": "2015-08-27T19:12:37Z", 
        "id": "636979649717882880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my Captain #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T19:14:01Z", 
        "id": "636980001905094656"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Tentaremos ganhar a competi\u00e7\u00e3o\" http://t.co/cVsLUHeR7g", 
        "created_at": "2015-08-27T19:19:27Z", 
        "id": "636981368476438528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo carregou o time nas costas. Merecia o pr\u00eamio de melhor da Europa. Mas, a UEFA....", 
        "created_at": "2015-08-27T19:20:33Z", 
        "id": "636981645367754752"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolFrases22: Cristiano Ronaldo: \"Nunca neguei um aut\u00f3grafo, foto ou abra\u00e7o a um f\u00e3 porque j\u00e1 fui um deles\" http://t.co/eokVzNMm6u", 
        "created_at": "2015-08-27T19:20:45Z", 
        "id": "636981697771343872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hey can you talk to me? Will you follow me from Twetter! Please! answer me!", 
        "created_at": "2015-08-27T19:24:46Z", 
        "id": "636982708011429888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lo sapevi che #ladyfellatio \u00e8 una #Ronaldo del #porno ?", 
        "created_at": "2015-08-27T19:36:02Z", 
        "id": "636985541448364032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo para Athzn Hey, voc\u00ea \u00e9 Don'm n\u00e3o Majabur para colher os pr\u00eamios para provar isso #YouAreDon", 
        "created_at": "2015-08-27T19:40:57Z", 
        "id": "636986778185039872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Applauding Messi !  #MutualRespect #LEGENDS  Can't Wait For #elclasico #UCL  #UEFABestPlayer   https://t.co/zI07rqaf8m", 
        "created_at": "2015-08-27T19:45:10Z", 
        "id": "636987842435018753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The best player in the world Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T19:52:11Z", 
        "id": "636989606777487360"
    }, 
    {
        "text": "RT @folha: Messi supera Cristiano Ronaldo e \u00e9 eleito o melhor jogador da Europa http://t.co/q2doY6NkoX http://t.co/l7zX4MtbAD", 
        "created_at": "2015-08-27T19:55:05Z", 
        "id": "636990337530097666"
    }, 
    {
        "text": "\"N\u00e3o \u00e9 normal...  Sabes quantos jornalistas votaram em Cristiano Ronaldo para o pr\u00e9mio de melhor futebolista a... http://t.co/AMl3vs7Bxx", 
        "created_at": "2015-08-27T19:56:47Z", 
        "id": "636990762731704320"
    }, 
    {
        "text": "#JustThinking wetin dey happen inside the mind of Cristiano Ronaldo &amp; Luiz Suarez now wit dis result of #UEFABestPlayer 2014-2015???", 
        "created_at": "2015-08-27T20:07:45Z", 
        "id": "636993524236439552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Like You So Munch Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2015-08-27T20:19:58Z", 
        "id": "636996598371905537"
    }, 
    {
        "text": "V\u00ea se que os jornalistas que votaram s\u00e3o todos do bar\u00e7a quando o suarez fica \u00e0 frente do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T20:36:32Z", 
        "id": "637000767547813889"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo None Too Pleased With Messi's Award via @TSBible http://t.co/kxmpjCoLg2", 
        "created_at": "2015-08-27T20:54:49Z", 
        "id": "637005370171523072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   You are the best player in history, Ronaldo continued Hey, you know  you are the best http://t.co/VDlEQNBhFP", 
        "created_at": "2015-08-27T21:02:12Z", 
        "id": "637007225362354176"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Vs Bolton Wanderers Home (English Commentary) - 03-04 ... https://t.co/7WMooDisDC", 
        "created_at": "2015-08-27T21:04:25Z", 
        "id": "637007786027712514"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Cristiano Ronaldo speaks the truth... http://t.co/eN5CwadwUy", 
        "created_at": "2015-08-27T21:06:02Z", 
        "id": "637008189343571969"
    }, 
    {
        "text": "Gozarem com o Ronaldo \u00e9 ridiculo", 
        "created_at": "2015-08-27T21:06:32Z", 
        "id": "637008318943391749"
    }, 
    {
        "text": "RT @inessribeiroo: Gozarem com o Ronaldo \u00e9 ridiculo", 
        "created_at": "2015-08-27T21:07:55Z", 
        "id": "637008664247844872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Cristiano Ronaldo speaks the truth... http://t.co/eN5CwadwUy", 
        "created_at": "2015-08-27T21:11:41Z", 
        "id": "637009614039556096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Cristiano Ronaldo speaks the truth... http://t.co/eN5CwadwUy", 
        "created_at": "2015-08-27T21:15:03Z", 
        "id": "637010459086995456"
    }, 
    {
        "text": "Suarez melhor que Ronaldo? chega de internet por hoje. #M\u00e1fia", 
        "created_at": "2015-08-27T21:22:14Z", 
        "id": "637012267255615489"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroTim23: Suarez melhor que Ronaldo? chega de internet por hoje. #M\u00e1fia", 
        "created_at": "2015-08-27T21:36:48Z", 
        "id": "637015933421232128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello i love You Ronaldo!I am your big fan!Please write with me.", 
        "created_at": "2015-08-27T21:44:46Z", 
        "id": "637017939472969728"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldo: The difference.. Just because he's Cristiano Ronaldo. http://t.co/2oz2HKG9TD", 
        "created_at": "2015-08-27T21:53:28Z", 
        "id": "637020126978682880"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo destaca-se com fato \"made in Portugal\" http://t.co/xWilDrvkXn Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-08-27T22:14:33Z", 
        "id": "637025433708457984"
    }, 
    {
        "text": "Lionel Messi eleito o melhor jogador na Europa em 2014/15, sucendendo a Ronaldo http://t.co/9lvL0KqXp7", 
        "created_at": "2015-08-27T22:18:03Z", 
        "id": "637026315737018368"
    }, 
    {
        "text": "Ituano confirmado: F\u00e1bio; Dick, Leo, Naylhor e Jo\u00e3o Paulo; Jonatan Lima, Ewerton, Cristian e Claudinho; Clayson e Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-27T22:21:06Z", 
        "id": "637027081466048512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo You're my role model", 
        "created_at": "2015-08-27T22:30:06Z", 
        "id": "637029346750922753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear @UrFaveLatina \ud83d\ude4c\ud83d\ude0d you had wearing this before ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-27T22:31:01Z", 
        "id": "637029577848700928"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: L\u00e1 vai Cristiano Ronaldo... http://t.co/bVqaeF9aF7", 
        "created_at": "2015-08-27T22:41:30Z", 
        "id": "637032214757249024"
    }, 
    {
        "text": "RT @el10blaugrana: As\u00ed es como quedas (Cristiano Ronaldo) cuando compites contra alguien de otro planeta. #D10S http://t.co/7f4E4hI64w", 
        "created_at": "2015-08-27T23:04:02Z", 
        "id": "637037885280153601"
    }, 
    {
        "text": "por mais que vos custe, Ronaldo n\u00e3o ganhou simplesmente nadinha", 
        "created_at": "2015-08-27T23:11:16Z", 
        "id": "637039707742978048"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo no treino do Real Madrid http://t.co/nGLvCChIXN", 
        "created_at": "2015-08-27T23:30:15Z", 
        "id": "637044483167768576"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo com seu passaporte rumo a Eindhoven, para jogar no PSV - 1994 #FotosHist\u00f3ricas  https://t.co/54yPancTzM", 
        "created_at": "2015-08-27T23:41:25Z", 
        "id": "637047293682827264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo speaks the truth... http://t.co/HbafPRP4AG", 
        "created_at": "2015-08-27T23:47:45Z", 
        "id": "637048889539825664"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo com seu passaporte rumo a Eindhoven, para jogar no PSV - 1994 #FotosHist\u00f3ricas  https://t.co/54yPancTzM", 
        "created_at": "2015-08-27T23:47:50Z", 
        "id": "637048908523413504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @nikesportswear hi you ara the my favorie player . Ronaldo i need to help me plaise", 
        "created_at": "2015-08-27T23:49:36Z", 
        "id": "637049353501298688"
    }
]